{"1599797700":{"channel":"N24DOKU","title":"Lost Places \u2013 Schweres Wasser","descr":"Im Jahr 1943 dringen norwegische Spezialkr\u00e4fte unbemerkt in das abgelegene Kraftwerk von Vemork ein und jagen eine Produktionsanlage der deutschen Besatzer f\u00fcr schweres Wasser in die Luft. \"Operation Gunnerside\" war ein massiver Schlag gegen Hitlers Atomwaffenprogramm \u2013 und wom\u00f6glich kriegsentscheidend. Au\u00dferdem: die kurze Bl\u00fctezeit des kalifornischen Saltonsees, Papillons Teufelsinsel in Franz\u00f6sisch-Guayana und die bewegte Geschichte eines Truppen\u00fcbungsplatzes in den W\u00e4ldern Tschechiens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34014e29c268fa5fb38919eef0655c29f18918f7.jpg?x=548&y=366\/lost-places-schweres-wasser","genre":"Report, Dokumentation","start":1599797700,"stop":1599801000,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599801000":{"channel":"N24DOKU","title":"Die Schrott-Transformer: Von der Patronenh\u00fclse zum Gasgrill","descr":"Bei der Wiederverwertung alter Patronengeh\u00e4use geht es hei\u00df her: Aus dem Messing der Metallh\u00fclsen, eingeschmolzen bei 1.200 Grad Celsius, werden Herdplatten f\u00fcr Gasgrills gefertigt. In einer Papierfabrik in Vreden im M\u00fcnsterland und in Berlin werden aus Taschent\u00fccherboxen umweltfreundliche Papp-Lautsprecher produziert. Das Magazin zeigt auch die Verwandlung vom E-Piano zur Fahrradklingel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01db5cd4ef85321a93397388f3b829c426b45568.jpg?x=548&y=366\/die-schrott-transformer-von-der-patronenhuelse-zum-gasgrill","genre":"Report, Dokumentation","start":1599801000,"stop":1599802500,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599802500":{"channel":"N24DOKU","title":"Die Schrott-Transformer: Kn\u00f6pfe aus Knarren","descr":"Alle 75 Minuten beschlagnahmt die Polizei in Chicago eine Schusswaffe aus illegalem Besitz. In der Manufaktur \"Liberty United\" werden sie in mehreren Schritten zu edlen Kn\u00f6pfen verarbeitet \u2013 ein Zeichen gegen den Waffenmissbrauch. Skischuhe aus Kunststoff werden eingeschmolzen und im 3D-Drucker in bunte Blockfl\u00f6ten verwandelt. Und ausrangierte Rollst\u00fchle werden zu Aluminium-Bierf\u00e4ssern recycelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01db5cd4ef85321a93397388f3b829c426b45568.jpg?x=548&y=366\/die-schrott-transformer-knoepfe-aus-knarren","genre":"Report, Dokumentation","start":1599802500,"stop":1599804000,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599804000":{"channel":"N24DOKU","title":"Die Schrott-Transformer: W\u00e4nde aus Tetra Paks","descr":"In jedem Supermarkt sind zahlreiche bunte Pappbeh\u00e4lter zu finden. Es gibt eine umweltfreundliche und praktische Verwendung f\u00fcr Getr\u00e4nkekartons, mit der sich sogar der Wohnraum versch\u00f6nern l\u00e4sst: farbenfrohe Wandbauplatten. Die Sendung zeigt, welchen Prozess Kunststoff durchl\u00e4uft, bis daraus ein Kleidungsst\u00fcck entsteht und wie aus alten Fahrr\u00e4dern gusseiserne Schmort\u00f6pfe gefertigt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01db5cd4ef85321a93397388f3b829c426b45568.jpg?x=548&y=366\/die-schrott-transformer-waende-aus-tetra-paks","genre":"Report, Dokumentation","start":1599804000,"stop":1599805500,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599805500":{"channel":"N24DOKU","title":"Die Schrott-Transformer: Bierflaschen aus Fenstern","descr":"Wie aus herk\u00f6mmlichen Flaschendeckeln ein fahrbarer Untersatz entsteht? In einem aufwendigen Herstellungsverfahren wird aus den kleinen Plastikteilchen ein farbenreiches Skateboard gefertigt. Zerbrochene Fensterscheiben werden nochmal zerkleinert, bei 1.500 Grad Celsius geschmolzen und zu Bierflaschen modelliert. Ausrangierte Heizk\u00f6rper werden nach der Wiederverwertung als Badewannen verwendet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01db5cd4ef85321a93397388f3b829c426b45568.jpg?x=548&y=366\/die-schrott-transformer-bierflaschen-aus-fenstern","genre":"Report, Dokumentation","start":1599805500,"stop":1599807000,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599807000":{"channel":"N24DOKU","title":"Welt der Wunder","descr":"Was an Ger\u00e4uschen aus Mund, Magen oder Darm nach drau\u00dfen dringt, gilt den meisten als peinlich. Das Magazin zeigt, wie es zu solchen \"K\u00f6rperkonzerten\" kommt und wozu sie gut sind. Au\u00dferdem: Hilfe, unser K\u00fchlschrank lebt! Welche Mikroben verstecken sich in der K\u00fcche? Und: Das Verm\u00e4chtnis des Otto Beckmann \u2013 wie werden die historischen Fotografien und Dokumente des Archivars gesch\u00fctzt und erhalten?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6618891bc9f08497c8713f35545ef1cb8e85064.jpg?x=548&y=366\/welt-der-wunder","genre":"Report, Magazin","start":1599807000,"stop":1599810000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599810000":{"channel":"N24DOKU","title":"Stahl-Gigant auf Reisen \u2013 Schwertransport mit Hindernissen","descr":"Dieser Schwertransport stellt selbst Profis vor einige Herausforderungen: Die Antriebsstation eines Braunkohlebaggers in Sachsen soll zur n\u00e4chsten Abbaustelle verlegt werden. Der Gigant ist 50 Meter lang, 6,5 Meter breit, 4,5 Meter hoch und wiegt 130 Tonnen. Die Strecke zum n\u00e4chsten Einsatzort ist mit Kurven und Bergabfahrten sehr t\u00fcckenreich. Wie meistern die Experten diesen Einsatz?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c964fbf291bbc2ee3d26798ea583d8bc226486c3.jpg?x=548&y=366\/stahl-gigant-auf-reisen-schwertransport-mit-hindernissen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599810000,"stop":1599813000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599813000":{"channel":"N24DOKU","title":"DTM \u2013 Ein Rennzirkus zieht um","descr":"Jedes Jahr begeistert die DTM Millionen Fans weltweit. Besonders das Auftaktrennen der seit 2000 ausgetragenen Serie am Hockenheimring ist mit j\u00e4hrlich 100.000 Zuschauern ein unvergleichliches Spektakel. Doch nicht nur das Rennen allein sorgt f\u00fcr Begeisterung. Das Event verbindet nervenaufreibendem Motorsport mit Musik und Kulturprogramm. Hinter den Kulissen arbeiten 300 Menschen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70d1048579902c51ad5c500c1c79316b22432102.jpg?x=548&y=366\/dtm-ein-rennzirkus-zieht-um","genre":"Report, Dokumentation","start":1599813000,"stop":1599816000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599816000":{"channel":"N24DOKU","title":"Die Schlammschlacht \u2013 Enduro extrem in Schweden","descr":"Der \"Gotland Grand National\" ist das gr\u00f6\u00dfte Enduro-Rennen der Welt. Rund 2500 Fahrer nehmen an dieser Veranstaltung teil. Seit 1984 treffen sich die Motorsportfans auf der Insel vor Stockholm zu diesem Ausdauerrennen, das rund drei Stunden dauert und \u00fcber eine Rundstrecke von 22 Kilometern f\u00fchrt. F\u00fcr diese Reportage begleitete ein Filmteam vier deutsche Rennfahrer bei ihrem Kampf um den Sieg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7df53e69093db12ea7ed20f344f0cb78d0b5b92e.jpg?x=548&y=366\/die-schlammschlacht-enduro-extrem-in-schweden","genre":"Report, Dokumentation","start":1599816000,"stop":1599819300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599819300":{"channel":"N24DOKU","title":"Die Modelleisenbahner \u2013 Das Miniatur Wunderland","descr":"Eine der gr\u00f6\u00dften Touristenattraktionen der Hansestadt Hamburg ist ein historisches Lagerhaus am Kehrwieder 2, dort befindet sich gr\u00f6\u00dfte Modelleisenbahnanlage der Welt, das \"Miniatur Wunderland\". 15 Kilometer Miniaturgleise wurden verbaut, und drumherum u.a. eine Kopie der Schweizer Alpen oder der Spielerstadt Las Vegas errichtet. Kamerateams haben sich hinter den Kulissen der Miniwelt umgeschaut.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4fa2790ee8905f2afa572a6a6acb329e0062985.jpg?x=548&y=366\/die-modelleisenbahner-das-miniatur-wunderland","genre":"Report, Dokumentation","start":1599819300,"stop":1599822600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599822600":{"channel":"N24DOKU","title":"Welt der Wunder","descr":"Ob station\u00e4r oder mobil \u2013 mit den Blitzern geht es Tempos\u00fcndern an den Kragen. Wie funktionieren solche Radarkontrollen, was bringen Fr\u00fchwarnsysteme tats\u00e4chlich und kann ein Blitzer eigentlich auch ausgetrickst werden? Au\u00dferdem stellt die Sendung die vier interessantesten Kettenfahrzeuge vor. Und: Ein Leben als bester Freund des Menschen \u2013 wie die Welt aus der Sicht eines Haushundes aussieht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0ff7481d02df222e9113cbf82d3cc6f5f07611a.jpg?x=548&y=366\/welt-der-wunder","genre":"Report, Magazin","start":1599822600,"stop":1599825600,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599825600":{"channel":"N24DOKU","title":"Kostbare Fracht \u2013 Yacht-Transport \u00fcber den Atlantik","descr":"Es gibt sie tats\u00e4chlich, Schiffe, die andere Schiffe \u00fcbers Meer bringen. Es geht um ein riesiges Schwergutschiff, mit denen Yachten der Reichen und Sch\u00f6nen sicher und unversehrt auf die andere Seite des Atlantiks gebracht werden. Die Yachten gelangen \u00fcber das geflutete Frachtdeck an Bord und werden entsprechend gesichert. Anschlie\u00dfend wird das Wasser abgelassen, und die gro\u00dfe Reise kann beginnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8a668f7c4c3d18329ff2c29ce8e6964ed8df529.jpg?x=548&y=366\/kostbare-fracht-yacht-transport-ueber-den-atlantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599825600,"stop":1599828900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599828900":{"channel":"N24DOKU","title":"Der Mega-Diesel \u2013 Mit 13.600 PS \u00fcbers Wasser","descr":"Neben den weltweit bekannten Luxusautos, stellt der britische Automobilhersteller Rolls Royce auch Dieselmotoren f\u00fcr Baumaschinen, Riesenbagger, Flugzeuge oder Z\u00fcge her. Produziert werden diese gigantischen Maschinen der Marke MTU (Motoren- und Turbinen-Union), die Leistungen von bis zu 12.000 PS bringen, am Bodensee, in Friedrichshafen, exportiert werden sie in die ganze Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed0a8cde2a19d197db6d40fed8be0fdbae42dbb4.jpg?x=548&y=366\/der-mega-diesel-mit-13600-ps-uebers-wasser","genre":"Report, Dokumentation","start":1599828900,"stop":1599832200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599832200":{"channel":"N24DOKU","title":"Yasin Bey \u2013 Das schwimmende Kraftwerk","descr":"162 Meter lang und 21 Meter breit: Das Kraftwerkschiff \"Yasin Bey\" ist das neuste Modell seiner Art weltweit. Vor ihm liegt eine vierw\u00f6chige Reise durch das Mittelmeer und den Indischen Ozean bis zur indonesische Insel Ambon. Hier soll das schwimmende Kraftwerk die n\u00e4chsten f\u00fcnf Jahre lang eine einwandfreie Stromversorgung gew\u00e4hren, denn bislang war die Insel von st\u00e4ndigen Stromausf\u00e4llen geplagt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66b560cd3fef61d760396862f187413f927b6354.jpg?x=548&y=366\/yasin-bey-das-schwimmende-kraftwerk","genre":"Report, Dokumentation","start":1599832200,"stop":1599835500,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599835500":{"channel":"N24DOKU","title":"Der Marder","descr":"Er ist der Sch\u00fctzenpanzer der Bundeswehr und seit \u00fcber 40 Jahren im Einsatz: der \"Marder\". Bereits in den f\u00fcnfziger Jahren des vergangenen Jahrhunderts wurde in Deutschland mit der Entwicklung des Sch\u00fctzenpanzers begonnen. Die Bundeswehr suchte nach einem Partner f\u00fcr den \"Leopard 1\". \"Der Marder\" ist mit der Bundeswehr weltweit im Einsatz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4d9900d9e946d1a31fa5659f1829fd60d7e7369.jpg?x=548&y=366\/der-marder","genre":"Report, Dokumentation","start":1599835500,"stop":1599838800,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599838800":{"channel":"N24DOKU","title":"Der Tiger \u2013 Kampfhubschrauber im Einsatz","descr":"Die Hauptaufgabe des Kampfhubschraubers \"Tiger\" bei der Bundeswehr ist der Schutz der eigenen Soldaten im Krisen- und Kriegseinsatz sowie die Bek\u00e4mpfung gegnerischer Panzer aus der Luft. Die Dokumentation stellt die ausgefeilte Technik dieses europ\u00e4ischen Helikopters vor, zeigt ihn beim Einsatz in Afghanistan und begleitet die Ausbildung angehender \"Tiger\"-Piloten in S\u00fcdfrankreich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2860ca8e7aa0f747b39dc3ade4b4b459b4fca28b.jpg?x=548&y=366\/der-tiger-kampfhubschrauber-im-einsatz","genre":"Report, Dokumentation","start":1599838800,"stop":1599842100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599842100":{"channel":"N24DOKU","title":"Carrier Strike Group 8 \u2013 7000 Soldaten auf hoher See","descr":"Alarmstufe Rot auf dem Atlantik: Der schwer bewaffnete Flugzeugtr\u00e4gerverband Carrier Strike 8 trainiert auf hoher See f\u00fcr den Ernstfall. Ziel des vierw\u00f6chigen Man\u00f6vers im Atlantischen Ozean ist das taktische Zusammenspiel der einzelnen Schlachtschiffe zu optimieren, bevor sie in den n\u00e4chsten hei\u00dfen Einsatz gehen. Das Herzst\u00fcck der Flotte ist der 333 Meter lange Flugzeugtr\u00e4ger USS Harry S. Truman.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8f15fdab71439d0c8463b72ba3fabe1de810aee.jpg?x=548&y=366\/carrier-strike-group-8-7000-soldaten-auf-hoher-see","genre":"Report, Dokumentation","start":1599842100,"stop":1599845100,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599845100":{"channel":"N24DOKU","title":"Carrier Strike Group 8 \u2013 Angriff auf dem Atlantik","descr":"W\u00e4hrend der Trainingsoperation m\u00fcssen die 7.000 Besatzungsmitglieder der USS Harry S. Truman k\u00f6rperliche Schwerstarbeit leisten. Mehrere tausend Starts und Landungen werden die Seeleute durchf\u00fchren und auswerten, bis jedes noch so kleine Detail sitzt. Denn sp\u00e4ter im Gefecht entscheiden meist nur Sekunden \u00fcber das \u00dcberleben der Piloten und der Besatzung an Bord.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3e05e41393aead0e09687ea9c896ee5b2d45b5e7.jpg?x=548&y=366\/carrier-strike-group-8-angriff-auf-dem-atlantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599845100,"stop":1599848100,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599848100":{"channel":"N24DOKU","title":"Der Erste Weltkrieg in Zahlen: Die Siegfried-Linie","descr":"Europa 1917: Die Deutschen sind kriegsm\u00fcde. Im vergangenen Jahr hat ihr Heer dramatische Verluste erlitten. Generalfeldmarschall Paul von Hindenburg will die Wende f\u00fcr das Deutsche Reich bringen. Seine Strategie: eine st\u00e4rkere Defensivstellung im Westen, die sogenannte Siegfried-Linie. Welche Zahlen und Fakten der neuen Taktik zugrunde lagen, schl\u00fcsselt die Dokumentation auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6905baa0bfb6c56bf216315908a411f67a96eb3e.jpg?x=548&y=366\/der-erste-weltkrieg-in-zahlen-die-siegfried-linie","genre":"Report, Dokumentation","start":1599848100,"stop":1599851400,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599851400":{"channel":"N24DOKU","title":"Der Erste Weltkrieg in Zahlen: Das Ende des alten Europas","descr":"Im Jahr 1917 haben drei Jahre Krieg Europa schwer gezeichnet. Hoffnungsvoll erwarten die Alliierten Nachschub an Munition und Soldaten. Die US-amerikanischen Truppen werden aber erst im Jahre 1919 voll einsatzf\u00e4hig sein. Doch ihr Potenzial ist enorm: Von rund 103 Millionen Einwohnern werden 24 Millionen registriert und fast drei Millionen eingezogen. Mehr als eine Million melden sich freiwillig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87972579f1dbb4a0b752a04b2439422501e37616.jpg?x=548&y=366\/der-erste-weltkrieg-in-zahlen-das-ende-des-alten-europas","genre":"Report, Dokumentation","start":1599851400,"stop":1599854700,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599854700":{"channel":"N24DOKU","title":"Das Ende der Nazi-Herrschaft \u2013 Kriegsende in Europa (1)","descr":"Im Winter 1944, nur wenige Monate vor dem Ende des Krieges, werden die Alliierten in den Ardennen von einer Offensive der Wehrmacht \u00fcberrascht. F\u00fcr die Alliierten ist dies der erste gro\u00dfe R\u00fcckschlag seit ihrer Landung in der Normandie. Wie viele Opfer werden die Soldaten noch bringen m\u00fcssen, bis die Schlacht endet? Die Doku bietet einen Einblick in die letzten Wochen des Zweiten Weltkrieges.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88ebab452945e5fe303f6826b5ead6a2b7a4872.jpg?x=548&y=366\/das-ende-der-nazi-herrschaft-kriegsende-in-europa-1","genre":"Report, Dokumentation","start":1599854700,"stop":1599858300,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599858300":{"channel":"N24DOKU","title":"Das Ende der Nazi-Herrschaft \u2013 Kriegsende in Europa (2)","descr":"Bis zum bitteren Ende und ohne Scheu vor weiteren Verlusten rufen die Nazis die Bev\u00f6lkerung zum Widerstand auf. Doch am 8. Mai 1945 ist es endlich soweit: Nach unz\u00e4hligen Opfern tritt die bedingungslose Kapitulation der Wehrmacht in Kraft. Was geschah daraufhin mit Hitlers Anh\u00e4ngern und den Gefangenen? Die Dokumentation bietet einen Einblick in die letzten Wochen des Zweiten Weltkrieges und zeigt, welche Herausforderungen die Menschen auch nach Ende des Krieges noch zu bew\u00e4ltigen hatten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9db2b83af53847b2d7952520f421907f40a658d.jpg?x=548&y=366\/das-ende-der-nazi-herrschaft-kriegsende-in-europa-2","genre":"Report, Dokumentation","start":1599858300,"stop":1599861900,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599861900":{"channel":"N24DOKU","title":"Hitlerjugend \u2013 Vom Sportplatz an die Front (1)","descr":"Im April 1945 r\u00fcckte in Berlin die Rote Armee immer n\u00e4her. Um Hitler in seinem F\u00fchrerbunker zu sch\u00fctzen, wurden Heranwachsende f\u00fcr die Wehrmacht rekrutiert, einige von ihnen waren nicht einmal 15. Diese Kindersoldaten aus der 12. SS-Panzerdivision waren bereit, f\u00fcr Adolf Hitler zu sterben. Zeitzeugen erz\u00e4hlen, warum sie dem NS-Regime diese unersch\u00fctterliche Loyalit\u00e4t entgegenbrachten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/67344c504b2d7f529305cdf599246dc4d0210962.jpg?x=548&y=366\/hitlerjugend-vom-sportplatz-an-die-front-1","genre":"Report, Dokumentation","start":1599861900,"stop":1599865200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599865200":{"channel":"N24DOKU","title":"Hitlerjugend \u2013 Vom Sportplatz an die Front (2)","descr":"Als Adolf Hitler 1933 Reichskanzler wird, soll eine Institution die ganze deutsche Jugend erfassen. Zu diesem Zweck wurde bereits am 4. Juli 1926 die Hitlerjugend gegr\u00fcndet. Schon im Kindesalter werden die Heranwachsenden in der Jugendorganisation der NSDAP milit\u00e4risch und ideologisch gedrillt. Im zweiten Teil der Dokumentation werden Zeitzeugen und einstige Kindersoldaten zum Interview gebeten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4d95361065919cab868c45389853e12c62be077.jpg?x=548&y=366\/hitlerjugend-vom-sportplatz-an-die-front-2","genre":"Report, Dokumentation","start":1599865200,"stop":1599868200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599868200":{"channel":"N24DOKU","title":"Der Zweite Weltkrieg in Zahlen: Der Pazifikkrieg","descr":"Vier Tage nach dem Angriff Japans auf Pearl Harbor erkl\u00e4rt Hitler den Vereinigten Staaten am 11. Dezember 1941 den Krieg. Das US-amerikanische Milit\u00e4r r\u00fcstet sich zur zweitst\u00e4rksten Armee weltweit auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/67479f65d039bfacf0bcc78567b278e7adb5bf71.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg-in-zahlen-der-pazifikkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1599868200,"stop":1599870900,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599870900":{"channel":"N24DOKU","title":"Der Zweite Weltkrieg in Zahlen: D-Day","descr":"Der Versuch der Alliierten, im August 1942 den von den Truppen der Deutschen Wehrmacht besetzten Strand der franz\u00f6sischen Stadt Dieppe zu erobern, wurde zu einem Desaster. Bei dem Angriff kamen 6.000 Soldaten zum Einsatz, von denen 4.000 starben oder in Gefangenschaft gerieten. Aber er lieferte wichtige Erkenntnisse, die am 6. Juni 1944, beim sogenannten \"D-Day\", umgesetzt wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d958fa5318b5ea1abcf7282417015d6000525708.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg-in-zahlen-d-day","genre":"Report, Dokumentation","start":1599870900,"stop":1599873600,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599873600":{"channel":"N24DOKU","title":"Der Erste Weltkrieg in Zahlen: Die Siegfried-Linie","descr":"Europa 1917: Die Deutschen sind kriegsm\u00fcde. Im vergangenen Jahr hat ihr Heer dramatische Verluste erlitten. Generalfeldmarschall Paul von Hindenburg will die Wende f\u00fcr das Deutsche Reich bringen. Seine Strategie: eine st\u00e4rkere Defensivstellung im Westen, die sogenannte Siegfried-Linie. Welche Zahlen und Fakten der neuen Taktik zugrunde lagen, schl\u00fcsselt die Dokumentation auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6905baa0bfb6c56bf216315908a411f67a96eb3e.jpg?x=548&y=366\/der-erste-weltkrieg-in-zahlen-die-siegfried-linie","genre":"Report, Dokumentation","start":1599873600,"stop":1599876300,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599876300":{"channel":"N24DOKU","title":"Der Erste Weltkrieg in Zahlen: Das Ende des alten Europas","descr":"Im Jahr 1917 haben drei Jahre Krieg Europa schwer gezeichnet. Hoffnungsvoll erwarten die Alliierten Nachschub an Munition und Soldaten. Die US-amerikanischen Truppen werden aber erst im Jahre 1919 voll einsatzf\u00e4hig sein. Doch ihr Potenzial ist enorm: Von rund 103 Millionen Einwohnern werden 24 Millionen registriert und fast drei Millionen eingezogen. Mehr als eine Million melden sich freiwillig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87972579f1dbb4a0b752a04b2439422501e37616.jpg?x=548&y=366\/der-erste-weltkrieg-in-zahlen-das-ende-des-alten-europas","genre":"Report, Dokumentation","start":1599876300,"stop":1599879000,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599879000":{"channel":"N24DOKU","title":"Das Zeitalter des atomaren Schreckens \u2013 Der Kalte Krieg 1945-1955","descr":"Nach dem Ende des Zweiten Weltkrieges entwickelte sich zwischen den Siegerm\u00e4chten Sowjetunion und USA der \"Kalte Krieg\". Die Front zwischen den feindlichen Machtbl\u00f6cken verlief mitten durch Berlin. Mehrfach standen sich sowjetische und US-amerikanische Panzer an den Sektorengrenzen der geteilten Stadt gegen\u00fcber. Die USA und Sowjetunion belauerten sich gegenseitig und die Bedrohung eines Dritten Weltkrieges schien allgegenw\u00e4rtig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e0a84bba86edfca8ab7792a833cd6e91eb62d1b.jpg?x=548&y=366\/das-zeitalter-des-atomaren-schreckens-der-kalte-krieg-1945-1955","genre":"Report, Dokumentation","start":1599879000,"stop":1599881400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599881400":{"channel":"N24DOKU","title":"Die Welt am Abgrund \u2013 Der Kalte Krieg 1955-1965","descr":"Es war die gef\u00e4hrlichste Zeit des Kalten Krieges: In den 50er- und 60er-Jahren versch\u00e4rfte sich das Wettr\u00fcsten zwischen Ost und West. Der Kampf um die milit\u00e4rische und politische Vorherrschaft auf der Erde reichte sogar bis ins Weltall. Zwischen der Sowjetunion und der USA entfachte der Wettlauf um den ersten bemannten Raumflug. Und auch die atomare Bedrohung erreichte eine neue Dimension. Auf dem H\u00f6hepunkt der Kuba-Krise befand sich die Welt am Rande des Dritten Weltkrieges.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f388a0297cb6ad780458e2d6e95a92c356325441.jpg?x=548&y=366\/die-welt-am-abgrund-der-kalte-krieg-1955-1965","genre":"Report, Dokumentation","start":1599881400,"stop":1599884100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}