{"1603512900":{"channel":"N24DOKU","title":"Die h\u00e4rtesten Gef\u00e4ngnisse der Welt: El Hongo, Mexiko","descr":"Der Journalist Paul Connolly besucht El Hongo, eine der sichersten Haftanstalten Mexikos in der Baja-California-W\u00fcste. Die Kriminalit\u00e4tsrate im Grenzgebiet Tijuanas ist so hoch, dass die st\u00e4dtischen Gef\u00e4ngnisse \u00fcberf\u00fcllt sind, deshalb wurde diese High-Tech-Festung gebaut, in der die H\u00e4ftlinge Tat und Nacht \u00fcberwacht werden. F\u00fcnf Tage begleitet Connolly Drogenbosse und anderen Schwerverbrecher.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a0c15bcef7642c1de8ff3141e3d7a15219a40f72.jpg?x=548&y=366\/die-haertesten-gefaengnisse-der-welt-el-hongo-mexiko","genre":"Report, Dokumentation","start":1603512900,"stop":1603515600,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603515600":{"channel":"N24DOKU","title":"Zum Mond und noch viel weiter \u2013 Die Reise der Nasa","descr":"\"Wir haben uns entschlossen, in diesem Jahrzehnt zum Mond zu fliegen.\" John F. Kennedys Worte aus dem Jahr 1961 und ihre Verwirklichung nur acht Jahre sp\u00e4ter machten die NASA zu einem Symbol f\u00fcr die k\u00fchnsten Zukunftstr\u00e4ume der Menschheit. Rory Kennedy, die Nichte des Pr\u00e4sidenten, blickt zur\u00fcck auf 60 Jahre NASA-Geschichte \u2013 und nach vorn. Wann setzt der erste Mensch seinen Fu\u00df auf den Mars?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f5471b1fe513bf5536f87f5c9ecc364d44db58c2.jpg?x=548&y=366\/zum-mond-und-noch-viel-weiter-die-reise-der-nasa","genre":"Report, Dokumentation","start":1603515600,"stop":1603521900,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603521900":{"channel":"N24DOKU","title":"ISS \u2013 Leben auf der Weltraumstation","descr":"Mit der Gr\u00f6\u00dfe eines Footballfeldes ist die Internationale Raumstation das gr\u00f6\u00dfte jemals von Menschenhand geschaffene Objekt im Erdorbit, 400 Tonnen Maschinerie in der Schwerelosigkeit. Wie wurden die st\u00e4hlernen Einzelteile, Kapseln und Solarfl\u00fcgel zusammengef\u00fcgt, um heute das Leben und Arbeiten im All zu erm\u00f6glichen? 400 Kilometer \u00fcber der Erde blickt die Dokumentation backstage auf der ISS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b411f62a6126711a8223fe9e73e638876e277cf7.jpg?x=548&y=366\/iss-leben-auf-der-weltraumstation","genre":"Report, Dokumentation","start":1603521900,"stop":1603525200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603525200":{"channel":"N24DOKU","title":"Strip the Cosmos: Die Ringe des Saturn","descr":"Diesmal geht es um die Frage, wann die Ringe des Saturn entstanden sind. Neuesten Forschungsergebnissen zufolge, sind diese n\u00e4mlich eventuell gar nicht so alt und stammen aus der Zeit der Dinosaurier. Diese Entdeckung machte die Raumsonde Cassini im Jahr 2017. Aber: Wenn die Ringe nicht mit der Entstehung des Saturn vor viereinhalb Milliarden Jahre zusammenh\u00e4ngen, woher kommen sie dann?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/340a016e1754960eaae545dccee2d8711f082c81.jpg?x=548&y=366\/strip-the-cosmos-die-ringe-des-saturn","genre":"Report, Dokumentation","start":1603525200,"stop":1603527600,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603527600":{"channel":"N24DOKU","title":"China von oben \u2013 Land der Superlative (1)","descr":"China: Das viertgr\u00f6\u00dfte Land der Erde hat kontinentale Ausma\u00dfe. Nirgendwo leben mehr Menschen, die Bev\u00f6lkerungsdichte in den Sonderverwaltungszonen Macao und Hongkong ist enorm. Beeindruckend sind die Gegens\u00e4tze: Megast\u00e4dte und Industrialiserung an der boomenden Ostk\u00fcste, Jahrhunderte alte Br\u00e4uche in den l\u00e4ndlichen Regionen. Ein zweiteiliger Streifzug durch das atemberaubende Land der Superlative.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96650db1e7c95354d80e39a06361427bf6d47303.jpg?x=548&y=366\/china-von-oben-land-der-superlative-1","genre":"Report, Dokumentation","start":1603527600,"stop":1603530900,"country":"NZ\/SIN\/CHN\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603530900":{"channel":"N24DOKU","title":"China von oben \u2013 Land der Superlative (2)","descr":"In Chinas Hochland entspringen der Gelbe Fluss und der Jangtsekiang. Sie sind die Lebensadern Zentralchinas, das bis heute als kulturelles Herz des Landes gilt. Doch auch in den landwirtschaftlich gepr\u00e4gten Regionen schreitet die Industrialisierung voran. Die Reise durch das Land der Superlative geht von Chongqing \u00fcber Tibet und den Himalaja, die Provinz Y\u00fann\u00e1n bis zur Mega-Metropole Shanghai.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99e1198992535b0532942b08a6f10be31a8ce70e.jpg?x=548&y=366\/china-von-oben-land-der-superlative-2","genre":"Report, Dokumentation","start":1603530900,"stop":1603534500,"country":"NZ\/SIN\/CHN\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603534500":{"channel":"N24DOKU","title":"Unbekanntes Afrika: Savanne","descr":"Auseinanderstrebende Erdplatten stellen die Natur in Ostafrika vor eine st\u00e4ndige Zerrei\u00dfprobe. Sie sorgen in dem Land f\u00fcr radikale Ver\u00e4nderungen und schaffen eine der fruchtbarsten Regionen der Erde: die Savannen. Sie stehen quasi f\u00fcr unser Bild von Afrika und locken Millionen Tiere an. Kamerateams zeigten u.a. das Leben der majest\u00e4tischen Berggorilla in den verbliebenen Regenwaldgebieten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6bde2ba5d8568d1978b372a4f93781ec23a6398.jpg?x=548&y=366\/unbekanntes-afrika-savanne","genre":"Report, Dokumentation","start":1603534500,"stop":1603538100,"country":"F","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603538100":{"channel":"N24DOKU","title":"Nachtaktiv: W\u00fcstenj\u00e4ger","descr":"Es sind Szenen, die an Zombie- oder Dracula-Filme erinnern: Wenn es auf indonesischen Insel Java Nacht wird, krabbeln schuppige S\u00e4ugetiere und fliegende Echsen aus ihren Verstecken und gehen auf die Jagd, oder k\u00e4mpfen ums \u00dcberleben. J\u00e4ger suchen nach Beutetieren, die wiederum versuchen, sich zu verbergen. Mit speziellen Nachtkameras wurde dieser Kampf auf Leben und Tod festgehalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7921b50becabe05534838ed88a62e1e6055bf3dd.jpg?x=548&y=366\/nachtaktiv-wuestenjaeger","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603538100,"stop":1603541700,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603541700":{"channel":"N24DOKU","title":"Im Verborgenen \u2013 Faszination: Unterirdische Welten","descr":"Unter der Erdoberfl\u00e4che liegt eine andere Welt. Die Faszination Unterwelt lockt zahlreiche Abenteurer, verlassene Sch\u00e4chte oder skurrile Gesteinsformationen zu erforschen. Andere wiederum verbringen ihr Leben permanent unter Tage. In St\u00e4dten wie beispielsweise Peking sind leerstehende Bunker finanzierbarer Wohnraum. Die Reportage zeigt unterirdische Wohn- und Abenteuerwelten rund um den Globus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/feb3e5a289f4ea91b9bf827055bf2f61bab8a022.jpg?x=548&y=366\/im-verborgenen-faszination-unterirdische-welten","genre":"Report, Dokumentation","start":1603541700,"stop":1603545300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603545300":{"channel":"N24DOKU","title":"Der Modellbauer \u2013 Perfektion aus Leidenschaft","descr":"Michael Niemas hat sein Hobby zum Beruf gemacht: Der leidenschaftliche Modellbauer baut Rennwagen im Ma\u00dfstab 1:24 nach. Seine Kunden kommen mittlerweile aus aller Welt. Der Clou an seinen kleinen Meisterwerken: Sie sind voll renntauglich. In der Dokumentation gibt der Meister Einblick in sein K\u00f6nnen. Von einem Kamerateam begleitet, baut er einen Lola T70 aus den 1960er-Jahren nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b39fe6aa99c27ae406358c2cace9280cf8e0669.jpg?x=548&y=366\/der-modellbauer-perfektion-aus-leidenschaft","genre":"Report, Dokumentation","start":1603545300,"stop":1603548900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603548900":{"channel":"N24DOKU","title":"Urlaubsspa\u00df de luxe \u2013 Ein Ferienpark entsteht","descr":"184 Hektar gro\u00df, mit tausend Ferienh\u00e4usern die Platz f\u00fcr 5000 Urlaubsg\u00e4ste haben, das sind die Eckdaten, eines im Allg\u00e4u in Bau befindlichen Freizeitparks. 1100 Bauarbeiter, Installateure und Techniker sind an seiner Entstehung beteiligt und versuchen, termingerecht fertig zu werden. Kamerateams begleiten seine Entstehung und die durch den T\u00dcV vorgenommenen Pr\u00fcfungen der Park-Attraktionen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8bbb0810b643ccb32f409ca4f83cb264e17efc2e.jpg?x=548&y=366\/urlaubsspass-de-luxe-ein-ferienpark-entsteht","genre":"Report, Dokumentation","start":1603548900,"stop":1603552500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603552500":{"channel":"N24DOKU","title":"Seilbahn der Superlative \u2013 Die h\u00f6chste Baustelle Deutschlands","descr":"Auf der Zugspitze entsteht eine einzigartige Konstruktion: Mit einer Gesamtstrecke von 4,5 Kilometern ist die dort entstehende Schwebebahn nicht nur die h\u00f6chste, sondern auch die l\u00e4ngste Seilbahn der Welt. Damit nicht genug: Die Seilbahn f\u00e4hrt \u00fcber eine einzige St\u00fctze, die mit ihren 127 Metern einen weiteren Rekord aufstellt. Die Reportage blickt hinter die Kulissen der Riesenbaustelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa080b80d594ab888def27f20f3011bf2d95adc2.jpg?x=548&y=366\/seilbahn-der-superlative-die-hoechste-baustelle-deutschlands","genre":"Report, Dokumentation","start":1603552500,"stop":1603556100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603556100":{"channel":"N24DOKU","title":"Mega Maschinen \u2013 Giganten der Baustelle","descr":"Baumaschinen sind \u00fcberall auf der Welt im Einsatz. Sie strotzen vor Kraft und Leistung und begeistern seit Genrationen Jung und Alt. Einige von ihnen sind noch imposanter. Eine Tunnelbohrmaschine kann einen Durchmesser von zehn Metern haben und etwa 150 Meter lang sein. Ein Turmdrehkran kann 16 Tonnen Material bewegen. Der Film erz\u00e4hlt die Geschichte der unentbehrlichen Baustellenhelfer.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603556100,"stop":1603559700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603559700":{"channel":"N24DOKU","title":"Spitzenreiter der Technik: Flugzeuge","descr":"Flugreisen geh\u00f6ren inzwischen zum Alltag. Moderne Super-Airliner haben den Kapit\u00e4nen, den Flugg\u00e4sten und Flugbegleitern einiges zu bieten. Unter allen Verkehrsflugzeugen setzt der A350 neue Stabilit\u00e4tsma\u00dfst\u00e4be bei hohem Komfort. Mit 73 Metern L\u00e4nge ist der Airbus A380 das gr\u00f6\u00dfte Passagierflugzeug der Welt. In der Doku-Reihe werden die leistungsst\u00e4rksten Flieger rund um den Globus begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb4119a84067565354adecaa7059e741bc9296a0.jpg?x=548&y=366\/spitzenreiter-der-technik-flugzeuge","genre":"Report, Dokumentation","start":1603559700,"stop":1603563300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603563300":{"channel":"N24DOKU","title":"Hitlers Geheimflugzeuge","descr":"W\u00e4hrend des Zweiten Weltkrieges trieben deutsche Milit\u00e4rs die Entwicklung der modernsten Flugger\u00e4te voran. Kampfflugzeuge wie die Messerschmitt Me 262, der erste in Serie hergestellte D\u00fcsenj\u00e4ger der Welt, h\u00e4tten der Wehrmacht erhebliche Vorteile verschaffen k\u00f6nnen. Doch sie kamen zu sp\u00e4t und in zu geringer St\u00fcckzahl zum Einsatz, um den Krieg noch zugunsten des 3. Reiches wenden zu k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48b83934154afd0319ee94ca2008e65b161e533f.jpg?x=548&y=366\/hitlers-geheimflugzeuge","genre":"Report, Dokumentation","start":1603563300,"stop":1603566600,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603566600":{"channel":"N24DOKU","title":"Spezialkommandos im Zweiten Weltkrieg: Operation \"Deadstick\"","descr":"Am Abend des 5. Juni 1944 begann die Operation \"Deadstick\", die den endg\u00fcltigen Wendepunkt im Zweiten Weltkrieg markierte: der \"D-Day\". Alliierte Soldaten landeten in der Normandie und setzten sich dort fest. Um anschlie\u00dfend weiter in deutsches Gebiet vordringen zu k\u00f6nnen, mussten die Pegasus- und die Horsabr\u00fccke erobert, und die deutschen Truppen unbedingt vom Strand ferngehalten werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf51f1e3abbcd13a48e9e3bc1150bde9b7498b6.jpg?x=548&y=366\/spezialkommandos-im-zweiten-weltkrieg-operation-deadstick","genre":"Report, Dokumentation","start":1603566600,"stop":1603569900,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603569900":{"channel":"N24DOKU","title":"Feldzug in den Untergang \u2013 Hitlers verlorene Schlachten (1)","descr":"Im Juli 1944 fasste der britische Geheimdienst einen abenteuerlichen Plan: Mit einem Falschschirm sollte ein Scharfsch\u00fctze in der N\u00e4he des Obersalzbergs abspringen und Adolf Hitler w\u00e4hrend einem seiner Spazierg\u00e4nge t\u00f6ten. Man sah davon ab, weil der Diktator als oberster Befehlshaber der Wehrmacht, so viele Fehler machte, dass er den Alliierten dadurch auch so den Sieg erm\u00f6glichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e9e1072d749fbb549f97bb2895119ea7af8dc60.jpg?x=548&y=366\/feldzug-in-den-untergang-hitlers-verlorene-schlachten-1","genre":"Report, Dokumentation","start":1603569900,"stop":1603573500,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603573500":{"channel":"N24DOKU","title":"Feldzug in den Untergang \u2013 Hitlers verlorene Schlachten (2)","descr":"Im Laufe des Zweiten Weltkrieges hat Adolf Hitler gravierende Fehler begangen und dadurch wichtige Schlachten verloren. Der zweite Teil der Doku analysiert seine strategischen Fehlentscheidungen in der Kriegsf\u00fchrung beim \"Unternehmen Barbarossa\" und im \"Fall Blau\" auf, die oft gegen den Rat seiner Gener\u00e4len erfolgten. Hat der Diktator den Sieg der Alliierten damit \u00fcberhaupt erst erm\u00f6glicht?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc181c8964ae2ad839ba9fcdafa8eb0c87020ff8.jpg?x=548&y=366\/feldzug-in-den-untergang-hitlers-verlorene-schlachten-2","genre":"Report, Dokumentation","start":1603573500,"stop":1603577100,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603577100":{"channel":"N24DOKU","title":"Hitler und der Papst (1)","descr":"Obwohl Adolf Hitler eine katholische Erziehung genoss, war sein gesellschaftspolitisches Ziel eindeutig: Ausschlie\u00dflich nationalsozialistische Ideologie sollte das \u00f6ffentliche und private Leben der Deutschen durchdringen. Nach dem Einmarsch der Wehrmacht in Polen 1939 wurden tausende katholische Bisch\u00f6fe und Pfarrer deportiert. Papst Pius der Zw\u00f6lfte, der in der \u00d6ffentlichkeit zu diesen Verbrechen schwieg, arbeitete insgeheim gegen den Diktator. Was hatte er solchem Schrecken entgegenzusetzen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/30eeec6696ed1a5e4d31d1314af9b12777f47f15.jpg?x=548&y=366\/hitler-und-der-papst-1","genre":"Report, Dokumentation","start":1603577100,"stop":1603580100,"country":"USA","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603580100":{"channel":"N24DOKU","title":"Hitler und der Papst (2)","descr":"Hitler f\u00fchlte sich von der Macht des Oberhauptes der katholischen Kirche zunehmend bedroht. Sein Plan war, aktiv gegen Vatikan und Kirche vorzugehen. 1943 drangen deutsche Fallschirmj\u00e4ger bis zum Petersdom vor, die Kirche war in ernsthafter Gefahr. Der Druck auf Papst Pius der Zw\u00f6lfte nahm zu: Sollte er den Holocaust verurteilen und damit die Vergeltung Hitlers riskieren oder schweigen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d12242570d6c89e1ab7df8a9fd70c8c39c72a2b.jpg?x=548&y=366\/hitler-und-der-papst-2","genre":"Report, Dokumentation","start":1603580100,"stop":1603582500,"country":"USA","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603582500":{"channel":"N24DOKU","title":"Hitlers Komplizen: Heinrich Himmler","descr":"Heinrich Himmler war einer der m\u00e4chtigsten und einflussreichsten M\u00e4nner des NS-Regimes, und einer der grausamsten. Als Vordenker der rassistischen Nazi-Ideologie, Gestapo-Leiter und Chefstratege der Konzentrationslager geh\u00f6rt er zu den Hauptverantwortlichen des Holocaust. Die Dokumentation zeichnet seinen Weg vom B\u00fcrgersohn aus katholischem Elternhaus an die Spitze des Dritten Reiches nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8174e838d0ee36181aa9253167d209e07b374462.jpg?x=548&y=366\/hitlers-komplizen-heinrich-himmler","genre":"Report, Dokumentation","start":1603582500,"stop":1603588500,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603588500":{"channel":"N24DOKU","title":"Spezialkommandos im Zweiten Weltkrieg: Operation \"Deadstick\"","descr":"Am Abend des 5. Juni 1944 begann die Operation \"Deadstick\", die den endg\u00fcltigen Wendepunkt im Zweiten Weltkrieg markierte: der \"D-Day\". Alliierte Soldaten landeten in der Normandie und setzten sich dort fest. Um anschlie\u00dfend weiter in deutsches Gebiet vordringen zu k\u00f6nnen, mussten die Pegasus- und die Horsabr\u00fccke erobert, und die deutschen Truppen unbedingt vom Strand ferngehalten werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf51f1e3abbcd13a48e9e3bc1150bde9b7498b6.jpg?x=548&y=366\/spezialkommandos-im-zweiten-weltkrieg-operation-deadstick","genre":"Report, Dokumentation","start":1603588500,"stop":1603590000,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603590000":{"channel":"N24DOKU","title":"Feldzug in den Untergang \u2013 Hitlers verlorene Schlachten (2)","descr":"Im Laufe des Zweiten Weltkrieges hat Adolf Hitler gravierende Fehler begangen und dadurch wichtige Schlachten verloren. Der zweite Teil der Doku analysiert seine strategischen Fehlentscheidungen in der Kriegsf\u00fchrung beim \"Unternehmen Barbarossa\" und im \"Fall Blau\" auf, die oft gegen den Rat seiner Gener\u00e4len erfolgten. Hat der Diktator den Sieg der Alliierten damit \u00fcberhaupt erst erm\u00f6glicht?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc181c8964ae2ad839ba9fcdafa8eb0c87020ff8.jpg?x=548&y=366\/feldzug-in-den-untergang-hitlers-verlorene-schlachten-2","genre":"Report, Dokumentation","start":1603590000,"stop":1603590900,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603590900":{"channel":"N24DOKU","title":"Feldzug in den Untergang \u2013 Hitlers verlorene Schlachten (1)","descr":"Im Juli 1944 fasste der britische Geheimdienst einen abenteuerlichen Plan: Mit einem Falschschirm sollte ein Scharfsch\u00fctze in der N\u00e4he des Obersalzbergs abspringen und Adolf Hitler w\u00e4hrend einem seiner Spazierg\u00e4nge t\u00f6ten. Man sah davon ab, weil der Diktator als oberster Befehlshaber der Wehrmacht, so viele Fehler machte, dass er den Alliierten dadurch auch so den Sieg erm\u00f6glichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e9e1072d749fbb549f97bb2895119ea7af8dc60.jpg?x=548&y=366\/feldzug-in-den-untergang-hitlers-verlorene-schlachten-1","genre":"Report, Dokumentation","start":1603590900,"stop":1603592400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603592400":{"channel":"N24DOKU","title":"Hitler und der Papst (1)","descr":"Obwohl Adolf Hitler eine katholische Erziehung genoss, war sein gesellschaftspolitisches Ziel eindeutig: Ausschlie\u00dflich nationalsozialistische Ideologie sollte das \u00f6ffentliche und private Leben der Deutschen durchdringen. Nach dem Einmarsch der Wehrmacht in Polen 1939 wurden tausende katholische Bisch\u00f6fe und Pfarrer deportiert. Papst Pius der Zw\u00f6lfte, der in der \u00d6ffentlichkeit zu diesen Verbrechen schwieg, arbeitete insgeheim gegen den Diktator. Was hatte er solchem Schrecken entgegenzusetzen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/30eeec6696ed1a5e4d31d1314af9b12777f47f15.jpg?x=548&y=366\/hitler-und-der-papst-1","genre":"Report, Dokumentation","start":1603592400,"stop":1603594800,"country":"USA","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603594800":{"channel":"N24DOKU","title":"Hitler und der Papst (2)","descr":"Hitler f\u00fchlte sich von der Macht des Oberhauptes der katholischen Kirche zunehmend bedroht. Sein Plan war, aktiv gegen Vatikan und Kirche vorzugehen. 1943 drangen deutsche Fallschirmj\u00e4ger bis zum Petersdom vor, die Kirche war in ernsthafter Gefahr. Der Druck auf Papst Pius der Zw\u00f6lfte nahm zu: Sollte er den Holocaust verurteilen und damit die Vergeltung Hitlers riskieren oder schweigen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d12242570d6c89e1ab7df8a9fd70c8c39c72a2b.jpg?x=548&y=366\/hitler-und-der-papst-2","genre":"Report, Dokumentation","start":1603594800,"stop":1603602900,"country":"USA","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}