{"1602993600":{"channel":"ORF2","title":"Text Aktuell","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602993600,"stop":1602997200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602997200":{"channel":"ORF2","title":"Wetter-Panorama","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6cfe9425a94aad63eb9a22d6223757c57be3e95.jpg?x=548&y=366\/wetter-panorama","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602997200,"stop":1603004400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603004400":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603004400,"stop":1603004700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603004700":{"channel":"ORF2","title":"Vollendeter Klang \u2013 Die Kunst der Bogenmacher","descr":"Seit mehr als zwei Jahrhunderten werden exklusive B\u00f6gen f\u00fcr Streichinstrumente aus dem brasilianischen Fernambukholz gefertigt. Die Herstellung ist immer noch echte Handwerkskunst, fast alle Arbeitsschritte werden in Handarbeit ausgef\u00fchrt. Doch das wertvolle Fernambukholz steht mittlerweile auf der CITES-Liste der bedrohten Arten. Der Gro\u00dfteil der Spezies, die ausschlie\u00dflich in der Mata Atlantica heimisch ist, wurde bereits ab dem 16. Jahrhundert von den Portugiesen abgeholzt und als rotes F\u00e4rbemittel verwendet. Eine internationale Initiative von rund 250 Bogenmachern weltweit versucht seit einigen Jahren den Fernambukbaum durch Wiederaufforstung zu retten. Peppo Wagner geht der Frage nach, was das Fernambukholz so einzigartig macht und bietet Einblicke in die Kunst der Bogenmacher. Gestaltung: Peppo Wagner","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27f84c3c72a1a6d6331460aed55c991a7c4b9eb9.jpg?x=548&y=366\/vollendeter-klang-die-kunst-der-bogenmacher","genre":"Report, Dokumentation","start":1603004700,"stop":1603006500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603006500":{"channel":"ORF2","title":"Mstislaw Rostropowitsch \u2013 Der ungez\u00e4hmte Bogen","descr":"Mstislaw Rostropowitsch z\u00e4hlt zu den bedeutendsten Cellisten des 20. Jahrhunderts. Doch er war auch Dirigent, Pianist, Lehrer und politischer Humanist, der sein Instrument und seine Musik als Widerstand gegen den Kommunismus einsetzte. Den 90. Geburtstag und 10. Todestag im Fr\u00fchjahr 2017 nahm Regisseur Bruno Monsaingeon zum Anlass, diese einzigartige musikalische Pers\u00f6nlichkeit zu portr\u00e4tieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8b14f4936165ff06adb4eaef2a062133f3e775.jpg?x=548&y=366\/mstislaw-rostropowitsch-der-ungezaehmte-bogen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603006500,"stop":1603010100,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603010100":{"channel":"ORF2","title":"Die Kulturwoche","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603010100,"stop":1603011600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603011600":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603011600,"stop":1603011900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603011900":{"channel":"ORF2","title":"Pressestunde","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603011900,"stop":1603015200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603015200":{"channel":"ORF2","title":"Hohes Haus","descr":"Das Magazin wirft einen Blick hinter die Kulissen des Parlaments. Gesetze und ihre Auswirkungen auf das Leben des einzelnen Staatsb\u00fcrgers werden analysiert, Interviews zu kontroversen Themen im parlamentarischen Geschehen und Portr\u00e4ts der Abgeordneten runden das Programm ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a677c5dddedcb5fe0271a2eeee77c93be73f8aa.jpg?x=548&y=366\/hohes-haus","genre":"Report, Magazin","start":1603015200,"stop":1603017000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603017000":{"channel":"ORF2","title":"Orientierung","descr":"Schwerpunkte des Religionsmagazins sind Berichte \u00fcber die in \u00d6sterreich aktiven Religionsgemeinschaften, \u00f6sterreichische Sozial- und Kirchenpolitik, religi\u00f6se Tendenzen und Ereignisse in Europa, \"Spuren des Religi\u00f6sen\" in einer zusehends s\u00e4kularisierten westlichen Welt sowie religi\u00f6se Hintergr\u00fcnde der politischen und sozialen Lage in Entwicklungsl\u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ecf96f12f079cd6f37c0cbb36882c85c6cb4231.jpg?x=548&y=366\/orientierung","genre":"Report, Magazin","start":1603017000,"stop":1603018800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603018800":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603018800,"stop":1603019100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603019100":{"channel":"ORF2","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1603019100,"stop":1603020600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603020600":{"channel":"ORF2","title":"Heimat Fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1603020600,"stop":1603022400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603022400":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603022400,"stop":1603022700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603022700":{"channel":"ORF2","title":"Aufgetischt am Sonntag","descr":"Die K\u00e4rntner Hauptstadt ist bunt, voller Ideen und kreativer K\u00f6pfe, die sich einer herk\u00f6mmlichen Definition entziehen. Kulinarisch steht K\u00fcchenchef Stephan Vadnjal vom \"Dolce Vita\" im Mittelpunkt. Zutaten aus drei L\u00e4ndern \u2013 \u00d6sterreich, Italien und Slowenien und die Mischung aus mediterran und alpin pr\u00e4gen seine Philosophie. Und \"Aufgetischt\" nimmt das Projekt Wald im Stadion (\"For Forest\") des Schweizers Klaus Littmann zum Anlass die Klagenfurter Stadtwildnis zu durchstreifen, auf der Suche nach Kunst und Kulinarik, nach kultivierten und wild wuchernden Gedanken und den Menschen, die diese hegen und Wirklichkeit werden lassen. Dessous-Designerin Julia J\u00f6bstl fungiert auch als Fr\u00fchst\u00fccks-Gastgeberin und Kulturmanagerin. Martina Karulle bringt Mode abseits des Mainstreams nach Klagenfurt. Ein St\u00fcck weiter Richtung W\u00f6rthersee ist ein Mann anzutreffen, der alle Sinne anzusprechen vermag: Richard Klammer ist K\u00fcnstler und Gesamtkunstwerk. Er ist laut, pr\u00e4sent und klar. Denkanst\u00f6\u00dfe liefert er in Form gro\u00dfformatiger Gem\u00e4lde oder Liedtexten. Billard-Weltmeisterin Jasmin Ouschan verbringt nur rund die H\u00e4lfte des Jahres in K\u00e4rnten. Den Rest der Zeit ist sie auf Reisen, von Turnier zu Turnier. Die Ferne hat ihr ihre Heimatstadt Klagenfurt n\u00e4hergebracht, und ihr ist bewusst geworden wie fragil und potenziell verg\u00e4nglich scheinbare Selbstverst\u00e4ndlichkeiten wie eine intakte Umwelt und landschaftliche Sch\u00f6nheit sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/adfadb4a8438e4da755a266e0d97feeb70699005.jpg?x=548&y=366\/aufgetischt-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1603022700,"stop":1603024200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603024200":{"channel":"ORF2","title":"Rosamunde Pilcher: Verm\u00e4chtnis der Liebe","descr":"Die Fotografin Linda ist vom Vater ihres Kindes verlassen worden. Ausgerechnet ihre Schwester hat den Exfreund geheiratet. Jahre sp\u00e4ter scheint sich im Leben der Fotografin alles zum Besseren zu wenden. Sie hat Erfolg im Beruf und mit dem Ornithologen Thomas bahnt sich eine wundervolle Romanze an. Doch dann m\u00f6chte der Vater, dass sich seine zerstrittenen T\u00f6chter endlich miteinander vers\u00f6hnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58a0b178cf3e741714aa6ecbc95c865bc5ebf9cc.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-vermaechtnis-der-liebe","genre":"Film, Drama","start":1603024200,"stop":1603029600,"country":"D\/A","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603029600":{"channel":"ORF2","title":"Stefan Haas \u2013 Ein Koch f\u00fcr alle Jahreszeiten: Herbst","descr":"Der Haubenkoch Stefan Haas ist zu Gast bei Familie K\u00f6berl in Bad Aussee. Er wird der herbstlichen Jahreszeit entsprechend eine abgewandelte Form der thail\u00e4ndischen Tom Kha Gai zubereiten \u2013 eine Tom Kha K\u00fcrbis. Als Hauptgang gibt es BBQ-Rehrouladen mit S\u00fc\u00dfkartoffel-Pommes und Rotkrautsalat. Als Dessert hat er sich etwas Besonderes ausgedacht: Kaffebohnen werden zu einer Kaffeecreme verarbeitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8a8359dd72fa1e1cc5a6102fc06d16de3f594b6.jpg?x=548&y=366\/stefan-haas-ein-koch-fuer-alle-jahreszeiten-herbst","genre":"Report, Dokumentation","start":1603029600,"stop":1603031400,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603031400":{"channel":"ORF2","title":"Erlebnis \u00d6sterreich","descr":"Alte Handwerkskunst aus Salzburg liegt im Trend! Mozart, Festspiele, Christkindlmarkt oder Sound of Music sind als Marken weltbekannt und ziehen jedes Jahr Millionen Touristen an. Doch die Stadt Salzburg hat mehr zu bieten. In den engen Gassen der Altstadt verbergen sich zahlreiche traditionsreiche Gesch\u00e4fte, Manufakturen und alteingesessene Familienbetriebe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f34116f84e3a7551526220a476d5c9e3336ce2b4.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-oesterreich","genre":"Report, Reportage","start":1603031400,"stop":1603032900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603032900":{"channel":"ORF2","title":"Was ich glaube","descr":"Das Religionsmagazin bietet den Zuschauern Gelegenheit zum Innehalten, Nachdenken und Querdenken und liefert sehr pers\u00f6nlich formulierte Gedanken f\u00fcr den Start in die neue Woche.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603032900,"stop":1603033200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603033200":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603033200,"stop":1603033500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603033500":{"channel":"ORF2","title":"Natur im Garten","descr":"Wissenswertes und Service \u00fcber naturnahes G\u00e4rtnern \u2013 pr\u00e4sentiert von dem Biog\u00e4rtner Karl Ploberger. Aus seinem Schaugarten gibt er Tipps zu Pflanzenkunde, Pflege, Gartenplanung und Lifestyle sowie Veranstaltungstipps. Herzst\u00fcck jeder Folge ist der Gastgarten. Karl Ploberger unterh\u00e4lt sich mit Garten-BesitzerInnen. Zudem bereitet der Koch Benjamin Schwaighofer kulinarische K\u00f6stlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf092c8efc671d7efcbddc1cdc86929fd3a53d73.jpg?x=548&y=366\/natur-im-garten","genre":"Report, Magazin","start":1603033500,"stop":1603035300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603035300":{"channel":"ORF2","title":"Zur\u00fcck zur Natur","descr":"Maggie Entenfellner besucht \u00f6sterreichische Regionen und zeigt die sch\u00f6nsten Seiten des Landlebens. Sie gastiert in \u00d6sterreichs sch\u00f6nsten Bauernh\u00f6fen und kocht, pflanzt, pflegt, hegt, packt an \u2013 und pr\u00e4sentiert dabei die regionale und saisonale Vielfalt der G\u00e4rten und W\u00e4lder. Und sie erz\u00e4hlt die Geschichten der Pflanzen, Tiere und Menschen in der jeweiligen Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fefa59eee76a1866463ad9b326673e3e3a590988.jpg?x=548&y=366\/zurueck-zur-natur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603035300,"stop":1603038300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603038300":{"channel":"ORF2","title":"\u00d6sterreich-Bild aus dem Landesstudio Vorarlberg","descr":"Abwechselnd gestalten die neun Landesstudios Dokumentationen oder Reportagen, die die sch\u00f6nsten und interessantesten Seiten \u00d6sterreichs vorstellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a65d3793748f1f0db415f8d1323b402cfbabb4e.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-bild-aus-dem-landesstudio-vorarlberg","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603038300,"stop":1603040400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603040400":{"channel":"ORF2","title":"Bundesland heute","descr":"Die neun ORF-Landesstudios liefern t\u00e4glich Informationen f\u00fcr die Zuschauer im jeweiligen Bundesland. Aktuelle Berichte beleuchten die regionalen und kommunalen Themen und Schwerpunkte, die dem Publikum im Bundesland wichtig sind. Dabei reicht die Palette von Landespolitik \u00fcber Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft bis zu Brauchtum und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603040400,"stop":1603041360,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603041360":{"channel":"ORF2","title":"Wetter aus dem Bundesland","descr":"Spazierengehen oder doch lieber auf der Couch l\u00fcmmeln? Im Fokus der Sendung steht der Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, mit Unwetterwarnungen und einem Regenradar. Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603041360,"stop":1603041420,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603041420":{"channel":"ORF2","title":"Lotto 6 aus 45 mit Joker","descr":"Der Sender pr\u00e4sentiert die \u00dcbertragung der Lottoziehung in \u00d6sterreich. Die Ziehung der Gewinnzahlen findet jeden Mittwoch um 18.47 Uhr und am Sonntag um 19.17 Uhr statt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0bc1bf6fa913623ee9e37b37cb95fc0aef0d3b03.jpg?x=548&y=366\/lotto-6-aus-45-mit-joker","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603041420,"stop":1603042200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603042200":{"channel":"ORF2","title":"Zeit im Bild","descr":"Die Sendung informiert den Zuschauer \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Hintergrundberichte, Analysen und Kommentare vertiefen das Verst\u00e4ndnis der tagesaktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08c177337fe8d403813f38eb2e80f9b6d8e0df1d.jpg?x=548&y=366\/zeit-im-bild","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603042200,"stop":1603043460,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603043460":{"channel":"ORF2","title":"Wetter","descr":"Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 die Sendung bietet die aktuellsten Wettermeldungen. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, einen Regenradar und das internationale Reisewetter. Auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603043460,"stop":1603043760,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603043760":{"channel":"ORF2","title":"Sport Aktuell","descr":"Siege und Niederlagen hautnah miterleben. Die Sportredaktion informiert ihre Zuschauer umfassend \u00fcber aktuelle Sportergebnisse, pr\u00e4sentiert Interviews und Stellungnahmen, schaltet live ins Fu\u00dfballstadion, auf die Formel-1-Rennstrecke oder auf den Tennisplatz und berichtet auch \u00fcber Freizeit- und Trendsportarten. Kurzum: Das Neueste aus der Welt des Sports topaktuell aufbereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ec6e8f8c80564c4d602fdf1b0be937bae4a3ead.jpg?x=548&y=366\/sport-aktuell","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1603043760,"stop":1603044300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603044300":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603044300,"stop":1603044900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603044900":{"channel":"ORF2","title":"Tatort","descr":"Die Ermittler-Teams sind in verschiedenen Regionen und St\u00e4dten Deutschlands, aber auch in \u00d6sterreich und der Schweiz M\u00f6rdern und anderen Gewaltverbrechern auf der Spur. Dabei werden sowohl regionale Besonderheiten als auch gesellschaftlich relevante, aktuelle Themen aufgegriffen. Die Reihe wird seit 1970 ausgestrahlt und ist damit die am l\u00e4ngsten laufende Krimireihe im deutschsprachigen Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a2a039751989914a9edd4c7e7c9bf60fe26b802.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1603044900,"stop":1603050600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603050600":{"channel":"ORF2","title":"ZIB 2 am Sonntag","descr":"Martin Th\u00fcr pr\u00e4sentiert die \"ZiB 2 am Sonntag\", die direkt auf \"IM ZENTRUM\" \u00fcberleitet und im zweiten Sonntag-Hauptabend Hard News f\u00fcr alle am Tages- und Wochengeschehen Interessierte bietet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15fccfceb941daf8ce8dbc6b8356e3e080aab11b.jpg?x=548&y=366\/zib-2-am-sonntag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603050600,"stop":1603051800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603051800":{"channel":"ORF2","title":"Im Zentrum","descr":"Vier bis f\u00fcnf Gespr\u00e4chspartner unterhalten sich \u00fcber das politische Thema der Woche inklusive des gesellschaftspolitischen Hintergrunds.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88afed2084029631bab5e3f4f8cbfe8f73727443.jpg?x=548&y=366\/im-zentrum","genre":"Report, Diskussion","start":1603051800,"stop":1603055100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603055100":{"channel":"ORF2","title":"Mein Roboter, meine Freundin und ich \u2013 Liebesgeschichten aus der Zukunft","descr":"Der Film handelt vom Zusammenleben von Menschen mit humanoiden Robotern und stellt Fragen \u00fcber die Zukunft des Menschen in einer Welt, in der Roboter und k\u00fcnstliche Intelligenz \u00fcberall pr\u00e4sent sein werden. Es gibt neue Lebewesen auf der Erde: humanoide Roboter. Mittlerweile sind sie schon oft anzutreffen, ob an Rezeptionen, in Einkaufscentern oder sogar als K\u00f6che. Als der Entwickler Matt seinem Kunden Chuck seine neue Roboter-Partnerin Harmony \u00fcbergibt, gibt er ihm noch einen Rat: \"Bei einer K.I. musst du deine S\u00e4tze knapp und pointiert halten.\" Chuck begibt sich mit seiner neuen Freundin gleich auf einen Road-Trip quer durch die USA. Harmony ist nicht nur ein Sex-Roboter, sie ist auch sehr gebildet, mag B\u00fccher und kann Ray Kurzweil zitieren. In Tokio bekommt Oma Sakurai von ihrem Enkel derweil Pepper geschenkt, einen niedlichen Roboter, der sie im Alter auf Trab halten soll. Das passt perfekt, denn Pepper ist ein kleiner Schelm, den Omas Gespr\u00e4chsthemen nicht wirklich interessieren und der oft anders reagiert als sie erwartet h\u00e4tte. Isabella Willinger zeigt in ihrer Dokumentation nicht nur, wie Menschen aktuell mit K\u00fcnstlicher Intelligenz leben, sondern wagt auch einen Blick in die Zukunft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e25e8a4f1f2b11f587261c0f385e00191b52ffe5.jpg?x=548&y=366\/mein-roboter-meine-freundin-und-ich-liebesgeschichten-aus-der-zukunft","genre":"Report, Dokumentation","start":1603055100,"stop":1603058400,"country":"D\/J\/USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603058400":{"channel":"ORF2","title":"Der Bulle von T\u00f6lz \u2013 Ein erstklassiges Begr\u00e4bnis","descr":"Die Leiche des Bestattungsunternehmers Martin Bichler wurde im Walchenseekraftwerk in Kochel am See angesp\u00fclt. Benno und Sabrina ermitteln im Bestatter-Milieu. Besonders das Institut \"Heimkehr\", welches das Opfer mit seinem Cousin Christian Pohl und Herrn Unertl gef\u00fchrt hatte, nehmen sie unter die Lupe. Es zeigt sich, dass sich Bichler durch unsaubere Gesch\u00e4ftspraktiken Feinde gemacht hatte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bbbdf1d44c618b71bfc2e2b2fee8dd1aabaa3bb2.jpg?x=548&y=366\/der-bulle-von-toelz-ein-erstklassiges-begraebnis","genre":"Film, Krimi","start":1603058400,"stop":1603063800,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603063800":{"channel":"ORF2","title":"Vollendeter Klang \u2013 Die Kunst der Bogenmacher","descr":"Seit mehr als zwei Jahrhunderten werden exklusive B\u00f6gen f\u00fcr Streichinstrumente aus dem brasilianischen Fernambukholz gefertigt. Die Herstellung ist immer noch echte Handwerkskunst, fast alle Arbeitsschritte werden in Handarbeit ausgef\u00fchrt. Doch das wertvolle Fernambukholz steht mittlerweile auf der CITES-Liste der bedrohten Arten. Der Gro\u00dfteil der Spezies, die ausschlie\u00dflich in der Mata Atlantica heimisch ist, wurde bereits ab dem 16. Jahrhundert von den Portugiesen abgeholzt und als rotes F\u00e4rbemittel verwendet. Eine internationale Initiative von rund 250 Bogenmachern weltweit versucht seit einigen Jahren den Fernambukbaum durch Wiederaufforstung zu retten. Peppo Wagner geht der Frage nach, was das Fernambukholz so einzigartig macht und bietet Einblicke in die Kunst der Bogenmacher. Gestaltung: Peppo Wagner","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27f84c3c72a1a6d6331460aed55c991a7c4b9eb9.jpg?x=548&y=366\/vollendeter-klang-die-kunst-der-bogenmacher","genre":"Report, Dokumentation","start":1603063800,"stop":1603065600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603065600":{"channel":"ORF2","title":"Mstislaw Rostropowitsch \u2013 Der ungez\u00e4hmte Bogen","descr":"Mstislaw Rostropowitsch z\u00e4hlt zu den bedeutendsten Cellisten des 20. Jahrhunderts. Doch er war auch Dirigent, Pianist, Lehrer und politischer Humanist, der sein Instrument und seine Musik als Widerstand gegen den Kommunismus einsetzte. Den 90. Geburtstag und 10. Todestag im Fr\u00fchjahr 2017 nahm Regisseur Bruno Monsaingeon zum Anlass, diese einzigartige musikalische Pers\u00f6nlichkeit zu portr\u00e4tieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8b14f4936165ff06adb4eaef2a062133f3e775.jpg?x=548&y=366\/mstislaw-rostropowitsch-der-ungezaehmte-bogen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603065600,"stop":1603069200,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603069200":{"channel":"ORF2","title":"Die Kulturwoche","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603069200,"stop":1603070700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603070700":{"channel":"ORF2","title":"Heimat Fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1603070700,"stop":1603072500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603072500":{"channel":"ORF2","title":"Dobar dan Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1603072500,"stop":1603074300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603074300":{"channel":"ORF2","title":"Dober dan, Koroka","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroka","genre":"Report, Magazin","start":1603074300,"stop":1603076100,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603076100":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603076100,"stop":1603076400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603076400":{"channel":"ORF2","title":"Aufgetischt am Sonntag","descr":"Die K\u00e4rntner Hauptstadt ist bunt, voller Ideen und kreativer K\u00f6pfe, die sich einer herk\u00f6mmlichen Definition entziehen. Kulinarisch steht K\u00fcchenchef Stephan Vadnjal vom \"Dolce Vita\" im Mittelpunkt. Zutaten aus drei L\u00e4ndern \u2013 \u00d6sterreich, Italien und Slowenien und die Mischung aus mediterran und alpin pr\u00e4gen seine Philosophie. Und \"Aufgetischt\" nimmt das Projekt Wald im Stadion (\"For Forest\") des Schweizers Klaus Littmann zum Anlass die Klagenfurter Stadtwildnis zu durchstreifen, auf der Suche nach Kunst und Kulinarik, nach kultivierten und wild wuchernden Gedanken und den Menschen, die diese hegen und Wirklichkeit werden lassen. Dessous-Designerin Julia J\u00f6bstl fungiert auch als Fr\u00fchst\u00fccks-Gastgeberin und Kulturmanagerin. Martina Karulle bringt Mode abseits des Mainstreams nach Klagenfurt. Ein St\u00fcck weiter Richtung W\u00f6rthersee ist ein Mann anzutreffen, der alle Sinne anzusprechen vermag: Richard Klammer ist K\u00fcnstler und Gesamtkunstwerk. Er ist laut, pr\u00e4sent und klar. Denkanst\u00f6\u00dfe liefert er in Form gro\u00dfformatiger Gem\u00e4lde oder Liedtexten. Billard-Weltmeisterin Jasmin Ouschan verbringt nur rund die H\u00e4lfte des Jahres in K\u00e4rnten. Den Rest der Zeit ist sie auf Reisen, von Turnier zu Turnier. Die Ferne hat ihr ihre Heimatstadt Klagenfurt n\u00e4hergebracht, und ihr ist bewusst geworden wie fragil und potenziell verg\u00e4nglich scheinbare Selbstverst\u00e4ndlichkeiten wie eine intakte Umwelt und landschaftliche Sch\u00f6nheit sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/adfadb4a8438e4da755a266e0d97feeb70699005.jpg?x=548&y=366\/aufgetischt-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1603076400,"stop":1603077900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603077900":{"channel":"ORF2","title":"Zur\u00fcck zur Natur","descr":"Maggie Entenfellner besucht \u00f6sterreichische Regionen und zeigt die sch\u00f6nsten Seiten des Landlebens. Sie gastiert in \u00d6sterreichs sch\u00f6nsten Bauernh\u00f6fen und kocht, pflanzt, pflegt, hegt, packt an \u2013 und pr\u00e4sentiert dabei die regionale und saisonale Vielfalt der G\u00e4rten und W\u00e4lder. Und sie erz\u00e4hlt die Geschichten der Pflanzen, Tiere und Menschen in der jeweiligen Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fefa59eee76a1866463ad9b326673e3e3a590988.jpg?x=548&y=366\/zurueck-zur-natur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603077900,"stop":1603080600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}