{"1600574700":{"channel":"ORF2","title":"Text Aktuell","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600574700,"stop":1600578000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600578000":{"channel":"ORF2","title":"Wetter-Panorama","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6cfe9425a94aad63eb9a22d6223757c57be3e95.jpg?x=548&y=366\/wetter-panorama","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600578000,"stop":1600585200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600585200":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600585200,"stop":1600585500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600585500":{"channel":"ORF2","title":"Orte der Kindheit","descr":"Seit 2001 spielt Heinz Marecek die Rolle des Wirts Hannes Kofler in der Krimiserie \"SOKO Kitzb\u00fchel\", doch die Karriere des 1945 geborenen Schauspielers begann bereits 1966. Auf einem Streifzug durch Wien erz\u00e4hlte Marecek von seinen Kindheitserinnerungen und f\u00fchrte ein Filmteam an die Orte, die ihn gepr\u00e4gt haben. Zudem unternahm er einen Bootsausflug und traf seine Kollegin Maria Happel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0353d2b7de00f0b26b29389b9b66fa2af08eebab.jpg?x=548&y=366\/orte-der-kindheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600585500,"stop":1600587300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600587300":{"channel":"ORF2","title":"Magische G\u00e4rten","descr":"In Nordirland liegt der herrschaftliche Sitz der Familie Stewart. Das pr\u00e4chtige Anwesen besticht durch ein traumhaftes neoklassizistisches Herrenhaus und grandiose G\u00e4rten. Lady Edith Londonderry eine englische Lady, die im Ersten Weltkrieg viel geleistet hatte schuf dort ohne die Hilfe von professionellen Landschaftsarchitekten 1921 einen Ort des Friedens, weit weg von London und ihren gesellschaftlichen Pflichten. Sie empfing hier regelm\u00e4\u00dfig bedeutende Pers\u00f6nlichkeiten wie Winston Churchill oder James Ramsay MacDonald. Ihre G\u00e4ste sollten in der phantasievollen Anlage die Schrecken des Krieges vergessen k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3e48f4afdf81baf6cf06d06cdf24b818c3e56ff.jpg?x=548&y=366\/magische-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1600587300,"stop":1600589100,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600589100":{"channel":"ORF2","title":"Die Kulturwoche","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600589100,"stop":1600590600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600590600":{"channel":"ORF2","title":"Orientierung","descr":"Schwerpunkte des Religionsmagazins sind Berichte \u00fcber die in \u00d6sterreich aktiven Religionsgemeinschaften, \u00f6sterreichische Sozial- und Kirchenpolitik, religi\u00f6se Tendenzen und Ereignisse in Europa, \"Spuren des Religi\u00f6sen\" in einer zusehends s\u00e4kularisierten westlichen Welt sowie religi\u00f6se Hintergr\u00fcnde der politischen und sozialen Lage in Entwicklungsl\u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ecf96f12f079cd6f37c0cbb36882c85c6cb4231.jpg?x=548&y=366\/orientierung","genre":"Report, Magazin","start":1600590600,"stop":1600592400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600592400":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600592400,"stop":1600592700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600592700":{"channel":"ORF2","title":"Pressestunde mit Heinz-Christian Strache, Spitzenkandidat Team HC Strache","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1600592700,"stop":1600596000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600596000":{"channel":"ORF2","title":"Pressestunde","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1600596000,"stop":1600599600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600599600":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600599600,"stop":1600599900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600599900":{"channel":"ORF2","title":"Hohes Haus","descr":"Das Magazin wirft einen Blick hinter die Kulissen des Parlaments. Gesetze und ihre Auswirkungen auf das Leben des einzelnen Staatsb\u00fcrgers werden analysiert, Interviews zu kontroversen Themen im parlamentarischen Geschehen und Portr\u00e4ts der Abgeordneten runden das Programm ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb6c1b957c78948c342c4a1638b86d7d80c67386.jpg?x=548&y=366\/hohes-haus","genre":"Report, Magazin","start":1600599900,"stop":1600601400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600601400":{"channel":"ORF2","title":"Heimat Fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1600601400,"stop":1600603200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600603200":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600603200,"stop":1600603500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600603500":{"channel":"ORF2","title":"Aufgetischt am Sonntag","descr":"Auf kulinarische Reisen durch \u00d6sterreich f\u00fchrt die Sendereihe \"Aufgetischt\". Im Mittelpunkt stehen die Menschen einer Region und deren spezifische Kochkunst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/52d614821f5fc2664d278eae8ddc3169d662d62f.jpg?x=548&y=366\/aufgetischt-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1600603500,"stop":1600605000,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600605000":{"channel":"ORF2","title":"Rosamunde Pilcher: Melodie der Liebe","descr":"Francis Jacobs ist stolz auf seine Tochter, die einen Platz als Klaviersch\u00fclerin an einem Konservatorium bekommen hat. Dann wird das M\u00e4dchen durch einen Unfall geh\u00f6rlos. Nur der erst k\u00fcrzlich nach Cornwall gezogenen Nina Philipps gelingt es, an das verschlossene Kind heranzukommen. Dadurch entwickelt sich auch eine N\u00e4he zwischen Nina und Francis, was dessen Lebensgef\u00e4hrtin nicht verborgen bleibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3e5d40a1803a11f2524fce9beb828b4cd5f92289.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-melodie-der-liebe","genre":"Film, Melodram","start":1600605000,"stop":1600610400,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600610400":{"channel":"ORF2","title":"Harrys sch\u00f6nste Zeit","descr":"Zeit ist das zentrale Thema bei Harrys sch\u00f6nste Zeit. Harry Pr\u00fcnster nimmt die Zuschauer mit auf eine kleine \"Aus-Zeit\" und erkundet \u00d6sterreichs sch\u00f6nste Regionen. Es ist Zeit f\u00fcr Treffen mit interessanten Menschen, die Wissenswertes, Unterhaltsames und Tiefgehendes zu erz\u00e4hlen haben. Auch ist genug Zeit, bekannten Pers\u00f6nlichkeiten aus der Gegend spannende Fragen zu ihrem Leben zu stellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc49c1c81bd6e37b5ef99d0cf58d2325e1c36179.jpg?x=548&y=366\/harrys-schoenste-zeit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600610400,"stop":1600612200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600612200":{"channel":"ORF2","title":"Erlebnis \u00d6sterreich","descr":"\u00d6sterreich ist 83.878,99 km\u00b2 gro\u00df und hat 8.822.267 Einwohner. Etwa 60 Prozent der Landschaft ist gebirgig, was die Republik von jeher zu einer erfolgreichen Skifahrer-Nation machte. In dieser Dokureihe wird \u00d6sterreich in seiner ganzen Vielfalt dargestellt. Dabei stehen die Kultur, Geschichte und Tradition, sowie regionale und volkskulturelle Entwicklungen des Landes im Mittelpunkt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f34116f84e3a7551526220a476d5c9e3336ce2b4.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-oesterreich","genre":"Report, Reportage","start":1600612200,"stop":1600613700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600613700":{"channel":"ORF2","title":"Was ich glaube","descr":"Das Religionsmagazin bietet den Zuschauern Gelegenheit zum Innehalten, Nachdenken und Querdenken und liefert sehr pers\u00f6nlich formulierte Gedanken f\u00fcr den Start in die neue Woche.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600613700,"stop":1600614000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600614000":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600614000,"stop":1600614300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600614300":{"channel":"ORF2","title":"Natur im Garten","descr":"Wissenswertes und Service \u00fcber naturnahes G\u00e4rtnern \u2013 pr\u00e4sentiert von dem Biog\u00e4rtner Karl Ploberger. Aus seinem Schaugarten gibt er Tipps zu Pflanzenkunde, Pflege, Gartenplanung und Lifestyle sowie Veranstaltungstipps. Herzst\u00fcck jeder Folge ist der Gastgarten. Karl Ploberger unterh\u00e4lt sich mit Garten-BesitzerInnen. Zudem bereitet der Koch Benjamin Schwaighofer kulinarische K\u00f6stlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0bc91ccd841c5b633a63e95806aebdd5c72d972.jpg?x=548&y=366\/natur-im-garten","genre":"Report, Magazin","start":1600614300,"stop":1600616100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600616100":{"channel":"ORF2","title":"Zur\u00fcck zur Natur","descr":"Diese Reise f\u00fchrte diesmal nicht ins Gr\u00fcne, sondern in die Metropole Wien. Ein Filmteam besuchte den jungen Puppendoktor Manfred Reichel, und Eduard Fruth zeigte, wie perfekt er das feine Handwerk der Chocolaterie und P\u00e2tisserie beherrscht. Die Buchbinderin Sophie Machatschke erz\u00e4hlte aus der Geschichte des \u00fcber 160-j\u00e4hrigen Traditionsbetriebs an der Heum\u00fchlgasse, den sie seit 1997 weiterf\u00fchrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fefa59eee76a1866463ad9b326673e3e3a590988.jpg?x=548&y=366\/zurueck-zur-natur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600616100,"stop":1600619100,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600619100":{"channel":"ORF2","title":"\u00d6sterreich-Bild aus dem Landesstudio Tirol","descr":"Abwechselnd gestalten die neun Landesstudios Dokumentationen oder Reportagen, die die sch\u00f6nsten und interessantesten Seiten \u00d6sterreichs vorstellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a65d3793748f1f0db415f8d1323b402cfbabb4e.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-bild-aus-dem-landesstudio-tirol","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600619100,"stop":1600621200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600621200":{"channel":"ORF2","title":"Bundesland heute","descr":"Die neun ORF-Landesstudios liefern t\u00e4glich Informationen f\u00fcr die Zuschauer im jeweiligen Bundesland. Aktuelle Berichte beleuchten die regionalen und kommunalen Themen und Schwerpunkte, die dem Publikum im Bundesland wichtig sind. Dabei reicht die Palette von Landespolitik \u00fcber Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft bis zu Brauchtum und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600621200,"stop":1600622160,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600622160":{"channel":"ORF2","title":"Wetter aus dem Bundesland","descr":"Spazierengehen oder doch lieber auf der Couch l\u00fcmmeln? Im Fokus der Sendung steht der Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, mit Unwetterwarnungen und einem Regenradar. Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600622160,"stop":1600622220,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600622220":{"channel":"ORF2","title":"Lotto 6 aus 45 mit Joker","descr":"Der Sender pr\u00e4sentiert die \u00dcbertragung der Lottoziehung in \u00d6sterreich. Die Ziehung der Gewinnzahlen findet jeden Mittwoch um 18.47 Uhr und am Sonntag um 19.17 Uhr statt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0bc1bf6fa913623ee9e37b37cb95fc0aef0d3b03.jpg?x=548&y=366\/lotto-6-aus-45-mit-joker","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600622220,"stop":1600623000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600623000":{"channel":"ORF2","title":"Zeit im Bild","descr":"Die Sendung informiert den Zuschauer \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Hintergrundberichte, Analysen und Kommentare vertiefen das Verst\u00e4ndnis der tagesaktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08c177337fe8d403813f38eb2e80f9b6d8e0df1d.jpg?x=548&y=366\/zeit-im-bild","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600623000,"stop":1600624260,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600624260":{"channel":"ORF2","title":"Wetter","descr":"Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 die Sendung bietet die aktuellsten Wettermeldungen. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, einen Regenradar und das internationale Reisewetter. Auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600624260,"stop":1600624560,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600624560":{"channel":"ORF2","title":"Sport Aktuell","descr":"Siege und Niederlagen hautnah miterleben. Die Sportredaktion informiert ihre Zuschauer umfassend \u00fcber aktuelle Sportergebnisse, pr\u00e4sentiert Interviews und Stellungnahmen, schaltet live ins Fu\u00dfballstadion, auf die Formel-1-Rennstrecke oder auf den Tennisplatz und berichtet auch \u00fcber Freizeit- und Trendsportarten. Kurzum: Das Neueste aus der Welt des Sports topaktuell aufbereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ec6e8f8c80564c4d602fdf1b0be937bae4a3ead.jpg?x=548&y=366\/sport-aktuell","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1600624560,"stop":1600625100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600625100":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600625100,"stop":1600625700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600625700":{"channel":"ORF2","title":"Das Tal der M\u00f6rder","descr":"Vom geb\u00fcrtigen Salzburger Peter Keglevic packend in Szene gesetzter, gro\u00dfteils im Salzburger Land gedrehter Fernsehkrimi mit Romy-Preistr\u00e4ger Fritz Karl und Anna Unterberger ('Die Toten von Salzburg'). Um den letzten Wunsch ihrer Mutter zu erf\u00fcllen, geht Jurastudentin Eva (Anna Unterberger) ein gro\u00dfes Wagnis ein. Verdeckt sammelt sie Beweise gegen einen mutma\u00dflichen Doppelm\u00f6rder (Fritz Karl) in einem abgelegenen Tal. Am Sterbebett ihrer Mutter legt Jurastudentin Eva ein Versprechen ab. Sie will daf\u00fcr sorgen, dass der Steinmetz Anton Gasser seine gerechte Strafe erh\u00e4lt. Gasser soll seine Ehefrau und Evas Vater auf dem Gewissen haben, wurde daf\u00fcr aber nie belangt. Ungeachtet aller Gefahren heftet sich Eva an die Fersen des mutma\u00dflichen Doppelm\u00f6rders. Als Haushaltshilfe beginnt sie unter falschem Namen f\u00fcr den Witwer und dessen S\u00f6hne zu arbeiten. Ehe sich Eva versieht, versinkt sie immer tiefer in einem Dickicht aus L\u00fcgen und Halbwahrheiten und verliert zusehends den Boden unter den F\u00fc\u00dfen.","image":null,"genre":"Film, Drama","start":1600625700,"stop":1600631400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600631400":{"channel":"ORF2","title":"ZIB 2 am Sonntag","descr":"Martin Th\u00fcr pr\u00e4sentiert die \"ZiB 2 am Sonntag\", die direkt auf \"IM ZENTRUM\" \u00fcberleitet und im zweiten Sonntag-Hauptabend Hard News f\u00fcr alle am Tages- und Wochengeschehen Interessierte bietet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15fccfceb941daf8ce8dbc6b8356e3e080aab11b.jpg?x=548&y=366\/zib-2-am-sonntag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600631400,"stop":1600632600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600632600":{"channel":"ORF2","title":"Im Zentrum","descr":"Vier bis f\u00fcnf Gespr\u00e4chspartner unterhalten sich \u00fcber das politische Thema der Woche inklusive des gesellschaftspolitischen Hintergrunds.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88afed2084029631bab5e3f4f8cbfe8f73727443.jpg?x=548&y=366\/im-zentrum","genre":"Report, Diskussion","start":1600632600,"stop":1600635900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600635900":{"channel":"ORF2","title":"Erde unter Wasser \u2013 Wohnen im Klima-Chaos","descr":"Experten rechnen damit, dass der Meeresspiegel bis zum Jahr 2100 um zwei Meter ansteigen wird. Millionen Menschen, zum Beispiel aus Mumbai, Tokio, Miami, New Orleans und New York, m\u00fcssten fliehen. Ganze Stadtteile werden unter Wasser liegen. Deshalb sind Ideen, die aus der Science-Fiction stammen, aktuell: St\u00e4dte im Meer und unter Wasser k\u00f6nnten f\u00fcr Millionen Menschen zum Zufluchtsort werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fca7c6c9e2311eb2d04befd9d650424e2148b16a.jpg?x=548&y=366\/erde-unter-wasser-wohnen-im-klima-chaos","genre":"Report, Dokumentation","start":1600635900,"stop":1600638300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600638300":{"channel":"ORF2","title":"Welcome to Sodom","descr":"Ein ausf\u00fchrlicher Blick hinter die Kulissen von Europas gr\u00f6\u00dfter M\u00fcllhalde mitten in Afrika. Dabei stehen die Lebensumst\u00e4nde und Schicksale jener Menschen im Vordergrund, die am untersten Ende der globalen Wertsch\u00f6pfungskette stehen. Die M\u00fcllhalde von Agbogbloshie ist jener Ort an dem viele Tablets, Smartphones und Computer landen, die wir morgen kaufen Hergestellt in Zusammenarbeit mit dem ORF Film\/Fernseh-Abkommen","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c174eb2bb7f61c43784201cd973f4f153ae8158e.jpg?x=548&y=366\/welcome-to-sodom","genre":"Report, Dokumentation","start":1600638300,"stop":1600644000,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600644000":{"channel":"ORF2","title":"Der Bulle von T\u00f6lz \u2013 Tod auf Tournee","descr":"W\u00e4hrend eines Theaterauff\u00fchrung wird vor den entsetzten Augen von Kommissar Berghammer und seiner Mutter Resi die Schauspielerin Maria erschossen. Jemand hat die Platzpatronen durch scharfe Munition ersetzt. Da aber praktisch jeder Zugang zu den Requisiten hatte, und ziemlich viele Menschen als T\u00e4ter in Frage kommen, gestalten sich die Ermittlungen f\u00fcr die Polizei au\u00dferordentlich schwierig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/157950524332db39f3f494aefd8ddc16d3b16b90.jpg?x=548&y=366\/der-bulle-von-toelz-tod-auf-tournee","genre":"Film, Krimi","start":1600644000,"stop":1600649700,"country":"D","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600649700":{"channel":"ORF2","title":"Orte der Kindheit","descr":"Seit 2001 spielt Heinz Marecek die Rolle des Wirts Hannes Kofler in der Krimiserie \"SOKO Kitzb\u00fchel\", doch die Karriere des 1945 geborenen Schauspielers begann bereits 1966. Auf einem Streifzug durch Wien erz\u00e4hlte Marecek von seinen Kindheitserinnerungen und f\u00fchrte ein Filmteam an die Orte, die ihn gepr\u00e4gt haben. Zudem unternahm er einen Bootsausflug und traf seine Kollegin Maria Happel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0353d2b7de00f0b26b29389b9b66fa2af08eebab.jpg?x=548&y=366\/orte-der-kindheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600649700,"stop":1600651500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600651500":{"channel":"ORF2","title":"Magische G\u00e4rten","descr":"In Nordirland liegt der herrschaftliche Sitz der Familie Stewart. Das pr\u00e4chtige Anwesen besticht durch ein traumhaftes neoklassizistisches Herrenhaus und grandiose G\u00e4rten. Lady Edith Londonderry eine englische Lady, die im Ersten Weltkrieg viel geleistet hatte schuf dort ohne die Hilfe von professionellen Landschaftsarchitekten 1921 einen Ort des Friedens, weit weg von London und ihren gesellschaftlichen Pflichten. Sie empfing hier regelm\u00e4\u00dfig bedeutende Pers\u00f6nlichkeiten wie Winston Churchill oder James Ramsay MacDonald. Ihre G\u00e4ste sollten in der phantasievollen Anlage die Schrecken des Krieges vergessen k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3e48f4afdf81baf6cf06d06cdf24b818c3e56ff.jpg?x=548&y=366\/magische-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1600651500,"stop":1600653000,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600653000":{"channel":"ORF2","title":"Die Kulturwoche","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600653000,"stop":1600654500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600654500":{"channel":"ORF2","title":"Heimat Fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1600654500,"stop":1600656300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600656300":{"channel":"ORF2","title":"Dobar dan Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1600656300,"stop":1600658100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600658100":{"channel":"ORF2","title":"Dober Dan Koroska","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroska","genre":"Report, Magazin","start":1600658100,"stop":1600659900,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600659900":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600659900,"stop":1600660200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600660200":{"channel":"ORF2","title":"Aufgetischt am Sonntag","descr":"Auf kulinarische Reisen durch \u00d6sterreich f\u00fchrt die Sendereihe \"Aufgetischt\". Im Mittelpunkt stehen die Menschen einer Region und deren spezifische Kochkunst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/52d614821f5fc2664d278eae8ddc3169d662d62f.jpg?x=548&y=366\/aufgetischt-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1600660200,"stop":1600661700,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}