{"1604985000":{"channel":"ORF2","title":"Wetter-Panorama und Programmvorschau","descr":"Ein bunter Mix aus Panoramabildern ausgew\u00e4hlter Destinationen, versehen mit objektiven Infos \u00fcber Schnee- und Wetterlage sowie weiteren Informationen unterh\u00e4lt und erzeugt Urlaubsflair.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604985000,"stop":1604986200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604986200":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1604986200,"stop":1604988000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604988000":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604988000,"stop":1604988600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604988600":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1604988600,"stop":1604989800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604989800":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604989800,"stop":1604989980,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604989980":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1604989980,"stop":1604991600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604991600":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604991600,"stop":1604992200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604992200":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1604992200,"stop":1604993400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604993400":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604993400,"stop":1604993580,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604993580":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1604993580,"stop":1604995200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604995200":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604995200,"stop":1604995800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604995800":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1604995800,"stop":1604997000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604997000":{"channel":"ORF2","title":"Silvia kocht","descr":"Die t\u00e4gliche Kochsendung mit Silvia Schneider und den besten Profik\u00f6chinnen und -k\u00f6chen \u00d6sterreichs. Jede Woche steht ein anderes Bundesland mit seinen Produkten und regionalen Produzenten im Mittelpunkt. Eine K\u00f6chin bzw. ein Koch aus der Region bereitet in einfachen, nachvollziehbaren Schritten in den Studiosendungen zwei Gerichte, die die Freude am Kochen wecken sollen, zu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6a8dda2ae413e0034127b4d47f620dbd9662ce01.jpg?x=548&y=366\/silvia-kocht","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604997000,"stop":1604998500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604998500":{"channel":"ORF2","title":"Alisa \u2013 Folge deinem Herzen","descr":"Alisa Lenz hat fr\u00fch ihre Eltern verloren. Als sie erf\u00e4hrt, dass ihr Freund sie betr\u00fcgt, kehrt sie, hoch verschuldet, Berlin den R\u00fccken und geht zu ihrer Adoptivfamilie nach Sch\u00f6nroda in die Provinz zur\u00fcck. Dort trifft sie Christian Castellhoff, den Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der optischen Werke, bei denen Alisa eine Anstellung sucht. Es ist Liebe auf den ersten Blick. Doch Christian ist bereits vergeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea4eeb9df7c299c6c280904afad4d0a09eff5fb4.jpg?x=548&y=366\/alisa-folge-deinem-herzen","genre":"Serie, Telenovela","start":1604998500,"stop":1605001200,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605001200":{"channel":"ORF2","title":"Natur im Garten","descr":"Wissenswertes und Service \u00fcber naturnahes G\u00e4rtnern \u2013 pr\u00e4sentiert von dem Biog\u00e4rtner Karl Ploberger. Aus seinem Schaugarten gibt er Tipps zu Pflanzenkunde, Pflege, Gartenplanung und Lifestyle sowie Veranstaltungstipps. Herzst\u00fcck jeder Folge ist der Gastgarten. Karl Ploberger unterh\u00e4lt sich mit Garten-BesitzerInnen. Zudem bereitet der Koch Benjamin Schwaighofer kulinarische K\u00f6stlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aa45452ac6f431712334d98feb84822551610ab8.jpg?x=548&y=366\/natur-im-garten","genre":"Report, Magazin","start":1605001200,"stop":1605002700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605002700":{"channel":"ORF2","title":"B\u00fcrgeranwalt","descr":"In dieser Sendung habe die \"kleinen\" Leute eine Plattform, um sich gegen \u00fcberm\u00e4chtige Gegner durchzusetzen. Volksanw\u00e4ltinnen und Volksanw\u00e4lte stellen typische F\u00e4lle aus ihrem Berufsalltag vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/197978c4cff68c55705b1ceb6fca3bc2469bd844.jpg?x=548&y=366\/buergeranwalt","genre":"Report, Magazin","start":1605002700,"stop":1605005700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605005700":{"channel":"ORF2","title":"Thema","descr":"Das Magazin aus \u00d6sterreich informiert \u00fcber aktuelle Ereignisse und au\u00dfergew\u00f6hnliche Schicksale. Nach der Top-Story mit einer aktuellen Reportage und einem weiterf\u00fchrenden Hintergrundbericht folgt das Schwerpunktthema der Woche. Bunte, exotische Geschichten aus aller Welt runden die Sendung ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad8ba463a3e306754bd43e6355eb0c8f34614b6e.jpg?x=548&y=366\/thema","genre":"Report, Magazin","start":1605005700,"stop":1605008400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605008400":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1605008400,"stop":1605008700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605008700":{"channel":"ORF2","title":"Wetterschau","descr":"Wie das Wetter in ihrer Region wird, zeigen ihnen die Meteorologen der \"Wetterschau\". Holen sie sich fundierte Prognosen, Pollenberichte, Badetemperaturen und Unwetterwarnungen bequem in ihr Wohnzimmer.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1605008700,"stop":1605009600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605009600":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1605009600,"stop":1605010500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605010500":{"channel":"ORF2","title":"AKTUELL nach eins","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53fdbacb7f1633cf116c6c2094e20b30ca6e2cc0.jpg?x=548&y=366\/aktuell-nach-eins","genre":"Report, Magazin","start":1605010500,"stop":1605013200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605013200":{"channel":"ORF2","title":"Silvia kocht","descr":"Die t\u00e4gliche Kochsendung mit Silvia Schneider und den besten Profik\u00f6chinnen und -k\u00f6chen \u00d6sterreichs. Jede Woche steht ein anderes Bundesland mit seinen Produkten und regionalen Produzenten im Mittelpunkt. Eine K\u00f6chin bzw. ein Koch aus der Region bereitet in einfachen, nachvollziehbaren Schritten in den Studiosendungen zwei Gerichte, die die Freude am Kochen wecken sollen, zu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6a8dda2ae413e0034127b4d47f620dbd9662ce01.jpg?x=548&y=366\/silvia-kocht","genre":"Unterhaltung, Show","start":1605013200,"stop":1605014700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605014700":{"channel":"ORF2","title":"Sturm der Liebe","descr":"Schauplatz der Telenovela ist das Hotel \"F\u00fcrstenhof\" der Familie Saalfeld im fiktiven oberbayerischen Ort Bichlheim. Dort gibt es zwischen den Mitgliedern der Familie, den Angestellten, aber auch den Hotelg\u00e4sten innige und ernsthafte Liebesbeziehungen, \u00fcberraschende Seitenspr\u00fcnge und rachs\u00fcchtige Intrigen. Au\u00dferdem kommt es zu so manchen schmerzhaften Abschieden und erfreulichen Wiedersehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89cf42cb1736a0b35c6b3626814c5251241dbdc9.jpg?x=548&y=366\/sturm-der-liebe","genre":"Serie, Telenovela","start":1605014700,"stop":1605017700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605017700":{"channel":"ORF2","title":"Die Rosenheim-Cops","descr":"Wegen eines Unwetters war in der Umgebung von Rosenheim der Strom ausgefallen. Am n\u00e4chsten Tag entdecken Forstarbeiter eine M\u00e4nnerleiche im Wald, die trotz milder Temperaturen gefroren ist. Es stellt sich heraus, dass der Mann ein Freund des Tierarztes Dr. Daxenberger gewesen war, der den Verstorbenen seit zwei Jahren nicht mehr gesehen hat. Dessen vier Enkel geraten unter Mordverdacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de2d168ac987167644d1c7f1865c41dac188e116.jpg?x=548&y=366\/die-rosenheim-cops","genre":"Serie, Krimiserie","start":1605017700,"stop":1605020400,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605020400":{"channel":"ORF2","title":"Die Barbara Karlich Show","descr":"Sie m\u00f6chten wissen wie man Kometen herstellen kann, oder warum so viele Menschen auf Hom\u00f6opathie schw\u00f6ren? Dann werden Sie Zeuge von spannenden Experimenten und Erkl\u00e4rungen der \"Science Busters\" und ihrer Kollegen aus der Wissenschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/361457f0d6259fade6c3adcd7c173f9016f87968.jpg?x=548&y=366\/die-barbara-karlich-show","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1605020400,"stop":1605024000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605024000":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1605024000,"stop":1605024300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605024300":{"channel":"ORF2","title":"AKTUELL nach f\u00fcnf","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80780431562edcb5e0ac21025364be7ad86e6049.jpg?x=548&y=366\/aktuell-nach-fuenf","genre":"Report, Magazin","start":1605024300,"stop":1605025800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605025800":{"channel":"ORF2","title":"Studio 2","descr":"Der werkt\u00e4gliche Fixpunkt im ORF-2-Vorabendprogramm umfasst tagesaktuelle Informationen, Unterhaltung, Kultur und nat\u00fcrlich prominente Live-G\u00e4ste. W\u00f6chentlich wiederkehrende Rubriken aus den Bereichen Gesundheit, Kulinarik, Kultur, Social Media, Lifestyle, Buchtipps, Wohnen, Garten und Society, sowie der Live-Au\u00dfenmoderator, der in ganz \u00d6sterreich unterwegs ist, runden die Sendung ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce50444c667ce5b806052d5e86967b7db361a777.jpg?x=548&y=366\/studio-2","genre":"Report, Magazin","start":1605025800,"stop":1605029400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605029400":{"channel":"ORF2","title":"konkret","descr":"Vom Umgang mit digitalen Daten bis zur Warnung von Abzocke; vom kleinen \u00c4rger bis zum gro\u00dfen Skandal: Konsumentenschutz wird in diesem Servicemagazin gro\u00dfgeschrieben. Neben den Verbraucherinformationen stehen Hintergr\u00fcnde, Fakten, Reportagen \u00fcber Probleme der Zuschauerinnen und Zuschauer und bew\u00e4hrte Rubriken \u2013 wie \"Marvin gibt Antwort\", \"Helpline\", Tests oder \"Gesch\u00e4fte mit Herz\" im Vordergrund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9046a7b4ef9b467ed65248297b3bb4aae07ccb96.jpg?x=548&y=366\/konkret","genre":"Report, Magazin","start":1605029400,"stop":1605030660,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605030660":{"channel":"ORF2","title":"infos & tipps","descr":"Die Sendung bietet interessante Produktvorstellungen, Gewinnspiele und h\u00e4lt die Zuschauer mit cleveren Tipps und Tricks zu den Themen Haushalt, Garten und Familie auf dem Laufenden.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1605030660,"stop":1605031200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605031200":{"channel":"ORF2","title":"Bundesland heute","descr":"Die neun ORF-Landesstudios liefern t\u00e4glich Informationen f\u00fcr die Zuschauer im jeweiligen Bundesland. Aktuelle Berichte beleuchten die regionalen und kommunalen Themen und Schwerpunkte, die dem Publikum im Bundesland wichtig sind. Dabei reicht die Palette von Landespolitik \u00fcber Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft bis zu Brauchtum und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1605031200,"stop":1605032580,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605032580":{"channel":"ORF2","title":"Wetter aus dem Bundesland","descr":"Spazierengehen oder doch lieber auf der Couch l\u00fcmmeln? Im Fokus der Sendung steht der Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, mit Unwetterwarnungen und einem Regenradar. Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1605032580,"stop":1605033000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605033000":{"channel":"ORF2","title":"Zeit im Bild","descr":"Die Sendung informiert den Zuschauer \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Hintergrundberichte, Analysen und Kommentare vertiefen das Verst\u00e4ndnis der tagesaktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08c177337fe8d403813f38eb2e80f9b6d8e0df1d.jpg?x=548&y=366\/zeit-im-bild","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1605033000,"stop":1605034260,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605034260":{"channel":"ORF2","title":"Wetter","descr":"Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 die Sendung bietet die aktuellsten Wettermeldungen. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, einen Regenradar und das internationale Reisewetter. Auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1605034260,"stop":1605034560,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605034560":{"channel":"ORF2","title":"Sport Aktuell","descr":"Siege und Niederlagen hautnah miterleben. Die Sportredaktion informiert ihre Zuschauer umfassend \u00fcber aktuelle Sportergebnisse, pr\u00e4sentiert Interviews und Stellungnahmen, schaltet live ins Fu\u00dfballstadion, auf die Formel-1-Rennstrecke oder auf den Tennisplatz und berichtet auch \u00fcber Freizeit- und Trendsportarten. Kurzum: Das Neueste aus der Welt des Sports topaktuell aufbereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ec6e8f8c80564c4d602fdf1b0be937bae4a3ead.jpg?x=548&y=366\/sport-aktuell","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1605034560,"stop":1605035100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605035100":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1605035100,"stop":1605035700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605035700":{"channel":"ORF2","title":"St\u00f6ckl live","descr":"Eine immer \u00e4lter werdende Gesellschaft macht schon l\u00e4ngst klar, was die Corona-Krise zus\u00e4tzlich versch\u00e4rft hat: Pflege in \u00d6sterreich ist selbst ein Pflegefall! Der gr\u00f6\u00dfte Teil wird von pflegenden Angeh\u00f6rigen getragen, ausl\u00e4ndische Kr\u00e4fte zur 24 Stunden Betreuung und Pflegeheime \u00fcbernehmen den anderen Teil. Doch wie kann es gelingen, den immer gr\u00f6\u00dfer werdenden Anforderungen an Pflegekr\u00e4ften gerecht zu werden? Wie kann der Beruf attraktiver, die Arbeitsbedingungen verbessert werden? In ST\u00d6CKL LIVE gibt Publikumsliebling Sepp Forcher sehr private Einblicke, er erz\u00e4hlt dar\u00fcber, wie er versucht hat, seine Ehefrau Heli nach einem Schlaganfall selbst zu pflegen und wie er Hilfe gesucht und gefunden hat. Au\u00dferdem kommen Pfleger und Pflegerinnen zu Wort, Pflegeexperten und Expertinnen, Politiker nehmen zu den wichtigen Fragen Stellung. Die G\u00e4ste im Studio: Sigfried Meryn, Bewusst gesund-Initiator, ORF-Gesundheitsexperte. Karin Haubenwallner, Dipl.Gesundheits- u.Krankenpflegerin, Pflegeberaterin. Lisa Haderer, Leiterin Team Pflegeanwaltschaft N\u00d6.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/216fd3a3b5c1d6d93584c6d1a035c7db5d85be2d.jpg?x=548&y=366\/stoeckl-live","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1605035700,"stop":1605042000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605042000":{"channel":"ORF2","title":"ZIB 2","descr":"Das t\u00e4gliche Nachrichtenmagazin des ORF-Fernsehens. Von Montag bis Freitag liefert \"ZIB 2\" einen \u00dcberblick \u00fcber die Ereignisse des Tages und bietet dabei vor allem vertiefende Hintergrundinformationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1605042000,"stop":1605043500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605043500":{"channel":"ORF2","title":"Euromillionen","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f57420c0f84edb811578d860b12267ee73902665.jpg?x=548&y=366\/euromillionen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1605043500,"stop":1605044100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605044100":{"channel":"ORF2","title":"kreuz und quer","descr":"Sie ist wie ein Seismograph der sozialen Entwicklungen: Seit hundert Jahren gibt es die Caritas, die als kirchliche Hilfsorganisation jenen Menschen zur Seite steht, die am Rande der Gesellschaft stehen und in Not sind. Pers\u00f6nliche Geschichten zeigen, wie vielf\u00e4ltig die Caritas agiert und warum der uralte Grundgedanke der N\u00e4chstenliebe heute nichts von seiner Brisanz und Notwendigkeit f\u00fcr die Gesellschaft eingeb\u00fc\u00dft hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20c8d578c65d41ab8e80e9a60598eb3bc3aabc8d.jpg?x=548&y=366\/kreuz-und-quer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605044100,"stop":1605046800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605046800":{"channel":"ORF2","title":"kreuz und quer","descr":"Yad Vashem ist die bedeutendste Gedenkst\u00e4tte des Holocaust. Das eindrucksvolle Dokumentationszentrum im Westen Jerusalems hat es sich zur Aufgabe gemacht, jene meist unbekannten Menschen als \"Gerechte unter den V\u00f6lkern\" zu ehren, die w\u00e4hrend der nationalsozialistischen Gr\u00e4uel Humanit\u00e4t und Hilfsbereitschaft gezeigt haben. Die Dokumentation von Andrea Morgenthaler erz\u00e4hlt die bewegenden Geschichten einiger dieser stillen Helden: Sie stehen f\u00fcr die fast 25.000 \"Gerechten\", die ihren au\u00dferordentlichen Mut gegen den Terror des autorit\u00e4ren Regimes im Namen der Menschlichkeit unter Beweis gestellt haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdd38b5e3f7ce539596cee2be8ef07cb040b4df1.jpg?x=548&y=366\/kreuz-und-quer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605046800,"stop":1605050100,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605050100":{"channel":"ORF2","title":"Nackt unter W\u00f6lfen","descr":"Wenige Wochen vor der Befreiung Buchenwalds erreicht ein dreij\u00e4hriges Kind im Inneren eines Koffers das Lager. Eine Gruppe von H\u00e4ftlingen versteckt es. Dies wird zur schwersten Pr\u00fcfung der einzelnen Insassen, die teilweise widerwillig, teilweise mit gr\u00f6\u00dften Bedenken so handeln. Immer unter Lebensgefahr sichern sie das nackte \u00dcberleben des Kindes und damit die Hoffnung auf eine Zukunft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c499ddc8ec31b156f91fea5ab000e27d782fba1e.jpg?x=548&y=366\/nackt-unter-woelfen","genre":"Film, Drama","start":1605050100,"stop":1605056100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605056100":{"channel":"ORF2","title":"St\u00f6ckl live","descr":"Eine immer \u00e4lter werdende Gesellschaft macht schon l\u00e4ngst klar, was die Corona-Krise zus\u00e4tzlich versch\u00e4rft hat: Pflege in \u00d6sterreich ist selbst ein Pflegefall! Der gr\u00f6\u00dfte Teil wird von pflegenden Angeh\u00f6rigen getragen, ausl\u00e4ndische Kr\u00e4fte zur 24 Stunden Betreuung und Pflegeheime \u00fcbernehmen den anderen Teil. Doch wie kann es gelingen, den immer gr\u00f6\u00dfer werdenden Anforderungen an Pflegekr\u00e4ften gerecht zu werden? Wie kann der Beruf attraktiver, die Arbeitsbedingungen verbessert werden? In ST\u00d6CKL LIVE gibt Publikumsliebling Sepp Forcher sehr private Einblicke, er erz\u00e4hlt dar\u00fcber, wie er versucht hat, seine Ehefrau Heli nach einem Schlaganfall selbst zu pflegen und wie er Hilfe gesucht und gefunden hat. Au\u00dferdem kommen Pfleger und Pflegerinnen zu Wort, Pflegeexperten und Expertinnen, Politiker nehmen zu den wichtigen Fragen Stellung. Die G\u00e4ste im Studio: Sigfried Meryn, Bewusst gesund-Initiator, ORF-Gesundheitsexperte. Karin Haubenwallner, Dipl.Gesundheits- u.Krankenpflegerin, Pflegeberaterin. Lisa Haderer, Leiterin Team Pflegeanwaltschaft N\u00d6.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/216fd3a3b5c1d6d93584c6d1a035c7db5d85be2d.jpg?x=548&y=366\/stoeckl-live","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1605056100,"stop":1605062100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605062100":{"channel":"ORF2","title":"Silvia kocht","descr":"Die t\u00e4gliche Kochsendung mit Silvia Schneider und den besten Profik\u00f6chinnen und -k\u00f6chen \u00d6sterreichs. Jede Woche steht ein anderes Bundesland mit seinen Produkten und regionalen Produzenten im Mittelpunkt. Eine K\u00f6chin bzw. ein Koch aus der Region bereitet in einfachen, nachvollziehbaren Schritten in den Studiosendungen zwei Gerichte, die die Freude am Kochen wecken sollen, zu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6a8dda2ae413e0034127b4d47f620dbd9662ce01.jpg?x=548&y=366\/silvia-kocht","genre":"Unterhaltung, Show","start":1605062100,"stop":1605063600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605063600":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1605063600,"stop":1605063900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605063900":{"channel":"ORF2","title":"Die Barbara Karlich Show","descr":"Sie m\u00f6chten wissen wie man Kometen herstellen kann, oder warum so viele Menschen auf Hom\u00f6opathie schw\u00f6ren? Dann werden Sie Zeuge von spannenden Experimenten und Erkl\u00e4rungen der \"Science Busters\" und ihrer Kollegen aus der Wissenschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/361457f0d6259fade6c3adcd7c173f9016f87968.jpg?x=548&y=366\/die-barbara-karlich-show","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1605063900,"stop":1605067200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605067200":{"channel":"ORF2","title":"Studio 2","descr":"Der werkt\u00e4gliche Fixpunkt im ORF-2-Vorabendprogramm umfasst tagesaktuelle Informationen, Unterhaltung, Kultur und nat\u00fcrlich prominente Live-G\u00e4ste. W\u00f6chentlich wiederkehrende Rubriken aus den Bereichen Gesundheit, Kulinarik, Kultur, Social Media, Lifestyle, Buchtipps, Wohnen, Garten und Society, sowie der Live-Au\u00dfenmoderator, der in ganz \u00d6sterreich unterwegs ist, runden die Sendung ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce50444c667ce5b806052d5e86967b7db361a777.jpg?x=548&y=366\/studio-2","genre":"Report, Magazin","start":1605067200,"stop":1605070500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605070500":{"channel":"ORF2","title":"konkret","descr":"Vom Umgang mit digitalen Daten bis zur Warnung von Abzocke; vom kleinen \u00c4rger bis zum gro\u00dfen Skandal: Konsumentenschutz wird in diesem Servicemagazin gro\u00dfgeschrieben. Neben den Verbraucherinformationen stehen Hintergr\u00fcnde, Fakten, Reportagen \u00fcber Probleme der Zuschauerinnen und Zuschauer und bew\u00e4hrte Rubriken \u2013 wie \"Marvin gibt Antwort\", \"Helpline\", Tests oder \"Gesch\u00e4fte mit Herz\" im Vordergrund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9046a7b4ef9b467ed65248297b3bb4aae07ccb96.jpg?x=548&y=366\/konkret","genre":"Report, Magazin","start":1605070500,"stop":1605071700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}