{"1601698500":{"channel":"ORF2","title":"Text Aktuell","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601698500,"stop":1601701200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601701200":{"channel":"ORF2","title":"Wetter-Panorama","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6cfe9425a94aad63eb9a22d6223757c57be3e95.jpg?x=548&y=366\/wetter-panorama","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601701200,"stop":1601708400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601708400":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601708400,"stop":1601708700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601708700":{"channel":"ORF2","title":"Der Winzerk\u00f6nig","descr":"Im Mittelpunkt der Serie steht Thomas Stickler, der in seine \u00f6sterreichische Heimatstadt Rust zur\u00fcckkehrt, nachdem er seine Frau an seinen Freund und Gesch\u00e4ftspartner verloren hat. Als sein Vater \u00fcberraschend stirbt, \u00fcbernimmt Thomas die elterlichen Weinberge am Neusiedler See. Beim Ausbau des Weinguts macht er sich den \u00f6rtlichen B\u00fcrgermeister, der zugleich sein Schwagter ist, zum Dauerfeind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bcf5d27cbedc0edacb86eb68420531e141409090.jpg?x=548&y=366\/der-winzerkoenig","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1601708700,"stop":1601711400,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601711400":{"channel":"ORF2","title":"Die Kaktusbl\u00fcte","descr":"Die 21-j\u00e4hrige Toni (Goldie Hawn) hat sich in den Zahnarzt und eingefleischten Junggesellen Dr. Julian Winston (Walter Matthau) verliebt. Der Endvierziger gaukelt jedoch seine alte Masche vor: Er gibt vor, Frau und Kinder zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70680af26dac5e708a90e683714b8b2d00ed05af.jpg?x=548&y=366\/die-kaktusbluete","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1601711400,"stop":1601717400,"country":"USA","releaseYear":"1969","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601717400":{"channel":"ORF2","title":"Da wo wir zuhause sind","descr":"Familie Sandgruber scheint sich auseinanderzuleben: Hansis Schwester Kathl verl\u00e4sst Sch\u00f6nbichl wegen ihrer Jugendliebe Rolf. Derweil lockt ein M\u00fcnchener Fernsehsender Christl mit einem traumhaften Jobangebot. Ihrer Karriere will Hansi nat\u00fcrlich nicht im Weg stehen. Auch f\u00fcr seine Schwester hat er Verst\u00e4ndnis, sie hat lange auf die gro\u00dfe Liebe gewartet. F\u00fcr Mutter Irmi bricht eine Welt zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0a65caea9a34d9d4aed93ed171a75a85271e416.jpg?x=548&y=366\/da-wo-wir-zuhause-sind","genre":"Film, Heimatfilm","start":1601717400,"stop":1601722800,"country":"D\/A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601722800":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601722800,"stop":1601723400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601723400":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke Weekend","descr":"Was ist los im Land? Wer wird erwartet? Wo werden die Seitenblicke dabei sein? Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin bietet aktuelle Berichte aus Gesellschaft, Szene und Kultur. Auf dem Event-Plan stehen prominente Partytiger, ein Interview mit dem Star der Woche, H\u00f6hepunkte von Festspielen, k\u00f6nigliche Hochzeiten, Filmfestivals, Mode-Events, Premierenfeiern und sonstige Events der High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601723400,"stop":1601724300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601724300":{"channel":"ORF2","title":"Dolce Vita & Co.","descr":"F\u00fcr Boris und Sandra l\u00e4uten die Hochzeitsglocken. Bevor Boris und Sandra einander endg\u00fcltig das Jawort geben k\u00f6nnen, sind noch einige H\u00fcrden zu \u00fcberwinden. Aber die Tage vor der Hochzeit gestalten sich nicht nur f\u00fcr das Brautpaar ereignisreich: Marianne erh\u00e4lt ein attraktives Jobangebot, \u00d6tschi ist auf Wohnungssuche und Hans findet eine reizende neue Bekanntschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4c6463cb2baee540a8438dd2c272163ed3a42b3.jpg?x=548&y=366\/dolce-vita-co","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1601724300,"stop":1601727300,"country":"A","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601727300":{"channel":"ORF2","title":"Das Traumschiff","descr":"Alexander Unruh will die Asche seines verungl\u00fcckten Vaters holen. Noch ahnt er nicht, welche Rolle dabei Elisabeth Bach spielt, die er an Bord kennenlernt. Ebenfalls an Bord ist die junge Lektorin Mia, die nach vielen Jahren in ihre Heimat zu ihrem Vater zur\u00fcckkehrt. Noch auf See informiert Kapit\u00e4n Burger sie, dass ein gewaltiger Zyklon auf ihre idyllische Heimatinsel Talapata zurast.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9bd60d08101205827ae1737083fc0a56bae8f44d.jpg?x=548&y=366\/das-traumschiff","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1601727300,"stop":1601732700,"country":"D\/A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601732700":{"channel":"ORF2","title":"Das s\u00fcdsteirische Weinland um Gamlitz","descr":"Normalerweise findet um diese Jahreszeit in Gamlitz das Weinlesefest statt. Tausende Besucher s\u00e4umten in den letzten Jahrzehnten die Stra\u00dfe durch den Weinbauort, um die geschm\u00fcckten Erntewagen zu bestaunen. 2020 muss die Festlichkeit ausfallen, stattdessen unternahm ein Filmteam einen Streifzug durch die Region. Pr\u00e4sentiert werden Geschichten und Schmankerl von der S\u00fcdsteirischen Weinstra\u00dfe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e344d15504f7cb933ed86be2f4b310707836c415.jpg?x=548&y=366\/das-suedsteirische-weinland-um-gamlitz","genre":"Report, Reportage","start":1601732700,"stop":1601735400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601735400":{"channel":"ORF2","title":"Unterwegs in \u00d6sterreich","descr":"Die von der italienischen Ordensfrau Elvira Petrozzi gegr\u00fcndete Gemeinschaft Cenacolo bietet jungen M\u00e4nnern in Lebenskrisen Hilfe. Als sie 1993 im burgenl\u00e4ndischen Kleinfrauenhaid ihre T\u00fcren \u00f6ffnete, wurde sie mit Skepsis betrachtet. Heute ist Cenacolo geradezu ein Aush\u00e4ngeschild f\u00fcr die \u00dcberwindung von Suchtkrankheiten und ein Leben ohne Drogen, aber auch f\u00fcr N\u00e4chstenliebe und Hilfsbereitschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e6a648df5d365bff86997861519ff3b4659da6c.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-in-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601735400,"stop":1601736900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601736900":{"channel":"ORF2","title":"Religionen der Welt","descr":"Die Riten und Feste der unterschiedlichen Religionen stehen im Mittelpunkt dieser Sendereihe. Die Beitr\u00e4ge greifen gezielt einzelne Themen heraus und stellen Menschen und ihre Glaubensweise vor.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601736900,"stop":1601737200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601737200":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601737200,"stop":1601737500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601737500":{"channel":"ORF2","title":"AKTUELL nach f\u00fcnf","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80780431562edcb5e0ac21025364be7ad86e6049.jpg?x=548&y=366\/aktuell-nach-fuenf","genre":"Report, Magazin","start":1601737500,"stop":1601739000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601739000":{"channel":"ORF2","title":"Bewusst gesund \u2013 Das Magazin","descr":"Anregung und Anleitung zum Gesundwerden und Gesundbleiben, wichtige Erkenntnisse rund um Vorsorge, das Wiederentdecken alten Wissens \u00fcber das, was K\u00f6rper und Seele gut tut bis hin zu neuen Erkenntnissen aus der Welt der Medizin, sind die Eckpfeiler unserer Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b7613c5b247028370ed159def7bd57e85b51779.jpg?x=548&y=366\/bewusst-gesund-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1601739000,"stop":1601740800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601740800":{"channel":"ORF2","title":"B\u00fcrgeranwalt","descr":"In dieser Sendung habe die \"kleinen\" Leute eine Plattform, um sich gegen \u00fcberm\u00e4chtige Gegner durchzusetzen. Volksanw\u00e4ltinnen und Volksanw\u00e4lte stellen typische F\u00e4lle aus ihrem Berufsalltag vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/197978c4cff68c55705b1ceb6fca3bc2469bd844.jpg?x=548&y=366\/buergeranwalt","genre":"Report, Magazin","start":1601740800,"stop":1601744400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601744400":{"channel":"ORF2","title":"Bundesland heute","descr":"Die neun ORF-Landesstudios liefern t\u00e4glich Informationen f\u00fcr die Zuschauer im jeweiligen Bundesland. Aktuelle Berichte beleuchten die regionalen und kommunalen Themen und Schwerpunkte, die dem Publikum im Bundesland wichtig sind. Dabei reicht die Palette von Landespolitik \u00fcber Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft bis zu Brauchtum und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601744400,"stop":1601745780,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601745780":{"channel":"ORF2","title":"Wetter aus dem Bundesland","descr":"Spazierengehen oder doch lieber auf der Couch l\u00fcmmeln? Im Fokus der Sendung steht der Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, mit Unwetterwarnungen und einem Regenradar. Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601745780,"stop":1601746200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601746200":{"channel":"ORF2","title":"Zeit im Bild","descr":"Die Sendung informiert den Zuschauer \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Hintergrundberichte, Analysen und Kommentare vertiefen das Verst\u00e4ndnis der tagesaktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08c177337fe8d403813f38eb2e80f9b6d8e0df1d.jpg?x=548&y=366\/zeit-im-bild","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601746200,"stop":1601747460,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601747460":{"channel":"ORF2","title":"Wetter","descr":"Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 die Sendung bietet die aktuellsten Wettermeldungen. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, einen Regenradar und das internationale Reisewetter. Auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601747460,"stop":1601747760,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601747760":{"channel":"ORF2","title":"Sport Aktuell","descr":"Siege und Niederlagen hautnah miterleben. Die Sportredaktion informiert ihre Zuschauer umfassend \u00fcber aktuelle Sportergebnisse, pr\u00e4sentiert Interviews und Stellungnahmen, schaltet live ins Fu\u00dfballstadion, auf die Formel-1-Rennstrecke oder auf den Tennisplatz und berichtet auch \u00fcber Freizeit- und Trendsportarten. Kurzum: Das Neueste aus der Welt des Sports topaktuell aufbereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ec6e8f8c80564c4d602fdf1b0be937bae4a3ead.jpg?x=548&y=366\/sport-aktuell","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1601747760,"stop":1601748300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601748300":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601748300,"stop":1601748900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601748900":{"channel":"ORF2","title":"Mein Lebensberg \u2013 Sepp Forcher und der Gro\u00dfglockner","descr":"F\u00fcr Sepp Forcher, der von 1986 bis 2020 \"Klingendes \u00d6sterreich\" moderierte, bedeutet der Gro\u00dfglockner mehr als nur der h\u00f6chste Berg \u00d6sterreichs. Bereits als 20-J\u00e4hriger erkletterte der in Rom geborene S\u00fcdtiroler den Gipfel, mehr als weitere 70 Touren sollten folgen. Seine gro\u00dfe Liebe Helli, mit der er seit \u00fcber 60 Jahren verheiratet ist, lernte der ehemalige H\u00fcttenwirt am Gro\u00dfglockner kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca8109f6bcf8f7c314be11669c0af877229b5d3.jpg?x=548&y=366\/mein-lebensberg-sepp-forcher-und-der-grossglockner","genre":"Report, Dokumentation","start":1601748900,"stop":1601753100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601753100":{"channel":"ORF2","title":"Aufsteirern \u2013 Die Show der Volkskultur","descr":"Seit 2002 findet jeweils Mitte September das Aufsteirern statt. Dann steht die Grazer Innenstadt ganz im Zeichen der Volkskultur. 2020 wird das Festival an Corona-Bestimmungen gebunden, etwas anders ausfallen. Gemeinsam mit Prominenten aus den Bereichen Kunst, Kultur und Sport haben traditionelle steirische Tanz- und Musikgruppen Choreografien einstudiert, um diese in einer Show zu pr\u00e4sentieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff2ac73d7694dc83f19fa5b1bdfb1dcee9b87995.jpg?x=548&y=366\/aufsteirern-die-show-der-volkskultur","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601753100,"stop":1601759400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601759400":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601759400,"stop":1601760000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601760000":{"channel":"ORF2","title":"Polt.","descr":"Simon Polt, introvertierter Gendarmerieinspektor im Ruhestand, liebt das beschauliche Leben. Eines Tages bringt die Leiche eines Fremden Polts ruhig gewordene Welt gr\u00fcndlich durcheinander: Zwar will niemand den Toten gekannt haben, aber einige scheinen mehr von ihm zu wissen, als sie der Polizei gegen\u00fcber zugeben wollen. Polt wird zum Verd\u00e4chtigen und gleichzeitig zum Privatermittler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6b5cfe29ecfb88761e9c381aae7c56697d7abae2.jpg?x=548&y=366\/polt","genre":"Film, Krimi","start":1601760000,"stop":1601765700,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601765700":{"channel":"ORF2","title":"Der Bulle von T\u00f6lz \u2013 Tod am Altar","descr":"Als Pfarrer Petermeier tot am Altar zusammenbricht, bezweifelt Benno, dass der Kirchenmann auf nat\u00fcrliche Weise ums Leben gekommen ist. Im Haus des Pfarrers st\u00f6\u00dft Benno auf die drogenkranke Iris. Ihre Tochter wird wegen der Suchtprobleme ihrer Mutter von der zwielichtigen Sekte \"Lichtwerk\" aufgezogen, wor\u00fcber Iris sehr traurig ist. Bald kommt zudem ein pikantes Geheimnis des Pfarrers ans Licht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a68ba4fd778c993cc5734d6e956c59986847b7b5.jpg?x=548&y=366\/der-bulle-von-toelz-tod-am-altar","genre":"Film, Krimi","start":1601765700,"stop":1601771100,"country":"D","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601771100":{"channel":"ORF2","title":"Columbo \u2013 Meine Tote, deine Tote","descr":"Hugh Caldwell t\u00f6tet seine Frau im Affekt. In Panik ruft er seinen Freund und Nachbarn Mark Halperin an. Halperin ist ein hohes Tier bei der Polizei. Mark verschafft Hugh ein lupenreines Alibi, fordert jedoch, dass Hugh ihm dabei hilft, seine eigene Gattin zu beseitigen. Alles scheint nach Plan zu laufen, bis Columbo recherchiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87ee3b6d06383d74486fd98b421879ba60c44911.jpg?x=548&y=366\/columbo-meine-tote-deine-tote","genre":"Film, Krimi","start":1601771100,"stop":1601776800,"country":"USA","releaseYear":"1974","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601776800":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601776800,"stop":1601777100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601777100":{"channel":"ORF2","title":"Aufsteirern \u2013 Die Show der Volkskultur","descr":"Seit 2002 findet jeweils Mitte September das Aufsteirern statt. Dann steht die Grazer Innenstadt ganz im Zeichen der Volkskultur. 2020 wird das Festival an Corona-Bestimmungen gebunden, etwas anders ausfallen. Gemeinsam mit Prominenten aus den Bereichen Kunst, Kultur und Sport haben traditionelle steirische Tanz- und Musikgruppen Choreografien einstudiert, um diese in einer Show zu pr\u00e4sentieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff2ac73d7694dc83f19fa5b1bdfb1dcee9b87995.jpg?x=548&y=366\/aufsteirern-die-show-der-volkskultur","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601777100,"stop":1601783100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601783100":{"channel":"ORF2","title":"Mein Lebensberg \u2013 Sepp Forcher und der Gro\u00dfglockner","descr":"F\u00fcr Sepp Forcher, der von 1986 bis 2020 \"Klingendes \u00d6sterreich\" moderierte, bedeutet der Gro\u00dfglockner mehr als nur der h\u00f6chste Berg \u00d6sterreichs. Bereits als 20-J\u00e4hriger erkletterte der in Rom geborene S\u00fcdtiroler den Gipfel, mehr als weitere 70 Touren sollten folgen. Seine gro\u00dfe Liebe Helli, mit der er seit \u00fcber 60 Jahren verheiratet ist, lernte der ehemalige H\u00fcttenwirt am Gro\u00dfglockner kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca8109f6bcf8f7c314be11669c0af877229b5d3.jpg?x=548&y=366\/mein-lebensberg-sepp-forcher-und-der-grossglockner","genre":"Report, Dokumentation","start":1601783100,"stop":1601786700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}