{"1602390300":{"channel":"ORF2","title":"Text Aktuell","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602390300,"stop":1602392400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602392400":{"channel":"ORF2","title":"Wetter-Panorama","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6cfe9425a94aad63eb9a22d6223757c57be3e95.jpg?x=548&y=366\/wetter-panorama","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602392400,"stop":1602399600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602399600":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602399600,"stop":1602399900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602399900":{"channel":"ORF2","title":"Magische G\u00e4rten","descr":"Der Lissaboner Pal\u00e1cio dos Marqueses de Fronteira, der noch immer bewohnt wird, ist einer der wenigen Geb\u00e4ude, welche das Erdbeben von 1755 unbeschadet \u00fcberstanden. Sein Garten besticht durch die bemalten Kacheln, die vom ruhmreichen Kampf f\u00fcr die Unabh\u00e4ngigkeit Portugals im 16. Jahrhundert erz\u00e4hlen. Die Farbt\u00f6ne der blauen und bronzefarbenen Azulejos mischen sich mit der dunkelgr\u00fcnen Vegetation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f12e0f824eb429633cab7cb57812ed31a29092c6.jpg?x=548&y=366\/magische-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1602399900,"stop":1602401700,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602401700":{"channel":"ORF2","title":"Pavarotti \u2013 Eine Stimme f\u00fcr die Ewigkeit","descr":"Im Herbst 2007 verstummte eine der ber\u00fchmtesten Stimmen f\u00fcr immer: Luciano Pavarotti, der 2020 seinen 85. Geburtstag h\u00e4tte feiern k\u00f6nnen, kam in der Universit\u00e4tsstadt Modena als Sohn eines B\u00e4ckers zur Welt und schlug zun\u00e4chst eine Laufbahn als Lehrer ein. Der Durchbruch als Tenor gelang ihm 1964. Dieses Portr\u00e4t zeigt den Opernstar auch in Duetten mit Rocks\u00e4ngern wie Sting oder Eric Clapton.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddf862314016065297794025e66f2d41d17bf2ac.jpg?x=548&y=366\/pavarotti-eine-stimme-fuer-die-ewigkeit","genre":"Report, Dokumentation","start":1602401700,"stop":1602405300,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602405300":{"channel":"ORF2","title":"Die Kulturwoche","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602405300,"stop":1602406800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602406800":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602406800,"stop":1602407100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602407100":{"channel":"ORF2","title":"Europastudio","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8f86f67022207023c1bec560767361732cbb188.jpg?x=548&y=366\/europastudio","genre":"Report, Diskussion","start":1602407100,"stop":1602410400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602410400":{"channel":"ORF2","title":"Hohes Haus","descr":"Das Magazin wirft einen Blick hinter die Kulissen des Parlaments. Gesetze und ihre Auswirkungen auf das Leben des einzelnen Staatsb\u00fcrgers werden analysiert, Interviews zu kontroversen Themen im parlamentarischen Geschehen und Portr\u00e4ts der Abgeordneten runden das Programm ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a677c5dddedcb5fe0271a2eeee77c93be73f8aa.jpg?x=548&y=366\/hohes-haus","genre":"Report, Magazin","start":1602410400,"stop":1602412200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602412200":{"channel":"ORF2","title":"Orientierung","descr":"Schwerpunkte des Religionsmagazins sind Berichte \u00fcber die in \u00d6sterreich aktiven Religionsgemeinschaften, \u00f6sterreichische Sozial- und Kirchenpolitik, religi\u00f6se Tendenzen und Ereignisse in Europa, \"Spuren des Religi\u00f6sen\" in einer zusehends s\u00e4kularisierten westlichen Welt sowie religi\u00f6se Hintergr\u00fcnde der politischen und sozialen Lage in Entwicklungsl\u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ecf96f12f079cd6f37c0cbb36882c85c6cb4231.jpg?x=548&y=366\/orientierung","genre":"Report, Magazin","start":1602412200,"stop":1602414000,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602414000":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"Die Kurzausgaben der \u00f6sterreichischen Nachrichtensendung \"Zeit im Bild\" (ZIB) liefern neben klassischen Nachrichten Informationen \u00fcber Entwicklungen auf den Finanzm\u00e4rkten und Expertenanalysen. Ein Laufband informiert \u00fcber die aktuellen B\u00f6rsenkurse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602414000,"stop":1602414300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602414300":{"channel":"ORF2","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1602414300,"stop":1602415800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602415800":{"channel":"ORF2","title":"Heimat Fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1602415800,"stop":1602417600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602417600":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602417600,"stop":1602417900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602417900":{"channel":"ORF2","title":"Aufgetischt am Sonntag","descr":"Der 13. Wiener Gemeindebezirk Sch\u00f6nbrunn ist ein Synonym f\u00fcr den \u00e4ltesten Tiergarten der Welt, seine pr\u00e4chtige Schlossanlage, das Marionettentheater und die Orangerie. Mit den Fr\u00fcchten aus dem k\u00f6niglichen Pflanzengarten, die vom Zitrus-Experten Heimo Karner gehegt und gepflegt werden, werden in der \"Hollerei\" der Gastronomin Margit Stolzenlechner zu Pancakes mit Zitronenmascarpone zubereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a32a73d05bc54b616fac7a4bedd0bfd1e13192b.jpg?x=548&y=366\/aufgetischt-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1602417900,"stop":1602419400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602419400":{"channel":"ORF2","title":"Rosamunde Pilcher: K\u00f6nigin der Nacht","descr":"Lilly Brown staunt nicht schlecht, als sie am Tag ihrer Gesch\u00e4ftser\u00f6ffnung den begehrenswertesten Junggesellen Englands kennenlernt: den Polospieler John Fox. Auf der Flucht vor Paparazzi bittet er Lilly, sich bei ihr verstecken zu d\u00fcrfen. Trotz der Liebe, die sie f\u00fcreinander empfinden, scheinen zwischen dem erfolgsverw\u00f6hnten Sportler und der jungen Witwe un\u00fcberbr\u00fcckbare Welten zu liegen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/efd5e6d0ff973cc89ff5ebe818e6b02dbbea8af2.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-koenigin-der-nacht","genre":"Film, Liebesfilm","start":1602419400,"stop":1602424800,"country":"A\/D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602424800":{"channel":"ORF2","title":"ZIB Spezial","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48a1ef19d3f52e7d31635768d62af86c00a3f5ae.jpg?x=548&y=366\/zib-spezial","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602424800,"stop":1602432000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602432000":{"channel":"ORF2","title":"ZIB Spezial","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48a1ef19d3f52e7d31635768d62af86c00a3f5ae.jpg?x=548&y=366\/zib-spezial","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602432000,"stop":1602435600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602435600":{"channel":"ORF2","title":"Bundesland heute","descr":"Die neun ORF-Landesstudios liefern t\u00e4glich Informationen f\u00fcr die Zuschauer im jeweiligen Bundesland. Aktuelle Berichte beleuchten die regionalen und kommunalen Themen und Schwerpunkte, die dem Publikum im Bundesland wichtig sind. Dabei reicht die Palette von Landespolitik \u00fcber Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft bis zu Brauchtum und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602435600,"stop":1602436560,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602436560":{"channel":"ORF2","title":"Wetter aus dem Bundesland","descr":"Spazierengehen oder doch lieber auf der Couch l\u00fcmmeln? Im Fokus der Sendung steht der Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, mit Unwetterwarnungen und einem Regenradar. Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602436560,"stop":1602436620,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602436620":{"channel":"ORF2","title":"Lotto 6 aus 45 mit Joker","descr":"Der Sender pr\u00e4sentiert die \u00dcbertragung der Lottoziehung in \u00d6sterreich. Die Ziehung der Gewinnzahlen findet jeden Mittwoch um 18.47 Uhr und am Sonntag um 19.17 Uhr statt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0bc1bf6fa913623ee9e37b37cb95fc0aef0d3b03.jpg?x=548&y=366\/lotto-6-aus-45-mit-joker","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602436620,"stop":1602437400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602437400":{"channel":"ORF2","title":"Zeit im Bild","descr":"Die Sendung informiert den Zuschauer \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Hintergrundberichte, Analysen und Kommentare vertiefen das Verst\u00e4ndnis der tagesaktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08c177337fe8d403813f38eb2e80f9b6d8e0df1d.jpg?x=548&y=366\/zeit-im-bild","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602437400,"stop":1602438660,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602438660":{"channel":"ORF2","title":"Wetter","descr":"Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 die Sendung bietet die aktuellsten Wettermeldungen. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, einen Regenradar und das internationale Reisewetter. Auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602438660,"stop":1602438960,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602438960":{"channel":"ORF2","title":"Sport Aktuell","descr":"Siege und Niederlagen hautnah miterleben. Die Sportredaktion informiert ihre Zuschauer umfassend \u00fcber aktuelle Sportergebnisse, pr\u00e4sentiert Interviews und Stellungnahmen, schaltet live ins Fu\u00dfballstadion, auf die Formel-1-Rennstrecke oder auf den Tennisplatz und berichtet auch \u00fcber Freizeit- und Trendsportarten. Kurzum: Das Neueste aus der Welt des Sports topaktuell aufbereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ec6e8f8c80564c4d602fdf1b0be937bae4a3ead.jpg?x=548&y=366\/sport-aktuell","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1602438960,"stop":1602439500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602439500":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602439500,"stop":1602440100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602440100":{"channel":"ORF2","title":"Tatort","descr":"Die K\u00f6lner Kommissare Ballauf und Schenk ermitteln im Mordfall des Export- und Finanzberaters Lessnik. Unter Verdacht ger\u00e4t dessen ehemaliger Gesch\u00e4ftspartner Karsten Holler, der allerdings vor vier Jahren w\u00e4hrend einer Motorradtour durch die Sahara verschwand und f\u00fcr tot erkl\u00e4rt wurde. Bald mehren sich die Anzeichen, dass Holler noch lebt und in illegale Waffengesch\u00e4fte verwickelt war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2cd3e1cbdfc50e468d421f1d83c9f1f0f4a3a18.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1602440100,"stop":1602445800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602445800":{"channel":"ORF2","title":"ZIB 2 am Sonntag","descr":"Martin Th\u00fcr pr\u00e4sentiert die \"ZiB 2 am Sonntag\", die direkt auf \"IM ZENTRUM\" \u00fcberleitet und im zweiten Sonntag-Hauptabend Hard News f\u00fcr alle am Tages- und Wochengeschehen Interessierte bietet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15fccfceb941daf8ce8dbc6b8356e3e080aab11b.jpg?x=548&y=366\/zib-2-am-sonntag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602445800,"stop":1602447000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602447000":{"channel":"ORF2","title":"Im Zentrum","descr":"Vier bis f\u00fcnf Gespr\u00e4chspartner unterhalten sich \u00fcber das politische Thema der Woche inklusive des gesellschaftspolitischen Hintergrunds.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88afed2084029631bab5e3f4f8cbfe8f73727443.jpg?x=548&y=366\/im-zentrum","genre":"Report, Diskussion","start":1602447000,"stop":1602450300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602450300":{"channel":"ORF2","title":"Die Zukunft ist besser als ihr Ruf","descr":"Dieser Dokumentarfilm portr\u00e4tiert sechs Menschen, die der allgemeinen Krisenstimmung etwas entgegenzusetzen haben, und die im Kleinen dazu beitragen, die Welt besser zu machen: der Kulturhistoriker Walter \u00d6tsch, die Armutsbetroffene Andrea Roschek, die Lebensmittelvermittlerin Judith Schachinger, die Architektin Anna Heringer, die Politikerin Rita Trattnigg und der Schriftsteller Andreas Renoldner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88b44b5e32dae2697cc4c5a64978f701ef207ed4.jpg?x=548&y=366\/die-zukunft-ist-besser-als-ihr-ruf","genre":"Report, Dokumentation","start":1602450300,"stop":1602455100,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602455100":{"channel":"ORF2","title":"Der Bulle von T\u00f6lz \u2013 Klassentreffen","descr":"An dem 50-j\u00e4hrigen Klassentreffen von Resi Berghammer nehmen sieben Ehemalige teil. Eine der Anwesenden, Margarethe Oberklammer, wird am folgenden Tag tot in ihrem Hotelzimmer aufgefunden. Die Nachforschungen gestalten sich besonders schwierig, denn die Damen sind sehr zur\u00fcckhaltend und spr\u00f6de. Benno und Sabrina erfahren jedoch, dass alle Mitsch\u00fclerinnen Margarethe angefeindet haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98ef25cabb4e318d050c235d5b78f5ae65c2c75.jpg?x=548&y=366\/der-bulle-von-toelz-klassentreffen","genre":"Film, Krimi","start":1602455100,"stop":1602460800,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602460800":{"channel":"ORF2","title":"Magische G\u00e4rten","descr":"Der Lissaboner Pal\u00e1cio dos Marqueses de Fronteira, der noch immer bewohnt wird, ist einer der wenigen Geb\u00e4ude, welche das Erdbeben von 1755 unbeschadet \u00fcberstanden. Sein Garten besticht durch die bemalten Kacheln, die vom ruhmreichen Kampf f\u00fcr die Unabh\u00e4ngigkeit Portugals im 16. Jahrhundert erz\u00e4hlen. Die Farbt\u00f6ne der blauen und bronzefarbenen Azulejos mischen sich mit der dunkelgr\u00fcnen Vegetation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f12e0f824eb429633cab7cb57812ed31a29092c6.jpg?x=548&y=366\/magische-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1602460800,"stop":1602462600,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602462600":{"channel":"ORF2","title":"Pavarotti \u2013 Eine Stimme f\u00fcr die Ewigkeit","descr":"Im Herbst 2007 verstummte eine der ber\u00fchmtesten Stimmen f\u00fcr immer: Luciano Pavarotti, der 2020 seinen 85. Geburtstag h\u00e4tte feiern k\u00f6nnen, kam in der Universit\u00e4tsstadt Modena als Sohn eines B\u00e4ckers zur Welt und schlug zun\u00e4chst eine Laufbahn als Lehrer ein. Der Durchbruch als Tenor gelang ihm 1964. Dieses Portr\u00e4t zeigt den Opernstar auch in Duetten mit Rocks\u00e4ngern wie Sting oder Eric Clapton.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddf862314016065297794025e66f2d41d17bf2ac.jpg?x=548&y=366\/pavarotti-eine-stimme-fuer-die-ewigkeit","genre":"Report, Dokumentation","start":1602462600,"stop":1602466200,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602466200":{"channel":"ORF2","title":"Die Kulturwoche","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602466200,"stop":1602467700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602467700":{"channel":"ORF2","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1602467700,"stop":1602469200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602469200":{"channel":"ORF2","title":"Heimat Fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1602469200,"stop":1602471000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602471000":{"channel":"ORF2","title":"Dober Dan Koroska","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroska","genre":"Report, Magazin","start":1602471000,"stop":1602472800,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602472800":{"channel":"ORF2","title":"Dobar dan Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1602472800,"stop":1602474600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602474600":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602474600,"stop":1602474900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602474900":{"channel":"ORF2","title":"Aufgetischt am Sonntag","descr":"Der 13. Wiener Gemeindebezirk Sch\u00f6nbrunn ist ein Synonym f\u00fcr den \u00e4ltesten Tiergarten der Welt, seine pr\u00e4chtige Schlossanlage, das Marionettentheater und die Orangerie. Mit den Fr\u00fcchten aus dem k\u00f6niglichen Pflanzengarten, die vom Zitrus-Experten Heimo Karner gehegt und gepflegt werden, werden in der \"Hollerei\" der Gastronomin Margit Stolzenlechner zu Pancakes mit Zitronenmascarpone zubereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a32a73d05bc54b616fac7a4bedd0bfd1e13192b.jpg?x=548&y=366\/aufgetischt-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1602474900,"stop":1602476400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}