{"1603603500":{"channel":"ORF2","title":"Text Aktuell","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603603500,"stop":1603605600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603605600":{"channel":"ORF2","title":"Wetter-Panorama","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6cfe9425a94aad63eb9a22d6223757c57be3e95.jpg?x=548&y=366\/wetter-panorama","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603605600,"stop":1603612800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603612800":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603612800,"stop":1603613100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603613100":{"channel":"ORF2","title":"Von der Sehnsucht \u2013 Paul Michael Zulehner","descr":"Bekannt f\u00fcr seine treffenden Formulierungen und die F\u00e4higkeit, Theologie auch einer breiten \u00d6ffentlichkeit n\u00e4her zu bringen, ist Paul Michael Zulehner seit Jahrzehnten ein gefragter Kommentator von sozialen und religi\u00f6sen Entwicklungen. Energie tankt er in seinem Garten in der N\u00e4he eines Naturschutzgebietes. In diesem Portr\u00e4t macht sich der Theologe Gedanken dar\u00fcber, was am Ende eines Lebens z\u00e4hlt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603613100,"stop":1603614600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603614600":{"channel":"ORF2","title":"Evangelischer Gottesdienst","descr":"Im Naturpark Obst-H\u00fcgel-Land im ober\u00f6sterreichischen Voralpengebiet liegt die Gemeinde Scharten. Die Plantagen erinnern das Team um Pfarrer Alexander Lieberich an ein Bild, das in der Bibel f\u00fcr den Menschen verwendet wird: B\u00e4ume werden durchstr\u00f6mt von S\u00e4ften, die den Stamm und die \u00c4ste beleben. So wie der Glaube die Menschen beseelt \u2013 diese k\u00f6nnen sich jedoch auch entwurzelt f\u00fchlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/226fd982f0c12e0967d97ac483a431c741409449.jpg?x=548&y=366\/evangelischer-gottesdienst","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603614600,"stop":1603617300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603617300":{"channel":"ORF2","title":"Martin Luther \u2013 Ein M\u00f6nch gegen H\u00f6llengesch\u00e4fte","descr":"Am 31. Oktober 1517 wurden Martin Luthers 95 Thesen erstmals in Umlauf gebracht. Damit forderte er die Herrscher Europas sowie den Papst heraus. Der Reformator propagierte, dass die christliche Kirche zu den Wurzeln Christi, zum Evangelium zur\u00fcckkehren solle. Zudem wetterte er gegen den damals g\u00e4ngigen Ablasshandel, mit dem sich Gl\u00e4ubige von ihren irdischen S\u00fcnden freikaufen konnten.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603617300,"stop":1603620000,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603620000":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603620000,"stop":1603620300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603620300":{"channel":"ORF2","title":"Pressestunde","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603620300,"stop":1603623600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603623600":{"channel":"ORF2","title":"Hohes Haus","descr":"Das Magazin wirft einen Blick hinter die Kulissen des Parlaments. Gesetze und ihre Auswirkungen auf das Leben des einzelnen Staatsb\u00fcrgers werden analysiert, Interviews zu kontroversen Themen im parlamentarischen Geschehen und Portr\u00e4ts der Abgeordneten runden das Programm ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a677c5dddedcb5fe0271a2eeee77c93be73f8aa.jpg?x=548&y=366\/hohes-haus","genre":"Report, Magazin","start":1603623600,"stop":1603625400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603625400":{"channel":"ORF2","title":"Orientierung","descr":"Schwerpunkte des Religionsmagazins sind Berichte \u00fcber die in \u00d6sterreich aktiven Religionsgemeinschaften, \u00f6sterreichische Sozial- und Kirchenpolitik, religi\u00f6se Tendenzen und Ereignisse in Europa, \"Spuren des Religi\u00f6sen\" in einer zusehends s\u00e4kularisierten westlichen Welt sowie religi\u00f6se Hintergr\u00fcnde der politischen und sozialen Lage in Entwicklungsl\u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ecf96f12f079cd6f37c0cbb36882c85c6cb4231.jpg?x=548&y=366\/orientierung","genre":"Report, Magazin","start":1603625400,"stop":1603627200,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603627200":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603627200,"stop":1603627500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603627500":{"channel":"ORF2","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1603627500,"stop":1603629000,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603629000":{"channel":"ORF2","title":"Heimat Fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1603629000,"stop":1603630800,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603630800":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke Weekend","descr":"Was ist los im Land? Wer wird erwartet? Wo werden die Seitenblicke dabei sein? Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin bietet aktuelle Berichte aus Gesellschaft, Szene und Kultur. Auf dem Event-Plan stehen prominente Partytiger, ein Interview mit dem Star der Woche, H\u00f6hepunkte von Festspielen, k\u00f6nigliche Hochzeiten, Filmfestivals, Mode-Events, Premierenfeiern und sonstige Events der High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603630800,"stop":1603631700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603631700":{"channel":"ORF2","title":"Wei\u00dfblaue Geschichten","descr":"Sebastian Stocker wird von der ebenso h\u00fcbschen wie resoluten Unternehmerin Dr. Frederike Brandt zum Schwindeln gezwungen: Sie h\u00e4lt den freundlichen Gymnasiallehrer f\u00fcr einen Taxifahrer, und der wiederum sagt nicht nein, als sie ihn gleich f\u00fcr ein paar Tage engagiert. Denn die Dame gef\u00e4llt ihm, und er hofft auf diese Weise auch etwas von ihren Pl\u00e4nen zu erfahren, die den seinen zuwider laufen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/07a4122db70d23f03eff23029e48b41c715dab40.jpg?x=548&y=366\/weissblaue-geschichten","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603631700,"stop":1603634400,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603634400":{"channel":"ORF2","title":"Rosamunde Pilcher: Und pl\u00f6tzlich war es Liebe","descr":"Die Eventmanagerin Julia Greenwood ist beruflich sensationell erfolgreich, in der Liebe erlebt sie aber nur Pech. Gerade als sie dem Traum vom gro\u00dfen Gl\u00fcck aufgeben will, meldet sich ihre Mutter bei ihr. Jahre nach dem Tod ihres Mannes hat sie sich verliebt und will wieder heiraten. Julia freut sich sehr f\u00fcr sie und bietet an, die Hochzeit vorzubereiten. Dabei lernt sie Nicolas Miller kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/76f3b76aeb6dbf1d6ab1893778739f4c47467295.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-und-ploetzlich-war-es-liebe","genre":"Film, Liebesfilm","start":1603634400,"stop":1603639800,"country":"A\/D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603639800":{"channel":"ORF2","title":"Erlebnis \u00d6sterreich","descr":"\u00d6sterreich ist 83.878,99 km\u00b2 gro\u00df und hat 8.822.267 Einwohner. Etwa 60 Prozent der Landschaft ist gebirgig, was die Republik von jeher zu einer erfolgreichen Skifahrer-Nation machte. In dieser Dokureihe wird \u00d6sterreich in seiner ganzen Vielfalt dargestellt. Dabei stehen die Kultur, Geschichte und Tradition, sowie regionale und volkskulturelle Entwicklungen des Landes im Mittelpunkt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee1c71c8666e16e48acdb339d2d6efb40d8cf4a7.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-oesterreich","genre":"Report, Reportage","start":1603639800,"stop":1603641300,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603641300":{"channel":"ORF2","title":"Was ich glaube","descr":"Das Religionsmagazin bietet den Zuschauern Gelegenheit zum Innehalten, Nachdenken und Querdenken und liefert sehr pers\u00f6nlich formulierte Gedanken f\u00fcr den Start in die neue Woche.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603641300,"stop":1603641600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603641600":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603641600,"stop":1603641900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603641900":{"channel":"ORF2","title":"Natur im Garten","descr":"Der G\u00e4rtner besuchte in Nieder\u00f6sterreich den Garten mit Sandstrand der Redakteurin Karin Zeiler, wo Spechte und andere Wildtiere beobachtet werden k\u00f6nnen. Zudem berichtet er \u00fcber eine botanische Reise nach Rom und erkl\u00e4rt, was es mit dem Errichten eines Sandariums f\u00fcr Bienen auf sich hat. Schlie\u00dflich zeigt die \"Kr\u00e4uterhexe\" Uschi Zezelitsch, wie aus Thymian ein Universalheilmittel entsteht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7c42537618fbc0d12c24d64ffacefbeaceabc9d.jpg?x=548&y=366\/natur-im-garten","genre":"Report, Magazin","start":1603641900,"stop":1603643700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603643700":{"channel":"ORF2","title":"Zur\u00fcck zur Natur","descr":"Die Natur um den Hochk\u00f6nig ist reich an Kr\u00e4utern. Dort begegnete ein Filmteam dem Biobauer Wolfgang H\u00f6rl, der Urlaubern eine heimelige Unterkunft bietet. Tief verwurzelt im Hochk\u00f6nigland ist auch die H\u00fcttenwirtin und Kinderbuchautorin Gabi B\u00fcrgler. Heinrich und Johannes Rainer destillieren aus Bergkr\u00e4utern Hochprozentiges, w\u00e4hrend Rosi Rainer den Schatz der Hochalmen zu Kosmetikprodukten verarbeitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fefa59eee76a1866463ad9b326673e3e3a590988.jpg?x=548&y=366\/zurueck-zur-natur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603643700,"stop":1603646700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603646700":{"channel":"ORF2","title":"\u00d6sterreich-Bild aus dem Landesstudio Nieder\u00f6sterreich","descr":"Die Soldaten des ABC-Abwehrzentrums in Korneuburg sind speziell ausgebildete Experten f\u00fcr die Abwehr atomarer, biologischer und chemischer Gefahren und unverzichtbar in der Katastrophenhilfe. Sie k\u00f6nnen Kampfstoffe aufsp\u00fcren, Personen und Ger\u00e4te dekontaminieren und Menschen aus Gefahrenbereichen retten und bergen. Zus\u00e4tzlich sind sie anerkannte Spezialisten f\u00fcr die Aufbereitung von Trinkwasser.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a65d3793748f1f0db415f8d1323b402cfbabb4e.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-bild-aus-dem-landesstudio-niederoesterreich","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603646700,"stop":1603648800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603648800":{"channel":"ORF2","title":"Bundesland heute","descr":"Die neun ORF-Landesstudios liefern t\u00e4glich Informationen f\u00fcr die Zuschauer im jeweiligen Bundesland. Aktuelle Berichte beleuchten die regionalen und kommunalen Themen und Schwerpunkte, die dem Publikum im Bundesland wichtig sind. Dabei reicht die Palette von Landespolitik \u00fcber Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft bis zu Brauchtum und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603648800,"stop":1603649760,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603649760":{"channel":"ORF2","title":"Wetter aus dem Bundesland","descr":"Spazierengehen oder doch lieber auf der Couch l\u00fcmmeln? Im Fokus der Sendung steht der Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, mit Unwetterwarnungen und einem Regenradar. Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603649760,"stop":1603649820,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603649820":{"channel":"ORF2","title":"Lotto 6 aus 45 mit Joker","descr":"Der Sender pr\u00e4sentiert die \u00dcbertragung der Lottoziehung in \u00d6sterreich. Die Ziehung der Gewinnzahlen findet jeden Mittwoch um 18.47 Uhr und am Sonntag um 19.17 Uhr statt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0bc1bf6fa913623ee9e37b37cb95fc0aef0d3b03.jpg?x=548&y=366\/lotto-6-aus-45-mit-joker","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603649820,"stop":1603650600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603650600":{"channel":"ORF2","title":"Zeit im Bild","descr":"Die Sendung informiert den Zuschauer \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Hintergrundberichte, Analysen und Kommentare vertiefen das Verst\u00e4ndnis der tagesaktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08c177337fe8d403813f38eb2e80f9b6d8e0df1d.jpg?x=548&y=366\/zeit-im-bild","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603650600,"stop":1603651860,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603651860":{"channel":"ORF2","title":"Wetter","descr":"Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 die Sendung bietet die aktuellsten Wettermeldungen. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, einen Regenradar und das internationale Reisewetter. Auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603651860,"stop":1603652160,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603652160":{"channel":"ORF2","title":"Sport Aktuell","descr":"Siege und Niederlagen hautnah miterleben. Die Sportredaktion informiert ihre Zuschauer umfassend \u00fcber aktuelle Sportergebnisse, pr\u00e4sentiert Interviews und Stellungnahmen, schaltet live ins Fu\u00dfballstadion, auf die Formel-1-Rennstrecke oder auf den Tennisplatz und berichtet auch \u00fcber Freizeit- und Trendsportarten. Kurzum: Das Neueste aus der Welt des Sports topaktuell aufbereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ec6e8f8c80564c4d602fdf1b0be937bae4a3ead.jpg?x=548&y=366\/sport-aktuell","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1603652160,"stop":1603652700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603652700":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603652700,"stop":1603653300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603653300":{"channel":"ORF2","title":"Tatort","descr":"Nach dem Tod eines kleinen M\u00e4dchens geraten die Ermittler Bibi Fellner und Moritz Eisner zwischen die Fronten von Schulmedizinern und alternativen Heilpraktikern. Im Zentrum des Glaubenskrieges steht der Vater des verstorbenen Kindes, ein Mitgr\u00fcnder des Unternehmens Medicina Lenia. Nachdem er vom Vorwurf freigesprochen worden ist, sich mitschuldig gemacht zu haben, wird er ermordet aufgefunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d21b12f1378274233a8ba90f973138e090e5cda9.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1603653300,"stop":1603659000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603659000":{"channel":"ORF2","title":"ZIB 2 am Sonntag","descr":"Martin Th\u00fcr pr\u00e4sentiert die \"ZiB 2 am Sonntag\", die direkt auf \"IM ZENTRUM\" \u00fcberleitet und im zweiten Sonntag-Hauptabend Hard News f\u00fcr alle am Tages- und Wochengeschehen Interessierte bietet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15fccfceb941daf8ce8dbc6b8356e3e080aab11b.jpg?x=548&y=366\/zib-2-am-sonntag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603659000,"stop":1603660200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603660200":{"channel":"ORF2","title":"Peter Rapp \u2013 Als w\u00e4re es gestern gewesen","descr":"Bevor Peter Rapp 1963 zum ORF kam, hatte der ehemalige Wiener S\u00e4ngerknabe verschiedene T\u00e4tigkeiten wie Fremdenf\u00fchrer, Statist beim Film und Chauffeur ausge\u00fcbt. Zun\u00e4chst arbeitete er als Radiosprecher und wurde 1987 f\u00fcr die Unterhaltungsshow \"Hoppala\" engagiert. Nach einer Auszeit kommt Peter Rapp auf den Bildschirm zur\u00fcck und pr\u00e4sentiert Highlights aus zahlreichen Unterhaltungsshows.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6261aa5f4d9bdd20aa3a129e62692ce4d7308909.jpg?x=548&y=366\/peter-rapp-als-waere-es-gestern-gewesen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603660200,"stop":1603664100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603664100":{"channel":"ORF2","title":"Die Fremde und das Dorf","descr":"Nach einem Erdbeben in ihrer italienischen Heimat steht die junge Lehrerin Rosaria vor den Tr\u00fcmmern ihrer Existenz. Zur Erholung f\u00e4hrt sie mit einigen Sch\u00fclern f\u00fcr ein paar Tage in eine steirische Gemeinde. Dort verliert Rosaria ihr Herz sogleich an den ungest\u00fcmen Jungbauern Josef. Die Liebe steht unter keinem guten Stern, Eifers\u00fcchteleien gef\u00e4hrden Rosarias Aufbruch in ein neues Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb9402a7dba4ca9ec7d9ec3b821a2a89e4b4e5e3.jpg?x=548&y=366\/die-fremde-und-das-dorf","genre":"Film, Drama","start":1603664100,"stop":1603669500,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603669500":{"channel":"ORF2","title":"Tatort","descr":"Nach dem Tod eines kleinen M\u00e4dchens geraten die Ermittler Bibi Fellner und Moritz Eisner zwischen die Fronten von Schulmedizinern und alternativen Heilpraktikern. Im Zentrum des Glaubenskrieges steht der Vater des verstorbenen Kindes, ein Mitgr\u00fcnder des Unternehmens Medicina Lenia. Nachdem er vom Vorwurf freigesprochen worden ist, sich mitschuldig gemacht zu haben, wird er ermordet aufgefunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d21b12f1378274233a8ba90f973138e090e5cda9.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1603669500,"stop":1603674900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603674900":{"channel":"ORF2","title":"Der Bulle von T\u00f6lz \u2013 Der Heiratskandidat","descr":"W\u00e4hrend sich Resi Berghammer auf ihrem Grundst\u00fcck auf Schatzsuche begibt, wurde die Leiche des Journalisten Bertram S\u00f6llner geborgen. Mit seinen Recherchen brachte der Mann vor seiner Ermordung einige Personen in Bedr\u00e4ngnis. Unter anderem Bennos Lieblingsfeind Rambold. Die Chance Rambold als m\u00f6glichen Tatverd\u00e4chtigen in Untersuchungshaft zu schicken, l\u00e4sst sich Benno nicht entgehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da706f77433c4ae8cfffc3b56d7574081bf16024.jpg?x=548&y=366\/der-bulle-von-toelz-der-heiratskandidat","genre":"Film, Krimi","start":1603674900,"stop":1603680600,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603680600":{"channel":"ORF2","title":"Heimat Fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1603680600,"stop":1603682400,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603682400":{"channel":"ORF2","title":"Dober Dan Koroska","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroska","genre":"Report, Magazin","start":1603682400,"stop":1603684200,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603684200":{"channel":"ORF2","title":"Dobar dan Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1603684200,"stop":1603686000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603686000":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603686000,"stop":1603686300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603686300":{"channel":"ORF2","title":"Zur\u00fcck zur Natur","descr":"Die Natur um den Hochk\u00f6nig ist reich an Kr\u00e4utern. Dort begegnete ein Filmteam dem Biobauer Wolfgang H\u00f6rl, der Urlaubern eine heimelige Unterkunft bietet. Tief verwurzelt im Hochk\u00f6nigland ist auch die H\u00fcttenwirtin und Kinderbuchautorin Gabi B\u00fcrgler. Heinrich und Johannes Rainer destillieren aus Bergkr\u00e4utern Hochprozentiges, w\u00e4hrend Rosi Rainer den Schatz der Hochalmen zu Kosmetikprodukten verarbeitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fefa59eee76a1866463ad9b326673e3e3a590988.jpg?x=548&y=366\/zurueck-zur-natur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603686300,"stop":1603689000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}