{"1604814000":{"channel":"ORF2","title":"Text Aktuell","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604814000,"stop":1604816100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604816100":{"channel":"ORF2","title":"Wetter-Panorama","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6cfe9425a94aad63eb9a22d6223757c57be3e95.jpg?x=548&y=366\/wetter-panorama","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604816100,"stop":1604822400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604822400":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604822400,"stop":1604822700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604822700":{"channel":"ORF2","title":"Der Geschmack Europas","descr":"Diesmal verschl\u00e4gt es Lojze Wieser und Florian Gebauer auf der Suche nach dem Geschmack Europas in die Ostschweiz. Ihre Reise f\u00fchrt sie von St. Gallen und der Bodenseeregion \u00fcber den Bernina-Pass bis in den S\u00fcden von Graub\u00fcnden nach Poschiavo, wo sie traditionelle Rezepte und Produkte entdecken und mit Leuten in Kontakt kommen, die diese alten Traditionen ins Heute \u00fcbertragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0616f97f5393e447cafb99df1259bfe4e3c486c9.jpg?x=548&y=366\/der-geschmack-europas","genre":"Report, Dokumentation","start":1604822700,"stop":1604824500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604824500":{"channel":"ORF2","title":"La Maestra \u2013 Die Dirigentin Alondra de la Parra","descr":"Die mexikanische Dirigentin Alondra de la Parra ist eine Vorreiterin in der sonst von M\u00e4nnern dominierten Welt am Pult der gro\u00dfen Orchester.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1566e13d41fea8096ce821142d425b20c95da49.jpg?x=548&y=366\/la-maestra-die-dirigentin-alondra-de-la-parra","genre":"Report, Dokumentation","start":1604824500,"stop":1604827800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604827800":{"channel":"ORF2","title":"Die Kulturwoche","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604827800,"stop":1604829300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604829300":{"channel":"ORF2","title":"Museum f\u00fcr Zwei","descr":"\"Museum f\u00fcr Zwei\" hei\u00dft die neue ORF- Reihe musealer Miniaturen. Das Konzept: Ein Museumsexperte oder eine Museumsexpertin und eine Pers\u00f6nlichkeit aus dem \u00f6ffentlichen Leben treffen einander im Museum \u2013 um Neues zu entdecken oder einen frischen Blick auf Altbekanntes zu werfen. Diesmal ist es ein Museum in jener Region, in der TV-Star und Publikumsliebling Ursula Strauss zutiefst verwurzelt ist: Das Karikaturmuseum Krems. Direktor Gottfried Gusenbauer begr\u00fc\u00dft die Schauspielerin zu einem Gespr\u00e4ch \u00fcber die Kunst der Satire und die Fertigkeit von Karikaturisten, Prominente bis zur Kenntlichkeit zu \u00fcberzeichnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50c6c6c71d78112d3575c41a162cc31b90e329f9.jpg?x=548&y=366\/museum-fuer-zwei","genre":"Report, Dokumentation","start":1604829300,"stop":1604829600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604829600":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604829600,"stop":1604829900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604829900":{"channel":"ORF2","title":"Pressestunde","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1604829900,"stop":1604833200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604833200":{"channel":"ORF2","title":"Hohes Haus","descr":"Das Magazin wirft einen Blick hinter die Kulissen des Parlaments. Gesetze und ihre Auswirkungen auf das Leben des einzelnen Staatsb\u00fcrgers werden analysiert, Interviews zu kontroversen Themen im parlamentarischen Geschehen und Portr\u00e4ts der Abgeordneten runden das Programm ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a677c5dddedcb5fe0271a2eeee77c93be73f8aa.jpg?x=548&y=366\/hohes-haus","genre":"Report, Magazin","start":1604833200,"stop":1604835000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604835000":{"channel":"ORF2","title":"Orientierung","descr":"Schwerpunkte des Religionsmagazins sind Berichte \u00fcber die in \u00d6sterreich aktiven Religionsgemeinschaften, \u00f6sterreichische Sozial- und Kirchenpolitik, religi\u00f6se Tendenzen und Ereignisse in Europa, \"Spuren des Religi\u00f6sen\" in einer zusehends s\u00e4kularisierten westlichen Welt sowie religi\u00f6se Hintergr\u00fcnde der politischen und sozialen Lage in Entwicklungsl\u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ecf96f12f079cd6f37c0cbb36882c85c6cb4231.jpg?x=548&y=366\/orientierung","genre":"Report, Magazin","start":1604835000,"stop":1604836800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604836800":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"Die Kurzausgaben der \u00f6sterreichischen Nachrichtensendung \"Zeit im Bild\" (ZIB) liefern neben klassischen Nachrichten Informationen \u00fcber Entwicklungen auf den Finanzm\u00e4rkten und Expertenanalysen. Ein Laufband informiert \u00fcber die aktuellen B\u00f6rsenkurse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604836800,"stop":1604837100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604837100":{"channel":"ORF2","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1604837100,"stop":1604838600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604838600":{"channel":"ORF2","title":"Heimat Fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1604838600,"stop":1604840400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604840400":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604840400,"stop":1604840700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604840700":{"channel":"ORF2","title":"Aufgetischt am Sonntag","descr":"Ludwig van Beethoven hat die Klangwelten Europas nachhaltig gepr\u00e4gt. Dabei spielt Wien als Ort der Musik eine entscheidende Rolle. Beethoven f\u00fchlt sich angezogen und ist \u00fcberzeugt, seine Begabung und sein K\u00f6nnen mit Erfolg kr\u00f6nen zu k\u00f6nnen. Unterst\u00fctzung, F\u00f6rderung und Genius loci vermischen sich. Geblieben ist heute ein Wien, das Musikbegeisterte anzieht, ausbildet und die Welt bereichert. Des Komponisten 250. Geburtstag l\u00e4dt zur Spurensuche durch eine moderne Stadt ein, wo noch so manch Altes durchblitzt. Neue Generationen von Musikerinnen und Musikern folgen nach und w\u00e4hlen Wien als Wirkungs- und Schaffensst\u00e4tte. Bratschistin Annamaria Kowalsky kam zum Studium nach Wien und blieb wegen der Musik. B\u00e4rbel Bellinghausen hat wie Beethoven ihren Wohnsitz von Bonn nach Wien verlegt, ihre Profession, der Geigenbau, folgt den alten Ma\u00dfst\u00e4ben. Esther Rois-Merz profitiert von den digitalen M\u00f6glichkeiten unserer Zeit. Noch nie konnten H\u00f6rakustiker Menschen mit verminderten H\u00f6rf\u00e4higkeiten so gut helfen. Sie alle werden vom Wiener Klang begleitet, der Teil ihres Lebens geworden ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/25e56469ae8b9e2628d3a7c42c69de0431288743.jpg?x=548&y=366\/aufgetischt-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1604840700,"stop":1604842200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604842200":{"channel":"ORF2","title":"Rosamunde Pilcher: Eine Liebe im Herbst","descr":"Die \u00c4rztin Amy Miller (Marie R\u00f6nnebeck) kommt nach mehreren Jahren in S\u00fcdafrika heim zu ihrer Mutter Sally (Barbara Wussow) in Cornwall. Bei einen Autounfall in London verliebt sie sich in Michael. Doch Michael entpuppt sich als der Verlobte von Amys Schwester Vivian. Zudem scheint die Ehe von Mutter Sally und Stiefvater Peter am Ende. Auch Sally verliebt sich wieder \u2013 in ihren Ex Oliver.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0bcb4d76ba48e24e209a3615dabbaf1fce7a250e.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-eine-liebe-im-herbst","genre":"Film, Melodram","start":1604842200,"stop":1604847600,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604847600":{"channel":"ORF2","title":"Fl\u00fcsse der Gen\u00fcsse","descr":"Genuss an der Werra \u2013 das ist der tolle Blick aus einem Motorsegler auf den sommerlichen Fluss, der sich durch Hessen bis nach Hannoversch M\u00fcnden schl\u00e4ngelt. \u00dcberall dort, wo besonders reizvolle Landschaften und kulinarischen Besonderheiten locken, geht es unten am Flussufer genussvoll weiter: in Meinigen mit seinem ber\u00fchmten Theater und den angeblich dort erfundenen Th\u00fcringer Kl\u00f6\u00dfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97778c1a861a961dae09e56e9d94122120408043.jpg?x=548&y=366\/fluesse-der-genuesse","genre":"Report, Reportage","start":1604847600,"stop":1604849400,"country":"D\/A\/F","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604849400":{"channel":"ORF2","title":"Erlebnis \u00d6sterreich","descr":"\u00d6sterreich ist 83.878,99 km\u00b2 gro\u00df und hat 8.822.267 Einwohner. Etwa 60 Prozent der Landschaft ist gebirgig, was die Republik von jeher zu einer erfolgreichen Skifahrer-Nation machte. In dieser Dokureihe wird \u00d6sterreich in seiner ganzen Vielfalt dargestellt. Dabei stehen die Kultur, Geschichte und Tradition, sowie regionale und volkskulturelle Entwicklungen des Landes im Mittelpunkt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f34116f84e3a7551526220a476d5c9e3336ce2b4.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-oesterreich","genre":"Report, Reportage","start":1604849400,"stop":1604850900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604850900":{"channel":"ORF2","title":"Was ich glaube","descr":"Zum Gedenken an das Novemberpogrom geht die Pastoraltheologin Regina Polak den psychohistorischen Auswirkungen der NS-Zeit nach, dabei setzt sie sich auch mit der Frage von Schuld und Erinnerung auseinander.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604850900,"stop":1604851200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604851200":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"Die Kurzausgaben der \u00f6sterreichischen Nachrichtensendung \"Zeit im Bild\" (ZIB) liefern neben klassischen Nachrichten Informationen \u00fcber Entwicklungen auf den Finanzm\u00e4rkten und Expertenanalysen. Ein Laufband informiert \u00fcber die aktuellen B\u00f6rsenkurse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604851200,"stop":1604851500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604851500":{"channel":"ORF2","title":"Natur im Garten","descr":"Wissenswertes und Service \u00fcber naturnahes G\u00e4rtnern \u2013 pr\u00e4sentiert von dem Biog\u00e4rtner Karl Ploberger. Aus seinem Schaugarten gibt er Tipps zu Pflanzenkunde, Pflege, Gartenplanung und Lifestyle sowie Veranstaltungstipps. Herzst\u00fcck jeder Folge ist der Gastgarten. Karl Ploberger unterh\u00e4lt sich mit Garten-BesitzerInnen. Zudem bereitet der Koch Benjamin Schwaighofer kulinarische K\u00f6stlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aa45452ac6f431712334d98feb84822551610ab8.jpg?x=548&y=366\/natur-im-garten","genre":"Report, Magazin","start":1604851500,"stop":1604853300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604853300":{"channel":"ORF2","title":"Zur\u00fcck zur Natur","descr":"Maggie Entenfellner besucht \u00f6sterreichische Regionen und zeigt die sch\u00f6nsten Seiten des Landlebens. Sie gastiert in \u00d6sterreichs sch\u00f6nsten Bauernh\u00f6fen und kocht, pflanzt, pflegt, hegt, packt an \u2013 und pr\u00e4sentiert dabei die regionale und saisonale Vielfalt der G\u00e4rten und W\u00e4lder. Und sie erz\u00e4hlt die Geschichten der Pflanzen, Tiere und Menschen in der jeweiligen Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fefa59eee76a1866463ad9b326673e3e3a590988.jpg?x=548&y=366\/zurueck-zur-natur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604853300,"stop":1604856300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604856300":{"channel":"ORF2","title":"\u00d6sterreich-Bild aus dem Landesstudio Ober\u00f6sterreich","descr":"Abwechselnd gestalten die neun Landesstudios Dokumentationen oder Reportagen, die die sch\u00f6nsten und interessantesten Seiten \u00d6sterreichs vorstellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a65d3793748f1f0db415f8d1323b402cfbabb4e.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-bild-aus-dem-landesstudio-oberoesterreich","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604856300,"stop":1604858400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604858400":{"channel":"ORF2","title":"Bundesland heute","descr":"Die neun ORF-Landesstudios liefern t\u00e4glich Informationen f\u00fcr die Zuschauer im jeweiligen Bundesland. Aktuelle Berichte beleuchten die regionalen und kommunalen Themen und Schwerpunkte, die dem Publikum im Bundesland wichtig sind. Dabei reicht die Palette von Landespolitik \u00fcber Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft bis zu Brauchtum und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604858400,"stop":1604859360,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604859360":{"channel":"ORF2","title":"Wetter aus dem Bundesland","descr":"Spazierengehen oder doch lieber auf der Couch l\u00fcmmeln? Im Fokus der Sendung steht der Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, mit Unwetterwarnungen und einem Regenradar. Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604859360,"stop":1604859420,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604859420":{"channel":"ORF2","title":"Lotto 6 aus 45 mit Joker","descr":"Der Sender pr\u00e4sentiert die \u00dcbertragung der Lottoziehung in \u00d6sterreich. Die Ziehung der Gewinnzahlen findet jeden Mittwoch um 18.47 Uhr und am Sonntag um 19.17 Uhr statt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0bc1bf6fa913623ee9e37b37cb95fc0aef0d3b03.jpg?x=548&y=366\/lotto-6-aus-45-mit-joker","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604859420,"stop":1604860200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604860200":{"channel":"ORF2","title":"Zeit im Bild","descr":"Die Sendung informiert den Zuschauer \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Hintergrundberichte, Analysen und Kommentare vertiefen das Verst\u00e4ndnis der tagesaktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08c177337fe8d403813f38eb2e80f9b6d8e0df1d.jpg?x=548&y=366\/zeit-im-bild","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604860200,"stop":1604861460,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604861460":{"channel":"ORF2","title":"Wetter","descr":"Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 die Sendung bietet die aktuellsten Wettermeldungen. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, einen Regenradar und das internationale Reisewetter. Auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604861460,"stop":1604861760,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604861760":{"channel":"ORF2","title":"Sport Aktuell","descr":"Siege und Niederlagen hautnah miterleben. Die Sportredaktion informiert ihre Zuschauer umfassend \u00fcber aktuelle Sportergebnisse, pr\u00e4sentiert Interviews und Stellungnahmen, schaltet live ins Fu\u00dfballstadion, auf die Formel-1-Rennstrecke oder auf den Tennisplatz und berichtet auch \u00fcber Freizeit- und Trendsportarten. Kurzum: Das Neueste aus der Welt des Sports topaktuell aufbereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ec6e8f8c80564c4d602fdf1b0be937bae4a3ead.jpg?x=548&y=366\/sport-aktuell","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1604861760,"stop":1604862300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604862300":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604862300,"stop":1604862900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604862900":{"channel":"ORF2","title":"Tatort","descr":"Die Ermittler-Teams sind in verschiedenen Regionen und St\u00e4dten Deutschlands, aber auch in \u00d6sterreich und der Schweiz M\u00f6rdern und anderen Gewaltverbrechern auf der Spur. Dabei werden sowohl regionale Besonderheiten als auch gesellschaftlich relevante, aktuelle Themen aufgegriffen. Die Reihe wird seit 1970 ausgestrahlt und ist damit die am l\u00e4ngsten laufende Krimireihe im deutschsprachigen Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd51d1863ed51a3779ac6f03f8a4594520828297.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1604862900,"stop":1604868600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604868600":{"channel":"ORF2","title":"ZIB 2 am Sonntag","descr":"Martin Th\u00fcr pr\u00e4sentiert die \"ZiB 2 am Sonntag\", die direkt auf \"IM ZENTRUM\" \u00fcberleitet und im zweiten Sonntag-Hauptabend Hard News f\u00fcr alle am Tages- und Wochengeschehen Interessierte bietet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15fccfceb941daf8ce8dbc6b8356e3e080aab11b.jpg?x=548&y=366\/zib-2-am-sonntag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604868600,"stop":1604869800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604869800":{"channel":"ORF2","title":"Im Zentrum","descr":"Vier bis f\u00fcnf Gespr\u00e4chspartner unterhalten sich \u00fcber das politische Thema der Woche inklusive des gesellschaftspolitischen Hintergrunds.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88afed2084029631bab5e3f4f8cbfe8f73727443.jpg?x=548&y=366\/im-zentrum","genre":"Report, Diskussion","start":1604869800,"stop":1604873100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604873100":{"channel":"ORF2","title":"Alain Delon, pers\u00f6nlich","descr":"Seine stahlblauen Augen haben viel gesehen: Im Alter von vier Jahren verlor Alain Delon seine Eltern, landete bei Pflegeeltern und danach im Internat. Wegen seines oft ungez\u00fcgelten Temperaments flog er von mehreren Schulen und wurde sp\u00e4ter aus der Marine entlassen. Allen Widrigkeiten zum Trotz wurde er einer der popul\u00e4rsten Schauspieler der 1960er- und 1970er-Jahre. Mit \"Rocco und seine Br\u00fcder\", \"Nur die Sonne war Zeuge\" oder \"Der eiskalte Engel\" schrieb er Filmgeschichte. Schlagzeilentr\u00e4chtig war seine Liaison mit Romy Schneider. In einem Portr\u00e4t von Philippe Kohly, zu sehen anl\u00e4sslich von Alain Delons 85. Geburtstag, versucht der Regisseur den Menschen hinter der glamour\u00f6sen Fassade zu ergr\u00fcnden. Was ist Alain Delon f\u00fcr ein Mensch? In der Dokumentation kommt Delon in Interviews aus f\u00fcnf Jahrzehnten zu Wort: Er spricht darin \u00fcber seine schwierige Kindheit, seine Einsamkeit und seinen Freiheitsdrang.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aa4efeaf1822ea55e65c4a9f85fcff2edefe9305.jpg?x=548&y=366\/alain-delon-persoenlich","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1604873100,"stop":1604876400,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604876400":{"channel":"ORF2","title":"Scorpio","descr":"Der gl\u00e4nzend konstruierte, an \u00fcberraschenden Wendungen reiche Agenten-Thriller pendelt effektvoll zwischen eleganten Washingtoner Apartments und d\u00fcsteren Wiener Hinterhofgassen \u00e0 la \"Dritter Mann\" und kulminiert in einer furiosen Verfolgungsjagd.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c096150b4b4fb508a47f6cf976c6b5ce068cae9d.jpg?x=548&y=366\/scorpio","genre":"Film, Thriller","start":1604876400,"stop":1604883000,"country":"USA","releaseYear":"1973","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604883000":{"channel":"ORF2","title":"Der Geschmack Europas","descr":"Diesmal verschl\u00e4gt es Lojze Wieser und Florian Gebauer auf der Suche nach dem Geschmack Europas in die Ostschweiz. Ihre Reise f\u00fchrt sie von St. Gallen und der Bodenseeregion \u00fcber den Bernina-Pass bis in den S\u00fcden von Graub\u00fcnden nach Poschiavo, wo sie traditionelle Rezepte und Produkte entdecken und mit Leuten in Kontakt kommen, die diese alten Traditionen ins Heute \u00fcbertragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0616f97f5393e447cafb99df1259bfe4e3c486c9.jpg?x=548&y=366\/der-geschmack-europas","genre":"Report, Dokumentation","start":1604883000,"stop":1604884800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604884800":{"channel":"ORF2","title":"La Maestra \u2013 Die Dirigentin Alondra de la Parra","descr":"Die mexikanische Dirigentin Alondra de la Parra ist eine Vorreiterin in der sonst von M\u00e4nnern dominierten Welt am Pult der gro\u00dfen Orchester.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1566e13d41fea8096ce821142d425b20c95da49.jpg?x=548&y=366\/la-maestra-die-dirigentin-alondra-de-la-parra","genre":"Report, Dokumentation","start":1604884800,"stop":1604888100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604888100":{"channel":"ORF2","title":"Die Kulturwoche","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604888100,"stop":1604889600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604889600":{"channel":"ORF2","title":"Museum f\u00fcr Zwei","descr":"\"Museum f\u00fcr Zwei\" hei\u00dft die neue ORF- Reihe musealer Miniaturen. Das Konzept: Ein Museumsexperte oder eine Museumsexpertin und eine Pers\u00f6nlichkeit aus dem \u00f6ffentlichen Leben treffen einander im Museum \u2013 um Neues zu entdecken oder einen frischen Blick auf Altbekanntes zu werfen. Diesmal ist es ein Museum in jener Region, in der TV-Star und Publikumsliebling Ursula Strauss zutiefst verwurzelt ist: Das Karikaturmuseum Krems. Direktor Gottfried Gusenbauer begr\u00fc\u00dft die Schauspielerin zu einem Gespr\u00e4ch \u00fcber die Kunst der Satire und die Fertigkeit von Karikaturisten, Prominente bis zur Kenntlichkeit zu \u00fcberzeichnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50c6c6c71d78112d3575c41a162cc31b90e329f9.jpg?x=548&y=366\/museum-fuer-zwei","genre":"Report, Dokumentation","start":1604889600,"stop":1604889900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604889900":{"channel":"ORF2","title":"Heimat Fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1604889900,"stop":1604891700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604891700":{"channel":"ORF2","title":"Dober Dan Koroska","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroska","genre":"Report, Magazin","start":1604891700,"stop":1604893500,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604893500":{"channel":"ORF2","title":"Dobar dan Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1604893500,"stop":1604895300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604895300":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604895300,"stop":1604895600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604895600":{"channel":"ORF2","title":"Zur\u00fcck zur Natur","descr":"Maggie Entenfellner besucht \u00f6sterreichische Regionen und zeigt die sch\u00f6nsten Seiten des Landlebens. Sie gastiert in \u00d6sterreichs sch\u00f6nsten Bauernh\u00f6fen und kocht, pflanzt, pflegt, hegt, packt an \u2013 und pr\u00e4sentiert dabei die regionale und saisonale Vielfalt der G\u00e4rten und W\u00e4lder. Und sie erz\u00e4hlt die Geschichten der Pflanzen, Tiere und Menschen in der jeweiligen Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fefa59eee76a1866463ad9b326673e3e3a590988.jpg?x=548&y=366\/zurueck-zur-natur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604895600,"stop":1604898300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}