{"1604898300":{"channel":"ORF2","title":"Wetter-Panorama und Programmvorschau","descr":"Ein bunter Mix aus Panoramabildern ausgew\u00e4hlter Destinationen, versehen mit objektiven Infos \u00fcber Schnee- und Wetterlage sowie weiteren Informationen unterh\u00e4lt und erzeugt Urlaubsflair.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604898300,"stop":1604899800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604899800":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1604899800,"stop":1604901600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604901600":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604901600,"stop":1604902200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604902200":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1604902200,"stop":1604903400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604903400":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604903400,"stop":1604903580,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604903580":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1604903580,"stop":1604905200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604905200":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604905200,"stop":1604905800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604905800":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1604905800,"stop":1604907000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604907000":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604907000,"stop":1604907180,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604907180":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1604907180,"stop":1604908800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604908800":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604908800,"stop":1604909400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604909400":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1604909400,"stop":1604910600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604910600":{"channel":"ORF2","title":"Silvia kocht","descr":"Herausragende K\u00f6chinnen und K\u00f6che \u00d6sterreichs sind von Montag bis Donnerstag im Kochstudio zu Gast. Gemeinsam mit der Moderatorin kreieren sie kulinarische Highlights, die typisch f\u00fcr bestimmte Regionen des Landes sind, und geben Tipps zur Zubereitung. Am Freitag ist die Moderatorin in den sch\u00f6nsten Regionen \u00d6sterreichs unterwegs. Neben Gaumenfreuden gibt es Restaurant- und Ausflugstipps.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b086ca06614f1f468528c350907f6a027c0833d.jpg?x=548&y=366\/silvia-kocht","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604910600,"stop":1604912100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604912100":{"channel":"ORF2","title":"Alisa \u2013 Folge deinem Herzen","descr":"Alisa Lenz hat fr\u00fch ihre Eltern verloren. Als sie erf\u00e4hrt, dass ihr Freund sie betr\u00fcgt, kehrt sie, hoch verschuldet, Berlin den R\u00fccken und geht zu ihrer Adoptivfamilie nach Sch\u00f6nroda in die Provinz zur\u00fcck. Dort trifft sie Christian Castellhoff, den Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der optischen Werke, bei denen Alisa eine Anstellung sucht. Es ist Liebe auf den ersten Blick. Doch Christian ist bereits vergeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d682434e219bbfcd4c8a4a13f5518f8b66b143b.jpg?x=548&y=366\/alisa-folge-deinem-herzen","genre":"Serie, Telenovela","start":1604912100,"stop":1604914800,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604914800":{"channel":"ORF2","title":"Bewusst gesund \u2013 Das Magazin","descr":"Anregung und Anleitung zum Gesundwerden und Gesundbleiben, wichtige Erkenntnisse rund um Vorsorge, das Wiederentdecken alten Wissens \u00fcber das, was K\u00f6rper und Seele gut tut bis hin zu neuen Erkenntnissen aus der Welt der Medizin, sind die Eckpfeiler unserer Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b7613c5b247028370ed159def7bd57e85b51779.jpg?x=548&y=366\/bewusst-gesund-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1604914800,"stop":1604916300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604916300":{"channel":"ORF2","title":"Eco Spezial","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3d471eb4d03fa83a8ffc588421fd75f0f9f13ad1.jpg?x=548&y=366\/eco-spezial","genre":"Report, Magazin","start":1604916300,"stop":1604918100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604918100":{"channel":"ORF2","title":"Universum History","descr":"Kein Geschichtsdatum im 20. Jahrhundert markiert wohl den Einbruch der Barbarei in die deutsche Gesellschaft st\u00e4rker als die Pogrome im November 1938. Im Mittelpunkt dieser Dokumentation stehen die Erlebnisse von Pers\u00f6nlichkeiten wie dem Wiener Schriftsteller Georg Stefan Troller und dem Schauspieler G\u00fcnter Lamprecht, der als Kind in Berlin Zeuge war, wie ein j\u00fcdisches Gesch\u00e4ft gepl\u00fcndert wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d184e64b1fb1175b3edbd20d025f0af40daf4f17.jpg?x=548&y=366\/universum-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1604918100,"stop":1604920800,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604920800":{"channel":"ORF2","title":"Hohes Haus","descr":"Das Magazin wirft einen Blick hinter die Kulissen des Parlaments. Gesetze und ihre Auswirkungen auf das Leben des einzelnen Staatsb\u00fcrgers werden analysiert, Interviews zu kontroversen Themen im parlamentarischen Geschehen und Portr\u00e4ts der Abgeordneten runden das Programm ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a677c5dddedcb5fe0271a2eeee77c93be73f8aa.jpg?x=548&y=366\/hohes-haus","genre":"Report, Magazin","start":1604920800,"stop":1604922600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604922600":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604922600,"stop":1604922900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604922900":{"channel":"ORF2","title":"Wetterschau","descr":"Wie das Wetter in ihrer Region wird, zeigen ihnen die Meteorologen der \"Wetterschau\". Holen sie sich fundierte Prognosen, Pollenberichte, Badetemperaturen und Unwetterwarnungen bequem in ihr Wohnzimmer.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604922900,"stop":1604923200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604923200":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604923200,"stop":1604924100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604924100":{"channel":"ORF2","title":"AKTUELL nach eins","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53fdbacb7f1633cf116c6c2094e20b30ca6e2cc0.jpg?x=548&y=366\/aktuell-nach-eins","genre":"Report, Magazin","start":1604924100,"stop":1604926800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604926800":{"channel":"ORF2","title":"Silvia kocht","descr":"Die t\u00e4gliche Kochsendung mit Silvia Schneider und den besten Profik\u00f6chinnen und -k\u00f6chen \u00d6sterreichs. Jede Woche steht ein anderes Bundesland mit seinen Produkten und regionalen Produzenten im Mittelpunkt. Eine K\u00f6chin bzw. ein Koch aus der Region bereitet in einfachen, nachvollziehbaren Schritten in den Studiosendungen zwei Gerichte, die die Freude am Kochen wecken sollen, zu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6a8dda2ae413e0034127b4d47f620dbd9662ce01.jpg?x=548&y=366\/silvia-kocht","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604926800,"stop":1604928300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604928300":{"channel":"ORF2","title":"Sturm der Liebe","descr":"Schauplatz der Telenovela ist das Hotel \"F\u00fcrstenhof\" der Familie Saalfeld im fiktiven oberbayerischen Ort Bichlheim. Dort gibt es zwischen den Mitgliedern der Familie, den Angestellten, aber auch den Hotelg\u00e4sten innige und ernsthafte Liebesbeziehungen, \u00fcberraschende Seitenspr\u00fcnge und rachs\u00fcchtige Intrigen. Au\u00dferdem kommt es zu so manchen schmerzhaften Abschieden und erfreulichen Wiedersehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89cf42cb1736a0b35c6b3626814c5251241dbdc9.jpg?x=548&y=366\/sturm-der-liebe","genre":"Serie, Telenovela","start":1604928300,"stop":1604931300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604931300":{"channel":"ORF2","title":"Die Rosenheim-Cops","descr":"Der bayerische Kommissar Korbinian Hofer ermittelt gemeinsam mit einem ausw\u00e4rtigen Kollegen sowie anderen Mitarbeitern in Mordf\u00e4llen, die sich in Rosenheim und Umgebung zugetragen haben. Unterst\u00fctzt wird seine Arbeit von der Sekret\u00e4rin Miriam Stockl und Polizeiobermeister Michael Moor. Gemeinsam mit seiner Schwester Marie f\u00fchrt Korbinian zudem einen Bauernhof, was oft zu Komplikationen f\u00fchrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f7ed6fe5b32f43e39394ffbd36e69713bb77c6a.jpg?x=548&y=366\/die-rosenheim-cops","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604931300,"stop":1604934000,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604934000":{"channel":"ORF2","title":"Die Barbara Karlich Show","descr":"Seit 1999 moderiert Barbara Karlich die Talkshow. Dabei geht es Themen, die aus dem Leben gegriffen sind \u2013 Beziehungsfragen, aber auch berufliche oder rechtliche Themen. Neben den geladenen G\u00e4sten, die \u00fcber das Thema des Tages diskutieren, sind auch Experten dabei \u2013 dazu geh\u00f6ren Sozialberater Dieter Schmutzer, Gesundheitspsychologin Isabella Woldrich und Gesundheitspsychologe Martin Felinger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/361457f0d6259fade6c3adcd7c173f9016f87968.jpg?x=548&y=366\/die-barbara-karlich-show","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1604934000,"stop":1604937600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604937600":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604937600,"stop":1604937900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604937900":{"channel":"ORF2","title":"AKTUELL nach f\u00fcnf","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80780431562edcb5e0ac21025364be7ad86e6049.jpg?x=548&y=366\/aktuell-nach-fuenf","genre":"Report, Magazin","start":1604937900,"stop":1604939400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604939400":{"channel":"ORF2","title":"Studio 2","descr":"Der werkt\u00e4gliche Fixpunkt im ORF-2-Vorabendprogramm umfasst tagesaktuelle Informationen, Unterhaltung, Kultur und nat\u00fcrlich prominente Live-G\u00e4ste. W\u00f6chentlich wiederkehrende Rubriken aus den Bereichen Gesundheit, Kulinarik, Kultur, Social Media, Lifestyle, Buchtipps, Wohnen, Garten und Society, sowie der Live-Au\u00dfenmoderator, der in ganz \u00d6sterreich unterwegs ist, runden die Sendung ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce50444c667ce5b806052d5e86967b7db361a777.jpg?x=548&y=366\/studio-2","genre":"Report, Magazin","start":1604939400,"stop":1604943000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604943000":{"channel":"ORF2","title":"konkret","descr":"Vom Umgang mit digitalen Daten bis zur Warnung von Abzocke; vom kleinen \u00c4rger bis zum gro\u00dfen Skandal: Konsumentenschutz wird in diesem Servicemagazin gro\u00dfgeschrieben. Neben den Verbraucherinformationen stehen Hintergr\u00fcnde, Fakten, Reportagen \u00fcber Probleme der Zuschauerinnen und Zuschauer und bew\u00e4hrte Rubriken \u2013 wie \"Marvin gibt Antwort\", \"Helpline\", Tests oder \"Gesch\u00e4fte mit Herz\" im Vordergrund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9046a7b4ef9b467ed65248297b3bb4aae07ccb96.jpg?x=548&y=366\/konkret","genre":"Report, Magazin","start":1604943000,"stop":1604944260,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604944260":{"channel":"ORF2","title":"infos & tipps","descr":"Die Sendung bietet interessante Produktvorstellungen, Gewinnspiele und h\u00e4lt die Zuschauer mit cleveren Tipps und Tricks zu den Themen Haushalt, Garten und Familie auf dem Laufenden.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604944260,"stop":1604944800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604944800":{"channel":"ORF2","title":"Bundesland heute","descr":"Die neun ORF-Landesstudios liefern t\u00e4glich Informationen f\u00fcr die Zuschauer im jeweiligen Bundesland. Aktuelle Berichte beleuchten die regionalen und kommunalen Themen und Schwerpunkte, die dem Publikum im Bundesland wichtig sind. Dabei reicht die Palette von Landespolitik \u00fcber Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft bis zu Brauchtum und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604944800,"stop":1604946180,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604946180":{"channel":"ORF2","title":"Wetter aus dem Bundesland","descr":"Spazierengehen oder doch lieber auf der Couch l\u00fcmmeln? Im Fokus der Sendung steht der Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, mit Unwetterwarnungen und einem Regenradar. Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604946180,"stop":1604946600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604946600":{"channel":"ORF2","title":"Zeit im Bild","descr":"Die Sendung informiert den Zuschauer \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Hintergrundberichte, Analysen und Kommentare vertiefen das Verst\u00e4ndnis der tagesaktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08c177337fe8d403813f38eb2e80f9b6d8e0df1d.jpg?x=548&y=366\/zeit-im-bild","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604946600,"stop":1604947860,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604947860":{"channel":"ORF2","title":"Wetter","descr":"Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 die Sendung bietet die aktuellsten Wettermeldungen. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, einen Regenradar und das internationale Reisewetter. Auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604947860,"stop":1604948160,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604948160":{"channel":"ORF2","title":"Sport Aktuell","descr":"Siege und Niederlagen hautnah miterleben. Die Sportredaktion informiert ihre Zuschauer umfassend \u00fcber aktuelle Sportergebnisse, pr\u00e4sentiert Interviews und Stellungnahmen, schaltet live ins Fu\u00dfballstadion, auf die Formel-1-Rennstrecke oder auf den Tennisplatz und berichtet auch \u00fcber Freizeit- und Trendsportarten. Kurzum: Das Neueste aus der Welt des Sports topaktuell aufbereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ec6e8f8c80564c4d602fdf1b0be937bae4a3ead.jpg?x=548&y=366\/sport-aktuell","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1604948160,"stop":1604948700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604948700":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604948700,"stop":1604949300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604949300":{"channel":"ORF2","title":"Die Millionenshow","descr":"und einem Qu\u00e4ntchen Gl\u00fcck haben auch diesmal wieder vier Kandidaten die Chance auf den Gewinn von 1 Million Euro! Mit Armin Assinger im Studio sind Katharina Bodner-Krulis aus Innsbruck, Johann Reitinger aus Enzenkirchen in Ober\u00f6sterreich, Annette Haas-Furtlehner aus Kierling in Nieder\u00f6sterreich und Robert Janikovic aus Graz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aa237f998d6e6c34a519337f407709bd95512d35.jpg?x=548&y=366\/die-millionenshow","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604949300,"stop":1604952600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604952600":{"channel":"ORF2","title":"Thema","descr":"Das Magazin aus \u00d6sterreich informiert \u00fcber aktuelle Ereignisse und au\u00dfergew\u00f6hnliche Schicksale. Nach der Top-Story mit einer aktuellen Reportage und einem weiterf\u00fchrenden Hintergrundbericht folgt das Schwerpunktthema der Woche. Bunte, exotische Geschichten aus aller Welt runden die Sendung ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad8ba463a3e306754bd43e6355eb0c8f34614b6e.jpg?x=548&y=366\/thema","genre":"Report, Magazin","start":1604952600,"stop":1604955600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604955600":{"channel":"ORF2","title":"ZIB 2","descr":"Das t\u00e4gliche Nachrichtenmagazin des ORF-Fernsehens. Von Montag bis Freitag liefert \"ZIB 2\" einen \u00dcberblick \u00fcber die Ereignisse des Tages und bietet dabei vor allem vertiefende Hintergrundinformationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604955600,"stop":1604957400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604957400":{"channel":"ORF2","title":"kulturMontag","descr":"\"art.genossen\" und der \"art.film\" sind die Bestandteile der erfolgreichen ORF-Kultur-Live-Strecke, die Zusammenstellung dieser Rubriken in der \"Kulturmontag\"-Fl\u00e4che wird den Themen der Woche entsprechend variiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80cebd6b7113a1201a559161cf6b12e340243d22.jpg?x=548&y=366\/kulturmontag","genre":"Report, Magazin","start":1604957400,"stop":1604960100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604960100":{"channel":"ORF2","title":"Zukunft der Mobilit\u00e4t \u2013 Was uns bewegen wird","descr":"Das Automobil ist allgegenw\u00e4rtig, aus unserem modernen Leben bisher nicht wegzudenken. Es hat den ewigen Traum des Menschen nach Freiheit, Bewegung, Geschwindigkeit, Macht \u00fcber den Raum wahrgemacht f\u00fcr den Einzelnen. Seiner Realisierung wurde alles untergeordnet. Stadt und Land sind autogerecht gestaltet. Der Wohlstand hat das einst exklusive Konsumgut zum Massenartikel werden lassen. Heute droht der Traum zu platzen, die folgenreichste technische Erfindung des letzten Jahrhunderts an ihrem eigenen Erfolg zu scheitern. Ist angesichts \u00fcberf\u00fcllter Stra\u00dfen, begrenzter Ressourcen, aktueller klimapolitischer Ziele und ver\u00e4nderter Wertvorstellungen der j\u00fcngeren Generation das Ende des individuellen Autoverkehrs in Sicht? Und damit das Aus f\u00fcr das einstige Kultobjekt und Statussymbol, das vielf\u00e4ltigen Widerhall fand in Kunst, Musik, Literatur und Film? Regisseur Norbert Haberger geht diesen Fragen nach und untersucht, wie sie sich unsere Welt und mit ihr unsere Weltanschauungen ver\u00e4ndern werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fec23cf275fea2aedac31b27ff77154141d046fc.jpg?x=548&y=366\/zukunft-der-mobilitaet-was-uns-bewegen-wird","genre":"Report, Dokumentation","start":1604960100,"stop":1604962800,"country":"A\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604962800":{"channel":"ORF2","title":"Antschel","descr":"Verfolgt, unverstanden, geschm\u00e4ht \u2013 geliebt verehrt, betrauert: Paul Celan, 1920 als Paul Antschel geboren, verbrachte seine Jugend in Czernowitz. 1941 besetzten die Nationalsozialisten die Stadt, Celan Eltern wurden von den Nazis deportiert und ermordet, er konnte als Zwangsarbeiter \u00fcberleben. Anfangs hatte er es als Dichter schwer, galt als zu pathetisch, entsprach nicht den Normen der Lyrik der Nachkriegszeit. Heute gilt er als einer der wichtigsten deutschsprachigen Dichter. Autorin und Regisseurin Susanne Ayoub gestaltete einen filmischen Essay \u00fcber den eigenwilligen Dichter, sein Freund und Wegbegleiter, der Lyriker Klaus Demus, f\u00fchrt durch den Film. Antschel handelt von der Heimat in der Sprache, die f\u00fcr Celan den einzigen Zufluchtsort bedeutete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f0f6db3d00497aa663ae866d269d21b3497cc76.jpg?x=548&y=366\/antschel","genre":"Report, Dokumentation","start":1604962800,"stop":1604965500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604965500":{"channel":"ORF2","title":"Tatort","descr":"Die Ermittler-Teams sind in verschiedenen Regionen und St\u00e4dten Deutschlands, aber auch in \u00d6sterreich und der Schweiz M\u00f6rdern und anderen Gewaltverbrechern auf der Spur. Dabei werden sowohl regionale Besonderheiten als auch gesellschaftlich relevante, aktuelle Themen aufgegriffen. Die Reihe wird seit 1970 ausgestrahlt und ist damit die am l\u00e4ngsten laufende Krimireihe im deutschsprachigen Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd51d1863ed51a3779ac6f03f8a4594520828297.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1604965500,"stop":1604970900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604970900":{"channel":"ORF2","title":"Die Millionenshow","descr":"und einem Qu\u00e4ntchen Gl\u00fcck haben auch diesmal wieder vier Kandidaten die Chance auf den Gewinn von 1 Million Euro! Mit Armin Assinger im Studio sind Katharina Bodner-Krulis aus Innsbruck, Johann Reitinger aus Enzenkirchen in Ober\u00f6sterreich, Annette Haas-Furtlehner aus Kierling in Nieder\u00f6sterreich und Robert Janikovic aus Graz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aa237f998d6e6c34a519337f407709bd95512d35.jpg?x=548&y=366\/die-millionenshow","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604970900,"stop":1604973900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604973900":{"channel":"ORF2","title":"Silvia kocht","descr":"Die t\u00e4gliche Kochsendung mit Silvia Schneider und den besten Profik\u00f6chinnen und -k\u00f6chen \u00d6sterreichs. Jede Woche steht ein anderes Bundesland mit seinen Produkten und regionalen Produzenten im Mittelpunkt. Eine K\u00f6chin bzw. ein Koch aus der Region bereitet in einfachen, nachvollziehbaren Schritten in den Studiosendungen zwei Gerichte, die die Freude am Kochen wecken sollen, zu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6a8dda2ae413e0034127b4d47f620dbd9662ce01.jpg?x=548&y=366\/silvia-kocht","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604973900,"stop":1604975400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604975400":{"channel":"ORF2","title":"kulturMontag","descr":"\"art.genossen\" und der \"art.film\" sind die Bestandteile der erfolgreichen ORF-Kultur-Live-Strecke, die Zusammenstellung dieser Rubriken in der \"Kulturmontag\"-Fl\u00e4che wird den Themen der Woche entsprechend variiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80cebd6b7113a1201a559161cf6b12e340243d22.jpg?x=548&y=366\/kulturmontag","genre":"Report, Magazin","start":1604975400,"stop":1604978100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604978100":{"channel":"ORF2","title":"Zukunft der Mobilit\u00e4t \u2013 Was uns bewegen wird","descr":"Das Automobil ist allgegenw\u00e4rtig, aus unserem modernen Leben bisher nicht wegzudenken. Es hat den ewigen Traum des Menschen nach Freiheit, Bewegung, Geschwindigkeit, Macht \u00fcber den Raum wahrgemacht f\u00fcr den Einzelnen. Seiner Realisierung wurde alles untergeordnet. Stadt und Land sind autogerecht gestaltet. Der Wohlstand hat das einst exklusive Konsumgut zum Massenartikel werden lassen. Heute droht der Traum zu platzen, die folgenreichste technische Erfindung des letzten Jahrhunderts an ihrem eigenen Erfolg zu scheitern. Ist angesichts \u00fcberf\u00fcllter Stra\u00dfen, begrenzter Ressourcen, aktueller klimapolitischer Ziele und ver\u00e4nderter Wertvorstellungen der j\u00fcngeren Generation das Ende des individuellen Autoverkehrs in Sicht? Und damit das Aus f\u00fcr das einstige Kultobjekt und Statussymbol, das vielf\u00e4ltigen Widerhall fand in Kunst, Musik, Literatur und Film? Regisseur Norbert Haberger geht diesen Fragen nach und untersucht, wie sie sich unsere Welt und mit ihr unsere Weltanschauungen ver\u00e4ndern werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fec23cf275fea2aedac31b27ff77154141d046fc.jpg?x=548&y=366\/zukunft-der-mobilitaet-was-uns-bewegen-wird","genre":"Report, Dokumentation","start":1604978100,"stop":1604980800,"country":"A\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604980800":{"channel":"ORF2","title":"Antschel","descr":"Verfolgt, unverstanden, geschm\u00e4ht \u2013 geliebt verehrt, betrauert: Paul Celan, 1920 als Paul Antschel geboren, verbrachte seine Jugend in Czernowitz. 1941 besetzten die Nationalsozialisten die Stadt, Celan Eltern wurden von den Nazis deportiert und ermordet, er konnte als Zwangsarbeiter \u00fcberleben. Anfangs hatte er es als Dichter schwer, galt als zu pathetisch, entsprach nicht den Normen der Lyrik der Nachkriegszeit. Heute gilt er als einer der wichtigsten deutschsprachigen Dichter. Autorin und Regisseurin Susanne Ayoub gestaltete einen filmischen Essay \u00fcber den eigenwilligen Dichter, sein Freund und Wegbegleiter, der Lyriker Klaus Demus, f\u00fchrt durch den Film. Antschel handelt von der Heimat in der Sprache, die f\u00fcr Celan den einzigen Zufluchtsort bedeutete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f0f6db3d00497aa663ae866d269d21b3497cc76.jpg?x=548&y=366\/antschel","genre":"Report, Dokumentation","start":1604980800,"stop":1604983500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604983500":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604983500,"stop":1604983800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604983800":{"channel":"ORF2","title":"konkret","descr":"Vom Umgang mit digitalen Daten bis zur Warnung von Abzocke; vom kleinen \u00c4rger bis zum gro\u00dfen Skandal: Konsumentenschutz wird in diesem Servicemagazin gro\u00dfgeschrieben. Neben den Verbraucherinformationen stehen Hintergr\u00fcnde, Fakten, Reportagen \u00fcber Probleme der Zuschauerinnen und Zuschauer und bew\u00e4hrte Rubriken \u2013 wie \"Marvin gibt Antwort\", \"Helpline\", Tests oder \"Gesch\u00e4fte mit Herz\" im Vordergrund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9046a7b4ef9b467ed65248297b3bb4aae07ccb96.jpg?x=548&y=366\/konkret","genre":"Report, Magazin","start":1604983800,"stop":1604985000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}