{"1604206800":{"channel":"ORF2","title":"Text Aktuell","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604206800,"stop":1604210400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604210400":{"channel":"ORF2","title":"Wetter-Panorama","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6cfe9425a94aad63eb9a22d6223757c57be3e95.jpg?x=548&y=366\/wetter-panorama","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604210400,"stop":1604217600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604217600":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604217600,"stop":1604217900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604217900":{"channel":"ORF2","title":"AusZeit \u2013 Vom Licht der Endlichkeit","descr":"Wenn die Tage k\u00fcrzer werden, liegen Gedanken an Tod und Verg\u00e4nglichkeit nahe. Aber nicht immer \u00fcberwiegt die Melancholie: Das Judentum zum Beispiel feiert im Herbst das fr\u00f6hliche Laubh\u00fcttenfest (Sukkot). Alle Religionen k\u00f6nnen der zeitlichen Begrenztheit der Existenz auch licht- und hoffnungsvolle Aspekte abgewinnen. Die AusZeit vom 1. November 2020 geht Erkenntnissen der Religionen zum Leben und seiner Endlichkeit nach. Das tibetische Totenbuch weist Sterbenden einen Weg zu Befreiung und Erleuchtung. Juden beten das \"Kaddish\", das auch als Totengebet verwendet wird, obwohl es weder Sterben noch Trauer erw\u00e4hnt. Johannes Brahms hat mit seinem Werk \"Ein deutsches Requiem\" eine ersch\u00fctternd sch\u00f6ne Analyse der menschlichen Existenz hinterlassen: \"Denn alles Fleisch, es ist wie Gras.\" Der Islam wiederum erz\u00e4hlt von einer Br\u00fccke, die von Verstorbenen auf dem Weg ins Paradies \u00fcberquert werden muss. Sie ist d\u00fcnn wie ein Haar.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604217900,"stop":1604220600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604220600":{"channel":"ORF2","title":"Auf den Schienen des Doppeladlers","descr":"Die Bahnreise durch die Zeit und den einstigen Vielv\u00f6lkerstaat \u00d6sterreich-Ungarn f\u00fchrt von Budapest mit seinen Kathedralen \u00e4hnelnden Bahnh\u00f6fen Keleti und Nyugati nach Temeswar im heutigen Rum\u00e4nien, zu den Waldbahnen im S\u00fcdwesten Ungarns und nach Kroatien, wo die \"ungarische Riviera\" einst zahlreiche Adelige, K\u00fcnstler und betuchte B\u00fcrger anlockte, und in die Hafenstadt Fiume, das heutige Rijeka.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7b2b6f09018fb4dd2787450c486d52924c610e.jpg?x=548&y=366\/auf-den-schienen-des-doppeladlers","genre":"Report, Dokumentation","start":1604220600,"stop":1604223900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604223900":{"channel":"ORF2","title":"Franz Leh\u00e1r \u2013 Immer nur L\u00e4cheln","descr":"Er war der Inbegriff des Operettenkomponisten schlechthin, seine Werke wurden und werden rund um den Globus aufgef\u00fchrt, er war das Zentralgestirn eines hochprofitablen Unterhaltungsbusiness, Proteg\u00e9 Hitlers und wurde der \"Puccini des Kleinen Mannes\" genannt: Franz Leh\u00e1r. Zu seinem 150sten Geburtstag 2020 entsteht ein ungew\u00f6hnliches Portr\u00e4t des Komponisten, der mit Werken wie \"Die Lustige Witwe\", \"Der Graf von Luxemburg\", \"Das Land des L\u00e4chelns\", \"Der Zarewitsch\", \"Paganini\", \"Friederike\" oder \"Giuditta\" Musikgeschichte geschrieben hat. Mitwirkende sind u.a. Aglaia Szyszkowitz und Wolfgang H\u00fcbsch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc1f4c9ee55aa6201d829e01f05e2a8564a6c2d5.jpg?x=548&y=366\/franz-lehr-immer-nur-laecheln","genre":"Report, Dokumentation","start":1604223900,"stop":1604227200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604227200":{"channel":"ORF2","title":"\"Dein ist mein ganzes Herz\" \u2013 Die sch\u00f6nsten Melodien von Franz Leh\u00e1r","descr":"Erst als junger, fescher Dirigent und bald als Operettenkomponist eroberte Franz Leh\u00e1r einst nicht nur das Wiener Publikum im Sturm. Seine Musik beherrschte bald die B\u00fchnen der Welt. Ein wichtiger Urauff\u00fchrungsort vieler Leh\u00e1r-Operetten war das Theater an der Wien \u2013 hier haben die Wiener Symphoniker im Fr\u00fchjahr zum 150. Geburtstag des Komponisten aufgespielt \u2013 auf der B\u00fchne sitzend, mit dem R\u00fccken zum Zuschauerraum. Denn, an das urspr\u00fcnglich mit Publikum geplante Konzert war \u2013 Corona bedingt \u2013 nicht mehr zu denken. Mit Manfred Honeck als Dirigent gaben sich die hochkar\u00e4tigen Solisten Piotr Beczala, Camilla Nylund und Michael Schade ein Stelldichein zu den unwiderstehlichen Melodien von Franz Leh\u00e1r. F\u00fcr das Fernsehen inszeniert von Thomas Macho, der auch f\u00fcr ein neues Portrait \u00fcber den Komponisten verantwortlich zeichnet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/83b5ccd73f528b6e1b7667a283cacc997e54f197.jpg?x=548&y=366\/dein-ist-mein-ganzes-herz-die-schoensten-melodien-von-franz-lehr","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604227200,"stop":1604232000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604232000":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604232000,"stop":1604232300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604232300":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604232300,"stop":1604232600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604232600":{"channel":"ORF2","title":"Wei\u00dfblaue Geschichten","descr":"Lukas Fischer steht kurz vor einer Dienstreise. Als er zuf\u00e4llig ein Telefonat seiner Frau Anna belauscht, deutet er dies als Verabredung zum Seitensprung. Sollte Anna seine Reise f\u00fcr ein Techtelmechtel nutzen? Als sich die scheinbar eindeutigen Hinweise h\u00e4ufen, sagt Lukas unter einem Vorwand die Dienstreise ab, verabschiedet sich aber von seiner Frau und quartiert sich im Hotel gegen\u00fcber ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/845bcd93221b7aa2eeb9151632026ba08f36e1b7.jpg?x=548&y=366\/weissblaue-geschichten","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604232600,"stop":1604235300,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604235300":{"channel":"ORF2","title":"Rosamunde Pilcher: Wiedersehen in Rose Abbey","descr":"Nach dem Tod ihrer Mutter reist die Chicagoer Studentin Roseanne nach England, um ihren leiblichen Vater zu suchen. Einziger Hinweis ist ein Foto ihrer Mutter vor einem mittlerweile zur Parfumfirma umfunktionierten Kloster. In der Hoffnung, mehr \u00fcber ihre Herkunft zu erfahren, bewirbt sich Roseanne als Praktikantin und lernt Marketing-Chef Adrian Shaw kennen. Die beiden verlieben sich ineinander und l\u00f6sen damit eine Lawine aus, die sie fast ihr pers\u00f6nliches Gl\u00fcck und die Firma ihre Existenz kostet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/30f5737ed32bc06ff333b1ccdb5bf8dbb53d95e3.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-wiedersehen-in-rose-abbey","genre":"Film, Liebesfilm","start":1604235300,"stop":1604240700,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604240700":{"channel":"ORF2","title":"Annas zweite Chance","descr":"Nach dem Millionenbetrug ihres Mannes steht Anna, einst Mitglied der Hamburger High Society, schlagartig vor dem Nichts. In ihrer Heimatstadt Wien startet sie mit einem eigenen Gem\u00fcsestand einen Neuanfang. Vom Marktleben hat sie zwar keine Ahnung, doch mit der Hilfe des Charmeurs Bernhard Jeschke baut sie sich bald eine neue Existenz auf. Doch dann scheint ein Feuer alles zunichte zu machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1550d99f70e77a4fe5bf50de35dcb6f9800a6563.jpg?x=548&y=366\/annas-zweite-chance","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1604240700,"stop":1604246100,"country":"D\/A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604246100":{"channel":"ORF2","title":"Was ich glaube","descr":"Das Religionsmagazin bietet den Zuschauern Gelegenheit zum Innehalten, Nachdenken und Querdenken und liefert sehr pers\u00f6nlich formulierte Gedanken f\u00fcr den Start in die neue Woche.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604246100,"stop":1604246400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604246400":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604246400,"stop":1604246700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604246700":{"channel":"ORF2","title":"Geschichten \u00fcber Friedh\u00f6fe, Bestatter und Totengr\u00e4ber","descr":"Was sind das f\u00fcr Menschen, die t\u00e4glich mit dem Tod leben? Was spielt sich in der Nacht in einem Krematorium ab, was bewegt einen jungen Mann Totengr\u00e4ber und Schriftsteller zu werden, was ist ein smarter Grabstein? ORF 2 sendet am 1. November 2020 um 17.05 Uhr Geschichten rund um den Tod aus allen neun Bundesl\u00e4ndern: Die Tradition der Totenlieder aus K\u00e4rnten lebt in der Dokumentation wieder auf, unterschiedliche Friedh\u00f6fe werden als Orte der Stille aber auch Einkehr protr\u00e4tiert, die Kunst der Thanatopraxie wird ebenso vorgestellt wie eine Journalistin, die sich auf Grabreden spezialisiert hat. Darunter versteht man eine erweiterte Totenversorgung. Ziel ist es dem Verstorbenen einen, dem letzten Lebensabschnitt entsprechenden, friedlich schlafenden Eindruck zu verleihen. Ein wenig Morbides im Vorfeld des Allerseelentages, viele interessante Menschen und eindrucksvolle Bilder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ca2264e25c8ecb49daa839844e68427cdcfdfc8.jpg?x=548&y=366\/geschichten-ueber-friedhoefe-bestatter-und-totengraeber","genre":"Report, Dokumentation","start":1604246700,"stop":1604250300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604250300":{"channel":"ORF2","title":"Aufgetischt","descr":"Bernsteinstra\u00dfe und Donaulimes treffen aufeinander \u2013 ausreichend geografische und historische Bedeutung f\u00fcr einen Ort, sollte man glauben. Aber mit dem Satz des r\u00f6mischen Philosophen Cicero \"Das Vaterland ist dort, wo es gut ist\" im Reisegep\u00e4ck, errichten die R\u00f6mer auf keltischem Siedlungsgebiet einen Sammelpunkt f\u00fcr ihre Expansion. Und das ist dann endg\u00fcltig der Stoff, aus dem Geschichte geschrieben wird. Seit vielen Jahren sind Arch\u00e4ologen, diese Wissenschaftler des Altertums, Bewahrer unserer Kulturen, mit Schaufel und Harke, Besen und Pinsel in der Hand auf einem der wichtigsten intakten Grabungsfelder unterwegs. Der Vergangenheit auf der Spur. Aber nicht nur antike Sch\u00e4tze liegen im Boden verborgen. Das Terroir am rechten Donaulimes bietet bei richtiger Behandlung den N\u00e4hrboden f\u00fcr erstklassige Weine. Die Weiberwirtschaft der Familie Wiederstein f\u00fchrt das leidenschaftlich vor. Der Boden regt zum Sch\u00fcrfen an: nach literarisch und menschlich Tiefgr\u00fcndigem. Eine Kombination, die der Schriftsteller und Totengr\u00e4ber Mario Schlembach beherrscht. Nach den R\u00f6mern haben noch viele Generationen auf diesem Boden gebaut und vieles davon ist wieder verfallen. Doch das Eindrucksvollste soll erhalten werden. Daf\u00fcr braucht es die richtigen H\u00e4nde, verbunden mit dem entsprechenden Wissen. Sebastien de Ganay, franz\u00f6sischer K\u00fcnstler von Rang, lebt mit seiner Familie in einer aufgelassenen Radiostation in Bad Deutsch-Altenburg. Wer nach Carnuntum f\u00e4hrt, hat viel vor. Damit bei der Entdeckungsreise niemanden die Kr\u00e4fte verlassen, sorgen Familie Hoffmann und die zahlreichen Gasth\u00f6fe der Gegend mit genussvoller Pflege f\u00fcr St\u00e4rkung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1062ab9d30d714f09c7764d0363e93eaec1a28b.jpg?x=548&y=366\/aufgetischt","genre":"Report, Reportage","start":1604250300,"stop":1604253600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604253600":{"channel":"ORF2","title":"Bundesland heute","descr":"Die neun ORF-Landesstudios liefern t\u00e4glich Informationen f\u00fcr die Zuschauer im jeweiligen Bundesland. Aktuelle Berichte beleuchten die regionalen und kommunalen Themen und Schwerpunkte, die dem Publikum im Bundesland wichtig sind. Dabei reicht die Palette von Landespolitik \u00fcber Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft bis zu Brauchtum und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604253600,"stop":1604254920,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604254920":{"channel":"ORF2","title":"Wetter aus dem Bundesland","descr":"Spazierengehen oder doch lieber auf der Couch l\u00fcmmeln? Im Fokus der Sendung steht der Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, mit Unwetterwarnungen und einem Regenradar. Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604254920,"stop":1604254980,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604254980":{"channel":"ORF2","title":"Lotto 6 aus 45 mit Joker","descr":"Der Sender pr\u00e4sentiert die \u00dcbertragung der Lottoziehung in \u00d6sterreich. Die Ziehung der Gewinnzahlen findet jeden Mittwoch um 18.47 Uhr und am Sonntag um 19.17 Uhr statt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0bc1bf6fa913623ee9e37b37cb95fc0aef0d3b03.jpg?x=548&y=366\/lotto-6-aus-45-mit-joker","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604254980,"stop":1604255400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604255400":{"channel":"ORF2","title":"Zeit im Bild","descr":"Die Sendung informiert den Zuschauer \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Hintergrundberichte, Analysen und Kommentare vertiefen das Verst\u00e4ndnis der tagesaktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08c177337fe8d403813f38eb2e80f9b6d8e0df1d.jpg?x=548&y=366\/zeit-im-bild","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604255400,"stop":1604256480,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604256480":{"channel":"ORF2","title":"Wetter","descr":"Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 die Sendung bietet die aktuellsten Wettermeldungen. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, einen Regenradar und das internationale Reisewetter. Auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604256480,"stop":1604256600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604256600":{"channel":"ORF2","title":"Sport Aktuell","descr":"Siege und Niederlagen hautnah miterleben. Die Sportredaktion informiert ihre Zuschauer umfassend \u00fcber aktuelle Sportergebnisse, pr\u00e4sentiert Interviews und Stellungnahmen, schaltet live ins Fu\u00dfballstadion, auf die Formel-1-Rennstrecke oder auf den Tennisplatz und berichtet auch \u00fcber Freizeit- und Trendsportarten. Kurzum: Das Neueste aus der Welt des Sports topaktuell aufbereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ec6e8f8c80564c4d602fdf1b0be937bae4a3ead.jpg?x=548&y=366\/sport-aktuell","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1604256600,"stop":1604256900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604256900":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604256900,"stop":1604257200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604257200":{"channel":"ORF2","title":"FeierAbend","descr":"Im Mittelpunkt steht der glaubende Mensch \u2013 sein Suchen nach Sinn im Leben, seine Spiritualit\u00e4t und sein Engagement in der und f\u00fcr die Gesellschaft. Es geht um authentische Menschen und ihre Lebenswege. Es geht nicht um Missionierung und nicht um Belehrungen, sondern um individuelle und reflektierte Glaubensgeschichten \u2013 immer wieder auch im Gespr\u00e4ch mit Menschen, die nicht glauben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da2e4dbd9efd821fab364a24c0e0ac82b9bbfd91.jpg?x=548&y=366\/feierabend","genre":"Report, Magazin","start":1604257200,"stop":1604258100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604258100":{"channel":"ORF2","title":"Vienna Blood","descr":"Ganz Wien leidet unter dem eiskalten Winter. Und unter den bizarren Morden eines Serient\u00e4ters. Groteske Verst\u00fcmmelungen, geheime Symbole und eine scheinbar zuf\u00e4llige Auswahl seiner Opfer sind seine Handschrift. Die Ermittlungen f\u00fchren Oskar und Max in extreme nationalistische Kreise. Das Verhalten des T\u00e4ters, die Hinweise an den Tatorten stellen sie lange vor ein unl\u00f6sbares R\u00e4tsel. Nach und nach f\u00fcgen sich die Morde zu einem schockierenden Puzzle zusammen. Gleichzeitig hat Max Liebermann mit seinen eigenen D\u00e4monen zu k\u00e4mpfen. Seine Faszination mit seiner ehemaligen Patientin Amelia lassen ihn an seiner bevorstehenden Hochzeit zweifeln. (Vienna Blood \u2013 Der verlorene Sohn am 2.November,ORF2)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45a6f591e0a744e6d8280e05c5445d4d7942d6c3.jpg?x=548&y=366\/vienna-blood","genre":"Film, Krimi","start":1604258100,"stop":1604263500,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604263500":{"channel":"ORF2","title":"ZIB 2 am Sonntag","descr":"Martin Th\u00fcr pr\u00e4sentiert die \"ZiB 2 am Sonntag\", die direkt auf \"IM ZENTRUM\" \u00fcberleitet und im zweiten Sonntag-Hauptabend Hard News f\u00fcr alle am Tages- und Wochengeschehen Interessierte bietet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15fccfceb941daf8ce8dbc6b8356e3e080aab11b.jpg?x=548&y=366\/zib-2-am-sonntag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604263500,"stop":1604264700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604264700":{"channel":"ORF2","title":"Tatort","descr":"Die Ermittler-Teams sind in verschiedenen Regionen und St\u00e4dten Deutschlands, aber auch in \u00d6sterreich und der Schweiz M\u00f6rdern und anderen Gewaltverbrechern auf der Spur. Dabei werden sowohl regionale Besonderheiten als auch gesellschaftlich relevante, aktuelle Themen aufgegriffen. Die Reihe wird seit 1970 ausgestrahlt und ist damit die am l\u00e4ngsten laufende Krimireihe im deutschsprachigen Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3234e79f471a7c8865a60ae6f8a813ce485b86d8.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1604264700,"stop":1604270100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604270100":{"channel":"ORF2","title":"Ein Mann, ein Hund, ein Pickup \u2013 Auf der Suche nach Amerika","descr":"Der amerikanische Autor und Nobelpreistr\u00e4ger John Steinbeck machte sich 1960 auf eine Reise durch Amerika, sein einziger Gef\u00e4hrte war sein Hund Charley. Seine Erlebnisse verarbeitete er in dem Buch: \"Die Reise mit Charley\", einem einzigartigen Dokument der Zeitgeschichte. Ein halbes Jahrhundert sp\u00e4ter begibt sich der US-amerikanisch-\u00f6sterreichische Schauspieler August Zirner auf dessen Spuren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f5ba6f589809f1aef4da8de07c23dfcc350b17a8.jpg?x=548&y=366\/ein-mann-ein-hund-ein-pickup-auf-der-suche-nach-amerika","genre":"Report, Dokumentation","start":1604270100,"stop":1604274600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604274600":{"channel":"ORF2","title":"Der Bulle von T\u00f6lz \u2013 Mord im Kloster","descr":"Im ehrw\u00fcrdigen Kloster St. Ehrentraud ist eine Nonne mit einer mittelalterlichen Droge vergiftet worden. Kurze Zeit sp\u00e4ter wird eine zweite Nonne tot aufgefunden. Als das sehr private Verh\u00e4ltnis der Ordensschwestern bekannt wird, scheint der Fall eines tragischen Beziehungsdramas aufgekl\u00e4rt. Im Gegensatz zu Kirche und Staatsanwalt zweifeln Benno und Sabrina an dieser allzu glatten L\u00f6sung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e37ea5433599cb68614b9d1be39e20f6206c984e.jpg?x=548&y=366\/der-bulle-von-toelz-mord-im-kloster","genre":"Film, Krimi","start":1604274600,"stop":1604280000,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604280000":{"channel":"ORF2","title":"Vienna Blood","descr":"Ganz Wien leidet unter dem eiskalten Winter. Und unter den bizarren Morden eines Serient\u00e4ters. Groteske Verst\u00fcmmelungen, geheime Symbole und eine scheinbar zuf\u00e4llige Auswahl seiner Opfer sind seine Handschrift. Die Ermittlungen f\u00fchren Oskar und Max in extreme nationalistische Kreise. Das Verhalten des T\u00e4ters, die Hinweise an den Tatorten stellen sie lange vor ein unl\u00f6sbares R\u00e4tsel. Nach und nach f\u00fcgen sich die Morde zu einem schockierenden Puzzle zusammen. Gleichzeitig hat Max Liebermann mit seinen eigenen D\u00e4monen zu k\u00e4mpfen. Seine Faszination mit seiner ehemaligen Patientin Amelia lassen ihn an seiner bevorstehenden Hochzeit zweifeln. (Vienna Blood \u2013 Der verlorene Sohn am 2.November,ORF2)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45a6f591e0a744e6d8280e05c5445d4d7942d6c3.jpg?x=548&y=366\/vienna-blood","genre":"Film, Krimi","start":1604280000,"stop":1604285400,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604285400":{"channel":"ORF2","title":"Dobar dan Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1604285400,"stop":1604287800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604287800":{"channel":"ORF2","title":"Dober Dan Koroska","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroska","genre":"Report, Magazin","start":1604287800,"stop":1604290500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604290500":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604290500,"stop":1604290800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604290800":{"channel":"ORF2","title":"Aufgetischt","descr":"Bernsteinstra\u00dfe und Donaulimes treffen aufeinander \u2013 ausreichend geografische und historische Bedeutung f\u00fcr einen Ort, sollte man glauben. Aber mit dem Satz des r\u00f6mischen Philosophen Cicero \"Das Vaterland ist dort, wo es gut ist\" im Reisegep\u00e4ck, errichten die R\u00f6mer auf keltischem Siedlungsgebiet einen Sammelpunkt f\u00fcr ihre Expansion. Und das ist dann endg\u00fcltig der Stoff, aus dem Geschichte geschrieben wird. Seit vielen Jahren sind Arch\u00e4ologen, diese Wissenschaftler des Altertums, Bewahrer unserer Kulturen, mit Schaufel und Harke, Besen und Pinsel in der Hand auf einem der wichtigsten intakten Grabungsfelder unterwegs. Der Vergangenheit auf der Spur. Aber nicht nur antike Sch\u00e4tze liegen im Boden verborgen. Das Terroir am rechten Donaulimes bietet bei richtiger Behandlung den N\u00e4hrboden f\u00fcr erstklassige Weine. Die Weiberwirtschaft der Familie Wiederstein f\u00fchrt das leidenschaftlich vor. Der Boden regt zum Sch\u00fcrfen an: nach literarisch und menschlich Tiefgr\u00fcndigem. Eine Kombination, die der Schriftsteller und Totengr\u00e4ber Mario Schlembach beherrscht. Nach den R\u00f6mern haben noch viele Generationen auf diesem Boden gebaut und vieles davon ist wieder verfallen. Doch das Eindrucksvollste soll erhalten werden. Daf\u00fcr braucht es die richtigen H\u00e4nde, verbunden mit dem entsprechenden Wissen. Sebastien de Ganay, franz\u00f6sischer K\u00fcnstler von Rang, lebt mit seiner Familie in einer aufgelassenen Radiostation in Bad Deutsch-Altenburg. Wer nach Carnuntum f\u00e4hrt, hat viel vor. Damit bei der Entdeckungsreise niemanden die Kr\u00e4fte verlassen, sorgen Familie Hoffmann und die zahlreichen Gasth\u00f6fe der Gegend mit genussvoller Pflege f\u00fcr St\u00e4rkung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1062ab9d30d714f09c7764d0363e93eaec1a28b.jpg?x=548&y=366\/aufgetischt","genre":"Report, Reportage","start":1604290800,"stop":1604293500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}