{"1601786700":{"channel":"ORF2","title":"Text Aktuell","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601786700,"stop":1601787600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601787600":{"channel":"ORF2","title":"Wetter-Panorama","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6cfe9425a94aad63eb9a22d6223757c57be3e95.jpg?x=548&y=366\/wetter-panorama","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601787600,"stop":1601794800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601794800":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601794800,"stop":1601795100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601795100":{"channel":"ORF2","title":"Katholischer Gottesdienst","descr":"Zum ersten Mal seit der 1991 begonnen Renovierung sollen die Kl\u00e4nge der nach dem Riesentor unterhalb der Westempore benannten Walcker-Riesenorgel im Stephansdom ert\u00f6nen. Erzbischof Christoph Sch\u00f6nborn wird das Musikinstrument w\u00e4hrend des Gottesdienstes segnen, das 1945 nach einem Brand verstummte. Am Spieltisch sitzt Yves Castagnet, der Titularorganist der Pariser Kathedrale Notre-Dame.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601795100,"stop":1601802000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601802000":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601802000,"stop":1601802300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601802300":{"channel":"ORF2","title":"Pressestunde","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601802300,"stop":1601805600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601805600":{"channel":"ORF2","title":"Pressestunde","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601805600,"stop":1601809200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601809200":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601809200,"stop":1601809500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601809500":{"channel":"ORF2","title":"Hohes Haus","descr":"Das Magazin wirft einen Blick hinter die Kulissen des Parlaments. Gesetze und ihre Auswirkungen auf das Leben des einzelnen Staatsb\u00fcrgers werden analysiert, Interviews zu kontroversen Themen im parlamentarischen Geschehen und Portr\u00e4ts der Abgeordneten runden das Programm ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a677c5dddedcb5fe0271a2eeee77c93be73f8aa.jpg?x=548&y=366\/hohes-haus","genre":"Report, Magazin","start":1601809500,"stop":1601811000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601811000":{"channel":"ORF2","title":"Heimat Fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1601811000,"stop":1601812800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601812800":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601812800,"stop":1601813100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601813100":{"channel":"ORF2","title":"Aufgetischt am Sonntag","descr":"Die Landschaft Strudengau war einst f\u00fcr die Schifffahrt einer der gef\u00e4hrlichsten Donauabschnitte. Unmittelbar am Ufer der Donau hat die K\u00fcnstlerin Anna Maria Brandst\u00e4tter ihr Atelier eingerichtet. Auf der Burg Clam treffen sich jeweils im Sommer Musiker aus aller Welt, um auf der Burgwiese Konzerte zu spielen, und in Ardagger wird im \"Schiffsmeisterhaus\" f\u00fcr kulinarische Kreationen gesorgt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9aa804130d16af215e0cf530a50019e2a524b5b.jpg?x=548&y=366\/aufgetischt-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1601813100,"stop":1601814600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601814600":{"channel":"ORF2","title":"Rosamunde Pilcher: Sieg der Liebe","descr":"Es ist Liebe auf den ersten Blick, als Paul der s\u00fc\u00dfen Marketing-Studentin Emma begegnet. Auf einer Auktion will sie geerbtes Silber verkaufen, da ihre Familie in Geldn\u00f6ten steckt. Die beiden flirten heftig miteinander, doch ehe sich eine Romanze entwickeln kann, l\u00e4uft Emma weg. Als die zwei sich nach Monaten endlich wieder sehen, befindet sich Emma gerade in einer kaum zu meisternden Situation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/868c333ae7da307a0d471320df9c8cfb8f8dc665.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-sieg-der-liebe","genre":"Film, Liebesfilm","start":1601814600,"stop":1601820000,"country":"D\/A","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601820000":{"channel":"ORF2","title":"Harrys sch\u00f6nste Zeit","descr":"Harry Pr\u00fcnster stammt aus der Silberstadt Schwaz im Herzen des Karwendels, wohin es den Moderator f\u00fcr diese Sendung wieder hinzog. Auf der spektakul\u00e4r gelegenen Lamsenjochh\u00fctte begegnete er der Familie F\u00fcruter, welche die Schutzh\u00fctte bewirtschaftet. Mit der Wanderf\u00fchrerin Margit Kofler ging es weiter bis zur Engalm, wo der K\u00e4ser Edi Radinger zeigte, wie der Enger Bergk\u00e4se hergestellt wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6db1c5bf36d0edb5a9e97c6e61a26fbb07dd990d.jpg?x=548&y=366\/harrys-schoenste-zeit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601820000,"stop":1601821800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601821800":{"channel":"ORF2","title":"Erlebnis \u00d6sterreich","descr":"Der Wiener Journalist Teddy Podgorski erinnert sich an seinen Freund H. C. Artmann. Er erz\u00e4hlt, wie er den vielfach mit Literaturpreisen ausgezeichneten Dichter in den 1950er-Jahren durch den Schauspieler Helmut Qualtinger kennenlernte und mit ihm K\u00fcnstlerlokale wie den \"Strohkoffer\" und das \"Gutruf\" besuchte. Im Portr\u00e4t beschreibt Artmann seine Schaffensprozesse und spricht \u00fcber seine Lesungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ebb7a7b93db164e6ec6e3bdb86f3ebbf91024e9.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-oesterreich","genre":"Report, Reportage","start":1601821800,"stop":1601823300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601823300":{"channel":"ORF2","title":"Was ich glaube","descr":"Das Religionsmagazin bietet den Zuschauern Gelegenheit zum Innehalten, Nachdenken und Querdenken und liefert sehr pers\u00f6nlich formulierte Gedanken f\u00fcr den Start in die neue Woche.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601823300,"stop":1601823600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601823600":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601823600,"stop":1601823900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601823900":{"channel":"ORF2","title":"Natur im Garten","descr":"Wissenswertes und Service \u00fcber naturnahes G\u00e4rtnern \u2013 pr\u00e4sentiert von dem Biog\u00e4rtner Karl Ploberger. Aus seinem Schaugarten gibt er Tipps zu Pflanzenkunde, Pflege, Gartenplanung und Lifestyle sowie Veranstaltungstipps. Herzst\u00fcck jeder Folge ist der Gastgarten. Karl Ploberger unterh\u00e4lt sich mit Garten-BesitzerInnen. Zudem bereitet der Koch Benjamin Schwaighofer kulinarische K\u00f6stlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/57bd39fbe24174064a414c6af778e7ecf46349e3.jpg?x=548&y=366\/natur-im-garten","genre":"Report, Magazin","start":1601823900,"stop":1601825700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601825700":{"channel":"ORF2","title":"Zur\u00fcck zur Natur","descr":"Im Nationalpark Thayatal existiert eine gro\u00dfe Artenvielfalt. Die Wildkatze f\u00fchlt sich dort besonders wohl. Ein Filmteam machte sich mit der Rangerin Claudia Waitzbauer auf die Spuren der Samtpfote. Zudem begegnete es der Autorin Elisabeth Ruckser, die in ihrer M\u00fchle eine Backschule eingerichtet hat, und der Naturp\u00e4dagogin Eunike Grahofer, die das Wissen um die Heilkraft der Kr\u00e4uter bewahrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fefa59eee76a1866463ad9b326673e3e3a590988.jpg?x=548&y=366\/zurueck-zur-natur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601825700,"stop":1601828700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601828700":{"channel":"ORF2","title":"\u00d6sterreich-Bild aus dem Landesstudio K\u00e4rnten","descr":"Am 10. Oktober 1920 entschieden sich die B\u00fcrger von 51 Abstimmungsgemeinden f\u00fcr K\u00e4rntens Verbleib bei \u00d6sterreich. Dieser Film blickt auf die wechselvolle Geschichte des Bundeslandes zur\u00fcck und zeigt, wie aus den K\u00e4mpfen und Konflikten zwischen den Volksgruppen erst kurz vor dem 100-Jahr-Jubil\u00e4um ein friedliches Miteinander entstanden ist. In dieser Sendung kommen Zeitzeugen und Historiker zu Wort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a65d3793748f1f0db415f8d1323b402cfbabb4e.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-bild-aus-dem-landesstudio-kaernten","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601828700,"stop":1601830800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601830800":{"channel":"ORF2","title":"Bundesland heute","descr":"Die neun ORF-Landesstudios liefern t\u00e4glich Informationen f\u00fcr die Zuschauer im jeweiligen Bundesland. Aktuelle Berichte beleuchten die regionalen und kommunalen Themen und Schwerpunkte, die dem Publikum im Bundesland wichtig sind. Dabei reicht die Palette von Landespolitik \u00fcber Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft bis zu Brauchtum und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601830800,"stop":1601831760,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601831760":{"channel":"ORF2","title":"Wetter aus dem Bundesland","descr":"Spazierengehen oder doch lieber auf der Couch l\u00fcmmeln? Im Fokus der Sendung steht der Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, mit Unwetterwarnungen und einem Regenradar. Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601831760,"stop":1601831820,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601831820":{"channel":"ORF2","title":"Lotto 6 aus 45 mit Joker","descr":"Der Sender pr\u00e4sentiert die \u00dcbertragung der Lottoziehung in \u00d6sterreich. Die Ziehung der Gewinnzahlen findet jeden Mittwoch um 18.47 Uhr und am Sonntag um 19.17 Uhr statt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0bc1bf6fa913623ee9e37b37cb95fc0aef0d3b03.jpg?x=548&y=366\/lotto-6-aus-45-mit-joker","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601831820,"stop":1601832600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601832600":{"channel":"ORF2","title":"Zeit im Bild","descr":"Die Sendung informiert den Zuschauer \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Hintergrundberichte, Analysen und Kommentare vertiefen das Verst\u00e4ndnis der tagesaktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08c177337fe8d403813f38eb2e80f9b6d8e0df1d.jpg?x=548&y=366\/zeit-im-bild","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601832600,"stop":1601833860,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601833860":{"channel":"ORF2","title":"Wetter","descr":"Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 die Sendung bietet die aktuellsten Wettermeldungen. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, einen Regenradar und das internationale Reisewetter. Auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601833860,"stop":1601834160,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601834160":{"channel":"ORF2","title":"Sport Aktuell","descr":"Siege und Niederlagen hautnah miterleben. Die Sportredaktion informiert ihre Zuschauer umfassend \u00fcber aktuelle Sportergebnisse, pr\u00e4sentiert Interviews und Stellungnahmen, schaltet live ins Fu\u00dfballstadion, auf die Formel-1-Rennstrecke oder auf den Tennisplatz und berichtet auch \u00fcber Freizeit- und Trendsportarten. Kurzum: Das Neueste aus der Welt des Sports topaktuell aufbereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ec6e8f8c80564c4d602fdf1b0be937bae4a3ead.jpg?x=548&y=366\/sport-aktuell","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1601834160,"stop":1601834700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601834700":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601834700,"stop":1601835300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601835300":{"channel":"ORF2","title":"Tatort","descr":"Klaus Keller ist an seinem 90. Geburtstag erschossen aufgefunden worden. Um seinen Hals hing ein Schild mit den Worten \"Ich war zu feige, f\u00fcr Deutschland zu k\u00e4mpfen\". Keller war der Seniorchef einer Berliner Baufirma, deren gr\u00f6\u00dftes Projekt der Bau eines Dokumentationszentrums \u00fcber die Shoa in Israel war. Die Kommissare Rubin und Karow vermuten zun\u00e4chst einen rechtsradikalen Anschlag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e96b9a8c6ae96cc4d787d872bf509f2e829dbbbc.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1601835300,"stop":1601841000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601841000":{"channel":"ORF2","title":"ZIB 2 am Sonntag","descr":"Martin Th\u00fcr pr\u00e4sentiert die \"ZiB 2 am Sonntag\", die direkt auf \"IM ZENTRUM\" \u00fcberleitet und im zweiten Sonntag-Hauptabend Hard News f\u00fcr alle am Tages- und Wochengeschehen Interessierte bietet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15fccfceb941daf8ce8dbc6b8356e3e080aab11b.jpg?x=548&y=366\/zib-2-am-sonntag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601841000,"stop":1601842200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601842200":{"channel":"ORF2","title":"Im Zentrum","descr":"Vier bis f\u00fcnf Gespr\u00e4chspartner unterhalten sich \u00fcber das politische Thema der Woche inklusive des gesellschaftspolitischen Hintergrunds.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88afed2084029631bab5e3f4f8cbfe8f73727443.jpg?x=548&y=366\/im-zentrum","genre":"Report, Diskussion","start":1601842200,"stop":1601845500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601845500":{"channel":"ORF2","title":"Der Graben \u2013 zwei Volksgruppen, eine Geschichte","descr":"Die Dokumentation besch\u00e4ftigt sich mit der Geschichte des erbitterten Widerstands der K\u00e4rntner Slowenen im Zweiten Weltkrieg. Ohne diese w\u00e4re der \u00d6sterreichische Staatsvertrag kaum m\u00f6glich geworden. In dem so genannten \"Artikel 7\" wurden die \"Rechte der slowenischen und kroatischen Minderheiten\" in \u00d6sterreich reguliert. Zu Wort kommen auch die Nachkommen der damaligen Partisanen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f5a18abee47aaa5bae4af95c9e5e4bbb882aa777.jpg?x=548&y=366\/der-graben-zwei-volksgruppen-eine-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601845500,"stop":1601850000,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601850000":{"channel":"ORF2","title":"Polt.","descr":"Simon Polt, introvertierter Gendarmerieinspektor im Ruhestand, liebt das beschauliche Leben. Eines Tages bringt die Leiche eines Fremden Polts ruhig gewordene Welt gr\u00fcndlich durcheinander: Zwar will niemand den Toten gekannt haben, aber einige scheinen mehr von ihm zu wissen, als sie der Polizei gegen\u00fcber zugeben wollen. Polt wird zum Verd\u00e4chtigen und gleichzeitig zum Privatermittler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6b5cfe29ecfb88761e9c381aae7c56697d7abae2.jpg?x=548&y=366\/polt","genre":"Film, Krimi","start":1601850000,"stop":1601855700,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601855700":{"channel":"ORF2","title":"Der Bulle von T\u00f6lz \u2013 Tod am Altar","descr":"Als Pfarrer Petermeier tot am Altar zusammenbricht, bezweifelt Benno, dass der Kirchenmann auf nat\u00fcrliche Weise ums Leben gekommen ist. Im Haus des Pfarrers st\u00f6\u00dft Benno auf die drogenkranke Iris. Ihre Tochter wird wegen der Suchtprobleme ihrer Mutter von der zwielichtigen Sekte \"Lichtwerk\" aufgezogen, wor\u00fcber Iris sehr traurig ist. Bald kommt zudem ein pikantes Geheimnis des Pfarrers ans Licht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a68ba4fd778c993cc5734d6e956c59986847b7b5.jpg?x=548&y=366\/der-bulle-von-toelz-tod-am-altar","genre":"Film, Krimi","start":1601855700,"stop":1601861100,"country":"D","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601861100":{"channel":"ORF2","title":"Heimat Fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1601861100,"stop":1601862900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601862900":{"channel":"ORF2","title":"Dobar dan Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1601862900,"stop":1601864700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601864700":{"channel":"ORF2","title":"Dober Dan Koroska","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroska","genre":"Report, Magazin","start":1601864700,"stop":1601866500,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601866500":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601866500,"stop":1601866800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601866800":{"channel":"ORF2","title":"Aufgetischt am Sonntag","descr":"Die Landschaft Strudengau war einst f\u00fcr die Schifffahrt einer der gef\u00e4hrlichsten Donauabschnitte. Unmittelbar am Ufer der Donau hat die K\u00fcnstlerin Anna Maria Brandst\u00e4tter ihr Atelier eingerichtet. Auf der Burg Clam treffen sich jeweils im Sommer Musiker aus aller Welt, um auf der Burgwiese Konzerte zu spielen, und in Ardagger wird im \"Schiffsmeisterhaus\" f\u00fcr kulinarische Kreationen gesorgt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9aa804130d16af215e0cf530a50019e2a524b5b.jpg?x=548&y=366\/aufgetischt-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1601866800,"stop":1601868300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601868300":{"channel":"ORF2","title":"Zur\u00fcck zur Natur","descr":"Im Nationalpark Thayatal existiert eine gro\u00dfe Artenvielfalt. Die Wildkatze f\u00fchlt sich dort besonders wohl. Ein Filmteam machte sich mit der Rangerin Claudia Waitzbauer auf die Spuren der Samtpfote. Zudem begegnete es der Autorin Elisabeth Ruckser, die in ihrer M\u00fchle eine Backschule eingerichtet hat, und der Naturp\u00e4dagogin Eunike Grahofer, die das Wissen um die Heilkraft der Kr\u00e4uter bewahrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fefa59eee76a1866463ad9b326673e3e3a590988.jpg?x=548&y=366\/zurueck-zur-natur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601868300,"stop":1601871000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}