{"1598155200":{"channel":"ORF2","title":"Wetter-Panorama","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6cfe9425a94aad63eb9a22d6223757c57be3e95.jpg?x=548&y=366\/wetter-panorama","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598155200,"stop":1598166000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598166000":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598166000,"stop":1598166300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598166300":{"channel":"ORF2","title":"Der Rockerpriester","descr":"Zwischen Lederjacke und Stola: Ein Portr\u00e4t des franz\u00f6sischen Rockerpriesters Guy Gilbert. Im Zentrum seines pastoralen Handelns steht die Sorge um Jugendliche, die Gefahr laufen, kriminell zu werden. Auf einem Bauernhof gibt er ihnen die M\u00f6glichkeit der Reintegration in die Gesellschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f4980540fc09b7e5d9b9d7c0e5ddf698b75a26a7.jpg?x=548&y=366\/der-rockerpriester","genre":"Sonstiges, Sonstiges 2017","start":1598166300,"stop":1598167800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598167800":{"channel":"ORF2","title":"Katholischer Gottesdienst","descr":"Jeden Sonntag \u00fcbertr\u00e4gt das ZDF um 9.30 Uhr im Wechsel evangelische und katholische Gottesdienste live im Fernsehen. Auch spezielle Festgottesdienste werden \u00fcbertragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70be4e6ccc49c01da842fb0541ed3ebda76fa2ce.jpg?x=548&y=366\/katholischer-gottesdienst","genre":"Sonstiges, Sonstiges 2020","start":1598167800,"stop":1598170500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598170500":{"channel":"ORF2","title":"Universum","descr":"Der Bergstock des \u00d6tschers liegt am \u00f6stlichen Rand der Alpen. Sein Gipfel ist keine 2.000 Meter hoch und dennoch dominiert er das umliegende Land, eine Landschaft der Superlative: Hier gibt es nicht nur \u00d6sterreichs k\u00e4ltesten Ort und den dunkelsten Nachthimmel des Landes, hier ist auch \u00d6sterreichs Grand Canyon zu finden und der gr\u00f6\u00dfte Urwald. Die Dokumentation zeigt all diese Naturwunder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/506a5fc38e1c5bf9dca2760d949443b939fe4fc4.jpg?x=548&y=366\/universum","genre":"Report, Dokumentation","start":1598170500,"stop":1598173200,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598173200":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598173200,"stop":1598173500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598173500":{"channel":"ORF2","title":"Liebesg'schichten und Heiratssachen","descr":"Die \u00f6sterreichische Journalistin und Fernsehmoderatorin Nina Horowitz, stellt Menschen auf der Suche nach neuen Beziehungen vor und begleitet sie bei der Partnersuche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eab8c1d2825d10025b0a0a6c5b48af8322284e52.jpg?x=548&y=366\/liebesgschichten-und-heiratssachen","genre":"Report, Magazin","start":1598173500,"stop":1598176200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598176200":{"channel":"ORF2","title":"Ein.Blick","descr":"\"M\u00e4nner muss man zappeln lassen, bevor sie die Dame Ihres Herzens erobern d\u00fcrfen!\" Davon ist jedenfalls Rosa, die Senior-Chefin vom \"Little London\", \u00fcberzeugt. In ihrer Diskothek treffen sich bei \"Wilma's Singletreff\" einsame Herzen. Und die brauchen eben Tipps von der Seniorchefin. Findet die Seniorchefin. Mariasdorf im S\u00fcdburgenland. Ein Dorf wie viele andere. Obwohl? Wenn man einen n\u00e4heren Blick wagt, sieht man Unikate. Da ist Theresia Karner, die nicht verstehen kann, warum die jungen Leute heutzutage nur Suppen aus dem Packerl essen: \"Ich bin ein Feind vom Pulver,\" wird die 80-J\u00e4hrige bei diesem Thema resolut. Es gibt den Unternehmer Franz Polster, der mit seinen Mitarbeitern auch im Sommer Christbaumschmuck herstellt. Aber auch Schalter, die f\u00fcr die R\u00fcstungsindustrie eingesetzt werden. Da ist aber gar nichts dabei, findet er. Und da lebt Herbert Schwarz, der die besten Witze kennt. Einen liebt er besonders: \"Warum hei\u00dft es Muttersprache? Weil der Vater nix zu reden hat. Hahaha.\" Ein.Blick ins Dorfleben, auf Traditionen, Eigenheiten und Heimatliebe. Ein Film von Nina Horowitz","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9297398e29ca3e89b6414f22038885f8ce6c735.jpg?x=548&y=366\/einblick","genre":"Report, Reportage","start":1598176200,"stop":1598178300,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598178300":{"channel":"ORF2","title":"Unglaubliche Geschichten: Sommer in Wien","descr":"Heiteres, Skurriles, Au\u00dfergew\u00f6hnliches, Vergessenes Patrick Budgen pr\u00e4sentiert unterhaltsame Gusto-St\u00fcckerln von den 60er-Jahren bis heute. Eine Dokumentation von Georg Sch\u00fctz f\u00fcr das Landesstudio Wien","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598178300,"stop":1598179800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598179800":{"channel":"ORF2","title":"Wetterschau","descr":"Wie das Wetter in ihrer Region wird, zeigen ihnen die Meteorologen der \"Wetterschau\". Holen sie sich fundierte Prognosen, Pollenberichte, Badetemperaturen und Unwetterwarnungen bequem in ihr Wohnzimmer.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598179800,"stop":1598180400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598180400":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598180400,"stop":1598180700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598180700":{"channel":"ORF2","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1598180700,"stop":1598182200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598182200":{"channel":"ORF2","title":"Heimat fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1598182200,"stop":1598184000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598184000":{"channel":"ORF2","title":"Rosamunde Pilcher: Liebe am Horizont","descr":"Die Kunstkritikerin Helena kehrt nach dem Tod ihres Mannes nach Plymouth, in ihre alte Heimat, zur\u00fcck. Sie hofft, dort ihr Gleichgewicht wiederzufinden. Doch stattdessen verliebt sie sich Hals \u00fcber Kopf in Malcolm, den Star der dortigen Kunstszene. Dessen Managerin Daphne rast vor Eifersucht. Durch einen Brandanschlag verletzt sie Malcolm lebensgef\u00e4hrlich und vertuscht anschlie\u00dfend ihre Schuld.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/95c6546048500bb915a29ed19f210c21ef5591c2.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-liebe-am-horizont","genre":"Film, Liebesfilm","start":1598184000,"stop":1598189400,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598189400":{"channel":"ORF2","title":"Erlebnis \u00d6sterreich","descr":"\u00d6sterreich ist 83.878,99 km\u00b2 gro\u00df und hat 8.822.267 Einwohner. Etwa 60 Prozent der Landschaft ist gebirgig, was die Republik von jeher zu einer erfolgreichen Skifahrer-Nation machte. In dieser Dokureihe wird \u00d6sterreich in seiner ganzen Vielfalt dargestellt. Dabei stehen die Kultur, Geschichte und Tradition, sowie regionale und volkskulturelle Entwicklungen des Landes im Mittelpunkt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c244098fab3eab69b86d2fa7b06aff524f5be9d5.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-oesterreich","genre":"Report, Reportage","start":1598189400,"stop":1598191200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598191200":{"channel":"ORF2","title":"Menschen & M\u00e4chte","descr":"Wie aus einem Tiroler Bergdorf eine europaweit anerkannte, innovative und zukunftsweisende Gedankenschmiede wurde. Der Film erz\u00e4hlt diese Entwicklung mit \u00fcberwiegend bisher unver\u00f6ffentlichtem Filmmaterial aus den Anfangsjahren. Das Europ\u00e4ische Forum Alpbach hat inzwischen etliche Generationen von Intellektuellen sowie Politikerinnen und Politikern, und damit die europ\u00e4ische politische Kultur, entscheidend mitgepr\u00e4gt. Ob Nachkriegszeit, Ungarnkrise, Ende des Prager Fr\u00fchlings, 68er Studentenrevolte, \u00d6sterreichs \u00d6ffnung nach Europa, Entwicklung des Neoliberalismus: alle pr\u00e4genden Phasen der \u00f6sterreichischen und europ\u00e4ischen Geschichte fanden in Alpbach, in den Kitzb\u00fcheler Alpen, ihren Niederschlag. Eine Dokumentation von Kurt Langbein","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598191200,"stop":1598194500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598194500":{"channel":"ORF2","title":"Was ich glaube","descr":"Das Religionsmagazin bietet den Zuschauern Gelegenheit zum Innehalten, Nachdenken und Querdenken und liefert sehr pers\u00f6nlich formulierte Gedanken f\u00fcr den Start in die neue Woche.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598194500,"stop":1598194800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598194800":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598194800,"stop":1598195100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598195100":{"channel":"ORF2","title":"Natur im Garten","descr":"Wissenswertes und Service \u00fcber naturnahes G\u00e4rtnern \u2013 pr\u00e4sentiert von dem Biog\u00e4rtner Karl Ploberger. Aus seinem Schaugarten gibt er Tipps zu Pflanzenkunde, Pflege, Gartenplanung und Lifestyle sowie Veranstaltungstipps. Herzst\u00fcck jeder Folge ist der Gastgarten. Karl Ploberger unterh\u00e4lt sich mit Garten-BesitzerInnen. Zudem bereitet der Koch Benjamin Schwaighofer kulinarische K\u00f6stlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c5cecb5e3c4652737e84028b380c551628ec620.jpg?x=548&y=366\/natur-im-garten","genre":"Report, Magazin","start":1598195100,"stop":1598196900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598196900":{"channel":"ORF2","title":"Zur\u00fcck zur Natur","descr":"Maggie Entenfellner besucht \u00f6sterreichische Regionen und zeigt die sch\u00f6nsten Seiten des Landlebens. Sie gastiert in \u00d6sterreichs sch\u00f6nsten Bauernh\u00f6fen und kocht, pflanzt, pflegt, hegt, packt an \u2013 und pr\u00e4sentiert dabei die regionale und saisonale Vielfalt der G\u00e4rten und W\u00e4lder. Und sie erz\u00e4hlt die Geschichten der Pflanzen, Tiere und Menschen in der jeweiligen Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fefa59eee76a1866463ad9b326673e3e3a590988.jpg?x=548&y=366\/zurueck-zur-natur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598196900,"stop":1598199900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598199900":{"channel":"ORF2","title":"\u00d6sterreich-Bild aus dem Landesstudio Nieder\u00f6sterreich","descr":"Das Angebot ist vielf\u00e4ltig: von genussreichen Erlebnism\u00e4rkten etwa zu Ostern und im Advent \u00fcber die Aktion \"Mahlzeit\", die traditionelle nieder\u00f6sterreichische Rezepte lebendig h\u00e4lt, bis hin zu den \"Genuss-Schulen\" und zur starken Pr\u00e4senz im Internet. Die Initiative \"So schmeckt Nieder\u00f6sterreich\" hat sich in den 16 Jahren ihres Bestehens zur gr\u00f6\u00dften Kulinarik-Bewegung des Landes entwickelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a65d3793748f1f0db415f8d1323b402cfbabb4e.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-bild-aus-dem-landesstudio-niederoesterreich","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598199900,"stop":1598202000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598202000":{"channel":"ORF2","title":"Bundesland heute","descr":"Die neun ORF-Landesstudios liefern t\u00e4glich Informationen f\u00fcr die Zuschauer im jeweiligen Bundesland. Aktuelle Berichte beleuchten die regionalen und kommunalen Themen und Schwerpunkte, die dem Publikum im Bundesland wichtig sind. Dabei reicht die Palette von Landespolitik \u00fcber Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft bis zu Brauchtum und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598202000,"stop":1598202960,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598202960":{"channel":"ORF2","title":"Wetter aus dem Bundesland","descr":"Spazierengehen oder doch lieber auf der Couch l\u00fcmmeln? Im Fokus der Sendung steht der Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, mit Unwetterwarnungen und einem Regenradar. Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598202960,"stop":1598203020,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598203020":{"channel":"ORF2","title":"Lotto 6 aus 45 mit Joker","descr":"Der Sender pr\u00e4sentiert die \u00dcbertragung der Lottoziehung in \u00d6sterreich. Die Ziehung der Gewinnzahlen findet jeden Mittwoch um 18.47 Uhr und am Sonntag um 19.17 Uhr statt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0bc1bf6fa913623ee9e37b37cb95fc0aef0d3b03.jpg?x=548&y=366\/lotto-6-aus-45-mit-joker","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598203020,"stop":1598203800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598203800":{"channel":"ORF2","title":"Zeit im Bild","descr":"Die Sendung informiert den Zuschauer \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Hintergrundberichte, Analysen und Kommentare vertiefen das Verst\u00e4ndnis der tagesaktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08c177337fe8d403813f38eb2e80f9b6d8e0df1d.jpg?x=548&y=366\/zeit-im-bild","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598203800,"stop":1598205360,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598205360":{"channel":"ORF2","title":"Wetter","descr":"Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 die Sendung bietet die aktuellsten Wettermeldungen. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, einen Regenradar und das internationale Reisewetter. Auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598205360,"stop":1598205660,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598205660":{"channel":"ORF2","title":"Sport Aktuell","descr":"Siege und Niederlagen hautnah miterleben. Die Sportredaktion informiert ihre Zuschauer umfassend \u00fcber aktuelle Sportergebnisse, pr\u00e4sentiert Interviews und Stellungnahmen, schaltet live ins Fu\u00dfballstadion, auf die Formel-1-Rennstrecke oder auf den Tennisplatz und berichtet auch \u00fcber Freizeit- und Trendsportarten. Kurzum: Das Neueste aus der Welt des Sports topaktuell aufbereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ec6e8f8c80564c4d602fdf1b0be937bae4a3ead.jpg?x=548&y=366\/sport-aktuell","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1598205660,"stop":1598206500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598206500":{"channel":"ORF2","title":"50 Jahre Tatort","descr":"Das Publikum w\u00e4hlt aus 50 der beliebtesten Folgen den Sonntags-TATORT aus. Mehr dazu unter: https:\/\/tv.orf.at\/highlights\/orf2\/tatort \u2013 wunschprogramm100.html","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6069270efc5d071090d122377d8deaa3fc1cf02.jpg?x=548&y=366\/50-jahre-tatort","genre":"Film, Krimi","start":1598206500,"stop":1598212200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598212200":{"channel":"ORF2","title":"ZIB 2 am Sonntag","descr":"Martin Th\u00fcr pr\u00e4sentiert die \"ZiB 2 am Sonntag\", die direkt auf \"IM ZENTRUM\" \u00fcberleitet und im zweiten Sonntag-Hauptabend Hard News f\u00fcr alle am Tages- und Wochengeschehen Interessierte bietet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15fccfceb941daf8ce8dbc6b8356e3e080aab11b.jpg?x=548&y=366\/zib-2-am-sonntag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598212200,"stop":1598213400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598213400":{"channel":"ORF2","title":"Meine Landstra\u00dfe","descr":"Der dritte Wiener Gemeindebezirk lebt von seinen Gegens\u00e4tzen. Gleich neben dem Konzerthaus befindet sich der Heumarkt, im Winter Schauplatz von Eishockeyschlachten, im Sommer Strand und Kampfplatz f\u00fcr Freistilringer. Der Bahnhof Wien-Mitte, einst ein Hafen des Wiener Neust\u00e4dter Kanals, der von Wien nach Triest f\u00fchren sollte, befindet sich hier wie auch das AEZ, ein Einkaufscenter der 60er-Jahre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d5e57d6e5043f3ef83a50788776ff020c095a30.jpg?x=548&y=366\/meine-landstrasse","genre":"Report, Dokumentation","start":1598213400,"stop":1598217300,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598217300":{"channel":"ORF2","title":"Alltagsgeschichte","descr":"F\u00fcr die Folge ihrer Sendereihe \"Alltagsgeschichte\" drehte Elizabeth T.Spira in der Markthalle \u2013 Wien Mitte. Mit Kameramann Peter Kasperak portr\u00e4tierte sie die gr\u00f6\u00dfte Wiener Markthalle im Zentrum der Stadt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7fc95c579b1f0f0bf951b40000f296b9c403d007.jpg?x=548&y=366\/alltagsgeschichte","genre":"Report, Reportage","start":1598217300,"stop":1598220000,"country":"A","releaseYear":"1995","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598220000":{"channel":"ORF2","title":"3096 Tage","descr":"1998 wurde die zehnj\u00e4hrige Natascha Kampusch gekidnappt. Ihr Entf\u00fchrer Wolfgang Priklopil sperrte sie in ein unterirdisches Verlies \u2013 in dem sie die n\u00e4chsten 3096 Tage ihres Lebens verbrachte. Je l\u00e4nger der Aufenthalt in ihrem kargen Gef\u00e4ngnis dauerte, desto mehr begriff Natascha, dass sie nur eine Chance zum \u00dcberleben hat: Sie muss sich auf das grausame Spiel ihres Entf\u00fchrers einlassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0cd629025fc04122814f908699236b12981c3df.jpg?x=548&y=366\/3096-tage","genre":"Film, Drama","start":1598220000,"stop":1598226300,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598226300":{"channel":"ORF2","title":"Der Bulle von T\u00f6lz \u2013 Tod in der Brauerei","descr":"Ludwig, der Verlobte der Brauerstochter Franziska Bachmaier starb an einer Kohlenmonoxid-Vergiftung. Kommissar Benno Berghammer glaubt nicht an einen Suizid, denn Ludwig hatte f\u00fcr das T\u00f6lzer Brauhauses seiner Liebsten gro\u00dfe Pl\u00e4ne. Seine neuen Gesch\u00e4ftsideen passten Franziskas Tante \u00fcberhaupt nicht, sie f\u00fchlte sich ausgebootet. Auch Verantwortliche eines Bierkonzerns erscheinen Benno verd\u00e4chtig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd615945eba394c131b556eff7393d7440b797ec.jpg?x=548&y=366\/der-bulle-von-toelz-tod-in-der-brauerei","genre":"Film, Krimi","start":1598226300,"stop":1598232000,"country":"D","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598232000":{"channel":"ORF2","title":"Heimat fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1598232000,"stop":1598233800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598233800":{"channel":"ORF2","title":"Dobar dan Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1598233800,"stop":1598235600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598235600":{"channel":"ORF2","title":"Dober dan, Koroka","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroka","genre":"Report, Magazin","start":1598235600,"stop":1598237400,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598237400":{"channel":"ORF2","title":"Erlebnis \u00d6sterreich","descr":"\u00d6sterreich ist 83.878,99 km\u00b2 gro\u00df und hat 8.822.267 Einwohner. Etwa 60 Prozent der Landschaft ist gebirgig, was die Republik von jeher zu einer erfolgreichen Skifahrer-Nation machte. In dieser Dokureihe wird \u00d6sterreich in seiner ganzen Vielfalt dargestellt. Dabei stehen die Kultur, Geschichte und Tradition, sowie regionale und volkskulturelle Entwicklungen des Landes im Mittelpunkt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c244098fab3eab69b86d2fa7b06aff524f5be9d5.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-oesterreich","genre":"Report, Reportage","start":1598237400,"stop":1598238900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598238900":{"channel":"ORF2","title":"Zur\u00fcck zur Natur","descr":"Maggie Entenfellner besucht \u00f6sterreichische Regionen und zeigt die sch\u00f6nsten Seiten des Landlebens. Sie gastiert in \u00d6sterreichs sch\u00f6nsten Bauernh\u00f6fen und kocht, pflanzt, pflegt, hegt, packt an \u2013 und pr\u00e4sentiert dabei die regionale und saisonale Vielfalt der G\u00e4rten und W\u00e4lder. Und sie erz\u00e4hlt die Geschichten der Pflanzen, Tiere und Menschen in der jeweiligen Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fefa59eee76a1866463ad9b326673e3e3a590988.jpg?x=548&y=366\/zurueck-zur-natur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598238900,"stop":1598241600,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}