{"1599451500":{"channel":"ORF2","title":"Wetter-Panorama und Programmvorschau","descr":"Ein bunter Mix aus Panoramabildern ausgew\u00e4hlter Destinationen, versehen mit objektiven Infos \u00fcber Schnee- und Wetterlage sowie weiteren Informationen unterh\u00e4lt und erzeugt Urlaubsflair.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599451500,"stop":1599453000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599453000":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1599453000,"stop":1599454800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599454800":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599454800,"stop":1599455400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599455400":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1599455400,"stop":1599456600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599456600":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599456600,"stop":1599456780,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599456780":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1599456780,"stop":1599458400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599458400":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599458400,"stop":1599459000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599459000":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1599459000,"stop":1599460200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599460200":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599460200,"stop":1599460380,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599460380":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1599460380,"stop":1599462000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599462000":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599462000,"stop":1599462600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599462600":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1599462600,"stop":1599463800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599463800":{"channel":"ORF2","title":"Schmeckt perfekt","descr":"Immer werktags lassen sich hochkar\u00e4tige Kochteams beim Zubereiten zweier schmackhafter Gerichte auf die flinken Finger schauen. Neben zahlreichen Tipps und Tricks sowie Informationen rund um die Zutaten und deren Zubereitung k\u00f6nnen die Zuschauer die Rezepte auch online einsehen. Die Sendung l\u00e4dt zum Nachkochen und Genie\u00dfen ein. Lassen Sie es sich schmecken!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/67bb20cd8d263f9f62330d23d068aac4f295988e.jpg?x=548&y=366\/schmeckt-perfekt","genre":"Report, Magazin","start":1599463800,"stop":1599465300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599465300":{"channel":"ORF2","title":"Alisa \u2013 Folge deinem Herzen","descr":"Alisa Lenz hat fr\u00fch ihre Eltern verloren. Als sie erf\u00e4hrt, dass ihr Freund sie betr\u00fcgt, kehrt sie, hoch verschuldet, Berlin den R\u00fccken und geht zu ihrer Adoptivfamilie nach Sch\u00f6nroda in die Provinz zur\u00fcck. Dort trifft sie Christian Castellhoff, den Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der optischen Werke, bei denen Alisa eine Anstellung sucht. Es ist Liebe auf den ersten Blick. Doch Christian ist bereits vergeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc38400cdcfdf5b172b0ccfa7672f23e95477c08.jpg?x=548&y=366\/alisa-folge-deinem-herzen","genre":"Serie, Telenovela","start":1599465300,"stop":1599468000,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599468000":{"channel":"ORF2","title":"Kommissar Rex","descr":"Inspektor Marc Hoffmann und Rex werden bei ihrem morgendlichen Joggen von einem Heckensch\u00fctzen attackiert, dabei wird der Polizeihund schwer verletzt. Tats\u00e4chlich war auch Rex das Ziel des T\u00e4ters, doch gemeinsam mit Kunz und Niki kann Marc den Sch\u00fctzen schnappen. Wieder genesen steht Rex dem Ermittlerteam treu zur Seite und l\u00f6st dank seines untr\u00fcglichen Sp\u00fcrsinns so manchen Fall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c91b1affcc665b13bd019fa00a7d11aa8d420a12.jpg?x=548&y=366\/kommissar-rex","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599468000,"stop":1599470700,"country":"A\/D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599470700":{"channel":"ORF2","title":"Bewusst gesund \u2013 Das Magazin","descr":"Anregung und Anleitung zum Gesundwerden und Gesundbleiben, wichtige Erkenntnisse rund um Vorsorge, das Wiederentdecken alten Wissens \u00fcber das, was K\u00f6rper und Seele gut tut bis hin zu neuen Erkenntnissen aus der Welt der Medizin, sind die Eckpfeiler unserer Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b7613c5b247028370ed159def7bd57e85b51779.jpg?x=548&y=366\/bewusst-gesund-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1599470700,"stop":1599472200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599472200":{"channel":"ORF2","title":"Zur\u00fcck zur Natur","descr":"Zur\u00fcck zur Natur besucht diesmal die Region Rosalia rund um Mattersburg im Burgenland. Wir treffen auf Wolfgang Wograndl, der als Musiker und Pferdefl\u00fcsterer bekannt ist. In Wiesen besucht Maggie den Demeter-Hof Preisegger. Und wie man das perfekte Brot \u2013 aus Sauerteig \u2013 hinbekommt, das wei\u00df Andrea Rittnauer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fefa59eee76a1866463ad9b326673e3e3a590988.jpg?x=548&y=366\/zurueck-zur-natur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599472200,"stop":1599475200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599475200":{"channel":"ORF2","title":"Wetterschau","descr":"Wie das Wetter in ihrer Region wird, zeigen ihnen die Meteorologen der \"Wetterschau\". Holen sie sich fundierte Prognosen, Pollenberichte, Badetemperaturen und Unwetterwarnungen bequem in ihr Wohnzimmer.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599475200,"stop":1599476400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599476400":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599476400,"stop":1599477300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599477300":{"channel":"ORF2","title":"Mittag in \u00d6sterreich","descr":"Die wochent\u00e4gliche Sendung aus dem ORF-Newsroom greift das Tagesthema auf und liefert neben Hintergrundberichten zu aktuellen Ereignissen aus \u00d6sterreich und der ganzen Welt, Service und Tipps zu Konsumenten-Schutzthemen und Expertengespr\u00e4che. Dar\u00fcberhinaus bietet das Format Kulturelles und Heiteres aus den Regionen \u00d6sterreichs mit Live-Reportagen und Live-Einstiegen aus den Bundesl\u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2f533ab360e2fc005f6c4976f97305c0140b760.jpg?x=548&y=366\/mittag-in-oesterreich","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599477300,"stop":1599480000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599480000":{"channel":"ORF2","title":"Wege der Gen\u00fcsse","descr":"Der Millst\u00e4tter See H\u00f6hensteig liegt auf einer Seeh\u00f6he zwischen 600 und 2.600 m und f\u00fchrt in acht Etappen \u00fcber 200 km von der Welt der Dreitausender \u2013 ganz im Westen des Millst\u00e4tter Sees \u2013 \u00fcber die Millst\u00e4tter Alpe und das Goldeck \u2013 bis zum Weltenberg Mirnock. Die ersten Etappen beginnen in den Nockbergen. Im Gasthaus Klammer \u2013 dem Elternhaus von \u00d6sterreichs Skilegende Franz Klammer in Fresach \u2013 durften wir mit dem Olympiasieger bei der Zubereitung des Reindlings und der \"Gelben Supp'n\" dabei sein. Auch kulturell Interessierte kommen auf ihre Kosten: Das Benediktinerstift in Millstatt war Jahrhunderte lang der geistige und kulturelle Mittelpunkt in Oberk\u00e4rnten. Der Kabarettist und Autor Werner Schneyder verbringt seit vielen Jahren den Sommer am Millst\u00e4tter See. Und das \"Granatium\" in Radenthein begeistert Jung und Alt mit der Geschichte der Granatgewinnung in der Region.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599480000,"stop":1599481500,"country":"D\/A\/F","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599481500":{"channel":"ORF2","title":"Sturm der Liebe","descr":"Schauplatz der Telenovela ist das Hotel \"F\u00fcrstenhof\" der Familie Saalfeld im fiktiven oberbayerischen Ort Bichlheim. Dort gibt es zwischen den Mitgliedern der Familie, den Angestellten, aber auch den Hotelg\u00e4sten innige und ernsthafte Liebesbeziehungen, \u00fcberraschende Seitenspr\u00fcnge und rachs\u00fcchtige Intrigen. Au\u00dferdem kommt es zu so manchen schmerzhaften Abschieden und erfreulichen Wiedersehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89cf42cb1736a0b35c6b3626814c5251241dbdc9.jpg?x=548&y=366\/sturm-der-liebe","genre":"Serie, Telenovela","start":1599481500,"stop":1599484500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599484500":{"channel":"ORF2","title":"Die Rosenheim-Cops","descr":"Der bayerische Kommissar Korbinian Hofer ermittelt gemeinsam mit einem ausw\u00e4rtigen Kollegen sowie anderen Mitarbeitern in Mordf\u00e4llen, die sich in Rosenheim und Umgebung zugetragen haben. Unterst\u00fctzt wird seine Arbeit von der Sekret\u00e4rin Miriam Stockl und Polizeiobermeister Michael Moor. Gemeinsam mit seiner Schwester Marie f\u00fchrt Korbinian zudem einen Bauernhof, was oft zu Komplikationen f\u00fchrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b6490a871b36ea9030b6c9237924d59fbbeb623.jpg?x=548&y=366\/die-rosenheim-cops","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599484500,"stop":1599487200,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599487200":{"channel":"ORF2","title":"Die Barbara Karlich Show","descr":"Seit 1999 moderiert Barbara Karlich die Talkshow. Dabei geht es Themen, die aus dem Leben gegriffen sind \u2013 Beziehungsfragen, aber auch berufliche oder rechtliche Themen. Neben den geladenen G\u00e4sten, die \u00fcber das Thema des Tages diskutieren, sind auch Experten dabei \u2013 dazu geh\u00f6ren Sozialberater Dieter Schmutzer, Gesundheitspsychologin Isabella Woldrich und Gesundheitspsychologe Martin Felinger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/361457f0d6259fade6c3adcd7c173f9016f87968.jpg?x=548&y=366\/die-barbara-karlich-show","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1599487200,"stop":1599490800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599490800":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599490800,"stop":1599491100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599491100":{"channel":"ORF2","title":"Aktuell in \u00d6sterreich","descr":"Das Informationsmagazin beinhaltet neben Beitr\u00e4gen aus der Region auch aktuelle Themen aus dem Ausland und fokussiert sich dabei auf \u00d6sterreicher im Ausland. Hin und wieder werden Studiog\u00e4ste eingeladen, die zu einem aktuellen Thema Rede und Antwort stehen und ihre Meinungen pr\u00e4sentieren. Ein Schwerpunkt liegt auf Portr\u00e4ts \u00fcber \u00d6sterreicherinnen und \u00d6sterreicher, die Au\u00dfergew\u00f6hnliches leisten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/38584cdb456cea5774f5c14bf5ada4f6b4a47634.jpg?x=548&y=366\/aktuell-in-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1599491100,"stop":1599492600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599492600":{"channel":"ORF2","title":"Studio 2","descr":"Der werkt\u00e4gliche Fixpunkt im ORF-2-Vorabendprogramm umfasst tagesaktuelle Informationen, Unterhaltung, Kultur und nat\u00fcrlich prominente Live-G\u00e4ste. W\u00f6chentlich wiederkehrende Rubriken aus den Bereichen Gesundheit, Kulinarik, Kultur, Social Media, Lifestyle, Buchtipps, Wohnen, Garten und Society, sowie der Live-Au\u00dfenmoderator, der in ganz \u00d6sterreich unterwegs ist, runden die Sendung ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce50444c667ce5b806052d5e86967b7db361a777.jpg?x=548&y=366\/studio-2","genre":"Report, Magazin","start":1599492600,"stop":1599496200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599496200":{"channel":"ORF2","title":"konkret","descr":"Vom Umgang mit digitalen Daten bis zur Warnung von Abzocke; vom kleinen \u00c4rger bis zum gro\u00dfen Skandal: Konsumentenschutz wird in diesem Servicemagazin gro\u00dfgeschrieben. Neben den Verbraucherinformationen stehen Hintergr\u00fcnde, Fakten, Reportagen \u00fcber Probleme der Zuschauerinnen und Zuschauer und bew\u00e4hrte Rubriken \u2013 wie \"Marvin gibt Antwort\", \"Helpline\", Tests oder \"Gesch\u00e4fte mit Herz\" im Vordergrund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9046a7b4ef9b467ed65248297b3bb4aae07ccb96.jpg?x=548&y=366\/konkret","genre":"Report, Magazin","start":1599496200,"stop":1599497460,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599497460":{"channel":"ORF2","title":"infos & tipps","descr":"Die Sendung bietet interessante Produktvorstellungen, Gewinnspiele und h\u00e4lt die Zuschauer mit cleveren Tipps und Tricks zu den Themen Haushalt, Garten und Familie auf dem Laufenden.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599497460,"stop":1599498000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599498000":{"channel":"ORF2","title":"Bundesland heute","descr":"Die neun ORF-Landesstudios liefern t\u00e4glich Informationen f\u00fcr die Zuschauer im jeweiligen Bundesland. Aktuelle Berichte beleuchten die regionalen und kommunalen Themen und Schwerpunkte, die dem Publikum im Bundesland wichtig sind. Dabei reicht die Palette von Landespolitik \u00fcber Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft bis zu Brauchtum und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599498000,"stop":1599499380,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599499380":{"channel":"ORF2","title":"Wetter aus dem Bundesland","descr":"Spazierengehen oder doch lieber auf der Couch l\u00fcmmeln? Im Fokus der Sendung steht der Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, mit Unwetterwarnungen und einem Regenradar. Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599499380,"stop":1599499800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599499800":{"channel":"ORF2","title":"Zeit im Bild","descr":"Die Sendung informiert den Zuschauer \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Hintergrundberichte, Analysen und Kommentare vertiefen das Verst\u00e4ndnis der tagesaktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08c177337fe8d403813f38eb2e80f9b6d8e0df1d.jpg?x=548&y=366\/zeit-im-bild","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599499800,"stop":1599501060,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599501060":{"channel":"ORF2","title":"Wetter","descr":"Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 die Sendung bietet die aktuellsten Wettermeldungen. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, einen Regenradar und das internationale Reisewetter. Auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599501060,"stop":1599501360,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599501360":{"channel":"ORF2","title":"Sport Aktuell","descr":"Siege und Niederlagen hautnah miterleben. Die Sportredaktion informiert ihre Zuschauer umfassend \u00fcber aktuelle Sportergebnisse, pr\u00e4sentiert Interviews und Stellungnahmen, schaltet live ins Fu\u00dfballstadion, auf die Formel-1-Rennstrecke oder auf den Tennisplatz und berichtet auch \u00fcber Freizeit- und Trendsportarten. Kurzum: Das Neueste aus der Welt des Sports topaktuell aufbereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ec6e8f8c80564c4d602fdf1b0be937bae4a3ead.jpg?x=548&y=366\/sport-aktuell","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1599501360,"stop":1599501900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599501900":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599501900,"stop":1599502500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599502500":{"channel":"ORF2","title":"Die Millionenshow","descr":"Mit Wissen und einem Qu\u00e4ntchen Gl\u00fcck haben auch diesmal wieder vier Kandidaten die Chance auf den Gewinn von 1 Million Euro!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fba0dfc3035ef1349ce84c9dea8fc537b3e2678c.jpg?x=548&y=366\/die-millionenshow","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599502500,"stop":1599508800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599508800":{"channel":"ORF2","title":"ZIB 2","descr":"Die t\u00e4gliche Nachrichtensendung beleuchtet in Reportagen und Hintergrundberichten kritisch die wichtigsten Ereignisse und Entwicklungen aus Politik, Wirtschaft, Wissenschaft, Zeitgeschehen und Kultur. Wichtiger Bestandteil der Sendung sind Interviews mit Entscheidungstr\u00e4gern und Experten. Gef\u00fchrt werden die Gespr\u00e4che entweder live im Studio oder per Schaltung. Am Ende der Sendung: das Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599508800,"stop":1599510600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599510600":{"channel":"ORF2","title":"kulturMontag","descr":"\"art.genossen\" und der \"art.film\" sind die Bestandteile der erfolgreichen ORF-Kultur-Live-Strecke, die Zusammenstellung dieser Rubriken in der \"Kulturmontag\"-Fl\u00e4che wird den Themen der Woche entsprechend variiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80cebd6b7113a1201a559161cf6b12e340243d22.jpg?x=548&y=366\/kulturmontag","genre":"Report, Magazin","start":1599510600,"stop":1599514200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599514200":{"channel":"ORF2","title":"Orte der Kindheit","descr":"In der Reihe \"Orte der Kindheit\" begleitet Kultur-Moderator Peter Schneeberger K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstler an deren Heimatorte. Diesmal ist er mit dem Schauspieler und Regisseur Heinz Marecek, der am 17. September seinen 75. Geburtstag feiert, unterwegs. Aufgewachsen ist Marecek im Wien der Nachkriegszeit. Er beschreibt sich selbst als unternehmungslustiges, aktives Kind, das immer zu sp\u00e4t nach Hause gekommen ist. Von klein auf bis zu seinem 14. Lebensjahr trainierte er fast t\u00e4glich im Turnverein, der sich im Keller des Wohnhauses der Familie im 7. Bezirk befand. Der Wunsch Schauspieler zu werden, manifestierte sich schon im zarten Alter von 7 Jahren, als er bei einer Schulauff\u00fchrung den Spiel-Ansager gab und merkte, dass er Leute zum Lachen bringen konnte. Hauptdarsteller: Heinz Marecek","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0353d2b7de00f0b26b29389b9b66fa2af08eebab.jpg?x=548&y=366\/orte-der-kindheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1599514200,"stop":1599516000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599516000":{"channel":"ORF2","title":"Tatort","descr":"Die Ermittler-Teams sind in verschiedenen Regionen und St\u00e4dten Deutschlands, aber auch in \u00d6sterreich und der Schweiz M\u00f6rdern und anderen Gewaltverbrechern auf der Spur. Dabei werden sowohl regionale Besonderheiten als auch gesellschaftlich relevante, aktuelle Themen aufgegriffen. Die Reihe wird seit 1970 ausgestrahlt und ist damit die am l\u00e4ngsten laufende Krimireihe im deutschsprachigen Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/83b99b8d750c15d554a816a8c6512b5823580b88.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1599516000,"stop":1599521400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599521400":{"channel":"ORF2","title":"Die Millionenshow","descr":"Der \u00f6sterreichische Ex-Skirennl\u00e4ufer und Kommentator von Sport\u00fcbertragungen Armin Assinger stellt mal wieder kniffelige Fragen, wie zum Beispiel: \"Die Limonade ist matt wie deine Seele\" ist ein Zitat aus...?\". Auch nicht ohne war folgende Fragen: \"Welcher Pr\u00e4sident der USA war nie Vizepr\u00e4sident?\" oder \"Welcher M\u00e4nnervorname sollte auch in \u00d6sterreich kein Erstaunen hervorrufen?\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fba0dfc3035ef1349ce84c9dea8fc537b3e2678c.jpg?x=548&y=366\/die-millionenshow","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599521400,"stop":1599527100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599527100":{"channel":"ORF2","title":"kulturMontag","descr":"\"art.genossen\" und der \"art.film\" sind die Bestandteile der erfolgreichen ORF-Kultur-Live-Strecke, die Zusammenstellung dieser Rubriken in der \"Kulturmontag\"-Fl\u00e4che wird den Themen der Woche entsprechend variiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80cebd6b7113a1201a559161cf6b12e340243d22.jpg?x=548&y=366\/kulturmontag","genre":"Report, Magazin","start":1599527100,"stop":1599530700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599530700":{"channel":"ORF2","title":"Orte der Kindheit","descr":"In der Reihe \"Orte der Kindheit\" begleitet Kultur-Moderator Peter Schneeberger K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstler an deren Heimatorte. Diesmal ist er mit dem Schauspieler und Regisseur Heinz Marecek, der am 17. September seinen 75. Geburtstag feiert, unterwegs. Aufgewachsen ist Marecek im Wien der Nachkriegszeit. Er beschreibt sich selbst als unternehmungslustiges, aktives Kind, das immer zu sp\u00e4t nach Hause gekommen ist. Von klein auf bis zu seinem 14. Lebensjahr trainierte er fast t\u00e4glich im Turnverein, der sich im Keller des Wohnhauses der Familie im 7. Bezirk befand. Der Wunsch Schauspieler zu werden, manifestierte sich schon im zarten Alter von 7 Jahren, als er bei einer Schulauff\u00fchrung den Spiel-Ansager gab und merkte, dass er Leute zum Lachen bringen konnte. Hauptdarsteller: Heinz Marecek","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0353d2b7de00f0b26b29389b9b66fa2af08eebab.jpg?x=548&y=366\/orte-der-kindheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1599530700,"stop":1599532500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599532500":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599532500,"stop":1599532800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599532800":{"channel":"ORF2","title":"Studio 2","descr":"Der werkt\u00e4gliche Fixpunkt im ORF-2-Vorabendprogramm umfasst tagesaktuelle Informationen, Unterhaltung, Kultur und nat\u00fcrlich prominente Live-G\u00e4ste. W\u00f6chentlich wiederkehrende Rubriken aus den Bereichen Gesundheit, Kulinarik, Kultur, Social Media, Lifestyle, Buchtipps, Wohnen, Garten und Society, sowie der Live-Au\u00dfenmoderator, der in ganz \u00d6sterreich unterwegs ist, runden die Sendung ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce50444c667ce5b806052d5e86967b7db361a777.jpg?x=548&y=366\/studio-2","genre":"Report, Magazin","start":1599532800,"stop":1599536100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599536100":{"channel":"ORF2","title":"konkret","descr":"Vom Umgang mit digitalen Daten bis zur Warnung von Abzocke; vom kleinen \u00c4rger bis zum gro\u00dfen Skandal: Konsumentenschutz wird in diesem Servicemagazin gro\u00dfgeschrieben. Neben den Verbraucherinformationen stehen Hintergr\u00fcnde, Fakten, Reportagen \u00fcber Probleme der Zuschauerinnen und Zuschauer und bew\u00e4hrte Rubriken \u2013 wie \"Marvin gibt Antwort\", \"Helpline\", Tests oder \"Gesch\u00e4fte mit Herz\" im Vordergrund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9046a7b4ef9b467ed65248297b3bb4aae07ccb96.jpg?x=548&y=366\/konkret","genre":"Report, Magazin","start":1599536100,"stop":1599537600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}