{"1583041800":{"channel":"ORF2","title":"Text Aktuell","descr":"Ein Service von ORF-Teletext mit den Schlagzeilen des Tages und dem Wetterbericht.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583041800,"stop":1583043300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583043300":{"channel":"ORF2","title":"Wetter-Panorama","descr":"Bilder aus der Bergwelt und aktuelle Wetterinformationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6cfe9425a94aad63eb9a22d6223757c57be3e95.jpg?x=548&y=366\/wetter-panorama","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583043300,"stop":1583049600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583049600":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef13eec6bfeceee63a2ba6f0941e09ad8f1c9d5a.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583049600,"stop":1583049900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583049900":{"channel":"ORF2","title":"ORF Legenden \u2013 Kurt Sobotka","descr":"\u00dcber 35 eigene Theaterinszenierungen, knapp 70 Jahre auf der B\u00fchne, Auftritte in rund 100 Josefstadt-Produktionen, mehr als 450 Fernsehfilme und mindestens 2.500 Rundfunksendungen, davon 31 Jahre lang die legend\u00e4re ORF-Radiosatire \"Der Guglhupf\" \u2013 das sind die beeindruckenden Zahlen zu Kurt Sobotkas k\u00fcnstlerischem Wirken, der im M\u00e4rz 2020 seinen 90. Geburtstag gefeiert h\u00e4tte. Regisseur G\u00fcnter Kaindlstorfer begibt sich auf die F\u00e4hrte eines Kom\u00f6dianten und Schauspielers, der die Musik im Blut hatte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/794b0ca73ca676b357eb4b79f28666e14824e14c.jpg?x=548&y=366\/orf-legenden-kurt-sobotka","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1583049900,"stop":1583052600,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583052600":{"channel":"ORF2","title":"Ella \u2013 Die Stimme des Jazz","descr":"Ella Fitzgeralds Stimme ist ein Ph\u00e4nomen und bis heute unerreicht. Sie hatte ein absolutes Geh\u00f6r und eine perfekte Intonation. Ihre Stimme umfasste drei Oktaven, sie hatte eine scheinbare M\u00fchelosigkeit in der Phrasierung und es gibt nahezu keinen Musikstil, in dem sie nicht brillieren konnte. Ihre heute legend\u00e4ren Great American Songbook-Einspielungen von US-amerikanischen Komponisten haben f\u00fcr Generationen von S\u00e4ngern entscheidende Ma\u00dfst\u00e4be gesetzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be7c25f7fa3eedc24703f6d6fd96ae4b5fdfd1a4.jpg?x=548&y=366\/ella-die-stimme-des-jazz","genre":"Report, Dokumentation","start":1583052600,"stop":1583055900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583055900":{"channel":"ORF2","title":"Die Kulturwoche","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583055900,"stop":1583056800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583056800":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef13eec6bfeceee63a2ba6f0941e09ad8f1c9d5a.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583056800,"stop":1583057100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583057100":{"channel":"ORF2","title":"Pressestunde","descr":"In der Diskussionssendung stellt sich ein Gast den Fragen je eines Print- und eines ORF-Journalisten.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1583057100,"stop":1583060400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583060400":{"channel":"ORF2","title":"Hohes Haus","descr":"Das Magazin wirft einen Blick hinter die Kulissen des Parlaments. Gesetze und ihre Auswirkungen auf das Leben des einzelnen Staatsb\u00fcrgers werden analysiert, Interviews zu kontroversen Themen im parlamentarischen Geschehen und Portr\u00e4ts der Abgeordneten runden das Programm ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c0dca6210d88ea57368736b66c0aef93d2cb992.jpg?x=548&y=366\/hohes-haus","genre":"Report, Magazin","start":1583060400,"stop":1583062200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583062200":{"channel":"ORF2","title":"Orientierung","descr":"Schwerpunkte des Religionsmagazins sind Berichte \u00fcber die in \u00d6sterreich aktiven Religionsgemeinschaften, \u00f6sterreichische Sozial- und Kirchenpolitik, religi\u00f6se Tendenzen und Ereignisse in Europa, \"Spuren des Religi\u00f6sen\" in einer zusehends s\u00e4kularisierten westlichen Welt sowie religi\u00f6se Hintergr\u00fcnde der politischen und sozialen Lage in Entwicklungsl\u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ecf96f12f079cd6f37c0cbb36882c85c6cb4231.jpg?x=548&y=366\/orientierung","genre":"Report, Magazin","start":1583062200,"stop":1583064000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583064000":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef13eec6bfeceee63a2ba6f0941e09ad8f1c9d5a.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583064000,"stop":1583064300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583064300":{"channel":"ORF2","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1583064300,"stop":1583065800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583065800":{"channel":"ORF2","title":"Heimat Fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1583065800,"stop":1583067600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583067600":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583067600,"stop":1583067900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583067900":{"channel":"ORF2","title":"Aufgetischt am Sonntag","descr":"Der burgenl\u00e4ndische Seewinkel am Ostufer des Neusiedlersees: Aufgrund seiner jahrelangen Isolation an der Grenze zu Ungarn, seiner bemerkenswerten Sumpfgebiete, seiner salzigen Lacken, der angepassten Vegetation und Artenvielfalt ist das Gebiet einmalig. F\u00fcr den K\u00fcnstler Nikolaus Eberstaller sind Bipolarit\u00e4t und Transformation wichtige Elemente in der Arbeit. Sonst arbeitet er als Grafikdesigner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2ca99c363bd63e6958f62c4b052dd4cdb11d44f.jpg?x=548&y=366\/aufgetischt-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1583067900,"stop":1583069400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583069400":{"channel":"ORF2","title":"Rosamunde Pilcher: Federn im Wind","descr":"Die frisch von ihrem Mann getrennte Schmuckdesignerin Julia Hammond erliegt dem Charme des geheimnisvollen Falkners David. Julia str\u00e4ubt sich gegen ihre aufkeimende Gef\u00fchle f\u00fcr den Unbekannten, denn sie m\u00f6chte sich eigentlich um ihre asthmakranke Tochter Pandora k\u00fcmmern. Auch der ebenso charmante wie siegessichere Roger Willis macht der Londonerin den Hof, und st\u00fcrzt Julia in ein Gef\u00fchlschaos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8e3b6e0102ed2e23670594d1d3e6b86a34423a4.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-federn-im-wind","genre":"Film, Melodram","start":1583069400,"stop":1583074800,"country":"D\/A","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583074800":{"channel":"ORF2","title":"Harrys sch\u00f6nste Zeit","descr":"Zeit ist das zentrale Thema bei Harrys sch\u00f6nste Zeit. Harry Pr\u00fcnster nimmt die Zuschauer mit auf eine kleine \"Aus-Zeit\" und erkundet \u00d6sterreichs sch\u00f6nste Regionen. Es ist Zeit f\u00fcr Treffen mit interessanten Menschen, die Wissenswertes, Unterhaltsames und Tiefgehendes zu erz\u00e4hlen haben. Auch ist genug Zeit, bekannten Pers\u00f6nlichkeiten aus der Gegend spannende Fragen zu ihrem Leben zu stellen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1583074800,"stop":1583076600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583076600":{"channel":"ORF2","title":"Erlebnis \u00d6sterreich","descr":"\u00d6sterreich ist 83.878,99 km\u00b2 gro\u00df und hat 8.822.267 Einwohner. Etwa 60 Prozent der Landschaft ist gebirgig, was die Republik von jeher zu einer erfolgreichen Skifahrer-Nation machte. In dieser Dokureihe wird \u00d6sterreich in seiner ganzen Vielfalt dargestellt. Dabei stehen die Kultur, Geschichte und Tradition, sowie regionale und volkskulturelle Entwicklungen des Landes im Mittelpunkt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae23b5b0391d72f6e38b584a0ec6567107f7de21.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-oesterreich","genre":"Report, Reportage","start":1583076600,"stop":1583078100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583078100":{"channel":"ORF2","title":"Was ich glaube","descr":"Das Religionsmagazin bietet den Zuschauern Gelegenheit zum Innehalten, Nachdenken und Querdenken und liefert sehr pers\u00f6nlich formulierte Gedanken f\u00fcr den Start in die neue Woche.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583078100,"stop":1583078400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583078400":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef13eec6bfeceee63a2ba6f0941e09ad8f1c9d5a.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583078400,"stop":1583078700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583078700":{"channel":"ORF2","title":"Mobilitas \u2013 alles, was uns bewegt","descr":"Modernes Leben ist ma\u00dfgeblich durch Mobilit\u00e4t bestimmt. Entsprechend widmet sich das Magazin allem was sich und Menschen durch den Alltag bewegt. Egal ob Auto, Lkw, Fahrrad, Roller, Moped, Motorrad, E-Scooter, Boot, Drohne oder Flugzeug \u2013 alle denkbaren Formen der Fortbewegung werden einem Fakten-Check unterzogen und unter Ber\u00fccksichtigung der Themen Klimawandel und Klimaschutz beleuchtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09de2bef49e3f6e69e5f9ceda5a52780bd07c193.jpg?x=548&y=366\/mobilitas-alles-was-uns-bewegt","genre":"Report, Magazin","start":1583078700,"stop":1583080500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583080500":{"channel":"ORF2","title":"Zur\u00fcck zur Natur","descr":"Maggie Entenfellner besucht \u00f6sterreichische Regionen und zeigt die sch\u00f6nsten Seiten des Landlebens. Sie gastiert in \u00d6sterreichs sch\u00f6nsten Bauernh\u00f6fen und kocht, pflanzt, pflegt, hegt, packt an \u2013 und pr\u00e4sentiert dabei die regionale und saisonale Vielfalt der G\u00e4rten und W\u00e4lder. Und sie erz\u00e4hlt die Geschichten der Pflanzen, Tiere und Menschen in der jeweiligen Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fefa59eee76a1866463ad9b326673e3e3a590988.jpg?x=548&y=366\/zurueck-zur-natur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583080500,"stop":1583083500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583083500":{"channel":"ORF2","title":"\u00d6sterreich-Bild aus dem Landesstudio Tirol","descr":"Abwechselnd gestalten die neun Landesstudios Dokumentationen oder Reportagen, die die sch\u00f6nsten und interessantesten Seiten \u00d6sterreichs vorstellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a65d3793748f1f0db415f8d1323b402cfbabb4e.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-bild-aus-dem-landesstudio-tirol","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583083500,"stop":1583085600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583085600":{"channel":"ORF2","title":"Bundesland heute","descr":"Die neun ORF-Landesstudios liefern t\u00e4glich Informationen f\u00fcr die Zuschauer im jeweiligen Bundesland. Aktuelle Berichte beleuchten die regionalen und kommunalen Themen und Schwerpunkte, die dem Publikum im Bundesland wichtig sind. Dabei reicht die Palette von Landespolitik \u00fcber Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft bis zu Brauchtum und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583085600,"stop":1583086560,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583086560":{"channel":"ORF2","title":"Wetter aus dem Bundesland","descr":"Spazierengehen oder doch lieber auf der Couch l\u00fcmmeln? Im Fokus der Sendung steht der Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, mit Unwetterwarnungen und einem Regenradar. Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583086560,"stop":1583086620,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583086620":{"channel":"ORF2","title":"Lotto 6 aus 45 mit Joker","descr":"Der Sender pr\u00e4sentiert die \u00dcbertragung der Lottoziehung in \u00d6sterreich. Die Ziehung der Gewinnzahlen findet jeden Mittwoch um 18.47 Uhr und am Sonntag um 19.17 Uhr statt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0bc1bf6fa913623ee9e37b37cb95fc0aef0d3b03.jpg?x=548&y=366\/lotto-6-aus-45-mit-joker","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583086620,"stop":1583087400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583087400":{"channel":"ORF2","title":"Zeit im Bild","descr":"Die Sendung informiert den Zuschauer \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Hintergrundberichte, Analysen und Kommentare vertiefen das Verst\u00e4ndnis der tagesaktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1249fd5b2ddfbf764bf3da30524a97631b7bb253.jpg?x=548&y=366\/zeit-im-bild","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583087400,"stop":1583088540,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583088540":{"channel":"ORF2","title":"Wetter","descr":"Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 die Sendung bietet die aktuellsten Wettermeldungen. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, einen Regenradar und das internationale Reisewetter. Auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583088540,"stop":1583088900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583088900":{"channel":"ORF2","title":"Sport Aktuell","descr":"Siege und Niederlagen hautnah miterleben. Die Sportredaktion informiert ihre Zuschauer umfassend \u00fcber aktuelle Sportergebnisse, pr\u00e4sentiert Interviews und Stellungnahmen, schaltet live ins Fu\u00dfballstadion, auf die Formel-1-Rennstrecke oder auf den Tennisplatz und berichtet auch \u00fcber Freizeit- und Trendsportarten. Kurzum: Das Neueste aus der Welt des Sports topaktuell aufbereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ec6e8f8c80564c4d602fdf1b0be937bae4a3ead.jpg?x=548&y=366\/sport-aktuell","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1583088900,"stop":1583089500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583089500":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583089500,"stop":1583090100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583090100":{"channel":"ORF2","title":"Tatort","descr":"Die Ermittler-Teams sind in verschiedenen Regionen und St\u00e4dten Deutschlands, aber auch in \u00d6sterreich und der Schweiz M\u00f6rdern und anderen Gewaltverbrechern auf der Spur. Dabei werden sowohl regionale Besonderheiten als auch gesellschaftlich relevante, aktuelle Themen aufgegriffen. Die Reihe wird seit 1970 ausgestrahlt und ist damit die am l\u00e4ngsten laufende Krimireihe im deutschsprachigen Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/17f38207d3d748827cd09daf10b8f1e29585563e.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1583090100,"stop":1583095800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583095800":{"channel":"ORF2","title":"ZIB 2 am Sonntag","descr":"Martin Th\u00fcr pr\u00e4sentiert die \"ZiB 2 am Sonntag\", die direkt auf \"IM ZENTRUM\" \u00fcberleitet und im zweiten Sonntag-Hauptabend Hard News f\u00fcr alle am Tages- und Wochengeschehen Interessierte bietet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15fccfceb941daf8ce8dbc6b8356e3e080aab11b.jpg?x=548&y=366\/zib-2-am-sonntag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583095800,"stop":1583097000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583097000":{"channel":"ORF2","title":"Im Zentrum","descr":"Vier bis f\u00fcnf Gespr\u00e4chspartner unterhalten sich \u00fcber das politische Thema der Woche inklusive des gesellschaftspolitischen Hintergrunds.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88afed2084029631bab5e3f4f8cbfe8f73727443.jpg?x=548&y=366\/im-zentrum","genre":"Report, Diskussion","start":1583097000,"stop":1583100300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583100300":{"channel":"ORF2","title":"Die B\u00e4ren sind los \u2013 Preisverleihung und H\u00f6hepunkte der 70. Berlinale","descr":"Christian Konrad und Tiziana Aric\u00f3 berichten f\u00fcr den ORF von der 70. Berlinale, die erstmals vom neuen F\u00fchrungs-Duo Carlo Chatrian und Mariette Rissenbeek geleitet wird. In der Sondersendung stellen sie die Sieger und Siegerinnen sowie die interessantesten Filme des Festivals vor, zeigen die spannendsten Interviews und die glanzvollsten Momente.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583100300,"stop":1583101200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583101200":{"channel":"ORF2","title":"Die Frau in Gold","descr":"Maria Altmann f\u00fchrt ein zufriedenes Leben in Los Angeles. Nur die Erinnerungen haben sie nie losgelassen: Als Tochter der j\u00fcdischen Unternehmerfamilie Bloch-Bauer war sie vor dem Zweiten Weltkrieg in Wien zu Hause, bevor sie in die USA fliehen musste. Viele Jahrzehnte sp\u00e4ter erf\u00e4hrt die alte Dame, dass sie die rechtm\u00e4\u00dfige Erbin mehrerer Werke des \u00f6sterreichischen Malers Gustav Klimt ist.","image":null,"genre":"Film, Drama","start":1583101200,"stop":1583107200,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583107200":{"channel":"ORF2","title":"Der Bulle von T\u00f6lz \u2013 Krieg der Camper","descr":"Benno Berghammer hat wieder alle H\u00e4nde voll zu tun. Seine Mutter hat sich in den Kopf gesetzt, nach Mallorca zu ziehen, und ein Selbstm\u00f6rder hat in seinem Abschiedbrief einen Mord gestanden. Leider bricht der Brief ab, bevor er auch den Namen des Ermordeten schreiben konnte. Nadine und Benno gehen der Sache nach und stellen fest, dass die Liste der m\u00f6glichen Opfer au\u00dfergew\u00f6hnlich lang ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b1aac7fcf454c5d088b8c3752afda05d01e033ca.jpg?x=548&y=366\/der-bulle-von-toelz-krieg-der-camper","genre":"Film, Krimi","start":1583107200,"stop":1583112600,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583112600":{"channel":"ORF2","title":"ORF Legenden \u2013 Kurt Sobotka","descr":"\u00dcber 35 eigene Theaterinszenierungen, knapp 70 Jahre auf der B\u00fchne, Auftritte in rund 100 Josefstadt-Produktionen, mehr als 450 Fernsehfilme und mindestens 2.500 Rundfunksendungen, davon 31 Jahre lang die legend\u00e4re ORF-Radiosatire \"Der Guglhupf\" \u2013 das sind die beeindruckenden Zahlen zu Kurt Sobotkas k\u00fcnstlerischem Wirken, der im M\u00e4rz 2020 seinen 90. Geburtstag gefeiert h\u00e4tte. Regisseur G\u00fcnter Kaindlstorfer begibt sich auf die F\u00e4hrte eines Kom\u00f6dianten und Schauspielers, der die Musik im Blut hatte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/794b0ca73ca676b357eb4b79f28666e14824e14c.jpg?x=548&y=366\/orf-legenden-kurt-sobotka","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1583112600,"stop":1583115300,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583115300":{"channel":"ORF2","title":"Ella \u2013 Die Stimme des Jazz","descr":"Ella Fitzgeralds Stimme ist ein Ph\u00e4nomen und bis heute unerreicht. Sie hatte ein absolutes Geh\u00f6r und eine perfekte Intonation. Ihre Stimme umfasste drei Oktaven, sie hatte eine scheinbare M\u00fchelosigkeit in der Phrasierung und es gibt nahezu keinen Musikstil, in dem sie nicht brillieren konnte. Ihre heute legend\u00e4ren Great American Songbook-Einspielungen von US-amerikanischen Komponisten haben f\u00fcr Generationen von S\u00e4ngerinnen und S\u00e4ngern entscheidende Ma\u00dfst\u00e4be gesetzt. In der neu produzierten Dokumentation wird die \"First Lady of Song\" anl\u00e4sslich ihres 100. Geburtstages gew\u00fcrdigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be7c25f7fa3eedc24703f6d6fd96ae4b5fdfd1a4.jpg?x=548&y=366\/ella-die-stimme-des-jazz","genre":"Report, Dokumentation","start":1583115300,"stop":1583118600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583118600":{"channel":"ORF2","title":"Die Kulturwoche","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583118600,"stop":1583119500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583119500":{"channel":"ORF2","title":"Heimat Fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1583119500,"stop":1583121300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583121300":{"channel":"ORF2","title":"Dobar dan Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1583121300,"stop":1583123100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583123100":{"channel":"ORF2","title":"Dober dan, Koro\u0161ka","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroka","genre":"Report, Magazin","start":1583123100,"stop":1583124900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583124900":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583124900,"stop":1583125500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}