{"1603689000":{"channel":"ORF2","title":"Text Aktuell","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603689000,"stop":1603692000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603692000":{"channel":"ORF2","title":"Wetter-Panorama","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6cfe9425a94aad63eb9a22d6223757c57be3e95.jpg?x=548&y=366\/wetter-panorama","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603692000,"stop":1603699200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603699200":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603699200,"stop":1603699500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603699500":{"channel":"ORF2","title":"Der Nationalfeiertag \u2013 Kranzniederlegung, Angelobung, Ministerrat","descr":"Abgesehen von der historischen Dimension bedeute der Nationalfeiertag f\u00fcr ihn vor allem H\u00e4ndesch\u00fctteln, scherzte Bundespr\u00e4sident Alexander Van der Bellen am 26. Oktober des Vorjahres. Heuer wird alles ganz anders sein und vom H\u00e4ndesch\u00fctteln wird dringend abgeraten. Die Corona-Krise hat auch massive Auswirkungen auf die landesweiten Veranstaltungen zum Nationalfeiertag. Es wird sicher kein Volksfeiertag wie im Vorjahr werden, als allein in Wien 700.000 Menschen auf den Heldenplatz str\u00f6mten, um die Leistungsschau des Bundesheeres zu besuchen. Heuer ist der Heldenplatz wegen der Pandemie abgesperrt und der \"Tag der offenen T\u00fcr\" im Parlament, im Bundeskanzleramt oder in der Hofburg ist gestrichen. Auch die traditionelle Leistungsschau des Bundesheeres kann in der gewohnten Form nicht stattfinden. Es wird dennoch eine milit\u00e4rische Pr\u00e4sentation geben, mit Fallschirmspringern und Abfangj\u00e4gern \u00fcber Wien als H\u00f6hepunkt. Livereporterinnen im Bundeskanzleramt und auf dem Heldenplatz werden Ihnen die Ereignisse rund um die Angelobung und ein St\u00fcck \"Tag der offenen T\u00fcr\" aus dem Bundeskanzleramt nach Hause liefern. Neben der Angelobung von etwa 300 Rekruten werden der Bundespr\u00e4sident und die Bundesregierung Kr\u00e4nze am \u00c4u\u00dferen Burgtor beziehungsweise im Weiheraum der Krypta niederlegen und es wird wie jedes Jahr auch einen Sonderministerrat der Regierung geben.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603699500,"stop":1603710900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603710900":{"channel":"ORF2","title":"Geheimnisse der Inneren Stadt","descr":"Wien wurde besungen, gemalt, fotografiert und beschrieben. Trotzdem sind noch immer nicht alle Geschichten \u00fcber die Metropole erz\u00e4hlt. Ein Filmteam machte sich auf eine Spurensuche im Stephansdom und entdeckte r\u00e4tselhafte Graffitis aus dem 15. Jahrhundert. Dann erforschte es, wie das Tafelgef\u00e4\u00df Saliera nach Wien kam und fand heraus, was es mit der verborgenen Synagoge am Judenplatz auf sich hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a65d3793748f1f0db415f8d1323b402cfbabb4e.jpg?x=548&y=366\/geheimnisse-der-inneren-stadt","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603710900,"stop":1603712700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603712700":{"channel":"ORF2","title":"Wetterschau","descr":"Wie das Wetter in ihrer Region wird, zeigen ihnen die Meteorologen der \"Wetterschau\". Holen sie sich fundierte Prognosen, Pollenberichte, Badetemperaturen und Unwetterwarnungen bequem in ihr Wohnzimmer.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603712700,"stop":1603713600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603713600":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603713600,"stop":1603714200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603714200":{"channel":"ORF2","title":"An der Glocknerstra\u00dfe","descr":"Die Gro\u00dfglockner-Hochalpenstra\u00dfe zwischen Salzburg und K\u00e4rnten ist vor allem f\u00fcr Touristen eine Attraktion. Betrieben wird der Unterhalt der Route von der Firma Grohag, die 1931 gegr\u00fcndet wurde. Je nach Saison sind bis zu hundert Mitarbeiter f\u00fcr den sicheren Zustand des Passes zust\u00e4ndig. In diesem Film werden Menschen gezeigt, die im Gebiet der Erlebnisstra\u00dfe arbeiten oder ihre Freizeit verbringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46db05ee117d9ed5554b56cb23337c364ec1841.jpg?x=548&y=366\/an-der-glocknerstrasse","genre":"Report, Dokumentation","start":1603714200,"stop":1603716900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603716900":{"channel":"ORF2","title":"Die H\u00fcttenwirtin","descr":"Die PR-Managerin Sandra Hofer erbt in Tiroler die Almwirtschaft \"H\u00fcttenwirt\". Spontan wagt sie es, diese zu bewirtschaften. Sehr zum \u00c4rger des B\u00fcrgermeisters Xaver Riemer, der diese kaufen wollte. Von nun an, wirft er der unerfahrenen Gastronomin Kn\u00fcppel zwischen die Beine. Unverhoffte Unterst\u00fctzung erh\u00e4lt Sandra von Xavers Sohn Markus, der die Methoden seines Vaters nicht guthei\u00dft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa5e40364b6a900eced4aea8bed7e0f3d66ac6d5.jpg?x=548&y=366\/die-huettenwirtin","genre":"Film, Heimatfilm","start":1603716900,"stop":1603722600,"country":"D\/A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603722600":{"channel":"ORF2","title":"Die Fremde und das Dorf","descr":"Nach einem Erdbeben in ihrer italienischen Heimat steht die junge Lehrerin Rosaria vor den Tr\u00fcmmern ihrer Existenz. Zur Erholung f\u00e4hrt sie mit einigen Sch\u00fclern f\u00fcr ein paar Tage in eine steirische Gemeinde. Dort verliert Rosaria ihr Herz sogleich an den ungest\u00fcmen Jungbauern Josef. Die Liebe steht unter keinem guten Stern, Eifers\u00fcchteleien gef\u00e4hrden Rosarias Aufbruch in ein neues Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb9402a7dba4ca9ec7d9ec3b821a2a89e4b4e5e3.jpg?x=548&y=366\/die-fremde-und-das-dorf","genre":"Film, Drama","start":1603722600,"stop":1603728000,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603728000":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603728000,"stop":1603728300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603728300":{"channel":"ORF2","title":"AKTUELL nach f\u00fcnf","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80780431562edcb5e0ac21025364be7ad86e6049.jpg?x=548&y=366\/aktuell-nach-fuenf","genre":"Report, Magazin","start":1603728300,"stop":1603730100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603730100":{"channel":"ORF2","title":"N\u00e4chstenliebe im Praxistest \u2013 Die Caritas Vorarlberg","descr":"Das Wirken der Caritas in Vorarlberg reicht bis zum Anfang des 20. Jahrhunderts zur\u00fcck. Die soziale Hilfsorganisation k\u00fcmmert sich seither um Menschen, die in Not geraten sind. Diese Arbeit w\u00e4re aber nicht m\u00f6glich, wenn sich nicht hunderte Freiwillige ehrenamtlich engagieren w\u00fcrden. Ihr Einsatz f\u00fcr die Gemeinschaft steht im Mittelpunkt dieser Dokumentation \u00fcber das christliche Hilfswerk.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603730100,"stop":1603731900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603731900":{"channel":"ORF2","title":"Aufgetischt","descr":"Das Ges\u00e4use wird auch als \"Universit\u00e4t des Bergsteigens\" bezeichnet. Im Benediktinerstift Admont befindet sich neben Museen die weltweit gr\u00f6\u00dfte Klosterbibliothek. Ein Filmteam begegnete der Schweizer Dirigentin Cordula B\u00fcrgi und dem Abenteurer und Hufschmied Mario Jauk. Der Schlagzeuger Lukas Hasitschka und der Dramatiker Ferdinand Schmalz kommen immer gerne in ihre Heimat Admont zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e22c539c415693a2337ce30c0ee6b6ab20bef75d.jpg?x=548&y=366\/aufgetischt","genre":"Report, Reportage","start":1603731900,"stop":1603735200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603735200":{"channel":"ORF2","title":"Bundesland heute","descr":"Die neun ORF-Landesstudios liefern t\u00e4glich Informationen f\u00fcr die Zuschauer im jeweiligen Bundesland. Aktuelle Berichte beleuchten die regionalen und kommunalen Themen und Schwerpunkte, die dem Publikum im Bundesland wichtig sind. Dabei reicht die Palette von Landespolitik \u00fcber Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft bis zu Brauchtum und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603735200,"stop":1603736580,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603736580":{"channel":"ORF2","title":"Wetter aus dem Bundesland","descr":"Spazierengehen oder doch lieber auf der Couch l\u00fcmmeln? Im Fokus der Sendung steht der Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, mit Unwetterwarnungen und einem Regenradar. Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603736580,"stop":1603737000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603737000":{"channel":"ORF2","title":"Zeit im Bild","descr":"Die Sendung informiert den Zuschauer \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Hintergrundberichte, Analysen und Kommentare vertiefen das Verst\u00e4ndnis der tagesaktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08c177337fe8d403813f38eb2e80f9b6d8e0df1d.jpg?x=548&y=366\/zeit-im-bild","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603737000,"stop":1603737900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603737900":{"channel":"ORF2","title":"Wetter","descr":"Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 die Sendung bietet die aktuellsten Wettermeldungen. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, einen Regenradar und das internationale Reisewetter. Auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603737900,"stop":1603737960,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603737960":{"channel":"ORF2","title":"Rede des Bundespr\u00e4sidenten","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab07f02f9180532209c12116d06015189cbb064e.jpg?x=548&y=366\/rede-des-bundespraesidenten","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603737960,"stop":1603738560,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603738560":{"channel":"ORF2","title":"Sport Aktuell","descr":"Siege und Niederlagen hautnah miterleben. Die Sportredaktion informiert ihre Zuschauer umfassend \u00fcber aktuelle Sportergebnisse, pr\u00e4sentiert Interviews und Stellungnahmen, schaltet live ins Fu\u00dfballstadion, auf die Formel-1-Rennstrecke oder auf den Tennisplatz und berichtet auch \u00fcber Freizeit- und Trendsportarten. Kurzum: Das Neueste aus der Welt des Sports topaktuell aufbereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ec6e8f8c80564c4d602fdf1b0be937bae4a3ead.jpg?x=548&y=366\/sport-aktuell","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1603738560,"stop":1603739100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603739100":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603739100,"stop":1603739700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603739700":{"channel":"ORF2","title":"9 Pl\u00e4tze \u2013 9 Sch\u00e4tze","descr":"Nicht nur der attraktivste Platz \u00d6sterreichs wird in dieser Show gesucht, sondern auch das Lieblingsgericht der Bundesl\u00e4nder. Prominente Genie\u00dfer geben ihre ganz pers\u00f6nlichen Einblicke und Tipps. Eingebettet in Anekdoten und Entstehungsgeschichten pr\u00e4sentieren diese Pers\u00f6nlichkeiten ihre Schmankerl. Musikalisch umrahmt wird der kulturelle und kulinarische Wettbewerb vom Tiroler Entertainer DJ \u00d6tzi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/394625e5a899d586fba7b2b809df5218c5b1c796.jpg?x=548&y=366\/9-plaetze-9-schaetze","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603739700,"stop":1603747800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603747800":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603747800,"stop":1603748400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603748400":{"channel":"ORF2","title":"Heimat gro\u00dfer T\u00f6chter und S\u00f6hne","descr":"Wie in den Vorjahren folgen auf 9 Pl\u00e4tze \u2013 9 Sch\u00e4tze Portr\u00e4ts sehr engagierter, erfolgreicher, aber eher unbekannter Menschen: Neun \u00d6sterreicherinnen und \u00d6sterreicher werden vorgestellt, die Besonderes geleistet haben, ohne bisher bundesweite Bekanntheit erlangt zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/210d93b34cd3a96b9d957a5222f3156d489eee8a.jpg?x=548&y=366\/heimat-grosser-toechter-und-soehne","genre":"Report, Dokumentation","start":1603748400,"stop":1603751100,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603751100":{"channel":"ORF2","title":"Viennale Spezial \u2013 Kino trotz Krise","descr":"Von 22. Oktober bis 01. November findet in Wien die 58. Ausgabe der Viennale statt. In einem \"Viennale Spezial\" berichten wir \u00fcber die ersten H\u00f6hepunkte von \u00d6sterreichs gr\u00f6\u00dftem und wichtigstem Filmfestival. Au\u00dferdem werfen wir einen Blick auf die wichtigsten Filme und Retrospektiven des Festivals und stellen die spannendsten G\u00e4ste vor.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603751100,"stop":1603752000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603752000":{"channel":"ORF2","title":"Hubert von Goisern: Brenna tuat's schon lang","descr":"Der Multiinstrumentalisten und S\u00e4nger Hubert von Goisern macht Weltmusik und bleibt dennoch seiner Heimat innig verbunden. Sein Werdegang ist voller Br\u00fcche und Widerspr\u00fcche. Der Dokumentarfilm des mehrfach preisgekr\u00f6nten Regisseurs Markus H. Rosenm\u00fcller (\"Wer fr\u00fcher stirbt ist l\u00e4nger tot\") kommt dem K\u00fcnstler ganz nah und erlaubt dennoch kritisch distanzierte Blicke und Gedanken \u00fcber ihn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a05a86706889d0515c96bfb190648e51cab72aea.jpg?x=548&y=366\/hubert-von-goisern-brenna-tuats-schon-lang","genre":"Report, Dokumentation","start":1603752000,"stop":1603757700,"country":"A\/D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603757700":{"channel":"ORF2","title":"Peter Rapp \u2013 Als w\u00e4re es gestern gewesen","descr":"Bevor Peter Rapp 1963 zum ORF kam, hatte der ehemalige Wiener S\u00e4ngerknabe verschiedene T\u00e4tigkeiten wie Fremdenf\u00fchrer, Statist beim Film und Chauffeur ausge\u00fcbt. Zun\u00e4chst arbeitete er als Radiosprecher und wurde 1987 f\u00fcr die Unterhaltungsshow \"Hoppala\" engagiert. Nach einer Auszeit kommt Peter Rapp auf den Bildschirm zur\u00fcck und pr\u00e4sentiert Highlights aus zahlreichen Unterhaltungsshows.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6261aa5f4d9bdd20aa3a129e62692ce4d7308909.jpg?x=548&y=366\/peter-rapp-als-waere-es-gestern-gewesen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603757700,"stop":1603761300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603761300":{"channel":"ORF2","title":"Lilly Sch\u00f6nauer: F\u00fcr immer und einen Tag","descr":"Als die junge Richterin Laura ihren Mann Peter in flagranti mit seiner Langzeitaff\u00e4re erwischt, will sie die Scheidung einreichen. Und dann l\u00e4uft Laura auch noch ihre gro\u00dfe Jugendliebe Fabian \u00fcber den Weg. F\u00fcr einen kurzen Moment scheinen alle Sorgen vergessen. Aber Lauras Mann will um sie k\u00e4mpfen, und auch Fabian scheint mittlerweile mit Isabell und dem kleinen Jakob eine Familie zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2adc6a03934c0a365f6e6ff733018d9dcf87234.jpg?x=548&y=366\/lilly-schoenauer-fuer-immer-und-einen-tag","genre":"Film, Liebesfilm","start":1603761300,"stop":1603766700,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603766700":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603766700,"stop":1603767000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603767000":{"channel":"ORF2","title":"9 Pl\u00e4tze \u2013 9 Sch\u00e4tze","descr":"Nicht nur der attraktivste Platz \u00d6sterreichs wird in dieser Show gesucht, sondern auch das Lieblingsgericht der Bundesl\u00e4nder. Prominente Genie\u00dfer geben ihre ganz pers\u00f6nlichen Einblicke und Tipps. Eingebettet in Anekdoten und Entstehungsgeschichten pr\u00e4sentieren diese Pers\u00f6nlichkeiten ihre Schmankerl. Musikalisch umrahmt wird der kulturelle und kulinarische Wettbewerb vom Tiroler Entertainer DJ \u00d6tzi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/394625e5a899d586fba7b2b809df5218c5b1c796.jpg?x=548&y=366\/9-plaetze-9-schaetze","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603767000,"stop":1603774800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}