{"1599366600":{"channel":"ORF2","title":"Text Aktuell","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599366600,"stop":1599368400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599368400":{"channel":"ORF2","title":"Wetter-Panorama","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6cfe9425a94aad63eb9a22d6223757c57be3e95.jpg?x=548&y=366\/wetter-panorama","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599368400,"stop":1599375600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599375600":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599375600,"stop":1599375900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599375900":{"channel":"ORF2","title":"Orte der Kindheit","descr":"In der Reihe \"Orte der Kindheit\" begleitet Kultur-Moderator Peter Schneeberger K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstler an deren Heimatorte. Diesmal ist er mit Harald Krassnitzer im Salzburger Land unterwegs. Geboren und aufgewachsen ist der Sohn eines Schlossers und eine Fabrikarbeiterin in Gr\u00f6dig, einer kleinen Stadt unweit von Salzburg. Hier ging er auch zur Schule und machte anschlie\u00dfend eine Lehre zum Speditionskaufmann, da seine Eltern sich eine fundierte Ausbildung f\u00fcr ihren Sohn w\u00fcnschten. Erst mit Erreichen der Vollj\u00e4hrigkeit folgte er seiner wahren Passion, der Schauspielerei und absolvierte seine Ausbildung an der Elisabethb\u00fchne in Salzburg. Mit Peter Schneeberger spricht der Tatort-Kommissar \u00fcber seine Kindheitsw\u00fcnsche und seinen Traum Schauspieler zu werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c254dd98c2b4976142e5f19395dd989bf964026e.jpg?x=548&y=366\/orte-der-kindheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1599375900,"stop":1599377700,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599377700":{"channel":"ORF2","title":"Philippe Jordan \u2013 geboren um zu dirigieren","descr":"Der Schweizer Philippe Jordan gilt als einer der erfolgreichsten Dirigenten der j\u00fcngeren Generation. In dem Portr\u00e4t erz\u00e4hlt er \u00fcber die Anf\u00e4nge seiner Karriere, sein erstes festes Engagement in Ulm, seinen Durchbruch an der Staatsoper Unter den Linden Berlin, seine Zeit als Chefdirigent des Grazer Philharmonischen Orchesters bis hin zu seiner aktuellen T\u00e4tigkeit als Musikdirektor der Pariser Oper.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/643656f625eafec06140f26b08e56df9be6a3126.jpg?x=548&y=366\/philippe-jordan-geboren-um-zu-dirigieren","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1599377700,"stop":1599381000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599381000":{"channel":"ORF2","title":"Die Kulturwoche","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599381000,"stop":1599382200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599382200":{"channel":"ORF2","title":"Ausflug ins Gestern","descr":"Zeitreise zur\u00fcck in die 50er und 60er. Ein unterhaltsamer R\u00fcckblick auf das letzte Jahrhundert. Portr\u00e4t der Wiener Stra\u00dfenbahn und ihrer wechselvollen Geschichte, die schon 1865 ihren Anfang nahm. \u00dcber die damalige Pferde-Tramway wird ebenso berichtet, wie \u00fcber die Elektrifizierung der Stadtbahn in den zwanziger Jahren, die weitgehende Zerst\u00f6rung der Wiener Tramway in den Kriegsjahren, den Wiederaufbau und \u00fcber ihre andauernde Beliebtheit in den Jahren danach, als aus der einst \"schienengebundenen Pferdeeisenbahn\" l\u00e4ngst schon ein modernes Massen-Verkehrsmittel im \u00f6ffentlichen Dienst geworden war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cadbf242f7cdeba36364659e1d985a2e50cd8393.jpg?x=548&y=366\/ausflug-ins-gestern","genre":"Report, Dokumentation","start":1599382200,"stop":1599382800,"country":"A","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599382800":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599382800,"stop":1599383100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599383100":{"channel":"ORF2","title":"Liebesg'schichten und Heiratssachen","descr":"Die \u00f6sterreichische Journalistin und Fernsehmoderatorin Nina Horowitz, stellt Menschen auf der Suche nach neuen Beziehungen vor und begleitet sie bei der Partnersuche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96be4f251cda39bbcae6985b389d5a2eb226bfa7.jpg?x=548&y=366\/liebesgschichten-und-heiratssachen","genre":"Report, Magazin","start":1599383100,"stop":1599385800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599385800":{"channel":"ORF2","title":"An der Glocknerstra\u00dfe","descr":"J\u00e4hrlich zieht sie Massen an. Denn sie gilt als ein Juwel, als planerisches Meisterwerk. Mitten im Hochgebirge. Umgeben von zahlreichen Dreitausendern. Dass im Sommer die Verkehrslawine \u00fcber einen der sch\u00f6nsten Alpenp\u00e4sse rollen kann, daf\u00fcr sind die\"Grohagler\" verantwortlich. Die Hackler der Gro\u00dfglockner Hochalpenstra\u00dfen AG. Allein die Stra\u00dfe unter der meterdicken Schneedecke hervorzuzaubern ist jedes Jahr eine Herausforderung. Rundherum Naturgewalten, Schneest\u00fcrme, Lawinenabg\u00e4nge. Und manchmal doch atemberaubendes Kaiserwetter. Ein Blick auf M\u00e4nner und ihre museumsreifen R\u00e4ummaschinen, auf nervenstarke Kassierinnen. Auf H\u00fcttenwirte, die Murmeltiere dressieren, Kaiserschmarren mit religi\u00f6sem Eifer zubereiten und \u00fcber Burn-out, Beziehungskrisen und Personalprobleme philosophieren. Und auf Radfahrer im Seniorenalter, die hoffen, sich durch das Bezwingen der Stra\u00dfe ein wenig Jugend zu bewahren. Ein Blick auf Menschen, die die Stra\u00dfe der Nation pr\u00e4gen. Und von ihr gepr\u00e4gt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46db05ee117d9ed5554b56cb23337c364ec1841.jpg?x=548&y=366\/an-der-glocknerstrasse","genre":"Report, Dokumentation","start":1599385800,"stop":1599388800,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599388800":{"channel":"ORF2","title":"Wetterschau","descr":"Wie das Wetter in ihrer Region wird, zeigen ihnen die Meteorologen der \"Wetterschau\". Holen sie sich fundierte Prognosen, Pollenberichte, Badetemperaturen und Unwetterwarnungen bequem in ihr Wohnzimmer.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599388800,"stop":1599390000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599390000":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599390000,"stop":1599390300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599390300":{"channel":"ORF2","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1599390300,"stop":1599391800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599391800":{"channel":"ORF2","title":"Heimat Fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1599391800,"stop":1599393900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599393900":{"channel":"ORF2","title":"Aufgetischt am Sonntag","descr":"Ob Innsbruck, Wiener Prater oder Kleinwalsertal \u2013 \"Aufgetischt am Sonntag\" portr\u00e4tiert Menschen, die im Spannungsfeld Innovation, Tradition, Kultur und Kulinarik die Gegend, in der sie leben und arbeiten, mitpr\u00e4gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c4174dab5247f36d7bdac86824c73862be8fedd.jpg?x=548&y=366\/aufgetischt-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1599393900,"stop":1599395400,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599395400":{"channel":"ORF2","title":"Hochzeit in Rom","descr":"Vor 30 Jahren haben sich Walter und Eva in Rom ineinander verliebt. Als ihr Sohn Max in der ewigen Stadt weilt, verliert er sein Herz ausgerechnet an eine R\u00f6merin. Nach zwei Tagen im Liebesrausch steht f\u00fcr Max fest, dass er die Kellnerin Bianca heiraten will. \u00dcberraschend kommt ans Licht, dass seine Angebetete eine Prinzessin ist. Deren Eltern sind \u00fcber die Wahl ihrer Tochter nicht begeistert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45998f10bd5876797a37be883c03fac88a606ada.jpg?x=548&y=366\/hochzeit-in-rom","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1599395400,"stop":1599400800,"country":"D\/I","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599400800":{"channel":"ORF2","title":"Fl\u00fcsse der Gen\u00fcsse","descr":"Die Enns, \u00d6sterreichs l\u00e4ngster Binnenfluss, verbindet Salzburg, die Steiermark und Ober\u00f6sterreich. Entlang des \"blauen\" Fadens Enns gibt es auch im zweiten Teil viel zu entdecken: Dem Nationalpark Ges\u00e4use wird ebenso Besuch abgestattet wie Weyer, Steyr und Enns. Die Geschichte der Flo\u00dffahrt wird ebenso gestreift wie die der Eisenstrasse. Und die Pr\u00e4sentation von Dampfnudeln auf Zwetschken, Lammkoteletts mit K\u00fcrbisgem\u00fcse, Fleischkn\u00f6del, einer Mandelforelle, und Apfelnockerl macht nicht nur Gusto sondern regt auch zum Nachkochen an. Kulinarische Leckerbissen schlie\u00dflich wie Xeis-Edelwild, Schaffrischk\u00e4se sowie Ingredienzien wie Kr\u00e4utersalze \u2013 die nicht nur gesund sondern auch \u00e4u\u00dferst farbenpr\u00e4chtig sind \u2013 vermitteln einen Eindruck davon, welche Vielfalt Geniessern entlang der Enns geboten wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d4643f05919154021c72dacbd32784d34a2084d.jpg?x=548&y=366\/fluesse-der-genuesse","genre":"Report, Reportage","start":1599400800,"stop":1599402600,"country":"D\/A\/F","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599402600":{"channel":"ORF2","title":"Erlebnis \u00d6sterreich","descr":"\u00d6sterreich ist 83.878,99 km\u00b2 gro\u00df und hat 8.822.267 Einwohner. Etwa 60 Prozent der Landschaft ist gebirgig, was die Republik von jeher zu einer erfolgreichen Skifahrer-Nation machte. In dieser Dokureihe wird \u00d6sterreich in seiner ganzen Vielfalt dargestellt. Dabei stehen die Kultur, Geschichte und Tradition, sowie regionale und volkskulturelle Entwicklungen des Landes im Mittelpunkt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f34116f84e3a7551526220a476d5c9e3336ce2b4.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-oesterreich","genre":"Report, Reportage","start":1599402600,"stop":1599404100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599404100":{"channel":"ORF2","title":"Was ich glaube","descr":"Das Religionsmagazin bietet den Zuschauern Gelegenheit zum Innehalten, Nachdenken und Querdenken und liefert sehr pers\u00f6nlich formulierte Gedanken f\u00fcr den Start in die neue Woche.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599404100,"stop":1599404400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599404400":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599404400,"stop":1599404700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599404700":{"channel":"ORF2","title":"Natur im Garten","descr":"Wissenswertes und Service \u00fcber naturnahes G\u00e4rtnern \u2013 pr\u00e4sentiert von dem Biog\u00e4rtner Karl Ploberger. Aus seinem Schaugarten gibt er Tipps zu Pflanzenkunde, Pflege, Gartenplanung und Lifestyle sowie Veranstaltungstipps. Herzst\u00fcck jeder Folge ist der Gastgarten. Karl Ploberger unterh\u00e4lt sich mit Garten-BesitzerInnen. Zudem bereitet der Koch Benjamin Schwaighofer kulinarische K\u00f6stlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3cec2ec190b6264402c0649fef070b8119d7b80.jpg?x=548&y=366\/natur-im-garten","genre":"Report, Magazin","start":1599404700,"stop":1599406500,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599406500":{"channel":"ORF2","title":"Zur\u00fcck zur Natur","descr":"Zur\u00fcck zur Natur besucht diesmal die Region Rosalia rund um Mattersburg im Burgenland. Wir treffen auf Wolfgang Wograndl, der als Musiker und Pferdefl\u00fcsterer bekannt ist. In Wiesen besucht Maggie den Demeter-Hof Preisegger. Und wie man das perfekte Brot \u2013 aus Sauerteig \u2013 hinbekommt, das wei\u00df Andrea Rittnauer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fefa59eee76a1866463ad9b326673e3e3a590988.jpg?x=548&y=366\/zurueck-zur-natur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599406500,"stop":1599409500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599409500":{"channel":"ORF2","title":"\u00d6sterreich-Bild aus dem Landesstudio Steiermark","descr":"Am 5. September 1970 verungl\u00fcckte Jochen Rindt beim Training zum Formel 1-Grand Prix in Monza. Seine Erfolge als Rennfahrer, sein Charisma und sein fr\u00fcher Tod machten ihn zur Legende, die bis heute unvergessen ist. Eine Dokumentation zeichnet den Lebensweg des ersten \u00f6sterreichischen Formel 1-Weltmeisters nach. Ein Film von G\u00fcnter Schilhan.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a65d3793748f1f0db415f8d1323b402cfbabb4e.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-bild-aus-dem-landesstudio-steiermark","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599409500,"stop":1599411600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599411600":{"channel":"ORF2","title":"Bundesland heute","descr":"Die neun ORF-Landesstudios liefern t\u00e4glich Informationen f\u00fcr die Zuschauer im jeweiligen Bundesland. Aktuelle Berichte beleuchten die regionalen und kommunalen Themen und Schwerpunkte, die dem Publikum im Bundesland wichtig sind. Dabei reicht die Palette von Landespolitik \u00fcber Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft bis zu Brauchtum und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599411600,"stop":1599412560,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599412560":{"channel":"ORF2","title":"Wetter aus dem Bundesland","descr":"Spazierengehen oder doch lieber auf der Couch l\u00fcmmeln? Im Fokus der Sendung steht der Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, mit Unwetterwarnungen und einem Regenradar. Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599412560,"stop":1599412620,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599412620":{"channel":"ORF2","title":"Lotto 6 aus 45 mit Joker","descr":"Der Sender pr\u00e4sentiert die \u00dcbertragung der Lottoziehung in \u00d6sterreich. Die Ziehung der Gewinnzahlen findet jeden Mittwoch um 18.47 Uhr und am Sonntag um 19.17 Uhr statt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0bc1bf6fa913623ee9e37b37cb95fc0aef0d3b03.jpg?x=548&y=366\/lotto-6-aus-45-mit-joker","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599412620,"stop":1599413400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599413400":{"channel":"ORF2","title":"Zeit im Bild","descr":"Die Sendung informiert den Zuschauer \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Hintergrundberichte, Analysen und Kommentare vertiefen das Verst\u00e4ndnis der tagesaktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08c177337fe8d403813f38eb2e80f9b6d8e0df1d.jpg?x=548&y=366\/zeit-im-bild","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599413400,"stop":1599414960,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599414960":{"channel":"ORF2","title":"Wetter","descr":"Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 die Sendung bietet die aktuellsten Wettermeldungen. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, einen Regenradar und das internationale Reisewetter. Auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599414960,"stop":1599415260,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599415260":{"channel":"ORF2","title":"Sport Aktuell","descr":"Siege und Niederlagen hautnah miterleben. Die Sportredaktion informiert ihre Zuschauer umfassend \u00fcber aktuelle Sportergebnisse, pr\u00e4sentiert Interviews und Stellungnahmen, schaltet live ins Fu\u00dfballstadion, auf die Formel-1-Rennstrecke oder auf den Tennisplatz und berichtet auch \u00fcber Freizeit- und Trendsportarten. Kurzum: Das Neueste aus der Welt des Sports topaktuell aufbereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ec6e8f8c80564c4d602fdf1b0be937bae4a3ead.jpg?x=548&y=366\/sport-aktuell","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1599415260,"stop":1599416100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599416100":{"channel":"ORF2","title":"Tatort","descr":"Die Ermittler-Teams sind in verschiedenen Regionen und St\u00e4dten Deutschlands, aber auch in \u00d6sterreich und der Schweiz M\u00f6rdern und anderen Gewaltverbrechern auf der Spur. Dabei werden sowohl regionale Besonderheiten als auch gesellschaftlich relevante, aktuelle Themen aufgegriffen. Die Reihe wird seit 1970 ausgestrahlt und ist damit die am l\u00e4ngsten laufende Krimireihe im deutschsprachigen Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/83b99b8d750c15d554a816a8c6512b5823580b88.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1599416100,"stop":1599421800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599421800":{"channel":"ORF2","title":"ZIB 2 am Sonntag","descr":"Martin Th\u00fcr pr\u00e4sentiert die \"ZiB 2 am Sonntag\", die direkt auf \"IM ZENTRUM\" \u00fcberleitet und im zweiten Sonntag-Hauptabend Hard News f\u00fcr alle am Tages- und Wochengeschehen Interessierte bietet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15fccfceb941daf8ce8dbc6b8356e3e080aab11b.jpg?x=548&y=366\/zib-2-am-sonntag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599421800,"stop":1599423000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599423000":{"channel":"ORF2","title":"Murer \u2013 Anatomie eines Prozesses","descr":"Graz 1963. Wegen Kriegsverbrechen steht der angesehene Lokalpolitiker und Gro\u00dfbauer Franz Murer, 1941-43 f\u00fcr das Ghetto von Vilnius verantwortlich, vor Gericht. \u00dcberlebende des Massenmordes reisen an, um auszusagen und Gerechtigkeit zu erwirken. Basierend auf den originalen Gerichtsprotokollen wird von einem der gr\u00f6\u00dften Justizskandale der Zweiten Republik erz\u00e4hlt \u2013 und von politischer Strategie jenseits moralischer Werte. Drehbuch und Hergestellt in Zusammenarbeit mit dem ORF Film\/Fernseh-Abkommen","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb757026bfa8ebebc94f77b757b76a7eb45b63fa.jpg?x=548&y=366\/murer-anatomie-eines-prozesses","genre":"Film, Drama","start":1599423000,"stop":1599431100,"country":"A\/LUX","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599431100":{"channel":"ORF2","title":"Der Bulle von T\u00f6lz \u2013 Kochk\u00fcnste","descr":"Der gef\u00fcrchtete Restaurantkritiker Reindl wurde ermordet. Zu den Verd\u00e4chtigen geh\u00f6ren ein Spitzenkoch, dessen Ruf Reindl ruinieren wollte, sowie ein Edelprostituierter, zu dessen Kundenkreis das Opfer geh\u00f6rte. Dar\u00fcber hinaus nimmt Benno die Fernsehk\u00f6chin Mirella Beck unter die Lupe. W\u00e4hrend Mirella Benno sch\u00f6ne Augen macht, versucht dieser zu kl\u00e4ren, ob sie in diesem Fall T\u00e4ter oder Opfer ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2700faf7d7df0309690040b0356c091c92e232b.jpg?x=548&y=366\/der-bulle-von-toelz-kochkuenste","genre":"Film, Krimi","start":1599431100,"stop":1599436500,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599436500":{"channel":"ORF2","title":"Orte der Kindheit","descr":"In der Reihe \"Orte der Kindheit\" begleitet Kultur-Moderator Peter Schneeberger K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstler an deren Heimatorte. Diesmal ist er mit Harald Krassnitzer im Salzburger Land unterwegs. Geboren und aufgewachsen ist der Sohn eines Schlossers und eine Fabrikarbeiterin in Gr\u00f6dig, einer kleinen Stadt unweit von Salzburg. Hier ging er auch zur Schule und machte anschlie\u00dfend eine Lehre zum Speditionskaufmann, da seine Eltern sich eine fundierte Ausbildung f\u00fcr ihren Sohn w\u00fcnschten. Erst mit Erreichen der Vollj\u00e4hrigkeit folgte er seiner wahren Passion, der Schauspielerei und absolvierte seine Ausbildung an der Elisabethb\u00fchne in Salzburg. Mit Peter Schneeberger spricht der Tatort-Kommissar \u00fcber seine Kindheitsw\u00fcnsche und seinen Traum Schauspieler zu werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c254dd98c2b4976142e5f19395dd989bf964026e.jpg?x=548&y=366\/orte-der-kindheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1599436500,"stop":1599438300,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599438300":{"channel":"ORF2","title":"Philippe Jordan \u2013 geboren um zu dirigieren","descr":"Der Schweizer Philippe Jordan gilt als einer der erfolgreichsten Dirigenten der j\u00fcngeren Generation. In dem Portr\u00e4t erz\u00e4hlt er \u00fcber die Anf\u00e4nge seiner Karriere, sein erstes festes Engagement in Ulm, seinen Durchbruch an der Staatsoper Unter den Linden Berlin, seine Zeit als Chefdirigent des Grazer Philharmonischen Orchesters bis hin zu seiner aktuellen T\u00e4tigkeit als Musikdirektor der Pariser Oper.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/643656f625eafec06140f26b08e56df9be6a3126.jpg?x=548&y=366\/philippe-jordan-geboren-um-zu-dirigieren","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1599438300,"stop":1599441600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599441600":{"channel":"ORF2","title":"Die Kulturwoche","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599441600,"stop":1599442800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599442800":{"channel":"ORF2","title":"Ausflug ins Gestern","descr":"Ein Portr\u00e4t der Wiener Stra\u00dfenbahn und ihrer wechselvollen Geschichte. 1865 nahm sie als Pferde-Tramway ihren Anfang, in den 1920er Jahren folgte die Elektrifizierung der Stadtbahn.In den Kriegsjahren wurde die Stadtbahn weitgehend zerst\u00f6rt und dann wiederaufgebaut. Sie erfreut sich andauernder Beliebtheit, auch nachdem aus der einst \"schienengebundenen Pferdeeisenbahn\" l\u00e4ngst ein modernes Massen-Verkehrsmittel geworden ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cadbf242f7cdeba36364659e1d985a2e50cd8393.jpg?x=548&y=366\/ausflug-ins-gestern","genre":"Report, Dokumentation","start":1599442800,"stop":1599443400,"country":"A","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599443400":{"channel":"ORF2","title":"Heimat Fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1599443400,"stop":1599445200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599445200":{"channel":"ORF2","title":"Dobar dan Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1599445200,"stop":1599447000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599447000":{"channel":"ORF2","title":"Dober Dan Koroska","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroska","genre":"Report, Magazin","start":1599447000,"stop":1599448800,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599448800":{"channel":"ORF2","title":"Zur\u00fcck zur Natur","descr":"Zur\u00fcck zur Natur besucht diesmal die Region Rosalia rund um Mattersburg im Burgenland. Wir treffen auf Wolfgang Wograndl, der als Musiker und Pferdefl\u00fcsterer bekannt ist. In Wiesen besucht Maggie den Demeter-Hof Preisegger. Und wie man das perfekte Brot \u2013 aus Sauerteig \u2013 hinbekommt, das wei\u00df Andrea Rittnauer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fefa59eee76a1866463ad9b326673e3e3a590988.jpg?x=548&y=366\/zurueck-zur-natur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599448800,"stop":1599451500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}