{"1598760300":{"channel":"ORF2","title":"Wetter-Panorama","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6cfe9425a94aad63eb9a22d6223757c57be3e95.jpg?x=548&y=366\/wetter-panorama","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598760300,"stop":1598770800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598770800":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598770800,"stop":1598771100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598771100":{"channel":"ORF2","title":"Itzhak Perlman \u2013 Ein Leben f\u00fcr die Musik","descr":"Von Schubert bis Strau\u00df, von Bach bis Brahms, von John Williams bis Billy Joel \u2013 Itzhak Perlmans Geigenspiel geht weit \u00fcber eine blo\u00dfe Darbietung hinaus: Mit seinem Spiel beschw\u00f6rt er die H\u00f6hen und Tiefen der menschlichen Erfahrungen herauf. Alison Chernicks bezaubernde Dokumentation zeigt auch die Geschichte des Polio-\u00dcberlebenden hinter dem gro\u00dfartigen Musiker, der als Musikstudent so schmerzlich darum k\u00e4mpfen musste, ernst genommen zu werden, da die Musikhochschulen nur auf seine Behinderung achteten. Itzhak Perlman ist witzig, respektlos und selbstironisch und der Film zeigt seine Lebensgeschichte in Gespr\u00e4chen mit musikalischen Weggef\u00e4hrten, mit Freunden und Familie \u2013 im Besonderen mit seiner hingebungsvollen Frau Toby, mit der er seit 50 Jahren verheiratet ist. \"Itzhak Perlman \u2013 Ein Leben f\u00fcr die Musik\" ist das Portr\u00e4t eines musikalischen Virtuosen, der von Warmherzigkeit, Humor und \u2013 vor allem \u2013 Liebe nur so strotzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3236ad37e818373c89d175bbabcb67c61b57eb9c.jpg?x=548&y=366\/itzhak-perlman-ein-leben-fuer-die-musik","genre":"Report, Dokumentation","start":1598771100,"stop":1598774400,"country":"ISR\/USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598774400":{"channel":"ORF2","title":"Attersee Zick Zack","descr":"Das Portr\u00e4t zeigt das Werk des K\u00fcnstlers und erfolgreichen Segelsportlers Christian Ludwig Attersee. Er gilt als einer der wichtigsten Vertreter der gegenst\u00e4ndlichen Malerei Europas. In einem Interview mit www.diepresse.com bekannt er: \"Ich habe nie gespart. Bevor ich die Miete zahle, kaufe ich lieber Farbe. ... Ich verwende keine Kreditkarten, ich kann nicht einmal eine Bankomatkarte bedienen\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9d70b0f279be0926325f5848d0cda325bdd1f2dd.jpg?x=548&y=366\/attersee-zick-zack","genre":"Report, Dokumentation","start":1598774400,"stop":1598776200,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598776200":{"channel":"ORF2","title":"Die Kulturwoche","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598776200,"stop":1598777400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598777400":{"channel":"ORF2","title":"Ausflug ins Gestern","descr":"Zeitreise zur\u00fcck in die 50er und 60er. Ein unterhaltsamer R\u00fcckblick auf das letzte Jahrhundert. Seit jeher pr\u00e4gt das Zeitempfinden der Kinder nichts so sehr wie der Zyklus des Schuljahres. F\u00fcr die Sechsj\u00e4hrigen beginnt mit dem Eintritt in den Schulalltag ein neuer Lebensabschnitt. Von nun an steht Lernen am t\u00e4glichen Programm. Zum Gl\u00fcck wird ein Schultag durch willkommene Abwechslungen bereichert \u2013 besonders beliebt sind die Turnstunde oder der Musikunterricht. Am Ende des Schuljahres werden dann die Leistungen beurteilt. Welche Noten werden wohl im Zeugnis stehen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c5b34fdab3bb1fcc9cf5108fa7e692231f97cb6.jpg?x=548&y=366\/ausflug-ins-gestern","genre":"Report, Dokumentation","start":1598777400,"stop":1598778000,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598778000":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598778000,"stop":1598778300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598778300":{"channel":"ORF2","title":"Liebesg'schichten und Heiratssachen","descr":"Die \u00f6sterreichische Journalistin und Fernsehmoderatorin Nina Horowitz, stellt Menschen auf der Suche nach neuen Beziehungen vor und begleitet sie bei der Partnersuche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a769a4d189088feeef3e25b559167989ef59259b.jpg?x=548&y=366\/liebesgschichten-und-heiratssachen","genre":"Report, Magazin","start":1598778300,"stop":1598781000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598781000":{"channel":"ORF2","title":"Ein.Blick","descr":"Wohnh\u00fctten aus knarrendem, hunderte Jahre altem Holz, eine Sennerei, ein Kuhstall inmitten atemberaubend hoher Berge \u2013 das ist die Alpe Ober\u00fcberlut. Ein Juwel \u2013 gelegen im Gro\u00dfen Walsertal in Vorarlberg. Seit Generationen wird die Alpe im Sommer von zwei Familien bewirtschaftet. Sobald Ende Mai der meterhohe Schnee geschmolzen ist und die Almwiesen gr\u00fcnen, machen sie sich mit Sack und Pack auf den Weg: Der Hirte Frank Martin mit seiner Frau Andrea und vier Kindern, und der Alpsenn G\u00fcnter Nigsch mit seiner Frau Margret und zwei Kindern. F\u00fcr rund 100 Tage \u2013 einen Alpsommer lang \u2013 lassen sie das Leben im Tal hinter sich und ziehen nach Ober\u00fcberlut \u2013 zusammen mit rund 80 Rindern, die die Bauern der Umgebung auf die Alpe treiben. Die Alptage beginnen fr\u00fch und enden sp\u00e4t: Feuer machen, K\u00fche melken, auf die Weiden treiben, k\u00e4sen, buttern, in der H\u00e4ngematte baumeln, Einrad fahren, seltene Kr\u00e4uter sammeln \u2013 bei Sonnenschein, Nebel und Gewitter. Das Alpleben ist eingebettet in viel Tradition und Brauchtum \u2013 Momente voller Freude, Gl\u00fcck und Naturerlebnissen. Aber durchaus auch mit \u00c4ngsten und Sorgen. Ein Blick auf eine Welt abseits der Gro\u00dfstadthektik. Ein Blick auf ein St\u00fcck \u00d6sterreich fernab des Massentourismus. Ein Blick in eine Welt die vielen von uns fremd geworden ist. Ein ber\u00fchrender Heimatfilm von Sabine Zink.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1598781000,"stop":1598783400,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598783400":{"channel":"ORF2","title":"Ein Sommer wie fr\u00fcher...Das Kamptal in Nieder\u00f6sterreich","descr":"Sommerfrische \u2013 das klingt nach l\u00e4ngst vergangenen Zeiten, romantischen Picknicks und Treffen mit Freunden, nach Genie\u00dfen und Ausruhen, Naturerleben und gesellschaftlichen Ereignissen in Villen und Gartenpavillons. An den Seen des Salzkammerguts, zwischen Semmering und Rax... oder im Waldviertel. Denn auch das Kamptal war eine dieser \"typischen\" Regionen f\u00fcr die Sommerfrische \u2013 und ist es heute wieder, wie ein TV-Film aus dem ORF Landesstudio Nieder\u00f6sterreich zeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d2f7123b20739761b4f227bb616fc235725f6c1.jpg?x=548&y=366\/ein-sommer-wie-frueherdas-kamptal-in-niederoesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1598783400,"stop":1598784900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598784900":{"channel":"ORF2","title":"Wetterschau","descr":"Wie das Wetter in ihrer Region wird, zeigen ihnen die Meteorologen der \"Wetterschau\". Holen sie sich fundierte Prognosen, Pollenberichte, Badetemperaturen und Unwetterwarnungen bequem in ihr Wohnzimmer.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598784900,"stop":1598785200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598785200":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598785200,"stop":1598785500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598785500":{"channel":"ORF2","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1598785500,"stop":1598787000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598787000":{"channel":"ORF2","title":"Heimat Fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1598787000,"stop":1598789100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598789100":{"channel":"ORF2","title":"Aufgetischt am Sonntag","descr":"Das Team der Sendung hat sich auf Erkundungsreise durch die Kultur- und Naturlandschaft zwischen Krems und Stockerau begeben und nicht nur kulinarische Entdeckungen gemacht. Da ist Schloss Stetteldorf, ein bauliches Juwel, das vom Besitzer Georg Stradiot und seinem Restauratorenteam aus dem Dornr\u00f6schenschlaf geweckt wird. Auf Gut Oberstockstall sorgt Eva Salomon immer wieder f\u00fcr \u00dcberraschungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c18ff670a5deaaafcc9e50211c185a1d4ecef33.jpg?x=548&y=366\/aufgetischt-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1598789100,"stop":1598790600,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598790600":{"channel":"ORF2","title":"Rosamunde Pilcher: Der gestohlene Sommer","descr":"Edward Rosemore scheint alles zu haben, was ein Mann sich w\u00fcnschen kann: Er f\u00fchrt mit Kate eine gl\u00fcckliche Ehe, ist stolz auf seine Kinder Eve und Cormick, und ein erfolgreicher Schiffsmakler. Da erf\u00e4hrt er, dass er nicht mehr lange leben wird. Er beschlie\u00dft, seine Familie nicht zu informieren. Au\u00dferdem m\u00f6chte er einen geeigneten Nachfolger f\u00fcr sich suchen, damit Kate nicht alleine bleibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8a5e5d0aca5e219ce0dd122babd56c67bc8113bc.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-der-gestohlene-sommer","genre":"Film, Liebesfilm","start":1598790600,"stop":1598796000,"country":"D\/A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598796000":{"channel":"ORF2","title":"Fl\u00fcsse der Gen\u00fcsse","descr":"Ob entlegende Gegenden, ungew\u00f6hnliche Orte oder fremde Sitten und Gebr\u00e4uche \u2013 Die Reihe portr\u00e4tiert unbekannte Regionen und den Alltag der dort lebenden Menschen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/223a6a5c5ce67a3be75a3d119855edb5c7f95c18.jpg?x=548&y=366\/fluesse-der-genuesse","genre":"Report, Dokumentation","start":1598796000,"stop":1598797800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598797800":{"channel":"ORF2","title":"Erlebnis \u00d6sterreich","descr":"Oft schon gegen 3.30 Uhr fr\u00fch werden f\u00fcnf Sennerinnen auf der Hintersteiner Alm in Spital am Pyhrn vom immer lauter werdenden L\u00e4uten der Kuhglocken geweckt. Die Milchk\u00fche wollen gemolken werden. Doch immer weniger Landwirte lassen in Ober\u00f6sterreich ihr Vieh \u00fcber den Sommer auf den Almen weiden, denn f\u00fcr die Betriebe stellt die Almwirtschaft im besten Fall oft lediglich ein Nullsummenspiel dar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/317cc4cf06a9daa1a5aaae12d9c4ed46804187c1.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1598797800,"stop":1598799300,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598799300":{"channel":"ORF2","title":"Was ich glaube","descr":"Das Religionsmagazin bietet den Zuschauern Gelegenheit zum Innehalten, Nachdenken und Querdenken und liefert sehr pers\u00f6nlich formulierte Gedanken f\u00fcr den Start in die neue Woche.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598799300,"stop":1598799600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598799600":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598799600,"stop":1598799900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598799900":{"channel":"ORF2","title":"Natur im Garten","descr":"Wissenswertes und Service \u00fcber naturnahes G\u00e4rtnern \u2013 pr\u00e4sentiert von dem Biog\u00e4rtner Karl Ploberger. Aus seinem Schaugarten gibt er Tipps zu Pflanzenkunde, Pflege, Gartenplanung und Lifestyle sowie Veranstaltungstipps. Herzst\u00fcck jeder Folge ist der Gastgarten. Karl Ploberger unterh\u00e4lt sich mit Garten-BesitzerInnen. Zudem bereitet der Koch Benjamin Schwaighofer kulinarische K\u00f6stlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6dbdbff16b7d5e03eabcb36dd5a08852393b3be.jpg?x=548&y=366\/natur-im-garten","genre":"Report, Magazin","start":1598799900,"stop":1598801700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598801700":{"channel":"ORF2","title":"Zur\u00fcck zur Natur","descr":"Maggie Entenfellner besucht \u00f6sterreichische Regionen und zeigt die sch\u00f6nsten Seiten des Landlebens. Sie gastiert in \u00d6sterreichs sch\u00f6nsten Bauernh\u00f6fen und kocht, pflanzt, pflegt, hegt, packt an \u2013 und pr\u00e4sentiert dabei die regionale und saisonale Vielfalt der G\u00e4rten und W\u00e4lder. Und sie erz\u00e4hlt die Geschichten der Pflanzen, Tiere und Menschen in der jeweiligen Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/021b6372c9e253d742fa47b0b09efab502b21317.jpg?x=548&y=366\/zurueck-zur-natur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598801700,"stop":1598804700,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598804700":{"channel":"ORF2","title":"\u00d6sterreich-Bild aus dem Landesstudio K\u00e4rnten","descr":"\u00d6sterreich ist 83.878,99 km\u00b2 gro\u00df und hat 8.822.267 Einwohner. Etwa 60 Prozent der Landschaft ist gebirgig, was die Republik von jeher zu einer erfolgreichen Skifahrer-Nation machte. In dieser Dokureihe wird \u00d6sterreich in seiner ganzen Vielfalt dargestellt. Dabei stehen die Kultur, Geschichte und Tradition, sowie regionale und volkskulturelle Entwicklungen des Landes im Mittelpunkt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e10aea28e5649f93016bd67190b46a1d209f1b4.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-bild-aus-dem-landesstudio-kaernten","genre":"Report, Reportage","start":1598804700,"stop":1598806800,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598806800":{"channel":"ORF2","title":"Bundesland heute","descr":"Die neun ORF-Landesstudios liefern t\u00e4glich Informationen f\u00fcr die Zuschauer im jeweiligen Bundesland. Aktuelle Berichte beleuchten die regionalen und kommunalen Themen und Schwerpunkte, die dem Publikum im Bundesland wichtig sind. Dabei reicht die Palette von Landespolitik \u00fcber Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft bis zu Brauchtum und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598806800,"stop":1598807760,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598807760":{"channel":"ORF2","title":"Wetter aus dem Bundesland","descr":"Spazierengehen oder doch lieber auf der Couch l\u00fcmmeln? Im Fokus der Sendung steht der Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, mit Unwetterwarnungen und einem Regenradar. Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598807760,"stop":1598807820,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598807820":{"channel":"ORF2","title":"Lotto 6 aus 45 mit Joker","descr":"Der Sender pr\u00e4sentiert die \u00dcbertragung der Lottoziehung in \u00d6sterreich. Die Ziehung der Gewinnzahlen findet jeden Mittwoch um 18.47 Uhr und am Sonntag um 19.17 Uhr statt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0bc1bf6fa913623ee9e37b37cb95fc0aef0d3b03.jpg?x=548&y=366\/lotto-6-aus-45-mit-joker","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598807820,"stop":1598808600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598808600":{"channel":"ORF2","title":"Zeit im Bild","descr":"Die Sendung informiert den Zuschauer \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Hintergrundberichte, Analysen und Kommentare vertiefen das Verst\u00e4ndnis der tagesaktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08c177337fe8d403813f38eb2e80f9b6d8e0df1d.jpg?x=548&y=366\/zeit-im-bild","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598808600,"stop":1598810160,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598810160":{"channel":"ORF2","title":"Wetter","descr":"Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 die Sendung bietet die aktuellsten Wettermeldungen. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, einen Regenradar und das internationale Reisewetter. Auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598810160,"stop":1598810460,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598810460":{"channel":"ORF2","title":"Sport Aktuell","descr":"Siege und Niederlagen hautnah miterleben. Die Sportredaktion informiert ihre Zuschauer umfassend \u00fcber aktuelle Sportergebnisse, pr\u00e4sentiert Interviews und Stellungnahmen, schaltet live ins Fu\u00dfballstadion, auf die Formel-1-Rennstrecke oder auf den Tennisplatz und berichtet auch \u00fcber Freizeit- und Trendsportarten. Kurzum: Das Neueste aus der Welt des Sports topaktuell aufbereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ec6e8f8c80564c4d602fdf1b0be937bae4a3ead.jpg?x=548&y=366\/sport-aktuell","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1598810460,"stop":1598811300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598811300":{"channel":"ORF2","title":"50 Jahre Tatort","descr":"Das Publikum w\u00e4hlt aus 50 der beliebtesten Folgen den Sonntags-TATORT aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6069270efc5d071090d122377d8deaa3fc1cf02.jpg?x=548&y=366\/50-jahre-tatort","genre":"Film, Krimi","start":1598811300,"stop":1598817000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598817000":{"channel":"ORF2","title":"ZIB 2 am Sonntag","descr":"Martin Th\u00fcr pr\u00e4sentiert die \"ZiB 2 am Sonntag\", die direkt auf \"IM ZENTRUM\" \u00fcberleitet und im zweiten Sonntag-Hauptabend Hard News f\u00fcr alle am Tages- und Wochengeschehen Interessierte bietet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15fccfceb941daf8ce8dbc6b8356e3e080aab11b.jpg?x=548&y=366\/zib-2-am-sonntag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598817000,"stop":1598818200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598818200":{"channel":"ORF2","title":"Mein Villach","descr":"Villach, da denkt man an Fasching und Ferien in der prachtvollen Seenlandschaft, an die ber\u00fchmte Torte, vielleicht auch an Umweltschutz: K\u00e4rntens zweitgr\u00f6\u00dfte Stadt wurde f\u00fcr ihr Engagement in Sachen erneuerbarer Energien europaweit ausgezeichnet. F\u00fcr drei Prominente ist Villach jedoch noch viel mehr: Heimat und Hort der Erinnerungen, seelischer Ankerplatz. Regisseur Felix Breisach hat f\u00fcr die j\u00fcngste Ausgabe der popul\u00e4ren Bezirke- und Landesst\u00e4dte-Reihe B\u00fchnen- und Fernsehstar Heidelinde Weis, Moderatorin und S\u00e4ngerin Lizzy Engstler und Filmkomponist Gerd Schuller auf eine nostalgische Reise in deren Kindheit und Jugend begleitet und sich daf\u00fcr einige hochemotionale \u00dcberraschungen ausgedacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37b9ead6d3930777c36c21c44403aa1f19f90f76.jpg?x=548&y=366\/mein-villach","genre":"Report, Dokumentation","start":1598818200,"stop":1598822100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598822100":{"channel":"ORF2","title":"Alltagsgeschichte","descr":"F\u00fcr diese Folge der \"Alltagsgeschichte\" drehte Elizabeth T Spira entlang der Autobahn \u2013 auf Parkpl\u00e4tzen, Rastst\u00e4tten und an Tankstellen. In den Sommermonaten Juli und August ist auf auf den Autobahnen \u00d6sterreichs ganz Europa unterwegs. Dies ist auch ein Grund, warum manch Einheimischer Autobahn-Rastst\u00e4tten besucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea05cfd37a6acfa8ae42b4cbf1f630c4e06e8612.jpg?x=548&y=366\/alltagsgeschichte","genre":"Report, Reportage","start":1598822100,"stop":1598824800,"country":"A","releaseYear":"1994","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598824800":{"channel":"ORF2","title":"Der Bulle von T\u00f6lz \u2013 Waidmanns Zank","descr":"Der eher beh\u00e4bige Hauptkommissar Benno Berghammer wohnt bei seiner agilen Mutter in einer kleinen Pension in Bad T\u00f6lz. Zusammen mit seinen Kollegen kl\u00e4rt Benno jedes Verbrechen auf und macht bei seinen Ermittlungen auch nicht vor der regionalen Prominenz Halt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/38fae44c0ccc8c21bc5515773f2680019d882749.jpg?x=548&y=366\/der-bulle-von-toelz-waidmanns-zank","genre":"Film, Krimi","start":1598824800,"stop":1598830500,"country":"D","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598830500":{"channel":"ORF2","title":"Itzhak Perlman \u2013 Ein Leben f\u00fcr die Musik","descr":"Von Schubert bis Strau\u00df, von Bach bis Brahms, von John Williams bis Billy Joel \u2013 Itzhak Perlmans Geigenspiel geht weit \u00fcber eine blo\u00dfe Darbietung hinaus: Mit seinem Spiel beschw\u00f6rt er die H\u00f6hen und Tiefen der menschlichen Erfahrungen herauf. Alison Chernicks bezaubernde Dokumentation zeigt auch die Geschichte des Polio-\u00dcberlebenden hinter dem gro\u00dfartigen Musiker, der als Musikstudent so schmerzlich darum k\u00e4mpfen musste, ernst genommen zu werden, da die Musikhochschulen nur auf seine Behinderung achteten. Itzhak Perlman ist witzig, respektlos und selbstironisch und der Film zeigt seine Lebensgeschichte in Gespr\u00e4chen mit musikalischen Weggef\u00e4hrten, mit Freunden und Familie \u2013 im Besonderen mit seiner hingebungsvollen Frau Toby, mit der er seit 50 Jahren verheiratet ist. \"Itzhak Perlman \u2013 Ein Leben f\u00fcr die Musik\" ist das Portr\u00e4t eines musikalischen Virtuosen, der von Warmherzigkeit, Humor und \u2013 vor allem \u2013 Liebe nur so strotzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3236ad37e818373c89d175bbabcb67c61b57eb9c.jpg?x=548&y=366\/itzhak-perlman-ein-leben-fuer-die-musik","genre":"Report, Dokumentation","start":1598830500,"stop":1598833800,"country":"ISR\/USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598833800":{"channel":"ORF2","title":"Attersee Zick Zack","descr":"Das Portr\u00e4t zeigt das Werk des K\u00fcnstlers und erfolgreichen Segelsportlers Christian Ludwig Attersee. Er gilt als einer der wichtigsten Vertreter der gegenst\u00e4ndlichen Malerei Europas. In einem Interview mit www.diepresse.com bekannt er: \"Ich habe nie gespart. Bevor ich die Miete zahle, kaufe ich lieber Farbe. ... Ich verwende keine Kreditkarten, ich kann nicht einmal eine Bankomatkarte bedienen\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9d70b0f279be0926325f5848d0cda325bdd1f2dd.jpg?x=548&y=366\/attersee-zick-zack","genre":"Report, Dokumentation","start":1598833800,"stop":1598835600,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598835600":{"channel":"ORF2","title":"Die Kulturwoche","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598835600,"stop":1598836800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598836800":{"channel":"ORF2","title":"Ausflug ins Gestern","descr":"Zeitreise zur\u00fcck in die 50er und 60er. Ein unterhaltsamer R\u00fcckblick auf das letzte Jahrhundert. Seit jeher pr\u00e4gt das Zeitempfinden der Kinder nichts so sehr wie der Zyklus des Schuljahres. F\u00fcr die Sechsj\u00e4hrigen beginnt mit dem Eintritt in den Schulalltag ein neuer Lebensabschnitt. Von nun an steht Lernen am t\u00e4glichen Programm. Zum Gl\u00fcck wird ein Schultag durch willkommene Abwechslungen bereichert \u2013 besonders beliebt sind die Turnstunde oder der Musikunterricht. Am Ende des Schuljahres werden dann die Leistungen beurteilt. Welche Noten werden wohl im Zeugnis stehen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c5b34fdab3bb1fcc9cf5108fa7e692231f97cb6.jpg?x=548&y=366\/ausflug-ins-gestern","genre":"Report, Dokumentation","start":1598836800,"stop":1598837400,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598837400":{"channel":"ORF2","title":"Heimat Fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1598837400,"stop":1598839200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598839200":{"channel":"ORF2","title":"Dober Dan Koroska","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroska","genre":"Report, Magazin","start":1598839200,"stop":1598841000,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598841000":{"channel":"ORF2","title":"Dobar dan Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1598841000,"stop":1598842800,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598842800":{"channel":"ORF2","title":"Aufgetischt am Sonntag","descr":"Das Team der Sendung hat sich auf Erkundungsreise durch die Kultur- und Naturlandschaft zwischen Krems und Stockerau begeben und nicht nur kulinarische Entdeckungen gemacht. Da ist Schloss Stetteldorf, ein bauliches Juwel, das vom Besitzer Georg Stradiot und seinem Restauratorenteam aus dem Dornr\u00f6schenschlaf geweckt wird. Auf Gut Oberstockstall sorgt Eva Salomon immer wieder f\u00fcr \u00dcberraschungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c18ff670a5deaaafcc9e50211c185a1d4ecef33.jpg?x=548&y=366\/aufgetischt-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1598842800,"stop":1598844300,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598844300":{"channel":"ORF2","title":"Zur\u00fcck zur Natur","descr":"Maggie Entenfellner besucht \u00f6sterreichische Regionen und zeigt die sch\u00f6nsten Seiten des Landlebens. Sie gastiert in \u00d6sterreichs sch\u00f6nsten Bauernh\u00f6fen und kocht, pflanzt, pflegt, hegt, packt an \u2013 und pr\u00e4sentiert dabei die regionale und saisonale Vielfalt der G\u00e4rten und W\u00e4lder. Und sie erz\u00e4hlt die Geschichten der Pflanzen, Tiere und Menschen in der jeweiligen Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/021b6372c9e253d742fa47b0b09efab502b21317.jpg?x=548&y=366\/zurueck-zur-natur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598844300,"stop":1598847000,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}