{"1599970500":{"channel":"ORF2","title":"Text Aktuell","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599970500,"stop":1599973200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599973200":{"channel":"ORF2","title":"Wetter-Panorama","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6cfe9425a94aad63eb9a22d6223757c57be3e95.jpg?x=548&y=366\/wetter-panorama","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599973200,"stop":1599980400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599980400":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599980400,"stop":1599980700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599980700":{"channel":"ORF2","title":"Magische G\u00e4rten","descr":"Die Trockeng\u00e4rten des Daitoku-ji-Klosters in Kyoto respektieren die abstrakte Zen-Philosophie: Monochromie, Steine und einfache Pflanzen. Die Anlage rund um einen Haupt- und 23 Nebentempel ist von einer Ringmauer eingefasst; drei Tore erm\u00f6glichen den Zutritt. Durch den Garten f\u00fchrt ein Pfad der rituellen Reinigung. Die letzte Station, die Teezeremonie, tr\u00e4gt zur inneren Vervollkommnung bei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71efa32cdb19476863b811ad6830fd6134b22b71.jpg?x=548&y=366\/magische-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1599980700,"stop":1599982500,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599982500":{"channel":"ORF2","title":"Jonas Kaufmann: Ein Jahrhundert-Tenor","descr":"Jonas Kaufmann ist ein Tenor zum Angreifen: Seinen vielen Fans begegnet er so charmant wie seinen B\u00fchnenpartnerinnen, humorvoll geht er mit der Tatsache um, dass bei der \"Last Night of the Proms\" auch das Werfen von Unterw\u00e4sche zu den Sympathiebekundungen z\u00e4hlt. Zwei Jahre lang hat der Filmemacher John Bridcut den in M\u00fcnchen lebenden Tenor zu Proben, Konzerten, aber auch ins Kaffeehaus oder ins Fu\u00dfballstadion begleitet. Der Film bietet Einblick in das Leben eines reflektierten Superstars: Zwischen Gummib\u00e4rchen in der Garderobe, H\u00f6chstleistungen im Opern- und Konzertbetrieb und Kaufmanns Begeisterung f\u00fcr Bayern M\u00fcnchen. Beim diesj\u00e4hrigen Sommernachtskonzert, das Corona-bedingt erst am 18. September stattfindet, wird Jonas Kaufmann sein Debut im festlich erleuchteten Sch\u00f6nbrunner Schlosspark geben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ccbf31517f5e625ad8506e8e7fd46b90b7eedaf.jpg?x=548&y=366\/jonas-kaufmann-ein-jahrhundert-tenor","genre":"Report, Dokumentation","start":1599982500,"stop":1599986100,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599986100":{"channel":"ORF2","title":"Die Kulturwoche","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599986100,"stop":1599987600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599987600":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599987600,"stop":1599987900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599987900":{"channel":"ORF2","title":"Pressestunde","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1599987900,"stop":1599991200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599991200":{"channel":"ORF2","title":"Hohes Haus","descr":"Das Magazin wirft einen Blick hinter die Kulissen des Parlaments. Gesetze und ihre Auswirkungen auf das Leben des einzelnen Staatsb\u00fcrgers werden analysiert, Interviews zu kontroversen Themen im parlamentarischen Geschehen und Portr\u00e4ts der Abgeordneten runden das Programm ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb6c1b957c78948c342c4a1638b86d7d80c67386.jpg?x=548&y=366\/hohes-haus","genre":"Report, Magazin","start":1599991200,"stop":1599993000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599993000":{"channel":"ORF2","title":"Orientierung","descr":"Schwerpunkte des Religionsmagazins sind Berichte \u00fcber die in \u00d6sterreich aktiven Religionsgemeinschaften, \u00f6sterreichische Sozial- und Kirchenpolitik, religi\u00f6se Tendenzen und Ereignisse in Europa, \"Spuren des Religi\u00f6sen\" in einer zusehends s\u00e4kularisierten westlichen Welt sowie religi\u00f6se Hintergr\u00fcnde der politischen und sozialen Lage in Entwicklungsl\u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ecf96f12f079cd6f37c0cbb36882c85c6cb4231.jpg?x=548&y=366\/orientierung","genre":"Report, Magazin","start":1599993000,"stop":1599994800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599994800":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599994800,"stop":1599995100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599995100":{"channel":"ORF2","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1599995100,"stop":1599996600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599996600":{"channel":"ORF2","title":"Heimat Fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1599996600,"stop":1599998400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599998400":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599998400,"stop":1599998700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599998700":{"channel":"ORF2","title":"Aufgetischt am Sonntag","descr":"In Linz vertr\u00e4gt sich scheinbar Gegens\u00e4tzliches. Klischees sind gar nicht gern gesehen. Die Stahlstadt ist Kulturstadt. Im Ars Electronica Centre arbeitet man l\u00e4ngst daran, \"digital und analog\" ineinander flie\u00dfen zu lassen. \"Aufgetischt\" wandert zwischen beiden Welten, schaut auf altes, analoges Handwerk und erforscht Grenzgebiete, wo menschliches K\u00f6nnen und Computertechnik verschmelzen und Kunst entsteht. K\u00fcchenchef Philipp Lukas werkt im Restaurant \"Verdi\", das sein Urgro\u00dfvater gegr\u00fcndet hat, daran, kulinarisch Neues mit ober\u00f6sterreichischer Note zu schaffen. Gef\u00fchl f\u00fcr Bewegung und das richtige Timing nutzt die junge Dirigentin Katharina M\u00fcllner in einem hochkomplexen Umfeld. Um Kraft und Ruhe zu tanken, sucht und findet sie in Linz Kaffeerarit\u00e4ten. Im Geigenbau hat sich die Technik in den letzten 300 Jahren kaum ver\u00e4ndert. Geigenbaumeister Franz \u00dcbelh\u00f6r liebt es, den Gr\u00fcnden f\u00fcr traditionsverwurzelte Arbeitstechniken auf den Grund zu gehen. Er betreibt einen Blog, in dem er sein Wissen mit Kollegen aus der ganzen Welt teilt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9aa804130d16af215e0cf530a50019e2a524b5b.jpg?x=548&y=366\/aufgetischt-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1599998700,"stop":1600000500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600000500":{"channel":"ORF2","title":"Mord im Spiegel","descr":"Ein amerikanisches Filmteam dreht in dem verschlafenen englischen Dorf St. Mary Mead. Bald gibt es allerlei kulturelle Missverst\u00e4ndnisse sowie zwei Tote, die offensichtlich ermordet worden sind. Die naseweise Amateurdetektivin Miss Marple wohnt ganz in der N\u00e4he und widmet sich mit Hingabe den beiden Verbrechen. Selbst der leitende Inspector von Scotland Yard ist von ihrem Sp\u00fcrsinn \u00fcberrascht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba8a7cf118f5724d95d7e19742a03881c6da4f67.jpg?x=548&y=366\/mord-im-spiegel","genre":"Film, Krimi","start":1600000500,"stop":1600006500,"country":"GB","releaseYear":"1980","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600006500":{"channel":"ORF2","title":"Reisezeit \u2013 Kurztrip","descr":"Destinationen rund um die Welt \u2013 ideal f\u00fcr einen Kurzurlaub F\u00fcr Urlauber, die gerne auch mal mit dem Fahrrad unterwegs sind, bietet das Hinterland von Istrien viele Radweg-Kilometer an. Dabei ist man auf historischen Strecken wie z.B. auf der sogenannten \"Parenza\" unterwegs. Die ehemalige, eingleisige Bahnstrecke wurde um 1900 in der k.u.k-Zeit zwischen Triest und Porec errichtet. Auf den 123 Kilometern befinden sich 6 Viadukte, 11 Br\u00fccken und 8 Tunnels. F\u00fcr die damalige Zeit war der Bau eine wirtschaftliche und architektonische Meisterleistung. Ein touristischer Anziehungspunkt ist die Tropfsteinh\u00f6hle Baredine im Norden von Porec. Bizarre Tropfsteingebilde, ein unterirdischer See und die in immerw\u00e4hrender Dunkelheit lebenden Grottenolme kann man bewundern. Und den Abend kann man in einem landestypischen Restaurant, dem sogenannten Konoba mit regionalen Spezialit\u00e4ten ausklingen lassen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600006500,"stop":1600007400,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600007400":{"channel":"ORF2","title":"Erlebnis \u00d6sterreich","descr":"Abwechselnd gestalten die neun Landesstudios Dokumentationen oder Reportagen, die die sch\u00f6nsten und interessantesten Seiten \u00d6sterreichs vorstellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a65d3793748f1f0db415f8d1323b402cfbabb4e.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-oesterreich","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600007400,"stop":1600008900,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600008900":{"channel":"ORF2","title":"Was ich glaube","descr":"Das Religionsmagazin bietet den Zuschauern Gelegenheit zum Innehalten, Nachdenken und Querdenken und liefert sehr pers\u00f6nlich formulierte Gedanken f\u00fcr den Start in die neue Woche.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600008900,"stop":1600009200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600009200":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600009200,"stop":1600009500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600009500":{"channel":"ORF2","title":"Natur im Garten","descr":"Wissenswertes und Service \u00fcber naturnahes G\u00e4rtnern \u2013 pr\u00e4sentiert von dem Biog\u00e4rtner Karl Ploberger. Aus seinem Schaugarten gibt er Tipps zu Pflanzenkunde, Pflege, Gartenplanung und Lifestyle sowie Veranstaltungstipps. Herzst\u00fcck jeder Folge ist der Gastgarten. Karl Ploberger unterh\u00e4lt sich mit Garten-BesitzerInnen. Zudem bereitet der Koch Benjamin Schwaighofer kulinarische K\u00f6stlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edf3b88aac6c41abef9a49b8fd1121196fc4a30f.jpg?x=548&y=366\/natur-im-garten","genre":"Report, Magazin","start":1600009500,"stop":1600011300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600011300":{"channel":"ORF2","title":"Zur\u00fcck zur Natur","descr":"Maggie Entenfellner besucht \u00f6sterreichische Regionen und zeigt die sch\u00f6nsten Seiten des Landlebens. Sie gastiert in \u00d6sterreichs sch\u00f6nsten Bauernh\u00f6fen und kocht, pflanzt, pflegt, hegt, packt an \u2013 und pr\u00e4sentiert dabei die regionale und saisonale Vielfalt der G\u00e4rten und W\u00e4lder. Und sie erz\u00e4hlt die Geschichten der Pflanzen, Tiere und Menschen in der jeweiligen Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d1d6c762df6f9ac60a393ae2f06f61bf6a8c92c8.jpg?x=548&y=366\/zurueck-zur-natur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600011300,"stop":1600014300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600014300":{"channel":"ORF2","title":"\u00d6sterreich-Bild aus dem Landesstudio Wien","descr":"Abwechselnd gestalten die neun Landesstudios Dokumentationen oder Reportagen, die die sch\u00f6nsten und interessantesten Seiten \u00d6sterreichs vorstellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a65d3793748f1f0db415f8d1323b402cfbabb4e.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-bild-aus-dem-landesstudio-wien","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600014300,"stop":1600016400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600016400":{"channel":"ORF2","title":"Bundesland heute","descr":"Die neun ORF-Landesstudios liefern t\u00e4glich Informationen f\u00fcr die Zuschauer im jeweiligen Bundesland. Aktuelle Berichte beleuchten die regionalen und kommunalen Themen und Schwerpunkte, die dem Publikum im Bundesland wichtig sind. Dabei reicht die Palette von Landespolitik \u00fcber Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft bis zu Brauchtum und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600016400,"stop":1600017360,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600017360":{"channel":"ORF2","title":"Wetter aus dem Bundesland","descr":"Spazierengehen oder doch lieber auf der Couch l\u00fcmmeln? Im Fokus der Sendung steht der Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, mit Unwetterwarnungen und einem Regenradar. Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600017360,"stop":1600017420,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600017420":{"channel":"ORF2","title":"Lotto 6 aus 45 mit Joker","descr":"Der Sender pr\u00e4sentiert die \u00dcbertragung der Lottoziehung in \u00d6sterreich. Die Ziehung der Gewinnzahlen findet jeden Mittwoch um 18.47 Uhr und am Sonntag um 19.17 Uhr statt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0bc1bf6fa913623ee9e37b37cb95fc0aef0d3b03.jpg?x=548&y=366\/lotto-6-aus-45-mit-joker","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600017420,"stop":1600018200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600018200":{"channel":"ORF2","title":"Zeit im Bild","descr":"Die Sendung informiert den Zuschauer \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Hintergrundberichte, Analysen und Kommentare vertiefen das Verst\u00e4ndnis der tagesaktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08c177337fe8d403813f38eb2e80f9b6d8e0df1d.jpg?x=548&y=366\/zeit-im-bild","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600018200,"stop":1600019460,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600019460":{"channel":"ORF2","title":"Wetter","descr":"Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 die Sendung bietet die aktuellsten Wettermeldungen. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, einen Regenradar und das internationale Reisewetter. Auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600019460,"stop":1600019760,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600019760":{"channel":"ORF2","title":"Sport Aktuell","descr":"Siege und Niederlagen hautnah miterleben. Die Sportredaktion informiert ihre Zuschauer umfassend \u00fcber aktuelle Sportergebnisse, pr\u00e4sentiert Interviews und Stellungnahmen, schaltet live ins Fu\u00dfballstadion, auf die Formel-1-Rennstrecke oder auf den Tennisplatz und berichtet auch \u00fcber Freizeit- und Trendsportarten. Kurzum: Das Neueste aus der Welt des Sports topaktuell aufbereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ec6e8f8c80564c4d602fdf1b0be937bae4a3ead.jpg?x=548&y=366\/sport-aktuell","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1600019760,"stop":1600020300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020300":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600020300,"stop":1600020900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020900":{"channel":"ORF2","title":"Tatort","descr":"Die Ermittler-Teams sind in verschiedenen Regionen und St\u00e4dten Deutschlands, aber auch in \u00d6sterreich und der Schweiz M\u00f6rdern und anderen Gewaltverbrechern auf der Spur. Dabei werden sowohl regionale Besonderheiten als auch gesellschaftlich relevante, aktuelle Themen aufgegriffen. Die Reihe wird seit 1970 ausgestrahlt und ist damit die am l\u00e4ngsten laufende Krimireihe im deutschsprachigen Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ffe2aa8e385d800b09e64a974b1e8c5098edaacb.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1600020900,"stop":1600026600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600026600":{"channel":"ORF2","title":"ZIB 2 am Sonntag","descr":"Martin Th\u00fcr pr\u00e4sentiert die \"ZiB 2 am Sonntag\", die direkt auf \"IM ZENTRUM\" \u00fcberleitet und im zweiten Sonntag-Hauptabend Hard News f\u00fcr alle am Tages- und Wochengeschehen Interessierte bietet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15fccfceb941daf8ce8dbc6b8356e3e080aab11b.jpg?x=548&y=366\/zib-2-am-sonntag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600026600,"stop":1600027800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600027800":{"channel":"ORF2","title":"Im Zentrum","descr":"Vier bis f\u00fcnf Gespr\u00e4chspartner unterhalten sich \u00fcber das politische Thema der Woche inklusive des gesellschaftspolitischen Hintergrunds.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88afed2084029631bab5e3f4f8cbfe8f73727443.jpg?x=548&y=366\/im-zentrum","genre":"Report, Diskussion","start":1600027800,"stop":1600031100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600031100":{"channel":"ORF2","title":"Agatha Christie \u2013 The Queen of Crime","descr":"\"Ich war eine verheiratete Frau. Das war mein Beruf\", bilanzierte Agatha Christie einmal ihre fr\u00fchen Ehejahre. Sie sollte sich zum Paradebeispiel einer emanzipierten Frau entwickeln: Globetrotterin und Abenteuerin, passionierte Arch\u00e4ologin, in zweiter Ehe gegen die Konvention der Zeit mit einem wesentlich j\u00fcngeren Mann verheiratet, vor allem aber war sie eines: eine der erfolgreichsten Schriftstellerinnen aller Zeiten \u2013 samt Eintr\u00e4gen im Guiness Book of Records. Ihre belgischer Privatdetektiv Hercule Poirot und ihre umtriebige Hobbydetektivin Miss Marple sind literarische Ikonen und einer weltweiten Leserschaft ein Begriff. Die Dokumentation begibt sich auf eine biografische Spurensuche und portr\u00e4tiert dabei eine schillernde Pers\u00f6nlichkeit, deren Biografie und Werk durch das Weltgeschehen des 20. Jahrhunderts gepr\u00e4gt wurden. Auch das mysteri\u00f6se, nie restlos gekl\u00e4rte Verschwinden der Agatha Christie, das 1926 ganz England in Atem hielt, wird beleuchtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f81a862a9bf8b8be87d4ef918c9c348a849090df.jpg?x=548&y=366\/agatha-christie-the-queen-of-crime","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1600031100,"stop":1600034100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600034100":{"channel":"ORF2","title":"Das B\u00f6se unter der Sonne","descr":"Die Suche nach einer wertvollen Diamantbrosche f\u00fchrt den exzentrischen Meisterdetektiv Hercule Poirot in ein Luxushotel auf einer einsamen Mittelmeerinsel. Als dort die ehemalige Broadway-Diva Arlena Marshall ermordet wird, ist der kriminalistische Sp\u00fcrsinn des Belgiers gefragt. Die gro\u00dfe Zahl der Verd\u00e4chtigen, die alle ein Alibi vorweisen k\u00f6nnen, gestaltet die Suche nach dem M\u00f6rder schwierig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faab2a48901678a9b561485ebafb5659e678f3b1.jpg?x=548&y=366\/das-boese-unter-der-sonne","genre":"Film, Krimi","start":1600034100,"stop":1600040700,"country":"GB","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600040700":{"channel":"ORF2","title":"Magische G\u00e4rten","descr":"Die Trockeng\u00e4rten des Daitoku-ji-Klosters in Kyoto respektieren die abstrakte Zen-Philosophie: Monochromie, Steine und einfache Pflanzen. Die Anlage rund um einen Haupt- und 23 Nebentempel ist von einer Ringmauer eingefasst; drei Tore erm\u00f6glichen den Zutritt. Durch den Garten f\u00fchrt ein Pfad der rituellen Reinigung. Die letzte Station, die Teezeremonie, tr\u00e4gt zur inneren Vervollkommnung bei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71efa32cdb19476863b811ad6830fd6134b22b71.jpg?x=548&y=366\/magische-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1600040700,"stop":1600042500,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600042500":{"channel":"ORF2","title":"Jonas Kaufmann: Ein Jahrhundert-Tenor","descr":"Nach einer stimmlich bedingten Zwangspause befindet sich der deutsche Tenor Jonas Kaufmann wieder auf einem Gipfel seiner Karriere. W\u00e4hrend der letzten beiden Jahre begleitete ihn der Filmemacher John Bridcut zu Proben, Konzerten und Backstage sowie ins Kaffeehaus und ins Fu\u00dfballstadion. Ein Tenor zum Angreifen: Seinen vielen Fans begegnet Kaufmann so charmant wie seinen B\u00fchnenpartnerinnen, humorvoll geht er mit der Tatsache um, dass bei der \"Last Night of the Proms\" auch das Werfen von Unterw\u00e4sche zu den Sympathiebekundungen z\u00e4hlt. Der Film bietet Einblick in das Leben eines reflektierten Superstars: Zwischen Gummib\u00e4rchen in der Garderobe, H\u00f6chstleistungen im Opern- und Konzertbetrieb und Kaufmanns Begeisterung f\u00fcr Bayern M\u00fcnchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ccbf31517f5e625ad8506e8e7fd46b90b7eedaf.jpg?x=548&y=366\/jonas-kaufmann-ein-jahrhundert-tenor","genre":"Report, Dokumentation","start":1600042500,"stop":1600046100,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600046100":{"channel":"ORF2","title":"Die Kulturwoche","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600046100,"stop":1600047600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600047600":{"channel":"ORF2","title":"Heimat Fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1600047600,"stop":1600049400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600049400":{"channel":"ORF2","title":"Dober dan, Koroka","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroka","genre":"Report, Magazin","start":1600049400,"stop":1600051200,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600051200":{"channel":"ORF2","title":"Dobar dan Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1600051200,"stop":1600053000,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600053000":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600053000,"stop":1600053300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600053300":{"channel":"ORF2","title":"Zur\u00fcck zur Natur","descr":"Maggie Entenfellner besucht \u00f6sterreichische Regionen und zeigt die sch\u00f6nsten Seiten des Landlebens. Sie gastiert in \u00d6sterreichs sch\u00f6nsten Bauernh\u00f6fen und kocht, pflanzt, pflegt, hegt, packt an \u2013 und pr\u00e4sentiert dabei die regionale und saisonale Vielfalt der G\u00e4rten und W\u00e4lder. Und sie erz\u00e4hlt die Geschichten der Pflanzen, Tiere und Menschen in der jeweiligen Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d1d6c762df6f9ac60a393ae2f06f61bf6a8c92c8.jpg?x=548&y=366\/zurueck-zur-natur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600053300,"stop":1600056000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}