{"1598674200":{"channel":"ORF2","title":"Wetter-Panorama","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6cfe9425a94aad63eb9a22d6223757c57be3e95.jpg?x=548&y=366\/wetter-panorama","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598674200,"stop":1598684400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598684400":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598684400,"stop":1598684700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598684700":{"channel":"ORF2","title":"Der Winzerk\u00f6nig","descr":"Im Mittelpunkt der Serie steht Thomas Stickler, der in seine \u00f6sterreichische Heimatstadt Rust zur\u00fcckkehrt, nachdem er seine Frau an seinen Freund und Gesch\u00e4ftspartner verloren hat. Als sein Vater \u00fcberraschend stirbt, \u00fcbernimmt Thomas die elterlichen Weinberge am Neusiedler See. Beim Ausbau des Weinguts macht er sich den \u00f6rtlichen B\u00fcrgermeister, der zugleich sein Schwagter ist, zum Dauerfeind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4e4195e61cea67dabb1033a6fb021cbc330a9c0.jpg?x=548&y=366\/der-winzerkoenig","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598684700,"stop":1598687400,"country":"D\/A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598687400":{"channel":"ORF2","title":"Kaiserball","descr":"Die Schneiderin Franzi soll in Bad Ischl ein Ballkleid f\u00fcr die Gr\u00e4fin Reichenbach abliefern. Als man sie jedoch mit der Prinzessin Christine verwechselt, l\u00f6st sie bei der illustren Gesellschaft betr\u00e4chtliche Verwirrung aus. Die wirkliche Prinzessin ger\u00e4t umgekehrt in den Verdacht, eine Hochstaplerin zu sein. Denn sie reist inkognito, um ihren zuk\u00fcnftigen Br\u00e4utigam kennenzulernen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/352f4d6cceca8404a02d57a5d0ba8eeec6a695b4.jpg?x=548&y=366\/kaiserball","genre":"Film, Heimatfilm","start":1598687400,"stop":1598693100,"country":"A","releaseYear":"1956","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598693100":{"channel":"ORF2","title":"Reiterhof Wildenstein \u2013 Kampf um Jacomo (2)","descr":"Mit Elan nimmt Rike die Herausforderung an, den verschuldeten Reiterhof ihres Vaters zu bewirtschaften. Dabei bekommt sie Unterst\u00fctzung von Tabea, die auf dem Gut ein Resozialisierungsprogramm absolvieren soll. Obwohl sich das M\u00e4dchen zun\u00e4chst distanziert zeigt, glaubt Rike an ihre Praktikantin. Als Rike ihrer Jugendliebe Christian Falkenberg begegnet, erwachen einstige Gef\u00fchle wieder zum Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6e5e883c45b7ee132241e9f30249a8296bd114f.jpg?x=548&y=366\/reiterhof-wildenstein-kampf-um-jacomo-2","genre":"Film, Familienfilm","start":1598693100,"stop":1598698500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598698500":{"channel":"ORF2","title":"Wetterschau","descr":"Wie das Wetter in ihrer Region wird, zeigen ihnen die Meteorologen der \"Wetterschau\". Holen sie sich fundierte Prognosen, Pollenberichte, Badetemperaturen und Unwetterwarnungen bequem in ihr Wohnzimmer.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598698500,"stop":1598698800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598698800":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598698800,"stop":1598699400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598699400":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke Weekend","descr":"Was ist los im Land? Wer wird erwartet? Wo werden die Seitenblicke dabei sein? Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin bietet aktuelle Berichte aus Gesellschaft, Szene und Kultur. Auf dem Event-Plan stehen prominente Partytiger, ein Interview mit dem Star der Woche, H\u00f6hepunkte von Festspielen, k\u00f6nigliche Hochzeiten, Filmfestivals, Mode-Events, Premierenfeiern und sonstige Events der High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598699400,"stop":1598700600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598700600":{"channel":"ORF2","title":"Dolce Vita & Co.","descr":"Boris liebt Sandra von ganzem Herzen, er will sie sogar heiraten. Aber: Wie macht man einen richtigen Heiratsantrag und was unternimmt man, dass er auch wirklich eine \u00dcberrraschung wird? Die Crew des \"Dolce Vita\" gibt Boris n\u00fctzliche Tipps, doch Sandra kommt die Geheimniskr\u00e4merei und das seltsame Getue von Boris nicht mehr koscher vor. An ihr nagt der Verdacht, dass Boris fremd gehen k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75145e60d356446543c1ca450542ad10bb1cc851.jpg?x=548&y=366\/dolce-vita-co","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598700600,"stop":1598703300,"country":"A","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598703300":{"channel":"ORF2","title":"Die Rosenheim-Cops","descr":"Ausgerechnet mitten im Wahlkampf erkrankt die rechte Hand von B\u00fcrgermeister Karl Schretzmayer. Kurzerhand holt er daraufhin Miriam Stockl vom Polizeikommissariat zu sich. Diese ist gerade dabei, sich einzuarbeiten, als Schretzmayers Wahlkampf-Manager Lukas Beutner erschlagen wird! Dass Beutners Assistentin Christiane Haeberlein kurz vor der Tat gek\u00fcndigt hatte, macht sie h\u00f6chst verd\u00e4chtig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dc806d364463a780f7cea7152b8d47b6cd6bcef.jpg?x=548&y=366\/die-rosenheim-cops","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598703300,"stop":1598706000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598706000":{"channel":"ORF2","title":"Der Bergdoktor","descr":"Martin scheint Geschmack am Landleben zu finden. Der Charme seiner Heimat verzaubert ihn und er genie\u00dft jede freie Minute mit seiner Tochter Lilli. Gerade als sich Martin damit angefreundet hat in Ellmau zu bleiben, \u00fcberrascht ihn seine Freundin Julia mit einer sensationellen Neuigkeit: Eine renommierte Klinik in den USA will ihn bei sich verpflichten. Martin ist hin- und hergerissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cef87537e433035ff5d1a1ca4f78ba1de1b1e485.jpg?x=548&y=366\/der-bergdoktor","genre":"Serie, Arztserie","start":1598706000,"stop":1598708700,"country":"D\/A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598708700":{"channel":"ORF2","title":"Der Bergdoktor","descr":"Ganz Ellmau bereitet sich auf das lukrative Johannisfest vor. Als Martin r\u00e4t, die Feier wegen einer bevorstehenden Grippewelle abzublasen, bekommt er die Ablehnung der Gemeinde zu sp\u00fcren. Sogar Susanne Dreiseitl, die Wirtin des Gasthauses am Pfarrplatz, die sich ganz offensichtlich in Martin verliebt hat, unterstellt ihm Panikmache, da keine eindeutigen Beweise f\u00fcr seine Behauptung vorliegen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cef87537e433035ff5d1a1ca4f78ba1de1b1e485.jpg?x=548&y=366\/der-bergdoktor","genre":"Serie, Arztserie","start":1598708700,"stop":1598711400,"country":"D\/A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598711400":{"channel":"ORF2","title":"Land und Leute","descr":"Das landwirtschaftliche Magazin aus dem Landesstudio Nieder\u00f6sterreich richtet seinen Fokus auf die hiesigen kulturellen und landschaftlichen Facetten und informiert \u00fcber das Leben, die Kultur und die Tradition auf dem Land. Es stellt damit eine Verbindung zwischen Stadt- und Landleben her und setzt sich f\u00fcr den Erhalt alter Traditionen ein. Dabei ist es auch weitgehend Unbekanntem auf der Spur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/611df117f9c28dd0d047b31bc576d416bd72ae58.jpg?x=548&y=366\/land-und-leute","genre":"Report, Dokumentation","start":1598711400,"stop":1598712900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598712900":{"channel":"ORF2","title":"Religionen der Welt","descr":"Die Riten und Feste der unterschiedlichen Religionen stehen im Mittelpunkt dieser Sendereihe. Die Beitr\u00e4ge greifen gezielt einzelne Themen heraus und stellen Menschen und ihre Glaubensweise vor.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598712900,"stop":1598713200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598713200":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598713200,"stop":1598713500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598713500":{"channel":"ORF2","title":"Aktuell in \u00d6sterreich","descr":"Das Informationsmagazin beinhaltet neben Beitr\u00e4gen aus der Region auch aktuelle Themen aus dem Ausland und fokussiert sich dabei auf \u00d6sterreicher im Ausland. Hin und wieder werden Studiog\u00e4ste eingeladen, die zu einem aktuellen Thema Rede und Antwort stehen und ihre Meinungen pr\u00e4sentieren. Ein Schwerpunkt liegt auf Portr\u00e4ts \u00fcber \u00d6sterreicherinnen und \u00d6sterreicher, die Au\u00dfergew\u00f6hnliches leisten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/38584cdb456cea5774f5c14bf5ada4f6b4a47634.jpg?x=548&y=366\/aktuell-in-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1598713500,"stop":1598715000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598715000":{"channel":"ORF2","title":"Bewusst gesund \u2013 Das Magazin","descr":"* Duftspur \u2013 \u00e4therische \u00d6le im Kampf gegen Keime. * K\u00fcnstliche Intelligenz in der Medizin. * Mit Struktur in die \"neue Normalit\u00e4t\". * Stressabbau \u2013 so gelingt die Entspannung zwischendurch. * Schnell und gut \u2013 die gesunde Arbeitsjause. * BG-Tipp: Mineralstoff Magnesium.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b7613c5b247028370ed159def7bd57e85b51779.jpg?x=548&y=366\/bewusst-gesund-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1598715000,"stop":1598717100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598717100":{"channel":"ORF2","title":"Um Himmels Willen","descr":"Weil der Kaufvertrag f\u00fcr das Kloster nicht rechtzeitig von Oberin Theodora unterschrieben worden ist, geh\u00f6rt es weiterhin der Gemeinde. Die Ordensfrauen sind nun von W\u00f6llers gutem Willen abh\u00e4ngig. Hanna k\u00fcmmert sich um die 16-j\u00e4hrige Sarah V\u00f6lkl. Der Teenager hat das Gef\u00fchl, im falschen K\u00f6rper zu stecken und hofft auf eine Geschlechtsumwandlung. Doch ihr Vater ist gegen eine medizinische Ma\u00dfnahme.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceab53a18bffde17dfa2f9cefe00d8962ec0af0b.jpg?x=548&y=366\/um-himmels-willen","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598717100,"stop":1598720400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598720400":{"channel":"ORF2","title":"Bundesland heute","descr":"Die neun ORF-Landesstudios liefern t\u00e4glich Informationen f\u00fcr die Zuschauer im jeweiligen Bundesland. Aktuelle Berichte beleuchten die regionalen und kommunalen Themen und Schwerpunkte, die dem Publikum im Bundesland wichtig sind. Dabei reicht die Palette von Landespolitik \u00fcber Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft bis zu Brauchtum und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598720400,"stop":1598721780,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598721780":{"channel":"ORF2","title":"Wetter aus dem Bundesland","descr":"Spazierengehen oder doch lieber auf der Couch l\u00fcmmeln? Im Fokus der Sendung steht der Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, mit Unwetterwarnungen und einem Regenradar. Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598721780,"stop":1598722200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598722200":{"channel":"ORF2","title":"Zeit im Bild","descr":"Die Sendung informiert den Zuschauer \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Hintergrundberichte, Analysen und Kommentare vertiefen das Verst\u00e4ndnis der tagesaktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08c177337fe8d403813f38eb2e80f9b6d8e0df1d.jpg?x=548&y=366\/zeit-im-bild","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598722200,"stop":1598723760,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598723760":{"channel":"ORF2","title":"Wetter","descr":"Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 die Sendung bietet die aktuellsten Wettermeldungen. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, einen Regenradar und das internationale Reisewetter. Auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598723760,"stop":1598724060,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598724060":{"channel":"ORF2","title":"Sport Aktuell","descr":"Siege und Niederlagen hautnah miterleben. Die Sportredaktion informiert ihre Zuschauer umfassend \u00fcber aktuelle Sportergebnisse, pr\u00e4sentiert Interviews und Stellungnahmen, schaltet live ins Fu\u00dfballstadion, auf die Formel-1-Rennstrecke oder auf den Tennisplatz und berichtet auch \u00fcber Freizeit- und Trendsportarten. Kurzum: Das Neueste aus der Welt des Sports topaktuell aufbereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ec6e8f8c80564c4d602fdf1b0be937bae4a3ead.jpg?x=548&y=366\/sport-aktuell","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1598724060,"stop":1598724900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598724900":{"channel":"ORF2","title":"\u00d6sterreich bl\u00fcht auf \u2013 Die Natur im Garten-Sommershow","descr":"Karl Ploberger und Nina Kraft sind in der neuen Ausgabe von \"\u00d6sterreich bl\u00fcht auf\" zu Besuch in den \"Kittenberger Erlebnisg\u00e4rten\" und in der \"Garten Tulln\". Auf dem Programm stehen wieder zahlreiche zur Jahreszeit passende Garten- und Naturthemen. Expertentipps gibt es diesmal von Wolfgang Palme (Wintergem\u00fcse), Rene Pollro\u00df (Beruf G\u00e4rtner), den \"Kochnomaden\" Anna Haumer und Valentin Gruber-Kalteis (Kulinarik), Erwin Thoma (B\u00e4ume), Christina Nagl (V\u00f6gel) und Reinhard Kittenberger (Gartengestaltung). Dazu ein Streifzug durch die sch\u00f6nsten G\u00e4rten des Landes und viel Musik! Mit dabei sind Melissa Naschenweng, Nik P., Semino Rossi, Die Draufg\u00e4nger, Zweikanalton, Petra Frey, Norbert Schneider, Die Lauser, Nina Proll und die Seer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c878d8d61ad9718d084aeb9bd21d051a0e07e686.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-blueht-auf-die-natur-im-garten-sommershow","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598724900,"stop":1598732100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598732100":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598732100,"stop":1598732700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598732700":{"channel":"ORF2","title":"Tatort","descr":"Ein Serienm\u00f6rder geht um in dem Alpenort Lahnenberg. Die Touristen f\u00fcrchten um ihr Leben und reisen ab \u2013 f\u00fcr die Hoteliers eine finanzielle Katastrophe. Dementsprechend hoch ist der Druck auf die Kommissare Moritz Eisner und Stefanie Gschnitzer, den T\u00e4ter schnell zu \u00fcberf\u00fchren. Da s\u00e4mtliche Opfer G\u00e4ste des Alpenhotels von Familie Kofler waren, konzentrieren sich die Ermittlungen auf diesen Ort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1264702c4b1eb99e36b66e221c6ce96ff45631c.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1598732700,"stop":1598738100,"country":"A","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598738100":{"channel":"ORF2","title":"Der Bulle von T\u00f6lz \u2013 Waidmanns Zank","descr":"Der eher beh\u00e4bige Hauptkommissar Benno Berghammer wohnt bei seiner agilen Mutter in einer kleinen Pension in Bad T\u00f6lz. Zusammen mit seinen Kollegen kl\u00e4rt Benno jedes Verbrechen auf und macht bei seinen Ermittlungen auch nicht vor der regionalen Prominenz Halt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/38fae44c0ccc8c21bc5515773f2680019d882749.jpg?x=548&y=366\/der-bulle-von-toelz-waidmanns-zank","genre":"Film, Krimi","start":1598738100,"stop":1598743800,"country":"D","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598743800":{"channel":"ORF2","title":"Columbo \u2013 Undercover","descr":"Inspektor Columbo hat es mit einem diebischen Bestattungsunternehmer, einem eitlen Filmkomponisten, erpresserischen Fernsehmoderatoren, mordlustigen Ehefrauen und kaltbl\u00fctigen Erben zu tun, denen er allesamt auf die Schliche kommt. Beinahe erliegt der kauzige Ermittler mit Glasauge den Reizen der sch\u00f6nen Lauren Staton, doch nur beinahe. Der Mord an einem Klatschreporter ist Columbos letzter Fall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45bbe6fa52e38d56b6acd3c06cc0ef09f5ab1b30.jpg?x=548&y=366\/columbo-undercover","genre":"Film, Krimi","start":1598743800,"stop":1598749200,"country":"USA","releaseYear":"1994","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598749200":{"channel":"ORF2","title":"Columbo \u2013 Der Schlaf, der nie endet","descr":"Karl Donner ist in seinem Strandhaus ermordet worden. Seine Frau Nadia sagt aus, zwei maskierte R\u00e4uber seien in das Haus eingedrungen und einer der T\u00e4ter habe ihren Mann erschlagen. Inspektor Columbo zweifelt an der Glaubw\u00fcrdigkeit der Zeugin. Der junge Psychiater Dr. Collier, bei dem sich Nadia einer Hypnose-Behandlung unterzieht, schl\u00e4gt vor, seine Patientin mit einem L\u00fcgendetektor zu testen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ccf197b784682adb0462355936d0597d22baa9e7.jpg?x=548&y=366\/columbo-der-schlaf-der-nie-endet","genre":"Film, Krimi","start":1598749200,"stop":1598753400,"country":"USA","releaseYear":"1975","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598753400":{"channel":"ORF2","title":"\u00d6sterreich bl\u00fcht auf \u2013 Die Natur im Garten-Sommershow","descr":"Karl Ploberger und Nina Kraft sind in der neuen Ausgabe von \"\u00d6sterreich bl\u00fcht auf\" zu Besuch in den \"Kittenberger Erlebnisg\u00e4rten\" und in der \"Garten Tulln\". Auf dem Programm stehen wieder zahlreiche zur Jahreszeit passende Garten- und Naturthemen. Expertentipps gibt es diesmal von Wolfgang Palme (Wintergem\u00fcse), Rene Pollro\u00df (Beruf G\u00e4rtner), den \"Kochnomaden\" Anna Haumer und Valentin Gruber-Kalteis (Kulinarik), Erwin Thoma (B\u00e4ume), Christina Nagl (V\u00f6gel) und Reinhard Kittenberger (Gartengestaltung). Dazu ein Streifzug durch die sch\u00f6nsten G\u00e4rten des Landes und viel Musik! Mit dabei sind Melissa Naschenweng, Nik P., Semino Rossi, Die Draufg\u00e4nger, Zweikanalton, Petra Frey, Norbert Schneider, Die Lauser, Nina Proll und die Seer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c878d8d61ad9718d084aeb9bd21d051a0e07e686.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-blueht-auf-die-natur-im-garten-sommershow","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598753400,"stop":1598760300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}