{"1604552400":{"channel":"ORF2","title":"Wetter-Panorama und Programmvorschau","descr":"Ein bunter Mix aus Panoramabildern ausgew\u00e4hlter Destinationen, versehen mit objektiven Infos \u00fcber Schnee- und Wetterlage sowie weiteren Informationen unterh\u00e4lt und erzeugt Urlaubsflair.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604552400,"stop":1604554200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604554200":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1604554200,"stop":1604556000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604556000":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604556000,"stop":1604556600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604556600":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1604556600,"stop":1604557800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604557800":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604557800,"stop":1604557980,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604557980":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1604557980,"stop":1604559600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604559600":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604559600,"stop":1604560200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604560200":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1604560200,"stop":1604561400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604561400":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604561400,"stop":1604561580,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604561580":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1604561580,"stop":1604563200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604563200":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604563200,"stop":1604563800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604563800":{"channel":"ORF2","title":"Guten Morgen \u00d6sterreich","descr":"Das Team des Morgenmagazins ist seit 2016 in ganz \u00d6sterreich unterwegs. Jeden Morgen wird aus einer anderen Gemeinde gesendet, wobei sich die dortigen Bewohner mit interessanten Themen an der Gestaltung des Programms beteiligen k\u00f6nnen. Es gibt Informationen zum aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und dar\u00fcber hinaus und zudem jede Woche ein mehrteiliges Wortr\u00e4tsel als Gewinnspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd14d87f295607578c8acb02f4dbfd5aa02c1b34.jpg?x=548&y=366\/guten-morgen-oesterreich","genre":"Report, Magazin","start":1604563800,"stop":1604565000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604565000":{"channel":"ORF2","title":"Silvia kocht","descr":"Die t\u00e4gliche Kochsendung mit Silvia Schneider und den besten Profik\u00f6chinnen und -k\u00f6chen \u00d6sterreichs. Jede Woche steht ein anderes Bundesland mit seinen Produkten und regionalen Produzenten im Mittelpunkt. Eine K\u00f6chin bzw. ein Koch aus der Region bereitet in einfachen, nachvollziehbaren Schritten in den Studiosendungen zwei Gerichte, die die Freude am Kochen wecken sollen, zu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6a8dda2ae413e0034127b4d47f620dbd9662ce01.jpg?x=548&y=366\/silvia-kocht","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604565000,"stop":1604566500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604566500":{"channel":"ORF2","title":"Alisa \u2013 Folge deinem Herzen","descr":"Alisa Lenz hat fr\u00fch ihre Eltern verloren. Als sie erf\u00e4hrt, dass ihr Freund sie betr\u00fcgt, kehrt sie, hoch verschuldet, Berlin den R\u00fccken und geht zu ihrer Adoptivfamilie nach Sch\u00f6nroda in die Provinz zur\u00fcck. Dort trifft sie Christian Castellhoff, den Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der optischen Werke, bei denen Alisa eine Anstellung sucht. Es ist Liebe auf den ersten Blick. Doch Christian ist bereits vergeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/501360e458a06f9b7dbacfe4ae13c8d183c959e8.jpg?x=548&y=366\/alisa-folge-deinem-herzen","genre":"Serie, Telenovela","start":1604566500,"stop":1604569200,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604569200":{"channel":"ORF2","title":"WELTjournal Spezial","descr":"In einer langen Wahlnacht im November 2016 gewann Donald Trump die Wahl zum 45. US-Pr\u00e4sidenten weit klarer als von Meinungsforschern f\u00fcr m\u00f6glich gehalten. Dieses Portr\u00e4t zeigt die Karrierestationen des umstrittenen Milliard\u00e4rs: Als Sohn eines Immobilienh\u00e4ndlers in New York geboren wurde Trump auf einer Milit\u00e4rakademie erzogen, wurde mit Misswahlen reich und durch eine Fernsehshow bekannt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604569200,"stop":1604572200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604572200":{"channel":"ORF2","title":"WELTjournal Spezial","descr":"Das Wei\u00dfe Haus in Washington DC ist das Machtzentrum der amerikanischen Politik und eines der bekanntesten Geb\u00e4ude weltweit. Als Amtssitz und Residenz des US-Pr\u00e4sidenten ist es eine Hochsicherheitszone mit modernsten Sicherheitsanlagen, Scharfsch\u00fctzen auf dem Dach und einem unterirdischen Luftschutzbunker, doch davon, wie es hinter den Kulissen zugeht, wei\u00df man nur wenig. Das WELTjournal+ zeigt die mehr als 200j\u00e4hrige Geschichte des Wei\u00dfen Hauses anhand der Pr\u00e4sidenten und ihrer Familien, die es bewohnten. Vom ersten Pr\u00e4sidenten der USA, George Washington, in Auftrag gegeben und noch mit Hilfe von Sklaven erbaut, beherbergte es 80 Jahre und 14 Amtsinhaber sp\u00e4ter mit Abraham Lincoln den Pr\u00e4sidenten, der die Sklaverei abschaffte und in Folge von einem fanatischen S\u00fcdstaatler erschossen wurde. Franklin D. Roosevelt, mit dem die USA in den Zweiten Weltkrieg eintraten, pr\u00e4gte den Amtssitz ebenso wie die Nachkriegspr\u00e4sidenten Dwight D. Eisenhower und vor allem der charismatische John F. Kennedy mit seiner Frau Jackie, die glanzvolle Empf\u00e4nge im Wei\u00dfen Haus gab. Es folgten Richard Nixon, der \u00fcber die Watergate-Aff\u00e4re stolperte, die Reagans, die Bushs und die Clintons. 2009 zog mit Barack Obama der erste schwarze Pr\u00e4sident der USA ins Wei\u00dfe Haus und \u00f6ffnete es f\u00fcr Musiker und Intellektuelle, f\u00fcr benachteiligte Kinder und Menschen mit Behinderung. Vor knapp vier Jahren schlie\u00dflich \u00fcbernahm Donald Trump das Oval Office und die altehrw\u00fcrdigen R\u00e4umlichkeiten und setzte mit seiner brachialen Art traditionelle Normen und diplomatische Gepflogenheiten, die bis dahin galten, au\u00dfer Kraft.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604572200,"stop":1604577300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604577300":{"channel":"ORF2","title":"Wetterschau","descr":"Wie das Wetter in ihrer Region wird, zeigen ihnen die Meteorologen der \"Wetterschau\". Holen sie sich fundierte Prognosen, Pollenberichte, Badetemperaturen und Unwetterwarnungen bequem in ihr Wohnzimmer.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604577300,"stop":1604577600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604577600":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604577600,"stop":1604578500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604578500":{"channel":"ORF2","title":"AKTUELL nach eins","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53fdbacb7f1633cf116c6c2094e20b30ca6e2cc0.jpg?x=548&y=366\/aktuell-nach-eins","genre":"Report, Magazin","start":1604578500,"stop":1604581200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604581200":{"channel":"ORF2","title":"Silvia kocht","descr":"Die t\u00e4gliche Kochsendung mit Silvia Schneider und den besten Profik\u00f6chinnen und -k\u00f6chen \u00d6sterreichs. Jede Woche steht ein anderes Bundesland mit seinen Produkten und regionalen Produzenten im Mittelpunkt. Eine K\u00f6chin bzw. ein Koch aus der Region bereitet in einfachen, nachvollziehbaren Schritten in den Studiosendungen zwei Gerichte, die die Freude am Kochen wecken sollen, zu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6a8dda2ae413e0034127b4d47f620dbd9662ce01.jpg?x=548&y=366\/silvia-kocht","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604581200,"stop":1604582700,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604582700":{"channel":"ORF2","title":"Sturm der Liebe","descr":"Schauplatz der Telenovela ist das Hotel \"F\u00fcrstenhof\" der Familie Saalfeld im fiktiven oberbayerischen Ort Bichlheim. Dort gibt es zwischen den Mitgliedern der Familie, den Angestellten, aber auch den Hotelg\u00e4sten innige und ernsthafte Liebesbeziehungen, \u00fcberraschende Seitenspr\u00fcnge und rachs\u00fcchtige Intrigen. Au\u00dferdem kommt es zu so manchen schmerzhaften Abschieden und erfreulichen Wiedersehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89cf42cb1736a0b35c6b3626814c5251241dbdc9.jpg?x=548&y=366\/sturm-der-liebe","genre":"Serie, Telenovela","start":1604582700,"stop":1604585700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604585700":{"channel":"ORF2","title":"Die Rosenheim-Cops","descr":"Beim Ausheben einer Baugrube ist eine Leiche gefunden worden, die wohl schon jahrzehntelang dort gelegen haben muss. Korbinian glaubt, es k\u00f6nnte sich um die sterblichen \u00dcberreste eines Freundes handeln. Da sich die Pathologin beim Todeszeitpunkt nicht festlegen will, soll eine Knochenanalyse Korbinias schlimmen Verdacht best\u00e4tigen. Die Untersuchung ergibt jedoch ein anderes Resultat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd39e1d977b6e02aa0e1c0aa6919a0af867eabf1.jpg?x=548&y=366\/die-rosenheim-cops","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604585700,"stop":1604588400,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604588400":{"channel":"ORF2","title":"Die Barbara Karlich Show","descr":"Raus aus der Komfortzone und rein ins Abenteuer: So lautet das Motto all jener Menschen, f\u00fcr die nichts schlimmer ist als Alltag und Routine. Sie denken nicht dar\u00fcber nach, in welche Gefahr sie sich begeben k\u00f6nnten und was die Zukunft f\u00fcr sie bereith\u00e4lt. Andere wiederum denken sehr sicherheitsorientiert und genie\u00dfen es, ihr Leben in geordneten Bahnen zu wissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/361457f0d6259fade6c3adcd7c173f9016f87968.jpg?x=548&y=366\/die-barbara-karlich-show","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1604588400,"stop":1604592000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604592000":{"channel":"ORF2","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604592000,"stop":1604592300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604592300":{"channel":"ORF2","title":"AKTUELL nach f\u00fcnf","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80780431562edcb5e0ac21025364be7ad86e6049.jpg?x=548&y=366\/aktuell-nach-fuenf","genre":"Report, Magazin","start":1604592300,"stop":1604593800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604593800":{"channel":"ORF2","title":"Studio 2","descr":"Der werkt\u00e4gliche Fixpunkt im ORF-2-Vorabendprogramm umfasst tagesaktuelle Informationen, Unterhaltung, Kultur und nat\u00fcrlich prominente Live-G\u00e4ste. W\u00f6chentlich wiederkehrende Rubriken aus den Bereichen Gesundheit, Kulinarik, Kultur, Social Media, Lifestyle, Buchtipps, Wohnen, Garten und Society, sowie der Live-Au\u00dfenmoderator, der in ganz \u00d6sterreich unterwegs ist, runden die Sendung ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce50444c667ce5b806052d5e86967b7db361a777.jpg?x=548&y=366\/studio-2","genre":"Report, Magazin","start":1604593800,"stop":1604597400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604597400":{"channel":"ORF2","title":"konkret","descr":"Vom Umgang mit digitalen Daten bis zur Warnung von Abzocke; vom kleinen \u00c4rger bis zum gro\u00dfen Skandal: Konsumentenschutz wird in diesem Servicemagazin gro\u00dfgeschrieben. Neben den Verbraucherinformationen stehen Hintergr\u00fcnde, Fakten, Reportagen \u00fcber Probleme der Zuschauerinnen und Zuschauer und bew\u00e4hrte Rubriken \u2013 wie \"Marvin gibt Antwort\", \"Helpline\", Tests oder \"Gesch\u00e4fte mit Herz\" im Vordergrund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9046a7b4ef9b467ed65248297b3bb4aae07ccb96.jpg?x=548&y=366\/konkret","genre":"Report, Magazin","start":1604597400,"stop":1604598660,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604598660":{"channel":"ORF2","title":"infos & tipps","descr":"Die Sendung bietet interessante Produktvorstellungen, Gewinnspiele und h\u00e4lt die Zuschauer mit cleveren Tipps und Tricks zu den Themen Haushalt, Garten und Familie auf dem Laufenden.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604598660,"stop":1604599200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604599200":{"channel":"ORF2","title":"Bundesland heute","descr":"Die neun ORF-Landesstudios liefern t\u00e4glich Informationen f\u00fcr die Zuschauer im jeweiligen Bundesland. Aktuelle Berichte beleuchten die regionalen und kommunalen Themen und Schwerpunkte, die dem Publikum im Bundesland wichtig sind. Dabei reicht die Palette von Landespolitik \u00fcber Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft bis zu Brauchtum und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604599200,"stop":1604600580,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604600580":{"channel":"ORF2","title":"Wetter aus dem Bundesland","descr":"Spazierengehen oder doch lieber auf der Couch l\u00fcmmeln? Im Fokus der Sendung steht der Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, mit Unwetterwarnungen und einem Regenradar. Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604600580,"stop":1604601000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604601000":{"channel":"ORF2","title":"Zeit im Bild","descr":"Die Sendung informiert den Zuschauer \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Hintergrundberichte, Analysen und Kommentare vertiefen das Verst\u00e4ndnis der tagesaktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08c177337fe8d403813f38eb2e80f9b6d8e0df1d.jpg?x=548&y=366\/zeit-im-bild","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604601000,"stop":1604602260,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604602260":{"channel":"ORF2","title":"Wetter","descr":"Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 die Sendung bietet die aktuellsten Wettermeldungen. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage, einen Regenradar und das internationale Reisewetter. Auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604602260,"stop":1604602560,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604602560":{"channel":"ORF2","title":"Sport Aktuell","descr":"Siege und Niederlagen hautnah miterleben. Die Sportredaktion informiert ihre Zuschauer umfassend \u00fcber aktuelle Sportergebnisse, pr\u00e4sentiert Interviews und Stellungnahmen, schaltet live ins Fu\u00dfballstadion, auf die Formel-1-Rennstrecke oder auf den Tennisplatz und berichtet auch \u00fcber Freizeit- und Trendsportarten. Kurzum: Das Neueste aus der Welt des Sports topaktuell aufbereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ec6e8f8c80564c4d602fdf1b0be937bae4a3ead.jpg?x=548&y=366\/sport-aktuell","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1604602560,"stop":1604603100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604603100":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604603100,"stop":1604603700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604603700":{"channel":"ORF2","title":"Die Rosenheim-Cops","descr":"Sabrina Wirth geht es wie vielen jungen K\u00fcnstler: Ihre Bilder begeistern Kritiker, von der Kunst leben k\u00f6nnen sie aber nicht. An Geld scheint es der jungen Frau jedoch nicht zu mangeln. Vor ihrer T\u00fcr steht ein neues Sportcabriolet. Dabei kommt Sabrina aus \u00e4rmlichen Verh\u00e4ltnissen. Nach dem Mord an der Malerin f\u00fchrt ein Diamant-Piercing an ihrem Bauchnabel die Ermittler auf eine hei\u00dfe Spur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef4de0e2a20c6b91a076ea231cf9083569161029.jpg?x=548&y=366\/die-rosenheim-cops","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604603700,"stop":1604606700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604606700":{"channel":"ORF2","title":"Am Schauplatz","descr":"Die Reportagen gew\u00e4hren Einblicke in fremde Milieus, erz\u00e4hlen ungew\u00f6hnliche Lebensgeschichten und stellen gesellschaftliche Entwicklungen vor. Auf grelle Inszenierung verzichtet die Sendung konsequent. Daf\u00fcr bleiben die erfahrenen Reporter hartn\u00e4ckig am Thema dran \u2013 \u00fcber Wochen, Monate und nicht selten auch \u00fcber Jahre. Die Drehb\u00fccher daf\u00fcr schreibt das Leben, und manchmal auch die Justiz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6793e210d443893ad35b386db605847147d612d.jpg?x=548&y=366\/am-schauplatz","genre":"Report, Reportage","start":1604606700,"stop":1604610000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604610000":{"channel":"ORF2","title":"ZIB 2","descr":"Das t\u00e4gliche Nachrichtenmagazin des ORF-Fernsehens. Von Montag bis Freitag liefert \"ZIB 2\" einen \u00dcberblick \u00fcber die Ereignisse des Tages und bietet dabei vor allem vertiefende Hintergrundinformationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604610000,"stop":1604611800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604611800":{"channel":"ORF2","title":"Eco Spezial","descr":"75 Jahre nach Kriegsende stellen sich immer mehr heimische Firmen ihrer NS-Vergangenheit und dies nicht nur zu den Gedenktagen rund um das November-Pogrom. So hat zum Beispiel die Voestalpine in Linz ein eigenes Museum, um ihre Geschichte als ehemalige Hermann-G\u00f6ring-Werke aufzuarbeiten. Auch Baufirmen wie Porr oder Strabag haben dieses dunkle Kapitel ihrer Firmengeschichte in den letzten Jahren von Historikern durchleuchten lassen. Doch immer wieder werden Firmen von ihrer Vergangenheit \u00fcberrascht \u2013 wie zum Beispiel die Baufirma Swietelsky. Der Vorstand des Unternehmens wurde erst durch Recherchen des Wirtschaftsmagazins ECO darauf aufmerksam gemacht, dass der heute drittgr\u00f6\u00dfte Baukonzern \u00d6sterreichs massiv vom NS-Regime profitiert hat. Swietelsky hat 1942 an der sogenannten \"Stra\u00dfe der SS\" mitgearbeitet: Einer 2000 Kilometer langen Stra\u00dfe von Berlin bis tief in die besetzten Sowjetgebiete. F\u00fcr den Bau hat Swietelsky j\u00fcdische Zwangsarbeiter eingesetzt: Sklaven des 20. Jahrhunderts, deren Arbeitskraft man so lange ausbeutete, bis sie starben. \"Das Fundament der Firma Swietelsky beruht auf Arisierung und Zwangsarbeit\", fasst der Historiker Rudolf Leo zusammen, was er in Akten des \u00f6sterreichischen Staatsarchivs dazu gefunden hat. Der Vorstand von Swietelsky hat inzwischen eine Historikerkommission mit der Aufarbeitung der Gr\u00fcndungsgeschichte des Unternehmens beauftragt. Das mangelnde Wissen \u00fcber die eigene Geschichte war lange Zeit exemplarisch f\u00fcr \u00d6sterreichs Wirtschaft und Politik. Obwohl die Arbeit von Millionen NS-Zwangsarbeitern die Fundamente f\u00fcr den Wirtschaftsaufschwung nach dem Weltkrieg gelegt haben, wurden ihr Leid und ihre Leistung jahrzehntelang ignoriert. Martin Steiner zeigt in einem ECO-Spezial, wie private Unternehmen von den beispiellosen Verbrechen der SS profitiert haben \u2013 und wie sie heute versuchen, diese schwere moralische B\u00fcrde zu bew\u00e4ltigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3d471eb4d03fa83a8ffc588421fd75f0f9f13ad1.jpg?x=548&y=366\/eco-spezial","genre":"Report, Magazin","start":1604611800,"stop":1604613900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604613900":{"channel":"ORF2","title":"St\u00f6ckl.","descr":"Einmal w\u00f6chentlich l\u00e4dt Barbara St\u00f6ckl prominente Pers\u00f6nlichkeiten und Menschen mit interessanter Lebensgeschichte in ihre Talkshow \"ST\u00d6CKL.\". Die Themen geben die G\u00e4ste selbst vor. Sie sprechen \u00fcber ihr Leben, ihre Erfahrungen, Haltungen, Zukunftsvisionen und \u00fcber gesellschaftlich relevante Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6b0ecad5f6b5e2a1858dac1922478890e1b54c51.jpg?x=548&y=366\/stoeckl","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1604613900,"stop":1604617500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604617500":{"channel":"ORF2","title":"Taxi f\u00fcr eine Leiche","descr":"Nach Ende der Filmvorstellung sitzt in einem kleinen Kino in der Wiener Vorstadt eine Leiche im Saal. Anscheinend hat der mysteri\u00f6se Krawattenm\u00f6rder wieder zugeschlagen. Gemeinsam mit ihrem Freund Schorsch, dem Oberkellner des Caf\u00e9 Nachtigall, will die Kinobesitzerin Hermine die \"gesch\u00e4ftssch\u00e4digende\" Leiche m\u00f6glichst unauff\u00e4llig los werden. Doch die ist pl\u00f6tzlich verschwunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53227d03a8fdc3abae2fa48896c8df6c0a216f72.jpg?x=548&y=366\/taxi-fuer-eine-leiche","genre":"Film, Krimi","start":1604617500,"stop":1604622600,"country":"A","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604622600":{"channel":"ORF2","title":"Am Schauplatz","descr":"Die Reportagen gew\u00e4hren Einblicke in fremde Milieus, erz\u00e4hlen ungew\u00f6hnliche Lebensgeschichten und stellen gesellschaftliche Entwicklungen vor. Auf grelle Inszenierung verzichtet die Sendung konsequent. Daf\u00fcr bleiben die erfahrenen Reporter hartn\u00e4ckig am Thema dran \u2013 \u00fcber Wochen, Monate und nicht selten auch \u00fcber Jahre. Die Drehb\u00fccher daf\u00fcr schreibt das Leben, und manchmal auch die Justiz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6793e210d443893ad35b386db605847147d612d.jpg?x=548&y=366\/am-schauplatz","genre":"Report, Reportage","start":1604622600,"stop":1604625600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604625600":{"channel":"ORF2","title":"Eco Spezial","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3d471eb4d03fa83a8ffc588421fd75f0f9f13ad1.jpg?x=548&y=366\/eco-spezial","genre":"Report, Magazin","start":1604625600,"stop":1604627400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604627400":{"channel":"ORF2","title":"St\u00f6ckl.","descr":"Einmal w\u00f6chentlich l\u00e4dt Barbara St\u00f6ckl prominente Pers\u00f6nlichkeiten und Menschen mit interessanter Lebensgeschichte in ihre Talkshow \"ST\u00d6CKL.\". Die Themen geben die G\u00e4ste selbst vor. Sie sprechen \u00fcber ihr Leben, ihre Erfahrungen, Haltungen, Zukunftsvisionen und \u00fcber gesellschaftlich relevante Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6b0ecad5f6b5e2a1858dac1922478890e1b54c51.jpg?x=548&y=366\/stoeckl","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1604627400,"stop":1604631000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604631000":{"channel":"ORF2","title":"Seitenblicke","descr":"Das t\u00e4gliche Gesellschaftsmagazin des ORF informiert \u00fcber Premieren, Kulturfestivals, Charity-Aktionen und die nationale und internationale High Society.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604631000,"stop":1604631300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604631300":{"channel":"ORF2","title":"Die Barbara Karlich Show","descr":"Raus aus der Komfortzone und rein ins Abenteuer: So lautet das Motto all jener Menschen, f\u00fcr die nichts schlimmer ist als Alltag und Routine. Sie denken nicht dar\u00fcber nach, in welche Gefahr sie sich begeben k\u00f6nnten und was die Zukunft f\u00fcr sie bereith\u00e4lt. Andere wiederum denken sehr sicherheitsorientiert und genie\u00dfen es, ihr Leben in geordneten Bahnen zu wissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/361457f0d6259fade6c3adcd7c173f9016f87968.jpg?x=548&y=366\/die-barbara-karlich-show","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1604631300,"stop":1604634600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604634600":{"channel":"ORF2","title":"Studio 2","descr":"Der werkt\u00e4gliche Fixpunkt im ORF-2-Vorabendprogramm umfasst tagesaktuelle Informationen, Unterhaltung, Kultur und nat\u00fcrlich prominente Live-G\u00e4ste. W\u00f6chentlich wiederkehrende Rubriken aus den Bereichen Gesundheit, Kulinarik, Kultur, Social Media, Lifestyle, Buchtipps, Wohnen, Garten und Society, sowie der Live-Au\u00dfenmoderator, der in ganz \u00d6sterreich unterwegs ist, runden die Sendung ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce50444c667ce5b806052d5e86967b7db361a777.jpg?x=548&y=366\/studio-2","genre":"Report, Magazin","start":1604634600,"stop":1604637900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604637900":{"channel":"ORF2","title":"konkret","descr":"Vom Umgang mit digitalen Daten bis zur Warnung von Abzocke; vom kleinen \u00c4rger bis zum gro\u00dfen Skandal: Konsumentenschutz wird in diesem Servicemagazin gro\u00dfgeschrieben. Neben den Verbraucherinformationen stehen Hintergr\u00fcnde, Fakten, Reportagen \u00fcber Probleme der Zuschauerinnen und Zuschauer und bew\u00e4hrte Rubriken \u2013 wie \"Marvin gibt Antwort\", \"Helpline\", Tests oder \"Gesch\u00e4fte mit Herz\" im Vordergrund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9046a7b4ef9b467ed65248297b3bb4aae07ccb96.jpg?x=548&y=366\/konkret","genre":"Report, Magazin","start":1604637900,"stop":1604639100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}