{"1601179200":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601179200,"stop":1601179800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601179800":{"channel":"N-TV","title":"PS \u2013 Automagazin","descr":"Von Rekordversuch bis Supersportwagen \u2013 in dem Automagazin dreht sich alles rund um des Deutschen liebstes Kind. In der w\u00f6chentlichen Sendung pr\u00e4sentiert Moderatorin Verena Wriedt die neuesten Modelle und aktuelle Technik-Trends. Ob Gel\u00e4ndewagen mit Spezial-Panzerung, Familienkutsche oder Mittelklassewagen, jedes Fahrzeug wird genau unter die Lupe genommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50e9266d06578135920a66b3218031987b7b3a7e.jpg?x=548&y=366\/ps-automagazin","genre":"Report, Magazin","start":1601179800,"stop":1601181000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601181000":{"channel":"N-TV","title":"PS \u2013 ADAC GT Masters \u2013 Hockenheim","descr":"Action, Highspeed und Adrenalin pur in der Liga der Supersportwagen: Ob Mercedes, Ferrari, Bentley, Audi, BMW, Lamborghini, Corvette oder Porsche: Die Marken k\u00e4mpfen mit ihren Fahrzeugen an sieben Wochenenden um den Titel in der GT 3 K\u00f6nigsklasse. ntv ist dabei und berichtet zusammenfassend an sieben Wochenenden vom Treiben beim ADAC GT Masters.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/467178cbd44b19027bcb70748d594cbf6a84d794.jpg?x=548&y=366\/ps-adac-gt-masters-hockenheim","genre":"Sport, Motorsport","start":1601181000,"stop":1601182800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601182800":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601182800,"stop":1601184600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601184600":{"channel":"N-TV","title":"ntv mobil","descr":"\"ntv mobil\" beleuchtet alle Themen abseits klassischer Autopr\u00e4sentationen. Das Mobilit\u00e4tsmagazin reagiert auf aktuelle politische Entscheidungen und ordnet diese ein, es bespricht Neuheiten in den Bereichen E-Mobilit\u00e4t, Umweltschutz und alternative Antriebe, es stellt praktisches Autozubeh\u00f6r vor und berichtet \u00fcber innovative Startups und Einzelpersonen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01d916f77ed2c3cdef66dc018c5fe76bc21c49a1.jpg?x=548&y=366\/ntv-mobil","genre":"Report, Magazin","start":1601184600,"stop":1601186400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601186400":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601186400,"stop":1601188200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601188200":{"channel":"N-TV","title":"PS \u2013 Automagazin","descr":"Von Rekordversuch bis Supersportwagen \u2013 in dem Automagazin dreht sich alles rund um des Deutschen liebstes Kind. In der w\u00f6chentlichen Sendung pr\u00e4sentiert Moderatorin Verena Wriedt die neuesten Modelle und aktuelle Technik-Trends. Ob Gel\u00e4ndewagen mit Spezial-Panzerung, Familienkutsche oder Mittelklassewagen, jedes Fahrzeug wird genau unter die Lupe genommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50e9266d06578135920a66b3218031987b7b3a7e.jpg?x=548&y=366\/ps-automagazin","genre":"Report, Magazin","start":1601188200,"stop":1601190000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601190000":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601190000,"stop":1601190900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601190900":{"channel":"N-TV","title":"Startup News","descr":"Die \"Startup News\" widmet sich intensiv der jungen Gr\u00fcnderszene. Die Themen reichen von Einblicken in junge Unternehmen bis hin zu innovativen Formaten f\u00fcr neue Gesch\u00e4ftsmodelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/344d8427780e907b4a728417bac95947ffef3397.jpg?x=548&y=366\/startup-news","genre":"Report, Magazin","start":1601190900,"stop":1601191800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601191800":{"channel":"N-TV","title":"Auslandsreport","descr":"Aktuell, authentisch und nah dran an den Menschen und ihren Schicksalen: Der ntv Auslandsreport mit Nadja Kriewald beleuchtet Themen aus aller Welt und zeigt die Menschen und Geschichten hinter den Schlagzeilen aus der Ferne. Ob Opfer der Atomversuche in der kasachischen W\u00fcste oder syrische Fl\u00fcchtlinge in der T\u00fcrkei \u2013 der Auslandsreport berichtet seit 1997 \u00fcber Ereignisse und ihre Auswirkungen rund um den Globus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/744468ac130ab1035d452049c662230544c2ca2b.jpg?x=548&y=366\/auslandsreport","genre":"Report, Magazin","start":1601191800,"stop":1601193600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601193600":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601193600,"stop":1601195400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601195400":{"channel":"N-TV","title":"Die H\u00f6hle der L\u00f6wen","descr":"In dieser Woche wollen gleich zwei junge Start-ups die L\u00f6wen um finanzielle Unterst\u00fctzung bitten! So sind Sebastian Oberlin und Adrian Rennertz auf der Suche nach einem Investment von 150.000 Euro f\u00fcr 10 Prozent Anteile an ihrer App \"Klang2\". Paul B\u00e4umler und Ludwig Petersen haben das Unternehmen \"LetsAct\" gegr\u00fcndet. Sie ben\u00f6tigen 300.000 Euro und w\u00fcrden 10 Prozent ihrer Unternehmensanteile abgeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/49ea493a134ac9833a9d4f950edede5fa3b09d57.jpg?x=548&y=366\/die-hoehle-der-loewen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601195400,"stop":1601203200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601203200":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601203200,"stop":1601204400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601204400":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601204400,"stop":1601204700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601204700":{"channel":"N-TV","title":"Deluxe \u2013 Alles was Spa\u00df macht","descr":"Themen: Nach 5 Jahren fertig \u2013 das 500.000 Dollar Auto \/ Ein Luxushotel als Hochsicherheitstrakt \/ Nervenkitzel f\u00fcr Superreiche \/ Luxus an der Rennstrecke \/ Luxusmakler setzt auf Millionen-\u00dcberraschung \/ Floridas neuste Luxusimmobilien Trends","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df2366cbd48d2757c68ece681419e6d4d0a17013.jpg?x=548&y=366\/deluxe-alles-was-spass-macht","genre":"Report, Magazin","start":1601204700,"stop":1601208000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601208000":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601208000,"stop":1601208600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601208600":{"channel":"N-TV","title":"Hitlers Nachkriegsplan \u2013 Mega St\u00e4dte","descr":"Die Doku beleuchtet die Pl\u00e4ne des Diktators f\u00fcr die besetzten Gebiete und offenbart, was sich hinter seinem gigantischen Bauprogramm wirklich verbarg: der Plan, ganze Nationen und Kulturen zu versklaven, vernichten und zu zerst\u00f6ren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ad81b0c0e6b04251903cfcf58b76f5b6e013f37.jpg?x=548&y=366\/hitlers-nachkriegsplan-mega-staedte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601208600,"stop":1601211600,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601211600":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601211600,"stop":1601212200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601212200":{"channel":"N-TV","title":"Hitlers Nachkriegsplan \u2013 Amerika","descr":"Im Mai 1942 verlie\u00dfen zwei deutsche U-Boote das besetzte Frankreich in Richtung Amerika. Der Plan: Nazi-Agenten sollten Terroranschl\u00e4ge auf amerikanische Zivilisten ver\u00fcben und die amerikanischen Kriegsanstrengungen sabotieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/108e4e7abca8e69624c812a49c6872abbcea1e30.jpg?x=548&y=366\/hitlers-nachkriegsplan-amerika","genre":"Report, Dokumentation","start":1601212200,"stop":1601215200,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601215200":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601215200,"stop":1601215800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601215800":{"channel":"N-TV","title":"Hitlers Nachkriegsplan \u2013 Freizeit\u00fcberwachung","descr":"Die Nationalsozialisten verfolgten w\u00e4hrend des Dritten Reiches jeden Schritt der Bev\u00f6lkerung. Die Gleichschaltung und \u00dcberwachung eines ganzen Volkes gelang etwa durch organisierte Freizeitangebote und den Bau eines ganzen Badeortes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ad81b0c0e6b04251903cfcf58b76f5b6e013f37.jpg?x=548&y=366\/hitlers-nachkriegsplan-freizeitueberwachung","genre":"Report, Dokumentation","start":1601215800,"stop":1601218800,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601218800":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601218800,"stop":1601219100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601219100":{"channel":"N-TV","title":"Hitlers Nachkriegsplan \u2013 Transportwege des Reichs","descr":"Transportmittel und -wege waren die Lebensadern des Dritten Reiches. Kein anderer Bereich spielte f\u00fcr die Nationalsozialisten bei ihrer Kriegsplanung eine so zentrale Rolle. Der Bau der Autobahn war der erste Schritt, um ein wichtiges Transportsystem zu schaffen. Die Doku beleuchtet die Pl\u00e4ne, mit denen Adolf Hitler die Mobilit\u00e4t nach Ende des Zweiten Weltkrieges revolutionieren wollte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/108e4e7abca8e69624c812a49c6872abbcea1e30.jpg?x=548&y=366\/hitlers-nachkriegsplan-transportwege-des-reichs","genre":"Report, Dokumentation","start":1601219100,"stop":1601222400,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601222400":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601222400,"stop":1601224200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601224200":{"channel":"N-TV","title":"Dieter Nuhr \u2013 Stephan Kaluza \u2013 Fotos, Farben, Freundschaft","descr":"Die meisten kennen ihn als Kabarettisten, doch Dieter Nuhr hat auch erfolgreich Kunst studiert und widmet sich leidenschaftlich der abstrakten Fotografie. Mit dem Maler Stephan Kaluza verbindet ihn eine ungew\u00f6hnliche K\u00fcnstlerfreundschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/513f3ecf0082356e848e9f76f8fe908ef97b2de8.jpg?x=548&y=366\/dieter-nuhr-stephan-kaluza-fotos-farben-freundschaft","genre":"Report, Dokumentation","start":1601224200,"stop":1601226000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601226000":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601226000,"stop":1601226300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601226300":{"channel":"N-TV","title":"ntv mobil","descr":"\"ntv mobil\" beleuchtet alle Themen abseits klassischer Autopr\u00e4sentationen. Das Mobilit\u00e4tsmagazin reagiert auf aktuelle politische Entscheidungen und ordnet diese ein, es bespricht Neuheiten in den Bereichen E-Mobilit\u00e4t, Umweltschutz und alternative Antriebe, es stellt praktisches Autozubeh\u00f6r vor und berichtet \u00fcber innovative Startups und Einzelpersonen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01d916f77ed2c3cdef66dc018c5fe76bc21c49a1.jpg?x=548&y=366\/ntv-mobil","genre":"Report, Magazin","start":1601226300,"stop":1601227800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601227800":{"channel":"N-TV","title":"PS \u2013 Porsche Carrera Cup \u2013 Le Mans","descr":"PS \u2013 Porsche Carrera Cup blickt immer samstags nach den f\u00fcnf Rennwochenenden des schnellsten Markenpokals Deutschlands auf die Rennen in Deutschland, Frankreich und den Niederlanden zur\u00fcck. Die Zuschauer k\u00f6nnen sich auf die sportlichen Highlights des Wochenendes sowie Geschichten rund um die Menschen im Carrera Cup freuen.","image":null,"genre":"Sport, Motorsport","start":1601227800,"stop":1601229600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601229600":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601229600,"stop":1601230500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601230500":{"channel":"N-TV","title":"Auto-Biografie \u2013 Der Ferrari Dino","descr":"Zwei Kinder sto\u00dfen beim Spielen auf etwas Metallisches, das sich als ein Ferrari Dino von 1974 entpuppt. Die Polizei findet nichts Verd\u00e4chtiges an dem Wagen. Es hei\u00dft, das Auto sei gestohlen und vergraben worden, doch von wem und warum?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8582aa2e94cea1537a3adba7d0bdd8fcd3851d4e.jpg?x=548&y=366\/auto-biografie-der-ferrari-dino","genre":"Report, Dokumentation","start":1601230500,"stop":1601233200,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601233200":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601233200,"stop":1601233500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601233500":{"channel":"N-TV","title":"Auto-Biografie \u2013 Der Ferrari-Unfall","descr":"Im Sommer 2004 zieht Hurrikan \"Charlie\" durch Florida. Dabei kommt eine Scheune zum Vorschein, die bislang ein Geheimnis verborgen hat. In ihr stehen Classic Cars im Wert von 50 Millionen Dollar. Sie geh\u00f6ren dem Milliard\u00e4r Walter Medlin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8582aa2e94cea1537a3adba7d0bdd8fcd3851d4e.jpg?x=548&y=366\/auto-biografie-der-ferrari-unfall","genre":"Report, Dokumentation","start":1601233500,"stop":1601236800,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601236800":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601236800,"stop":1601237400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601237400":{"channel":"N-TV","title":"Das Universum \u2013 Das Raum-Zeit-Kontinuum","descr":"Welche Rolle spielt die Zeit bei der Formung des Universums? Forscher gehen davon aus, dass Raumzeit durch den Urknall entstanden ist und Materie formt. Eine Annahme, die weit \u00fcber die Grenzen der menschlichen Vorstellungskraft hinausgeht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5563c76e4112ba2af7d3627a76af3e8fa91619b8.jpg?x=548&y=366\/das-universum-das-raum-zeit-kontinuum","genre":"Report, Dokumentation","start":1601237400,"stop":1601240400,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601240400":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601240400,"stop":1601241000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601241000":{"channel":"N-TV","title":"Ungel\u00f6ste R\u00e4tsel \u2013 Das Universum","descr":"Gibt es eine zweite Erde? Kann man irgendwann mit Lichtgeschwindigkeit reisen? Woraus besteht das Universum? Zusammen mit Physikern und anderen Wissenschaftlern geht die Dokumentation auf die Suche nach Antworten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8584e31f5cea1fa03c288cdbfcb6793e13772cd.jpg?x=548&y=366\/ungeloeste-raetsel-das-universum","genre":"Report, Dokumentation","start":1601241000,"stop":1601244000,"country":"USA","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601244000":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601244000,"stop":1601244600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601244600":{"channel":"N-TV","title":"Die dunkle Seite der Sonne \u2013 Gefahr aus dem All","descr":"Was passiert, wenn die Sonne unser Stromnetz lahmlegt? Was wie Science-Fiction klingt, k\u00f6nnte Realit\u00e4t werden. Eine Sonneneruption k\u00f6nnte gro\u00dfe Plasmamengen freisetzen, deren Energie Telekommunikation und Elektrizit\u00e4t auf der Erde nachhaltig st\u00f6ren w\u00fcrde. Um darauf zu reagieren, bauen Experten das weltweit gr\u00f6\u00dfte Sonnenteleskop und starten ein Raumfahrzeug, das zur Sonne fliegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad986e6a05971faf3de8f49906653dfca6fe2039.jpg?x=548&y=366\/die-dunkle-seite-der-sonne-gefahr-aus-dem-all","genre":"Report, Dokumentation","start":1601244600,"stop":1601247600,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601247600":{"channel":"N-TV","title":"Auto-Biografie \u2013 Der Ferrari Dino","descr":"Zwei Kinder sto\u00dfen beim Spielen auf etwas Metallisches, das sich als ein Ferrari Dino von 1974 entpuppt. Die Polizei findet nichts Verd\u00e4chtiges an dem Wagen. Es hei\u00dft, das Auto sei gestohlen und vergraben worden, doch von wem und warum?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8582aa2e94cea1537a3adba7d0bdd8fcd3851d4e.jpg?x=548&y=366\/auto-biografie-der-ferrari-dino","genre":"Report, Dokumentation","start":1601247600,"stop":1601250000,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601250000":{"channel":"N-TV","title":"Auto-Biografie \u2013 Der Ferrari-Unfall","descr":"Im Sommer 2004 zieht Hurrikan \"Charlie\" durch Florida. Dabei kommt eine Scheune zum Vorschein, die bislang ein Geheimnis verborgen hat. In ihr stehen Classic Cars im Wert von 50 Millionen Dollar. Sie geh\u00f6ren dem Milliard\u00e4r Walter Medlin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8582aa2e94cea1537a3adba7d0bdd8fcd3851d4e.jpg?x=548&y=366\/auto-biografie-der-ferrari-unfall","genre":"Report, Dokumentation","start":1601250000,"stop":1601252400,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601252400":{"channel":"N-TV","title":"Das Universum \u2013 Das Raum-Zeit-Kontinuum","descr":"Welche Rolle spielt die Zeit bei der Formung des Universums? Forscher gehen davon aus, dass Raumzeit durch den Urknall entstanden ist und Materie formt. Eine Annahme, die weit \u00fcber die Grenzen der menschlichen Vorstellungskraft hinausgeht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5563c76e4112ba2af7d3627a76af3e8fa91619b8.jpg?x=548&y=366\/das-universum-das-raum-zeit-kontinuum","genre":"Report, Dokumentation","start":1601252400,"stop":1601255100,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601255100":{"channel":"N-TV","title":"Ungel\u00f6ste R\u00e4tsel \u2013 Das Universum","descr":"Gibt es eine zweite Erde? Kann man irgendwann mit Lichtgeschwindigkeit reisen? Woraus besteht das Universum? Zusammen mit Physikern und anderen Wissenschaftlern geht die Dokumentation auf die Suche nach Antworten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8584e31f5cea1fa03c288cdbfcb6793e13772cd.jpg?x=548&y=366\/ungeloeste-raetsel-das-universum","genre":"Report, Dokumentation","start":1601255100,"stop":1601257500,"country":"USA","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601257500":{"channel":"N-TV","title":"Die dunkle Seite der Sonne \u2013 Gefahr aus dem All","descr":"Was passiert, wenn die Sonne unser Stromnetz lahmlegt? Was wie Science-Fiction klingt, k\u00f6nnte Realit\u00e4t werden. Eine Sonneneruption k\u00f6nnte gro\u00dfe Plasmamengen freisetzen, deren Energie Telekommunikation und Elektrizit\u00e4t auf der Erde nachhaltig st\u00f6ren w\u00fcrde. Um darauf zu reagieren, bauen Experten das weltweit gr\u00f6\u00dfte Sonnenteleskop und starten ein Raumfahrzeug, das zur Sonne fliegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad986e6a05971faf3de8f49906653dfca6fe2039.jpg?x=548&y=366\/die-dunkle-seite-der-sonne-gefahr-aus-dem-all","genre":"Report, Dokumentation","start":1601257500,"stop":1601259900,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601259900":{"channel":"N-TV","title":"Wolkenkratzer XXL \u2013 Dem Himmel so nah","descr":"Welche Technik steckt in Wolkenkratzern? Und wie kommt Abwasser aus dem 140. Stock nach unten? Die n\u00e4chste Generation der XXL-Geb\u00e4ude wird in der Lage sein, die Luft zu reinigen und \u00fcber Aufz\u00fcge verf\u00fcgen, die fast 1,5 Kilometer in der Minute zur\u00fccklegen. Welche Technologien k\u00f6nnen das erm\u00f6glichen? Die Doku wirft einen Blick in die Zukunft und zeigt, wie eine Stadt \u00fcber den Wolken aussehen k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f359b8a913f6b0923a29b5e068aa4403df83344.jpg?x=548&y=366\/wolkenkratzer-xxl-dem-himmel-so-nah","genre":"Report, Dokumentation","start":1601259900,"stop":1601262300,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601262300":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601262300,"stop":1601262900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601262900":{"channel":"N-TV","title":"Architektur-Highlights \u2013 Die sch\u00f6nsten H\u00e4user der Welt","descr":"Der Grat zwischen Architektur und Kunst ist schmal. Die Dokumentation zeigt in atemberaubenden Bildern und ausgefeilten Computeranimationen ganz besondere H\u00e4user, bei denen diese Grenze nicht auszumachen ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a76b2bbec6c01d9278298f44404d7b425ed36ef.jpg?x=548&y=366\/architektur-highlights-die-schoensten-haeuser-der-welt","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601262900,"stop":1601265600,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}