{"1602302400":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602302400,"stop":1602303000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602303000":{"channel":"N-TV","title":"Top Gear","descr":"Sie haben die abgefahrensten Autos dieser Welt, zeigen spektakul\u00e4re Testfahrten und haben vor allem jede Menge coole Spr\u00fcche in petto: Mit bissig-witzigem englischen Humor f\u00fchren Jeremy Clarkson, Richard Hammond und James May durch jede Sendung und pr\u00e4sentieren dabei waghalsige Stunts, einen der gef\u00fcrchtetsten Kfz-Kritiker und alles was das Autoliebhaber-Herz begehrt. Au\u00dferdem immer mit dabei: Testfahrer The Stig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4d725dd756379f9f3a7b0bb3fc3965af6cd587a.jpg?x=548&y=366\/top-gear","genre":"Report, Magazin","start":1602303000,"stop":1602306000,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602306000":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602306000,"stop":1602307800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602307800":{"channel":"N-TV","title":"Auslandsreport","descr":"Aktuell, authentisch und nah dran an den Menschen und ihren Schicksalen: Der ntv Auslandsreport mit Nadja Kriewald beleuchtet Themen aus aller Welt und zeigt die Menschen und Geschichten hinter den Schlagzeilen aus der Ferne. Ob Opfer der Atomversuche in der kasachischen W\u00fcste oder syrische Fl\u00fcchtlinge in der T\u00fcrkei \u2013 der Auslandsreport berichtet seit 1997 \u00fcber Ereignisse und ihre Auswirkungen rund um den Globus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/744468ac130ab1035d452049c662230544c2ca2b.jpg?x=548&y=366\/auslandsreport","genre":"Report, Magazin","start":1602307800,"stop":1602309600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602309600":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602309600,"stop":1602311400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602311400":{"channel":"N-TV","title":"Startup Magazin","descr":"Startups gewinnen als wichtiger Impulsgeber f\u00fcr Wirtschaft und Gesellschaft zunehmend an Bedeutung. Das Startup Magazin widmet sich in jeder Ausgabe jeweils einem Thema wie der Zukunft der Mobilit\u00e4t, Digitalisierung des Sports oder e-health, das Moderator Etienne Bell gemeinsam mit einem Experten von verschiedenen Seiten beleuchtet.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602311400,"stop":1602313200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602313200":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602313200,"stop":1602315000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602315000":{"channel":"N-TV","title":"ntv mobil","descr":"\"ntv mobil\" beleuchtet alle Themen abseits klassischer Autopr\u00e4sentationen. Das Mobilit\u00e4tsmagazin reagiert auf aktuelle politische Entscheidungen und ordnet diese ein, es bespricht Neuheiten in den Bereichen E-Mobilit\u00e4t, Umweltschutz und alternative Antriebe, es stellt praktisches Autozubeh\u00f6r vor und berichtet \u00fcber innovative Startups und Einzelpersonen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01d916f77ed2c3cdef66dc018c5fe76bc21c49a1.jpg?x=548&y=366\/ntv-mobil","genre":"Report, Magazin","start":1602315000,"stop":1602316800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602316800":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602316800,"stop":1602318600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602318600":{"channel":"N-TV","title":"PS \u2013 Automagazin","descr":"Von Rekordversuch bis Supersportwagen \u2013 in dem Automagazin dreht sich alles rund um des Deutschen liebstes Kind. In der w\u00f6chentlichen Sendung pr\u00e4sentiert Moderatorin Verena Wriedt die neuesten Modelle und aktuelle Technik-Trends. Ob Gel\u00e4ndewagen mit Spezial-Panzerung, Familienkutsche oder Mittelklassewagen, jedes Fahrzeug wird genau unter die Lupe genommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50e9266d06578135920a66b3218031987b7b3a7e.jpg?x=548&y=366\/ps-automagazin","genre":"Report, Magazin","start":1602318600,"stop":1602320400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602320400":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602320400,"stop":1602321000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602321000":{"channel":"N-TV","title":"PS \u2013 ADAC GT Masters \u2013 Sachsenring","descr":"Action, Highspeed und Adrenalin pur in der Liga der Supersportwagen: Ob Mercedes, Ferrari, Bentley, Audi, BMW, Lamborghini, Corvette oder Porsche: Die Marken k\u00e4mpfen mit ihren Fahrzeugen an sieben Wochenenden um den Titel in der GT 3 K\u00f6nigsklasse. Die Doku-Reihe ist dabei und berichtet zusammenfassend an sieben Wochenenden vom Treiben beim ADAC GT Masters.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/467178cbd44b19027bcb70748d594cbf6a84d794.jpg?x=548&y=366\/ps-adac-gt-masters-sachsenring","genre":"Sport, Motorsport","start":1602321000,"stop":1602322200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602322200":{"channel":"N-TV","title":"PS \u2013 Porsche Carrera Cup \u2013 Sachsenring","descr":"Die Sendereihe blickt immer samstags nach den f\u00fcnf Rennwochenenden des schnellsten Markenpokals Deutschlands auf die Rennen in Deutschland, Frankreich und den Niederlanden zur\u00fcck. Die Zuschauer k\u00f6nnen sich auf die sportlichen Highlights des Wochenendes sowie Geschichten rund um die Menschen, die beim Carrera Cup beteiligt sind, freuen.","image":null,"genre":"Sport, Motorsport","start":1602322200,"stop":1602324000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602324000":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602324000,"stop":1602324600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602324600":{"channel":"N-TV","title":"Niki Lauda \u2013 Leben ohne Limit","descr":"Niki Lauda war eine Rennsport-Legende. Der \u00d6sterreicher wurde insgesamt drei Mal Formel-1-Weltmeister. Im August 1976 verungl\u00fcckte er w\u00e4hrend eines Rennens und zog sich schwere Verbrennungen sowie Lungensch\u00e4den zu. Als Sp\u00e4tfolge musste sich Lauda 2018 sogar einer Lungentransplantation unterziehen. Die Doku zeichnet ein Portrait des au\u00dfergew\u00f6hnlichen Sportlers, neben ihm selbst kommen langj\u00e4hrige Weggef\u00e4hrten, wie Jackie Stewart, zu Wort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/af32dc0dee3e61cf0b83be06187d40e11053a8aa.jpg?x=548&y=366\/niki-lauda-leben-ohne-limit","genre":"Report, Dokumentation","start":1602324600,"stop":1602327600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602327600":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602327600,"stop":1602328200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602328200":{"channel":"N-TV","title":"Top Gear","descr":"Sie haben die abgefahrensten Autos dieser Welt, zeigen spektakul\u00e4re Testfahrten und haben vor allem jede Menge coole Spr\u00fcche in petto: Mit bissig-witzigem englischen Humor f\u00fchren Jeremy Clarkson, Richard Hammond und James May durch jede Sendung und pr\u00e4sentieren dabei waghalsige Stunts, einen der gef\u00fcrchtetsten Kfz-Kritiker und alles was das Autoliebhaber-Herz begehrt. Au\u00dferdem immer mit dabei: Testfahrer The Stig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4d725dd756379f9f3a7b0bb3fc3965af6cd587a.jpg?x=548&y=366\/top-gear","genre":"Report, Magazin","start":1602328200,"stop":1602331200,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602331200":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602331200,"stop":1602331500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602331500":{"channel":"N-TV","title":"PS \u2013 Reportage: Sauber, leise, elektrisch \u2013 Der urbane Transport","descr":"Die Corona-Krise hat die Mobilit\u00e4t im urbanen Raum geh\u00f6rig durcheinandergewirbelt. F\u00fcr viele Experten stellt sie sogar eine Art Startschuss f\u00fcr die angestrebte Verkehrswende dar. Doch wie k\u00f6nnte die urbane Mobilit\u00e4t der Zukunft aussehen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8a96fee19c723d28f6ffc7695d69d14273049b27.jpg?x=548&y=366\/ps-reportage-sauber-leise-elektrisch-der-urbane-transport","genre":"Report, Reportage","start":1602331500,"stop":1602333000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602333000":{"channel":"N-TV","title":"PS \u2013 Reportage: Nachhaltig Reisen \u2013 klimafreundlich von A nach B","descr":"Immer mehr Menschen legen Wert darauf, klimafreundlich zu reisen. Aber inwieweit ist das schon heute unkompliziert und komfortabel m\u00f6glich? Die Reportage zeigt, wie nachhaltig Verkehrsmittel heute sind und welche Trends es gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8a96fee19c723d28f6ffc7695d69d14273049b27.jpg?x=548&y=366\/ps-reportage-nachhaltig-reisen-klimafreundlich-von-a-nach-b","genre":"Report, Reportage","start":1602333000,"stop":1602334800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602334800":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602334800,"stop":1602335400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602335400":{"channel":"N-TV","title":"R\u00e4tselhafte Ph\u00e4nomene","descr":"Auf Satellitenbildern aus dem All entdecken Wissenschaftler, Geologen oder Journalisten immer wieder noch Unerforschtes. Die Doku ist hautnah dabei, wie sie sich auf den Weg nach England, China oder in die USA machen, um mysteri\u00f6se Abbildungen zu untersuchen. Was hat es mit unerkl\u00e4rlichen Sternformen auf sich? Wieso gibt es mitten in der Ein\u00f6de eine Geisterstadt? Und h\u00e4ngt ein gesunkenes Schiff mit einer Umweltkatastrophe zusammen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ac06e44116852c919efd0226d79d187a281f120.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-phaenomene","genre":"Report, Dokumentation","start":1602335400,"stop":1602338400,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602338400":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602338400,"stop":1602339000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602339000":{"channel":"N-TV","title":"R\u00e4tselhafte Ph\u00e4nomene","descr":"Mithilfe von Satellitenbildern werden immer wieder verborgene oder l\u00e4ngst vergessene Sch\u00e4tze entdeckt. Ein Arch\u00e4ologe begibt sich nach Franz\u00f6sisch-Guayana, um die \u00dcberreste einer ehemaligen Zuckerrohrplantage auszukundschaften. Zudem werden Experten begleitet, die ein undefinierbares Objekt vor der australischen K\u00fcste erforschen und dem Sinn einer Linie nachgehen, die mitten durch die Sahara-W\u00fcste verl\u00e4uft. Was kann es damit auf sich haben?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85477dc2e0fd0581d8714857ff03c97af38caa43.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-phaenomene","genre":"Report, Dokumentation","start":1602339000,"stop":1602342000,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602342000":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602342000,"stop":1602342300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602342300":{"channel":"N-TV","title":"Deluxe \u2013 Alles was Spa\u00df macht","descr":"Themen: Verr\u00fcckter Burg Million\u00e4r l\u00e4dt zur Show \/ Grillfleisch f\u00fcr die High Society \/ \u00dcberlebenstraining f\u00fcr Superreiche \/ Panzer Crash Deluxe f\u00fcr CEOs \/ Hamburgs teuerste Luxuswohnungen \/ Der Luxus Hingucker in Las Vegas ist eine Deutsche","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df2366cbd48d2757c68ece681419e6d4d0a17013.jpg?x=548&y=366\/deluxe-alles-was-spass-macht","genre":"Report, Magazin","start":1602342300,"stop":1602345600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602345600":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602345600,"stop":1602347400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602347400":{"channel":"N-TV","title":"Auslandsreport","descr":"Aktuell, authentisch und nah dran an den Menschen und ihren Schicksalen: Der ntv Auslandsreport mit Nadja Kriewald beleuchtet Themen aus aller Welt und zeigt die Menschen und Geschichten hinter den Schlagzeilen aus der Ferne. Ob Opfer der Atomversuche in der kasachischen W\u00fcste oder syrische Fl\u00fcchtlinge in der T\u00fcrkei \u2013 der Auslandsreport berichtet seit 1997 \u00fcber Ereignisse und ihre Auswirkungen rund um den Globus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/744468ac130ab1035d452049c662230544c2ca2b.jpg?x=548&y=366\/auslandsreport","genre":"Report, Magazin","start":1602347400,"stop":1602349200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602349200":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602349200,"stop":1602349500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602349500":{"channel":"N-TV","title":"ntv Wissen","descr":"Themen: Hinter den Kulissen in der Seifenfabrik \/ So wird die Luft virenfrei \u2013 Der Luftreiniger \/ Verr\u00fcckte BBQ Rezepte \/ So funktioniert die M\u00fcllentsorgung 2.0 \/ Ma\u00dfarbeit \u2013 so entsteht ein Fl\u00fcgel \/ Speedboat \u2013 Highspeed Technik auf dem Wasser","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a04148d03e5764a8500c0bdec5fad88631f561df.jpg?x=548&y=366\/ntv-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602349500,"stop":1602352800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602352800":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602352800,"stop":1602353700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602353700":{"channel":"N-TV","title":"Mega-Projekte der Nazis \u2013 Der Atlantik-Wall","descr":"Um Europa vor einem Angriff der Alliierten zu sch\u00fctzen, entwickelte Hitler ganz eigene Pl\u00e4ne. Der Diktator wollte eine Mauer errichten lassen, die sich Tausende Kilometer von Frankreich bis nach Norwegen erstrecken sollte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a056dc92b5f3ccff16df12d6c99c92d3c6d1d665.jpg?x=548&y=366\/mega-projekte-der-nazis-der-atlantik-wall","genre":"Report, Dokumentation","start":1602353700,"stop":1602356400,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602356400":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602356400,"stop":1602356700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602356700":{"channel":"N-TV","title":"Mega-Projekte der Nazis \u2013 U-Boot-Basis","descr":"Um ihre t\u00f6dlichen U-Boote in einem sicheren Hafen unterbringen zu k\u00f6nnen, bauten die Nazis gigantische Unterwasser-Lager. Sie wurden so konstruiert, um selbst den gr\u00f6\u00dften Bomben der Alliierten standhalten zu k\u00f6nnen. Die Dokumentation gibt einen Einblick in die bis heute bestehende Arbeit der Ingenieure von damals.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cba260e05f61334964ecd1e01648f59179e6403e.jpg?x=548&y=366\/mega-projekte-der-nazis-u-boot-basis","genre":"Report, Dokumentation","start":1602356700,"stop":1602360000,"country":"USA\/GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602360000":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602360000,"stop":1602360600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602360600":{"channel":"N-TV","title":"Mega-Projekte der Nazis \u2013 Raketen-Basis","descr":"Die Dokumentation erz\u00e4hlt die Geschichte von den Anstrengungen der Nazis, Raketen zu bauen, und die des Wissenschaftlers Wernher von Braun, der die Geburtsstunde der Rakete ank\u00fcndigte und den Grundstein f\u00fcr den Wettlauf ins All legte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4471f31dcb4b329422b694569c390da409db691.jpg?x=548&y=366\/mega-projekte-der-nazis-raketen-basis","genre":"Report, Dokumentation","start":1602360600,"stop":1602363600,"country":"USA\/GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602363600":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602363600,"stop":1602364200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602364200":{"channel":"N-TV","title":"Geheimwaffen des Krieges \u2013 Einsatz der Maschinen","descr":"Der Erste Weltkrieg ist der erste Krieg, in dem industriell und in Massen hergestellte Waffen zum Einsatz kamen. Die \"Urkatastrophe\" des 20. Jahrhunderts entfaltete das volle Zerst\u00f6rungspotenzial, das Menschen und Maschinen besitzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/49a4c7a47c985978e23b32146396eac964b2ff5c.jpg?x=548&y=366\/geheimwaffen-des-krieges-einsatz-der-maschinen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602364200,"stop":1602367200,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602367200":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602367200,"stop":1602367800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602367800":{"channel":"N-TV","title":"Geheimwaffen des Krieges \u2013 W\u00fcstenratten","descr":"Die 7. Panzerdivison der British Army, besser bekannt als die W\u00fcstenratten, erlangte w\u00e4hrend des Afrikafeldzugs im Zweiten Weltkrieg Ber\u00fchmtheit. Ohne den Einsatz von Panzern w\u00e4re der Krieg vielleicht anders ausgegangen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e567b3d01c78cf5dfbb560b166ea4a8dd35501d2.jpg?x=548&y=366\/geheimwaffen-des-krieges-wuestenratten","genre":"Report, Dokumentation","start":1602367800,"stop":1602370800,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602370800":{"channel":"N-TV","title":"Mega-Projekte der Nazis \u2013 Der Atlantik-Wall","descr":"Um Europa vor einem Angriff der Alliierten zu sch\u00fctzen, entwickelte Hitler ganz eigene Pl\u00e4ne. Der Diktator wollte eine Mauer errichten lassen, die sich Tausende Kilometer von Frankreich bis nach Norwegen erstrecken sollte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a056dc92b5f3ccff16df12d6c99c92d3c6d1d665.jpg?x=548&y=366\/mega-projekte-der-nazis-der-atlantik-wall","genre":"Report, Dokumentation","start":1602370800,"stop":1602373200,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602373200":{"channel":"N-TV","title":"Mega-Projekte der Nazis \u2013 U-Boot-Basis","descr":"Um ihre t\u00f6dlichen U-Boote in einem sicheren Hafen unterbringen zu k\u00f6nnen, bauten die Nazis gigantische Unterwasser-Lager. Sie wurden so konstruiert, um selbst den gr\u00f6\u00dften Bomben der Alliierten standhalten zu k\u00f6nnen. Die Dokumentation gibt einen Einblick in die bis heute bestehende Arbeit der Ingenieure von damals.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cba260e05f61334964ecd1e01648f59179e6403e.jpg?x=548&y=366\/mega-projekte-der-nazis-u-boot-basis","genre":"Report, Dokumentation","start":1602373200,"stop":1602375600,"country":"USA\/GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602375600":{"channel":"N-TV","title":"Mega-Projekte der Nazis \u2013 Raketen-Basis","descr":"Die Dokumentation erz\u00e4hlt die Geschichte von den Anstrengungen der Nazis, Raketen zu bauen, und die des Wissenschaftlers Wernher von Braun, der die Geburtsstunde der Rakete ank\u00fcndigte und den Grundstein f\u00fcr den Wettlauf ins All legte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4471f31dcb4b329422b694569c390da409db691.jpg?x=548&y=366\/mega-projekte-der-nazis-raketen-basis","genre":"Report, Dokumentation","start":1602375600,"stop":1602378300,"country":"USA\/GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602378300":{"channel":"N-TV","title":"Geheimwaffen des Krieges \u2013 Einsatz der Maschinen","descr":"Der Erste Weltkrieg ist der erste Krieg, in dem industriell und in Massen hergestellte Waffen zum Einsatz kamen. Die \"Urkatastrophe\" des 20. Jahrhunderts entfaltete das volle Zerst\u00f6rungspotenzial, das Menschen und Maschinen besitzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/49a4c7a47c985978e23b32146396eac964b2ff5c.jpg?x=548&y=366\/geheimwaffen-des-krieges-einsatz-der-maschinen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602378300,"stop":1602380700,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602380700":{"channel":"N-TV","title":"Geheimwaffen des Krieges \u2013 W\u00fcstenratten","descr":"Die 7. Panzerdivison der British Army, besser bekannt als die W\u00fcstenratten, erlangte w\u00e4hrend des Afrikafeldzugs im Zweiten Weltkrieg Ber\u00fchmtheit. Ohne den Einsatz von Panzern w\u00e4re der Krieg vielleicht anders ausgegangen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e567b3d01c78cf5dfbb560b166ea4a8dd35501d2.jpg?x=548&y=366\/geheimwaffen-des-krieges-wuestenratten","genre":"Report, Dokumentation","start":1602380700,"stop":1602383100,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602383100":{"channel":"N-TV","title":"R\u00f6ntgenbild Tiefsee \u2013 Die spanische Kriegsflotte","descr":"Mit riesigen Handelsschiffen transportierte das spanische Kolonialreich Gold, Silber oder Tabak aus der Neuen Welt. Als das K\u00f6nigreich England begann, es auch auf die kostbaren G\u00fcter abzusehen, kam es zur Konfrontation auf den Weltmeeren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a893ace764f699e47696119d325cef8141c658f1.jpg?x=548&y=366\/roentgenbild-tiefsee-die-spanische-kriegsflotte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602383100,"stop":1602385500,"country":"GB\/AUS","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602385500":{"channel":"N-TV","title":"Nachrichten","descr":"ntv informiert \u00fcber die aktuellen Top-Themen des Tages, zeigt die wichtigsten Entwicklungen auf der ganzen Welt, liefert Hintergr\u00fcnde und Einsch\u00e4tzungen und fasst zusammen, was die Menschen bewegt. Immer wieder sind Experten und Politiker im Studio oder zugeschaltet, die die Nachrichtenlage kommentieren und einordnen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602385500,"stop":1602386100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602386100":{"channel":"N-TV","title":"R\u00f6ntgenbild Tiefsee \u2013 H\u00f6hlen-Rettung in Thailand","descr":"Die Befreiung von zw\u00f6lf Jungen aus der \u00fcberfluteten Tham-Luang-H\u00f6hle in Thailand gilt als eine der riskantesten Rettungsaktionen aller Zeiten. Dabei begaben sich die mutigen H\u00f6hlentaucher selbst in Lebensgefahr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8492076ff9023add1ba32c9a691bc9983075416.jpg?x=548&y=366\/roentgenbild-tiefsee-hoehlen-rettung-in-thailand","genre":"Report, Dokumentation","start":1602386100,"stop":1602388800,"country":"GB\/AUS","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}