{"1604811600":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604811600,"stop":1604818500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604818500":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604818500,"stop":1604826600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604826600":{"channel":"FRANCE3","title":"Parlement hebdo","descr":"Enti\u00e8rement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'actualit\u00e9 parlementaire, ce rendez-vous unique offre chaque semaine un panorama complet des \u00e9v\u00e9nements qui ont aliment\u00e9 le d\u00e9bat \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale et au S\u00e9nat. En pr\u00e9sence d'un d\u00e9put\u00e9 ou d'un s\u00e9nateur, \"Parlement Hebdo\" propose une relecture \u00e9clair\u00e9e des grands travaux et discussions parlementaires.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9244850d9a021a30eabbb8874904bb61c55eda0.jpg?x=548&y=366\/parlement-hebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604826600,"stop":1604828400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604828400":{"channel":"FRANCE3","title":"Nous, les Europ\u00e9ens","descr":"Au nom de la d\u00e9fense du bien-\u00eatre animal, de nombreuses associations d\u00e9noncent les pratiques des chasseurs. Ceux-ci affirment pourtant participer \u00e0 la r\u00e9gulation des esp\u00e8ces et contribuer \u00e0 maintenir les \u00e9quilibres naturels. Ils redoutent \u00e0 terme une interdiction totale de la chasse. Reportage en Suisse dans le canton de Gen\u00e8ve, o\u00f9 la chasse est prohib\u00e9e depuis 45 ans.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d00c73ed700d6dd37855fe08884750007a11081.jpg?x=548&y=366\/nous-les-europens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604828400,"stop":1604829900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604829900":{"channel":"FRANCE3","title":"Expression directe","descr":"Organisations syndicales, partis politiques, mais aussi mouvements d'entrepreneurs prennent la parole.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84aef891d7748e42f5e62a6f2afa833018fd88cc.jpg?x=548&y=366\/expression-directe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604829900,"stop":1604830500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604830500":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604830500,"stop":1604830800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604830800":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604830800,"stop":1604831400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604831400":{"channel":"FRANCE3","title":"Dimanche en politique en r\u00e9gions","descr":"Les r\u00e9dactions r\u00e9gionales de France 3 traitent des sujets qui font d\u00e9bat et des enjeux politiques, sociaux et soci\u00e9taux. Hommes et femmes politiques, citoyens engag\u00e9s et habitants de la r\u00e9gion apportent leurs r\u00e9ponses \u00e0 la question de la semaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f94a1adc0badd2bc2fe6387499b5029c185bb713.jpg?x=548&y=366\/dimanche-en-politique-en-rgions","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604831400,"stop":1604833200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604833200":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604833200,"stop":1604833500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604833500":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604833500,"stop":1604833800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604833800":{"channel":"FRANCE3","title":"Dimanche en politique","descr":"\"Dimanche en Politique\", le rendez-vous politique de France 3. Francis Letellier re\u00e7oit, en direct, un homme ou une femme politique pour d\u00e9battre de l'actualit\u00e9 nationale et internationale. L'invit\u00e9(e) r\u00e9pond \u00e9galement aux questions d'un \u00e9ditorialiste politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2dfdc0fd0cd7d651ef662af6244bad195415dead.jpg?x=548&y=366\/dimanche-en-politique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604833800,"stop":1604836500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604836500":{"channel":"FRANCE3","title":"Voile : Vend\u00e9e Globe","descr":"Suivez en direct le d\u00e9part de la seule course \u00e0 la voile autour du monde, en solitaire, sans escale et sans assistance : le Vend\u00e9e Globe. Les 33 skippers, \u00e0 bord de leur monocoque Imoca, vont se lancer au large des Sables-d'Olonne dans une aventure extr\u00eame. En compagnie de Fran\u00e7ois Gabart, skipper et vainqueur du Vend\u00e9e Globe 2012-2013, suivez les premiers instants souvent techniques de cette course.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d81015e2521447957f7010fb3536c1f6041b0a3c.jpg?x=548&y=366\/voile-vende-globe","genre":"Sonstiges, Sonstiges 2020","start":1604836500,"stop":1604838900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604838900":{"channel":"FRANCE3","title":"Deux hommes dans la ville","descr":"Gino Strabliggi recouvre la libert\u00e9 apr\u00e8s avoir purg\u00e9 une peine de dix ans de r\u00e9clusion. Suivant les conseils de Cazeneuve, l'\u00e9ducateur qui continue de lui porter un amical int\u00e9r\u00eat, il d\u00e9cide de mener une vie honn\u00eate. Il r\u00e9ussit \u00e0 trouver du travail. Mais un inspecteur refuse de croire \u00e0 sa conversion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a005f35e2b1664fc34aed7a547ce10dec036e17b.jpg?x=548&y=366\/deux-hommes-dans-la-ville","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604838900,"stop":1604845200,"country":"F\/I","releaseYear":"1973","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604845200":{"channel":"FRANCE3","title":"Thalassa","descr":"Cap sur le littoral Atlantique entre Royan et les Sables-d'Olonne. Une nature fa\u00e7onn\u00e9e par l'oc\u00e9an, le vent, les mar\u00e9es. Une nature qui forge des temp\u00e9raments aussi. Nous irons \u00e0 la rencontre de jeunes gens qui ont fait le choix engageant, exigeant, de vivre par et pour la mer : un artiste, un patron de p\u00eache et une navigatrice.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d35293d1f6f5f775516e7ee4c8709a47a701677.jpg?x=548&y=366\/thalassa","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604845200,"stop":1604848500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604848500":{"channel":"FRANCE3","title":"Thalassa","descr":"Thalassa propose d'aller naviguer sur la c\u00f4te m\u00e9diterran\u00e9enne, des \u00eeles du Frioul \u00e0 La Ciotat. Sur ce bout de littoral, des espaces naturels pr\u00e9serv\u00e9s c\u00f4toient parfois des sites industriels historiques mais partout r\u00e8gnent une passion commune pour la grande bleue et le d\u00e9sir de la prot\u00e9ger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d35293d1f6f5f775516e7ee4c8709a47a701677.jpg?x=548&y=366\/thalassa","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604848500,"stop":1604852100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604852100":{"channel":"FRANCE3","title":"8 chances de tout gagner","descr":"\"8 chances de tout gagner !\", un jeu original de culture g\u00e9n\u00e9rale au cours duquel les candidats vont devoir donner, non pas une seule, mais un maximum de bonnes r\u00e9ponses pour pouvoir avancer dans le jeu, tenter d'acc\u00e9der \u00e0 la finale et multiplier leurs gains.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec82eed46b64f64b43a3cdec8d7311ff93116b3f.jpg?x=548&y=366\/8-chances-de-tout-gagner","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604852100,"stop":1604854500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604854500":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Grand Slam","descr":"Chaque dimanche, \"Le Grand Slam\" accueille les champions qui ont marqu\u00e9 l'histoire de \"Slam\" par leur palmar\u00e8s et leur personnalit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5daa9dc2f592c930297cd9389da79d628a0b629a.jpg?x=548&y=366\/le-grand-slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604854500,"stop":1604858100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604858100":{"channel":"FRANCE3","title":"Simplissime","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/63203751f0d8bb030aacf2b7da19e8c2cacc040b.jpg?x=548&y=366\/simplissime","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604858100,"stop":1604858280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604858280":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604858280,"stop":1604858400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604858400":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604858400,"stop":1604859780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604859780":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604859780,"stop":1604860200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604860200":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604860200,"stop":1604862300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604862300":{"channel":"FRANCE3","title":"Stade 2","descr":"Stade 2 vous propose chaque fin de semaine des portraits, des grands reportages, des interviews en plateau ou en duplex, des enqu\u00eates, des r\u00e9sultats. Au menu : du football, du rugby, du tennis, du cyclisme, des sports m\u00e9caniques bien s\u00fbr mais pas seulement. Le magazine sportif s'int\u00e9resse \u00e0 tous les sports et \u00e0 tout ce qui concerne le sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9211cd2195effe093b85c67b5235275f4faad606.jpg?x=548&y=366\/stade-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604862300,"stop":1604865000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604865000":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604865000,"stop":1604865300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604865300":{"channel":"FRANCE3","title":"Destination 2024","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9202a13c8d5830d8b8b789a394ca81c253523281.jpg?x=548&y=366\/destination-2024","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604865300,"stop":1604865600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604865600":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604865600,"stop":1604865900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604865900":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Vera","descr":"Un homme d'affaires, Freddie Gill, est retrouv\u00e9 mort dans sa maison par les huissiers venus prendre possession de la propri\u00e9t\u00e9. Il a \u00e9t\u00e9 abattu de deux balles. Freddie vivait s\u00e9par\u00e9 de sa femme. Il \u00e9tait aussi un arnaqueur notoire, et avait beaucoup d'ennemis. Vera d\u00e9couvre quelques secrets de famille...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1cd17f5da7575c508871658f26da918d1b105d4a.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-vera","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604865900,"stop":1604871300,"country":"GB","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604871300":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Vera","descr":"Stuart Macken, ancien co\u00e9quipier de Vera Stanhope, vient de vivre un terrible drame : il a vu sa maison incendi\u00e9e par un criminel alors que sa fille Stella, 18 ans, se trouvait \u00e0 l'int\u00e9rieur. Le pronostic vital de la jeune femme est s\u00e9rieusement engag\u00e9. Vera se rend aussit\u00f4t l'h\u00f4pital pour enqu\u00eater...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc0176257bab7b4afeadb1da4a0d5a481b297c22.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-vera","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604871300,"stop":1604876700,"country":"GB","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604876700":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604876700,"stop":1604877000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604877000":{"channel":"FRANCE3","title":"Miss Marple","descr":"Mike Rogers rencontre une jeune h\u00e9riti\u00e8re am\u00e9ricaine, Ellie Goodman, devant une propri\u00e9t\u00e9 qu'il aimerait acqu\u00e9rir. Pourtant, on dit les lieux maudits. Les deux amoureux se marient et acqui\u00e8rent la propri\u00e9t\u00e9. Mais tr\u00e8s vite, ils sont victimes d'\u00e9v\u00e9nements malheureux. Miss Marple intervient...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f46d36f039155f93640c90e287c7c17948a215b.jpg?x=548&y=366\/miss-marple","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604877000,"stop":1604882400,"country":"GB\/USA","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604882400":{"channel":"FRANCE3","title":"La carte aux tr\u00e9sors","descr":"Sur la place du Capitole \u00e0 Toulouse en Haute-Garonne, deux concurrents, l'un rouge et l'autre bleu vont s'affronter. Marie et Pape vont devoir r\u00e9soudre des \u00e9nigmes de Saint-Bertrand-de-Comminges \u00e0 Lauragais dans l'espoir de trouver le Tr\u00e9sor et s'\u00e9lance dans un jeu de piste g\u00e9ant. Chacun va d\u00e9couvrir la brique toulousaine, puis s'envoler sur les traces des pionniers de l'A\u00e9ropostale avant de partir \u00e0 la recherche d'une petite fleur jaune.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ba972182565c398135d7f49ea99821dd9bbc4ff.jpg?x=548&y=366\/la-carte-aux-trsors","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604882400,"stop":1604890200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604890200":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie avec Thierry Marx","descr":"\"Les Carnets de Julie avec Thierry Marx\" confrontent une recette \u00e0 l'avis du grand chef \u00e9toil\u00e9 et du physico-chimiste Rapha\u00ebl Haumont ! Pour rester fid\u00e8le \u00e0 la tradition des \"Carnets de Julie\", c'est autour de la table d'une cuisine sp\u00e9cialement am\u00e9nag\u00e9e que prendra fin chaque num\u00e9ro. Rejoints par leurs invit\u00e9s, Julie et Thierry feront d\u00e9guster, commentaires \u00e0 l'appui, leurs recettes respectives pour le plus grand plaisir de tous. LE POT AU FEU Historique du pot-au-feu : Le pot-au-feu renvoie aux bases universelles de la cuisine : le pot dans lequel on jetait les ingr\u00e9dients de la soupe quotidienne pour les pocher. La d\u00e9nomination \"viande en pot\" qualifie d\u00e8s la fin du 13e si\u00e8cle un aliment bouilli avec de l'eau en opposition \u00e0 un aliment r\u00f4ti. Le terme \"pot-au-feu\" renvoie donc au nom du r\u00e9cipient : le \"pot \u00e0 feu\". Le pot-au-feu sommaire daterait du N\u00e9olithique et s'est d\u00e9velopp\u00e9 sous l'Empire romain. Anthime, m\u00e9decin de l'\u00e9poque m\u00e9rovingienne, propose alors une recette \u00e0 mi-chemin entre le pot-au-feu et le boeuf \"mode\". Plat populaire par excellence, le pot-au-feu symbolise le repas unique du pauvre. Ce n'est qu'\u00e0 partir du 18e si\u00e8cle que le pot-au-feu devient un plat majeur de la cuisine bourgeoise. On l'enrichit de diverses viandes, des morceaux gras et maigres qui apportent aussi bien des textures que du go\u00fbt au bouillon. Selon l'Encyclop\u00e9die Larousse de 1867, le pot-au-feu est \"la base de notre cuisine, c'est par lui que notre cuisine nationale se distingue de toutes les autres\". Il fournit en effet \u00e0 la fois un potage (le bouillon), de la viande bouillie (g\u00e9n\u00e9ralement du boeuf) et des l\u00e9gumes. \u2013 Sujet producteur : les l\u00e9gumes de Cr\u00e9ances de la famille Joret La famille Joret cultive des carottes et des poireaux dans les sols sableux du bord de Manche depuis des g\u00e9n\u00e9rations. La famille est install\u00e9e sur le m\u00eame site depuis 1949 et les grands-parents maternels de Mathieu produisaient d\u00e9j\u00e0 des carottes dans les ann\u00e9es 20 ! Mathieu a d'abord tent\u00e9 une exp\u00e9rience professionnelle dans une autre branche avant de revenir \u00e0 la ferme, il y a dix ans. L'exploitation emploie 8 personnes et jusqu'\u00e0 30 en \u00e9t\u00e9, lors de la plantation des poireaux. Ils r\u00e9coltent chaque jour en fonction de leurs ventes. Le bassin de Cr\u00e9ances est constitu\u00e9 de mielles, des parcelles de terres cultiv\u00e9es sur une bande sableuse en bord de mer \u00e0 base de limon marin. Les l\u00e9gumes n'ont donc aucune difficult\u00e9 \u00e0 se frayer un chemin dans le sol pendant la pousse ; ce qui leur permet de d\u00e9velopper des caract\u00e9ristiques plus tendres et des tissus plus fins. Les l\u00e9gumes cuisent donc plus facilement et la peau tr\u00e8s fine des carottes n'a pas besoin d'\u00eatre \u00e9pluch\u00e9e. \u2013 Les recettes : La recette de Julie : le pot-au-feu aux 3 viandes \u00e0 la fa\u00e7on de Michel Gu\u00e9rard Le pot-au-feu de Jacques Ibarboure en Gironde Le pot-au-feu de Marc L\u00e9vy Et la version pot-au-feu de Thierry Marx ! Pour l'utilisation des restes : Les palets de pot-au-feu Le suppenfleisch de Mado \u2013 Et aussi les exp\u00e9riences de Rapha\u00ebl au labo : Le pochage de la viande Hi\u00e9rarchiser les ar\u00f4mes : A quel moment mettre le bouquet garni pour que chacun des ar\u00f4mes r\u00e9v\u00e8le son maximum ? Faut-il saler le bouillon ? Comment conserver la viande cuite du pot-au-feu ainsi que les l\u00e9gumes ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41f29f356b446ca74ed8b6578318b0be696ef2a0.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie-avec-thierry-marx","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604890200,"stop":1604893500,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604893500":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604893500,"stop":1604894700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604894700":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Grand Slam","descr":"Chaque dimanche, \"Le Grand Slam\" accueille les champions qui ont marqu\u00e9 l'histoire de \"Slam\" par leur palmar\u00e8s et leur personnalit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5daa9dc2f592c930297cd9389da79d628a0b629a.jpg?x=548&y=366\/le-grand-slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604894700,"stop":1604898000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}