{"1603252800":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603252800,"stop":1603261500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603261500":{"channel":"FRANCE3","title":"Vacances Okoo","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/vacances-okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603261500,"stop":1603269600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603269600":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603269600,"stop":1603269840,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603269840":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf43e5adf29f993c809e33827f6ec97f48971b1d.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603269840,"stop":1603272600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603272600":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603272600,"stop":1603272900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603272900":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603272900,"stop":1603273740,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603273740":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603273740,"stop":1603273800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603273800":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603273800,"stop":1603274400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603274400":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603274400,"stop":1603275480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603275480":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603275480,"stop":1603275900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603275900":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603275900,"stop":1603277700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603277700":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","descr":"Reportages en r\u00e9gions et rubriques en plateau permettent de mieux comprendre l'impact de la m\u00e9t\u00e9o sur la sant\u00e9, la nature, l'histoire et la vie de tous les jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574c010d3cc0d05628ea513f40763c2e6b52b6f8.jpg?x=548&y=366\/mto-la-carte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603277700,"stop":1603281000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603281000":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Renard","descr":"Le Renard, c'est le surnom donn\u00e9 aux fins limiers de la police allemande. Si les commissaires ayant port\u00e9 ce titre \u00e0 Munich se sont succ\u00e9d\u00e9s, ils ont tous en commun une perspicacit\u00e9 exceptionnelle et un sens pointue de l'analyse qui leur permet d'identifier les coupables \u00e0 coup s\u00fbr au terme d'enqu\u00eates minutieuses.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc1c770f39f84614f973649fc299eed617f7f275.jpg?x=548&y=366\/le-renard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603281000,"stop":1603284900,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603284900":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Renard","descr":"Le Renard, c'est le surnom donn\u00e9 aux fins limiers de la police allemande. Si les commissaires ayant port\u00e9 ce titre \u00e0 Munich se sont succ\u00e9d\u00e9s, ils ont tous en commun une perspicacit\u00e9 exceptionnelle et un sens pointue de l'analyse qui leur permet d'identifier les coupables \u00e0 coup s\u00fbr au terme d'enqu\u00eates minutieuses.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec6458241302e8e45c38bd974b24d8d9594bac23.jpg?x=548&y=366\/le-renard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603284900,"stop":1603288800,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603288800":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603288800,"stop":1603289400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603289400":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603289400,"stop":1603291200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603291200":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603291200,"stop":1603293300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603293300":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603293300,"stop":1603296000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603296000":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603296000,"stop":1603298400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603298400":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble pour l'autonomie","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ensemble-pour-lautonomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603298400,"stop":1603298940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603298940":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603298940,"stop":1603299000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603299000":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un nouveau rendez-vous d'information de proximit\u00e9, juste avant votre JT, qui prend le temps de l'actualit\u00e9 politique et l'air du temps \u00e0 travers une interview.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d90cc869ea8a8f64eeff88dd39566d8cc7767b25.jpg?x=548&y=366\/1920-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603299000,"stop":1603299600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603299600":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603299600,"stop":1603301040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603301040":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603301040,"stop":1603301400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603301400":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603301400,"stop":1603302900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603302900":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603302900,"stop":1603303200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603303200":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603303200,"stop":1603304400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603304400":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Alors que Thomas s'appr\u00eate \u00e0 faire prendre un tournant historique \u00e0 sa vie, Mous trouve un Cheval de Troie pour conqu\u00e9rir Mila. En revanche pour Laetitia, la coupe est pleine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603304400,"stop":1603305900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603305900":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603305900,"stop":1603306500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603306500":{"channel":"FRANCE3","title":"Et vous, comment \u00e7a va ?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74056ac66ccddd7e015e34665c54df5ed628cd37.jpg?x=548&y=366\/et-vous-comment-a-va","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603306500,"stop":1603306800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603306800":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603306800,"stop":1603307100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603307100":{"channel":"FRANCE3","title":"La carte aux tr\u00e9sors","descr":"Sur la place du Capitole \u00e0 Toulouse en Haute-Garonne, deux concurrents, l'un rouge et l'autre bleu vont s'affronter. Marie et Pape vont devoir r\u00e9soudre des \u00e9nigmes de Saint-Bertrand-de-Comminges \u00e0 Lauragais dans l'espoir de trouver le Tr\u00e9sor et s'\u00e9lance dans un jeu de piste g\u00e9ant. Chacun va d\u00e9couvrir la brique toulousaine, puis s'envoler sur les traces des pionniers de l'A\u00e9ropostale avant de partir \u00e0 la recherche d'une petite fleur jaune.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ba972182565c398135d7f49ea99821dd9bbc4ff.jpg?x=548&y=366\/la-carte-aux-trsors","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603307100,"stop":1603315200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603315200":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603315200,"stop":1603315500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603315500":{"channel":"FRANCE3","title":"On a la solution !","descr":"Louise Ekland se rend \u00e0 Nantes en compagnie d'Elisa Tovati pour rencontrer ces Fran\u00e7ais qui ont trouv\u00e9 des solutions pour rendre nos trajets du quotidien plus verts. Au sommaire: L'actrice d\u00e9cernera le label \"On a la solution\" \u00e0 la meilleure des initiatives pour changer ses transports du quotidien. \u2013 Laurent avec \"Teebike\" \u2013 \"Pierre qui roule\" \u2013 Wadie avec \"Phoenix Mobility\" \u2013 Thomas avec \"ecov\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89e6ffbeb4dea9244f08abfdc443e5fbc7c7b816.jpg?x=548&y=366\/on-a-la-solution","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603315500,"stop":1603318860,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603318860":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf43e5adf29f993c809e33827f6ec97f48971b1d.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603318860,"stop":1603321800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603321800":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"Un film r\u00e9alis\u00e9 par Arcadie Varlamoff et Franck Dhelens. Immersion au coeur de l'Occitanie, \u00e0 la rencontre de femmes et d'hommes de talent qui ont acquis un savoir-faire remarquable qui les relie \u00e0 l'histoire et l'identit\u00e9 de leur r\u00e9gion. D\u00e9sireux de transmettre leurs savoirs et de d\u00e9fendre l'identit\u00e9 de leur r\u00e9gion, ces artisans mettent du coeur \u00e0 valoriser et pr\u00e9server leur patrimoine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603321800,"stop":1603329000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603329000":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603329000,"stop":1603329300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603329300":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie avec Thierry Marx","descr":"Julie Andrieu fait appel au savoir et au talent de Thierry Marx, chef doublement \u00e9toil\u00e9, et aux connaissances du chimiste Rapha\u00ebl Haumont pour r\u00e9pondre \u00e0 diverses questions concernant la cuisine. Est-il n\u00e9cessaire de faire mariner la viande du boeuf bourguignon ? Faut-il pr\u00e9alablement cuire les pommes de terre du gratin dauphinois ou d\u00e9noyauter les cerises pour obtenir un meilleur clafoutis ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41f29f356b446ca74ed8b6578318b0be696ef2a0.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie-avec-thierry-marx","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603329300,"stop":1603332300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603332300":{"channel":"FRANCE3","title":"Les nouveaux nomades","descr":"La diversit\u00e9 des territoires est riche de belles surprises : des bords de la M\u00e9diterran\u00e9e aux sommets alpins, de la Loire aux c\u00f4tes atlantiques, des Pyr\u00e9n\u00e9es au coeur de la capitale, rencontre avec des passionn\u00e9s de leur r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7336f1996195c748f46804525f4d4e2fe2066475.jpg?x=548&y=366\/les-nouveaux-nomades","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603332300,"stop":1603334040,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603334040":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603334040,"stop":1603334100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603334100":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603334100,"stop":1603335300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603335300":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603335300,"stop":1603337700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603337700":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Alors que Thomas s'appr\u00eate \u00e0 faire prendre un tournant historique \u00e0 sa vie, Mous trouve un Cheval de Troie pour conqu\u00e9rir Mila. En revanche pour Laetitia, la coupe est pleine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603337700,"stop":1603339200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}