{"1600660800":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600660800,"stop":1600668300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600668300":{"channel":"FRANCE3","title":"Vachement normand !","descr":"\"Vachement Normand ! \", le magazine qui nous fait d\u00e9couvrir les lieux les plus embl\u00e9matiques de la si belle Normandie et la sillonne en compagnie de ceux qui y vivent, pour d\u00e9couvrir de l'int\u00e9rieur ce qui fait l'exceptionnel dans cette r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27f9696d0a331f682ccaae3362bd4b3d05d5997e.jpg?x=548&y=366\/vachement-normand","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600668300,"stop":1600670400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600670400":{"channel":"FRANCE3","title":"Les t\u00e9moins d'Outre-mer","descr":"Ce magazine, qui d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 nationale et internationale \u00e0 travers le prisme de l'outre-mer, est divis\u00e9 en trois parties : la premi\u00e8re pr\u00e9sente un d\u00e9bat li\u00e9 \u00e0 l'actualit\u00e9, la deuxi\u00e8me, une revue de presse du monde et la troisi\u00e8me traite de questions th\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d9f62549f987ffa0b1ab352b1868f9a8bc7f97d.jpg?x=548&y=366\/les-tmoins-doutre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600670400,"stop":1600672200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600672200":{"channel":"FRANCE3","title":"Paname","descr":"\"Paname\", le magazine d'exploration de la \"ville-monde\" de Paris et de sa proche banlieue. A pied ou \u00e0 v\u00e9lo, Yvan Hallouin part explorer un quartier de la capitale, \u00e0 la d\u00e9couverte de l'histoire d'une rue, de ses alentours, de la culture parisienne, de bons plans, de myst\u00e8res, le tout agr\u00e9ment\u00e9 de riches rencontres. Fr\u00e9d\u00e9rick Gersal rejoindra Yvan \u00e0 chaque promenade pour nous livrer des anecdotes historiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0348c9ae94f945b1e5b6bfe41a991cd47ff21d6a.jpg?x=548&y=366\/paname","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600672200,"stop":1600674300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600674300":{"channel":"FRANCE3","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"Sophie parcourt les territoires alsaciens, lorrains et champardennais pour le go\u00fbt de la d\u00e9couverte et la saveur du partage. Sur les march\u00e9s elle recherche les meilleurs produits, rencontre des producteurs amoureux de leur m\u00e9tier et cuisine avec des passionn\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600674300,"stop":1600676100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600676100":{"channel":"FRANCE3","title":"Ailleurs en France","descr":"Regards crois\u00e9s sur ce qui fait l'actualit\u00e9 dans toutes les R\u00e9gions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4aa1f49a9dc01aaf8631be037bd39a7ba0b9e5f7.jpg?x=548&y=366\/ailleurs-en-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600676100,"stop":1600677300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600677300":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600677300,"stop":1600677840,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600677840":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf43e5adf29f993c809e33827f6ec97f48971b1d.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600677840,"stop":1600680600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600680600":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600680600,"stop":1600680900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600680900":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600680900,"stop":1600681740,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600681740":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600681740,"stop":1600681800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600681800":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600681800,"stop":1600682400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600682400":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600682400,"stop":1600683480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600683480":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600683480,"stop":1600683900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600683900":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600683900,"stop":1600685700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600685700":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","descr":"Reportages en r\u00e9gions et rubriques en plateau permettent de mieux comprendre l'impact de la m\u00e9t\u00e9o sur la sant\u00e9, la nature, l'histoire et la vie de tous les jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574c010d3cc0d05628ea513f40763c2e6b52b6f8.jpg?x=548&y=366\/mto-la-carte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600685700,"stop":1600688700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600688700":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Attaqu\u00e9e un soir dans une rue d\u00e9serte, Amelia Gatti r\u00e9ussit \u00e0 tuer son agresseur, un certain Aristide Giovanetti. Sous le choc, elle prend la fuite. Rivera et Rex se lancent \u00e0 sa recherche, mais d\u00e9couvrent qu'ils ne sont pas les seuls sur ses traces...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/777ea1b6703c79456b2e75f3bbb7b66a98990d0a.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600688700,"stop":1600691400,"country":"I","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600691400":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Rivera et Lisa, sa ni\u00e8ce, participent \u00e0 une soir\u00e9e caritative au b\u00e9n\u00e9fice de la for\u00eat amazonienne lorsqu'une bande de gangsters d\u00e9barque, prend l'ensemble des convives en otages et se lance \u00e0 la recherche d'un myst\u00e9rieux coffre-fort. Avec l'aide ing\u00e9nieuse de Rex, le d\u00e9tective tente de d\u00e9couvrir les v\u00e9ritables raisons de cette attaque...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/482df9d966b076852298ea8385b953989e2d962a.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600691400,"stop":1600694400,"country":"I","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600694400":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Pendant un discours \u00e9lectoral, un important politicien, en qui d'aucuns voient le prochain Premier ministre italien, est assassin\u00e9. Celui-ci voulait faire passer une loi pour renforcer le contr\u00f4le sur les banques. L'inspecteur Rivera pense qu'il s'agit d'un vaste complot, et non d'un tireur isol\u00e9...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/777ea1b6703c79456b2e75f3bbb7b66a98990d0a.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600694400,"stop":1600697100,"country":"I","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600697100":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600697100,"stop":1600697400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600697400":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600697400,"stop":1600699200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600699200":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600699200,"stop":1600701300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600701300":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600701300,"stop":1600704000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600704000":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600704000,"stop":1600706940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600706940":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600706940,"stop":1600707000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600707000":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un nouveau rendez-vous d'information de proximit\u00e9, juste avant votre JT, qui prend le temps de l'actualit\u00e9 politique et l'air du temps \u00e0 travers une interview.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d90cc869ea8a8f64eeff88dd39566d8cc7767b25.jpg?x=548&y=366\/1920-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600707000,"stop":1600707600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600707600":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600707600,"stop":1600709040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600709040":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600709040,"stop":1600709400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600709400":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600709400,"stop":1600710900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600710900":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600710900,"stop":1600711200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600711200":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600711200,"stop":1600712400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600712400":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600712400,"stop":1600713900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600713900":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600713900,"stop":1600714200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600714200":{"channel":"FRANCE3","title":"Le journal de Roland Garros","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c3a4d4873c605621d24d4c381fd4a66544208f3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600714200,"stop":1600714500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600714500":{"channel":"FRANCE3","title":"Et vous, comment \u00e7a va ?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74056ac66ccddd7e015e34665c54df5ed628cd37.jpg?x=548&y=366\/et-vous-comment-a-va","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600714500,"stop":1600714800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600714800":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600714800,"stop":1600715100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600715100":{"channel":"FRANCE3","title":"Secrets d'histoire","descr":"Le 14 octobre 1066 est l'une des dates les plus importantes de l'histoire de l'Europe. Lors de la bataille de Hastings, Guillaume le Conqu\u00e9rant, simple Duc de Normandie, s'empare du tr\u00f4ne d'Angleterre. St\u00e9phane Bern racontel'\u00e9pop\u00e9e que celle de ce souverain du Moyen-\u00c2ge qui rassemble derri\u00e8re lui tout un peuple pour parvenir \u00e0 l'impossible : traverser la Manche et conqu\u00e9rir les \u00eeles britanniques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96c45a43297f6ff9bcee18c5735cc6a2c5d68c89.jpg?x=548&y=366\/secrets-dhistoire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600715100,"stop":1600721700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600721700":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600721700,"stop":1600725000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600725000":{"channel":"FRANCE3","title":"Municipales \u00e0 la Goutte d'Or, chroniques d'une dr\u00f4le de campagne","descr":"Ce documentaire part \u00e0 la d\u00e9couverte des coulisses d'une campagne politique, \u00e0 savoir celle de la bataille municipale parisienne, en suivant les militants \u00e0 l'\u00e9chelle d'un arrondissement. Du 15 f\u00e9vrier 2020 (J-30 avant le premier tour), au d\u00e9nouement du 28 juin, immersion dans la vie d'une campagne et de ses acteurs, avec pour toile de fond la Goutte d'Or, quartier populaire du XVIIIe arrondissement.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600725000,"stop":1600725300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600725300":{"channel":"FRANCE3","title":"Un autre pr\u00e9sent","descr":"L'histoire d'une maison de retraite sp\u00e9cialis\u00e9e o\u00f9 personne ne parle de la maladie d'Alzheimer alors qu'on la devine partout. C'est \u00e0 travers une approche esth\u00e9tique cin\u00e9matographique que la maladie est repr\u00e9sent\u00e9e dans ce documentaire tourn\u00e9 au fil des quatre saisons. Un film o\u00f9 pensionnaires, personnel soignant mais aussi l'\u00e9quipe de tournage vivent la m\u00eame histoire.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600725300,"stop":1600728600,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600728600":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"En Dordogne, Fanny Van-Tornhout recherche des paysages et des villages authentiques, de v\u00e9ritables d\u00e9cors, qu'elle propose ensuite aux cin\u00e9astes du monde entier. Dans le P\u00e9rigord pourpre, Patrice Bourgei participe \u00e0 l'embellissement du ch\u00e2teau de Lanquais. A Saint-Aulaye, un couple restaure un ancien domaine de chasse. Saint-Pierre-de-Frugie r\u00e9coltent les fruits de sa reconversion en village bio.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600728600,"stop":1600735500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600735500":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600735500,"stop":1600735800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600735800":{"channel":"FRANCE3","title":"L'odyss\u00e9e des plages","descr":"Apr\u00e8s des mois de confinement, pour beaucoup de Fran\u00e7ais, la plage a sembl\u00e9 \u00eatre le symbole de la libert\u00e9 retrouv\u00e9e. Un \u00e9den qui attire sur les 5800 km de littoral plus de 15 millions de visiteurs chaque ann\u00e9e. Cette ru\u00e9e vers les plages est aussi irr\u00e9pressible que r\u00e9cente. Des premiers bains th\u00e9rapeutiques aux rivages surpeupl\u00e9s, ce documentaire raconte comment les plages ont transform\u00e9 les moeurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9c1a8627c6094b47c7b8566c7c2f1a10ed78bd0.jpg?x=548&y=366\/lodysse-des-plages","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600735800,"stop":1600742100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600742100":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600742100,"stop":1600742400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600742400":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600742400,"stop":1600743300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600743300":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600743300,"stop":1600745700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600745700":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600745700,"stop":1600747200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}