{"1601611200":{"channel":"FRANCE3","title":"Dennis et Scratch d\u00e9cha\u00een\u00e9s!","descr":"Denis, 10 ans, est un enfant \u00e0 l'imagination d\u00e9bordante. Avec son chien Scratch et ses amis, qu'il entra\u00eene dans de nombreuses aventures, il s'est donn\u00e9 pour mission d'\u00e9gayer le quotidien de ses camarades de classe...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60d4a72c999253092c09a4ebec2e438edd250ceb.jpg?x=548&y=366\/dennis-et-scratch-dchans","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601611200,"stop":1601612100,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601612100":{"channel":"FRANCE3","title":"Dennis et Scratch d\u00e9cha\u00een\u00e9s!","descr":"Denis, 10 ans, est un enfant \u00e0 l'imagination d\u00e9bordante. Avec son chien Scratch et ses amis, qu'il entra\u00eene dans de nombreuses aventures, il s'est donn\u00e9 pour mission d'\u00e9gayer le quotidien de ses camarades de classe...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f35596bf0c6d2ba41e3836d2c039c4b8cf91f9a1.jpg?x=548&y=366\/dennis-et-scratch-dchans","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601612100,"stop":1601612700,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601612700":{"channel":"FRANCE3","title":"Dennis et Scratch d\u00e9cha\u00een\u00e9s!","descr":"Denis, 10 ans, est un enfant \u00e0 l'imagination d\u00e9bordante. Avec son chien Scratch et ses amis, qu'il entra\u00eene dans de nombreuses aventures, il s'est donn\u00e9 pour mission d'\u00e9gayer le quotidien de ses camarades de classe...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c2a546877eff5b1dad37a143b8503633a3b1e71.jpg?x=548&y=366\/dennis-et-scratch-dchans","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601612700,"stop":1601613300,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601613300":{"channel":"FRANCE3","title":"Dennis et Scratch d\u00e9cha\u00een\u00e9s!","descr":"Denis, 10 ans, est un enfant \u00e0 l'imagination d\u00e9bordante. Avec son chien Scratch et ses amis, qu'il entra\u00eene dans de nombreuses aventures, il s'est donn\u00e9 pour mission d'\u00e9gayer le quotidien de ses camarades de classe...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a55216b7015442913fdacc5adee58100826a2880.jpg?x=548&y=366\/dennis-et-scratch-dchans","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601613300,"stop":1601613900,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601613900":{"channel":"FRANCE3","title":"Anatole Latuile","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d1a56f540679e52f4331b629e9a3eb710fb75e41.jpg?x=548&y=366\/anatole-latuile","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601613900,"stop":1601614800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601614800":{"channel":"FRANCE3","title":"Anatole Latuile","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a92e84dc0f66e5591c91ca6af11fdfeaa5f27a2d.jpg?x=548&y=366\/anatole-latuile","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601614800,"stop":1601615400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601615400":{"channel":"FRANCE3","title":"Anatole Latuile","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/542711c8b53eccc03d3680a0853c849235ccbe15.jpg?x=548&y=366\/anatole-latuile","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601615400,"stop":1601616300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601616300":{"channel":"FRANCE3","title":"Anatole Latuile","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/040addc7abfbfc1d359c25fe1ac38dd58b4aac26.jpg?x=548&y=366\/anatole-latuile","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601616300,"stop":1601616900,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601616900":{"channel":"FRANCE3","title":"Rocky Kwaterner","descr":"Au coeur de l'Antarctique, une exp\u00e9dition d\u00e9couvre un jeune Cro-magnon prisonnier des glaces. Imm\u00e9diatement rapatri\u00e9 \u00e0 l'Acad\u00e9mie des Sciences l'hibern\u00e9 est extrait de la glace et revient miraculeusement \u00e0 la vie, laissant les savants stup\u00e9faits ! Ils confient alors le jeune primitif baptis\u00e9 \"Rocky Kwaterner\" au bon soin du professeur Pierre Tikka et de sa famille.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d58397f26c4a7c9fdc821fb7559e590f0c1eaaa.jpg?x=548&y=366\/rocky-kwaterner","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601616900,"stop":1601617800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601617800":{"channel":"FRANCE3","title":"Rocky Kwaterner","descr":"Au coeur de l'Antarctique, une exp\u00e9dition d\u00e9couvre un jeune Cro-magnon prisonnier des glaces. Imm\u00e9diatement rapatri\u00e9 \u00e0 l'Acad\u00e9mie des Sciences l'hibern\u00e9 est extrait de la glace et revient miraculeusement \u00e0 la vie, laissant les savants stup\u00e9faits ! Ils confient alors le jeune primitif baptis\u00e9 \"Rocky Kwaterner\" au bon soin du professeur Pierre Tikka et de sa famille.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d58397f26c4a7c9fdc821fb7559e590f0c1eaaa.jpg?x=548&y=366\/rocky-kwaterner","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601617800,"stop":1601618400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601618400":{"channel":"FRANCE3","title":"Rocky Kwaterner","descr":"Au coeur de l'Antarctique, une exp\u00e9dition d\u00e9couvre un jeune Cro-magnon prisonnier des glaces. Imm\u00e9diatement rapatri\u00e9 \u00e0 l'Acad\u00e9mie des Sciences l'hibern\u00e9 est extrait de la glace et revient miraculeusement \u00e0 la vie, laissant les savants stup\u00e9faits ! Ils confient alors le jeune primitif baptis\u00e9 \"Rocky Kwaterner\" au bon soin du professeur Pierre Tikka et de sa famille.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d58397f26c4a7c9fdc821fb7559e590f0c1eaaa.jpg?x=548&y=366\/rocky-kwaterner","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601618400,"stop":1601619000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601619000":{"channel":"FRANCE3","title":"Les gens des Hauts","descr":"\"Les Gens des Hauts\", le magazine qui part \u00e0 la rencontre de ceux et de celles qui s'engagent pour leur r\u00e9gion. Toujours avec le sourire, son humour et ses fac\u00e9ties, Kamini nous fait partager ses incroyables d\u00e9couvertes et ses coups de foudre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3c814f0ae51ae239afeefa4ec93a5f07153b763.jpg?x=548&y=366\/les-gens-des-hauts","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601619000,"stop":1601621100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601621100":{"channel":"FRANCE3","title":"Les t\u00e9moins d'Outre-mer","descr":"Ce magazine, qui d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 nationale et internationale \u00e0 travers le prisme de l'outre-mer, est divis\u00e9 en trois parties : la premi\u00e8re pr\u00e9sente un d\u00e9bat li\u00e9 \u00e0 l'actualit\u00e9, la deuxi\u00e8me, une revue de presse du monde et la troisi\u00e8me traite de questions th\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d9f62549f987ffa0b1ab352b1868f9a8bc7f97d.jpg?x=548&y=366\/les-tmoins-doutre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601621100,"stop":1601623020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601627700":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601627700,"stop":1601628240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601628240":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf43e5adf29f993c809e33827f6ec97f48971b1d.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601628240,"stop":1601631000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601631000":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601631000,"stop":1601631300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601631300":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601631300,"stop":1601632140,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601632140":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601632140,"stop":1601632200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601632200":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601632200,"stop":1601632800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601633880":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601633880,"stop":1601634300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601634300":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601634300,"stop":1601636100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601636100":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","descr":"Reportages en r\u00e9gions et rubriques en plateau permettent de mieux comprendre l'impact de la m\u00e9t\u00e9o sur la sant\u00e9, la nature, l'histoire et la vie de tous les jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574c010d3cc0d05628ea513f40763c2e6b52b6f8.jpg?x=548&y=366\/mto-la-carte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601636100,"stop":1601639100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601639100":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Patrizia Sensini est assassin\u00e9e dans la biblioth\u00e8que o\u00f9 elle travaille. Rex et Terzani d\u00e9couvrent, derri\u00e8re une porte, la fille de la victime qui a \u00e9t\u00e9 t\u00e9moin du meurtre. L'enfant est en \u00e9tat de choc. La biblioth\u00e8que regorge de livres rares, mais il semble que rien n'a \u00e9t\u00e9 d\u00e9rob\u00e9. Quel peut bien \u00eatre le mobile de ce crime ?...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/777ea1b6703c79456b2e75f3bbb7b66a98990d0a.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601639100,"stop":1601641800,"country":"I","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601641800":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"En Afghanistan, une op\u00e9ration de sauvetage d'otages men\u00e9e par l'arm\u00e9e italienne se termine par une trag\u00e9die. La faute en incombe au syst\u00e8me de camouflage appel\u00e9 \"soldat du futur\". Pendant son jogging avec Rex, Terzani d\u00e9couvre le cadavre d'un soldat...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/777ea1b6703c79456b2e75f3bbb7b66a98990d0a.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601641800,"stop":1601644800,"country":"I","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601644800":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Monterosso vient faire la lecture \u00e0 des aveugles dans une association. Il tombe amoureux d'une jeune femme malvoyante, Francesca. Apr\u00e8s un d\u00eener, il la raccompagne devant chez elle, mais le lendemain elle a disparu...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/777ea1b6703c79456b2e75f3bbb7b66a98990d0a.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601644800,"stop":1601647500,"country":"I","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601647500":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601647500,"stop":1601647800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601647800":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601647800,"stop":1601649600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601649600":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601649600,"stop":1601651700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601651700":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601651700,"stop":1601654400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601654400":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601654400,"stop":1601656800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601656800":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble pour l'autonomie","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ensemble-pour-lautonomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601656800,"stop":1601657340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601657340":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601657340,"stop":1601657400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601659440":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601659440,"stop":1601659800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601659800":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601659800,"stop":1601661300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601661300":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601661300,"stop":1601661600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601661600":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601661600,"stop":1601662800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601662800":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601662800,"stop":1601664300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601664300":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601664300,"stop":1601664600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601664600":{"channel":"FRANCE3","title":"Le journal de Roland Garros","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b8779768b2323522c1135e52d19441219b1d74b.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601664600,"stop":1601664900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601664900":{"channel":"FRANCE3","title":"Et vous, comment \u00e7a va ?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74056ac66ccddd7e015e34665c54df5ed628cd37.jpg?x=548&y=366\/et-vous-comment-a-va","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601664900,"stop":1601665200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601665200":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601665200,"stop":1601665500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601665500":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enfants de la musique","descr":"Dans ce num\u00e9ro, Bruno Guillon, toujours accompagn\u00e9 d'Andr\u00e9 Manoukian, s'adresse aux nostalgiques du twist et du disco. Au programme : karaok\u00e9s, blind-tests, batailles de playback ou encore quizz sur les plus grands titres des ann\u00e9es twist et disco en compagnie d'Agustin Galiana, Thomas Dutronc, Anne Roumanoff, Natasha St Pier, Nicoletta et Patrick Fiori.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/476eed32307bcfd2701f5e8a1e2149a9f54b8a5a.jpg?x=548&y=366\/les-enfants-de-la-musique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601665500,"stop":1601673900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601673900":{"channel":"FRANCE3","title":"On va tous rire avec...","descr":"Un voyage dans le temps \u00e0 la red\u00e9couverte de 15 ann\u00e9es d'humour \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision, avec quatre humoristes qui se sont empar\u00e9s de tous les sujets en incarnant une multitude de personnages, c\u00e9l\u00e8bres ou anonymes, du monde de la politique \u00e0 celui de la chanson : Florence Foresti, Franck Dubosc, Jonathan Lambert et Rapha\u00ebl Mezrahi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4aded1fdc9ff9e4c05f6d03e517f94625bf28d30.jpg?x=548&y=366\/on-va-tous-rire-avec","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601673900,"stop":1601681700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601681700":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601681700,"stop":1601682000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601682000":{"channel":"FRANCE3","title":"Hogar","descr":"Mirta et Jorge sont install\u00e9s dans une cuisine moderne. Ils grignotent, boivent une bi\u00e8re et semblent distants l'un de l'autre. Jusqu'\u00e0 l'arriv\u00e9e d'Elvira.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601682000,"stop":1601682900,"country":"UR\/MEX","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601682900":{"channel":"FRANCE3","title":"O misterio da carne","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601682900,"stop":1601683800,"country":"BRA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601683800":{"channel":"FRANCE3","title":"Centauro","descr":"Un homme fait une chute \u00e0 cheval. Coinc\u00e9 sous la b\u00eate, il ne peut plus \u00eatre sauv\u00e9 et ne fait qu'un, pour un bref instant, avec sa monture. Un des deux sort un couteau et l'esprit de vengeance vient mettre un terme \u00e0 cette idylle. Le feu br\u00fble alors dans la rue et le domaine du mythique envahit la r\u00e9alit\u00e9 de la pampa argentine...","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601683800,"stop":1601684700,"country":"ARG","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601684700":{"channel":"FRANCE3","title":"Selva","descr":"La Terre expatrie et la mer noie, le d\u00e9part se r\u00e9p\u00e8te. Chaque g\u00e9n\u00e9ration semble ainsi condamn\u00e9e \u00e0 revivre le m\u00eame exil. Selva, une jeune fille, danse entre les voix et les souvenirs, tout en se pr\u00e9parant, \u00e0 son tour, \u00e0 un adieu in\u00e9vitable...","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601684700,"stop":1601685600,"country":"CR\/CHI\/ARG","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601685600":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601685600,"stop":1601685900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601685900":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie avec Thierry Marx","descr":"Au sommaire : \"Historique des p\u00e2tes \u00e0 la carbonara\". \u2013 \"Historique des p\u00e2tes \u00e0 la bolognaise\". \u2013 \"Sujet produit : Le guanciale\". \u2013 \"Sujet produit : Les p\u00e2tes artisanales\". \u2013 \"La recette de Julie : P\u00e2tes \u00e0 la carbonara\". \u2013 \"Calamars \u00e0 la carbonara d'Eleonora Galasso\". \u2013 \"Sph\u00e8res de spaghetti bolo par Thierry Marx\". \u2013 \"Pasta al rag\u00f9 bianco\". \u2013 \"Les exp\u00e9riences de Rapha\u00ebl en labo\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41f29f356b446ca74ed8b6578318b0be696ef2a0.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie-avec-thierry-marx","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601685900,"stop":1601688900,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601688900":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Petit reporter du go\u00fbt et du bon vivre, Julie d\u00e9niche des endroits insolites, rencontre des personnages chaleureux et truculents, capables de nous faire comprendre ce qui fait le ciment cr\u00e9atif, gastronomique, culturel, patrimonial ou \u00e9conomique d'une r\u00e9gion. La cuisine joue plus que jamais son r\u00f4le de lien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601688900,"stop":1601692200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601692200":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601692200,"stop":1601692500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601692500":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601692500,"stop":1601693700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601693700":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601693700,"stop":1601696100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601696100":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601696100,"stop":1601697600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}