{"1603166400":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603166400,"stop":1603175100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603175100":{"channel":"FRANCE3","title":"Vacances Okoo","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/vacances-okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603175100,"stop":1603183200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603183200":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603183200,"stop":1603183440,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603183440":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf43e5adf29f993c809e33827f6ec97f48971b1d.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603183440,"stop":1603186200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603186200":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603186200,"stop":1603186500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603186500":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603186500,"stop":1603187340,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603187340":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603187340,"stop":1603187400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603187400":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603187400,"stop":1603188000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603188000":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603188000,"stop":1603189080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603189080":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603189080,"stop":1603189500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603189500":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603189500,"stop":1603191300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603191300":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","descr":"Reportages en r\u00e9gions et rubriques en plateau permettent de mieux comprendre l'impact de la m\u00e9t\u00e9o sur la sant\u00e9, la nature, l'histoire et la vie de tous les jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574c010d3cc0d05628ea513f40763c2e6b52b6f8.jpg?x=548&y=366\/mto-la-carte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603191300,"stop":1603194600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603194600":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Renard","descr":"Une jeune fille, Sharleen, est retrouv\u00e9e morte au pied de son immeuble. S'est-elle jet\u00e9e du toit ou l'a-t-on pouss\u00e9e ? Elle \u00e9tait amoureuse d'un gar\u00e7on de bonne famille, dont les parents s'opposaient \u00e0 leur relation. Mais ce n'\u00e9taient pas les seuls. Marcel, l'ex petit-ami de Sharleen, n'\u00e9tait pas d'accord pour que Sharleen soit avec ce riche personnage...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/459cefdb8bb0d399cf0be7a6a4cef0c5589a71b8.jpg?x=548&y=366\/le-renard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603194600,"stop":1603198500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603198500":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Renard","descr":"Le Renard, c'est le surnom donn\u00e9 aux fins limiers de la police allemande. Si les commissaires ayant port\u00e9 ce titre \u00e0 Munich se sont succ\u00e9d\u00e9s, ils ont tous en commun une perspicacit\u00e9 exceptionnelle et un sens pointue de l'analyse qui leur permet d'identifier les coupables \u00e0 coup s\u00fbr au terme d'enqu\u00eates minutieuses.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ebc71a447d2ebf94b08248511622603a07ee4e19.jpg?x=548&y=366\/le-renard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603198500,"stop":1603202400,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603202400":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603202400,"stop":1603203000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603203000":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603203000,"stop":1603204800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603204800":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603204800,"stop":1603206900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603206900":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603206900,"stop":1603209600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603209600":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603209600,"stop":1603212000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603212000":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble pour l'autonomie","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ensemble-pour-lautonomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603212000,"stop":1603212540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603212540":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603212540,"stop":1603212600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603212600":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un nouveau rendez-vous d'information de proximit\u00e9, juste avant votre JT, qui prend le temps de l'actualit\u00e9 politique et l'air du temps \u00e0 travers une interview.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d90cc869ea8a8f64eeff88dd39566d8cc7767b25.jpg?x=548&y=366\/1920-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603212600,"stop":1603213200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603213200":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603213200,"stop":1603214640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603214640":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603214640,"stop":1603215000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603215000":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603215000,"stop":1603216500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603216500":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603216500,"stop":1603216800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603216800":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603216800,"stop":1603218000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603218000":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603218000,"stop":1603219500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603219500":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603219500,"stop":1603220100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603220100":{"channel":"FRANCE3","title":"Et vous, comment \u00e7a va ?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74056ac66ccddd7e015e34665c54df5ed628cd37.jpg?x=548&y=366\/et-vous-comment-a-va","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603220100,"stop":1603220400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603220400":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603220400,"stop":1603220700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603220700":{"channel":"FRANCE3","title":"Capitaine Marleau","descr":"Marleau est charg\u00e9e de r\u00e9soudre le meurtre de Marcus Borg, un ancien pilote automobile. Elle comprend rapidement que l'assassin s'est tromp\u00e9 de cible et qu'il visait en r\u00e9alit\u00e9 la patronne de l'\u00e9curie, Ir\u00e8ne Denan. Pourtant, \u00e9tonnamment, celle-ci ne semble pas affect\u00e9e par cette r\u00e9v\u00e9lation...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/816d6a9930cfa792cbafccb0eb1ca7c81b05f9f9.jpg?x=548&y=366\/capitaine-marleau","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603220700,"stop":1603226400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603226400":{"channel":"FRANCE3","title":"Capitaine Marleau","descr":"Un industriel est retrouv\u00e9 sans vie dans l'espace thalasso d'un grand h\u00f4tel. Alors que l'enqu\u00eate conduit \u00e0 l'arrestation d'un jeune SDF, Marleau estime qu'il faut se fier \u00e0 des preuves concluantes. L'\u00e9pouse du d\u00e9funt semble peu \u00e9mue par ce crime qui frappe sa famille. Pourquoi surprot\u00e8ge-t-elle son fils ?...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aa15087c0d458549ba2fe3c3776a96a27fd3a44b.jpg?x=548&y=366\/capitaine-marleau","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603226400,"stop":1603231800,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603231800":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603231800,"stop":1603232100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603232100":{"channel":"FRANCE3","title":"Le pitch cin\u00e9ma","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb9e23b0607ac0f14e84e7f8281ced3a66002263.jpg?x=548&y=366\/le-pitch-cinma","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603232100,"stop":1603232400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603232400":{"channel":"FRANCE3","title":"Votre t\u00e9l\u00e9 et vous","descr":"Magazine de m\u00e9diation des r\u00e9dactions de France 3 qui donne la parole aux t\u00e9l\u00e9spectateurs. En plateau, un journaliste, un expert r\u00e9pondent aux questions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c641c9202af7578f5329fa217211b693263aa969.jpg?x=548&y=366\/votre-tl-et-vous","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603232400,"stop":1603234800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603234800":{"channel":"FRANCE3","title":"On va tous rire avec...","descr":"Un voyage dans le temps \u00e0 la red\u00e9couverte de 15 ann\u00e9es d'humour \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision, avec quatre humoristes qui se sont empar\u00e9s de tous les sujets en incarnant une multitude de personnages, c\u00e9l\u00e8bres ou anonymes, du monde de la politique \u00e0 celui de la chanson : Florence Foresti, Franck Dubosc, Jonathan Lambert et Rapha\u00ebl Mezrahi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4aded1fdc9ff9e4c05f6d03e517f94625bf28d30.jpg?x=548&y=366\/on-va-tous-rire-avec","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603234800,"stop":1603242300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603242300":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603242300,"stop":1603242600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603242600":{"channel":"FRANCE3","title":"Samedi d'en rire","descr":"Chaque semaine dans \u00abSamedi d'en rire\u00bb, Jean-Luc Lemoine plonge dans le patrimoine humoristique et musical des ann\u00e9es 70 \u00e0 nos jours \u00e0 travers images d'archives et chroniques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41f29f356b446ca74ed8b6578318b0be696ef2a0.jpg?x=548&y=366\/samedi-den-rire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603242600,"stop":1603248300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603248300":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603248300,"stop":1603248900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603248900":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603248900,"stop":1603251300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603251300":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603251300,"stop":1603252800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}