{"1602820800":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602820800,"stop":1602828600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602828600":{"channel":"FRANCE3","title":"Les gens des Hauts","descr":"\"Les Gens des Hauts\", le magazine qui part \u00e0 la rencontre de ceux et de celles qui s'engagent pour leur r\u00e9gion. Toujours avec le sourire, son humour et ses fac\u00e9ties, Kamini nous fait partager ses incroyables d\u00e9couvertes et ses coups de foudre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3c814f0ae51ae239afeefa4ec93a5f07153b763.jpg?x=548&y=366\/les-gens-des-hauts","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602828600,"stop":1602830700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602830700":{"channel":"FRANCE3","title":"Les t\u00e9moins d'Outre-mer","descr":"Ce magazine, qui d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 nationale et internationale \u00e0 travers le prisme de l'outre-mer, est divis\u00e9 en trois parties : la premi\u00e8re pr\u00e9sente un d\u00e9bat li\u00e9 \u00e0 l'actualit\u00e9, la deuxi\u00e8me, une revue de presse du monde et la troisi\u00e8me traite de questions th\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d9f62549f987ffa0b1ab352b1868f9a8bc7f97d.jpg?x=548&y=366\/les-tmoins-doutre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602830700,"stop":1602832620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602837300":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602837300,"stop":1602837900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602837900":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf43e5adf29f993c809e33827f6ec97f48971b1d.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602837900,"stop":1602840600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602840600":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602840600,"stop":1602840900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602840900":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602840900,"stop":1602841740,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602841740":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602841740,"stop":1602841800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602841800":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602841800,"stop":1602842400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602843480":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602843480,"stop":1602843900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602843900":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602843900,"stop":1602845700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602845700":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","descr":"Reportages en r\u00e9gions et rubriques en plateau permettent de mieux comprendre l'impact de la m\u00e9t\u00e9o sur la sant\u00e9, la nature, l'histoire et la vie de tous les jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574c010d3cc0d05628ea513f40763c2e6b52b6f8.jpg?x=548&y=366\/mto-la-carte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602845700,"stop":1602849000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602849000":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Renard","descr":"Le Renard, c'est le surnom donn\u00e9 aux fins limiers de la police allemande. Si les commissaires ayant port\u00e9 ce titre \u00e0 Munich se sont succ\u00e9d\u00e9s, ils ont tous en commun une perspicacit\u00e9 exceptionnelle et un sens pointue de l'analyse qui leur permet d'identifier les coupables \u00e0 coup s\u00fbr au terme d'enqu\u00eates minutieuses.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8077601bad7d020303dc3eab47dca0687d432411.jpg?x=548&y=366\/le-renard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602849000,"stop":1602852900,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602852900":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Renard","descr":"Le Renard, c'est le surnom donn\u00e9 aux fins limiers de la police allemande. Si les commissaires ayant port\u00e9 ce titre \u00e0 Munich se sont succ\u00e9d\u00e9s, ils ont tous en commun une perspicacit\u00e9 exceptionnelle et un sens pointue de l'analyse qui leur permet d'identifier les coupables \u00e0 coup s\u00fbr au terme d'enqu\u00eates minutieuses.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2c0207f7be68910923a6d6ed7153dee664960c70.jpg?x=548&y=366\/le-renard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602852900,"stop":1602856800,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602856800":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602856800,"stop":1602857400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602857400":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602857400,"stop":1602859200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602859200":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602859200,"stop":1602861300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602861300":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602861300,"stop":1602864000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602864000":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602864000,"stop":1602866400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602866400":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble pour l'autonomie","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ensemble-pour-lautonomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602866400,"stop":1602866940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602866940":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602866940,"stop":1602867000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602869040":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602869040,"stop":1602869400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602869400":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602869400,"stop":1602870900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602870900":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602870900,"stop":1602871200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602871200":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602871200,"stop":1602872400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602872400":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Alors que la tension monte encore d'un cran chez les Marci, Laetitia passe brutalement du bonheur \u00e0 la col\u00e8re. Samia et Jean-Paul son quant \u00e0 eux oblig\u00e9 de s'unir pour g\u00e9rer la pr\u00e9sence envahissante de leurs parents.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602872400,"stop":1602873900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602873900":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602873900,"stop":1602874500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602874500":{"channel":"FRANCE3","title":"Et vous, comment \u00e7a va ?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74056ac66ccddd7e015e34665c54df5ed628cd37.jpg?x=548&y=366\/et-vous-comment-a-va","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602874500,"stop":1602874800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602874800":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602874800,"stop":1602875100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602875100":{"channel":"FRANCE3","title":"300 choeurs chantent","descr":"\u00c0 l'occasion des 40 ans de la disparition de Joe Dassin, plusieurs g\u00e9n\u00e9rations d'artistes s'associeront aux plus beaux choeurs fran\u00e7ais pour reprendre \u00e0 leurs c\u00f4t\u00e9s ses plus grandes chansons, des versions cr\u00e9\u00e9es sp\u00e9cialement pour l'\u00e9mission. Dans ce show pr\u00e9sent\u00e9 par les artistes eux-m\u00eames, avec la participation des fils de l'artiste, tous les tubes de Joe Dassin sont au rendez-vous.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d2d071a11b4671b6bda383ad4ad217486670109.jpg?x=548&y=366\/300-choeurs-chantent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602875100,"stop":1602883500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602883500":{"channel":"FRANCE3","title":"Starmania","descr":"Avec cinq millions de spectateurs dans le monde, un album class\u00e9 parmi les dix meilleures ventes francophones de tous les temps, d'innombrables productions en France, au Qu\u00e9bec, en Allemagne, en Russie et m\u00eame en Cor\u00e9e du Sud, \"Starmania\" est l'un des plus gros succ\u00e8s de la com\u00e9die musicale. Ce film, agr\u00e9ment\u00e9 de t\u00e9moignages et d'images in\u00e9dites, revient sur la gen\u00e8se du c\u00e9l\u00e8bre op\u00e9ra-rock.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89398bd269cc0431aba711b7904c1f4255cabd68.jpg?x=548&y=366\/starmania","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602883500,"stop":1602890400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602890400":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602890400,"stop":1602890700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602890700":{"channel":"FRANCE3","title":"Libre court","descr":"Courts m\u00e9trages de fiction, courts documentaires et films d'animation sont au programme sur des th\u00e8mes singuliers et proches de chacun : histoires de femmes dans la tourmente mais aussi histoires de R\u00e9sistance en tant de guerre ; histoires de vivre ensemble, histoires sur la diff\u00e9rence et l'autre ; histoires de pays, de territoires, histoires des villes et des campagnes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/708c7efeb8eb614a35dc5dcbf058f8e63faa4bbf.jpg?x=548&y=366\/libre-court","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602890700,"stop":1602893700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602893700":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602893700,"stop":1602894000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602894000":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"Le magazine de la passion du patrimoine fran\u00e7ais et universel. Des reportages exceptionnels sur des lieux historiques et des monuments culturels. La culture passion!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602894000,"stop":1602897300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602897300":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"Carole Gaessler propose de parcourir l'Ile-de-France, \u00e0 la d\u00e9couverte de ses tr\u00e9sors historiques et architecturaux. Sophie Cueille, historienne de l'art, organise une visite des plus beaux \u00e9difices de vill\u00e9giature. A Crespi\u00e8res, dans les Yvelines, Guillaume Caffin et Louis Bataille, deux jeunes artisans cr\u00e9ateurs, confectionnent des biscuits aux saveurs franciliennes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602897300,"stop":1602900300,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602900300":{"channel":"FRANCE3","title":"Les nouveaux nomades","descr":"La diversit\u00e9 des territoires est riche de belles surprises : des bords de la M\u00e9diterran\u00e9e aux sommets alpins, de la Loire aux c\u00f4tes atlantiques, des Pyr\u00e9n\u00e9es au coeur de la capitale, rencontre avec des passionn\u00e9s de leur r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7336f1996195c748f46804525f4d4e2fe2066475.jpg?x=548&y=366\/les-nouveaux-nomades","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602900300,"stop":1602901800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602901800":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602901800,"stop":1602902100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602902100":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602902100,"stop":1602903300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602903300":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602903300,"stop":1602905700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602905700":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Alors que la tension monte encore d'un cran chez les Marci, Laetitia passe brutalement du bonheur \u00e0 la col\u00e8re. Samia et Jean-Paul son quant \u00e0 eux oblig\u00e9 de s'unir pour g\u00e9rer la pr\u00e9sence envahissante de leurs parents.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602905700,"stop":1602907200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}