{"1602734400":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602734400,"stop":1602741900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602741900":{"channel":"FRANCE3","title":"Envie dehors","descr":"\"Envie dehors !\" propose une d\u00e9couverte de la r\u00e9gion Pays de la Loire \u00e0 travers ses acteurs et ses paysages. Aller \u00e0 la rencontre de ceux qui font bouger ce territoire et capter la beaut\u00e9 des lieux, mettre en valeur la douceur de vivre et le dynamisme si caract\u00e9ristiques de l'Ouest.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df98a7af29a1164b2e5252deeb7d6a4395269e95.jpg?x=548&y=366\/envie-dehors","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602741900,"stop":1602744000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602744000":{"channel":"FRANCE3","title":"Les t\u00e9moins d'Outre-mer","descr":"Ce magazine, qui d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 nationale et internationale \u00e0 travers le prisme de l'outre-mer, est divis\u00e9 en trois parties : la premi\u00e8re pr\u00e9sente un d\u00e9bat li\u00e9 \u00e0 l'actualit\u00e9, la deuxi\u00e8me, une revue de presse du monde et la troisi\u00e8me traite de questions th\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d9f62549f987ffa0b1ab352b1868f9a8bc7f97d.jpg?x=548&y=366\/les-tmoins-doutre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602744000,"stop":1602745800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602745800":{"channel":"FRANCE3","title":"Cap Sud-Ouest","descr":"\"Cap Sud-Ouest\", le magazine qui part \u00e0 la d\u00e9couverte d'un site remarquable de la Nouvelle-Aquitaine. Du Poitou-Charentes au Pays basque, du Limousin aux Pyr\u00e9n\u00e9es en passant par la c\u00f4te Atlantique, l'\u00e9mission nous promet des images grandioses et insolites gr\u00e2ce \u00e0 la cam\u00e9ra embarqu\u00e9e d'un drone.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ddc968bdb83b96979119751a54b819e5d99e205.jpg?x=548&y=366\/cap-sud-ouest","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602745800,"stop":1602747900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602747900":{"channel":"FRANCE3","title":"Mon grain de sel en M\u00e9diterran\u00e9e","descr":"\"Mon grain de sel en M\u00e9diterran\u00e9e\", le magazine de la cuisine et de l'art de vivre en M\u00e9diterran\u00e9e. Chaque semaine, Marina d\u00e9fie un Chef et un amateur de cuisine pour d\u00e9cliner une recette m\u00e9diterran\u00e9enne dans laquelle elle mettra son grain de sel ! Elle saura aussi nous surprendre en d\u00e9nichant le meilleur endroit pour organiser la d\u00e9gustation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d75c335d32a93c65637653b1c9dda91ebe811b8.jpg?x=548&y=366\/mon-grain-de-sel-en-mditerrane","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602747900,"stop":1602749700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602749700":{"channel":"FRANCE3","title":"Ailleurs en France","descr":"Regards crois\u00e9s sur ce qui fait l'actualit\u00e9 dans toutes les R\u00e9gions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4aa1f49a9dc01aaf8631be037bd39a7ba0b9e5f7.jpg?x=548&y=366\/ailleurs-en-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602749700,"stop":1602751200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602751200":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602751200,"stop":1602751500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602751500":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf43e5adf29f993c809e33827f6ec97f48971b1d.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602751500,"stop":1602754200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602754200":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602754200,"stop":1602754500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602754500":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602754500,"stop":1602755340,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602755340":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602755340,"stop":1602755400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602755400":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602755400,"stop":1602756000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602757080":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602757080,"stop":1602757500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602757500":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602757500,"stop":1602759300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602759300":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","descr":"Reportages en r\u00e9gions et rubriques en plateau permettent de mieux comprendre l'impact de la m\u00e9t\u00e9o sur la sant\u00e9, la nature, l'histoire et la vie de tous les jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574c010d3cc0d05628ea513f40763c2e6b52b6f8.jpg?x=548&y=366\/mto-la-carte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602759300,"stop":1602762600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602762600":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Renard","descr":"Le Renard, c'est le surnom donn\u00e9 aux fins limiers de la police allemande. Si les commissaires ayant port\u00e9 ce titre \u00e0 Munich se sont succ\u00e9d\u00e9s, ils ont tous en commun une perspicacit\u00e9 exceptionnelle et un sens pointue de l'analyse qui leur permet d'identifier les coupables \u00e0 coup s\u00fbr au terme d'enqu\u00eates minutieuses.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/63adfd007a6363cdf43ea204a9d763cb96216379.jpg?x=548&y=366\/le-renard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602762600,"stop":1602766500,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602766500":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Renard","descr":"Le Renard, c'est le surnom donn\u00e9 aux fins limiers de la police allemande. Si les commissaires ayant port\u00e9 ce titre \u00e0 Munich se sont succ\u00e9d\u00e9s, ils ont tous en commun une perspicacit\u00e9 exceptionnelle et un sens pointue de l'analyse qui leur permet d'identifier les coupables \u00e0 coup s\u00fbr au terme d'enqu\u00eates minutieuses.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8077601bad7d020303dc3eab47dca0687d432411.jpg?x=548&y=366\/le-renard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602766500,"stop":1602770400,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602770400":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602770400,"stop":1602771000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602771000":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602771000,"stop":1602772800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602772800":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602772800,"stop":1602774900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602774900":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602774900,"stop":1602777600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602777600":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602777600,"stop":1602780000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602780000":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble pour l'autonomie","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ensemble-pour-lautonomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602780000,"stop":1602780540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602780540":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602780540,"stop":1602780600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602782640":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602782640,"stop":1602783000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602783000":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602783000,"stop":1602784500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602784500":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602784500,"stop":1602784800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602784800":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602784800,"stop":1602786000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602786000":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Episode 4129 Roland se pose la question du retour du fils prodigue. Samia et Boher doivent composer avec la personnalit\u00e9 envahissante de leurs papas. Quant \u00e0 Mouss, il comprend qu'il n'aura pas d'avenir avec Mila sans une once de sinc\u00e9rit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602786000,"stop":1602787500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602787500":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602787500,"stop":1602788100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602788100":{"channel":"FRANCE3","title":"Et vous, comment \u00e7a va ?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74056ac66ccddd7e015e34665c54df5ed628cd37.jpg?x=548&y=366\/et-vous-comment-a-va","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602788100,"stop":1602788400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602788400":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602788400,"stop":1602788700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602788700":{"channel":"FRANCE3","title":"Un monde parfait","descr":"En 1963, \u00e0 quelques jours de la visite du pr\u00e9sident Kennedy \u00e0 Dallas. Butch Haynes, un criminel r\u00e9cidiviste, s'\u00e9vade d'un p\u00e9nitencier en compagnie de Terry Pugh. Les deux hommes prennent en otage Phillip, un petit gar\u00e7on. Epaul\u00e9 par une jeune criminologue, le sh\u00e9rif Red Garnett se lance \u00e0 leurs trousses...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9400e413b2412196b5503d23a7da5bc63e5df69.jpg?x=548&y=366\/un-monde-parfait","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602788700,"stop":1602796800,"country":"USA","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602796800":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602796800,"stop":1602797100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602797100":{"channel":"FRANCE3","title":"Rel\u00e8ve-toi","descr":"D\u00e9couverte du travail de l'association L'Envol, install\u00e9e \u00e0 B\u00e9thune dans le Pas-de-Calais, qui offre une chance de r\u00e9int\u00e9gration sociale \u00e0 des dizaines de jeunes en mettant au centre du projet \u00e9ducatif la pratique artistique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9fb16efbe2e01490e1e69f8cc5d3a9833ca4c83.jpg?x=548&y=366\/relve-toi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602797100,"stop":1602800400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602800400":{"channel":"FRANCE3","title":"Trois nuances de bleu","descr":"Au milieu des eaux translucides du Pacifique, la Nouvelle Cal\u00e9donie est bord\u00e9e par le plus grand lagon du monde. Cette terre riche, haute, sanguine et spirituelle est l'une des plus anciennes de la plan\u00e8te, encore habit\u00e9e par une flore et une faune d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9sentes aux pr\u00e9mices de l'histoire. Les Kanaks qui y ont \u00e9lu domicile partagent aujourd'hui leur archipel avec les descendants des colons.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48b85af10efa7f19c2f7b08fc777b640357c02f8.jpg?x=548&y=366\/trois-nuances-de-bleu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602800400,"stop":1602803400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602803400":{"channel":"FRANCE3","title":"La bo\u00eete \u00e0 secrets","descr":"Chacun garde des secrets, souvent profond\u00e9ment enfouis. Mais certains de ces secrets ne demandent qu'\u00e0 resurgir. Le temps d'une soir\u00e9e, plac\u00e9e sous le signe de l'\u00e9motion et pleine de surprises, Faustine Bollaert propose \u00e0 Kendji Girac, V\u00e9ronique Jannot et Serge Lama d'ouvrir enfin leur bo\u00eete \u00e0 secret.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2c1ce37c9f5da4b838fe36312c8d3a8577ca337.jpg?x=548&y=366\/la-bote-secrets","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602803400,"stop":1602811800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602811800":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602811800,"stop":1602812100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602812100":{"channel":"FRANCE3","title":"Entre flics et voyous, le roman noir du 36","descr":"Le 36 quai des Orf\u00e8vres d\u00e9m\u00e9nage et emporte avec lui, dans le XVIIe arrondissement, une partie de sa mythologie, forg\u00e9e par les hommes et les affaires qu'ils ont trait\u00e9es. Intrins\u00e8quement li\u00e9 \u00e0 Paris, il a apport\u00e9 sa contribution \u00e0 l'histoire nationale en 104 ans de bons et loyaux services. L'adresse a aussi nourri l'imaginaire d'artistes qui ont construit au fil du temps une \"esth\u00e9tique Quai des Orf\u00e8vres\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae4c4c18f62334717ac74926f384050f02360768.jpg?x=548&y=366\/entre-flics-et-voyous-le-roman-noir-du-36","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602812100,"stop":1602815400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602815400":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602815400,"stop":1602815700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602815700":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602815700,"stop":1602816900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602816900":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602816900,"stop":1602819300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602819300":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Episode 4129 Roland se pose la question du retour du fils prodigue. Samia et Boher doivent composer avec la personnalit\u00e9 envahissante de leurs papas. Quant \u00e0 Mouss, il comprend qu'il n'aura pas d'avenir avec Mila sans une once de sinc\u00e9rit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602819300,"stop":1602820800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}