{"1603080000":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603080000,"stop":1603088700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603088700":{"channel":"FRANCE3","title":"Vacances Okoo","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/vacances-okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603088700,"stop":1603096800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603096800":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603096800,"stop":1603097040,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603097040":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf43e5adf29f993c809e33827f6ec97f48971b1d.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603097040,"stop":1603099800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603099800":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603099800,"stop":1603100100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603100100":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603100100,"stop":1603100940,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603100940":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603100940,"stop":1603101000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603101000":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603101000,"stop":1603101600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603101600":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603101600,"stop":1603102680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603102680":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603102680,"stop":1603103100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603103100":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603103100,"stop":1603104900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603104900":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","descr":"Reportages en r\u00e9gions et rubriques en plateau permettent de mieux comprendre l'impact de la m\u00e9t\u00e9o sur la sant\u00e9, la nature, l'histoire et la vie de tous les jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574c010d3cc0d05628ea513f40763c2e6b52b6f8.jpg?x=548&y=366\/mto-la-carte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603104900,"stop":1603108200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603108200":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Renard","descr":"Un graphiste tranquille, fr\u00e8re jumeau d'un personnage haut en couleur surnomm\u00e9 le prince de la communication, est abattu en pleine rue. Etait-il vis\u00e9 ou y a-t-il erreur sur la personne ? Le Renard enqu\u00eate...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8077601bad7d020303dc3eab47dca0687d432411.jpg?x=548&y=366\/le-renard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603108200,"stop":1603112100,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603112100":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Renard","descr":"Le Renard, c'est le surnom donn\u00e9 aux fins limiers de la police allemande. Si les commissaires ayant port\u00e9 ce titre \u00e0 Munich se sont succ\u00e9d\u00e9s, ils ont tous en commun une perspicacit\u00e9 exceptionnelle et un sens pointue de l'analyse qui leur permet d'identifier les coupables \u00e0 coup s\u00fbr au terme d'enqu\u00eates minutieuses.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0c5af4fcc29403292ec8214995aaf806281aef3.jpg?x=548&y=366\/le-renard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603112100,"stop":1603116000,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603116000":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603116000,"stop":1603116600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603116600":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603116600,"stop":1603118400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603118400":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603118400,"stop":1603120500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603120500":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603120500,"stop":1603123200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603123200":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603123200,"stop":1603125600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603125600":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble pour l'autonomie","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ensemble-pour-lautonomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603125600,"stop":1603126140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603126140":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603126140,"stop":1603126200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603126200":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un nouveau rendez-vous d'information de proximit\u00e9, juste avant votre JT, qui prend le temps de l'actualit\u00e9 politique et l'air du temps \u00e0 travers une interview.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d90cc869ea8a8f64eeff88dd39566d8cc7767b25.jpg?x=548&y=366\/1920-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603126200,"stop":1603126800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603126800":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603126800,"stop":1603128240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603128240":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603128240,"stop":1603128600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603128600":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603128600,"stop":1603130100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603130100":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603130100,"stop":1603130400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603130400":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603130400,"stop":1603131600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603131600":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603131600,"stop":1603133100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603133100":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603133100,"stop":1603133700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603133700":{"channel":"FRANCE3","title":"Et vous, comment \u00e7a va ?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74056ac66ccddd7e015e34665c54df5ed628cd37.jpg?x=548&y=366\/et-vous-comment-a-va","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603133700,"stop":1603134000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603134000":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603134000,"stop":1603134300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603134300":{"channel":"FRANCE3","title":"Secrets d'histoire","descr":"St\u00e9phane Bern se lance sur les traces de Charlemagne. D'Aix-la-Chapelle \u00e0 l'abbaye de Saint-Gall en passant par Reims, il retrace la vie du roi des Francs, devenu empereur, conqu\u00e9rant d'une partie de l'Europe mais aussi protecteur des arts et de la religion catholique, qui a r\u00e9gn\u00e9 plus de 45 ans.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96c45a43297f6ff9bcee18c5735cc6a2c5d68c89.jpg?x=548&y=366\/secrets-dhistoire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603134300,"stop":1603140900,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603140900":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603140900,"stop":1603141260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603141260":{"channel":"FRANCE3","title":"Humaniser l'h\u00f4pital","descr":"Un \u00e9tat des lieux de la r\u00e9flexion de m\u00e9decins qui cherchent \u00e0 r\u00e9tablir la confiance entre praticiens et patients en am\u00e9liorant l'accueil et la prise en charge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4e3d5a800a7558b555958c96c7d33015b3e80bf.jpg?x=548&y=366\/humaniser-lhpital","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603141260,"stop":1603144500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603144500":{"channel":"FRANCE3","title":"Allons enfants !","descr":"Dix-sept lyc\u00e9ens en difficult\u00e9 ou en r\u00e9insertion scolaire participent \u00e0 la classe d\u00e9fense au lyc\u00e9e professionnel Japy de Lyon. Deux heures par semaine, ils assistent \u00e0 des cours dispens\u00e9s par des militaires. Que peut leur apporter cette exp\u00e9rience rapprochant \u00e9cole et arm\u00e9e ? Quelles valeurs l'arm\u00e9e peut-elle inculquer \u00e0 ces jeunes en perte de rep\u00e8res ? Quelle sera la port\u00e9e r\u00e9elle de ces cours ?","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603144500,"stop":1603147500,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603147500":{"channel":"FRANCE3","title":"Secrets d'histoire","descr":"St\u00e9phane Bern propose de suivre les traces de la reine Victoria, souveraine du Royaume-Uni, dont le r\u00e8gne de soixante-quatre ans a marqu\u00e9 l'Histoire au point de donner son nom \u00e0 un si\u00e8cle et relate les \u00e9pisodes de sa vie. Souveraine adul\u00e9e en son temps, elle a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9e par la mort de son \u00e9poux, le prince Albert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96c45a43297f6ff9bcee18c5735cc6a2c5d68c89.jpg?x=548&y=366\/secrets-dhistoire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603147500,"stop":1603153500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603153500":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603153500,"stop":1603153800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603153800":{"channel":"FRANCE3","title":"Giono, une \u00e2me forte","descr":"A l'occasion des 50 ans de la disparition de Jean Giono, retour sur la vie intime de cet immense conteur, ce \"voyageur immobile\" qui a cr\u00e9\u00e9 une des \u0153uvres les plus puissantes du XXe si\u00e8cle. Un \u00e9crivain, po\u00e8te, tout \u00e0 la fois classique et populaire : \"Le Hussard sur le toit\", \"Les \u00e2mes fortes\", \"Un Roi sans divertissement\" sont au c\u0153ur du patrimoine litt\u00e9raire et cin\u00e9matographique fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1eefc36fc91a07c6f1eceda913ce9c7bfc2c824f.jpg?x=548&y=366\/giono-une-me-forte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603153800,"stop":1603157100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603157100":{"channel":"FRANCE3","title":"Rel\u00e8ve-toi","descr":"D\u00e9couverte du travail de l'association L'Envol, install\u00e9e \u00e0 B\u00e9thune dans le Pas-de-Calais, qui offre une chance de r\u00e9int\u00e9gration sociale \u00e0 des dizaines de jeunes en mettant au centre du projet \u00e9ducatif la pratique artistique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9fb16efbe2e01490e1e69f8cc5d3a9833ca4c83.jpg?x=548&y=366\/relve-toi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603157100,"stop":1603160400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603160400":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603160400,"stop":1603160700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603160700":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603160700,"stop":1603162500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603162500":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603162500,"stop":1603164900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603164900":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603164900,"stop":1603166400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}