{"1600056000":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600056000,"stop":1600063500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600063500":{"channel":"FRANCE3","title":"Vachement normand !","descr":"\"Vachement Normand ! \", le magazine qui nous fait d\u00e9couvrir les lieux les plus embl\u00e9matiques de la si belle Normandie et la sillonne en compagnie de ceux qui y vivent, pour d\u00e9couvrir de l'int\u00e9rieur ce qui fait l'exceptionnel dans cette r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27f9696d0a331f682ccaae3362bd4b3d05d5997e.jpg?x=548&y=366\/vachement-normand","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600063500,"stop":1600065600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600065600":{"channel":"FRANCE3","title":"Les t\u00e9moins d'Outre-mer","descr":"Ce magazine, qui d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 nationale et internationale \u00e0 travers le prisme de l'outre-mer, est divis\u00e9 en trois parties : la premi\u00e8re pr\u00e9sente un d\u00e9bat li\u00e9 \u00e0 l'actualit\u00e9, la deuxi\u00e8me, une revue de presse du monde et la troisi\u00e8me traite de questions th\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d9f62549f987ffa0b1ab352b1868f9a8bc7f97d.jpg?x=548&y=366\/les-tmoins-doutre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600065600,"stop":1600067400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600067400":{"channel":"FRANCE3","title":"Paname","descr":"\"Paname\", le magazine d'exploration de la \"ville-monde\" de Paris et de sa proche banlieue. A pied ou \u00e0 v\u00e9lo, Yvan Hallouin part explorer un quartier de la capitale, \u00e0 la d\u00e9couverte de l'histoire d'une rue, de ses alentours, de la culture parisienne, de bons plans, de myst\u00e8res, le tout agr\u00e9ment\u00e9 de riches rencontres. Fr\u00e9d\u00e9rick Gersal rejoindra Yvan \u00e0 chaque promenade pour nous livrer des anecdotes historiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0348c9ae94f945b1e5b6bfe41a991cd47ff21d6a.jpg?x=548&y=366\/paname","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600067400,"stop":1600069500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600069500":{"channel":"FRANCE3","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"Sophie parcourt les territoires alsaciens, lorrains et champardennais pour le go\u00fbt de la d\u00e9couverte et la saveur du partage. Sur les march\u00e9s elle recherche les meilleurs produits, rencontre des producteurs amoureux de leur m\u00e9tier et cuisine avec des passionn\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600069500,"stop":1600071300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600071300":{"channel":"FRANCE3","title":"Ailleurs en France","descr":"Regards crois\u00e9s sur ce qui fait l'actualit\u00e9 dans toutes les R\u00e9gions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4aa1f49a9dc01aaf8631be037bd39a7ba0b9e5f7.jpg?x=548&y=366\/ailleurs-en-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600071300,"stop":1600072500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600072500":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600072500,"stop":1600073040,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600073040":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf43e5adf29f993c809e33827f6ec97f48971b1d.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600073040,"stop":1600075800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600075800":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600075800,"stop":1600076100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600076100":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600076100,"stop":1600076940,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600076940":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600076940,"stop":1600077000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600077000":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600077000,"stop":1600077600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600077600":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600077600,"stop":1600078680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600078680":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600078680,"stop":1600079100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600079100":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600079100,"stop":1600080600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600080600":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600080600,"stop":1600081200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600081200":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","descr":"Reportages en r\u00e9gions et rubriques en plateau permettent de mieux comprendre l'impact de la m\u00e9t\u00e9o sur la sant\u00e9, la nature, l'histoire et la vie de tous les jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574c010d3cc0d05628ea513f40763c2e6b52b6f8.jpg?x=548&y=366\/mto-la-carte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600081200,"stop":1600083900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600083900":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Rex met en sc\u00e8ne une unit\u00e9 de police criminelle \u00e0 Vienne puis Rome et notamment le duo infaillible d'un inspecteur et de son berger allemand, Rex. Les sc\u00e9naristes ont trait\u00e9 plusieurs aspects de la criminalit\u00e9 et divers probl\u00e8mes de soci\u00e9t\u00e9 occupent \u00e9galement le devant de la sc\u00e8ne dans l'un ou l'autre \u00e9pisode: alcoolisme, violence domestique, addiction au jeu, etc...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/777ea1b6703c79456b2e75f3bbb7b66a98990d0a.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600083900,"stop":1600086600,"country":"I","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600086600":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Rivera enqu\u00eate sur un nouvel homicide. La victime, connue pour sa d\u00e9pendance aux stup\u00e9fiants et aux jeux de poker en ligne, a \u00e9t\u00e9 \u00e9gorg\u00e9e. Rivera parvient \u00e0 l'identifier : il s'agit d'un certain Luigi Parenzo. En perquisitionnant son domicile, Rivera d\u00e9couvre qu'il avait contract\u00e9 une dette particuli\u00e8rement importante...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/777ea1b6703c79456b2e75f3bbb7b66a98990d0a.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600086600,"stop":1600089600,"country":"I","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600089600":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Clara Giusti, une quadrag\u00e9naire de la haute bourgeoisie, est retrouv\u00e9e morte au volant de la voiture de son mari, Fabrizio Giusti. Les enqu\u00eateurs se demandent si la victime, rev\u00eatue d'une simple chemise de nuit, \u00e9tait en train de fuir...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/777ea1b6703c79456b2e75f3bbb7b66a98990d0a.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600089600,"stop":1600092300,"country":"I","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600092300":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600092300,"stop":1600092600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600092600":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600092600,"stop":1600094400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600094400":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600094400,"stop":1600096500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600096500":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600096500,"stop":1600099200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600099200":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600099200,"stop":1600102140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600102140":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600102140,"stop":1600102200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600102200":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un nouveau rendez-vous d'information de proximit\u00e9, juste avant votre JT, qui prend le temps de l'actualit\u00e9 politique et l'air du temps \u00e0 travers une interview.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d90cc869ea8a8f64eeff88dd39566d8cc7767b25.jpg?x=548&y=366\/1920-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600102200,"stop":1600102800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600102800":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600102800,"stop":1600104240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600104240":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600104240,"stop":1600104600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600104600":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600104600,"stop":1600106100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600106100":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600106100,"stop":1600106400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600106400":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600106400,"stop":1600107600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600107600":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Episode 4106 Tandis que Stan se croit toxique pour Sabrina, Barbara met ses sentiments de c\u00f4t\u00e9 pour r\u00e9ussir la mission qui lui a \u00e9t\u00e9 confi\u00e9e. Les relations se crispent de plus en plus entre Sophie et Lola.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600107600,"stop":1600109100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600109100":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600109100,"stop":1600109700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600109700":{"channel":"FRANCE3","title":"Et vous, comment \u00e7a va ?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74056ac66ccddd7e015e34665c54df5ed628cd37.jpg?x=548&y=366\/et-vous-comment-a-va","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600109700,"stop":1600110000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600110000":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600110000,"stop":1600110300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600110300":{"channel":"FRANCE3","title":"Secrets d'histoire","descr":"A la d\u00e9couverte d'un ing\u00e9nieur, architecte, urbaniste, hydraulicien et strat\u00e8ge : S\u00e9bastien Le Prestre, marquis de Vauban, qui fut parfois compar\u00e9 \u00e0 L\u00e9onard de Vinci. Si Louis XIV lui doit sa gloire militaire, ce touche-\u00e0-tout est connu dans le monde entier, car il est le p\u00e8re d'un syst\u00e8me de fortification unique, la ceinture de fer : une centaine de places fortes sur le pourtour du pays.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96c45a43297f6ff9bcee18c5735cc6a2c5d68c89.jpg?x=548&y=366\/secrets-dhistoire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600110300,"stop":1600117200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600117200":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600117200,"stop":1600117440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600117440":{"channel":"FRANCE3","title":"Clearstream et moi","descr":"L'affaire Clearstream, c'est un scandale financier qui d\u00e9marre en 2001 et une bataille judiciaire entre la banque des banques et le p\u00e8re de la r\u00e9alisatrice Nina Robert, Denis Robert, qui s'ach\u00e8ve en 2011. Le but de ce document n'est pas de faire comprendre l'affaire Clearstream, mais de montrer que derri\u00e8re toute affaire, derri\u00e8re tout homme ou femme qu'on cherche \u00e0 d\u00e9molir, des vies trinquent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a72cd92f0c9a37d26a141c59bd10e035367d78e.jpg?x=548&y=366\/clearstream-et-moi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600117440,"stop":1600120500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600120500":{"channel":"FRANCE3","title":"Watt the Fish ?","descr":"L'association Bloom d\u00e9bute en 2017 une action pour faire interdire la p\u00eache \u00e9lectrique en Europe. Aux c\u00f4t\u00e9s du p\u00eacheur anglais Paul Lines et du fran\u00e7ais St\u00e9phane Pinto, Bloom organise des manifestations, mobilise les m\u00e9dias et d\u00e9pose des plaintes. Elle obtient une premi\u00e8re victoire en f\u00e9vrier 2019, quand l'Union europ\u00e9enne annonce l'interdiction de la p\u00eache \u00e9lectrique dans ses eaux pour 2021.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9b8acbecc98c420006fc15c40731875075a7df5.jpg?x=548&y=366\/watt-the-fish","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600120500,"stop":1600123800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600123800":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"L'Aveyron est un d\u00e9partement qui fut longtemps un axe de passage entre le Nord de la France et la M\u00e9diterran\u00e9e. Aujourd'hui, des passionn\u00e9s se battent pour faire vivre et redynamiser leurs villages : d'Argence-en-Aubrac, en passant par Caplongue, jusqu'\u00e0 Flagnac, les habitants ne manquent pas d'id\u00e9es.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600123800,"stop":1600131000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600131000":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600131000,"stop":1600131300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600131300":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Petit reporter du go\u00fbt et du bon vivre, Julie d\u00e9niche des endroits insolites, rencontre des personnages chaleureux et truculents, capables de nous faire comprendre ce qui fait le ciment cr\u00e9atif, gastronomique, culturel, patrimonial ou \u00e9conomique d'une r\u00e9gion. La cuisine joue plus que jamais son r\u00f4le de lien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600131300,"stop":1600134300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600134300":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Au sommaire : \"La r\u00e9gion dans les yeux de la chef\". \u2013 \"Sujet l\u00e9gumes : Le march\u00e9 de Loches et le jardin du cur\u00e9\". \u2013 \"Sujet vendanges\". \u2013 \"Pigeonneau de Racan en deux fa\u00e7ons\". \u2013 \"Le dessert de Danielle Papot : Le nougat de Tours\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600134300,"stop":1600137600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600137600":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600137600,"stop":1600138500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600138500":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600138500,"stop":1600140900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600140900":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Episode 4106 Tandis que Stan se croit toxique pour Sabrina, Barbara met ses sentiments de c\u00f4t\u00e9 pour r\u00e9ussir la mission qui lui a \u00e9t\u00e9 confi\u00e9e. Les relations se crispent de plus en plus entre Sophie et Lola.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600140900,"stop":1600142400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}