{"1602302400":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602302400,"stop":1602310800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602310800":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602310800,"stop":1602319200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602319200":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602319200,"stop":1602319500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602319500":{"channel":"FRANCE3","title":"Voyages & d\u00e9lices by Chef Kelly","descr":"La chef r\u00e9unionnaise Kelly Rangama part aux quatre coins du monde \u00e0 la rencontre de cuisines traditionnelles et de producteurs locaux. Ensemble, ils partagent leur passion et \u00e9changent leur savoir-faire. Rediffusion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33accdccd46775e71e8c76e4127ae417f31b279f.jpg?x=548&y=366\/voyages-dlices-by-chef-kelly","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602319500,"stop":1602321300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602321300":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602321300,"stop":1602321600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602321600":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602321600,"stop":1602322140,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602322140":{"channel":"FRANCE3","title":"Dans votre r\u00e9gion","descr":"Des hommes et des femmes, issus de toutes les r\u00e9gions de France, partagent leurs exp\u00e9riences, leurs passions, et font d\u00e9couvrir leur mode de vie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3e6e735a6c146061ce716eeca2d2fa31e738527.jpg?x=548&y=366\/dans-votre-rgion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602322140,"stop":1602324000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602324000":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602324000,"stop":1602325080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602325080":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602325080,"stop":1602325500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602325500":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602325500,"stop":1602327300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602327300":{"channel":"FRANCE3","title":"Les nouveaux nomades","descr":"Au sommaire : \"Chroniques m\u00e9diterran\u00e9ennes : Passion lavande\". \u2013 \"D'Umani : Les splendeurs des Lavezzi\". \u2013 \"Cap Sud-Ouest : Le ch\u00e2teau de l'Ebaupinay sauv\u00e9\". \u2013 \"Les gens des Hauts : Les maisons du bord de mer\". \u2013 \"Envie dehors ! : Le peintre du sable\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7336f1996195c748f46804525f4d4e2fe2066475.jpg?x=548&y=366\/les-nouveaux-nomades","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602327300,"stop":1602329400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602329400":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602329400,"stop":1602329700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602329700":{"channel":"FRANCE3","title":"Cyclisme : Amstel Gold Race","descr":"En 2019, l'Amstel Gold race f\u00e9minine a \u00e9t\u00e9 remport\u00e9e par la Polonaise Katarzyna Niewiadoma, devant les deux N\u00e9erlandaises, Annemiek van Vleuten et Marianne Vos. Quelle coureuse cycliste va s'imposer en 2020 dans la province du Limbourg ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab32cb7a74da52a8b50e764851fb2f953fc8a11b.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-amstel-gold-race","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602329700,"stop":1602334800,"country":"NL","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602334800":{"channel":"FRANCE3","title":"Cyclisme : Amstel Gold Race","descr":"L'\u00e9dition 2020 de l'Amstel Gold Race est la 55e \u00e9dition de l'\u00e9preuve ardennaise. En 2019, le N\u00e9erlandais Mathieu van der Poel s'est impos\u00e9 devant l'Australien Simon Clarke et le Danois Jakob Fuglsang. Qui va remporter la course cette ann\u00e9e ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab32cb7a74da52a8b50e764851fb2f953fc8a11b.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-amstel-gold-race","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602334800,"stop":1602342600,"country":"NL","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602342600":{"channel":"FRANCE3","title":"Expression directe","descr":"Organisations syndicales, partis politiques, mais aussi mouvements d'entrepreneurs prennent la parole.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84aef891d7748e42f5e62a6f2afa833018fd88cc.jpg?x=548&y=366\/expression-directe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602342600,"stop":1602342900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602342900":{"channel":"FRANCE3","title":"Trouvez l'intrus","descr":"\"Trouvez l'intrus\", un jeu de culture g\u00e9n\u00e9rale d'un nouveau genre au cours duquel les candidats doivent trouver \u00e0 chaque question, non pas la bonne r\u00e9ponse, mais l'intrus cach\u00e9 parmi les affirmations. Pour gagner, il suffit donc de rep\u00e9rer l'erreur ! A chaque \u00e9mission, 4 candidats viennent tenter leur chance pour affronter le champion et remporter la cagnotte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85e2e3a5f85c8b134f9042eaa3fc7acb175655a2.jpg?x=548&y=366\/trouvez-lintrus","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602342900,"stop":1602345300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602345300":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un super champion","descr":"Cette comp\u00e9tition propose chaque samedi de retrouver les plus grands champions ayant obtenu plusieurs victoires au cours de l'\u00e9mission quotidienne. Ils vont s'affronter pour tenter de d\u00e9tr\u00f4ner le champion en lice au cours d'un face \u00e0 face final.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/611f576559cee74fd15f3656fc2a4ae306a703de.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-super-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602345300,"stop":1602349080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602349080":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602349080,"stop":1602349200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602349200":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602349200,"stop":1602350580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602350580":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602350580,"stop":1602351000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602351000":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602351000,"stop":1602352500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602352500":{"channel":"FRANCE3","title":"Agissons avec Jamy","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602352500,"stop":1602353100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602353100":{"channel":"FRANCE3","title":"Jouons \u00e0 la maison","descr":"\u00abJouons \u00e0 la maison\u00bb, c'est la premi\u00e8re \u00e9mission o\u00f9 les candidats jouent depuis chez eux. Quatre candidats s'affrontent via leur webcam en essayant de deviner ce que d'autres Fran\u00e7ais ont r\u00e9pondu \u00e0 des questions pos\u00e9es lors d'un sondage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/035912965a0c9605686a228a2b509bb7066302b7.jpg?x=548&y=366\/jouons-la-maison","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602353100,"stop":1602355500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602355500":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602355500,"stop":1602355800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602355800":{"channel":"FRANCE3","title":"Le journal de Roland Garros","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b8779768b2323522c1135e52d19441219b1d74b.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602355800,"stop":1602356100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602356100":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602356100,"stop":1602356700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602356700":{"channel":"FRANCE3","title":"Commissaire Magellan","descr":"Un \u00e9crivain a \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9. Est-ce parce qu'il s'appr\u00eatait \u00e0 mettre un terme aux aventures de son personnage principal ou \u00e0 cause le secret qu'il s'appr\u00eatait \u00e0 d\u00e9voiler ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74490fb44ea1d2b0297124eff81d2666f79ceb3.jpg?x=548&y=366\/commissaire-magellan","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602356700,"stop":1602362400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602362400":{"channel":"FRANCE3","title":"Commissaire Magellan","descr":"Christine dirige une troupe de majorettes dont elle assure \u00e9galement l'entra\u00eenement. La troupe est, en outre, sponsoris\u00e9e par les ateliers Delcombe, l'usine de confection de v\u00eatements de luxe qui emploie Christine. Un soir d'entra\u00eenement, elle est retrouv\u00e9e morte dans le bureau de la salle de r\u00e9p\u00e9titions...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4e3baf10313f3c9282007bd5d2390314c69e178.jpg?x=548&y=366\/commissaire-magellan","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602362400,"stop":1602367800,"country":"F","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602367800":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602367800,"stop":1602368400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602368400":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602368400,"stop":1602368700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602368700":{"channel":"FRANCE3","title":"(S)ACRE","descr":"Avec \"(S)ACRE\", David Drouard entend achever son triptyque chor\u00e9graphique, apr\u00e8s \"F(AUNE)\" et \"(H)UBRIS\", par une pi\u00e8ce sous forme d'un concert chor\u00e9graphique. Pour neuf danseuses et trois musiciennes-compositrices, le chor\u00e9graphe choisit de s'inspirer du \"Sacre du Printemps\", ballet cr\u00e9\u00e9 en 1913 sur la musique d'Igor Stravinski, en s'attachant \u00e0 la place de la femme.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9c8de20a2f03b9515d171a70ee7dd1b4007dfbc.jpg?x=548&y=366\/sacre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602368700,"stop":1602372000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602372000":{"channel":"FRANCE3","title":"Phil\u00e9mon et Baucis","descr":"Les vieillards Phil\u00e9mon et Baucis re\u00e7oivent la jeunesse en remerciement de l'hospitalit\u00e9 donn\u00e9e \u00e0 Jupiter. Seront-ils plus heureux jeunes et beaux dans leur palais qu'\u00e2g\u00e9s et simples dans leur cabane ? Approch\u00e9 un soir de temp\u00eate par les dieux Jupiter et Vulcain, le couple se retrouve au centre de leurs intrigues et voit leur vie bouscul\u00e9e par la jalousie et la haine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96de3ed2f352957e205cfc15bc35253beb0d74fa.jpg?x=548&y=366\/philmon-et-baucis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602372000,"stop":1602378900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602378900":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Petit reporter du go\u00fbt et du bon vivre, Julie d\u00e9niche des endroits insolites, rencontre des personnages chaleureux et truculents, capables de nous faire comprendre ce qui fait le ciment cr\u00e9atif, gastronomique, culturel, patrimonial ou \u00e9conomique d'une r\u00e9gion. La cuisine joue plus que jamais son r\u00f4le de lien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602378900,"stop":1602382200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602382200":{"channel":"FRANCE3","title":"Les nouveaux nomades","descr":"Au sommaire : \"Chroniques m\u00e9diterran\u00e9ennes : Passion lavande\". \u2013 \"D'Umani : Les splendeurs des Lavezzi\". \u2013 \"Cap Sud-Ouest : Le ch\u00e2teau de l'Ebaupinay sauv\u00e9\". \u2013 \"Les gens des Hauts : Les maisons du bord de mer\". \u2013 \"Envie dehors ! : Le peintre du sable\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7336f1996195c748f46804525f4d4e2fe2066475.jpg?x=548&y=366\/les-nouveaux-nomades","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602382200,"stop":1602383700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602383700":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602383700,"stop":1602384000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602384000":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602384000,"stop":1602385500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602385500":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un super champion","descr":"Cette comp\u00e9tition propose chaque samedi de retrouver les plus grands champions ayant obtenu plusieurs victoires au cours de l'\u00e9mission quotidienne. Ils vont s'affronter pour tenter de d\u00e9tr\u00f4ner le champion en lice au cours d'un face \u00e0 face final.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/611f576559cee74fd15f3656fc2a4ae306a703de.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-super-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602385500,"stop":1602388800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}