{"1602993600":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602993600,"stop":1603002300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603002300":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603002300,"stop":1603010400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603010400":{"channel":"FRANCE3","title":"Parlement hebdo","descr":"Enti\u00e8rement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'actualit\u00e9 parlementaire, ce rendez-vous unique offre chaque semaine un panorama complet des \u00e9v\u00e9nements qui ont aliment\u00e9 le d\u00e9bat \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale et au S\u00e9nat. En pr\u00e9sence d'un d\u00e9put\u00e9 ou d'un s\u00e9nateur, \"Parlement Hebdo\" propose une relecture \u00e9clair\u00e9e des grands travaux et discussions parlementaires.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9244850d9a021a30eabbb8874904bb61c55eda0.jpg?x=548&y=366\/parlement-hebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603010400,"stop":1603011900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603011900":{"channel":"FRANCE3","title":"Expression directe","descr":"Organisations syndicales, partis politiques, mais aussi mouvements d'entrepreneurs prennent la parole.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84aef891d7748e42f5e62a6f2afa833018fd88cc.jpg?x=548&y=366\/expression-directe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603011900,"stop":1603012500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603012500":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603012500,"stop":1603012800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603012800":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603012800,"stop":1603013400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603013400":{"channel":"FRANCE3","title":"Dimanche en politique en r\u00e9gions","descr":"Les r\u00e9dactions r\u00e9gionales de France 3 traitent des sujets qui font d\u00e9bat et des enjeux politiques, sociaux et soci\u00e9taux. Hommes et femmes politiques, citoyens engag\u00e9s et habitants de la r\u00e9gion apportent leurs r\u00e9ponses \u00e0 la question de la semaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f94a1adc0badd2bc2fe6387499b5029c185bb713.jpg?x=548&y=366\/dimanche-en-politique-en-rgions","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603013400,"stop":1603015200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603015200":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603015200,"stop":1603015500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603015500":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603015500,"stop":1603015800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603015800":{"channel":"FRANCE3","title":"Dimanche en politique","descr":"\"Dimanche en Politique\", le rendez-vous politique de France 3. Francis Letellier re\u00e7oit, en direct, un homme ou une femme politique pour d\u00e9battre de l'actualit\u00e9 nationale et internationale. L'invit\u00e9(e) r\u00e9pond \u00e9galement aux questions d'un \u00e9ditorialiste politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2dfdc0fd0cd7d651ef662af6244bad195415dead.jpg?x=548&y=366\/dimanche-en-politique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603015800,"stop":1603018500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603018500":{"channel":"FRANCE3","title":"Les nouveaux nomades","descr":"La diversit\u00e9 des territoires est riche de belles surprises : des bords de la M\u00e9diterran\u00e9e aux sommets alpins, de la Loire aux c\u00f4tes atlantiques, des Pyr\u00e9n\u00e9es au coeur de la capitale, rencontre avec des passionn\u00e9s de leur r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7336f1996195c748f46804525f4d4e2fe2066475.jpg?x=548&y=366\/les-nouveaux-nomades","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603018500,"stop":1603020900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603020900":{"channel":"FRANCE3","title":"Sport dimanche","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aed0e6fc0658bcbefc4e62cb8a861315423e4972.jpg?x=548&y=366\/sport-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603020900,"stop":1603036500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603036500":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Grand Slam","descr":"Chaque dimanche, \"Le Grand Slam\" accueille les champions qui ont marqu\u00e9 l'histoire de \"Slam\" par leur palmar\u00e8s et leur personnalit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5daa9dc2f592c930297cd9389da79d628a0b629a.jpg?x=548&y=366\/le-grand-slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603036500,"stop":1603040280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603040280":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603040280,"stop":1603040400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603040400":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603040400,"stop":1603041780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603041780":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603041780,"stop":1603042200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603042200":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603042200,"stop":1603044300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603044300":{"channel":"FRANCE3","title":"Stade 2","descr":"Stade 2 vous propose chaque fin de semaine des portraits, des grands reportages, des interviews en plateau ou en duplex, des enqu\u00eates, des r\u00e9sultats. Au menu : du football, du rugby, du tennis, du cyclisme, des sports m\u00e9caniques bien s\u00fbr mais pas seulement. Le magazine sportif s'int\u00e9resse \u00e0 tous les sports et \u00e0 tout ce qui concerne le sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9211cd2195effe093b85c67b5235275f4faad606.jpg?x=548&y=366\/stade-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603044300,"stop":1603047300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603047300":{"channel":"FRANCE3","title":"Destination 2024","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9202a13c8d5830d8b8b789a394ca81c253523281.jpg?x=548&y=366\/destination-2024","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603047300,"stop":1603047600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603047600":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603047600,"stop":1603047900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603047900":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"Saison 13 Raymond Huckabee, le voisin de l'inspecteur Murdoch, est retrouv\u00e9 mort, assassin\u00e9. Murdoch et lui avaient des rapports tr\u00e8s tendus. Un bouton de manchette appartenant \u00e0 Murdoch est retrouv\u00e9 sur le lieu du crime.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d862f85919ac390c8610c81ef3677bd668e2d72.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603047900,"stop":1603050600,"country":"CDN","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603050600":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"Saison 13 Un des cod\u00e9tenus de monsieur Giles, Jimmy Donovan, un protestant de l'Ulster, a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 mort. Apparemment il s'agirait d'un suicide. Mais Giles est persuad\u00e9 qu'il a \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9. Il fait appel \u00e0 l'inspecteur Murdoch pour mener l'enqu\u00eate.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71e7d27fede5ff7f76196c4d44008c5b6b71df53.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603050600,"stop":1603053000,"country":"CDN","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603053000":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"Le corps sans vie de Frank Parker est retrouv\u00e9 dans l'\u00e9glise m\u00e9thodiste que fr\u00e9quente Rebecca James, l'assistante du docteur Julia Ogden. La victime venait de donner une conf\u00e9rence sur son r\u00f4le dans le chemin de fer clandestin menant les esclaves noirs am\u00e9ricains vers le Canada. Murdoch enqu\u00eate...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fccdc1948a04b0b04d49254226ff9bae75ad819d.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603053000,"stop":1603055700,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603055700":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"Le cadavre d'un homme est retrouv\u00e9 en for\u00eat, lac\u00e9r\u00e9 de coups de griffes. Pour l'officier Higgins, ce crime rappelle l'attraction du moment : \"l'enfant sauvage\", mettant en sc\u00e8ne une jeune femme du nom de Fen. Une morsure relev\u00e9e sur le corps du d\u00e9funt correspond \u00e0 l'empreinte de dents lim\u00e9es de Fen...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fccdc1948a04b0b04d49254226ff9bae75ad819d.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603055700,"stop":1603058400,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603058400":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603058400,"stop":1603058700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603058700":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"Murdoch enqu\u00eate sur le meurtre d'un golfeur, James Benedict, abattu d'un coup de putter sur le cr\u00e2ne. Le malheureux avait une assurance-vie souscrite au b\u00e9n\u00e9fice de son fr\u00e8re. Quand l'arme du crime est retrouv\u00e9e, et qu'il est \u00e9tabli qu'elle appartient au fr\u00e8re, les soup\u00e7ons se portent sur lui...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71e7d27fede5ff7f76196c4d44008c5b6b71df53.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603058700,"stop":1603061100,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603061100":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"Margaret orchestre le mariage d'Elizabeth Cummersworth et Oliver Pym. La c\u00e9r\u00e9monie tourne au drame : apr\u00e8s l'\u00e9change des voeux, le mari est \u00e9lectrocut\u00e9. La veuve attire les soup\u00e7ons. Il s'agit du cinqui\u00e8me mariage d'Elizabeth, et \u00e0 chaque fois, l'\u00e9poux a trouv\u00e9 la mort dans des circonstances \u00e9tranges...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a47f6a57193afce3a9885816036303caec0bf8d8.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603061100,"stop":1603063800,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603063800":{"channel":"FRANCE3","title":"(S)ACRE","descr":"Avec \"(S)ACRE\", David Drouard entend achever son triptyque chor\u00e9graphique, apr\u00e8s \"F(AUNE)\" et \"(H)UBRIS\", par une pi\u00e8ce sous forme d'un concert chor\u00e9graphique. Pour neuf danseuses et trois musiciennes-compositrices, le chor\u00e9graphe choisit de s'inspirer du \"Sacre du Printemps\", ballet cr\u00e9\u00e9 en 1913 sur la musique d'Igor Stravinski, en s'attachant \u00e0 la place de la femme.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9c8de20a2f03b9515d171a70ee7dd1b4007dfbc.jpg?x=548&y=366\/sacre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603063800,"stop":1603067100,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603067100":{"channel":"FRANCE3","title":"Faut pas r\u00eaver","descr":"Carolina De Salvo part \u00e0 la d\u00e9couverte du Finist\u00e8re, au contact des \u00e9l\u00e9ments qui forgent le caract\u00e8re. Les richesses de cette terre ont permis de sortir de l'\u00c2ge de pierre ! Malo, f\u00e9ru de pal\u00e9ontologie, invite Carolina \u00e0 se glisser dans la peau de Cro-Magnon. Quant \u00e0 la mer, elle r\u00e9v\u00e8le r\u00e9guli\u00e8rement ses richesses. Lors de mar\u00e9es exceptionnelles, elle devient un terrain de jeu fantastique pour Hugo, cuisinier et amoureux des algues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2c509432a4c0af8c119475a2ed712d92218d950.jpg?x=548&y=366\/faut-pas-rver","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603067100,"stop":1603073700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603073700":{"channel":"FRANCE3","title":"Les nouveaux nomades","descr":"La diversit\u00e9 des territoires est riche de belles surprises : des bords de la M\u00e9diterran\u00e9e aux sommets alpins, de la Loire aux c\u00f4tes atlantiques, des Pyr\u00e9n\u00e9es au coeur de la capitale, rencontre avec des passionn\u00e9s de leur r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7336f1996195c748f46804525f4d4e2fe2066475.jpg?x=548&y=366\/les-nouveaux-nomades","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603073700,"stop":1603075500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603075500":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603075500,"stop":1603076700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603076700":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Grand Slam","descr":"Chaque dimanche, \"Le Grand Slam\" accueille les champions qui ont marqu\u00e9 l'histoire de \"Slam\" par leur palmar\u00e8s et leur personnalit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5daa9dc2f592c930297cd9389da79d628a0b629a.jpg?x=548&y=366\/le-grand-slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603076700,"stop":1603080000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}