{"1604552400":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604552400,"stop":1604559900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604559900":{"channel":"FRANCE3","title":"Envie dehors","descr":"\"Envie dehors !\" propose une d\u00e9couverte de la r\u00e9gion Pays de la Loire \u00e0 travers ses acteurs et ses paysages. Aller \u00e0 la rencontre de ceux qui font bouger ce territoire et capter la beaut\u00e9 des lieux, mettre en valeur la douceur de vivre et le dynamisme si caract\u00e9ristiques de l'Ouest.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df98a7af29a1164b2e5252deeb7d6a4395269e95.jpg?x=548&y=366\/envie-dehors","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604559900,"stop":1604562000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604562000":{"channel":"FRANCE3","title":"Les t\u00e9moins d'Outre-mer","descr":"Ce magazine, qui d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 nationale et internationale \u00e0 travers le prisme de l'outre-mer, est divis\u00e9 en trois parties : la premi\u00e8re pr\u00e9sente un d\u00e9bat li\u00e9 \u00e0 l'actualit\u00e9, la deuxi\u00e8me, une revue de presse du monde et la troisi\u00e8me traite de questions th\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d9f62549f987ffa0b1ab352b1868f9a8bc7f97d.jpg?x=548&y=366\/les-tmoins-doutre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604562000,"stop":1604563800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604563800":{"channel":"FRANCE3","title":"Cap Sud-Ouest","descr":"\"Cap Sud-Ouest\", le magazine qui part \u00e0 la d\u00e9couverte d'un site remarquable de la Nouvelle-Aquitaine. Du Poitou-Charentes au Pays basque, du Limousin aux Pyr\u00e9n\u00e9es en passant par la c\u00f4te Atlantique, l'\u00e9mission nous promet des images grandioses et insolites gr\u00e2ce \u00e0 la cam\u00e9ra embarqu\u00e9e d'un drone.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ddc968bdb83b96979119751a54b819e5d99e205.jpg?x=548&y=366\/cap-sud-ouest","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604563800,"stop":1604565900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604565900":{"channel":"FRANCE3","title":"Mon grain de sel en M\u00e9diterran\u00e9e","descr":"\"Mon grain de sel en M\u00e9diterran\u00e9e\", le magazine de la cuisine et de l'art de vivre en M\u00e9diterran\u00e9e. Chaque semaine, Marina d\u00e9fie un Chef et un amateur de cuisine pour d\u00e9cliner une recette m\u00e9diterran\u00e9enne dans laquelle elle mettra son grain de sel ! Elle saura aussi nous surprendre en d\u00e9nichant le meilleur endroit pour organiser la d\u00e9gustation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d75c335d32a93c65637653b1c9dda91ebe811b8.jpg?x=548&y=366\/mon-grain-de-sel-en-mditerrane","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604565900,"stop":1604567700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604567700":{"channel":"FRANCE3","title":"Ailleurs en France","descr":"Regards crois\u00e9s sur ce qui fait l'actualit\u00e9 dans toutes les R\u00e9gions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4aa1f49a9dc01aaf8631be037bd39a7ba0b9e5f7.jpg?x=548&y=366\/ailleurs-en-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604567700,"stop":1604568900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604568900":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604568900,"stop":1604569440,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604569440":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf43e5adf29f993c809e33827f6ec97f48971b1d.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604569440,"stop":1604572200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604572200":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604572200,"stop":1604572500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604572500":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604572500,"stop":1604573340,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604573340":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604573340,"stop":1604573400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604573400":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604573400,"stop":1604574000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604575080":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604575080,"stop":1604575500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604575500":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604575500,"stop":1604577300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604577300":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","descr":"Reportages en r\u00e9gions et rubriques en plateau permettent de mieux comprendre l'impact de la m\u00e9t\u00e9o sur la sant\u00e9, la nature, l'histoire et la vie de tous les jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574c010d3cc0d05628ea513f40763c2e6b52b6f8.jpg?x=548&y=366\/mto-la-carte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604577300,"stop":1604580600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604580600":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Renard","descr":"Une femme est retrouv\u00e9e ivre et couverte de sang dans sa voiture. Sur la banquette arri\u00e8re une carabine de chasse. Elle semble avoir perdu la m\u00e9moire. Les analyses sanguines r\u00e9v\u00e8lent qu'elle a pris de l'ecstasy. Voss et Heymann rencontrent bient\u00f4t l'ex-mari, devenu aveugle \u00e0 la suite d'un accident, et la femme de celui-ci qui veille sur lui, en infirmi\u00e8re d\u00e9vou\u00e9e...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe12bdbe091d7891065de3ee216cef3062e51acf.jpg?x=548&y=366\/le-renard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604580600,"stop":1604584500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604584500":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Renard","descr":"Dans la paisible commune de Mensing, le projet de construction d'une ligne \u00e0 haute tension divise la population et g\u00e9n\u00e8re une mobilisation citoyenne et des manifestations d'opposition \u00e0 la d\u00e9cision du maire, Franz Steinhofer. Dans la soir\u00e9e qui suit la manifestation, ce dernier est retrouv\u00e9 mort sur sa terrasse couverte de graffitis...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c39bc26a1c8479c2baee109f5d623ed57220b2fb.jpg?x=548&y=366\/le-renard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604584500,"stop":1604588400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604588400":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604588400,"stop":1604589000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604589000":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604589000,"stop":1604590800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604590800":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604590800,"stop":1604592900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604592900":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604592900,"stop":1604595600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604595600":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604595600,"stop":1604598000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604598000":{"channel":"FRANCE3","title":"Agissons avec Jamy","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604598000,"stop":1604598540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604598540":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604598540,"stop":1604598600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604600640":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604600640,"stop":1604601000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604601000":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604601000,"stop":1604602500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604602500":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604602500,"stop":1604602800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604602800":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604602800,"stop":1604603100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604603100":{"channel":"FRANCE3","title":"Une autre vie s'invente ici","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604603100,"stop":1604603700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604603700":{"channel":"FRANCE3","title":"Une minute pour l'emploi","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93d43fb9648f6e0f9561dcb705993775b740e1df.jpg?x=548&y=366\/une-minute-pour-lemploi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604603700,"stop":1604604000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604604000":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604604000,"stop":1604605500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604605500":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604605500,"stop":1604606400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604606400":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604606400,"stop":1604606700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604606700":{"channel":"FRANCE3","title":"Les sept mercenaires","descr":"Dans l'Ouest am\u00e9ricain, les habitants de Rose Creek vivent sous la tyrannie et le despotisme de l'homme d'affaires Bartholomew Bogue. D\u00e9sesp\u00e9r\u00e9s, les villageois font alors appel \u00e0 Sam Chisolm, un redoutable chasseur de primes. Celui-ci accepte un contrat et d\u00e9cide de former une \u00e9quipe de mercenaires...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7520fecfba026ffac8f7ef28475b85ecc0b645f.jpg?x=548&y=366\/les-sept-mercenaires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604606700,"stop":1604614500,"country":"USA\/AUS","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604614500":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604614500,"stop":1604614800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604614800":{"channel":"FRANCE3","title":"Gaz de Lacq, le go\u00fbt du soufre","descr":"Il y a pr\u00e8s de 60 ans, le gaz jaillissait \u00e0 Lacq, un petit village du B\u00e9arn, aux pieds des Pyr\u00e9n\u00e9es. Un important gisement a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert dans ses sous-sols. Les premi\u00e8res constatations scientifiques soulignent la dangerosit\u00e9 du gaz qui s'\u00e9chappe du forage. En d\u00e9pit des avertissements, l'exploitation du site d\u00e9marre en 1957. Pourtant, le gaz extrait \u00e0 Lacq est charg\u00e9 en dioxyde de soufre, un compos\u00e9 chimique extr\u00eamement toxique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bed5a38f4aa51b377e2ba391c15dd33e08f508c8.jpg?x=548&y=366\/gaz-de-lacq-le-got-du-soufre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604614800,"stop":1604618100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604618100":{"channel":"FRANCE3","title":"Poe rava, de la nacre \u00e0 la perle, histoire d'une famille","descr":"Un savoir-faire devenu un art et une source de d\u00e9veloppement \u00e9conomique : la culture de la perle. Aujourd'hui, la perle noire de Tahiti est connue dans le monde entier, elle fait la fiert\u00e9 des producteurs et des bijoutiers. Un voyage sur les traces et \u00e0 travers l'histoire familiale de Petero Tupana, le premier greffeur de perles polyn\u00e9sien, \u00e0 Manihi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/117870cdd08a7aeb23a27103e4902e2cfebaeb00.jpg?x=548&y=366\/poe-rava-de-la-nacre-la-perle-histoire-dune-famille","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604618100,"stop":1604621100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604621100":{"channel":"FRANCE3","title":"ORTF : ils ont invent\u00e9 la t\u00e9l\u00e9vision","descr":"A partir de 1968, l'ORTF va vivre sa r\u00e9volution culturelle mais aussi de grandes \u00e9volutions techniques. Un voyage dans le temps o\u00f9 l'on red\u00e9couvre les plus belles cr\u00e9ations d'une bande de r\u00eaveurs qui ont fait passer la t\u00e9l\u00e9vision du noir et blanc \u00e0 la couleur. De nouvelles \u00e9missions vont appara\u00eetre comme \"La Une est \u00e0 vous\" ou \"Les Dossiers de l'\u00e9cran\", qui inventent l'interactivit\u00e9 avec le t\u00e9l\u00e9spectateur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41f1435aa00012d1c5e6b373c2ec7a213636ba67.jpg?x=548&y=366\/ortf-ils-ont-invent-la-tlvision","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604621100,"stop":1604629200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604629200":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604629200,"stop":1604629500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604629500":{"channel":"FRANCE3","title":"Apatou, les enfants du fleuve","descr":"Apatou est la derni\u00e8re commune de l'ouest de la Guyane fran\u00e7aise accessible par la route. Situ\u00e9 aux confins de la Guyane, un coll\u00e8ge flambant neuf y a \u00e9t\u00e9 construit. Pour les habitants des villages \u00e9loign\u00e9s, le fleuve Maroni reste le seul moyen d'acc\u00e8s et la plupart des \u00e9l\u00e8ves empruntent des pirogues collectives. Certains enfants mettent plus d'une heure, matin et soir pour rejoindre l'\u00e9cole.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01baf6b5ae30738a1c16d8b54bfaa4fcd3d51277.jpg?x=548&y=366\/apatou-les-enfants-du-fleuve","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604629500,"stop":1604632800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604632800":{"channel":"FRANCE3","title":"Les nouveaux nomades","descr":"La diversit\u00e9 des territoires est riche de belles surprises : des bords de la M\u00e9diterran\u00e9e aux sommets alpins, de la Loire aux c\u00f4tes atlantiques, des Pyr\u00e9n\u00e9es au coeur de la capitale, rencontre avec des passionn\u00e9s de leur r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7336f1996195c748f46804525f4d4e2fe2066475.jpg?x=548&y=366\/les-nouveaux-nomades","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604632800,"stop":1604634300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604634300":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604634300,"stop":1604634900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604634900":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604634900,"stop":1604637300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604637300":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604637300,"stop":1604638800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}