{"1602043200":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602043200,"stop":1602050700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602050700":{"channel":"FRANCE3","title":"Littoral","descr":"\"Littoral\", le magazine des gens de mer qui propose de partir \u00e0 la rencontre de tous ceux qui vivent du maritime ou en sont tout simplement passionn\u00e9s. De Dunkerque \u00e0 Saint-Jean-de-Luz, \"Littoral\" nous invite \u00e0 une navigation riches en d\u00e9couvertes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2ddf4178c3412999024338ad8d830ba42ed7661.jpg?x=548&y=366\/littoral","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602050700,"stop":1602052800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602052800":{"channel":"FRANCE3","title":"Les t\u00e9moins d'Outre-mer","descr":"Ce magazine, qui d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 nationale et internationale \u00e0 travers le prisme de l'outre-mer, est divis\u00e9 en trois parties : la premi\u00e8re pr\u00e9sente un d\u00e9bat li\u00e9 \u00e0 l'actualit\u00e9, la deuxi\u00e8me, une revue de presse du monde et la troisi\u00e8me traite de questions th\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d9f62549f987ffa0b1ab352b1868f9a8bc7f97d.jpg?x=548&y=366\/les-tmoins-doutre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602052800,"stop":1602054600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602054600":{"channel":"FRANCE3","title":"Chroniques d'en haut","descr":"\"Chroniques d'en Haut\", le magazine de la montagne qui arpente les sentiers, les monts et les vall\u00e9es des massifs et qui part \u00e0 la rencontre de ceux qui les font vivre. Le magazine propose de d\u00e9couvrir des univers inattendus, et parfois m\u00eame urbains...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8272f32011a563c9047da5b3e477fab84c63b34.jpg?x=548&y=366\/chroniques-den-haut","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602054600,"stop":1602056700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602056700":{"channel":"FRANCE3","title":"Le go\u00fbt des rencontres","descr":"\"Le Go\u00fbt des Rencontres\", le magazine d'enqu\u00eate culinaire de la r\u00e9gion Nouvelle-Aquitaine riche de paysages, de terroirs, d'histoires et de tr\u00e9sors d'une immense diversit\u00e9. Le magazine dresse un portrait sensible de n\u00e9o-aquitains et de leur rapport \u00e0 la table \u00e0 travers des repas au caract\u00e8re authentique qu'ils pr\u00e9parent et partagent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a894dee138a713d1c9dcc2da82d2f93f68c8579f.jpg?x=548&y=366\/le-got-des-rencontres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602056700,"stop":1602058500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602058500":{"channel":"FRANCE3","title":"Ailleurs en France","descr":"Regards crois\u00e9s sur ce qui fait l'actualit\u00e9 dans toutes les R\u00e9gions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4aa1f49a9dc01aaf8631be037bd39a7ba0b9e5f7.jpg?x=548&y=366\/ailleurs-en-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602058500,"stop":1602059700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602059700":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602059700,"stop":1602060240,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602060240":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf43e5adf29f993c809e33827f6ec97f48971b1d.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602060240,"stop":1602063000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602063000":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602063000,"stop":1602063300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602063300":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602063300,"stop":1602064140,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602064140":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602064140,"stop":1602064200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602064200":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602064200,"stop":1602064800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602065880":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602065880,"stop":1602066300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602066300":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602066300,"stop":1602067800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602067800":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602067800,"stop":1602068100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602068100":{"channel":"FRANCE3","title":"Tennis : Internationaux de France","descr":"Le tournoi des Internationaux de France, plus fr\u00e9quemment appel\u00e9 Tournoi de Roland-Garros, a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en 1925. Avec l'Open d'Australie, Wimbledon et l'US Open, Roland-Garros est l'un des quatre tournois du Grand Chelem et le plus grand tournoi de la saison de tennis sur terre battue.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fada2287b394604d0cb52856963c9f08fc113d17.jpg?x=548&y=366\/tennis-internationaux-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602068100,"stop":1602072900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602072900":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Rex a remarqu\u00e9 quelque chose d'\u00e9trange autour du cercle d'aviron, situ\u00e9 sur les berges du Tibre. Malgr\u00e9 les r\u00e9ticences de sa sup\u00e9rieure, le commissaire Terzani se fie \u00e0 son instinct et d\u00e9cide de mener l'enqu\u00eate avec la complicit\u00e9 de toute son \u00e9quipe. Vito et Maurizio, les deux jeunes employ\u00e9s de l'\u00e9tablissement, semblent cacher quelque chose...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/777ea1b6703c79456b2e75f3bbb7b66a98990d0a.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602072900,"stop":1602075900,"country":"I","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602075900":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Un homme, mort depuis plusieurs jours d\u00e9j\u00e0, est retrouv\u00e9 dans un puits. Il s'agit de Jamal, un tireur d'\u00e9lite, qui travaillait pour le compte d'une agence de s\u00e9curit\u00e9 congolaise. Les circonstances de sa mort restent myst\u00e9rieuse, jusqu'\u00e0 ce que Terzani remonte la piste de Veronica, une militaire qui se trouve \u00eatre la derni\u00e8re personne \u00e0 avoir vu Jamal...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/777ea1b6703c79456b2e75f3bbb7b66a98990d0a.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602075900,"stop":1602079500,"country":"I","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602079500":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602079500,"stop":1602079800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602079800":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602079800,"stop":1602081600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602081600":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602081600,"stop":1602083700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602083700":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602083700,"stop":1602086400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602086400":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602086400,"stop":1602088800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602088800":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble pour l'autonomie","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ensemble-pour-lautonomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602088800,"stop":1602089340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602089340":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602089340,"stop":1602089400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602091440":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602091440,"stop":1602091800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602091800":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602091800,"stop":1602093300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602093300":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602093300,"stop":1602093600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602093600":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602093600,"stop":1602094800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602094800":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602094800,"stop":1602096300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602096300":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602096300,"stop":1602096600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602096600":{"channel":"FRANCE3","title":"Le journal de Roland Garros","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b8779768b2323522c1135e52d19441219b1d74b.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602096600,"stop":1602096900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602096900":{"channel":"FRANCE3","title":"Et vous, comment \u00e7a va ?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74056ac66ccddd7e015e34665c54df5ed628cd37.jpg?x=548&y=366\/et-vous-comment-a-va","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602096900,"stop":1602097200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602097200":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602097200,"stop":1602097500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602097500":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"Un film r\u00e9alis\u00e9 par Arcadie Varlamoff et Franck Dhelens. Immersion au c\u0153ur de l'Occitanie, \u00e0 la rencontre de femmes et d'hommes de talent qui ont acquis un savoir-faire remarquable qui les relie \u00e0 l'histoire et l'identit\u00e9 de leur r\u00e9gion. D\u00e9sireux de transmettre leurs savoirs et de d\u00e9fendre l'identit\u00e9 de leur r\u00e9gion, ces artisans mettent du c\u0153ur \u00e0 valoriser et pr\u00e9server leur patrimoine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602097500,"stop":1602104700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602104700":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602104700,"stop":1602104820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602111600":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"Avec le g\u00e9ographe Yves Michelin, survol des volcans embl\u00e9matiques de la cha\u00eene des Puys, class\u00e9e en 2018 au patrimoine mondial de l'Unesco. Yves Michelin souhaite rouvrir au public le chemin d'acc\u00e8s du Puy de C\u00f4me. Fr\u00e9d\u00e9ric Didier, architecte en chef des monuments historiques, restaure la chambre de Philippe le Bel dans le ch\u00e2teau de Ravel, qui domine la plaine de la Limagne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602111600,"stop":1602118500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602118500":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602118500,"stop":1602118800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602118800":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie avec Thierry Marx","descr":"Au sommaire : \"Historique de la recette\". \u2013 \"Alberto Herraiz\". \u2013 \"Jean-Baptiste Loyatho, producteur de chorizo\". \u2013 \"Bernard Poujol, producteur de riz camarguais\". \u2013 \"La pa\u00eblla de Julie\". \u2013 \"La pa\u00eblla revisit\u00e9e de Thierry Marx\". \u2013 \"La pa\u00eblla traditionnelle de Guillaume Barbera\". \u2013 \"Le riz en bouillon de Fr\u00e9d\u00e9ric\". \u2013 \"Les exp\u00e9riences de Rapha\u00ebl en labo\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41f29f356b446ca74ed8b6578318b0be696ef2a0.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie-avec-thierry-marx","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602118800,"stop":1602123600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602123600":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602123600,"stop":1602123900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602123900":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602123900,"stop":1602125700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602125700":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602125700,"stop":1602128100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602128100":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602128100,"stop":1602129600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}