{"1601528400":{"channel":"FRANCE3","title":"Dennis et Scratch d\u00e9cha\u00een\u00e9s!","descr":"Denis, 10 ans, est un enfant \u00e0 l'imagination d\u00e9bordante. Avec son chien Scratch et ses amis, qu'il entra\u00eene dans de nombreuses aventures, il s'est donn\u00e9 pour mission d'\u00e9gayer le quotidien de ses camarades de classe...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/95d25ccd57b02c7d05558f9cc75448480e965cdf.jpg?x=548&y=366\/dennis-et-scratch-dchans","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601528400,"stop":1601528700,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601528700":{"channel":"FRANCE3","title":"Dennis et Scratch d\u00e9cha\u00een\u00e9s!","descr":"Denis, 10 ans, est un enfant \u00e0 l'imagination d\u00e9bordante. Avec son chien Scratch et ses amis, qu'il entra\u00eene dans de nombreuses aventures, il s'est donn\u00e9 pour mission d'\u00e9gayer le quotidien de ses camarades de classe...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b025bb8756d4ad60cf68105ee52cc98d551e3338.jpg?x=548&y=366\/dennis-et-scratch-dchans","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601528700,"stop":1601529000,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601529000":{"channel":"FRANCE3","title":"Dennis et Scratch d\u00e9cha\u00een\u00e9s!","descr":"Denis, 10 ans, est un enfant \u00e0 l'imagination d\u00e9bordante. Avec son chien Scratch et ses amis, qu'il entra\u00eene dans de nombreuses aventures, il s'est donn\u00e9 pour mission d'\u00e9gayer le quotidien de ses camarades de classe...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ed11066b8612fc8544fff83776c293f017d2076.jpg?x=548&y=366\/dennis-et-scratch-dchans","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601529000,"stop":1601529300,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601529300":{"channel":"FRANCE3","title":"Anatole Latuile","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/251c8627db046860a0180d7d40bc06bb31a7f5df.jpg?x=548&y=366\/anatole-latuile","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601529300,"stop":1601529900,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601529900":{"channel":"FRANCE3","title":"Anatole Latuile","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/582e117c06174eaa4a44fc9ff30a061c03a8f9da.jpg?x=548&y=366\/anatole-latuile","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601529900,"stop":1601530200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601530200":{"channel":"FRANCE3","title":"Anatole Latuile","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9be7fa9110584d1b1797cf77118712c96b932cdd.jpg?x=548&y=366\/anatole-latuile","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601530200,"stop":1601530500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601530500":{"channel":"FRANCE3","title":"Anatole Latuile","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80f79fab148d43a5ebe5595df3e1de2d8c1d3fa0.jpg?x=548&y=366\/anatole-latuile","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601530500,"stop":1601530800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601530800":{"channel":"FRANCE3","title":"Rocky Kwaterner","descr":"Au coeur de l'Antarctique, une exp\u00e9dition d\u00e9couvre un jeune Cro-magnon prisonnier des glaces. Imm\u00e9diatement rapatri\u00e9 \u00e0 l'Acad\u00e9mie des Sciences l'hibern\u00e9 est extrait de la glace et revient miraculeusement \u00e0 la vie, laissant les savants stup\u00e9faits ! Ils confient alors le jeune primitif baptis\u00e9 \"Rocky Kwaterner\" au bon soin du professeur Pierre Tikka et de sa famille.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d58397f26c4a7c9fdc821fb7559e590f0c1eaaa.jpg?x=548&y=366\/rocky-kwaterner","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601530800,"stop":1601531100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601531100":{"channel":"FRANCE3","title":"Rocky Kwaterner","descr":"Au coeur de l'Antarctique, une exp\u00e9dition d\u00e9couvre un jeune Cro-magnon prisonnier des glaces. Imm\u00e9diatement rapatri\u00e9 \u00e0 l'Acad\u00e9mie des Sciences l'hibern\u00e9 est extrait de la glace et revient miraculeusement \u00e0 la vie, laissant les savants stup\u00e9faits ! Ils confient alors le jeune primitif baptis\u00e9 \"Rocky Kwaterner\" au bon soin du professeur Pierre Tikka et de sa famille.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d58397f26c4a7c9fdc821fb7559e590f0c1eaaa.jpg?x=548&y=366\/rocky-kwaterner","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601531100,"stop":1601531400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601531400":{"channel":"FRANCE3","title":"Rocky Kwaterner","descr":"Au coeur de l'Antarctique, une exp\u00e9dition d\u00e9couvre un jeune Cro-magnon prisonnier des glaces. Imm\u00e9diatement rapatri\u00e9 \u00e0 l'Acad\u00e9mie des Sciences l'hibern\u00e9 est extrait de la glace et revient miraculeusement \u00e0 la vie, laissant les savants stup\u00e9faits ! Ils confient alors le jeune primitif baptis\u00e9 \"Rocky Kwaterner\" au bon soin du professeur Pierre Tikka et de sa famille.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d58397f26c4a7c9fdc821fb7559e590f0c1eaaa.jpg?x=548&y=366\/rocky-kwaterner","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601531400,"stop":1601531700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601531700":{"channel":"FRANCE3","title":"Raconte-moi les gestes barri\u00e8res","descr":"Au travers de petites histoires, parfois en chanson et toujours avec humour, seize des principaux h\u00e9ros des s\u00e9ries d'animation de France T\u00e9l\u00e9visions adressent aux enfants de pr\u00e9cieux conseils sur les gestes \u00e0 adopter au quotidien et dans la classe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31bef931a78c752c6404090b59eafed8b2627c6a.jpg?x=548&y=366\/raconte-moi-les-gestes-barrires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601531700,"stop":1601532000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601532000":{"channel":"FRANCE3","title":"A table les enfants","descr":"Les fruits et les l\u00e9gumes prennent la parole et ils ont des choses \u00e0 raconter! On \u00e9coute alors ce qu'ont \u00e0 dire les framboises, les past\u00e8ques, les avocats, les brocolis, les cl\u00e9mentines et tous les autres pour en apprendre plus \u00e0 leur sujet, se mettre l'eau \u00e0 la bouche!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb5f54b62e7423d02016c74c00317664de3e0a23.jpg?x=548&y=366\/a-table-les-enfants","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601532000,"stop":1601532300,"country":"F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601532300":{"channel":"FRANCE3","title":"Envie dehors","descr":"\"Envie dehors !\" propose une d\u00e9couverte de la r\u00e9gion Pays de la Loire \u00e0 travers ses acteurs et ses paysages. Aller \u00e0 la rencontre de ceux qui font bouger ce territoire et capter la beaut\u00e9 des lieux, mettre en valeur la douceur de vivre et le dynamisme si caract\u00e9ristiques de l'Ouest.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df98a7af29a1164b2e5252deeb7d6a4395269e95.jpg?x=548&y=366\/envie-dehors","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601532300,"stop":1601534400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601534400":{"channel":"FRANCE3","title":"Les t\u00e9moins d'Outre-mer","descr":"Ce magazine, qui d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 nationale et internationale \u00e0 travers le prisme de l'outre-mer, est divis\u00e9 en trois parties : la premi\u00e8re pr\u00e9sente un d\u00e9bat li\u00e9 \u00e0 l'actualit\u00e9, la deuxi\u00e8me, une revue de presse du monde et la troisi\u00e8me traite de questions th\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d9f62549f987ffa0b1ab352b1868f9a8bc7f97d.jpg?x=548&y=366\/les-tmoins-doutre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601534400,"stop":1601536200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601536200":{"channel":"FRANCE3","title":"Cap Sud-Ouest","descr":"Le d\u00e9partement des Deux-S\u00e8vres, au nord de la Nouvelle-Aquitaine, est une zone historiquement importante. L'occasion de s'int\u00e9resser au riche patrimoine de cette partie du Poitou-Charentes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ddc968bdb83b96979119751a54b819e5d99e205.jpg?x=548&y=366\/cap-sud-ouest","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601536200,"stop":1601538300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601538300":{"channel":"FRANCE3","title":"Mon grain de sel en M\u00e9diterran\u00e9e","descr":"\"Mon grain de sel en M\u00e9diterran\u00e9e\", le magazine de la cuisine et de l'art de vivre en M\u00e9diterran\u00e9e. Chaque semaine, Marina d\u00e9fie un Chef et un amateur de cuisine pour d\u00e9cliner une recette m\u00e9diterran\u00e9enne dans laquelle elle mettra son grain de sel ! Elle saura aussi nous surprendre en d\u00e9nichant le meilleur endroit pour organiser la d\u00e9gustation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d75c335d32a93c65637653b1c9dda91ebe811b8.jpg?x=548&y=366\/mon-grain-de-sel-en-mditerrane","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601538300,"stop":1601540100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601540100":{"channel":"FRANCE3","title":"Ailleurs en France","descr":"Regards crois\u00e9s sur ce qui fait l'actualit\u00e9 dans toutes les R\u00e9gions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4aa1f49a9dc01aaf8631be037bd39a7ba0b9e5f7.jpg?x=548&y=366\/ailleurs-en-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601540100,"stop":1601541300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601541300":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601541300,"stop":1601541900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601541900":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf43e5adf29f993c809e33827f6ec97f48971b1d.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601541900,"stop":1601544600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601544600":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601544600,"stop":1601544900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601544900":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601544900,"stop":1601545740,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601545740":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601545740,"stop":1601545800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601545800":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601545800,"stop":1601546400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601547480":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601547480,"stop":1601547900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601547900":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601547900,"stop":1601549700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601549700":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","descr":"Reportages en r\u00e9gions et rubriques en plateau permettent de mieux comprendre l'impact de la m\u00e9t\u00e9o sur la sant\u00e9, la nature, l'histoire et la vie de tous les jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574c010d3cc0d05628ea513f40763c2e6b52b6f8.jpg?x=548&y=366\/mto-la-carte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601549700,"stop":1601552700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601552700":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Terzani est kidnapp\u00e9 en allant chercher \u00e0 manger pour Rex. Monterosso, s'apercevant qu'il n'est pas chez lui et que Rex est inquiet, d\u00e9cide de lancer les recherches. Il ignore que, bless\u00e9, Terzani se retrouve enferm\u00e9 dans un cercueil, enterr\u00e9 vivant. Mais l'enqu\u00eate permet de faire le lien avec Tarantini qui vient de sortir de prison...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/777ea1b6703c79456b2e75f3bbb7b66a98990d0a.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601552700,"stop":1601555400,"country":"I","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601555400":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Saison 15 Une clinique pour femmes enceintes est la cible d'une poseuse de bombes. Terzani et Rex se lancent \u00e0 sa recherche et d\u00e9couvrent qu'il s'agit d'une femme en mal d'enfant, qui risque de renouveler son geste. Quelle sera sa prochaine cible ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/777ea1b6703c79456b2e75f3bbb7b66a98990d0a.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601555400,"stop":1601558100,"country":"I","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601558100":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"A Rome, des parrains de la mafia sont \u00e9limin\u00e9s. Sur leurs corps, on retrouve des boules de billard qui forment le num\u00e9ro 893 : un message cod\u00e9, symbole de la mafia japonaise. Rex et Terzani pistent un certain Goro Yamashita, un malfrat japonais...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/777ea1b6703c79456b2e75f3bbb7b66a98990d0a.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601558100,"stop":1601561100,"country":"I","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601561100":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601561100,"stop":1601561400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601561400":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601561400,"stop":1601563200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601563200":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601563200,"stop":1601565300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601565300":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601565300,"stop":1601568000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601568000":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601568000,"stop":1601570400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601570400":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble pour l'autonomie","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ensemble-pour-lautonomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601570400,"stop":1601570940,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601570940":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601570940,"stop":1601571000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601573040":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601573040,"stop":1601573400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601573400":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601573400,"stop":1601574900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601574900":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601574900,"stop":1601575200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601575200":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601575200,"stop":1601576400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601576400":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601576400,"stop":1601577900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601577900":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601577900,"stop":1601578200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601578200":{"channel":"FRANCE3","title":"Le journal de Roland Garros","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b8779768b2323522c1135e52d19441219b1d74b.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601578200,"stop":1601578500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601578500":{"channel":"FRANCE3","title":"Et vous, comment \u00e7a va ?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74056ac66ccddd7e015e34665c54df5ed628cd37.jpg?x=548&y=366\/et-vous-comment-a-va","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601578500,"stop":1601578800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601578800":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601578800,"stop":1601579100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601579100":{"channel":"FRANCE3","title":"Les rivi\u00e8res pourpres","descr":"Le commissaire Niemans, v\u00e9ritable l\u00e9gende de la police, enqu\u00eate sur le meurtre du biblioth\u00e9caire de l'universit\u00e9 de Guernon, pr\u00e8s de Grenoble. A 300 kilom\u00e8tres de l\u00e0, \u00e0 Sarzac, le lieutenant Max Kerkerian s'occupe d'une banale affaire de tombe profan\u00e9e : celle d'une petite fille morte en 1982...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99eb041116198d3bc61f90ee80397c6ac45ca623.jpg?x=548&y=366\/les-rivires-pourpres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601579100,"stop":1601585400,"country":"F","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601585400":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601585400,"stop":1601585700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601585700":{"channel":"FRANCE3","title":"La vie est dans le pr\u00e9","descr":"Paul Fran\u00e7ois, agriculteur en Charentes, est un \"grand c\u00e9r\u00e9alier\", il exploite 250 hectares de terre. En 2004, il est intoxiqu\u00e9 par du Lasso, un herbicide de Monsanto. Il en garde de graves s\u00e9quelles. Apr\u00e8s dix ans de doutes, Paul a d\u00e9cid\u00e9 de convertir ses terres en agriculture biologique, tout en poursuivant son combat en justice pour faire reconna\u00eetre la responsabilit\u00e9 de Mosanto dans ses probl\u00e8mes de sant\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/721ad8d57b54b842f5ffa4036f40df08106c23e5.jpg?x=548&y=366\/la-vie-est-dans-le-pr","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601585700,"stop":1601590500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601590500":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9decine d'Outre-mer","descr":"Dans la deuxi\u00e8me moiti\u00e9 du XXe si\u00e8cle \u00e0 Tahiti, des enfants furent intoxiqu\u00e9s par des plantes m\u00e9dicinales. Ces intoxications ont jet\u00e9 le discr\u00e9dit sur l'ensemble de la m\u00e9decine traditionnelle polyn\u00e9sienne. Aujourd'hui, des collines des Marquises au CHU de Papeete, ils sont nombreux \u00e0 se battre pour sauver les derniers vestiges de cette m\u00e9decine traditionnelle vieille de plus de mille ans.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2264a2065364b47245ece7cb0f8f564818acf2d2.jpg?x=548&y=366\/mdecine-doutre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601590500,"stop":1601593500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601593500":{"channel":"FRANCE3","title":"Juliette Gr\u00e9co, une femme libre","descr":"Faire le portrait de Juliette Gr\u00e9co n'est pas chose ais\u00e9e. Plusieurs biographes s'y sont d\u00e9j\u00e0 attel\u00e9s. La chanteuse fascine, autant qu'elle intrigue et force le respect. Il faut dire que sa destin\u00e9e est \u00e9tonnante. N\u00e9e dans la grande bourgeoisie bordelaise, sa vie de parfaite et sage \u00e9pouse \u00e9tait toute trac\u00e9e. Mais le destin en a d\u00e9cid\u00e9 autrement. La guerre aussi. Et les rencontres surtout.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601593500,"stop":1601601900,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601601900":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601601900,"stop":1601602200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601602200":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie avec Thierry Marx","descr":"Au sommaire : \"Historique de la recette\". \u2013 \"Le New York Cheesecake de Julie\". \u2013 \"Le cheesecake \"version palace\" sans cuisson de Thierry Marx\". \u2013 \"Le tourteau fromage\". \u2013 \"Le kaeskueche\". \u2013 \"La gou\u00e8re bourbonnaise\". \u2013 \"Les exp\u00e9riences de Rapha\u00ebl en labo : Cuisson du fromage ou pas, qu'est-ce que cela change ?\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41f29f356b446ca74ed8b6578318b0be696ef2a0.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie-avec-thierry-marx","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601602200,"stop":1601602800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601602800":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Petit reporter du go\u00fbt et du bon vivre, Julie d\u00e9niche des endroits insolites, rencontre des personnages chaleureux et truculents, capables de nous faire comprendre ce qui fait le ciment cr\u00e9atif, gastronomique, culturel, patrimonial ou \u00e9conomique d'une r\u00e9gion. La cuisine joue plus que jamais son r\u00f4le de lien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601602800,"stop":1601605200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601605200":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601605200,"stop":1601605500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601605500":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601605500,"stop":1601607300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601607300":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601607300,"stop":1601609700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601609700":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601609700,"stop":1601611140,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601611140":{"channel":"FRANCE3","title":"Raconte-moi les gestes barri\u00e8res","descr":"Au travers de petites histoires, parfois en chanson et toujours avec humour, seize des principaux h\u00e9ros des s\u00e9ries d'animation de France T\u00e9l\u00e9visions adressent aux enfants de pr\u00e9cieux conseils sur les gestes \u00e0 adopter au quotidien et dans la classe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31bef931a78c752c6404090b59eafed8b2627c6a.jpg?x=548&y=366\/raconte-moi-les-gestes-barrires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601611140,"stop":1601611200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}