{"1600228800":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600228800,"stop":1600236300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600236300":{"channel":"FRANCE3","title":"Littoral","descr":"\"Littoral\", le magazine des gens de mer qui propose de partir \u00e0 la rencontre de tous ceux qui vivent du maritime ou en sont tout simplement passionn\u00e9s. De Dunkerque \u00e0 Saint-Jean-de-Luz, \"Littoral\" nous invite \u00e0 une navigation riches en d\u00e9couvertes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2ddf4178c3412999024338ad8d830ba42ed7661.jpg?x=548&y=366\/littoral","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600236300,"stop":1600238400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600238400":{"channel":"FRANCE3","title":"Les t\u00e9moins d'Outre-mer","descr":"Ce magazine, qui d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 nationale et internationale \u00e0 travers le prisme de l'outre-mer, est divis\u00e9 en trois parties : la premi\u00e8re pr\u00e9sente un d\u00e9bat li\u00e9 \u00e0 l'actualit\u00e9, la deuxi\u00e8me, une revue de presse du monde et la troisi\u00e8me traite de questions th\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d9f62549f987ffa0b1ab352b1868f9a8bc7f97d.jpg?x=548&y=366\/les-tmoins-doutre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600238400,"stop":1600240200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600240200":{"channel":"FRANCE3","title":"Chroniques d'en haut","descr":"\"Chroniques d'en Haut\", le magazine de la montagne qui arpente les sentiers, les monts et les vall\u00e9es des massifs et qui part \u00e0 la rencontre de ceux qui les font vivre. Le magazine propose de d\u00e9couvrir des univers inattendus, et parfois m\u00eame urbains...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8272f32011a563c9047da5b3e477fab84c63b34.jpg?x=548&y=366\/chroniques-den-haut","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600240200,"stop":1600242300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600242300":{"channel":"FRANCE3","title":"Le go\u00fbt des rencontres","descr":"\"Le Go\u00fbt des Rencontres\", le magazine d'enqu\u00eate culinaire de la r\u00e9gion Nouvelle-Aquitaine riche de paysages, de terroirs, d'histoires et de tr\u00e9sors d'une immense diversit\u00e9. Le magazine dresse un portrait sensible de n\u00e9o-aquitains et de leur rapport \u00e0 la table \u00e0 travers des repas au caract\u00e8re authentique qu'ils pr\u00e9parent et partagent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a894dee138a713d1c9dcc2da82d2f93f68c8579f.jpg?x=548&y=366\/le-got-des-rencontres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600242300,"stop":1600244100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600244100":{"channel":"FRANCE3","title":"Ailleurs en France","descr":"Regards crois\u00e9s sur ce qui fait l'actualit\u00e9 dans toutes les R\u00e9gions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4aa1f49a9dc01aaf8631be037bd39a7ba0b9e5f7.jpg?x=548&y=366\/ailleurs-en-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600244100,"stop":1600245300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600245300":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600245300,"stop":1600245840,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600245840":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf43e5adf29f993c809e33827f6ec97f48971b1d.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600245840,"stop":1600248600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600248600":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600248600,"stop":1600248900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600248900":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600248900,"stop":1600249740,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600249740":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600249740,"stop":1600249800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600249800":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600249800,"stop":1600250400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600250400":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600250400,"stop":1600251480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600251480":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600251480,"stop":1600251900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600251900":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600251900,"stop":1600253400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600253400":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600253400,"stop":1600253700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600253700":{"channel":"FRANCE3","title":"Cyclisme : Tour de France","descr":"Surnomm\u00e9e la \"Grande Boucle\", le Tour est, avec le Tour d'Italie et le Tour d'Espagne, l'un des trois grands tours de cyclisme sur route. organis\u00e9 par l'UCI World Tour. L'\u00e9preuve se d\u00e9roule au mois de juillet sur 21 \u00e9tapes pendant 23 jours et consiste en un contre-la-montre, des \u00e9tapes de montagne (Pyr\u00e9n\u00e9es et Alpes) et l'arriv\u00e9e sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es \u00e0 Paris.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8923b562c8abfd37b1db224d9e5351f45f1dda04.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600253700,"stop":1600262100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600262100":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Rex met en sc\u00e8ne une unit\u00e9 de police criminelle \u00e0 Vienne puis Rome et notamment le duo infaillible d'un inspecteur et de son berger allemand, Rex. Les sc\u00e9naristes ont trait\u00e9 plusieurs aspects de la criminalit\u00e9 et divers probl\u00e8mes de soci\u00e9t\u00e9 occupent \u00e9galement le devant de la sc\u00e8ne dans l'un ou l'autre \u00e9pisode: alcoolisme, violence domestique, addiction au jeu, etc...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f64ca56a7b0dd1654a1ed348c922146f9a34ef2.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600262100,"stop":1600265100,"country":"I","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600265100":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600265100,"stop":1600265400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600265400":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600265400,"stop":1600267200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600267200":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600267200,"stop":1600269300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600269300":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600269300,"stop":1600272000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600272000":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600272000,"stop":1600274940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600274940":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600274940,"stop":1600275000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600275000":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un nouveau rendez-vous d'information de proximit\u00e9, juste avant votre JT, qui prend le temps de l'actualit\u00e9 politique et l'air du temps \u00e0 travers une interview.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d90cc869ea8a8f64eeff88dd39566d8cc7767b25.jpg?x=548&y=366\/1920-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600275000,"stop":1600275600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600275600":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600275600,"stop":1600277040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600277040":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600277040,"stop":1600277400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600277400":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600277400,"stop":1600278900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600278900":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600278900,"stop":1600279200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600279200":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600279200,"stop":1600280400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600280400":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Episode 4108 Tandis que la v\u00e9rit\u00e9 \u00e9clate enfin concernant l'affaire Melmont, Barbara est de plus en plus sous pression pour accomplir sa mission. \u00c0 la coloc, l'arriv\u00e9e de la m\u00e8re de Rochat n'est pas de tout repos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600280400,"stop":1600281900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600281900":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600281900,"stop":1600282200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600282200":{"channel":"FRANCE3","title":"Le journal du Tour","descr":"Le magazine revient sur les derni\u00e8res images et r\u00e9actions des \u00e9quipes de coureurs qui ont brill\u00e9 au cours de la journ\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2a392fdb316053485717aeb9c1c4f9b12716cca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600282200,"stop":1600282500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600282500":{"channel":"FRANCE3","title":"Et vous, comment \u00e7a va ?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74056ac66ccddd7e015e34665c54df5ed628cd37.jpg?x=548&y=366\/et-vous-comment-a-va","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600282500,"stop":1600282800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600282800":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600282800,"stop":1600283100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600283100":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"En Provence, de nombreuses personnes valorisent le patrimoine et l'identit\u00e9 de leur r\u00e9gion gr\u00e2ce \u00e0 leur savoir-faire et leur talent. Ainsi, Philippe All\u00e9e, un ing\u00e9nieur du patrimoine est charg\u00e9 d'un chantier d'envergure: sauver les remparts du ch\u00e2teau d'If. Gilles Tournillon, lui, parcourt la Provence pour restaurer le mobiliser sacr\u00e9 des plus belles \u00e9glises de la r\u00e9gion tandis que Fabien Begnis, se bat aux c\u00f4t\u00e9s d'autres agriculteurs pour pr\u00e9server un bl\u00e9 rustique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ad57f1a84e1f3027f5069ac599d815090e0d376.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600283100,"stop":1600290000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600290000":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600290000,"stop":1600290600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600290600":{"channel":"FRANCE3","title":"Enqu\u00eates de r\u00e9gions","descr":"\"Enqu\u00eates de R\u00e9gion\" nous propose des magazines d'enqu\u00eate diffus\u00e9s simultan\u00e9ment dans chaque r\u00e9gion. Au programme : reportages et enqu\u00eates sur des \u00e9v\u00e9nements r\u00e9gionaux qui ont fait la Une de l'actualit\u00e9 ces derni\u00e8res semaines. Des \u00e9clairages pour les citoyens et acteurs de la vie locale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2c89e0d55b37edf5a2ca65bf369680f6a89c470.jpg?x=548&y=366\/enqutes-de-rgions","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600290600,"stop":1600293600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600293600":{"channel":"FRANCE3","title":"La France en vrai","descr":"Cette collection documentaire traite les grands sujets de soci\u00e9t\u00e9 d'un point de vue local, \u00e0 travers les 13 antennes r\u00e9gionales du r\u00e9seau de France 3. Ainsi, chaque sujet est-il racont\u00e9 de plusieurs points de vue compl\u00e9mentaires. De quoi d\u00e9couvrir une France plurielle et riche, qui s'interroge et qui s'oppose, au coeur des territoires.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc4d55883a1e214f4f02bc01825197b8e17555d6.jpg?x=548&y=366\/la-france-en-vrai","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600293600,"stop":1600296600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600296600":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"En Dordogne, Fanny Van-Tornhout recherche des paysages et des villages authentiques, de v\u00e9ritables d\u00e9cors, qu'elle propose ensuite aux cin\u00e9astes du monde entier. Dans le P\u00e9rigord pourpre, Patrice Bourgei participe \u00e0 l'embellissement du ch\u00e2teau de Lanquais. A Saint-Aulaye, un couple restaure un ancien domaine de chasse. Saint-Pierre-de-Frugie r\u00e9coltent les fruits de sa reconversion en village bio.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600296600,"stop":1600303800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600303800":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600303800,"stop":1600304100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600304100":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"A Louxor, l'\u00e9quipe d'Isabelle R\u00e9gen travaille sur la plus grande s\u00e9pulture jamais d\u00e9couverte dans le pays. Christian Leblanc et son \u00e9quipe, qui \u00e9tudient depuis une quarantaine d'ann\u00e9es le Ramesseum, monument embl\u00e9matique du r\u00e8gne de Rams\u00e8s II, viennent de le restituer en images virtuelles. Enfin, le phare d'Alexandrie, b\u00e2timent disparu au XIVe si\u00e8cle, vient d'\u00eatre reconstitu\u00e9 en 3D.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c3cb2689329035323dd5c823eef87bede5a5b12.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600304100,"stop":1600307400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600307400":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"Philippe Lagarde, maire des Eyzies-de-Tayac-Sireuil, se bat pour que la vall\u00e9e de la V\u00e9z\u00e8re soit labellis\u00e9e Grand Site de France. Depuis une montgolfi\u00e8re, Rocamadour, dans le Lot, r\u00e9v\u00e8le la beaut\u00e9 de ses chapelles et de sa basilique. Denis Dodeman, architecte en chef des Monuments Historiques, veille \u00e0 la restauration des toitures en lauzes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600307400,"stop":1600310400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600310400":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600310400,"stop":1600310700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600310700":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600310700,"stop":1600311300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600311300":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600311300,"stop":1600313700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600313700":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Episode 4108 Tandis que la v\u00e9rit\u00e9 \u00e9clate enfin concernant l'affaire Melmont, Barbara est de plus en plus sous pression pour accomplir sa mission. \u00c0 la coloc, l'arriv\u00e9e de la m\u00e8re de Rochat n'est pas de tout repos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600313700,"stop":1600315200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}