{"1598587200":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598587200,"stop":1598595900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598595900":{"channel":"FRANCE3","title":"Vacances Okoo","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/vacances-okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598595900,"stop":1598603400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598603400":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598603400,"stop":1598603700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598603700":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Petit reporter du go\u00fbt et du bon vivre, Julie d\u00e9niche des endroits insolites, rencontre des personnages chaleureux et truculents, capables de nous faire comprendre ce qui fait le ciment cr\u00e9atif, gastronomique, culturel, patrimonial ou \u00e9conomique d'une r\u00e9gion. La cuisine joue plus que jamais son r\u00f4le de lien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598603700,"stop":1598607000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598607000":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598607000,"stop":1598607300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598607300":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598607300,"stop":1598608140,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598608140":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598608140,"stop":1598608200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598608200":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598608200,"stop":1598608800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598608800":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598608800,"stop":1598609880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598609880":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598609880,"stop":1598610300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598610300":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598610300,"stop":1598612100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598612100":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598612100,"stop":1598612400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598612400":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","descr":"Reportages en r\u00e9gions et rubriques en plateau permettent de mieux comprendre l'impact de la m\u00e9t\u00e9o sur la sant\u00e9, la nature, l'histoire et la vie de tous les jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574c010d3cc0d05628ea513f40763c2e6b52b6f8.jpg?x=548&y=366\/mto-la-carte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598612400,"stop":1598615100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598615100":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Le grand astronome Augusto Varinelli vient d'\u00eatre retrouv\u00e9 les yeux br\u00fbl\u00e9s \u00e0 l'acide. Ce produit a \u00e9t\u00e9 introduit \u00e0 son insu dans son collyre. L'homme est connu pour avoir d\u00e9couvert, le 5 f\u00e9vrier 1985, une com\u00e8te portant d\u00e9sormais son nom. La victime dit ne pas savoir qui pourrait lui en vouloir...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b73171fa7f29a45cda49c13496ea1f99de3458f0.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598615100,"stop":1598617800,"country":"I","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598617800":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Le 7 octobre 1993, une femme d'origine serbe, Milica Bilica, tombait d'un pont. L'enqu\u00eate avait conclu \u00e0 un suicide. La d\u00e9funte laissait derri\u00e8re elle une fillette qui fut adopt\u00e9e par les Riccolfi, chez qui elle \u00e9tait employ\u00e9e de maison. Aujourd'hui, Ivana a grandi et souhaite que l'enqu\u00eate soit rouverte...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/617c1ed76c9dd93db602956d3e3e7f4f9fd0e054.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598617800,"stop":1598620500,"country":"I","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598620500":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Lorenzo Fabri assiste \u00e0 un concert. Soudain, un cri provenant de la loge du maestro se fait entendre : il a \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9 d'un coup de barre de fer sur la t\u00eate. Lorenzo se demande qui pouvait bien en vouloir \u00e0 un c\u00e9l\u00e8bre pianiste comme lui. Il d\u00e9bute son enqu\u00eate malgr\u00e9 le peu d'indices observables...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0309e76f4d3ec353d00ff99a7c323cfa84b56c8.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598620500,"stop":1598623500,"country":"I","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598623500":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598623500,"stop":1598623800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598623800":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598623800,"stop":1598625600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598625600":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598625600,"stop":1598627700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598627700":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598627700,"stop":1598630400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598630400":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598630400,"stop":1598632800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598632800":{"channel":"FRANCE3","title":"La p'tite librairie","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6fe7f4830023fb6a9933c082f3bb877ab5ffd7e8.jpg?x=548&y=366\/la-ptite-librairie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598632800,"stop":1598633100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598633100":{"channel":"FRANCE3","title":"La foule du Tour","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c9a97373b2c8f7ed012e2770823ee2000c2247a.jpg?x=548&y=366\/la-foule-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598633100,"stop":1598633340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598633340":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598633340,"stop":1598633400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598633400":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un nouveau rendez-vous d'information de proximit\u00e9, juste avant votre JT, qui prend le temps de l'actualit\u00e9 politique et l'air du temps \u00e0 travers une interview.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d90cc869ea8a8f64eeff88dd39566d8cc7767b25.jpg?x=548&y=366\/1920-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598633400,"stop":1598634000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598634000":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598634000,"stop":1598635440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598635440":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598635440,"stop":1598635800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598635800":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598635800,"stop":1598637300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598637300":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma maison de A \u00e0 Z","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/704909ec3a8beee21201126018c1d68fa744b78a.jpg?x=548&y=366\/ma-maison-de-a-z","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598637300,"stop":1598637600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598637600":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598637600,"stop":1598638800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598638800":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598638800,"stop":1598640300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598640300":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598640300,"stop":1598640900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598640900":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598640900,"stop":1598641200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598641200":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o des plages","descr":"La M\u00e9t\u00e9o des plages pour tout savoir sur le bulletin m\u00e9t\u00e9o des plages du littoral fran\u00e7ais avec des informations pr\u00e9cises et exactes sur la temp\u00e9rature de l'eau et la qualit\u00e9 de l'ensoleillement.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec9a733907cc63d759939f743a76b51982c93568.jpg?x=548&y=366\/mto-des-plages","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598641200,"stop":1598641500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598641500":{"channel":"FRANCE3","title":"La bo\u00eete \u00e0 secrets","descr":"Faustine Bollaert propose de feuilleter l'album de la premi\u00e8re saison de la \"Bo\u00eete \u00e0 secrets\". Tout au long de l'ann\u00e9e, 12 invit\u00e9s ont ouvert leur petite bo\u00eete et retrouv\u00e9 des objets marquants de leur vie. Ils ont \u00e9t\u00e9 surpris et touch\u00e9s en d\u00e9couvrant des proches r\u00e9unis sp\u00e9cialement pour eux, un copain perdu de vue depuis l'enfance, ou encore le groupe dont ils \u00e9taient fans \u00e0 l'adolescence.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2c1ce37c9f5da4b838fe36312c8d3a8577ca337.jpg?x=548&y=366\/la-bote-secrets","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598641500,"stop":1598650800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598650800":{"channel":"FRANCE3","title":"Mireille Darc, la femme libre","descr":"Un an apr\u00e8s sa mort, Mireille Darc reste une star populaire. Aim\u00e9e par ses partenaires \u00e0 l'\u00e9cran, elle \u00e9tait un sex-symbol, une photographe passionn\u00e9e, une r\u00e9alisatrice de documentaires et une militante engag\u00e9e. A travers des interviews intimes, elle raconte les drames de son enfance, sa vie passionn\u00e9e avec Alain Delon et sa rupture douloureuse. Ses proches eux aussi t\u00e9moignent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc5837ffe97c565a8b6ee290a173928d92b86d1f.jpg?x=548&y=366\/mireille-darc-la-femme-libre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598650800,"stop":1598657700,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598657700":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598657700,"stop":1598657940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598657940":{"channel":"FRANCE3","title":"Libre court","descr":"Courts m\u00e9trages de fiction, courts documentaires et films d'animation sont au programme sur des th\u00e8mes singuliers et proches de chacun : histoires de femmes dans la tourmente mais aussi histoires de R\u00e9sistance en tant de guerre ; histoires de vivre ensemble, histoires sur la diff\u00e9rence et l'autre ; histoires de pays, de territoires, histoires des villes et des campagnes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/708c7efeb8eb614a35dc5dcbf058f8e63faa4bbf.jpg?x=548&y=366\/libre-court","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598657940,"stop":1598658000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598658000":{"channel":"FRANCE3","title":"Le congr\u00e8s","descr":"En ao\u00fbt 1661, Henriette de Coligny, Comtesse de la Suze, sollicite aupr\u00e8s de la justice eccl\u00e9siastique la tenue d'un congr\u00e8s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3d45048d47a3597165631a2e5a18a40a9e320387.jpg?x=548&y=366\/le-congrs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598658000,"stop":1598659200,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598659200":{"channel":"FRANCE3","title":"Zaina 46","descr":"Abdel travaille dans un caf\u00e9 depuis plusieurs ann\u00e9es en France. Sa femme Za\u00efna est rest\u00e9e de l'autre c\u00f4t\u00e9 de la M\u00e9diterran\u00e9e. Ce soir, les jeunes voisins d'Abdel sont en effervescence : il y a un nouveau logiciel pour appeler au pays...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d52a9a6e40cac52a29771ea654df81819f8034b5.jpg?x=548&y=366\/zaina-46","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598659200,"stop":1598660400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598660400":{"channel":"FRANCE3","title":"Nocturne in Black","descr":"Dans un pays du Moyen-Orient ravag\u00e9 par une guerre civile, un musicien tente tant bien que mal de r\u00e9parer son piano, d\u00e9truit par une bande de terroristes...","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598660400,"stop":1598661600,"country":"LIBN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598661600":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598661600,"stop":1598661900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598661900":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Julie Andrieu se rend la pointe nord-ouest de la France, au plus pr\u00e8s des c\u00f4tes de l'Angleterre, pour d\u00e9guster quelques recettes traditionnelles. Au sommaire : \"Poisson de raie\". \u2013 \"La Gain\u00e9 ou caudi\u00e8re\". \u2013 \"Pain de poisson boulonnais au hareng fum\u00e9\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598661900,"stop":1598665200,"country":"F","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598665200":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Rendez-vous au coeur de la cit\u00e9 m\u00e9di\u00e9vale de Provins, o\u00f9 Julie Andrieu rencontre des habitants passionn\u00e9s, pr\u00e9sente des recettes locales et fait d\u00e9couvrir le patrimoine de la ville. Au sommaire : \"La gibelotte de lapin \u00e0 la moutarde de Patrice\". \u2013 \"L'agneau \u00e0 la provinoise de Michel\". \u2013 \"Les niflettes de Provins par Francine\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598665200,"stop":1598668200,"country":"F","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598668200":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598668200,"stop":1598668500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598668500":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598668500,"stop":1598669700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598669700":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598669700,"stop":1598672100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598672100":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598672100,"stop":1598672100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}