{"1602216000":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602216000,"stop":1602223800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602223800":{"channel":"FRANCE3","title":"Les gens des Hauts","descr":"\"Les Gens des Hauts\", le magazine qui part \u00e0 la rencontre de ceux et de celles qui s'engagent pour leur r\u00e9gion. Toujours avec le sourire, son humour et ses fac\u00e9ties, Kamini nous fait partager ses incroyables d\u00e9couvertes et ses coups de foudre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3c814f0ae51ae239afeefa4ec93a5f07153b763.jpg?x=548&y=366\/les-gens-des-hauts","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602223800,"stop":1602225900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602225900":{"channel":"FRANCE3","title":"Les t\u00e9moins d'Outre-mer","descr":"Ce magazine, qui d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 nationale et internationale \u00e0 travers le prisme de l'outre-mer, est divis\u00e9 en trois parties : la premi\u00e8re pr\u00e9sente un d\u00e9bat li\u00e9 \u00e0 l'actualit\u00e9, la deuxi\u00e8me, une revue de presse du monde et la troisi\u00e8me traite de questions th\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d9f62549f987ffa0b1ab352b1868f9a8bc7f97d.jpg?x=548&y=366\/les-tmoins-doutre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602225900,"stop":1602227820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602232500":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602232500,"stop":1602233040,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602233040":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf43e5adf29f993c809e33827f6ec97f48971b1d.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602233040,"stop":1602235800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602235800":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602235800,"stop":1602236100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602236100":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602236100,"stop":1602236940,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602236940":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602236940,"stop":1602237000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602237000":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602237000,"stop":1602237600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602238680":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602238680,"stop":1602239100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602239100":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602239100,"stop":1602240900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602240900":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","descr":"Reportages en r\u00e9gions et rubriques en plateau permettent de mieux comprendre l'impact de la m\u00e9t\u00e9o sur la sant\u00e9, la nature, l'histoire et la vie de tous les jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574c010d3cc0d05628ea513f40763c2e6b52b6f8.jpg?x=548&y=366\/mto-la-carte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602240900,"stop":1602243900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602243900":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Tarantini est arr\u00eat\u00e9 pour vol de voiture. Pourtant, Papini s'aper\u00e7oit rapidement que Tarantini a fait en sorte d'\u00eatre appr\u00e9hend\u00e9. Intrigu\u00e9, Terzani demande au directeur de la prison de l'incarc\u00e9rer afin que les deux hommes se retrouvent dans la m\u00eame cellule, afin d'observer leurs faits et gestes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/777ea1b6703c79456b2e75f3bbb7b66a98990d0a.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602243900,"stop":1602246600,"country":"I","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602246600":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Christian Vittorini, un m\u00e9decin \u00e0 l'origine d'un traitement r\u00e9volutionnaire contre le cancer, a \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9 dans son appartement. Terzani et son \u00e9quipe prennent l'affaire en main, jusqu'\u00e0 ce qu'ils d\u00e9couvrent que leur sup\u00e9rieure, la commissaire Fiori, \u00e9tait pr\u00e9sente chez la victime le soir du meurtre...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/777ea1b6703c79456b2e75f3bbb7b66a98990d0a.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602246600,"stop":1602249600,"country":"I","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602249600":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Le fils du colonel Rioneo est assassin\u00e9 alors qu'il tentait de prot\u00e9ger une valise diplomatique venue de Cor\u00e9e. En voulant examiner la malette, Vettori est agress\u00e9 et ne doit son salut qu'\u00e0 l'intervention de Rex...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/777ea1b6703c79456b2e75f3bbb7b66a98990d0a.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602249600,"stop":1602252300,"country":"I","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602252300":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602252300,"stop":1602252600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602252600":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602252600,"stop":1602254400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602254400":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602254400,"stop":1602256500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602256500":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602256500,"stop":1602259200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602259200":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602259200,"stop":1602261600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602261600":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble pour l'autonomie","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ensemble-pour-lautonomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602261600,"stop":1602262140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602262140":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602262140,"stop":1602262200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602264240":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602264240,"stop":1602264600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602264600":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602264600,"stop":1602266100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602266100":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602266100,"stop":1602266400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602266400":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602266400,"stop":1602267600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602267600":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Episode 4125 Face \u00e0 la v\u00e9rit\u00e9, les tensions explosent aux visages de Rolland et Sophie. Tandis que Samia et Boher optent pour l'union et la solidarit\u00e9, Andr\u00e9 et Yvonne d\u00e9cident de r\u00e9v\u00e9ler enfin la v\u00e9rit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602267600,"stop":1602269100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602269100":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602269100,"stop":1602269400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602269400":{"channel":"FRANCE3","title":"Le journal de Roland Garros","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b8779768b2323522c1135e52d19441219b1d74b.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602269400,"stop":1602269700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602269700":{"channel":"FRANCE3","title":"Et vous, comment \u00e7a va ?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74056ac66ccddd7e015e34665c54df5ed628cd37.jpg?x=548&y=366\/et-vous-comment-a-va","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602269700,"stop":1602270000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602270000":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602270000,"stop":1602270300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602270300":{"channel":"FRANCE3","title":"La bo\u00eete \u00e0 secrets","descr":"Chacun garde des secrets, souvent profond\u00e9ment enfouis. Mais certains de ces secrets ne demandent qu'\u00e0 resurgir. Le temps d'une soir\u00e9e, plac\u00e9e sous le signe de l'\u00e9motion et pleine de surprises, Faustine Bollaert propose \u00e0 Kendji Girac, V\u00e9ronique Jannot et Serge Lama d'ouvrir enfin leur bo\u00eete \u00e0 secret.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2c1ce37c9f5da4b838fe36312c8d3a8577ca337.jpg?x=548&y=366\/la-bote-secrets","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602270300,"stop":1602278700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602278700":{"channel":"FRANCE3","title":"Les ann\u00e9es Podium","descr":"Diffus\u00e9 jusqu'\u00e0 500 000 exemplaires dans les ann\u00e9es 70, le magazine Podium a \u00e9t\u00e9 dirig\u00e9 par Claude Fran\u00e7ois, qui souhaitait en fait disposer d'une publication lui permettant d'occuper en permanence le devant de la sc\u00e8ne. Potins, scoops et photos exclusives s'encha\u00eenaient au sujet des c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s. Cette \u00e9mission permet de revenir avec enthousiasme sur l'histoire d'une g\u00e9n\u00e9ration enti\u00e8re.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a7d5d41e5121b76749f5ea2c1f3af2396def4bf.jpg?x=548&y=366\/les-annes-podium","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602278700,"stop":1602286200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602286200":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602286200,"stop":1602286500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602286500":{"channel":"FRANCE3","title":"Libre court","descr":"Courts m\u00e9trages de fiction, courts documentaires et films d'animation sont au programme sur des th\u00e8mes singuliers et proches de chacun : histoires de femmes dans la tourmente mais aussi histoires de R\u00e9sistance en tant de guerre ; histoires de vivre ensemble, histoires sur la diff\u00e9rence et l'autre ; histoires de pays, de territoires, histoires des villes et des campagnes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/708c7efeb8eb614a35dc5dcbf058f8e63faa4bbf.jpg?x=548&y=366\/libre-court","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602286500,"stop":1602289500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602289500":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602289500,"stop":1602289800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602289800":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"Le magazine de la passion du patrimoine fran\u00e7ais et universel. Des reportages exceptionnels sur des lieux historiques et des monuments culturels. La culture passion!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602289800,"stop":1602293100,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602293100":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"Au nord du Morbihan s'\u00e9tend l'ancien territoire de l'une des familles les plus puissantes de Bretagne : les Rohan. Diego Mens, conservateur du patrimoine, invite \u00e0 d\u00e9couvrir les tr\u00e9sors laiss\u00e9s par cette grande famille de m\u00e9c\u00e8nes. Visite ensuite de Vannes, la capitale du Morbihan, r\u00e9put\u00e9e pour ses maisons \u00e0 pans de bois.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602293100,"stop":1602296100,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602296100":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602296100,"stop":1602296400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602296400":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602296400,"stop":1602298500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602298500":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602298500,"stop":1602300900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602300900":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Episode 4125 Face \u00e0 la v\u00e9rit\u00e9, les tensions explosent aux visages de Rolland et Sophie. Tandis que Samia et Boher optent pour l'union et la solidarit\u00e9, Andr\u00e9 et Yvonne d\u00e9cident de r\u00e9v\u00e9ler enfin la v\u00e9rit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602300900,"stop":1602302400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}