{"1602388800":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602388800,"stop":1602395400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602395400":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602395400,"stop":1602404100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602404100":{"channel":"FRANCE3","title":"Parlement hebdo","descr":"Enti\u00e8rement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'actualit\u00e9 parlementaire, ce rendez-vous unique offre chaque semaine un panorama complet des \u00e9v\u00e9nements qui ont aliment\u00e9 le d\u00e9bat \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale et au S\u00e9nat. En pr\u00e9sence d'un d\u00e9put\u00e9 ou d'un s\u00e9nateur, \"Parlement Hebdo\" propose une relecture \u00e9clair\u00e9e des grands travaux et discussions parlementaires.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9244850d9a021a30eabbb8874904bb61c55eda0.jpg?x=548&y=366\/parlement-hebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602404100,"stop":1602405600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602405600":{"channel":"FRANCE3","title":"Nous, les Europ\u00e9ens","descr":"Chaque num\u00e9ro est th\u00e9matis\u00e9 autour d'un pays europ\u00e9en avec un reportage de quinze minutes sur une initiative inspirante, un invit\u00e9 en plateau pour savoir si le mod\u00e8le pr\u00e9sent\u00e9 est applicable \u00e0 la France et une chronique sur les actulit\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d00c73ed700d6dd37855fe08884750007a11081.jpg?x=548&y=366\/nous-les-europens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602405600,"stop":1602407100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602407100":{"channel":"FRANCE3","title":"Expression directe","descr":"Organisations syndicales, partis politiques, mais aussi mouvements d'entrepreneurs prennent la parole.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84aef891d7748e42f5e62a6f2afa833018fd88cc.jpg?x=548&y=366\/expression-directe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602407100,"stop":1602407700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602407700":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602407700,"stop":1602408000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602408000":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602408000,"stop":1602408600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602408600":{"channel":"FRANCE3","title":"Dimanche en politique en r\u00e9gions","descr":"Les r\u00e9dactions r\u00e9gionales de France 3 traitent des sujets qui font d\u00e9bat et des enjeux politiques, sociaux et soci\u00e9taux. Hommes et femmes politiques, citoyens engag\u00e9s et habitants de la r\u00e9gion apportent leurs r\u00e9ponses \u00e0 la question de la semaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f94a1adc0badd2bc2fe6387499b5029c185bb713.jpg?x=548&y=366\/dimanche-en-politique-en-rgions","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602408600,"stop":1602410400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602410400":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602410400,"stop":1602410700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602410700":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602410700,"stop":1602411000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602411000":{"channel":"FRANCE3","title":"Dimanche en politique","descr":"\"Dimanche en Politique\", le rendez-vous politique de France 3. Francis Letellier re\u00e7oit, en direct, un homme ou une femme politique pour d\u00e9battre de l'actualit\u00e9 nationale et internationale. L'invit\u00e9(e) r\u00e9pond \u00e9galement aux questions d'un \u00e9ditorialiste politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2dfdc0fd0cd7d651ef662af6244bad195415dead.jpg?x=548&y=366\/dimanche-en-politique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602411000,"stop":1602413700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602413700":{"channel":"FRANCE3","title":"Les nouveaux nomades","descr":"La diversit\u00e9 des territoires est riche de belles surprises : des bords de la M\u00e9diterran\u00e9e aux sommets alpins, de la Loire aux c\u00f4tes atlantiques, des Pyr\u00e9n\u00e9es au coeur de la capitale, rencontre avec des passionn\u00e9s de leur r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7336f1996195c748f46804525f4d4e2fe2066475.jpg?x=548&y=366\/les-nouveaux-nomades","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602413700,"stop":1602416100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602416100":{"channel":"FRANCE3","title":"Sport dimanche","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aed0e6fc0658bcbefc4e62cb8a861315423e4972.jpg?x=548&y=366\/sport-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602416100,"stop":1602422100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602422100":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"De Roscoff \u00e0 Pont-Avent en passant par le Pays des Abers, la mer d'Iroise et l'\u00eele Tristan, voyage le long du littoral du Finist\u00e8re, \"Pen ar Bed\" en breton ou \"fin de la terre\", qui s'\u00e9tend sur pr\u00e8s de 800 kilom\u00e8tres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602422100,"stop":1602425700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602425700":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"Les lacs du nord de l'Italie s'\u00e9tendent d'est en ouest sur pr\u00e8s de 200 kilom\u00e8tres. Gros plan sur les \u00eeles Borrom\u00e9es, situ\u00e9es sur le lac Majeur, puis sur le lac de C\u00f4me, lieu de vill\u00e9giature des stars et des aristocrates.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602425700,"stop":1602429300,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602429300":{"channel":"FRANCE3","title":"8 chances de tout gagner","descr":"\"8 chances de tout gagner !\", un jeu original de culture g\u00e9n\u00e9rale au cours duquel les candidats vont devoir donner, non pas une seule, mais un maximum de bonnes r\u00e9ponses pour pouvoir avancer dans le jeu, tenter d'acc\u00e9der \u00e0 la finale et multiplier leurs gains.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec82eed46b64f64b43a3cdec8d7311ff93116b3f.jpg?x=548&y=366\/8-chances-de-tout-gagner","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602429300,"stop":1602431700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602431700":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Grand Slam","descr":"Chaque dimanche, \"Le Grand Slam\" accueille les champions qui ont marqu\u00e9 l'histoire de \"Slam\" par leur palmar\u00e8s et leur personnalit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5daa9dc2f592c930297cd9389da79d628a0b629a.jpg?x=548&y=366\/le-grand-slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602431700,"stop":1602435480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602435480":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602435480,"stop":1602435600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602435600":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602435600,"stop":1602436980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602436980":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602436980,"stop":1602437400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602437400":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602437400,"stop":1602439500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602439500":{"channel":"FRANCE3","title":"Stade 2","descr":"Stade 2 vous propose chaque fin de semaine des portraits, des grands reportages, des interviews en plateau ou en duplex, des enqu\u00eates, des r\u00e9sultats. Au menu : du football, du rugby, du tennis, du cyclisme, des sports m\u00e9caniques bien s\u00fbr mais pas seulement. Le magazine sportif s'int\u00e9resse \u00e0 tous les sports et \u00e0 tout ce qui concerne le sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9211cd2195effe093b85c67b5235275f4faad606.jpg?x=548&y=366\/stade-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602439500,"stop":1602442500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602442500":{"channel":"FRANCE3","title":"Destination 2024","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9202a13c8d5830d8b8b789a394ca81c253523281.jpg?x=548&y=366\/destination-2024","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602442500,"stop":1602442800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602442800":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602442800,"stop":1602443100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602443100":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"Saison 13 Lors d'une conf\u00e9rence sur l'avenir organis\u00e9e par James Pendrick, \u00e0 laquelle assistent l'inspecteur Murdoch et le Dr Ogden, des scientifiques \u00e9minents disparaissent myst\u00e9rieusement, les uns apr\u00e8s les autres...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/57080814c85e179ea67a7c312da0ba0ba7974aac.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602443100,"stop":1602445800,"country":"CDN","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602445800":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"Thomas Brackenreid participe \u00e0 une chasse au renard. Les chiens de chasse retrouvent en chemin le corps sans vie du voisin de ses h\u00f4tes. Pendant ce temps-l\u00e0, Julia est intrigu\u00e9e par le comportement du voisin qui semble vouloir dissimuler quelque chose...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ef83f20c2a8a18164b72d4ac06bd82c55aec3e6.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602445800,"stop":1602448200,"country":"CDN","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602448200":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"Murdoch enqu\u00eate sur le meurtre d'un golfeur, James Benedict, abattu d'un coup de putter sur le cr\u00e2ne. Le malheureux avait une assurance-vie souscrite au b\u00e9n\u00e9fice de son fr\u00e8re. Quand l'arme du crime est retrouv\u00e9e, et qu'il est \u00e9tabli qu'elle appartient au fr\u00e8re, les soup\u00e7ons se portent sur lui...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71e7d27fede5ff7f76196c4d44008c5b6b71df53.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602448200,"stop":1602450900,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602450900":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"Margaret orchestre le mariage d'Elizabeth Cummersworth et Oliver Pym. La c\u00e9r\u00e9monie tourne au drame : apr\u00e8s l'\u00e9change des voeux, le mari est \u00e9lectrocut\u00e9. La veuve attire les soup\u00e7ons. Il s'agit du cinqui\u00e8me mariage d'Elizabeth, et \u00e0 chaque fois, l'\u00e9poux a trouv\u00e9 la mort dans des circonstances \u00e9tranges...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a47f6a57193afce3a9885816036303caec0bf8d8.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602450900,"stop":1602453600,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602453600":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602453600,"stop":1602453900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602453900":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"Un vent de panique traverse les rangs des forces de l'ordre de la ville : le commissaire Giles vient de recevoir un film montrant un homme en train d'utiliser un gaz asphyxiant sur un chien. Dans la lettre qui accompagne le paquet, il r\u00e9clame une ran\u00e7on et menace d'empoisonner des humains...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/166aa603c10c636bcafdd29d5dee0f1e9dad143c.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602453900,"stop":1602456300,"country":"CDN","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602456300":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"Un \u00e9minent repr\u00e9sentant de Toronto au parlement provincial a \u00e9t\u00e9 pouss\u00e9 du haut de l'escalier de l'assembl\u00e9e, \u00e0 Queen's Park. Le malheureux n'y survit pas. Le veilleur de nuit affirme qu'il s'agit de l'oeuvre d'un fant\u00f4me. Un journaliste, qui menait l'enqu\u00eate sur la victime, contacte Murdoch...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9cb2c9f49e853917def8fc7a16141ff1129e47ad.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602456300,"stop":1602459000,"country":"CDN","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602459000":{"channel":"FRANCE3","title":"Tannha\u00fcser","descr":"Un Op\u00e9ra allemand en trois actes. \" Cent fois sur le m\u00e9tier tu remettras l'ouvrage ! \". C'est un peu le leitmotiv de Richard Wagner \u00e0 l'\u00e9gard de son cinqui\u00e8me op\u00e9ra, Tannh\u00e4user, cr\u00e9\u00e9 en 1845 \u00e0 Dresde, mais plusieurs fois remani\u00e9. Qui est Tannh\u00e4user ? Un jeune homme h\u00e9sitant entre l'amour charnel de V\u00e9nus et l'amour chaste d'Elisabeth sur fond de troubadours, de mythologie et de r\u00e9demption chr\u00e9tienne ? S'\u00e9loignant de cette vision traditionnelle, le metteur en sc\u00e8ne David Bob\u00e9e analyse les destins tragiques de Tannh\u00e4user et d'Elisabeth \u00e0 l'aube d'une soci\u00e9t\u00e9 obs\u00e9d\u00e9e par la norme, une th\u00e9matique particuli\u00e8rement contemporaine. Et quitte \u00e0 abandonner les conceptions binaires, les deux r\u00f4les f\u00e9minins, V\u00e9nus et Elisabeth, sont confi\u00e9s \u00e0 la m\u00eame chanteuse : la soprano Catherine Hunold. Une prouesse vocale qui renvoie aux souvenirs de Gwyneth Jones dans les ann\u00e9es 70 \u00e0 Bayreuth. Ce programme est diffus\u00e9 en version originale sous-titr\u00e9e","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602459000,"stop":1602470100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602470100":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602470100,"stop":1602471900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602471900":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Grand Slam","descr":"Chaque dimanche, \"Le Grand Slam\" accueille les champions qui ont marqu\u00e9 l'histoire de \"Slam\" par leur palmar\u00e8s et leur personnalit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5daa9dc2f592c930297cd9389da79d628a0b629a.jpg?x=548&y=366\/le-grand-slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602471900,"stop":1602475200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}