{"1598241600":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598241600,"stop":1598250600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598250600":{"channel":"FRANCE3","title":"Vacances Okoo","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/vacances-okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598250600,"stop":1598257800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598257800":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598257800,"stop":1598258100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598258100":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Au sommaire : \"La r\u00e9gion dans les yeux de la chef : Lorraine Pierrat\". \u2013 \"Sujet producteur : Le safran, avec Danja et Anita Sollberger\". \u2013 \"Sujet producteur : La p\u00eache \u00e0 la truite avec Charles Pierrat\". \u2013 \"Noisette de chevreuil et l\u00e9gumes d'automne, jus r\u00e9duit au miel de safran\". \u2013 \"Le casse-cro\u00fbte : Truite fum\u00e9e et fromage du march\u00e9\". \u2013 \"La tarte au munster blanc de Coralie\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598258100,"stop":1598261400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598261400":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598261400,"stop":1598261700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598261700":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598261700,"stop":1598262540,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598262540":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598262540,"stop":1598262600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598262600":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598262600,"stop":1598263200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598263200":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598263200,"stop":1598264280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598264280":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598264280,"stop":1598264700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598264700":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598264700,"stop":1598266500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598266500":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598266500,"stop":1598266800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598266800":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","descr":"Reportages en r\u00e9gions et rubriques en plateau permettent de mieux comprendre l'impact de la m\u00e9t\u00e9o sur la sant\u00e9, la nature, l'histoire et la vie de tous les jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574c010d3cc0d05628ea513f40763c2e6b52b6f8.jpg?x=548&y=366\/mto-la-carte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598266800,"stop":1598269500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598269500":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Un ing\u00e9nieur, Gaetano Rocchi, 38 ans, est retrouv\u00e9 mort \u00e0 son domicile par la femme de m\u00e9nage. L'homme a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 mais l'assassin a tent\u00e9 de maquiller le crime en overdose. Parall\u00e8lement, le colonel Savina, des services secrets, informe le commissaire Gori des menaces d'attentat qui p\u00e8sent sur la ville de Rome...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64957a4fb8b9f218296e50255a7ba29d7e393687.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598269500,"stop":1598272200,"country":"I","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598272200":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Rex met en sc\u00e8ne une unit\u00e9 de police criminelle \u00e0 Vienne puis Rome et notamment le duo infaillible d'un inspecteur et de son berger allemand, Rex. Les sc\u00e9naristes ont trait\u00e9 plusieurs aspects de la criminalit\u00e9 et divers probl\u00e8mes de soci\u00e9t\u00e9 occupent \u00e9galement le devant de la sc\u00e8ne dans l'un ou l'autre \u00e9pisode: alcoolisme, violence domestique, addiction au jeu, etc...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c221ee9abac57a9f944f94aff03d70a1c6cb268.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598272200,"stop":1598274900,"country":"I","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598274900":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Afin d'am\u00e9liorer sa technique d'investigation, Rex doit suivre une formation. Il obtient son dipl\u00f4me de chien policier. Parall\u00e8lement, la comtesse Clotilde Sanfelice, 65 ans, fait une chute mortelle de sa fen\u00eatre. Suicide ou meurtre ? Des traces de lutte sont relev\u00e9es dans la salle \u00e0 manger...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/766e5769447f5844443270fea06e4136e879b4a4.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598274900,"stop":1598277900,"country":"I","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598277900":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598277900,"stop":1598278200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598278200":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598278200,"stop":1598280000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598280000":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598280000,"stop":1598282100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598282100":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598282100,"stop":1598284800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598284800":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598284800,"stop":1598287200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598287200":{"channel":"FRANCE3","title":"La p'tite librairie","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6fe7f4830023fb6a9933c082f3bb877ab5ffd7e8.jpg?x=548&y=366\/la-ptite-librairie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598287200,"stop":1598287500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598287500":{"channel":"FRANCE3","title":"La foule du Tour","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c9a97373b2c8f7ed012e2770823ee2000c2247a.jpg?x=548&y=366\/la-foule-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598287500,"stop":1598287740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598287740":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598287740,"stop":1598287800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598287800":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un nouveau rendez-vous d'information de proximit\u00e9, juste avant votre JT, qui prend le temps de l'actualit\u00e9 politique et l'air du temps \u00e0 travers une interview.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d90cc869ea8a8f64eeff88dd39566d8cc7767b25.jpg?x=548&y=366\/1920-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598287800,"stop":1598288400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598288400":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598288400,"stop":1598289840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598289840":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598289840,"stop":1598290200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598290200":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598290200,"stop":1598291700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598291700":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma maison de A \u00e0 Z","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/704909ec3a8beee21201126018c1d68fa744b78a.jpg?x=548&y=366\/ma-maison-de-a-z","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598291700,"stop":1598292000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598292000":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598292000,"stop":1598293200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598293200":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Barbara essuie une remarque inappropri\u00e9e sur ses talents. Cl\u00e9ment fait un aveu terrible \u00e0 Th\u00e9o. De son c\u00f4t\u00e9, Alison est aux abois, pour la plus grande inqui\u00e9tude d'Abdel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598293200,"stop":1598294700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598294700":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598294700,"stop":1598295300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598295300":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598295300,"stop":1598295600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598295600":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o des plages","descr":"La M\u00e9t\u00e9o des plages pour tout savoir sur le bulletin m\u00e9t\u00e9o des plages du littoral fran\u00e7ais avec des informations pr\u00e9cises et exactes sur la temp\u00e9rature de l'eau et la qualit\u00e9 de l'ensoleillement.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec9a733907cc63d759939f743a76b51982c93568.jpg?x=548&y=366\/mto-des-plages","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598295600,"stop":1598295900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598295900":{"channel":"FRANCE3","title":"Recherche h\u00e9ritiers","descr":"Dans cet \u00e9pisode, Damien va traverser l'Europe \u00e0 la recherche des h\u00e9ritiers de Jean, un vieux gar\u00e7on d'origine polonaise, fils unique, dont les parents avaient immigr\u00e9 en France dans les ann\u00e9es 1920. Paul, lui, va tenter de retrouver les enfants abandonn\u00e9s d'une m\u00e8re qui les a maltrait\u00e9s dans leur enfance. Enfin, Aude d\u00e9couvre qu'un homme mort dans la solitude avait pourtant de la famille proche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae986f8d40e0e8ff4eb4ff74c3a0826be86768b8.jpg?x=548&y=366\/recherche-hritiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598295900,"stop":1598299200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598299200":{"channel":"FRANCE3","title":"Recherche h\u00e9ritiers","descr":"Pour s'assurer que le d\u00e9funt dont il doit r\u00e9gler la succession a pour seule h\u00e9riti\u00e8re sa soeur, Philippe doit d'abord \u00e9lucider le myst\u00e8re qui plane autour de l'existence d'une autre h\u00e9riti\u00e8re. Henri, lui, a en charge le dossier de Mireille, d\u00e9c\u00e9d\u00e9e \u00e0 73 ans. Elle a eu plusieurs enfants, mais on en ignore le nombre. Enfin, comment Bernard, 71 ans, a-t-il pu vivre et finir ses jours dans la solitude ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae986f8d40e0e8ff4eb4ff74c3a0826be86768b8.jpg?x=548&y=366\/recherche-hritiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598299200,"stop":1598302200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598302200":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout feu tout flamme","descr":"Apr\u00e8s avoir caus\u00e9 la ruine d'une partie de sa famille, Victor Valance quitte sa femme et ses trois filles, Juliette, Delphine et Pauline, pour se rendre \u00e0 l'\u00e9tranger. Son \u00e9pouse meurt peu de temps apr\u00e8s son d\u00e9part. Lorsqu'il revient, l'aventurier se heurte \u00e0 Pauline, qui ne lui a pas pardonn\u00e9 son d\u00e9part...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3f1b0e8808ad26c0f51494af9994154ab42adba.jpg?x=548&y=366\/tout-feu-tout-flamme","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598302200,"stop":1598308500,"country":"F","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598308500":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598308500,"stop":1598308800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598308800":{"channel":"FRANCE3","title":"Maltese","descr":"Gaspare Renda, l'homme qui a envoy\u00e9 la photo au journal local, a un long casier judiciaire. Il est impliqu\u00e9 dans la disparition d'une \u00e9tudiante, un dossier trait\u00e9 par l'inspecteur Peralta. Maltese, qui enqu\u00eate toujours de son c\u00f4t\u00e9, d\u00e9couvre que le fianc\u00e9 de l'\u00e9tudiante a \u00e9galement disparu...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e23a4c84a3e08602ffb49a789e6536a3805bbc78.jpg?x=548&y=366\/maltese","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598308800,"stop":1598311800,"country":"I","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598311800":{"channel":"FRANCE3","title":"Maltese","descr":"Maltese apprend que Carmine travaillait avec Peralta et qu'il s'\u00e9tait infiltr\u00e9 dans le milieu. Quand Miceli et Gaspare Renda sont retrouv\u00e9s morts, Maltese n'a plus de t\u00e9moins sur lesquels appuyer ses preuves. Aussi, dans l'espoir de susciter une r\u00e9action, il donne une interview explosive dans la presse...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e23a4c84a3e08602ffb49a789e6536a3805bbc78.jpg?x=548&y=366\/maltese","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598311800,"stop":1598315100,"country":"I","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598315100":{"channel":"FRANCE3","title":"Maltese","descr":"Maltese s'interroge sur la mort myst\u00e9rieuse de son p\u00e8re, qui se serait suicid\u00e9. Les policiers, eux, enqu\u00eatent sur un trafic tr\u00e8s particulier : trois vieilles femmes prennent l'avion pour New York avec des valises et en reviennent pour d\u00e9poser le contenu directement dans la banque des Melendez...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d728f67f831e66cde98b91aff4c3ed5931cbdc0.jpg?x=548&y=366\/maltese","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598315100,"stop":1598317800,"country":"I","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598317800":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598317800,"stop":1598318100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598318100":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie avec Thierry Marx","descr":"Au sommaire : \"Sujet patrimoine : La c\u00e9ramique de Salernes\". \u2013 \"Sujet produit : Les fromages de ch\u00e8vre\". \u2013 \"La daube de sanglier de Jackie et Julie\". \u2013 \"La soupe au pistou\". \u2013 \"Confit et clafoutis de figons\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41f29f356b446ca74ed8b6578318b0be696ef2a0.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie-avec-thierry-marx","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598318100,"stop":1598321400,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598321400":{"channel":"FRANCE3","title":"Les nouveaux nomades","descr":"La diversit\u00e9 des territoires est riche de belles surprises : des bords de la M\u00e9diterran\u00e9e aux sommets alpins, de la Loire aux c\u00f4tes atlantiques, des Pyr\u00e9n\u00e9es au coeur de la capitale, rencontre avec des passionn\u00e9s de leur r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7336f1996195c748f46804525f4d4e2fe2066475.jpg?x=548&y=366\/les-nouveaux-nomades","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598321400,"stop":1598322900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598322900":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598322900,"stop":1598323200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598323200":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598323200,"stop":1598324100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598324100":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598324100,"stop":1598326500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598326500":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Barbara essuie une remarque inappropri\u00e9e sur ses talents. Cl\u00e9ment fait un aveu terrible \u00e0 Th\u00e9o. De son c\u00f4t\u00e9, Alison est aux abois, pour la plus grande inqui\u00e9tude d'Abdel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598326500,"stop":1598328000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}