{"1598068800":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598068800,"stop":1598077800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598077800":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598077800,"stop":1598087700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598087700":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598087700,"stop":1598088000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598088000":{"channel":"FRANCE3","title":"Voyages & d\u00e9lices by Chef Kelly","descr":"La chef r\u00e9unionnaise Kelly Rangama part aux quatre coins du monde \u00e0 la rencontre de cuisines traditionnelles et de producteurs locaux. Ensemble, ils partagent leur passion et \u00e9changent leur savoir-faire.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33accdccd46775e71e8c76e4127ae417f31b279f.jpg?x=548&y=366\/voyages-dlices-by-chef-kelly","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598088000,"stop":1598089800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598089800":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598089800,"stop":1598090400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598090400":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598090400,"stop":1598091480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598091480":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598091480,"stop":1598091900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598091900":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598091900,"stop":1598093700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598093700":{"channel":"FRANCE3","title":"Les nouveaux nomades","descr":"La diversit\u00e9 des territoires est riche de belles surprises : des bords de la M\u00e9diterran\u00e9e aux sommets alpins, de la Loire aux c\u00f4tes atlantiques, des Pyr\u00e9n\u00e9es au coeur de la capitale, rencontre avec des passionn\u00e9s de leur r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7336f1996195c748f46804525f4d4e2fe2066475.jpg?x=548&y=366\/les-nouveaux-nomades","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598093700,"stop":1598096100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598096100":{"channel":"FRANCE3","title":"La ch\u00e8vre","descr":"Marie Bens, la fille d'un P-DG, est enlev\u00e9e au Mexique, o\u00f9 elle passait des vacances. Son p\u00e8re engage Campana, un d\u00e9tective priv\u00e9, pour la retrouver. Apr\u00e8s plusieurs mois de recherches infructueuses, on impose \u00e0 Campana la pr\u00e9sence de Fran\u00e7ois Perrin, un aide-comptable malchanceux cens\u00e9 l'aider...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c4cb7bb5e458e33995517e2c4c8b7c6a2b31a46.jpg?x=548&y=366\/la-chvre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598096100,"stop":1598102100,"country":"F\/MEX\/MLT","releaseYear":"1981","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598102100":{"channel":"FRANCE3","title":"Cyclisme : Championnats de France","descr":"Jade Wiel avait d\u00e9croch\u00e9 la victoire \u00e0 l'issue de l'\u00e9dition 2019 des championnats de France, en prenant le meilleur sur Victorie Guilman et Aude Biannic.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27cea55a1e44dcbda84cb1e04c54888ac4ed03cc.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-championnats-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598102100,"stop":1598109000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598109000":{"channel":"FRANCE3","title":"Expression directe","descr":"Organisations syndicales, partis politiques, mais aussi mouvements d'entrepreneurs prennent la parole.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69a68797e8b6e662ecb0aeb428e4266fe86f1ab6.jpg?x=548&y=366\/expression-directe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598109000,"stop":1598109300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598109300":{"channel":"FRANCE3","title":"Trouvez l'intrus","descr":"\"Trouvez l'intrus\", un jeu de culture g\u00e9n\u00e9rale d'un nouveau genre au cours duquel les candidats doivent trouver \u00e0 chaque question, non pas la bonne r\u00e9ponse, mais l'intrus cach\u00e9 parmi les affirmations. Pour gagner, il suffit donc de rep\u00e9rer l'erreur ! A chaque \u00e9mission, 4 candidats viennent tenter leur chance pour affronter le champion et remporter la cagnotte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85e2e3a5f85c8b134f9042eaa3fc7acb175655a2.jpg?x=548&y=366\/trouvez-lintrus","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598109300,"stop":1598111700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598111700":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un super champion","descr":"Cette comp\u00e9tition propose chaque samedi de retrouver les plus grands champions ayant obtenu plusieurs victoires au cours de l'\u00e9mission quotidienne. Ils vont s'affronter pour tenter de d\u00e9tr\u00f4ner le champion en lice au cours d'un face \u00e0 face final.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/611f576559cee74fd15f3656fc2a4ae306a703de.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-super-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598111700,"stop":1598115000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598115000":{"channel":"FRANCE3","title":"La p'tite librairie","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6fe7f4830023fb6a9933c082f3bb877ab5ffd7e8.jpg?x=548&y=366\/la-ptite-librairie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598115000,"stop":1598115480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598115480":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598115480,"stop":1598115600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598115600":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598115600,"stop":1598116980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598116980":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598116980,"stop":1598117400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598117400":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598117400,"stop":1598118900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598118900":{"channel":"FRANCE3","title":"Agissons avec Jamy","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598118900,"stop":1598119500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598119500":{"channel":"FRANCE3","title":"Jouons \u00e0 la maison","descr":"\u00abJouons \u00e0 la maison\u00bb, c'est la premi\u00e8re \u00e9mission o\u00f9 les candidats jouent depuis chez eux. Quatre candidats s'affrontent via leur webcam en essayant de deviner ce que d'autres Fran\u00e7ais ont r\u00e9pondu \u00e0 des questions pos\u00e9es lors d'un sondage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/035912965a0c9605686a228a2b509bb7066302b7.jpg?x=548&y=366\/jouons-la-maison","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598119500,"stop":1598121300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598121300":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598121300,"stop":1598122200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598122200":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598122200,"stop":1598122500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598122500":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o des plages","descr":"La M\u00e9t\u00e9o des plages pour tout savoir sur le bulletin m\u00e9t\u00e9o des plages du littoral fran\u00e7ais avec des informations pr\u00e9cises et exactes sur la temp\u00e9rature de l'eau et la qualit\u00e9 de l'ensoleillement.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec9a733907cc63d759939f743a76b51982c93568.jpg?x=548&y=366\/mto-des-plages","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598122500,"stop":1598123100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598123100":{"channel":"FRANCE3","title":"Les crimes silencieux","descr":"Tess Borski, capitaine de police, revient dans le Nord, o\u00f9 elle a grandi. Dans ce pays minier, la l\u00e9gende pr\u00e9tend que l'on entend encore les \"cris silencieux\" des mineurs, enterr\u00e9s vivants lors de la catastrophe mini\u00e8re de Courri\u00e8res, en 1906. Des crimes sont bient\u00f4t commis, qui font resurgir ce pass\u00e9...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33d4c9111e5e02a35c021e370832993835e23505.jpg?x=548&y=366\/les-crimes-silencieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598123100,"stop":1598129100,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598129100":{"channel":"FRANCE3","title":"La Disparue du Pyla","descr":"Quand elle avait 12 ans, Elise a fugu\u00e9 par une nuit de septembre avec sa soeur, Laura, \u00e2g\u00e9e de 17 ans. Au matin, elle fut retrouv\u00e9e seule et en \u00e9tat de choc, tandis que Laura restait introuvable. Elise ne garde aucun souvenir de cette nuit. Quinze ans plus tard, un corps est d\u00e9couvert sur un chantier...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ebb58b7418e0d03014fd15819a03c0b22b0c1020.jpg?x=548&y=366\/la-disparue-du-pyla","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598129100,"stop":1598135100,"country":"F\/B","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598135100":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598135100,"stop":1598135400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598135400":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598135400,"stop":1598135700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598135700":{"channel":"FRANCE3","title":"Quand vient la peur","descr":"Au d\u00e9but des ann\u00e9es 70, une petite ville du Poitou-Charentes est endeuill\u00e9e par une s\u00e9rie de crimes sanglants. La police pense tenir une piste t\u00e9nue lorsqu'elle met en lumi\u00e8re le fait que toutes les victimes sont des femmes brunes. Mais les forces de l'ordre pi\u00e9tinent dans leur enqu\u00eate...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b56987bf7ece6d59e74dfde3169fcc23222e79b3.jpg?x=548&y=366\/quand-vient-la-peur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598135700,"stop":1598140800,"country":"F","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598140800":{"channel":"FRANCE3","title":"Quand vient la peur","descr":"L'enqu\u00eate sur les meurtres de jeunes femmes se poursuit, mais Anne Ketal a toutes les peines du monde \u00e0 se concentrer, car d'autres affaires polluent ses recherches. Les m\u00e9faits du tueur en s\u00e9rie r\u00e9v\u00e8lent en effet les dessous peu reluisants de la ville et les secrets inavouables de ses habitants...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a8ebcfe12f58346ebd0104dead5d43a2304f42b.jpg?x=548&y=366\/quand-vient-la-peur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598140800,"stop":1598145900,"country":"F","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598145900":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Petit reporter du go\u00fbt et du bon vivre, Julie d\u00e9niche des endroits insolites, rencontre des personnages chaleureux et truculents, capables de nous faire comprendre ce qui fait le ciment cr\u00e9atif, gastronomique, culturel, patrimonial ou \u00e9conomique d'une r\u00e9gion. La cuisine joue plus que jamais son r\u00f4le de lien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598145900,"stop":1598148900,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598148900":{"channel":"FRANCE3","title":"Les nouveaux nomades","descr":"La diversit\u00e9 des territoires est riche de belles surprises : des bords de la M\u00e9diterran\u00e9e aux sommets alpins, de la Loire aux c\u00f4tes atlantiques, des Pyr\u00e9n\u00e9es au coeur de la capitale, rencontre avec des passionn\u00e9s de leur r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7336f1996195c748f46804525f4d4e2fe2066475.jpg?x=548&y=366\/les-nouveaux-nomades","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598148900,"stop":1598150700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598150700":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598150700,"stop":1598151900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598151900":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un super champion","descr":"Cette comp\u00e9tition propose chaque samedi de retrouver les plus grands champions ayant obtenu plusieurs victoires au cours de l'\u00e9mission quotidienne. Ils vont s'affronter pour tenter de d\u00e9tr\u00f4ner le champion en lice au cours d'un face \u00e0 face final.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/611f576559cee74fd15f3656fc2a4ae306a703de.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-super-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598151900,"stop":1598155200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}