{"1603947600":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603947600,"stop":1603956300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603956300":{"channel":"FRANCE3","title":"Vacances Okoo","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/vacances-okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603956300,"stop":1603962540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603962540":{"channel":"FRANCE3","title":"For\u00eats cal\u00e9doniennes, des mondes \u00e0 sauver","descr":"En Nouvelle-Cal\u00e9donie la protection de la biodiversit\u00e9 rel\u00e8ve de la comp\u00e9tence de chacune des trois provinces qui promulguent leurs propres lois en la mati\u00e8re.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e7947ca456349e723fa64f5ae1ebfe979f77c28.jpg?x=548&y=366\/forts-caldoniennes-des-mondes-sauver","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603962540,"stop":1603964400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603964400":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603964400,"stop":1603964640,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603964640":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf43e5adf29f993c809e33827f6ec97f48971b1d.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603964640,"stop":1603967400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603967400":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603967400,"stop":1603967700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603967700":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603967700,"stop":1603968540,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603968540":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603968540,"stop":1603968600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603968600":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603968600,"stop":1603969200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603970280":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603970280,"stop":1603970700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603970700":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603970700,"stop":1603972500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603972500":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","descr":"Reportages en r\u00e9gions et rubriques en plateau permettent de mieux comprendre l'impact de la m\u00e9t\u00e9o sur la sant\u00e9, la nature, l'histoire et la vie de tous les jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574c010d3cc0d05628ea513f40763c2e6b52b6f8.jpg?x=548&y=366\/mto-la-carte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603972500,"stop":1603975800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603975800":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Renard","descr":"Le Renard, c'est le surnom donn\u00e9 aux fins limiers de la police allemande. Si les commissaires ayant port\u00e9 ce titre \u00e0 Munich se sont succ\u00e9d\u00e9s, ils ont tous en commun une perspicacit\u00e9 exceptionnelle et un sens pointue de l'analyse qui leur permet d'identifier les coupables \u00e0 coup s\u00fbr au terme d'enqu\u00eates minutieuses.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8077601bad7d020303dc3eab47dca0687d432411.jpg?x=548&y=366\/le-renard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603975800,"stop":1603979700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603979700":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Renard","descr":"Le Renard, c'est le surnom donn\u00e9 aux fins limiers de la police allemande. Si les commissaires ayant port\u00e9 ce titre \u00e0 Munich se sont succ\u00e9d\u00e9s, ils ont tous en commun une perspicacit\u00e9 exceptionnelle et un sens pointue de l'analyse qui leur permet d'identifier les coupables \u00e0 coup s\u00fbr au terme d'enqu\u00eates minutieuses.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d81437ca38581719dcc642649bdfd0caf2588990.jpg?x=548&y=366\/le-renard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603979700,"stop":1603983600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603983600":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603983600,"stop":1603984200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603984200":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603984200,"stop":1603986000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603986000":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603986000,"stop":1603988100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603988100":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603988100,"stop":1603990800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603990800":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603990800,"stop":1603993200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603993200":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble pour l'autonomie","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ensemble-pour-lautonomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603993200,"stop":1603993740,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603993740":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603993740,"stop":1603993800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603995840":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603995840,"stop":1603996200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603996200":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603996200,"stop":1603997700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603997700":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603997700,"stop":1603998000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603998000":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603998000,"stop":1603998900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603998900":{"channel":"FRANCE3","title":"Une minute pour l'emploi","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93d43fb9648f6e0f9561dcb705993775b740e1df.jpg?x=548&y=366\/une-minute-pour-lemploi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603998900,"stop":1603999200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603999200":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603999200,"stop":1604000700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604000700":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604000700,"stop":1604001600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604001600":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604001600,"stop":1604001900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604001900":{"channel":"FRANCE3","title":"Mes h\u00e9ros","descr":"En voulant sauver son entreprise, Maxime est en train de perdre sa famille. Un coup de t\u00e9l\u00e9phone inattendu de sa m\u00e8re, en garde \u00e0 vue, le convainc d'aller se mettre au vert quelques jours chez ses parents. Il les voit vivre heureux, en d\u00e9pit de leurs nombreuses querelles. Cela redone un sens \u00e0 sa vie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7914b5b17db960a1d038822b9ac80c5bf3f2975d.jpg?x=548&y=366\/mes-hros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604001900,"stop":1604007300,"country":"F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604007300":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604007300,"stop":1604007600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604007600":{"channel":"FRANCE3","title":"Apatou, les enfants du fleuve","descr":"Apatou est la derni\u00e8re commune de l'ouest de la Guyane fran\u00e7aise accessible par la route. Situ\u00e9 aux confins de la Guyane, un coll\u00e8ge flambant neuf y a \u00e9t\u00e9 construit. Pour les habitants des villages \u00e9loign\u00e9s, le fleuve Maroni reste le seul moyen d'acc\u00e8s et la plupart des \u00e9l\u00e8ves empruntent des pirogues collectives. Certains enfants mettent plus d'une heure, matin et soir pour rejoindre l'\u00e9cole.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01baf6b5ae30738a1c16d8b54bfaa4fcd3d51277.jpg?x=548&y=366\/apatou-les-enfants-du-fleuve","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604007600,"stop":1604010900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604010900":{"channel":"FRANCE3","title":"Les chroniques de Saint-Pierre et Miquelon","descr":"Un panorama de l'\u00eele tout en haut de l'oc\u00e9an Atlantique,o\u00f9 le temps semble s'\u00eatre arr\u00eat\u00e9 il y a plusieurs si\u00e8cles. Depuis des g\u00e9n\u00e9rations, des familles fran\u00e7aises s'accrochent \u00e0 leur bout de terre et refusent de quitter leur \u00eele.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604010900,"stop":1604013900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604013900":{"channel":"FRANCE3","title":"ORTF : ils ont invent\u00e9 la t\u00e9l\u00e9vision","descr":"Une histoire de l'ORTF, Office de Radiodiffusion-T\u00e9l\u00e9vision Fran\u00e7aise, qui, de 1964 \u00e0 1974, a contr\u00f4l\u00e9 la radio et la t\u00e9l\u00e9vision publiques fran\u00e7aises. Une p\u00e9riode marqu\u00e9e par la cr\u00e9ation d'\u00e9missions devenues mythiques et anim\u00e9e par des pionniers de la t\u00e9l\u00e9vision, dont certains sont toujours actifs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1975d4fa31e95219d0f9c119823a9b48a3be620a.jpg?x=548&y=366\/ortf-ils-ont-invent-la-tlvision","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604013900,"stop":1604022000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604022000":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604022000,"stop":1604022300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604022300":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Au sommaire : Les escargots de Bruce. \u2013 Le vol-au vent de Fr\u00e9d\u00e9ric. \u2013 Le vin C\u00f4te-de-Beaune et C\u00f4te-de-Nuits du domaine Perrin de C\u00e9line et Rodolphe. \u2013 Le vin C\u00f4te-de-Beaune et C\u00f4te-de-Nuits du domaine Perrin de C\u00e9line et Rodolphe. \u2013 Le dessert de Fran\u00e7ois, sculpteur sur bois.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604022300,"stop":1604025600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604025600":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie avec Thierry Marx","descr":"Au sommaire : \"Historique de la moutarde\". \u2013 \"Sujet patrimoine : Fallot, la derni\u00e8re moutarderie familiale de Bourgogne, \u00e0 Beaune\". \u2013 \"Sujet producteur : la production de graines de moutarde en Bourgogne\". \u2013 \"La recette de Julie : la palette \u00e0 la diable\". \u2013 \"La recette de Thierry Marx : le r\u00e2ble de lapin \u00e0 la moutarde\". \u2013 \"Les exp\u00e9riences de Rapha\u00ebl en labo\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41f29f356b446ca74ed8b6578318b0be696ef2a0.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie-avec-thierry-marx","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604025600,"stop":1604028600,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604028600":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604028600,"stop":1604028900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604028900":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604028900,"stop":1604030100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604030100":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604030100,"stop":1604032500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604032500":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604032500,"stop":1604034000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}