{"1604984400":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604984400,"stop":1604991900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604991900":{"channel":"FRANCE3","title":"Les Chemins de D'Umani","descr":"Magazine de d\u00e9couverte de la Corse et des gens qui y vivent ! Une \u00e9mission qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'humain et \u00e0 demain en partant de sujets concrets et de solutions simples qui font avancer notre soci\u00e9t\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/78f69375005796b9fec1e43966321b98908840f8.jpg?x=548&y=366\/les-chemins-de-dumani","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604991900,"stop":1604994000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604994000":{"channel":"FRANCE3","title":"Les t\u00e9moins d'Outre-mer","descr":"Ce magazine, qui d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 nationale et internationale \u00e0 travers le prisme de l'outre-mer, est divis\u00e9 en trois parties : la premi\u00e8re pr\u00e9sente un d\u00e9bat li\u00e9 \u00e0 l'actualit\u00e9, la deuxi\u00e8me, une revue de presse du monde et la troisi\u00e8me traite de questions th\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d9f62549f987ffa0b1ab352b1868f9a8bc7f97d.jpg?x=548&y=366\/les-tmoins-doutre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604994000,"stop":1604995800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604995800":{"channel":"FRANCE3","title":"Chroniques m\u00e9diterran\u00e9ennes","descr":"100% passion territoire m\u00e9diterran\u00e9en ! \"Chroniques M\u00e9diterran\u00e9ennes\" nous entra\u00eene hors des sentiers battus \u00e0 la d\u00e9couverte de la r\u00e9gion Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur et de ses habitants. Des sites exceptionnels, de riches rencontres, des histoires in\u00e9dites \u00e0 partager...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a9e886402652e9694fc0a83a5daf28b5d3457c0.jpg?x=548&y=366\/chroniques-mditerranennes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604995800,"stop":1604997900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604997900":{"channel":"FRANCE3","title":"Go\u00fbtez-voir","descr":"\"Go\u00fbtez-Voir\", le magazine de d\u00e9couverte de la gastronomie et du patrimoine en Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes. Entre restaurants \u00e9toil\u00e9s, auberges ou guinguettes, le magazine nous invite \u00e0 partager un moment de convivialit\u00e9 avec des chefs et des cuisiniers qui travaillent avec des producteurs locaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bdd6ec2f5f518e198c2b21b5a900b759cbd1ccdf.jpg?x=548&y=366\/gotez-voir","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604997900,"stop":1604999700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604999700":{"channel":"FRANCE3","title":"Ailleurs en France","descr":"Regards crois\u00e9s sur ce qui fait l'actualit\u00e9 dans toutes les R\u00e9gions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4aa1f49a9dc01aaf8631be037bd39a7ba0b9e5f7.jpg?x=548&y=366\/ailleurs-en-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604999700,"stop":1605000900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605000900":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605000900,"stop":1605001440,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605001440":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf43e5adf29f993c809e33827f6ec97f48971b1d.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605001440,"stop":1605004200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605004200":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605004200,"stop":1605004500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605004500":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605004500,"stop":1605005340,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605005340":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605005340,"stop":1605005400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605005400":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605005400,"stop":1605006000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605006000":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605006000,"stop":1605007080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605007080":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605007080,"stop":1605007500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605007500":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605007500,"stop":1605009300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605009300":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","descr":"Reportages en r\u00e9gions et rubriques en plateau permettent de mieux comprendre l'impact de la m\u00e9t\u00e9o sur la sant\u00e9, la nature, l'histoire et la vie de tous les jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574c010d3cc0d05628ea513f40763c2e6b52b6f8.jpg?x=548&y=366\/mto-la-carte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605009300,"stop":1605012600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605012600":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Renard","descr":"Le corps de la com\u00e9dienne Marilou Weidinger est retrouv\u00e9 sans vie dans l'Isar. Son mari, Karl Weidinger, de trente ans son a\u00een\u00e9, a \u00e9t\u00e9 braqu\u00e9 la veille au soir dans sa brasserie par des ma\u00eetres chanteurs. Apr\u00e8s lui avoir montr\u00e9 des images de sa femme et de leur fils Anton s\u00e9questr\u00e9s dans une cave, ceux-ci lui ont extirp\u00e9 un million d'euros, \u00e0 verser en dix fois sur un compte aux \u00eeles Ca\u00efmans...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1eed82c209672b42f2b4847e379816ef1875e39.jpg?x=548&y=366\/le-renard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605012600,"stop":1605016500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605016500":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Renard","descr":"Le Renard, c'est le surnom donn\u00e9 aux fins limiers de la police allemande. Si les commissaires ayant port\u00e9 ce titre \u00e0 Munich se sont succ\u00e9d\u00e9s, ils ont tous en commun une perspicacit\u00e9 exceptionnelle et un sens pointue de l'analyse qui leur permet d'identifier les coupables \u00e0 coup s\u00fbr au terme d'enqu\u00eates minutieuses.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec7f63460ad57c8a21589dca64b172bf7746d584.jpg?x=548&y=366\/le-renard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605016500,"stop":1605020400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605020400":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605020400,"stop":1605021000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605021000":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605021000,"stop":1605022800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605022800":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605022800,"stop":1605024900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605024900":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605024900,"stop":1605027600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605027600":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605027600,"stop":1605030000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605030000":{"channel":"FRANCE3","title":"Agissons avec Jamy","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605030000,"stop":1605030540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605030540":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605030540,"stop":1605030600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605030600":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un nouveau rendez-vous d'information de proximit\u00e9, juste avant votre JT, qui prend le temps de l'actualit\u00e9 politique et l'air du temps \u00e0 travers une interview.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d90cc869ea8a8f64eeff88dd39566d8cc7767b25.jpg?x=548&y=366\/1920-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605030600,"stop":1605031200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605031200":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605031200,"stop":1605032640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605032640":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605032640,"stop":1605033000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605033000":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605033000,"stop":1605034500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605034500":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605034500,"stop":1605034800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605034800":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605034800,"stop":1605035100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605035100":{"channel":"FRANCE3","title":"Une autre vie s'invente ici","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605035100,"stop":1605035700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605035700":{"channel":"FRANCE3","title":"Une minute pour l'emploi","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93d43fb9648f6e0f9561dcb705993775b740e1df.jpg?x=548&y=366\/une-minute-pour-lemploi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605035700,"stop":1605036000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605036000":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605036000,"stop":1605037500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605037500":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605037500,"stop":1605038100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605038100":{"channel":"FRANCE3","title":"C'est bon \u00e0 savoir","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605038100,"stop":1605038400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605038400":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605038400,"stop":1605038700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605038700":{"channel":"FRANCE3","title":"Le voyageur : Le voleur de nuits","descr":"En d\u00e9cembre 1976, Marion Viguier, une fillette \u00e2g\u00e9e de sept ans est enlev\u00e9e le jour de son anniversaire dans un village de Vend\u00e9e \u00e0 Foug\u00e8re-sur-Mer. Le ravisseur \u00e9chappe au capitaine de gendarmerie Vincent Egouarch. Quelques ann\u00e9es plus tard, Claire Elgouarch, la fille du gendarme appelle Thomas Bareski et lui confie une lettre de remords de l'assassin, vieux et malade, adress\u00e9e \u00e0 la famille\u2026","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f078a905131c4086ba71fe641da82a37c3500d4c.jpg?x=548&y=366\/le-voyageur-le-voleur-de-nuits","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605038700,"stop":1605044100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605044100":{"channel":"FRANCE3","title":"Le voyageur","descr":"Chaque ann\u00e9e en France, 310 homicides restent non \u00e9lucid\u00e9s, laissant des familles bris\u00e9es par un deuil impossible. Traquer les meurtriers pour rendre justice aux familles d\u00e9munies est plus qu'un m\u00e9tier, c'est un devoir pour cette ancienne pointure de la police criminelle, Thomas Bareski...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5da318b3a6313d669b9a7eda27462754545381ed.jpg?x=548&y=366\/le-voyageur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605044100,"stop":1605049500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605049500":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605049500,"stop":1605049800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605049800":{"channel":"FRANCE3","title":"Le pitch cin\u00e9ma","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb9e23b0607ac0f14e84e7f8281ced3a66002263.jpg?x=548&y=366\/le-pitch-cinma","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605049800,"stop":1605050100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605050100":{"channel":"FRANCE3","title":"The Missing","descr":"2014. L'enqu\u00eate de Julien et Jorn les entra\u00eene dans les bas-fonds d'Eckhausen. En 2016, Julien reprend la route d'Eckhausen pour faire \u00e9clater le scandale dont il a pris connaissance en Irak. Il interroge le suspect principal de l'enl\u00e8vement d'Alice. Eve et Jorn suivent la piste de Gemma...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2c4ffdd48741e6b54eff0d1f908bb6855669499.jpg?x=548&y=366\/the-missing","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605050100,"stop":1605053400,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605053400":{"channel":"FRANCE3","title":"The Missing","descr":"2015. La sant\u00e9 de Julien se d\u00e9grade, mais il n'a rien perdu de sa d\u00e9termination. En Allemagne, un nouvel \u00e9l\u00e9ment vient alimenter le proc\u00e8s. Un an plus tard, Julien est toujours \u00e0 la recherche de son troisi\u00e8me suspect et tombe sur un nom familier. Matthew a adopt\u00e9 un comportement de plus en plus extr\u00eame...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d63351da076be51a62518c2fea519110e6e1365b.jpg?x=548&y=366\/the-missing","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605053400,"stop":1605057000,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605057000":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605057000,"stop":1605057300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605057300":{"channel":"FRANCE3","title":"Samedi d'en rire","descr":"Chaque semaine dans \"Samedi d'en Rire\", Jean-Luc Lemoine nous plonge dans le patrimoine humoristique et musical des ann\u00e9es 70 \u00e0 nos jours \u00e0 travers des images d'archives exceptionnelles et in\u00e9dites. Accompagn\u00e9 de sa bande de chroniqueurs, Jean-Luc nous propose un voyage dans le temps empreint de nostalgie et nous invite \u00e0 revivre les moments cultes de l'humour et des tubes l\u00e9gendaires.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/57d2e106bb3422258144c70a70c5d3dcfac8b396.jpg?x=548&y=366\/samedi-den-rire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605057300,"stop":1605062700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605062700":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Petit reporter du go\u00fbt et du bon vivre, Julie d\u00e9niche des endroits insolites, rencontre des personnages chaleureux et truculents, capables de nous faire comprendre ce qui fait le ciment cr\u00e9atif, gastronomique, culturel, patrimonial ou \u00e9conomique d'une r\u00e9gion. La cuisine joue plus que jamais son r\u00f4le de lien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605062700,"stop":1605065700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605065700":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605065700,"stop":1605066000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605066000":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605066000,"stop":1605066900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605066900":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605066900,"stop":1605069300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605069300":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605069300,"stop":1605070800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}