{"1599192000":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599192000,"stop":1599200700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599200700":{"channel":"FRANCE3","title":"Vacances Okoo","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/vacances-okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599200700,"stop":1599206400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599206400":{"channel":"FRANCE3","title":"Les t\u00e9moins d'Outre-mer","descr":"Ce magazine, qui d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 nationale et internationale \u00e0 travers le prisme de l'outre-mer, est divis\u00e9 en trois parties : la premi\u00e8re pr\u00e9sente un d\u00e9bat li\u00e9 \u00e0 l'actualit\u00e9, la deuxi\u00e8me, une revue de presse du monde et la troisi\u00e8me traite de questions th\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d9f62549f987ffa0b1ab352b1868f9a8bc7f97d.jpg?x=548&y=366\/les-tmoins-doutre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599206400,"stop":1599208200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599208200":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599208200,"stop":1599208500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599208500":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie avec Thierry Marx","descr":"Au sommaire : \"Historique de la recette\". \u2013 \"Le New York Cheesecake de Julie\". \u2013 \"Le cheesecake \"version palace\" sans cuisson de Thierry Marx\". \u2013 \"Le tourteau fromage\". \u2013 \"Le kaeskueche\". \u2013 \"La gou\u00e8re bourbonnaise\". \u2013 \"Les exp\u00e9riences de Rapha\u00ebl en labo : Cuisson du fromage ou pas, qu'est-ce que cela change ?\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41f29f356b446ca74ed8b6578318b0be696ef2a0.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie-avec-thierry-marx","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599208500,"stop":1599211800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599211800":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599211800,"stop":1599212100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599212100":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599212100,"stop":1599212940,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599212940":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599212940,"stop":1599213000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599213000":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599213000,"stop":1599213600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599213600":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599213600,"stop":1599214680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599214680":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599214680,"stop":1599215100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599215100":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599215100,"stop":1599216600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599216600":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599216600,"stop":1599217200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599217200":{"channel":"FRANCE3","title":"Cyclisme : Tour de France","descr":"Surnomm\u00e9e la \"Grande Boucle\", le Tour est, avec le Tour d'Italie et le Tour d'Espagne, l'un des trois grands tours de cyclisme sur route. organis\u00e9 par l'UCI World Tour. L'\u00e9preuve se d\u00e9roule au mois de juillet sur 21 \u00e9tapes pendant 23 jours et consiste en un contre-la-montre, des \u00e9tapes de montagne (Pyr\u00e9n\u00e9es et Alpes) et l'arriv\u00e9e sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es \u00e0 Paris.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e33eb0d71859db68aea044c0d2b1e8f1dbc055f.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599217200,"stop":1599225300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599225300":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Apr\u00e8s la mort de Lorenzo, le commissaire Davide Rivera est nomm\u00e9 pour le remplacer. Toute l'\u00e9quipe du commissariat est triste mais il va falloir se remettre au travail. Rivera tente d'apprivoiser Rex, qui se m\u00e9fie de lui et s'enfuit d\u00e8s qu'il le voit...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/777ea1b6703c79456b2e75f3bbb7b66a98990d0a.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599225300,"stop":1599228300,"country":"I","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599228300":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599228300,"stop":1599228600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599228600":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599228600,"stop":1599230400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599230400":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599230400,"stop":1599232500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599232500":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599232500,"stop":1599235200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599235200":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599235200,"stop":1599238140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599238140":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599238140,"stop":1599238200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599238200":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un nouveau rendez-vous d'information de proximit\u00e9, juste avant votre JT, qui prend le temps de l'actualit\u00e9 politique et l'air du temps \u00e0 travers une interview.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d90cc869ea8a8f64eeff88dd39566d8cc7767b25.jpg?x=548&y=366\/1920-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599238200,"stop":1599238800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599238800":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599238800,"stop":1599240240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599240240":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599240240,"stop":1599240600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599240600":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599240600,"stop":1599242100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599242100":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599242100,"stop":1599242400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599242400":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599242400,"stop":1599243600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599243600":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599243600,"stop":1599245100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599245100":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599245100,"stop":1599245400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599245400":{"channel":"FRANCE3","title":"Le journal du Tour","descr":"Le magazine revient sur les derni\u00e8res images et r\u00e9actions des \u00e9quipes de coureurs qui ont brill\u00e9 au cours de la journ\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2a392fdb316053485717aeb9c1c4f9b12716cca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599245400,"stop":1599245700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599245700":{"channel":"FRANCE3","title":"Et vous, comment \u00e7a va ?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74056ac66ccddd7e015e34665c54df5ed628cd37.jpg?x=548&y=366\/et-vous-comment-a-va","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599245700,"stop":1599246000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599246000":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599246000,"stop":1599246300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599246300":{"channel":"FRANCE3","title":"Elle s'appelait Grace Kelly","descr":"Le Prince Albert, fils de Grace Kelly, a accept\u00e9 de d\u00e9voiler les films de famille de sa m\u00e8re. Depuis ses premiers films priv\u00e9s, tourn\u00e9s par son p\u00e8re quand elle n'avait que trois ans, on la voit \u00e9voluer avec les ann\u00e9es, devenir actrice, puis \u00e9pouser le Prince Rainier en 1956. En se mariant et en renon\u00e7ant \u00e0 sa carri\u00e8re, Grace Kelly s'est rattrap\u00e9e en filmant elle-m\u00eame ceux qui l'entouraient.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad143999546b88ab912cc93bef59bd63a0519717.jpg?x=548&y=366\/elle-sappelait-grace-kelly","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599246300,"stop":1599253500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599253500":{"channel":"FRANCE3","title":"L\u00e9o Ferr\u00e9, un homme libre","descr":"Retir\u00e9 dans sa campagne toscane depuis vingt ans, L\u00e9o Ferr\u00e9 s'\u00e9teint Le 14 juillet 1993 aupr\u00e8s de ses proches. Il \u00e9tait le \"troisi\u00e8me homme\", pr\u00e9sent sur le poster iconique r\u00e9unissant les trois \"monstres\" de la chanson fran\u00e7aise, \u00e0 savoir Brassens, Brel et lui-m\u00eame. Des trois, il \u00e9tait le plus impossible, le plus gouailleur, mais aussi, paradoxalement, le plus timide et le plus \u00e9corch\u00e9 vif.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc3760d53eeb080b5814ed8d392749eaaf5d799e.jpg?x=548&y=366\/lo-ferr-un-homme-libre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599253500,"stop":1599257400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599257400":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599257400,"stop":1599257640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599257640":{"channel":"FRANCE3","title":"Libre court","descr":"Courts m\u00e9trages de fiction, courts documentaires et films d'animation sont au programme sur des th\u00e8mes singuliers et proches de chacun : histoires de femmes dans la tourmente mais aussi histoires de R\u00e9sistance en tant de guerre ; histoires de vivre ensemble, histoires sur la diff\u00e9rence et l'autre ; histoires de pays, de territoires, histoires des villes et des campagnes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/708c7efeb8eb614a35dc5dcbf058f8e63faa4bbf.jpg?x=548&y=366\/libre-court","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599257640,"stop":1599257700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599257700":{"channel":"FRANCE3","title":"L'effort commercial","descr":"L\u00e9a, future \u00e9tudiante en lettres \u00e2g\u00e9e de 18 ans, effectue son premier job d'\u00e9t\u00e9 en tant que caissi\u00e8re. Elle va \u00eatre t\u00e9moin de la violence au travail.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/30a5861dd9ea63a485406b2e7ed6caa0a365323c.jpg?x=548&y=366\/leffort-commercial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599257700,"stop":1599258600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599258600":{"channel":"FRANCE3","title":"Amours synth\u00e9tiques","descr":"Diane, 50 ans, est secr\u00e8tement amoureuse de son coll\u00e8gue Henri. C'est alors qu'elle d\u00e9couvre que la vie amoureuse d'Henri est d\u00e9j\u00e0 bien remplie.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599258600,"stop":1599260100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599260100":{"channel":"FRANCE3","title":"Les grandes d\u00e9couvertes","descr":"Fatigu\u00e9s de faire la guerre, ils sont partis \u00e0 l'aventure. Le XXe si\u00e8cle commence et les enfants jouent dans le jardin, jusqu'\u00e0 la fin de l'\u00e9t\u00e9. Entour\u00e9 de son cousin Louis, de son jeune fr\u00e8re Ernest et de Marthe la petite fille espi\u00e8gle, Paul ira jusqu'en Amazonie pour d\u00e9couvrir le myst\u00e8re de V\u00e9nus.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599260100,"stop":1599261600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599261600":{"channel":"FRANCE3","title":"Mireille Darc, la femme libre","descr":"Un an apr\u00e8s sa mort, Mireille Darc reste une star populaire. Aim\u00e9e par ses partenaires \u00e0 l'\u00e9cran, elle \u00e9tait un sex-symbol, une photographe passionn\u00e9e, une r\u00e9alisatrice de documentaires et une militante engag\u00e9e. A travers des interviews intimes, elle raconte les drames de son enfance, sa vie passionn\u00e9e avec Alain Delon et sa rupture douloureuse. Ses proches eux aussi t\u00e9moignent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc5837ffe97c565a8b6ee290a173928d92b86d1f.jpg?x=548&y=366\/mireille-darc-la-femme-libre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599261600,"stop":1599268200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599268200":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599268200,"stop":1599268500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599268500":{"channel":"FRANCE3","title":"Au-del\u00e0 des fronti\u00e8res, Alan Stivell","descr":"Ce documentaire revisite la trajectoire d'un artiste \u00e0 la vocation pr\u00e9coce : Alan Stivell. Dans les ann\u00e9es 70, l'artiste militant marque son \u00e9poque et fait r\u00e9sonner la musique bretonne avec succ\u00e8s dans le monde entier. Un monde qu'il va parcourir dans tous les sens avec sa c\u00e9l\u00e8bre harpe celtique. Aujourd'hui, le barde aux cheveux longs continue son p\u00e9riple artistique avec le m\u00eame int\u00e9r\u00eat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3089122cfdab5ec2e246cd2817bc9ebe1e50e00.jpg?x=548&y=366\/au-del-des-frontires-alan-stivell","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599268500,"stop":1599271500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599271500":{"channel":"FRANCE3","title":"Les nouveaux nomades","descr":"La diversit\u00e9 des territoires est riche de belles surprises : des bords de la M\u00e9diterran\u00e9e aux sommets alpins, de la Loire aux c\u00f4tes atlantiques, des Pyr\u00e9n\u00e9es au coeur de la capitale, rencontre avec des passionn\u00e9s de leur r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7336f1996195c748f46804525f4d4e2fe2066475.jpg?x=548&y=366\/les-nouveaux-nomades","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599271500,"stop":1599273300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599273300":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599273300,"stop":1599273600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599273600":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599273600,"stop":1599274500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599274500":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599274500,"stop":1599276900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599276900":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599276900,"stop":1599276900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}