{"1600488000":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600488000,"stop":1600497000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600497000":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600497000,"stop":1600505100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600505100":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600505100,"stop":1600505400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600505400":{"channel":"FRANCE3","title":"Voyages & d\u00e9lices by Chef Kelly","descr":"La chef r\u00e9unionnaise Kelly Rangama part aux quatre coins du monde \u00e0 la rencontre de cuisines traditionnelles et de producteurs locaux. Ensemble, ils partagent leur passion et \u00e9changent leur savoir-faire.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33accdccd46775e71e8c76e4127ae417f31b279f.jpg?x=548&y=366\/voyages-dlices-by-chef-kelly","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600505400,"stop":1600507200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600507200":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600507200,"stop":1600507740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600507740":{"channel":"FRANCE3","title":"Dans votre r\u00e9gion","descr":"Des hommes et des femmes, issus de toutes les r\u00e9gions de France, partagent leurs exp\u00e9riences, leurs passions, et font d\u00e9couvrir leur mode de vie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3e6e735a6c146061ce716eeca2d2fa31e738527.jpg?x=548&y=366\/dans-votre-rgion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600507740,"stop":1600509600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600509600":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600509600,"stop":1600510680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600510680":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600510680,"stop":1600511100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600511100":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600511100,"stop":1600512900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600512900":{"channel":"FRANCE3","title":"Cyclisme : Tour de France","descr":"Surnomm\u00e9e la \"Grande Boucle\", le Tour est, avec le Tour d'Italie et le Tour d'Espagne, l'un des trois grands tours de cyclisme sur route. organis\u00e9 par l'UCI World Tour. L'\u00e9preuve se d\u00e9roule au mois de juillet sur 21 \u00e9tapes pendant 23 jours et consiste en un contre-la-montre, des \u00e9tapes de montagne (Pyr\u00e9n\u00e9es et Alpes) et l'arriv\u00e9e sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es \u00e0 Paris.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8923b562c8abfd37b1db224d9e5351f45f1dda04.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600512900,"stop":1600517700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600517700":{"channel":"FRANCE3","title":"Sport motoris\u00e9 : 24 Heures du Mans","descr":"En direct","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/68dfe47ae58ca3b512e89d0602688ab6523336ed.jpg?x=548&y=366\/sport-motoris-24-heures-du-mans","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600517700,"stop":1600528200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600528200":{"channel":"FRANCE3","title":"Expression directe","descr":"Organisations syndicales, partis politiques, mais aussi mouvements d'entrepreneurs prennent la parole.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69a68797e8b6e662ecb0aeb428e4266fe86f1ab6.jpg?x=548&y=366\/expression-directe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600528200,"stop":1600528500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600528500":{"channel":"FRANCE3","title":"Trouvez l'intrus","descr":"\"Trouvez l'intrus\", un jeu de culture g\u00e9n\u00e9rale d'un nouveau genre au cours duquel les candidats doivent trouver \u00e0 chaque question, non pas la bonne r\u00e9ponse, mais l'intrus cach\u00e9 parmi les affirmations. Pour gagner, il suffit donc de rep\u00e9rer l'erreur ! A chaque \u00e9mission, 4 candidats viennent tenter leur chance pour affronter le champion et remporter la cagnotte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85e2e3a5f85c8b134f9042eaa3fc7acb175655a2.jpg?x=548&y=366\/trouvez-lintrus","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600528500,"stop":1600530900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600530900":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un super champion","descr":"Cette comp\u00e9tition propose chaque samedi de retrouver les plus grands champions ayant obtenu plusieurs victoires au cours de l'\u00e9mission quotidienne. Ils vont s'affronter pour tenter de d\u00e9tr\u00f4ner le champion en lice au cours d'un face \u00e0 face final.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/611f576559cee74fd15f3656fc2a4ae306a703de.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-super-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600530900,"stop":1600534680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600534680":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600534680,"stop":1600534800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600534800":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600534800,"stop":1600536180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600536180":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600536180,"stop":1600536600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600536600":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600536600,"stop":1600538100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600538100":{"channel":"FRANCE3","title":"Rugby \u00e0 XV : Champions Cup","descr":"La Coupe d'Europe de rugby est une comp\u00e9tition annuelle interclubs de rugby \u00e0 XV disput\u00e9e par des \u00e9quipes de Six Nations europ\u00e9ennes \u2013 l'Angleterre, l'\u00c9cosse, la France, l'Irlande, l'Italie et le Pays de Galles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/236c9cc0de84e7517be639b79d6f96ff9940272b.jpg?x=548&y=366\/rugby-xv-champions-cup","genre":"Sonstiges, Sonstiges 2019\/2020","start":1600538100,"stop":1600540200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600540200":{"channel":"FRANCE3","title":"Agissons avec Jamy","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600540200,"stop":1600540500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600540500":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600540500,"stop":1600541100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600541100":{"channel":"FRANCE3","title":"Le journal du Tour","descr":"Le magazine revient sur les derni\u00e8res images et r\u00e9actions des \u00e9quipes de coureurs qui ont brill\u00e9 au cours de la journ\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2a392fdb316053485717aeb9c1c4f9b12716cca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600541100,"stop":1600541700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600541700":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600541700,"stop":1600542300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600542300":{"channel":"FRANCE3","title":"Meurtres en Pays Cathare","descr":"Lors de l'inauguration d'une exposition dans un ch\u00e2teau cathare, les visiteurs d\u00e9couvrent le cadavre mutil\u00e9 d'une femme dans une cage de torture. Victor, un jeune homme atteint de trisomie 21, est retrouv\u00e9 sur la sc\u00e8ne du crime. Or, il n'est autre que le fr\u00e8re de Pauline Lebrun, charg\u00e9e de l'enqu\u00eate...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5ada0b4239b483d495c0203cd7cd330e0586e5e.jpg?x=548&y=366\/meurtres-en-pays-cathare","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600542300,"stop":1600547700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600547700":{"channel":"FRANCE3","title":"Meurtres \u00e0 Avignon","descr":"Laurence Ravel, commandant \u00e0 la PJ d'Avignon, doit \u00e9lucider la mort d'une femme, dont le squelette a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert par des ouvriers dans la chambre forte, secr\u00e8te, de la grande biblioth\u00e8que du Palais des Papes. Pour l'aider dans cette affaire, on lui adjoint une enqu\u00eatrice, qui n'est autre que sa ni\u00e8ce...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9166f490355b19fb035db581d7bc401c067d977f.jpg?x=548&y=366\/meurtres-avignon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600547700,"stop":1600552800,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600552800":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600552800,"stop":1600553100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600553100":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600553100,"stop":1600553700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600553700":{"channel":"FRANCE3","title":"Sport motoris\u00e9 : 24 Heures du Mans","descr":"EN DIRECT","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/68dfe47ae58ca3b512e89d0602688ab6523336ed.jpg?x=548&y=366\/sport-motoris-24-heures-du-mans","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600553700,"stop":1600574400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}