{"1604120400":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604120400,"stop":1604128980,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604128980":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604128980,"stop":1604137200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604137200":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604137200,"stop":1604137500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604137500":{"channel":"FRANCE3","title":"Voyages & d\u00e9lices by Chef Kelly","descr":"La chef r\u00e9unionnaise Kelly Rangama part aux quatre coins du monde \u00e0 la rencontre de cuisines traditionnelles et de producteurs locaux. Ensemble, ils partagent leur passion et \u00e9changent leur savoir-faire. Rediffusion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33accdccd46775e71e8c76e4127ae417f31b279f.jpg?x=548&y=366\/voyages-dlices-by-chef-kelly","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604137500,"stop":1604139300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604139300":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604139300,"stop":1604139600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604139600":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604139600,"stop":1604140140,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604140140":{"channel":"FRANCE3","title":"Dans votre r\u00e9gion","descr":"Des hommes et des femmes, issus de toutes les r\u00e9gions de France, partagent leurs exp\u00e9riences, leurs passions, et font d\u00e9couvrir leur mode de vie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3e6e735a6c146061ce716eeca2d2fa31e738527.jpg?x=548&y=366\/dans-votre-rgion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604140140,"stop":1604142000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604142000":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604142000,"stop":1604143080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604143080":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604143080,"stop":1604143500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604143500":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604143500,"stop":1604145300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604145300":{"channel":"FRANCE3","title":"Les nouveaux nomades","descr":"La diversit\u00e9 des territoires est riche de belles surprises : des bords de la M\u00e9diterran\u00e9e aux sommets alpins, de la Loire aux c\u00f4tes atlantiques, des Pyr\u00e9n\u00e9es au coeur de la capitale, rencontre avec des passionn\u00e9s de leur r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7336f1996195c748f46804525f4d4e2fe2066475.jpg?x=548&y=366\/les-nouveaux-nomades","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604145300,"stop":1604147400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604147400":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604147400,"stop":1604147700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604147700":{"channel":"FRANCE3","title":"Samedi d'en rire","descr":"Chaque semaine dans \"Samedi d'en Rire\", Jean-Luc Lemoine nous plonge dans le patrimoine humoristique et musical des ann\u00e9es 70 \u00e0 nos jours \u00e0 travers des images d'archives exceptionnelles et in\u00e9dites. Accompagn\u00e9 de sa bande de chroniqueurs, Jean-Luc nous propose un voyage dans le temps empreint de nostalgie et nous invite \u00e0 revivre les moments cultes de l'humour et des tubes l\u00e9gendaires.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/57d2e106bb3422258144c70a70c5d3dcfac8b396.jpg?x=548&y=366\/samedi-den-rire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604147700,"stop":1604153700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604153700":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie avec Thierry Marx","descr":"\"Les Carnets de Julie avec Thierry Marx\" confrontent une recette \u00e0 l'avis du grand chef \u00e9toil\u00e9 et du physico-chimiste Rapha\u00ebl Haumont ! Pour rester fid\u00e8le \u00e0 la tradition des \"Carnets de Julie\", c'est autour de la table d'une cuisine sp\u00e9cialement am\u00e9nag\u00e9e que prendra fin chaque num\u00e9ro. Rejoints par leurs invit\u00e9s, Julie et Thierry feront d\u00e9guster, commentaires \u00e0 l'appui, leurs recettes respectives pour le plus grand plaisir de tous. LE POT AU FEU Historique du pot-au-feu : Le pot-au-feu renvoie aux bases universelles de la cuisine : le pot dans lequel on jetait les ingr\u00e9dients de la soupe quotidienne pour les pocher. La d\u00e9nomination \"viande en pot\" qualifie d\u00e8s la fin du 13e si\u00e8cle un aliment bouilli avec de l'eau en opposition \u00e0 un aliment r\u00f4ti. Le terme \"pot-au-feu\" renvoie donc au nom du r\u00e9cipient : le \"pot \u00e0 feu\". Le pot-au-feu sommaire daterait du N\u00e9olithique et s'est d\u00e9velopp\u00e9 sous l'Empire romain. Anthime, m\u00e9decin de l'\u00e9poque m\u00e9rovingienne, propose alors une recette \u00e0 mi-chemin entre le pot-au-feu et le boeuf \"mode\". Plat populaire par excellence, le pot-au-feu symbolise le repas unique du pauvre. Ce n'est qu'\u00e0 partir du 18e si\u00e8cle que le pot-au-feu devient un plat majeur de la cuisine bourgeoise. On l'enrichit de diverses viandes, des morceaux gras et maigres qui apportent aussi bien des textures que du go\u00fbt au bouillon. Selon l'Encyclop\u00e9die Larousse de 1867, le pot-au-feu est \"la base de notre cuisine, c'est par lui que notre cuisine nationale se distingue de toutes les autres\". Il fournit en effet \u00e0 la fois un potage (le bouillon), de la viande bouillie (g\u00e9n\u00e9ralement du boeuf) et des l\u00e9gumes. \u2013 Sujet producteur : les l\u00e9gumes de Cr\u00e9ances de la famille Joret La famille Joret cultive des carottes et des poireaux dans les sols sableux du bord de Manche depuis des g\u00e9n\u00e9rations. La famille est install\u00e9e sur le m\u00eame site depuis 1949 et les grands-parents maternels de Mathieu produisaient d\u00e9j\u00e0 des carottes dans les ann\u00e9es 20 ! Mathieu a d'abord tent\u00e9 une exp\u00e9rience professionnelle dans une autre branche avant de revenir \u00e0 la ferme, il y a dix ans. L'exploitation emploie 8 personnes et jusqu'\u00e0 30 en \u00e9t\u00e9, lors de la plantation des poireaux. Ils r\u00e9coltent chaque jour en fonction de leurs ventes. Le bassin de Cr\u00e9ances est constitu\u00e9 de mielles, des parcelles de terres cultiv\u00e9es sur une bande sableuse en bord de mer \u00e0 base de limon marin. Les l\u00e9gumes n'ont donc aucune difficult\u00e9 \u00e0 se frayer un chemin dans le sol pendant la pousse ; ce qui leur permet de d\u00e9velopper des caract\u00e9ristiques plus tendres et des tissus plus fins. Les l\u00e9gumes cuisent donc plus facilement et la peau tr\u00e8s fine des carottes n'a pas besoin d'\u00eatre \u00e9pluch\u00e9e. \u2013 Les recettes : La recette de Julie : le pot-au-feu aux 3 viandes \u00e0 la fa\u00e7on de Michel Gu\u00e9rard Le pot-au-feu de Jacques Ibarboure en Gironde Le pot-au-feu de Marc L\u00e9vy Et la version pot-au-feu de Thierry Marx ! Pour l'utilisation des restes : Les palets de pot-au-feu Le suppenfleisch de Mado \u2013 Et aussi les exp\u00e9riences de Rapha\u00ebl au labo : Le pochage de la viande Hi\u00e9rarchiser les ar\u00f4mes : A quel moment mettre le bouquet garni pour que chacun des ar\u00f4mes r\u00e9v\u00e8le son maximum ? Faut-il saler le bouillon ? Comment conserver la viande cuite du pot-au-feu ainsi que les l\u00e9gumes ?","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges 2017","start":1604153700,"stop":1604157300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604157300":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Julie voyage en Haute-Sa\u00f4ne, \u00e0 mi-chemin entre Vesoul et Besan\u00e7o,n dans un petit coin de paradis rural situ\u00e9 \u00e0 Sorans-l\u00e8s-Breurey. Michel et sa femme Evelyne lui ouvrent les portes de leur ferme \u00e9colo, la ferme bio de They. Au menu : \u2013 Joues de porc au vin de groseilles de Marc \u2013 Tarte au metton d'Anne-Fran\u00e7oise \u2013 Poulet \u00e0 la cancoillotte d'Evelyne et Ben \u2013 Galette comtoise de Ben","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604157300,"stop":1604160600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604160600":{"channel":"FRANCE3","title":"Expression directe","descr":"Organisations syndicales, partis politiques, mais aussi mouvements d'entrepreneurs prennent la parole.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84aef891d7748e42f5e62a6f2afa833018fd88cc.jpg?x=548&y=366\/expression-directe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604160600,"stop":1604160900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604160900":{"channel":"FRANCE3","title":"Trouvez l'intrus","descr":"\"Trouvez l'intrus\", un jeu de culture g\u00e9n\u00e9rale d'un nouveau genre au cours duquel les candidats doivent trouver \u00e0 chaque question, non pas la bonne r\u00e9ponse, mais l'intrus cach\u00e9 parmi les affirmations. Pour gagner, il suffit donc de rep\u00e9rer l'erreur ! A chaque \u00e9mission, 4 candidats viennent tenter leur chance pour affronter le champion et remporter la cagnotte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85e2e3a5f85c8b134f9042eaa3fc7acb175655a2.jpg?x=548&y=366\/trouvez-lintrus","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604160900,"stop":1604163300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604163300":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un super champion","descr":"Cette comp\u00e9tition propose chaque samedi de retrouver les plus grands champions ayant obtenu plusieurs victoires au cours de l'\u00e9mission quotidienne. Ils vont s'affronter pour tenter de d\u00e9tr\u00f4ner le champion en lice au cours d'un face \u00e0 face final.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/611f576559cee74fd15f3656fc2a4ae306a703de.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-super-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604163300,"stop":1604166900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604166900":{"channel":"FRANCE3","title":"Simplissime","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/63203751f0d8bb030aacf2b7da19e8c2cacc040b.jpg?x=548&y=366\/simplissime","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604166900,"stop":1604167080,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604167080":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604167080,"stop":1604167200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604167200":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604167200,"stop":1604168580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604168580":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604168580,"stop":1604169000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604169000":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604169000,"stop":1604170500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604170500":{"channel":"FRANCE3","title":"Agissons avec Jamy","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604170500,"stop":1604171100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604171100":{"channel":"FRANCE3","title":"Jouons \u00e0 la maison","descr":"\u00abJouons \u00e0 la maison\u00bb, c'est la premi\u00e8re \u00e9mission o\u00f9 les candidats jouent depuis chez eux. Quatre candidats s'affrontent via leur webcam en essayant de deviner ce que d'autres Fran\u00e7ais ont r\u00e9pondu \u00e0 des questions pos\u00e9es lors d'un sondage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/035912965a0c9605686a228a2b509bb7066302b7.jpg?x=548&y=366\/jouons-la-maison","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604171100,"stop":1604172900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604172900":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604172900,"stop":1604173800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604173800":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604173800,"stop":1604174700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604174700":{"channel":"FRANCE3","title":"Commissaire Magellan","descr":"Le commissaire Magellan s'int\u00e9resse de pr\u00e8s au d\u00e9c\u00e8s d'un jeune brasseur reconnu pour sa production de qualit\u00e9. Tr\u00e8s vite, il semble que la famille du d\u00e9funt peut constituer une piste probante pour l'aboutissement de l'enqu\u00eate. En effet, le d\u00e9funt et son beau-p\u00e8re ne s'appr\u00e9ciaient gu\u00e8re...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/842e9efc2391c6fb1a50d5127f1576a4a52e0935.jpg?x=548&y=366\/commissaire-magellan","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604174700,"stop":1604180400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604180400":{"channel":"FRANCE3","title":"Commissaire Magellan","descr":"Nad\u00e8ge Vali\u00e8re bichonne le rosier qu'elle pr\u00e9sentera lors d'un concours. Soudain, elle est frapp\u00e9e \u00e0 la t\u00eate et s'\u00e9croule. Nad\u00e8ge faisait partie d'une dynastie d'horticulteurs. Le voisin et rival aurait-il pu la tuer ? En tout cas, il accuse les Vali\u00e8re de ne reculer devant rien pour gagner le concours...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/295b546444e7aa3843f3ead5ba297fdad66fc9f1.jpg?x=548&y=366\/commissaire-magellan","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604180400,"stop":1604185800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604185800":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604185800,"stop":1604186100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604186100":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604186100,"stop":1604186700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604186700":{"channel":"FRANCE3","title":"Tcha\u00efkovski : symphonies n\u00b01 et n\u00b05","descr":"En 2017 et 2018, en trois concerts \u00e0 l'Op\u00e9ra Bastille et \u00e0 la Philharmonie, Philippe Jordan a parcouru l'int\u00e9grale des symphonies de Tcha\u00efkovski. Il avait choisi de mettre chaque fois en regard les \" jeunes \" symphonies avec les trois grandes derni\u00e8res, faisant dialoguer le r\u00eave avec l'\u00e9motion et la souffrance. La captation, \u00e0 l'Op\u00e9ra Bastille, portait sur les deux symphonies suivantes : la Symphonie n\u00b01 (en sol mineur \"R\u00eaves d'hiver\", op.13, compos\u00e9e en 1866) et la Symphonie n\u00b05 (en mi mineur, op.64, compos\u00e9e en 1888).","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604186700,"stop":1604192100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604192100":{"channel":"FRANCE3","title":"(S)ACRE","descr":"Avec \"(S)ACRE\", David Drouard entend achever son triptyque chor\u00e9graphique, apr\u00e8s \"F(AUNE)\" et \"(H)UBRIS\", par une pi\u00e8ce sous forme d'un concert chor\u00e9graphique. Pour neuf danseuses et trois musiciennes-compositrices, le chor\u00e9graphe choisit de s'inspirer du \"Sacre du Printemps\", ballet cr\u00e9\u00e9 en 1913 sur la musique d'Igor Stravinski, en s'attachant \u00e0 la place de la femme.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9c8de20a2f03b9515d171a70ee7dd1b4007dfbc.jpg?x=548&y=366\/sacre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604192100,"stop":1604195400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604195400":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Petit reporter du go\u00fbt et du bon vivre, Julie d\u00e9niche des endroits insolites, rencontre des personnages chaleureux et truculents, capables de nous faire comprendre ce qui fait le ciment cr\u00e9atif, gastronomique, culturel, patrimonial ou \u00e9conomique d'une r\u00e9gion. La cuisine joue plus que jamais son r\u00f4le de lien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604195400,"stop":1604201700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604201700":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604201700,"stop":1604202000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604202000":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604202000,"stop":1604203800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604203800":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un super champion","descr":"Cette comp\u00e9tition propose chaque samedi de retrouver les plus grands champions ayant obtenu plusieurs victoires au cours de l'\u00e9mission quotidienne. Ils vont s'affronter pour tenter de d\u00e9tr\u00f4ner le champion en lice au cours d'un face \u00e0 face final.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/611f576559cee74fd15f3656fc2a4ae306a703de.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-super-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604203800,"stop":1604206800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}