{"1603774800":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603774800,"stop":1603783500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603783500":{"channel":"FRANCE3","title":"Vacances Okoo","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/vacances-okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603783500,"stop":1603789740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603789740":{"channel":"FRANCE3","title":"Les secrets de Tahiti","descr":"Si la fleur de Tiar\u00e9 et la perle noire sont connues de tous pour l'aspect carte postale de leurs atours, leurs origines et leurs potentiels sont totalement ignor\u00e9s. De nombreux enjeux \u00e9conomiques, culturels et \u00e9cologiques restent \u00e0 p\u00e9renniser. Notamment la convoitise humaine et la pollution qui mettent en danger la production, inqui\u00e9tant de fait les sp\u00e9cialistes. Ces derni\u00e8res ann\u00e9es, des d\u00e9fenseurs d\u00e9ploient une \u00e9nergie incroyable pour renouveler l'image de ces embl\u00e8mes, diversifier les offres, et pr\u00e9server l'environnement afin d'assurer leur d\u00e9veloppement.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ffb8cac59b489cd9f621f40b7e93ae8dc03225c0.jpg?x=548&y=366\/les-secrets-de-tahiti","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603789740,"stop":1603791600,"country":"PYF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603791600":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603791600,"stop":1603791840,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603791840":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf43e5adf29f993c809e33827f6ec97f48971b1d.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603791840,"stop":1603794600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603794600":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603794600,"stop":1603794900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603794900":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603794900,"stop":1603795740,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603795740":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603795740,"stop":1603795800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603795800":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603795800,"stop":1603796400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603797480":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603797480,"stop":1603797900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603797900":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603797900,"stop":1603799700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603799700":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","descr":"Reportages en r\u00e9gions et rubriques en plateau permettent de mieux comprendre l'impact de la m\u00e9t\u00e9o sur la sant\u00e9, la nature, l'histoire et la vie de tous les jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574c010d3cc0d05628ea513f40763c2e6b52b6f8.jpg?x=548&y=366\/mto-la-carte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603799700,"stop":1603803000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603803000":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Renard","descr":"Le Renard, c'est le surnom donn\u00e9 aux fins limiers de la police allemande. Si les commissaires ayant port\u00e9 ce titre \u00e0 Munich se sont succ\u00e9d\u00e9s, ils ont tous en commun une perspicacit\u00e9 exceptionnelle et un sens pointue de l'analyse qui leur permet d'identifier les coupables \u00e0 coup s\u00fbr au terme d'enqu\u00eates minutieuses.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ffa1d123b148b6d13bf53adfa81294837920e5.jpg?x=548&y=366\/le-renard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603803000,"stop":1603806900,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603806900":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Renard","descr":"Le Renard, c'est le surnom donn\u00e9 aux fins limiers de la police allemande. Si les commissaires ayant port\u00e9 ce titre \u00e0 Munich se sont succ\u00e9d\u00e9s, ils ont tous en commun une perspicacit\u00e9 exceptionnelle et un sens pointue de l'analyse qui leur permet d'identifier les coupables \u00e0 coup s\u00fbr au terme d'enqu\u00eates minutieuses.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff397a09fef40a45b7fa25924985362d4aab0854.jpg?x=548&y=366\/le-renard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603806900,"stop":1603810800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603810800":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603810800,"stop":1603811400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603811400":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603811400,"stop":1603813200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603813200":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603813200,"stop":1603815300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603815300":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603815300,"stop":1603818000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603818000":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603818000,"stop":1603820400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603820400":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble pour l'autonomie","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ensemble-pour-lautonomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603820400,"stop":1603820940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603820940":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603820940,"stop":1603821000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603823040":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603823040,"stop":1603823400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603823400":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603823400,"stop":1603824900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603824900":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603824900,"stop":1603825200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603825200":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603825200,"stop":1603826100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603826100":{"channel":"FRANCE3","title":"Une minute pour l'emploi","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93d43fb9648f6e0f9561dcb705993775b740e1df.jpg?x=548&y=366\/une-minute-pour-lemploi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603826100,"stop":1603826400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603826400":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603826400,"stop":1603827900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603827900":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603827900,"stop":1603828800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603828800":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603828800,"stop":1603829100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603829100":{"channel":"FRANCE3","title":"Capitaine Marleau","descr":"Marleau prend des vacances bien m\u00e9rit\u00e9es en Guadeloupe, o\u00f9 elle retrouve un de ses amis, Lo\u00efc. Elle esp\u00e8re bien profiter du soleil et de la plage, mais se ravise lorsqu'elle apprend qu'un musicien a \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9 dans un club. Pour seconder les gendarmes, Marleau n'h\u00e9site pas \u00e0 revoir son emploi du temps...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56ceb840e48607640fa97aa32d1d394802b00ef8.jpg?x=548&y=366\/capitaine-marleau","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603829100,"stop":1603834800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603834800":{"channel":"FRANCE3","title":"Capitaine Marleau","descr":"Jeanne Dewaere, 40 ans, directrice d'un parc zoologique, d\u00e9truit les indices qui prouvent que sa jeune prot\u00e9g\u00e9e, Manon, est m\u00eal\u00e9e \u00e0 une affaire de vandalisme qui a mal tourn\u00e9 et caus\u00e9 la mort de deux personnes. Jeanne veut \u00e0 tout prix \u00e9viter \u00e0 Manon la case prison. Jeanne est une ancienne d\u00e9tenue...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4717305d91b15d6ef50fe32600a81e215c9b82bb.jpg?x=548&y=366\/capitaine-marleau","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603834800,"stop":1603840500,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603840500":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603840500,"stop":1603840800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603840800":{"channel":"FRANCE3","title":"Le pitch cin\u00e9ma","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb9e23b0607ac0f14e84e7f8281ced3a66002263.jpg?x=548&y=366\/le-pitch-cinma","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603840800,"stop":1603841100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603841100":{"channel":"FRANCE3","title":"The Missing","descr":"Fin 2014, onze ans apr\u00e8s son enl\u00e8vement, Alice Webster s'effondre, \u00e9puis\u00e9e, sur la place du marche d'Eckhausen, une ville de garnison britannique bas\u00e9e en Allemagne. L'inspecteur fran\u00e7ais Julien Baptiste, qui avait men\u00e9 l'enqu\u00eate sur sa disparition en 2003, est charg\u00e9 de retrouver le kidnappeur d'Alice...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f456553606ef1af483fae5abe3115d6a6bebeb6a.jpg?x=548&y=366\/the-missing","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603841100,"stop":1603844700,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603844700":{"channel":"FRANCE3","title":"The Missing","descr":"Les parents d'Alice peinent \u00e0 faire face au traumatisme de leur fille. Peu \u00e0 peu, les soup\u00e7ons de Gemma, sa m\u00e8re, grandissent : qu'est-il r\u00e9ellement arriv\u00e9 \u00e0 sa fille ? La police militaire royale accepte d'enqu\u00eater aux c\u00f4t\u00e9s de la police allemande pour retrouver la deuxi\u00e8me jeune fille disparue...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6b7ef293ae52df26d47a87a3e1d34a1fccd28b6.jpg?x=548&y=366\/the-missing","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603844700,"stop":1603848000,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603848000":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603848000,"stop":1603848300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603848300":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"Le magazine de la passion du patrimoine fran\u00e7ais et universel. Des reportages exceptionnels sur des lieux historiques et des monuments culturels. La culture passion!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603848300,"stop":1603855500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603855500":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603855500,"stop":1603855800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603855800":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603855800,"stop":1603857300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603857300":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603857300,"stop":1603859700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603859700":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603859700,"stop":1603861200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}