{"1600833600":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600833600,"stop":1600841100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600841100":{"channel":"FRANCE3","title":"Littoral","descr":"\"Littoral\", le magazine des gens de mer qui propose de partir \u00e0 la rencontre de tous ceux qui vivent du maritime ou en sont tout simplement passionn\u00e9s. De Dunkerque \u00e0 Saint-Jean-de-Luz, \"Littoral\" nous invite \u00e0 une navigation riches en d\u00e9couvertes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2ddf4178c3412999024338ad8d830ba42ed7661.jpg?x=548&y=366\/littoral","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600841100,"stop":1600843200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600843200":{"channel":"FRANCE3","title":"Les t\u00e9moins d'Outre-mer","descr":"Ce magazine, qui d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 nationale et internationale \u00e0 travers le prisme de l'outre-mer, est divis\u00e9 en trois parties : la premi\u00e8re pr\u00e9sente un d\u00e9bat li\u00e9 \u00e0 l'actualit\u00e9, la deuxi\u00e8me, une revue de presse du monde et la troisi\u00e8me traite de questions th\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d9f62549f987ffa0b1ab352b1868f9a8bc7f97d.jpg?x=548&y=366\/les-tmoins-doutre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600843200,"stop":1600845000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600845000":{"channel":"FRANCE3","title":"Chroniques d'en haut","descr":"\"Chroniques d'en Haut\", le magazine de la montagne qui arpente les sentiers, les monts et les vall\u00e9es des massifs et qui part \u00e0 la rencontre de ceux qui les font vivre. Le magazine propose de d\u00e9couvrir des univers inattendus, et parfois m\u00eame urbains...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8272f32011a563c9047da5b3e477fab84c63b34.jpg?x=548&y=366\/chroniques-den-haut","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600845000,"stop":1600847100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600847100":{"channel":"FRANCE3","title":"Le go\u00fbt des rencontres","descr":"\"Le Go\u00fbt des Rencontres\", le magazine d'enqu\u00eate culinaire de la r\u00e9gion Nouvelle-Aquitaine riche de paysages, de terroirs, d'histoires et de tr\u00e9sors d'une immense diversit\u00e9. Le magazine dresse un portrait sensible de n\u00e9o-aquitains et de leur rapport \u00e0 la table \u00e0 travers des repas au caract\u00e8re authentique qu'ils pr\u00e9parent et partagent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a894dee138a713d1c9dcc2da82d2f93f68c8579f.jpg?x=548&y=366\/le-got-des-rencontres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600847100,"stop":1600848900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600848900":{"channel":"FRANCE3","title":"Ailleurs en France","descr":"Regards crois\u00e9s sur ce qui fait l'actualit\u00e9 dans toutes les R\u00e9gions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4aa1f49a9dc01aaf8631be037bd39a7ba0b9e5f7.jpg?x=548&y=366\/ailleurs-en-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600848900,"stop":1600850100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600850100":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600850100,"stop":1600850640,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600850640":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf43e5adf29f993c809e33827f6ec97f48971b1d.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600850640,"stop":1600853400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600853400":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600853400,"stop":1600853700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600853700":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600853700,"stop":1600854540,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600854540":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600854540,"stop":1600854600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600854600":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600854600,"stop":1600855200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600855200":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600855200,"stop":1600856280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600856280":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600856280,"stop":1600856700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600856700":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600856700,"stop":1600858500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600858500":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","descr":"Reportages en r\u00e9gions et rubriques en plateau permettent de mieux comprendre l'impact de la m\u00e9t\u00e9o sur la sant\u00e9, la nature, l'histoire et la vie de tous les jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574c010d3cc0d05628ea513f40763c2e6b52b6f8.jpg?x=548&y=366\/mto-la-carte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600858500,"stop":1600861500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600861500":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Rex et Rivera doivent faire face \u00e0 Lucio et Michele Castroglio. Les deux hommes ont \u00e9t\u00e9 fra\u00eechement lib\u00e9r\u00e9s de prison et ont l'intention de se venger. Empoisonn\u00e9 et laiss\u00e9 pour mort, l'inspecteur doit se battre afin de retrouver son ami Rex, drogu\u00e9 et utilis\u00e9 comme arme par les deux criminels...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/777ea1b6703c79456b2e75f3bbb7b66a98990d0a.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600861500,"stop":1600864200,"country":"I","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600864200":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Durant un \u00e9change dans un entrep\u00f4t, deux criminels connus sous les noms de Bert One et De Santis, ainsi que le myst\u00e9rieux \"Homme Gris\" sont pris dans une fusillade. Lorsque Rivera arrive sur les lieux du crime, il se rend compte que son ancien rival, Paolo Miano, l'a devanc\u00e9. Ils doivent travaill\u00e9 ensemble...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/777ea1b6703c79456b2e75f3bbb7b66a98990d0a.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600864200,"stop":1600867200,"country":"I","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600867200":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Un enseignant est retrouv\u00e9 mort. Terzani se voit confier l'affaire. Il est accompagn\u00e9 de son fid\u00e8le Rex. Le d\u00e9funt travaillait pour le compte d'une universit\u00e9 en ligne bas\u00e9e dans la capitale italienne. Terzani apprend qu'il y dispensait des cours d'anthropologie d'une teneur toute particuli\u00e8re...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/777ea1b6703c79456b2e75f3bbb7b66a98990d0a.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600867200,"stop":1600869900,"country":"I","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600869900":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600869900,"stop":1600870200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600870200":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600870200,"stop":1600872000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600872000":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600872000,"stop":1600874100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600874100":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600874100,"stop":1600876800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600876800":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600876800,"stop":1600879740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600879740":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600879740,"stop":1600879800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600879800":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un nouveau rendez-vous d'information de proximit\u00e9, juste avant votre JT, qui prend le temps de l'actualit\u00e9 politique et l'air du temps \u00e0 travers une interview.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d90cc869ea8a8f64eeff88dd39566d8cc7767b25.jpg?x=548&y=366\/1920-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600879800,"stop":1600880400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600880400":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600880400,"stop":1600881840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600881840":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600881840,"stop":1600882200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600882200":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600882200,"stop":1600883700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600883700":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600883700,"stop":1600884000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600884000":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600884000,"stop":1600885200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600885200":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600885200,"stop":1600886700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600886700":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600886700,"stop":1600887000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600887000":{"channel":"FRANCE3","title":"Le journal de Roland Garros","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c3a4d4873c605621d24d4c381fd4a66544208f3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600887000,"stop":1600887300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600887300":{"channel":"FRANCE3","title":"Et vous, comment \u00e7a va ?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74056ac66ccddd7e015e34665c54df5ed628cd37.jpg?x=548&y=366\/et-vous-comment-a-va","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600887300,"stop":1600887600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600887600":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600887600,"stop":1600887900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600887900":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"Avec le g\u00e9ographe Yves Michelin, survol des volcans embl\u00e9matiques de la cha\u00eene des Puys, class\u00e9e en 2018 au patrimoine mondial de l'Unesco. Yves Michelin souhaite rouvrir au public le chemin d'acc\u00e8s du Puy de C\u00f4me. Fr\u00e9d\u00e9ric Didier, architecte en chef des monuments historiques, restaure la chambre de Philippe le Bel dans le ch\u00e2teau de Ravel, qui domine la plaine de la Limagne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600887900,"stop":1600894800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600894800":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600894800,"stop":1600895100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600895100":{"channel":"FRANCE3","title":"R\u00e9seau d'enqu\u00eates","descr":"Des milliers de Fran\u00e7ais vivent \u00e0 quelques m\u00e8tres seulement de 1312 sites class\u00e9s Seveso, c'est-\u00e0-dire potentiellement extr\u00eamement dangereux et des centaines de personnes y travaillent. Le 21 Septembre 2001, l'explosion de l'usine AZF \u00e0 Toulouse fait 31 morts et 2500 bless\u00e9s. Le 26 septembre 2019, l'incendie de l'usine Lubrizol \u00e0 Rouen r\u00e9veille les craintes en mati\u00e8re de risque industriel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08c50aa26602cee4ed395477bfe3eee31469fe78.jpg?x=548&y=366\/rseau-denqutes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600895100,"stop":1600898400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600898400":{"channel":"FRANCE3","title":"Faut pas r\u00eaver","descr":"Philippe Gougler va sillonner la Gaudeloupe pour y rencontrer de fervents d\u00e9fenseurs de la culture antillaise. Il va partir \u00e0 la conqu\u00eate d'un tr\u00e9sor situ\u00e9 sous la mer : un coquillage dont la chair est tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9e en gastronomie, le lambi. Puis il va s'immerger dans l'univers des \"Cuisini\u00e8res de la Guadeloupe\". A la nuit tomb\u00e9e, Philippe va chercher le plus secret des insectes : le phasme.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c78c05e6bed7e2a27184272b875793631059f199.jpg?x=548&y=366\/faut-pas-rver","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600898400,"stop":1600905000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600905000":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600905000,"stop":1600905300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600905300":{"channel":"FRANCE3","title":"Faut pas r\u00eaver","descr":"Le Qu\u00e9bec est une r\u00e9gion o\u00f9 souffle encore le vent de l'aventure. Carolina de Salvo s'y rend juste avant l'hiver, en plein \u00e9t\u00e9 indien. Elle rencontre un pilote d'hydravion qui lui fait survoler la for\u00eat, d\u00e9couvre Qu\u00e9bec en compagnie de Diane Tell et assiste \u00e0 la r\u00e9colte de la canneberge. Au sommaire : Chasseurs de couleur. \u2013 Montr\u00e9al : des potagers sur les toits. \u2013 Saint-Tite : la passion rod\u00e9o.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75a668e44a0c5b2b7c45028c8719e2e3c4ff5d69.jpg?x=548&y=366\/faut-pas-rver","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600905300,"stop":1600912500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600912500":{"channel":"FRANCE3","title":"Voyages & d\u00e9lices by Chef Kelly","descr":"La chef r\u00e9unionnaise Kelly Rangama part aux quatre coins du monde \u00e0 la rencontre de cuisines traditionnelles et de producteurs locaux. Ensemble, ils partagent leur passion et \u00e9changent leur savoir-faire.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33accdccd46775e71e8c76e4127ae417f31b279f.jpg?x=548&y=366\/voyages-dlices-by-chef-kelly","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600912500,"stop":1600914000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600914000":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600914000,"stop":1600914300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600914300":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600914300,"stop":1600916100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600916100":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600916100,"stop":1600918500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600918500":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600918500,"stop":1600920000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}