{"1601006400":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601006400,"stop":1601014200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601014200":{"channel":"FRANCE3","title":"Les gens des Hauts","descr":"\"Les Gens des Hauts\", le magazine qui part \u00e0 la rencontre de ceux et de celles qui s'engagent pour leur r\u00e9gion. Toujours avec le sourire, son humour et ses fac\u00e9ties, Kamini nous fait partager ses incroyables d\u00e9couvertes et ses coups de foudre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3c814f0ae51ae239afeefa4ec93a5f07153b763.jpg?x=548&y=366\/les-gens-des-hauts","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601014200,"stop":1601016300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601016300":{"channel":"FRANCE3","title":"Les t\u00e9moins d'Outre-mer","descr":"Ce magazine, qui d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 nationale et internationale \u00e0 travers le prisme de l'outre-mer, est divis\u00e9 en trois parties : la premi\u00e8re pr\u00e9sente un d\u00e9bat li\u00e9 \u00e0 l'actualit\u00e9, la deuxi\u00e8me, une revue de presse du monde et la troisi\u00e8me traite de questions th\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d9f62549f987ffa0b1ab352b1868f9a8bc7f97d.jpg?x=548&y=366\/les-tmoins-doutre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601016300,"stop":1601018220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601018220":{"channel":"FRANCE3","title":"Dans votre r\u00e9gion","descr":"Des hommes et des femmes, issus de toutes les r\u00e9gions de France, partagent leurs exp\u00e9riences, leurs passions, et font d\u00e9couvrir leur mode de vie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3e6e735a6c146061ce716eeca2d2fa31e738527.jpg?x=548&y=366\/dans-votre-rgion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601018220,"stop":1601021700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601021700":{"channel":"FRANCE3","title":"Ailleurs en France","descr":"Regards crois\u00e9s sur ce qui fait l'actualit\u00e9 dans toutes les R\u00e9gions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4aa1f49a9dc01aaf8631be037bd39a7ba0b9e5f7.jpg?x=548&y=366\/ailleurs-en-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601021700,"stop":1601022900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601022900":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601022900,"stop":1601023440,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601023440":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf43e5adf29f993c809e33827f6ec97f48971b1d.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601023440,"stop":1601026200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601026200":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601026200,"stop":1601026500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601026500":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601026500,"stop":1601027340,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601027340":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601027340,"stop":1601027400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601027400":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601027400,"stop":1601028000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601028000":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601028000,"stop":1601029080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601029080":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601029080,"stop":1601029500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601029500":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601029500,"stop":1601031300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601031300":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","descr":"Reportages en r\u00e9gions et rubriques en plateau permettent de mieux comprendre l'impact de la m\u00e9t\u00e9o sur la sant\u00e9, la nature, l'histoire et la vie de tous les jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574c010d3cc0d05628ea513f40763c2e6b52b6f8.jpg?x=548&y=366\/mto-la-carte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601031300,"stop":1601034300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601034300":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Au cours d'un voyage scolaire \u00e0 Rome, une enseignante se rend au commissariat pour signaler que l'une de ses \u00e9l\u00e8ves, Sara Borelli, a \u00e9t\u00e9 victime de violence et drogu\u00e9e lorsqu'elle se trouvait \u00e0 l'h\u00f4tel. Interrog\u00e9e par Terzani, Sara raconte comment elle a \u00e9t\u00e9 drogu\u00e9e \u00e0 son insu par sa camarade Clara...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/777ea1b6703c79456b2e75f3bbb7b66a98990d0a.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601034300,"stop":1601037300,"country":"I","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601037300":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Un professeur de tango, que ses \u00e9l\u00e8ves de sexe f\u00e9minin adorent, est retrouv\u00e9 assassin\u00e9 dans sa salle de danse. Il a \u00e9t\u00e9 empoisonn\u00e9. Sa maison a compl\u00e8tement \u00e9t\u00e9 saccag\u00e9e, laissant penser que les tueurs recherchaient quelque chose. Les enqu\u00eates se concentrent sur les liaisons amoureuses de l'enseignant...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/777ea1b6703c79456b2e75f3bbb7b66a98990d0a.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601037300,"stop":1601040000,"country":"I","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601040000":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Terzani, Rex et Monterosso passent un moment de d\u00e9tente au parc d'attractions \"Magicland\". Mais un homme, danseur dans l'un des spectacles, est retrouv\u00e9 assassin\u00e9. Les d\u00e9buts de l'enqu\u00eate se concentrent d'abord sur les rivalit\u00e9s et les jalousies qui existent entre les danseurs et les cascadeurs...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ff40ee196bef1b0e53c88f1f88c782dc7b8846e.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601040000,"stop":1601042700,"country":"I","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601042700":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601042700,"stop":1601043000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601043000":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601043000,"stop":1601044800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601044800":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601044800,"stop":1601046900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601046900":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601046900,"stop":1601049600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601049600":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601049600,"stop":1601052540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601052540":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601052540,"stop":1601052600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601052600":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un nouveau rendez-vous d'information de proximit\u00e9, juste avant votre JT, qui prend le temps de l'actualit\u00e9 politique et l'air du temps \u00e0 travers une interview.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d90cc869ea8a8f64eeff88dd39566d8cc7767b25.jpg?x=548&y=366\/1920-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601052600,"stop":1601053200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601053200":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601053200,"stop":1601054640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601054640":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601054640,"stop":1601055000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601055000":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601055000,"stop":1601056500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601056500":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601056500,"stop":1601056800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601056800":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601056800,"stop":1601058000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601058000":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601058000,"stop":1601059500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601059500":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601059500,"stop":1601059800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601059800":{"channel":"FRANCE3","title":"Le journal de Roland Garros","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c3a4d4873c605621d24d4c381fd4a66544208f3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601059800,"stop":1601060100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601060100":{"channel":"FRANCE3","title":"Et vous, comment \u00e7a va ?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74056ac66ccddd7e015e34665c54df5ed628cd37.jpg?x=548&y=366\/et-vous-comment-a-va","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601060100,"stop":1601060400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601060400":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601060400,"stop":1601060700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601060700":{"channel":"FRANCE3","title":"300 choeurs chantent","descr":"\u00c0 l'occasion des 40 ans de la disparition de Joe Dassin, plusieurs g\u00e9n\u00e9rations d'artistes s'associeront aux plus beaux choeurs fran\u00e7ais pour reprendre \u00e0 leurs c\u00f4t\u00e9s ses plus grandes chansons, des versions cr\u00e9\u00e9es sp\u00e9cialement pour l'\u00e9mission. Dans ce show pr\u00e9sent\u00e9 par les artistes eux-m\u00eames, avec la participation des fils de l'artiste, tous les tubes de Joe Dassin sont au rendez-vous.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d2d071a11b4671b6bda383ad4ad217486670109.jpg?x=548&y=366\/300-choeurs-chantent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601060700,"stop":1601069400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601069400":{"channel":"FRANCE3","title":"Laurent Gerra, le miroir de son \u00e9poque","descr":"Qu'ont en commun Jack Lang, Michel Drucker, Jean Lassalle, Philippe Chevallier, R\u00e9gis Laspal\u00e8s, St\u00e9phane Bern ou Pierre Bellemare ? Tous sont, quotidiennement ou presque, imit\u00e9s par Laurent Gerra. Ce documentaire se propose de raconter les 30 ans de carri\u00e8re de l'humoriste. Les int\u00e9ress\u00e9s eux-m\u00eames, ses cibles favorites, ont accept\u00e9 d'analyser et de commenter ses sketches les plus c\u00e9l\u00e8bres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c78d5d83adb29979478c4bd85e87ad9da2304221.jpg?x=548&y=366\/laurent-gerra-le-miroir-de-son-poque","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601069400,"stop":1601076600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601076600":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601076600,"stop":1601076840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601076840":{"channel":"FRANCE3","title":"Libre court","descr":"Courts m\u00e9trages de fiction, courts documentaires et films d'animation sont au programme sur des th\u00e8mes singuliers et proches de chacun : histoires de femmes dans la tourmente mais aussi histoires de R\u00e9sistance en tant de guerre ; histoires de vivre ensemble, histoires sur la diff\u00e9rence et l'autre ; histoires de pays, de territoires, histoires des villes et des campagnes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/708c7efeb8eb614a35dc5dcbf058f8e63faa4bbf.jpg?x=548&y=366\/libre-court","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601076840,"stop":1601076900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601076900":{"channel":"FRANCE3","title":"Mademoiselle","descr":"A quoi cela ressemble d'\u00eatre harcel\u00e9e quotidiennement ? En inversant les r\u00f4les, ce clip d'une cinquantaine de secondes d\u00e9peint l'oppression que peuvent ressentir les femmes.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601076900,"stop":1601077200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601077200":{"channel":"FRANCE3","title":"Amphi B7","descr":"Arthur est un jeune homme de petite taille. Lors de sa rentr\u00e9e \u00e0 l'universit\u00e9, un \u00e9tudiant se moque de lui.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601077200,"stop":1601077500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601077500":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble","descr":"Eva, jeune fille de 23 ans, d\u00e9cide d'avorter. Mais elle se rend compte qu'elle n'est pas seule dans cette douloureuse situation. Ce choix, ils le font \u00e0 deux.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601077500,"stop":1601077800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601077800":{"channel":"FRANCE3","title":"Polaro\u00efd","descr":"Dans les moments o\u00f9 les mots manquent, ce sont bien souvent les images qui parlent \u00e0 leur place.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601077800,"stop":1601078100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601078100":{"channel":"FRANCE3","title":"Paradise","descr":"Membre d'un r\u00e9seau de passeurs, Mario transporte des clandestins subsahariens dans son camion frigorifique, du sud de l'Espagne vers la France. Une gr\u00e8ve qui bloque la fronti\u00e8re du c\u00f4t\u00e9 fran\u00e7ais va perturber son voyage.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601078100,"stop":1601079600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601079600":{"channel":"FRANCE3","title":"Le placard d'Amelia","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3bd57202fda8fbcf996de4369420ca1b87a6003c.jpg?x=548&y=366\/le-placard-damelia","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601079600,"stop":1601080500,"country":"USA","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601080500":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601080500,"stop":1601080800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601080800":{"channel":"FRANCE3","title":"Sardou, le film de sa vie","descr":"Retour sur la longue carri\u00e8re du chanteur populaire fran\u00e7ais Michel Sardou, dont les tubes incontournables ont marqu\u00e9 l'histoire de la vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e62a47520def44ccbe23adb296809a31f292509d.jpg?x=548&y=366\/sardou-le-film-de-sa-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601080800,"stop":1601088000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601088000":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601088000,"stop":1601088300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601088300":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601088300,"stop":1601088900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601088900":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601088900,"stop":1601091300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601091300":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601091300,"stop":1601091300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}