{"1598414400":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598414400,"stop":1598423100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598423100":{"channel":"FRANCE3","title":"Vacances Okoo","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/vacances-okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598423100,"stop":1598430900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598430900":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598430900,"stop":1598431200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598431200":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Au sommaire : \"La r\u00e9gion dans les yeux de la cheffe : Marl\u00e8ne Chaussemy\". \u2013 \"Sujet producteur : Le march\u00e9 et le gaperon\". \u2013 \"Sujet producteur : Le bison\". \u2013 \"Bison aux l\u00e9gumes d'hiver, c\u00e9leri boule nouveau en cro\u00fbte de sel, sauce vin rouge\". \u2013 \"Casse-cro\u00fbte : Gaperon, pompe aux grattons et vin de Corinne\". \u2013 \"Le p\u00e2t\u00e9 aux poires et aux coings bourbonnais de Fran\u00e7oise Petit\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598431200,"stop":1598434200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598434200":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598434200,"stop":1598434500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598434500":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598434500,"stop":1598435340,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598435340":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598435340,"stop":1598435400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598435400":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598435400,"stop":1598436000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598436000":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598436000,"stop":1598437080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598437080":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598437080,"stop":1598437500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598437500":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598437500,"stop":1598439300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598439300":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598439300,"stop":1598439600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598439600":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","descr":"Reportages en r\u00e9gions et rubriques en plateau permettent de mieux comprendre l'impact de la m\u00e9t\u00e9o sur la sant\u00e9, la nature, l'histoire et la vie de tous les jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574c010d3cc0d05628ea513f40763c2e6b52b6f8.jpg?x=548&y=366\/mto-la-carte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598439600,"stop":1598442300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598442300":{"channel":"FRANCE3","title":"Cyclisme : Championnats d'Europe sur route","descr":"Elia Viviani est le tenant du titre europ\u00e9en. L'an dernier, le coureur italien s'\u00e9tait impos\u00e9 devant les Belges Yves Lampaert et Pascal Ackermann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27cea55a1e44dcbda84cb1e04c54888ac4ed03cc.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-championnats-deurope-sur-route","genre":"Sonstiges, Sonstiges 2020","start":1598442300,"stop":1598450700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598450700":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598450700,"stop":1598452800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598452800":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598452800,"stop":1598454900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598454900":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598454900,"stop":1598457600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598457600":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598457600,"stop":1598460000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598460000":{"channel":"FRANCE3","title":"La p'tite librairie","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6fe7f4830023fb6a9933c082f3bb877ab5ffd7e8.jpg?x=548&y=366\/la-ptite-librairie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598460000,"stop":1598460300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598460300":{"channel":"FRANCE3","title":"La foule du Tour","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c9a97373b2c8f7ed012e2770823ee2000c2247a.jpg?x=548&y=366\/la-foule-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598460300,"stop":1598460540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598460540":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598460540,"stop":1598460600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598460600":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un nouveau rendez-vous d'information de proximit\u00e9, juste avant votre JT, qui prend le temps de l'actualit\u00e9 politique et l'air du temps \u00e0 travers une interview.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d90cc869ea8a8f64eeff88dd39566d8cc7767b25.jpg?x=548&y=366\/1920-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598460600,"stop":1598461200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598461200":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598461200,"stop":1598462640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598462640":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598462640,"stop":1598463000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598463000":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598463000,"stop":1598464500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598464500":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma maison de A \u00e0 Z","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/704909ec3a8beee21201126018c1d68fa744b78a.jpg?x=548&y=366\/ma-maison-de-a-z","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598464500,"stop":1598464800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598464800":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598464800,"stop":1598466000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598466000":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Episode 4093 Un trio fabuleux offre \u00e0 Samia une \u00e9vasion bienvenue. Barbara fait une rencontre magique qui la conforte dans sa confiance en sa bonne \u00e9toile. De son c\u00f4t\u00e9, Elsa risque de payer cher une d\u00e9cision du pass\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598466000,"stop":1598467500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598467500":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598467500,"stop":1598468100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598468100":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598468100,"stop":1598468400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598468400":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o des plages","descr":"La M\u00e9t\u00e9o des plages pour tout savoir sur le bulletin m\u00e9t\u00e9o des plages du littoral fran\u00e7ais avec des informations pr\u00e9cises et exactes sur la temp\u00e9rature de l'eau et la qualit\u00e9 de l'ensoleillement.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec9a733907cc63d759939f743a76b51982c93568.jpg?x=548&y=366\/mto-des-plages","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598468400,"stop":1598468700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598468700":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"L'Aveyron est un d\u00e9partement qui fut longtemps un axe de passage entre le Nord de la France et la M\u00e9diterran\u00e9e. Aujourd'hui, des passionn\u00e9s se battent pour faire vivre et redynamiser leurs villages : d'Argence-en-Aubrac, en passant par Caplongue, jusqu'\u00e0 Flagnac, les habitants ne manquent pas d'id\u00e9es.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598468700,"stop":1598475900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598475900":{"channel":"FRANCE3","title":"Conversation dans le d\u00e9sert avec Pierre Michon","descr":"Pierre Michon est reconnu comme l'un des plus grands \u00e9crivains fran\u00e7ais contemporains. Mais il est un \u00e9crivain \"rare\" car il publie peu. Sylvie Blum l'avait d\u00e9j\u00e0 film\u00e9 il y a quinze ans dans son village natal de la Creuse. Aujourd'hui, alors qu'il \u00e9crit un nouveau livre, son premier depuis 2009, Pierre Michon, qui se rendait dans le d\u00e9sert du Neguev, tout au sud d'Isra\u00ebl, l'a invit\u00e9e \u00e0 le suivre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22518050a80d65abe4f8503a2b5f3ea96ebddeab.jpg?x=548&y=366\/conversation-dans-le-dsert-avec-pierre-michon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598475900,"stop":1598479200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598479200":{"channel":"FRANCE3","title":"Conversation dans le d\u00e9sert avec Pierre Michon","descr":"Poursuivant la conversation entam\u00e9e dans le d\u00e9sert avec Sylvie Blum, l'\u00e9crivain Pierre Michon parle de son travail d'\u00e9criture et de son oeuvre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22518050a80d65abe4f8503a2b5f3ea96ebddeab.jpg?x=548&y=366\/conversation-dans-le-dsert-avec-pierre-michon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598479200,"stop":1598482200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598482200":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598482200,"stop":1598482500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598482500":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"Poitiers s'appr\u00eate \u00e0 faire de son Palais de justice un lieu d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture. Dans les Deux-S\u00e8vres, Mathias Chebrou \u00e9l\u00e8ve la Poitevine, race de ch\u00e8vre locale qui a failli dispara\u00eetre. L'\u00eele d'Aix compte quatre nouveaux insulaires. Un fait rarissime pour cette \u00eele de 254 habitants. Enfin, sur l'\u00eele de R\u00e9, les scientifiques de l'Aquarium de La Rochelle rel\u00e2chent des tortues sur toute la c\u00f4te atlantique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598482500,"stop":1598489700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598489700":{"channel":"FRANCE3","title":"Echapp\u00e9es belles","descr":"Chaque semaine, Sophie Jovillard, J\u00e9r\u00f4me Pitorin et Rapha\u00ebl de Casabianca offrent 90 minutes d'\u00e9vasion et de rencontres autour du globe. Trois regards diff\u00e9rents pour d\u00e9couvrir des destinations lointaines ou plus proches.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/752073e092ea64bc9c822d15a95f90cf24ea6a9c.jpg?x=548&y=366\/echappes-belles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598489700,"stop":1598495100,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598495100":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598495100,"stop":1598496900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598496900":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598496900,"stop":1598499300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598499300":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Episode 4093 Un trio fabuleux offre \u00e0 Samia une \u00e9vasion bienvenue. Barbara fait une rencontre magique qui la conforte dans sa confiance en sa bonne \u00e9toile. De son c\u00f4t\u00e9, Elsa risque de payer cher une d\u00e9cision du pass\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598499300,"stop":1598500800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}