{"1599019200":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599019200,"stop":1599027900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599027900":{"channel":"FRANCE3","title":"Vacances Okoo","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/vacances-okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599027900,"stop":1599033600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599033600":{"channel":"FRANCE3","title":"Les t\u00e9moins d'Outre-mer","descr":"Ce magazine, qui d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 nationale et internationale \u00e0 travers le prisme de l'outre-mer, est divis\u00e9 en trois parties : la premi\u00e8re pr\u00e9sente un d\u00e9bat li\u00e9 \u00e0 l'actualit\u00e9, la deuxi\u00e8me, une revue de presse du monde et la troisi\u00e8me traite de questions th\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d9f62549f987ffa0b1ab352b1868f9a8bc7f97d.jpg?x=548&y=366\/les-tmoins-doutre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599033600,"stop":1599035400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599035400":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599035400,"stop":1599035700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599035700":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie avec Thierry Marx","descr":"Au sommaire : \"Historique de la recette\". \u2013 \"Sujet tour de main : prendre un cours avec un ma\u00eetre sushi\". \u2013 \"Sujet producteur : P\u00eache \u00e0 la coquille Saint-Jacques\". \u2013 \"Sujet produit : L'algue nori\". \u2013 \"Sujet patrimoine : Les couteaux japonais\". \u2013 \"Les sushis et makis de Julie\". \u2013 \"La recette de Thierry Marx : Sushis de bar, saumon et Saint-Pierre\". \u2013 \"Les exp\u00e9riences de Rapha\u00ebl au labo\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41f29f356b446ca74ed8b6578318b0be696ef2a0.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie-avec-thierry-marx","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599035700,"stop":1599039000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599039000":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599039000,"stop":1599039300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599039300":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599039300,"stop":1599040140,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599040140":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599040140,"stop":1599040200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599040200":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599040200,"stop":1599040800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599040800":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599040800,"stop":1599041880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599041880":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599041880,"stop":1599042300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599042300":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599042300,"stop":1599043800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599043800":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599043800,"stop":1599044400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599044400":{"channel":"FRANCE3","title":"Cyclisme : Tour de France","descr":"Surnomm\u00e9e la \"Grande Boucle\", le Tour est, avec le Tour d'Italie et le Tour d'Espagne, l'un des trois grands tours de cyclisme sur route. organis\u00e9 par l'UCI World Tour. L'\u00e9preuve se d\u00e9roule au mois de juillet sur 21 \u00e9tapes pendant 23 jours et consiste en un contre-la-montre, des \u00e9tapes de montagne (Pyr\u00e9n\u00e9es et Alpes) et l'arriv\u00e9e sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es \u00e0 Paris.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e33eb0d71859db68aea044c0d2b1e8f1dbc055f.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599044400,"stop":1599052500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599052500":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Un os est d\u00e9couvert sur un site de construction. En creusant, Rex en trouve davantage. Katia annonce \u00e0 Lorenzo qu'il s'agit bien de restes humains. Les l\u00e9gistes r\u00e9ussissent \u00e0 identifier le corps de la victime...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc5f36f9c2a9870d13bdc45ee7c4b278838dd0d.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599052500,"stop":1599055500,"country":"I","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599055500":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599055500,"stop":1599055800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599055800":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599055800,"stop":1599057600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599057600":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599057600,"stop":1599059700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599059700":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599059700,"stop":1599062400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599062400":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599062400,"stop":1599065340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599065340":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599065340,"stop":1599065400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599065400":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un nouveau rendez-vous d'information de proximit\u00e9, juste avant votre JT, qui prend le temps de l'actualit\u00e9 politique et l'air du temps \u00e0 travers une interview.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d90cc869ea8a8f64eeff88dd39566d8cc7767b25.jpg?x=548&y=366\/1920-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599065400,"stop":1599066000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599066000":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599066000,"stop":1599067440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599067440":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599067440,"stop":1599067800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599067800":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599067800,"stop":1599069300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599069300":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599069300,"stop":1599069600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599069600":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599069600,"stop":1599070800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599070800":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Episode 4098 Chez les Nebout le calme qui semblait revenir, est de courte dur\u00e9e. Alors que Barbara fait tout pour ne pas c\u00e9der \u00e0 la tentation, Samia, Blanche et Claire go\u00fbtent malgr\u00e9 elles aux joies des r\u00e9seaux sociaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599070800,"stop":1599072300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599072300":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599072300,"stop":1599072600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599072600":{"channel":"FRANCE3","title":"Le journal du Tour","descr":"Le magazine revient sur les derni\u00e8res images et r\u00e9actions des \u00e9quipes de coureurs qui ont brill\u00e9 au cours de la journ\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2a392fdb316053485717aeb9c1c4f9b12716cca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599072600,"stop":1599072900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599072900":{"channel":"FRANCE3","title":"Et vous, comment \u00e7a va ?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74056ac66ccddd7e015e34665c54df5ed628cd37.jpg?x=548&y=366\/et-vous-comment-a-va","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599072900,"stop":1599073200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599073200":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599073200,"stop":1599073500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599073500":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"En Dordogne, Fanny Van-Tornhout recherche des paysages et des villages authentiques, de v\u00e9ritables d\u00e9cors, qu'elle propose ensuite aux cin\u00e9astes du monde entier. Dans le P\u00e9rigord pourpre, Patrice Bourgei participe \u00e0 l'embellissement du ch\u00e2teau de Lanquais. A Saint-Aulaye, un couple restaure un ancien domaine de chasse. Saint-Pierre-de-Frugie r\u00e9coltent les fruits de sa reconversion en village bio.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599073500,"stop":1599080700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599080700":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"A Louxor, l'\u00e9quipe d'Isabelle R\u00e9gen travaille sur la plus grande s\u00e9pulture jamais d\u00e9couverte dans le pays. Christian Leblanc et son \u00e9quipe, qui \u00e9tudient depuis une quarantaine d'ann\u00e9es le Ramesseum, monument embl\u00e9matique du r\u00e8gne de Rams\u00e8s II, viennent de le restituer en images virtuelles. Enfin, le phare d'Alexandrie, b\u00e2timent disparu au XIVe si\u00e8cle, vient d'\u00eatre reconstitu\u00e9 en 3D.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c3cb2689329035323dd5c823eef87bede5a5b12.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599080700,"stop":1599084000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599084000":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599084000,"stop":1599084300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599084300":{"channel":"FRANCE3","title":"P\u00e9tanque : Mondial La Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque","descr":"Les boulistes du monde entier ont rendez-vous \u00e0 Marseille du 30 ao\u00fbt au 2 septembre pour la 59\u00e8me \u00e9dition du Mondial La Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque. Pour cette \u00e9dition, le plateau sportif le plus relev\u00e9 de l'histoire du mondial sera pr\u00e9sent ! En effet les meilleurs boulistes, sevr\u00e9s de comp\u00e9titions depuis des mois \u00e0 cause du covid, se sont tous inscrits pour ce qui constituera le premier grand rendez-vous bouliste de la rentr\u00e9e. C'est ainsi que l'on retrouvera Dylan Rocher, Marco Foyot et St\u00e9phane Robineau qui affichent chacun 15 victoires au Mondial. Le lancer de bouchon de la finale sera assur\u00e9e par Madame le maire de Marseille, Mich\u00e8le Rubirola. Le parrain de la comp\u00e9tition est Jean-Pierre Foucault. Cette finale se d\u00e9roulera sur le stade d'honneur du parc Bor\u00e9ly, apr\u00e8s 4 jours de comp\u00e9tition acharn\u00e9e.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges 2020","start":1599084300,"stop":1599089700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599089700":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599089700,"stop":1599090000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599090000":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"De la Creuse \u00e0 la Haute-Vienne en passant par la Corr\u00e8ze, le Limousin, territoire riche en ch\u00e2teaux et villages m\u00e9di\u00e9vaux, perp\u00e9tue ses traditions agricoles avec passion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/615ccf46042de674902fdc17a2838ff0c50f2a10.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599090000,"stop":1599096900,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599096900":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Julie Andrieu d\u00e9couvre les traditions gastronomiques li\u00e9es au faste du ch\u00e2teau de Versailles. Au sommaire : \"Le potage aux petits oiseaux et pois verts\". \u2013 \"Le flan de baudroie\". \u2013 \"Le pain perdu de la Reine\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599096900,"stop":1599099600,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599099600":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599099600,"stop":1599099900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599099900":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599099900,"stop":1599101700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599101700":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599101700,"stop":1599104100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599104100":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Episode 4098 Chez les Nebout le calme qui semblait revenir, est de courte dur\u00e9e. Alors que Barbara fait tout pour ne pas c\u00e9der \u00e0 la tentation, Samia, Blanche et Claire go\u00fbtent malgr\u00e9 elles aux joies des r\u00e9seaux sociaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599104100,"stop":1599105600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}