{"1600401600":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600401600,"stop":1600409400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600409400":{"channel":"FRANCE3","title":"Les gens des Hauts","descr":"\"Les Gens des Hauts\", le magazine qui part \u00e0 la rencontre de ceux et de celles qui s'engagent pour leur r\u00e9gion. Toujours avec le sourire, son humour et ses fac\u00e9ties, Kamini nous fait partager ses incroyables d\u00e9couvertes et ses coups de foudre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3c814f0ae51ae239afeefa4ec93a5f07153b763.jpg?x=548&y=366\/les-gens-des-hauts","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600409400,"stop":1600411500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600411500":{"channel":"FRANCE3","title":"Les t\u00e9moins d'Outre-mer","descr":"Ce magazine, qui d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 nationale et internationale \u00e0 travers le prisme de l'outre-mer, est divis\u00e9 en trois parties : la premi\u00e8re pr\u00e9sente un d\u00e9bat li\u00e9 \u00e0 l'actualit\u00e9, la deuxi\u00e8me, une revue de presse du monde et la troisi\u00e8me traite de questions th\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d9f62549f987ffa0b1ab352b1868f9a8bc7f97d.jpg?x=548&y=366\/les-tmoins-doutre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600411500,"stop":1600413420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600413420":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf43e5adf29f993c809e33827f6ec97f48971b1d.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600413420,"stop":1600416900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600416900":{"channel":"FRANCE3","title":"Ailleurs en France","descr":"Regards crois\u00e9s sur ce qui fait l'actualit\u00e9 dans toutes les R\u00e9gions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4aa1f49a9dc01aaf8631be037bd39a7ba0b9e5f7.jpg?x=548&y=366\/ailleurs-en-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600416900,"stop":1600418100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600418100":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600418100,"stop":1600418640,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600418640":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf43e5adf29f993c809e33827f6ec97f48971b1d.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600418640,"stop":1600421400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600421400":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600421400,"stop":1600421700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600421700":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600421700,"stop":1600422540,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600422540":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600422540,"stop":1600422600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600422600":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600422600,"stop":1600423200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600423200":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600423200,"stop":1600424280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600424280":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600424280,"stop":1600424700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600424700":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600424700,"stop":1600426200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600426200":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600426200,"stop":1600426800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600426800":{"channel":"FRANCE3","title":"Cyclisme : Tour de France","descr":"Surnomm\u00e9e la \"Grande Boucle\", le Tour est, avec le Tour d'Italie et le Tour d'Espagne, l'un des trois grands tours de cyclisme sur route. organis\u00e9 par l'UCI World Tour. L'\u00e9preuve se d\u00e9roule au mois de juillet sur 21 \u00e9tapes pendant 23 jours et consiste en un contre-la-montre, des \u00e9tapes de montagne (Pyr\u00e9n\u00e9es et Alpes) et l'arriv\u00e9e sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es \u00e0 Paris.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8923b562c8abfd37b1db224d9e5351f45f1dda04.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600426800,"stop":1600434900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600434900":{"channel":"FRANCE3","title":"Rex","descr":"Ce qui semble n'\u00eatre qu'un malheureux accident devient suspect lorsque Rivera et Rex d\u00e9couvrent que Mario, dont la chute d'un \u00e9chafaudage lui a \u00e9t\u00e9 fatale, a eu une aventure avec la propri\u00e9taire de l'entreprise de construction...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85424ecc7a83f39cc3fb70c7e4ca0ea21ecfbd92.jpg?x=548&y=366\/rex","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600434900,"stop":1600437900,"country":"I","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600437900":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600437900,"stop":1600438200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600438200":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600438200,"stop":1600440000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600440000":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600440000,"stop":1600442100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600442100":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600442100,"stop":1600444800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600444800":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600444800,"stop":1600447740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600447740":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600447740,"stop":1600447800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600447800":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un nouveau rendez-vous d'information de proximit\u00e9, juste avant votre JT, qui prend le temps de l'actualit\u00e9 politique et l'air du temps \u00e0 travers une interview.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d90cc869ea8a8f64eeff88dd39566d8cc7767b25.jpg?x=548&y=366\/1920-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600447800,"stop":1600448400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600448400":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600448400,"stop":1600449840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600449840":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600449840,"stop":1600450200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600450200":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600450200,"stop":1600451700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600451700":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600451700,"stop":1600452000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600452000":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600452000,"stop":1600453200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600453200":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Episode 4110 L'affaire autour du meurtre connait enfin son d\u00e9nouement. Tandis que Sophie est pr\u00eate \u00e0 tout pour prot\u00e9ger sa famille, l'avenir d'Yvonne, la m\u00e8re de Rochat, \u00e0 la coloc est remis en question.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600453200,"stop":1600454700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600454700":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600454700,"stop":1600455000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600455000":{"channel":"FRANCE3","title":"Le journal du Tour","descr":"Le magazine revient sur les derni\u00e8res images et r\u00e9actions des \u00e9quipes de coureurs qui ont brill\u00e9 au cours de la journ\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2a392fdb316053485717aeb9c1c4f9b12716cca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600455000,"stop":1600455300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600455300":{"channel":"FRANCE3","title":"Et vous, comment \u00e7a va ?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74056ac66ccddd7e015e34665c54df5ed628cd37.jpg?x=548&y=366\/et-vous-comment-a-va","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600455300,"stop":1600455600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600455600":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600455600,"stop":1600455900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600455900":{"channel":"FRANCE3","title":"Le monument pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des Fran\u00e7ais","descr":"A l'occasion des 37e Journ\u00e9es du Patrimoine, St\u00e9phane Bern part sur les routes de France \u00e0 la d\u00e9couverte de la prodigieuse richesse architecturale et historique du pays. Quatorze monuments sont en lice pour titre de Monument pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des fran\u00e7ais 2020. Pour pr\u00e9senter le classement des t\u00e9l\u00e9spectateurs, St\u00e9phane Bern a choisi le ch\u00e2teau de Champs-sur-Marne, en Seine et Marne, une demeure du XVIIIe si\u00e8cle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5328ffabb75027fe143f0dd83c45207b70b5bcfe.jpg?x=548&y=366\/le-monument-prfr-des-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600455900,"stop":1600463700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600463700":{"channel":"FRANCE3","title":"Sardou, le film de sa vie","descr":"Retour sur la longue carri\u00e8re du chanteur populaire fran\u00e7ais Michel Sardou, dont les tubes incontournables ont marqu\u00e9 l'histoire de la vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e62a47520def44ccbe23adb296809a31f292509d.jpg?x=548&y=366\/sardou-le-film-de-sa-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600463700,"stop":1600471200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600471200":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600471200,"stop":1600471440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600471440":{"channel":"FRANCE3","title":"Libre court","descr":"Courts m\u00e9trages de fiction, courts documentaires et films d'animation sont au programme sur des th\u00e8mes singuliers et proches de chacun : histoires de femmes dans la tourmente mais aussi histoires de R\u00e9sistance en tant de guerre ; histoires de vivre ensemble, histoires sur la diff\u00e9rence et l'autre ; histoires de pays, de territoires, histoires des villes et des campagnes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/708c7efeb8eb614a35dc5dcbf058f8e63faa4bbf.jpg?x=548&y=366\/libre-court","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600471440,"stop":1600471500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600471500":{"channel":"FRANCE3","title":"Mardi de 8 \u00e0 18","descr":"N\u00e9vine, surveillante dans un coll\u00e8ge, met tout son coeur dans ce petit boulot un peu ingrat, entre les profs, l'administration et les \u00e9l\u00e8ves. Logan, un coll\u00e9gien qu'elle appr\u00e9cie, insiste pour r\u00e9cup\u00e9rer une casquette aux objets trouv\u00e9s. Elle ne se doute pas des cons\u00e9quences que son geste va entra\u00eener...","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600471500,"stop":1600473000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600473000":{"channel":"FRANCE3","title":"Num\u00e9ro 10","descr":"Une jeune Fran\u00e7aise d'origine s\u00e9n\u00e9galaise, \u00e9tudiante en droit, se passionne pour le football, qu'elle pratique dans son quartier. Son p\u00e8re la d\u00e9sapprouve.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9483c916fd5819398790aaaca58ef9cdb4695e85.jpg?x=548&y=366\/numro-10","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600473000,"stop":1600473900,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600473900":{"channel":"FRANCE3","title":"Yasmina","descr":"Yasmina, une Marocaine de 15 ans, aime passionn\u00e9ment le football et le pratique au FC Saint-Etienne. Mais elle est en situation irr\u00e9guli\u00e8re sur le sol fran\u00e7ais, avec son p\u00e8re et sa compagne fran\u00e7aise, Isabelle. Un soir, en rentrant de l'entrainement, elle voit son p\u00e8re se faire arr\u00eater sous ses yeux...","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600473900,"stop":1600475100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600475100":{"channel":"FRANCE3","title":"Champagne","descr":"Jeanne, une Parisienne active, a 30 ans. Sa gyn\u00e9cologue vient de recevoir les analyses de la tumeur rep\u00e9r\u00e9e dans son sein droit. Ce qui semble \u00eatre une bonne nouvelle pour l'une, est per\u00e7u tr\u00e8s diff\u00e9remment par l'autre...","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600475100,"stop":1600475700,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600475700":{"channel":"FRANCE3","title":"Elle s'appelait Grace Kelly","descr":"Le Prince Albert, fils de Grace Kelly, a accept\u00e9 de d\u00e9voiler les films de famille de sa m\u00e8re. Depuis ses premiers films priv\u00e9s, tourn\u00e9s par son p\u00e8re quand elle n'avait que trois ans, on la voit \u00e9voluer avec les ann\u00e9es, devenir actrice, puis \u00e9pouser le Prince Rainier en 1956. En se mariant et en renon\u00e7ant \u00e0 sa carri\u00e8re, Grace Kelly s'est rattrap\u00e9e en filmant elle-m\u00eame ceux qui l'entouraient.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad143999546b88ab912cc93bef59bd63a0519717.jpg?x=548&y=366\/elle-sappelait-grace-kelly","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600475700,"stop":1600482900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600482900":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600482900,"stop":1600483200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600483200":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600483200,"stop":1600484100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600484100":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600484100,"stop":1600486500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600486500":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Episode 4110 L'affaire autour du meurtre connait enfin son d\u00e9nouement. Tandis que Sophie est pr\u00eate \u00e0 tout pour prot\u00e9ger sa famille, l'avenir d'Yvonne, la m\u00e8re de Rochat, \u00e0 la coloc est remis en question.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600486500,"stop":1600486500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}