{"1604898000":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604898000,"stop":1604905500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604905500":{"channel":"FRANCE3","title":"\u00d4 Sud !","descr":"Au volant de son combi, Sophie part \u00e0 la rencontre des habitants de la r\u00e9gion Occitanie avec sinc\u00e9rit\u00e9 et authenticit\u00e9, et nous fait d\u00e9couvrir les particularit\u00e9s de ce territoire avec ses cultures, ses pratiques et ses innovations.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03cdb1244e8bd34ecb8e4011daf732ddeeee30dd.jpg?x=548&y=366\/sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604905500,"stop":1604907600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604907600":{"channel":"FRANCE3","title":"Les t\u00e9moins d'Outre-mer","descr":"Ce magazine, qui d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 nationale et internationale \u00e0 travers le prisme de l'outre-mer, est divis\u00e9 en trois parties : la premi\u00e8re pr\u00e9sente un d\u00e9bat li\u00e9 \u00e0 l'actualit\u00e9, la deuxi\u00e8me, une revue de presse du monde et la troisi\u00e8me traite de questions th\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d9f62549f987ffa0b1ab352b1868f9a8bc7f97d.jpg?x=548&y=366\/les-tmoins-doutre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604907600,"stop":1604909400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604909400":{"channel":"FRANCE3","title":"Paname","descr":"\"Paname\", le magazine d'exploration de la \"ville-monde\" de Paris et de sa proche banlieue. A pied ou \u00e0 v\u00e9lo, Yvan Hallouin part explorer un quartier de la capitale, \u00e0 la d\u00e9couverte de l'histoire d'une rue, de ses alentours, de la culture parisienne, de bons plans, de myst\u00e8res, le tout agr\u00e9ment\u00e9 de riches rencontres. Fr\u00e9d\u00e9rick Gersal rejoindra Yvan \u00e0 chaque promenade pour nous livrer des anecdotes historiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bff7d5b00c18226c5c60ac50e94374d438af4615.jpg?x=548&y=366\/paname","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604909400,"stop":1604911500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604911500":{"channel":"FRANCE3","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"Sophie parcourt les territoires alsaciens, lorrains et champardennais pour le go\u00fbt de la d\u00e9couverte et la saveur du partage. Sur les march\u00e9s elle recherche les meilleurs produits, rencontre des producteurs amoureux de leur m\u00e9tier et cuisine avec des passionn\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604911500,"stop":1604913300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604913300":{"channel":"FRANCE3","title":"Ailleurs en France","descr":"Regards crois\u00e9s sur ce qui fait l'actualit\u00e9 dans toutes les R\u00e9gions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4aa1f49a9dc01aaf8631be037bd39a7ba0b9e5f7.jpg?x=548&y=366\/ailleurs-en-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604913300,"stop":1604914500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604914500":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604914500,"stop":1604915040,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604915040":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf43e5adf29f993c809e33827f6ec97f48971b1d.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604915040,"stop":1604917800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604917800":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604917800,"stop":1604918100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604918100":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604918100,"stop":1604918940,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604918940":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604918940,"stop":1604919000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604919000":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604919000,"stop":1604919600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604919600":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604919600,"stop":1604920680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604920680":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604920680,"stop":1604921100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604921100":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604921100,"stop":1604922900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604922900":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","descr":"Reportages en r\u00e9gions et rubriques en plateau permettent de mieux comprendre l'impact de la m\u00e9t\u00e9o sur la sant\u00e9, la nature, l'histoire et la vie de tous les jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574c010d3cc0d05628ea513f40763c2e6b52b6f8.jpg?x=548&y=366\/mto-la-carte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604922900,"stop":1604926200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604926200":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Renard","descr":"Le Renard, c'est le surnom donn\u00e9 aux fins limiers de la police allemande. Si les commissaires ayant port\u00e9 ce titre \u00e0 Munich se sont succ\u00e9d\u00e9s, ils ont tous en commun une perspicacit\u00e9 exceptionnelle et un sens pointue de l'analyse qui leur permet d'identifier les coupables \u00e0 coup s\u00fbr au terme d'enqu\u00eates minutieuses.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8955880b087022d9af577f6a3aa5e917553b927.jpg?x=548&y=366\/le-renard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604926200,"stop":1604930100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604930100":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Renard","descr":"Le Renard, c'est le surnom donn\u00e9 aux fins limiers de la police allemande. Si les commissaires ayant port\u00e9 ce titre \u00e0 Munich se sont succ\u00e9d\u00e9s, ils ont tous en commun une perspicacit\u00e9 exceptionnelle et un sens pointue de l'analyse qui leur permet d'identifier les coupables \u00e0 coup s\u00fbr au terme d'enqu\u00eates minutieuses.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d724a7fb3b74bf314ada52620f74fc6695743dbd.jpg?x=548&y=366\/le-renard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604930100,"stop":1604934000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604934000":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604934000,"stop":1604934600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604934600":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604934600,"stop":1604936400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604936400":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604936400,"stop":1604938500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604938500":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604938500,"stop":1604941200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604941200":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604941200,"stop":1604943600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604943600":{"channel":"FRANCE3","title":"Agissons avec Jamy","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604943600,"stop":1604944140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604944140":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604944140,"stop":1604944200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604944200":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un nouveau rendez-vous d'information de proximit\u00e9, juste avant votre JT, qui prend le temps de l'actualit\u00e9 politique et l'air du temps \u00e0 travers une interview.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d90cc869ea8a8f64eeff88dd39566d8cc7767b25.jpg?x=548&y=366\/1920-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604944200,"stop":1604944800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604944800":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604944800,"stop":1604946240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604946240":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604946240,"stop":1604946600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604946600":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604946600,"stop":1604948100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604948100":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604948100,"stop":1604948400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604948400":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604948400,"stop":1604948700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604948700":{"channel":"FRANCE3","title":"Une autre vie s'invente ici","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604948700,"stop":1604949300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604949300":{"channel":"FRANCE3","title":"Une minute pour l'emploi","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93d43fb9648f6e0f9561dcb705993775b740e1df.jpg?x=548&y=366\/une-minute-pour-lemploi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604949300,"stop":1604949600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604949600":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604949600,"stop":1604951100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604951100":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604951100,"stop":1604951700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604951700":{"channel":"FRANCE3","title":"C'est bon \u00e0 savoir","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604951700,"stop":1604952000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604952000":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604952000,"stop":1604952300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604952300":{"channel":"FRANCE3","title":"Une famille \u00e0 louer","descr":"Paul-Andr\u00e9, riche quadrag\u00e9naire timide et introverti, ne manque de rien. Sauf d'une famille. Aussi, pour pouvoir go\u00fbter aux joies familiales, il propose \u00e0 la p\u00e9tillante Violette, jeune m\u00e8re c\u00e9libataire de deux enfants menac\u00e9e d'expulsion, de louer sa famille contre le remboursement de ses dettes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/afc979216c60a51e5f2cd18d7e3845cc02811d91.jpg?x=548&y=366\/une-famille-louer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604952300,"stop":1604958000,"country":"B\/F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604958000":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604958000,"stop":1604958420,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604958420":{"channel":"FRANCE3","title":"Paris occup\u00e9, l'infiltration nazie","descr":"Tomb\u00e9 sous le jour nazi en juin 1940, comment Paris a-t-il \u00e9t\u00e9 assujetti alors que la croix gamm\u00e9e rempla\u00e7ait le drapeau tricolore sur la tour Eiffel ? Tous les milieux, artistiques, culturels, politiques, diplomatiques ou encore religieux ont \u00e9t\u00e9 infiltr\u00e9s par des agents nazis et leur id\u00e9ologie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abe615e7b217ed5ffc3f6061b2eeb15c1d16ba63.jpg?x=548&y=366\/paris-occup-linfiltration-nazie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604958420,"stop":1604961540,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604961540":{"channel":"FRANCE3","title":"Documentaire","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/63b1a85eea2ca5ac1d858eedd840f7287e1dc596.jpg?x=548&y=366\/documentaire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604961540,"stop":1604964600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604964600":{"channel":"FRANCE3","title":"ORTF : ils ont invent\u00e9 la t\u00e9l\u00e9vision","descr":"Une histoire de l'ORTF, Office de Radiodiffusion-T\u00e9l\u00e9vision Fran\u00e7aise, qui, de 1964 \u00e0 1974, a contr\u00f4l\u00e9 la radio et la t\u00e9l\u00e9vision publiques fran\u00e7aises. Une p\u00e9riode marqu\u00e9e par la cr\u00e9ation d'\u00e9missions devenues mythiques et anim\u00e9e par des pionniers de la t\u00e9l\u00e9vision, dont certains sont toujours actifs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1975d4fa31e95219d0f9c119823a9b48a3be620a.jpg?x=548&y=366\/ortf-ils-ont-invent-la-tlvision","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604964600,"stop":1604972700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604972700":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604972700,"stop":1604973000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604973000":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Julie voyage en Haute-Sa\u00f4ne, \u00e0 mi-chemin entre Vesoul et Besan\u00e7o,n dans un petit coin de paradis rural situ\u00e9 \u00e0 Sorans-l\u00e8s-Breurey. Michel et sa femme Evelyne lui ouvrent les portes de leur ferme \u00e9colo, la ferme bio de They. Au menu : \u2013 Joues de porc au vin de groseilles de Marc \u2013 Tarte au metton d'Anne-Fran\u00e7oise \u2013 Poulet \u00e0 la cancoillotte d'Evelyne et Ben \u2013 Galette comtoise de Ben","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604973000,"stop":1604976000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604976000":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie avec Thierry Marx","descr":"Au sommaire : \"Historique de la moutarde\". \u2013 \"Sujet patrimoine : Fallot, la derni\u00e8re moutarderie familiale de Bourgogne, \u00e0 Beaune\". \u2013 \"Sujet producteur : la production de graines de moutarde en Bourgogne\". \u2013 \"La recette de Julie : la palette \u00e0 la diable\". \u2013 \"La recette de Thierry Marx : le r\u00e2ble de lapin \u00e0 la moutarde\". \u2013 \"Les exp\u00e9riences de Rapha\u00ebl en labo\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41f29f356b446ca74ed8b6578318b0be696ef2a0.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie-avec-thierry-marx","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604976000,"stop":1604979300,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604979300":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604979300,"stop":1604979600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604979600":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604979600,"stop":1604980500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604980500":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604980500,"stop":1604982900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604982900":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604982900,"stop":1604984400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}