{"1599364800":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599364800,"stop":1599372300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599372300":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599372300,"stop":1599385500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599385500":{"channel":"FRANCE3","title":"Expression directe","descr":"Organisations syndicales, partis politiques, mais aussi mouvements d'entrepreneurs prennent la parole.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69a68797e8b6e662ecb0aeb428e4266fe86f1ab6.jpg?x=548&y=366\/expression-directe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599385500,"stop":1599385800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599385800":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599385800,"stop":1599386400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599386400":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599386400,"stop":1599386700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599386700":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599386700,"stop":1599387000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599387000":{"channel":"FRANCE3","title":"Dimanche en politique","descr":"\"Dimanche en Politique\", le rendez-vous politique de France 3. Francis Letellier re\u00e7oit, en direct, un homme ou une femme politique pour d\u00e9battre de l'actualit\u00e9 nationale et internationale. L'invit\u00e9(e) r\u00e9pond \u00e9galement aux questions d'un \u00e9ditorialiste politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2dfdc0fd0cd7d651ef662af6244bad195415dead.jpg?x=548&y=366\/dimanche-en-politique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599387000,"stop":1599389700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599389700":{"channel":"FRANCE3","title":"Cyclisme : Tour de France","descr":"Surnomm\u00e9e la \"Grande Boucle\", le Tour est, avec le Tour d'Italie et le Tour d'Espagne, l'un des trois grands tours de cyclisme sur route. organis\u00e9 par l'UCI World Tour. L'\u00e9preuve se d\u00e9roule au mois de juillet sur 21 \u00e9tapes pendant 23 jours et consiste en un contre-la-montre, des \u00e9tapes de montagne (Pyr\u00e9n\u00e9es et Alpes) et l'arriv\u00e9e sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es \u00e0 Paris.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8923b562c8abfd37b1db224d9e5351f45f1dda04.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599389700,"stop":1599398400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599398400":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"Philippe Lagarde, maire des Eyzies-de-Tayac-Sireuil, se bat pour que la vall\u00e9e de la V\u00e9z\u00e8re soit labellis\u00e9e Grand Site de France. Depuis une montgolfi\u00e8re, Rocamadour, dans le Lot, r\u00e9v\u00e8le la beaut\u00e9 de ses chapelles et de sa basilique. Denis Dodeman, architecte en chef des Monuments Historiques, veille \u00e0 la restauration des toitures en lauzes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599398400,"stop":1599402000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599402000":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"Le magazine de la passion du patrimoine fran\u00e7ais et universel. Des reportages exceptionnels sur des lieux historiques et des monuments culturels. La culture passion!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599402000,"stop":1599405300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599405300":{"channel":"FRANCE3","title":"8 chances de tout gagner","descr":"\"8 chances de tout gagner !\", un jeu original de culture g\u00e9n\u00e9rale au cours duquel les candidats vont devoir donner, non pas une seule, mais un maximum de bonnes r\u00e9ponses pour pouvoir avancer dans le jeu, tenter d'acc\u00e9der \u00e0 la finale et multiplier leurs gains.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec82eed46b64f64b43a3cdec8d7311ff93116b3f.jpg?x=548&y=366\/8-chances-de-tout-gagner","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599405300,"stop":1599407700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599407700":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Grand Slam","descr":"Chaque dimanche, \"Le Grand Slam\" accueille les champions qui ont marqu\u00e9 l'histoire de \"Slam\" par leur palmar\u00e8s et leur personnalit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5daa9dc2f592c930297cd9389da79d628a0b629a.jpg?x=548&y=366\/le-grand-slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599407700,"stop":1599411480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599411480":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599411480,"stop":1599411600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599411600":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599411600,"stop":1599412980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599412980":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599412980,"stop":1599413400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599413400":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599413400,"stop":1599415500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599415500":{"channel":"FRANCE3","title":"Stade 2","descr":"Stade 2 vous propose chaque fin de semaine des portraits, des grands reportages, des interviews en plateau ou en duplex, des enqu\u00eates, des r\u00e9sultats. Au menu : du football, du rugby, du tennis, du cyclisme, des sports m\u00e9caniques bien s\u00fbr mais pas seulement. Le magazine sportif s'int\u00e9resse \u00e0 tous les sports et \u00e0 tout ce qui concerne le sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9211cd2195effe093b85c67b5235275f4faad606.jpg?x=548&y=366\/stade-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599415500,"stop":1599418200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599418200":{"channel":"FRANCE3","title":"Destination 2024","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599418200,"stop":1599418500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599418500":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599418500,"stop":1599419100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599419100":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"Katherine Talbot, chirurgien anglais, vient \u00e0 Toronto pour animer une r\u00e9union de suffragettes pour le droit de vote des femmes. Julia y participe. Pendant le discours du docteur Talbot, une bombe explose. Dans les d\u00e9combres, on retrouve le cadavre d'un homme. Katherine et Julia se mettent \u00e0 l'oeuvre...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea894d48a2ea2eed11004d6bd1d57b5dcf0a5991.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599419100,"stop":1599421800,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599421800":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"L'agent Crabtree prend en chasse deux hommes qui se courent apr\u00e8s. Il en attrape un, mais l'autre s'\u00e9chappe. Un troisi\u00e8me est retrouv\u00e9 mort quelques minutes plus tard. L'homme arr\u00eat\u00e9 par Crabtree accuse le fuyard d'\u00eatre l'assassin. Crabtree le rel\u00e2che. Il doit arr\u00eater l'inconnu avant qu'il ne frappe \u00e0 nouveau...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ccc545dbe53749b1501aa118a5f79777d6d117ff.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599421800,"stop":1599424200,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599424200":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"Incarc\u00e9r\u00e9, l'inspecteur Crabtree est accost\u00e9 par un d\u00e9tenu qui veut savoir o\u00f9 se trouve Edna. L'homme meurt peu apr\u00e8s, poignard\u00e9 dans la r\u00e9serve \u00e0 charbon. A l'ext\u00e9rieur, Murdoch est appel\u00e9 pour le cambriolage de la maison des Brooks. Il veut rouvrir l'enqu\u00eate afin de prouver l'innocence de Crabtree...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9139006bed764eec228fccf662880ce11197c7f.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599424200,"stop":1599426900,"country":"CDN","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599426900":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"Le grand \u00e9crivain am\u00e9ricain Mark Twain est au Canada pour y donner une s\u00e9rie de conf\u00e9rences. Murdoch et Brackenreid s'y rendent en compagnie de leurs \u00e9pouses. Lors de la conf\u00e9rence, un coup de feu \u00e9clate. Tentative de meurtre ? Intimidation ? Twain confie \u00e0 Murdoch ses probl\u00e8mes d'argent...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9c8af86856d2db3040c91d0e512a5cafecf6ad4.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599426900,"stop":1599429600,"country":"CDN","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599429600":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599429600,"stop":1599429900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599429900":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates du commissaire Van der Valk","descr":"Deux hommes apparemment sans liens sont retrouv\u00e9s morts \u00e0 deux endroits diff\u00e9rents d'Amsterdam le m\u00eame jour. Les morts sont-elles li\u00e9es ? Surtout, ont-elles un rapport avec la disparition d'un \u00e9tudiant militant ? Le commissaire Van Der Valk doit d\u00e9couvrir la v\u00e9rit\u00e9 tout supervisant de sa nouvelle recrue...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69517613254e604562c4ce5e9a4fe62326c91c6f.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-du-commissaire-van-der-valk","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599429900,"stop":1599435300,"country":"GB","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599435300":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates du commissaire Van der Valk","descr":"Le cadavre d'une jeune femme, Aamina Jabara, est retrouv\u00e9 dans un h\u00f4tel. Elle a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9e par strangulation. De plus, elle a une entaille sur le flanc droit, comme J\u00e9sus-Christ. Pour d\u00e9couvrir ce qui lui est arriv\u00e9, Van der Valk et ses coll\u00e8gues enqu\u00eatent dans les milieux religieux et mystiques d'Amsterdam...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f39fc5ec2a5039479c6cebff676731ddbe1419b1.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-du-commissaire-van-der-valk","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599435300,"stop":1599440700,"country":"GB","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599440700":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Au sommaire : \"La r\u00e9gion \u00e0 travers les yeux du chef Anthony Bonnet\". \u2013 \"Sujet produit : Les l\u00e9gumes de la ferme urbaine et sociale de l'Abb\u00e9 Rozier\". \u2013 \"Sujet produit : Le cresson de fontaine\". \u2013 \"Au march\u00e9 : Les producteurs de Dardilly\". \u2013 \"La recette d'Anthony Bonnet : Papillotes de l\u00e9gumes au miel et cresson de fontaine\". \u2013 \"Les poires au vin de Martine Chermette\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599440700,"stop":1599443700,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599443700":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Petit reporter du go\u00fbt et du bon vivre, Julie d\u00e9niche des endroits insolites, rencontre des personnages chaleureux et truculents, capables de nous faire comprendre ce qui fait le ciment cr\u00e9atif, gastronomique, culturel, patrimonial ou \u00e9conomique d'une r\u00e9gion. La cuisine joue plus que jamais son r\u00f4le de lien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599443700,"stop":1599447000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599447000":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599447000,"stop":1599447900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599447900":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Grand Slam","descr":"Chaque dimanche, \"Le Grand Slam\" accueille les champions qui ont marqu\u00e9 l'histoire de \"Slam\" par leur palmar\u00e8s et leur personnalit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5daa9dc2f592c930297cd9389da79d628a0b629a.jpg?x=548&y=366\/le-grand-slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599447900,"stop":1599451200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}