{"1602648000":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602648000,"stop":1602655500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602655500":{"channel":"FRANCE3","title":"Littoral","descr":"\"Littoral\", le magazine des gens de mer qui propose de partir \u00e0 la rencontre de tous ceux qui vivent du maritime ou en sont tout simplement passionn\u00e9s. De Dunkerque \u00e0 Saint-Jean-de-Luz, \"Littoral\" nous invite \u00e0 une navigation riches en d\u00e9couvertes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2ddf4178c3412999024338ad8d830ba42ed7661.jpg?x=548&y=366\/littoral","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602655500,"stop":1602657600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602657600":{"channel":"FRANCE3","title":"Les t\u00e9moins d'Outre-mer","descr":"Ce magazine, qui d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 nationale et internationale \u00e0 travers le prisme de l'outre-mer, est divis\u00e9 en trois parties : la premi\u00e8re pr\u00e9sente un d\u00e9bat li\u00e9 \u00e0 l'actualit\u00e9, la deuxi\u00e8me, une revue de presse du monde et la troisi\u00e8me traite de questions th\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d9f62549f987ffa0b1ab352b1868f9a8bc7f97d.jpg?x=548&y=366\/les-tmoins-doutre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602657600,"stop":1602659400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602659400":{"channel":"FRANCE3","title":"Chroniques d'en haut","descr":"\"Chroniques d'en Haut\", le magazine de la montagne qui arpente les sentiers, les monts et les vall\u00e9es des massifs et qui part \u00e0 la rencontre de ceux qui les font vivre. Le magazine propose de d\u00e9couvrir des univers inattendus, et parfois m\u00eame urbains...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8272f32011a563c9047da5b3e477fab84c63b34.jpg?x=548&y=366\/chroniques-den-haut","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602659400,"stop":1602661500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602661500":{"channel":"FRANCE3","title":"Le go\u00fbt des rencontres","descr":"\"Le Go\u00fbt des Rencontres\", le magazine d'enqu\u00eate culinaire de la r\u00e9gion Nouvelle-Aquitaine riche de paysages, de terroirs, d'histoires et de tr\u00e9sors d'une immense diversit\u00e9. Le magazine dresse un portrait sensible de n\u00e9o-aquitains et de leur rapport \u00e0 la table \u00e0 travers des repas au caract\u00e8re authentique qu'ils pr\u00e9parent et partagent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a894dee138a713d1c9dcc2da82d2f93f68c8579f.jpg?x=548&y=366\/le-got-des-rencontres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602661500,"stop":1602663300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602663300":{"channel":"FRANCE3","title":"Ailleurs en France","descr":"Regards crois\u00e9s sur ce qui fait l'actualit\u00e9 dans toutes les R\u00e9gions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4aa1f49a9dc01aaf8631be037bd39a7ba0b9e5f7.jpg?x=548&y=366\/ailleurs-en-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602663300,"stop":1602664500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602664500":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602664500,"stop":1602665040,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602665040":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf43e5adf29f993c809e33827f6ec97f48971b1d.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602665040,"stop":1602667800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602667800":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602667800,"stop":1602668100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602668100":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602668100,"stop":1602668940,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602668940":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602668940,"stop":1602669000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602669000":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un rendez-vous d'information quotidien qui s'int\u00e9resse \u00e0 l'actualit\u00e9 d\u00e9clin\u00e9e au niveau local.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602669000,"stop":1602669600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602669600":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602669600,"stop":1602670680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602670680":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602670680,"stop":1602671100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602671100":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602671100,"stop":1602672900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602672900":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","descr":"Reportages en r\u00e9gions et rubriques en plateau permettent de mieux comprendre l'impact de la m\u00e9t\u00e9o sur la sant\u00e9, la nature, l'histoire et la vie de tous les jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574c010d3cc0d05628ea513f40763c2e6b52b6f8.jpg?x=548&y=366\/mto-la-carte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602672900,"stop":1602676200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602676200":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Renard","descr":"Rolf Herzog et son \u00e9quipe enqu\u00eatent sur le meurtre d'Ellen Berger, qui venait d'\u00eatre nomm\u00e9e commissaire principal. Tr\u00e8s vite, des zones d'ombre apparaissent aussi bien dans la vie priv\u00e9e de la victime que dans son environnement professionnel. Peu avant sa mort, Berger avait sugg\u00e9r\u00e9 que son coll\u00e8gue Heiko Flemming \u00e9tait impliqu\u00e9 dans le meurtre de deux restaurateurs...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8077601bad7d020303dc3eab47dca0687d432411.jpg?x=548&y=366\/le-renard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602676200,"stop":1602680100,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602680100":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Renard","descr":"Le Renard, c'est le surnom donn\u00e9 aux fins limiers de la police allemande. Si les commissaires ayant port\u00e9 ce titre \u00e0 Munich se sont succ\u00e9d\u00e9s, ils ont tous en commun une perspicacit\u00e9 exceptionnelle et un sens pointue de l'analyse qui leur permet d'identifier les coupables \u00e0 coup s\u00fbr au terme d'enqu\u00eates minutieuses.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9bad085aaef1750f7ffee7cb7dfb3f2173697c63.jpg?x=548&y=366\/le-renard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602680100,"stop":1602684000,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602684000":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602684000,"stop":1602684600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602684600":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602684600,"stop":1602686400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602686400":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602686400,"stop":1602688500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602688500":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Accessible \u00e0 tous les publics, \"Slam\" est un jeu de lettres 100 % original qui fait la joie des amoureux des mots, des f\u00e9rus de quiz et des adeptes des mots fl\u00e9ch\u00e9s, en mixant tous les genres, de la g\u00e9ographie aux math\u00e9matiques, en passant par la chimie... et bien s\u00fbr le fran\u00e7ais. Au menu : vivacit\u00e9 d'esprit, humour, vocabulaire, orthographe et bien s\u00fbr culture g\u00e9n\u00e9rale !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602688500,"stop":1602691200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602691200":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602691200,"stop":1602693600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602693600":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble pour l'autonomie","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ensemble-pour-lautonomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602693600,"stop":1602694140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602694140":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602694140,"stop":1602694200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602694200":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un nouveau rendez-vous d'information de proximit\u00e9, juste avant votre JT, qui prend le temps de l'actualit\u00e9 politique et l'air du temps \u00e0 travers une interview.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d90cc869ea8a8f64eeff88dd39566d8cc7767b25.jpg?x=548&y=366\/1920-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602694200,"stop":1602694800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602694800":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602694800,"stop":1602696240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602696240":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602696240,"stop":1602696600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602696600":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602696600,"stop":1602698100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602698100":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a968d1b2f9cab3d81b704a4e2487e300031eebec.jpg?x=548&y=366\/ma-ville-notre-idal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602698100,"stop":1602698400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602698400":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602698400,"stop":1602699600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602699600":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602699600,"stop":1602701100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602701100":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602701100,"stop":1602701700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602701700":{"channel":"FRANCE3","title":"Et vous, comment \u00e7a va ?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74056ac66ccddd7e015e34665c54df5ed628cd37.jpg?x=548&y=366\/et-vous-comment-a-va","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602701700,"stop":1602702000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602702000":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602702000,"stop":1602702300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602702300":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"Direction la Savoie, \u00e0 la rencontre de femmes et d'hommes de talent qui pr\u00e9servent le patrimoine et l'identit\u00e9 de leur r\u00e9gion. Florence Fombonne-Rouvier, urbaniste, aide les village \u00e0 se pr\u00e9parer aux changements climatiques. Ren\u00e9 Meilleur et son fils Maxime, restaurateurs, d\u00e9fendent le go\u00fbt de la Savoie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602702300,"stop":1602709500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602709500":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602709500,"stop":1602709800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602709800":{"channel":"FRANCE3","title":"R\u00e9seau d'enqu\u00eates","descr":"En dix ans, les agressions envers les pompiers ont augment\u00e9 de 200%. Ajouter \u00e0 cela des appels pour des interventions sans caract\u00e8re d'urgence et un manque de reconnaissance et c'est la chute des effectifs. Pour la premi\u00e8re fois en 2018 le concours de professionnalisation des pompiers proposait plus de places que de candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08c50aa26602cee4ed395477bfe3eee31469fe78.jpg?x=548&y=366\/rseau-denqutes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602709800,"stop":1602713100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602713100":{"channel":"FRANCE3","title":"Faut pas r\u00eaver","descr":"Carolina De Salvo part \u00e0 la d\u00e9couverte du Finist\u00e8re, au contact des \u00e9l\u00e9ments qui forgent le caract\u00e8re. Les richesses de cette terre ont permis de sortir de l'\u00c2ge de pierre ! Malo, f\u00e9ru de pal\u00e9ontologie, invite Carolina \u00e0 se glisser dans la peau de Cro-Magnon. Quant \u00e0 la mer, elle r\u00e9v\u00e8le r\u00e9guli\u00e8rement ses richesses. Lors de mar\u00e9es exceptionnelles, elle devient un terrain de jeu fantastique pour Hugo, cuisinier et amoureux des algues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2c509432a4c0af8c119475a2ed712d92218d950.jpg?x=548&y=366\/faut-pas-rver","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602713100,"stop":1602720300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602720300":{"channel":"FRANCE3","title":"S\u00e9nat en action","descr":"\"S\u00e9nat en action\", une plong\u00e9e au coeur du travail des s\u00e9nateurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45f9f65881e0170206c8f8a1200902d1b7654ff6.jpg?x=548&y=366\/snat-en-action","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602720300,"stop":1602722100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602722100":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602722100,"stop":1602722400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602722400":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"En Provence, de nombreuses personnes valorisent le patrimoine et l'identit\u00e9 de leur r\u00e9gion gr\u00e2ce \u00e0 leur savoir-faire et leur talent. Ainsi, Philippe All\u00e9e, un ing\u00e9nieur du patrimoine est charg\u00e9 d'un chantier d'envergure: sauver les remparts du ch\u00e2teau d'If. Gilles Tournillon, lui, parcourt la Provence pour restaurer le mobiliser sacr\u00e9 des plus belles \u00e9glises de la r\u00e9gion tandis que Fabien Begnis, se bat aux c\u00f4t\u00e9s d'autres agriculteurs pour pr\u00e9server un bl\u00e9 rustique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ad57f1a84e1f3027f5069ac599d815090e0d376.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602722400,"stop":1602729000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602729000":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602729000,"stop":1602729300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602729300":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602729300,"stop":1602730500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602730500":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602730500,"stop":1602732900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602732900":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602732900,"stop":1602734400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}