{"1583125200":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes et des exclusivit\u00e9s : avec Okoo, il y en a pour tous les go\u00fbts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3654b73b48b1849e7227d4c2ce8229d58f57decd.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583125200,"stop":1583133900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583133900":{"channel":"FRANCE3","title":"Vacances Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes et des exclusivit\u00e9s : avec Okoo, il y en a pour tous les go\u00fbts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/vacances-okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583133900,"stop":1583142000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583142000":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Programme court d'information sur les probl\u00e8mes de consommation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583142000,"stop":1583142240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583142240":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff1f13a6ca525e31028cea7b9e4985b651e9b194.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583142240,"stop":1583145000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583145000":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Bulletin m\u00e9t\u00e9orologique du service de presse de France 3-M\u00e9t\u00e9o France.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e51b37cc53428c2bbae515e0940d1929d616c33.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583145000,"stop":1583145300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583145300":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583145300,"stop":1583146200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583146200":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Journal","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583146200,"stop":1583146800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583146800":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":"Journal de l'actualit\u00e9 r\u00e9gionale par la r\u00e9daction de France 3.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583146800,"stop":1583148300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583148300":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":"Journal de l'actualit\u00e9 nationale par la r\u00e9daction de France 3.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583148300,"stop":1583150100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583150100":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","descr":"Pr\u00e9sent\u00e9 par Laurent Romejko et Marine Vignes, ce magazine est plac\u00e9 sous le signe de la convivialit\u00e9, de l'\u00e9vasion et des saisons qui nous emm\u00e8ne \u00e0 la d\u00e9couverte de nos r\u00e9gions et de leurs climats. Au programme: des recettes de saison, la d\u00e9couverte de sites naturels d'exception, de nos plus beaux villages et de nos plus anciens march\u00e9s de France. Et aussi l'agenda des sorties et loisirs!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574c010d3cc0d05628ea513f40763c2e6b52b6f8.jpg?x=548&y=366\/mto-la-carte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583150100,"stop":1583153400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583153400":{"channel":"FRANCE3","title":"Un cas pour deux","descr":"Le professeur Klaus Bonnert est tu\u00e9 la gorge tranch\u00e9 d'un coup de scalpel dans l'un des bureaux qu'il louait dans l'enceinte du zoo. Il \u00e9tait mari\u00e9 \u00e0 une v\u00e9t\u00e9rinaire, Gabriele. L'homme \u00e9tait un sp\u00e9cialiste des primates et menait des recherches avec des \u00e9tudiants.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2992d0ea16fe76597f0e3a4e75c5603fd7f67970.jpg?x=548&y=366\/un-cas-pour-deux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583153400,"stop":1583157300,"country":"D\/A\/CH","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583157300":{"channel":"FRANCE3","title":"Un cas pour deux","descr":"Un businessman v\u00e9reux, Patrick Berger, est jug\u00e9 lors d'une affaire qui l'oppose \u00e0 soixante-cinq de ses clients. Ceux-ci lui reprochent d'avoir vendu l'ensemble des actions qu'il d\u00e9tenait de sa soci\u00e9t\u00e9, \"Biologie\", trois semaines \u00e0 peine avant que celle-ci ne fasse faillite. Mais l'homme d'affaires est relax\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2992d0ea16fe76597f0e3a4e75c5603fd7f67970.jpg?x=548&y=366\/un-cas-pour-deux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583157300,"stop":1583161200,"country":"D\/A\/CH","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583161200":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583161200,"stop":1583161500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583161500":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583161500,"stop":1583163600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583163600":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583163600,"stop":1583166000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583166000":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Trois candidats s'affrontent sur des grilles de mots fl\u00e9ch\u00e9s qu'ils tentent de remplir en trouvant les r\u00e9ponses aux d\u00e9finitions propos\u00e9es. Mais pour avoir acc\u00e8s aux d\u00e9finitions, les candidats doivent d'abord r\u00e9pondre \u00e0 des questions qui ont une caract\u00e9ristique bien particuli\u00e8re : la r\u00e9ponse est toujours une lettre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583166000,"stop":1583168400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583168400":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Questions pour un champion est un jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 adapt\u00e9 du jeu britannique Going for Gold dans lequel quatre candidats sont en lice et doivent, lors de trois manches successives, r\u00e9pondre \u00e0 des questions de culture g\u00e9n\u00e9rale. Le concurrent le moins performant est \u00e9limin\u00e9 \u00e0 la fin de chaque manche, et le gagnant est le candidat remportant la derni\u00e8re manche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583168400,"stop":1583171400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583171400":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un nouveau rendez-vous d'information de proximit\u00e9, juste avant votre JT, qui prend le temps de l'actualit\u00e9 politique et l'air du temps \u00e0 travers une interview.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d90cc869ea8a8f64eeff88dd39566d8cc7767b25.jpg?x=548&y=366\/1920-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583171400,"stop":1583172000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583172000":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":"Toute l'actualit\u00e9 r\u00e9gionale par la r\u00e9daction de France 3.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583172000,"stop":1583173800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583173800":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale par la r\u00e9daction de France 3.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca53b4b111f0b2fa43234f63903f519352974e16.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583173800,"stop":1583175300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583175300":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583175300,"stop":1583175600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583175600":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583175600,"stop":1583176200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583176200":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8232df4163b1a15ba577ae8b5510a00be4a62f84.jpg?x=548&y=366\/mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583176200,"stop":1583176800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583176800":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583176800,"stop":1583178300,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583178300":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"Magazine de l'actualit\u00e9 sportive quotidienne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50184983b61935ab702d5271ffa0cba1088be014.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583178300,"stop":1583179200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583179200":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Bulletin m\u00e9t\u00e9orologique du service de presse de France 3-M\u00e9t\u00e9o France.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e51b37cc53428c2bbae515e0940d1929d616c33.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583179200,"stop":1583179500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583179500":{"channel":"FRANCE3","title":"Le monde de Jamy","descr":"En France, on d\u00e9nombre chaque ann\u00e9ee 250 jours d'orage et un million d'impacts de foudre. S'y ajoutent les chutes de gr\u00eale et les crues soudaines et destructrices. Pour comprendre ces ph\u00e9nom\u00e8nes climatiques, Jamy se rend dans les plaines centrales des Etat-Unis, pour observer tornades, \u00e9clairs de foudre, vents furieux et autres caprices violents de la nature en compagnie de chasseurs de tornades.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5eb796c4d29650037160bff9e02009343091b50b.jpg?x=548&y=366\/le-monde-de-jamy","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583179500,"stop":1583186700,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583186700":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Bulletin m\u00e9t\u00e9orologique du service de presse de France 3-M\u00e9t\u00e9o France.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e51b37cc53428c2bbae515e0940d1929d616c33.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583186700,"stop":1583187000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583187000":{"channel":"FRANCE3","title":"A la rue","descr":"Pendant plus de dix jours, Thomas D\u00e9v\u00e9nyi, accompagn\u00e9 d'un dispositif vid\u00e9o l\u00e9ger, a d\u00e9cid\u00e9 de vivre dans les rues de Paris, partageant le quotidien des milliers de sans domicile fixe de la capitale. Il d\u00e9couvre le vertige des journ\u00e9es sans but, le vacarme incessant de la ville et fait la connaissance de plusieurs sans-abri, comme Christian, pr\u00e9parateur de commande en CDI qui vit dans une tente.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583187000,"stop":1583190300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583190300":{"channel":"FRANCE3","title":"Derniers jours d'un m\u00e9decin de campagne","descr":"Patrick Laune, 68 ans, exerce la m\u00e9decine depuis 35 ans \u00e0 Saulnot, petite commune de Haute-Sa\u00f4ne. Passionn\u00e9 par son travail mais us\u00e9, il sait qu'il va devoir s'arr\u00eater. Mais aucun successeur ne s'est pr\u00e9sent\u00e9 pour prendre le relais. Ses derniers mois d'exercice sont de plus en plus difficiles car s'approche ce qu'il a toujours voulu \u00e9viter : laisser ses patients sans m\u00e9decin et sans soutient.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f00ec82ddab57590e28291e95273fdc3af10623f.jpg?x=548&y=366\/derniers-jours-dun-mdecin-de-campagne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583190300,"stop":1583193600,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583193600":{"channel":"FRANCE3","title":"Faut pas r\u00eaver","descr":"La Franche-Comt\u00e9 s'\u00e9tire le long de la fronti\u00e8re suisse, travers\u00e9e par le massif du Jura. Les richesses ici sont nombreuses, \u00e0 commencer par la for\u00eat o\u00f9 Philippe va rencontrer ceux qui y travaillent mais aussi ceux qui viennent s'y ressourcer. Au sommaire : Bidons sans fronti\u00e8re. \u2013 Pour l'amour du cheval comtois. \u2013 Les Robinsons de la for\u00eat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b07e204e943b87db3f663b3e1bd4d206b4a45001.jpg?x=548&y=366\/faut-pas-rver","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583193600,"stop":1583200500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583200500":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583200500,"stop":1583200800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583200800":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Au sommaire : La poche de veau farcie, dite \"brasse pieche\" dans le patois local. \u2013 Les barbajuans sucr\u00e9s \u00e0 la ricotta et aux citrons de Menton. \u2013 Les sardines farcies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4d374b93cdf8719239b0f400ba8354c49c3b9ac.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583200800,"stop":1583203800,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583203800":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Pour cette \u00e9mission consacr\u00e9e aux fleurs, Julie Andrieu compose dans l'assiette un joli bouquet insolite et vitamin\u00e9. Au menu, des beignets de fleurs d'acacia, des jets de houblon, des fleurs de courgettes ou encore des confitures de pissenlits. Elle se rend notamment \u00e0 Provins, capitale des confiseries \u00e0 la rose.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4d374b93cdf8719239b0f400ba8354c49c3b9ac.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583203800,"stop":1583206800,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583206800":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":"Un programme de musique classique pour commencer la journ\u00e9e en douceur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583206800,"stop":1583207700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583207700":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Questions pour un champion est un jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 adapt\u00e9 du jeu britannique Going for Gold dans lequel quatre candidats sont en lice et doivent, lors de trois manches successives, r\u00e9pondre \u00e0 des questions de culture g\u00e9n\u00e9rale. Le concurrent le moins performant est \u00e9limin\u00e9 \u00e0 la fin de chaque manche, et le gagnant est le candidat remportant la derni\u00e8re manche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583207700,"stop":1583210100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583210100":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583210100,"stop":1583211600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}