{"1600574400":{"channel":"FRANCE3","title":"Sport motoris\u00e9 : 24 Heures du Mans","descr":"En direct","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/68dfe47ae58ca3b512e89d0602688ab6523336ed.jpg?x=548&y=366\/sport-motoris-24-heures-du-mans","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600574400,"stop":1600595100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600595100":{"channel":"FRANCE3","title":"Expression directe","descr":"Organisations syndicales, partis politiques, mais aussi mouvements d'entrepreneurs prennent la parole.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69a68797e8b6e662ecb0aeb428e4266fe86f1ab6.jpg?x=548&y=366\/expression-directe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600595100,"stop":1600595700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600595700":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600595700,"stop":1600596000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600596000":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600596000,"stop":1600596300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600596300":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600596300,"stop":1600596600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600596600":{"channel":"FRANCE3","title":"Dimanche en politique","descr":"\"Dimanche en Politique\", le rendez-vous politique de France 3. Francis Letellier re\u00e7oit, en direct, un homme ou une femme politique pour d\u00e9battre de l'actualit\u00e9 nationale et internationale. L'invit\u00e9(e) r\u00e9pond \u00e9galement aux questions d'un \u00e9ditorialiste politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2dfdc0fd0cd7d651ef662af6244bad195415dead.jpg?x=548&y=366\/dimanche-en-politique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600596600,"stop":1600599300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600599300":{"channel":"FRANCE3","title":"Sport dimanche","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aed0e6fc0658bcbefc4e62cb8a861315423e4972.jpg?x=548&y=366\/sport-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600599300,"stop":1600607700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600607700":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"Le magazine de la passion du patrimoine fran\u00e7ais et universel. Des reportages exceptionnels sur des lieux historiques et des monuments culturels. La culture passion!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600607700,"stop":1600611300,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600611300":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"Carole Gaessler propose de parcourir l'Ile-de-France, \u00e0 la d\u00e9couverte de ses tr\u00e9sors historiques et architecturaux. Sophie Cueille, historienne de l'art, organise une visite des plus beaux \u00e9difices de vill\u00e9giature. A Crespi\u00e8res, dans les Yvelines, Guillaume Caffin et Louis Bataille, deux jeunes artisans cr\u00e9ateurs, confectionnent des biscuits aux saveurs franciliennes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600611300,"stop":1600614900,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600614900":{"channel":"FRANCE3","title":"8 chances de tout gagner","descr":"\"8 chances de tout gagner !\", un jeu original de culture g\u00e9n\u00e9rale au cours duquel les candidats vont devoir donner, non pas une seule, mais un maximum de bonnes r\u00e9ponses pour pouvoir avancer dans le jeu, tenter d'acc\u00e9der \u00e0 la finale et multiplier leurs gains.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec82eed46b64f64b43a3cdec8d7311ff93116b3f.jpg?x=548&y=366\/8-chances-de-tout-gagner","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600614900,"stop":1600617300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600617300":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Grand Slam","descr":"Chaque dimanche, \"Le Grand Slam\" accueille les champions qui ont marqu\u00e9 l'histoire de \"Slam\" par leur palmar\u00e8s et leur personnalit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5daa9dc2f592c930297cd9389da79d628a0b629a.jpg?x=548&y=366\/le-grand-slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600617300,"stop":1600621080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600621080":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600621080,"stop":1600621200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600621200":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600621200,"stop":1600622580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600622580":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600622580,"stop":1600623000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600623000":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600623000,"stop":1600625100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600625100":{"channel":"FRANCE3","title":"Stade 2","descr":"Stade 2 vous propose chaque fin de semaine des portraits, des grands reportages, des interviews en plateau ou en duplex, des enqu\u00eates, des r\u00e9sultats. Au menu : du football, du rugby, du tennis, du cyclisme, des sports m\u00e9caniques bien s\u00fbr mais pas seulement. Le magazine sportif s'int\u00e9resse \u00e0 tous les sports et \u00e0 tout ce qui concerne le sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9211cd2195effe093b85c67b5235275f4faad606.jpg?x=548&y=366\/stade-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600625100,"stop":1600628100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600628100":{"channel":"FRANCE3","title":"Destination 2024","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9202a13c8d5830d8b8b789a394ca81c253523281.jpg?x=548&y=366\/destination-2024","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600628100,"stop":1600628400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600628400":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600628400,"stop":1600628700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600628700":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"Quand un philat\u00e9liste est retrouv\u00e9 mort, Murdoch se demande si l'homme a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 pour sa collection de timbres ou pour sa collection de conqu\u00eates. Avec ses coll\u00e8gues, il doit donc s'improviser sp\u00e9cialiste des timbres rares, et interroger toutes les personnes ayant un jour succomb\u00e9 au charme de la victime...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b77730ec5517e4876d419933ff579585f8664d4d.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600628700,"stop":1600631400,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600631400":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"Murdoch, Julia, Higgins et Ruth partent camper. Toujours aussi maladroit, Higgins tombe dans un ravin, o\u00f9 le cadavre d'un homme amortit sa chute. Puis Murdoch d\u00e9couvre un autre corps pr\u00e9sentant les m\u00eames blessures. Seule une b\u00eate f\u00e9roce a pu commettre une telle horreur. La voici qui r\u00f4de autour des campeurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/236e7a3c2cc60adf7adb7cbe00059876bacd963e.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600631400,"stop":1600633800,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600633800":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"Le gouvernement canadien a re\u00e7u une lettre de menaces avec ordre de verser quatre millions de dollars, faute de quoi la ville de New York sera d\u00e9truite. Pour \u00e9viter le drame, un agent secret, Terrence Meyers, se tourne vers l'inspecteur Murdoch, qui devra emp\u00eacher rien moins qu'une guerre canado-am\u00e9ricaine...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b48825d3e226fef97a8235fba033321f33e3a097.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600633800,"stop":1600636500,"country":"CDN","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600636500":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"Arthur Slauson, conseiller municipal du quartier populaire de la Junction, est retrouv\u00e9 mort dans une cellule de d\u00e9grisement, tu\u00e9 par de l'alcool frelat\u00e9. En pleine campagne des Ligues de temp\u00e9rance pour la Prohibition, l'homme \u00e9tait le seul \u00e0 d\u00e9fendre la vente d'alcool au sein du conseil municipal...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/236e7a3c2cc60adf7adb7cbe00059876bacd963e.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600636500,"stop":1600639200,"country":"CDN","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600639200":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600639200,"stop":1600639500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600639500":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"Archibald Simpson, le capitaine des Wellingtons de Toronto, est retrouv\u00e9 mort dans les vestiaires. Or, l'\u00e9quipe de hockey qu'il dirigeait doit concourir prochainement pour la Coupe Stanley. Rapidement, les soup\u00e7ons s'orientent sur Eddie Driscoll, l'un des joueurs, avec lequel Archibald venait de se battre...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13459b01edfe913300ed09bbe43d32c95dbfba5a.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600639500,"stop":1600642200,"country":"CDN","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600642200":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"Un engin volant s'\u00e9crase sur un hangar en plein coeur de Toronto. Dans les d\u00e9combres, les inspecteurs d\u00e9couvrent le corps d'un homme, ainsi que celui d'un animal. James Pendrick, un inventeur, reconna\u00eet avoir cr\u00e9\u00e9 un prototype d'engin volant. Son assistant, qui devait proc\u00e9der aux tests, est introuvable...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb17a4e8c8fd192e1a8d414a4b68d5dac7343f4d.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600642200,"stop":1600644600,"country":"CDN","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600644600":{"channel":"FRANCE3","title":"Caligula","descr":"Alliant l'esprit du baroque \u00e0 la magie des grandes marionnettes \u00e0 tiges siciliennes du grand ma\u00eetre palermitain Mimmo Cuticchio, Vincent Dumestre fait revivre un op\u00e9ra v\u00e9nitien du XVIIe si\u00e8cle sign\u00e9 Pagliardi. L'histoire: L'empereur Caligula se d\u00e9sint\u00e9resse des affaires et s'abandonne \u00e0 la lascivit\u00e9. Il songe m\u00eame \u00e0 r\u00e9pudier sa femme C\u00e9sonie. Mais celle-ci lui fait boire un philtre d'amour.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600644600,"stop":1600649700,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600649700":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"La Villa d'Este, en Italie, abrite l'un des premiers jardins d'eau d'Europe. Quant aux Hollandais, qui vouent une v\u00e9ritable passion \u00e0 la tulipe, ils lui ont consacr\u00e9 un jardin : le Keukenhof. En Angleterre, escale \u00e0 Bowood pour la visite d'un jardin \u00e0 l'anglaise, puis cap sur Londres et le Kew Gardens, plus grand jardin botanique du monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600649700,"stop":1600652700,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600652700":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Au sommaire : \"La r\u00e9gion dans les yeux de la cheffe : Marl\u00e8ne Chaussemy\". \u2013 \"Sujet producteur : Le march\u00e9 et le gaperon\". \u2013 \"Sujet producteur : Le bison\". \u2013 \"Bison aux l\u00e9gumes d'hiver, c\u00e9leri boule nouveau en cro\u00fbte de sel, sauce vin rouge\". \u2013 \"Casse-cro\u00fbte : Gaperon, pompe aux grattons et vin de Corinne\". \u2013 \"Le p\u00e2t\u00e9 aux poires et aux coings bourbonnais de Fran\u00e7oise Petit\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600652700,"stop":1600655700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600655700":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600655700,"stop":1600657500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600657500":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Grand Slam","descr":"Chaque dimanche, \"Le Grand Slam\" accueille les champions qui ont marqu\u00e9 l'histoire de \"Slam\" par leur palmar\u00e8s et leur personnalit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5daa9dc2f592c930297cd9389da79d628a0b629a.jpg?x=548&y=366\/le-grand-slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600657500,"stop":1600660800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}