{"1599969600":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599969600,"stop":1599976500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599976500":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599976500,"stop":1599986700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599986700":{"channel":"FRANCE3","title":"Nous, les Europ\u00e9ens","descr":"Selon le Forum \u00e9conomique mondial, l'Islande est la championne du monde de l'\u00e9galit\u00e9 homme\/femme. Un classement qui analyse l'\u00e9galit\u00e9 dans quatre domaines d'activit\u00e9 : la politique, l'\u00e9conomie, l'\u00e9ducation et la sant\u00e9. Quelles sont les recettes de l'Islande pour \u00eatre devenue une r\u00e9f\u00e9rence en mati\u00e8re de parit\u00e9 ? Tout est-il d\u00e9finitivement acquis ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d00c73ed700d6dd37855fe08884750007a11081.jpg?x=548&y=366\/nous-les-europens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599986700,"stop":1599988200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599988200":{"channel":"FRANCE3","title":"Expression directe","descr":"Organisations syndicales, partis politiques, mais aussi mouvements d'entrepreneurs prennent la parole.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69a68797e8b6e662ecb0aeb428e4266fe86f1ab6.jpg?x=548&y=366\/expression-directe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599988200,"stop":1599988800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599988800":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599988800,"stop":1599989400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599989400":{"channel":"FRANCE3","title":"Dimanche en politique en r\u00e9gions","descr":"Les r\u00e9dactions r\u00e9gionales de France 3 traitent des sujets qui font d\u00e9bat et des enjeux politiques, sociaux et soci\u00e9taux. Hommes et femmes politiques, citoyens engag\u00e9s et habitants de la r\u00e9gion apportent leurs r\u00e9ponses \u00e0 la question de la semaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f94a1adc0badd2bc2fe6387499b5029c185bb713.jpg?x=548&y=366\/dimanche-en-politique-en-rgions","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599989400,"stop":1599991200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599991200":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599991200,"stop":1599991500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599991500":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599991500,"stop":1599991800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599991800":{"channel":"FRANCE3","title":"Dimanche en politique","descr":"\"Dimanche en Politique\", le rendez-vous politique de France 3. Francis Letellier re\u00e7oit, en direct, un homme ou une femme politique pour d\u00e9battre de l'actualit\u00e9 nationale et internationale. L'invit\u00e9(e) r\u00e9pond \u00e9galement aux questions d'un \u00e9ditorialiste politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2dfdc0fd0cd7d651ef662af6244bad195415dead.jpg?x=548&y=366\/dimanche-en-politique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599991800,"stop":1599994500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599994500":{"channel":"FRANCE3","title":"Cyclisme : Tour de France","descr":"Surnomm\u00e9e la \"Grande Boucle\", le Tour est, avec le Tour d'Italie et le Tour d'Espagne, l'un des trois grands tours de cyclisme sur route. organis\u00e9 par l'UCI World Tour. L'\u00e9preuve se d\u00e9roule au mois de juillet sur 21 \u00e9tapes pendant 23 jours et consiste en un contre-la-montre, des \u00e9tapes de montagne (Pyr\u00e9n\u00e9es et Alpes) et l'arriv\u00e9e sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es \u00e0 Paris.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8923b562c8abfd37b1db224d9e5351f45f1dda04.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599994500,"stop":1600002900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600002900":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"Au nord du Morbihan s'\u00e9tend l'ancien territoire de l'une des familles les plus puissantes de Bretagne : les Rohan. Diego Mens, conservateur du patrimoine, invite \u00e0 d\u00e9couvrir les tr\u00e9sors laiss\u00e9s par cette grande famille de m\u00e9c\u00e8nes. Visite ensuite de Vannes, la capitale du Morbihan, r\u00e9put\u00e9e pour ses maisons \u00e0 pans de bois.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600002900,"stop":1600006500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600006500":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"Le magazine de la passion du patrimoine fran\u00e7ais et universel. Des reportages exceptionnels sur des lieux historiques et des monuments culturels. La culture passion!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600006500,"stop":1600010100,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600010100":{"channel":"FRANCE3","title":"8 chances de tout gagner","descr":"\"8 chances de tout gagner !\", un jeu original de culture g\u00e9n\u00e9rale au cours duquel les candidats vont devoir donner, non pas une seule, mais un maximum de bonnes r\u00e9ponses pour pouvoir avancer dans le jeu, tenter d'acc\u00e9der \u00e0 la finale et multiplier leurs gains.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec82eed46b64f64b43a3cdec8d7311ff93116b3f.jpg?x=548&y=366\/8-chances-de-tout-gagner","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600010100,"stop":1600012500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600012500":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Grand Slam","descr":"Chaque dimanche, \"Le Grand Slam\" accueille les champions qui ont marqu\u00e9 l'histoire de \"Slam\" par leur palmar\u00e8s et leur personnalit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5daa9dc2f592c930297cd9389da79d628a0b629a.jpg?x=548&y=366\/le-grand-slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600012500,"stop":1600016280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600016280":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600016280,"stop":1600016400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600016400":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600016400,"stop":1600017780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600017780":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600017780,"stop":1600018200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600018200":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600018200,"stop":1600020300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020300":{"channel":"FRANCE3","title":"Stade 2","descr":"Stade 2 vous propose chaque fin de semaine des portraits, des grands reportages, des interviews en plateau ou en duplex, des enqu\u00eates, des r\u00e9sultats. Au menu : du football, du rugby, du tennis, du cyclisme, des sports m\u00e9caniques bien s\u00fbr mais pas seulement. Le magazine sportif s'int\u00e9resse \u00e0 tous les sports et \u00e0 tout ce qui concerne le sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9211cd2195effe093b85c67b5235275f4faad606.jpg?x=548&y=366\/stade-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600020300,"stop":1600023000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600023000":{"channel":"FRANCE3","title":"Destination 2024","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600023000,"stop":1600023300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600023300":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600023300,"stop":1600023900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600023900":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"Une jeune femme est retrouv\u00e9e morte dans une rivi\u00e8re. La victime, qui a \u00e9t\u00e9 signal\u00e9e disparue douze ans plus t\u00f4t, ne semble pas avoir vieilli. Face \u00e0 ce cas pour le moins \u00e9tonnant, l'inspecteur Murdoch va devoir solliciter toute la science de Julia. Quel myst\u00e8re se cache derri\u00e8re ce ph\u00e9nom\u00e8ne \u00e9trange ?...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1600a444410c3d8372d84c24a92ebe8bc890600a.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600023900,"stop":1600026600,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600026600":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"La mort d'un serveur est \u00e0 d\u00e9plorer lors de la pr\u00e9sentation publicitaire d'un promoteur immobilier. L'agent Crabtree y rencontre pour la premi\u00e8re fois son p\u00e8re, qu'il n'a jamais eu la chance de conna\u00eetre. Mais Murdoch est inquiet. Et si le g\u00e9niteur de son estim\u00e9 coll\u00e8gue \u00e9tait l'assassin qu'il recherche ?...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/236e7a3c2cc60adf7adb7cbe00059876bacd963e.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600026600,"stop":1600029000,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600029000":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"Emily devait partir pour Londres avec son amie Lillian Moss afin de mettre en place un groupe de suffragettes. Les deux femmes sont amantes. Mais Lillian est assassin\u00e9e. Crabtree d\u00e9couvre dans les affaires de la d\u00e9funte la carte d'un priv\u00e9, dont le cadavre flotte dans un fleuve depuis trois mois...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39477655e7adda9456fbce9a6863b73524f0da7d.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600029000,"stop":1600031700,"country":"CDN","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600031700":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates de Murdoch","descr":"La statue d'une femme nue cr\u00e9e un scandale parmi les habitu\u00e9s du parc. Julia est impressionn\u00e9e par la pr\u00e9cision anatomique. Tandis que Crabtree cherche \u00e0 ma\u00eetriser la foule, un homme surgit avec un marteau et frappe la statue. Du sang s'\u00e9coule d'un trou dans la t\u00eate : un corps humain est log\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9c8af86856d2db3040c91d0e512a5cafecf6ad4.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-murdoch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600031700,"stop":1600034400,"country":"CDN","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600034400":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600034400,"stop":1600034700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600034700":{"channel":"FRANCE3","title":"Les enqu\u00eates du commissaire Van der Valk","descr":"Le meurtre d'un jeune vlogger de mode plonge Van der Valk et son \u00e9quipe dans l'univers sans piti\u00e9 des maisons de couture. En parall\u00e8le, Van der Valk et Dahlman sont rattrap\u00e9s par une ancienne affaire, \u00e0 l'issue de laquelle ils avaient fait mettre un officier de police corrompu en prison...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cf418eb41ca343ccea62c2f45685ceaf84c9c2e.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-du-commissaire-van-der-valk","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600034700,"stop":1600040100,"country":"GB","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600040100":{"channel":"FRANCE3","title":"L'ombre de Venceslao","descr":"Avec son troisi\u00e8me op\u00e9ra, le compositeur argentin Martin Matalon explore les musiques traditionnelles de son pays, entre tango et samba et chansons folkloriques.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600040100,"stop":1600045500,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600045500":{"channel":"FRANCE3","title":"L'odyss\u00e9e des plages","descr":"Apr\u00e8s des mois de confinement, pour beaucoup de Fran\u00e7ais, la plage a sembl\u00e9 \u00eatre le symbole de la libert\u00e9 retrouv\u00e9e. Un \u00e9den qui attire sur les 5800 km de littoral plus de 15 millions de visiteurs chaque ann\u00e9e. Cette ru\u00e9e vers les plages est aussi irr\u00e9pressible que r\u00e9cente. Des premiers bains th\u00e9rapeutiques aux rivages surpeupl\u00e9s, ce documentaire raconte comment les plages ont transform\u00e9 les moeurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9c1a8627c6094b47c7b8566c7c2f1a10ed78bd0.jpg?x=548&y=366\/lodysse-des-plages","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600045500,"stop":1600051800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600051800":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600051800,"stop":1600052700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600052700":{"channel":"FRANCE3","title":"Le Grand Slam","descr":"Chaque dimanche, \"Le Grand Slam\" accueille les champions qui ont marqu\u00e9 l'histoire de \"Slam\" par leur palmar\u00e8s et leur personnalit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5daa9dc2f592c930297cd9389da79d628a0b629a.jpg?x=548&y=366\/le-grand-slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600052700,"stop":1600056000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}