{"1598673600":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598673600,"stop":1598682600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598682600":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes, des exclus, avec Okoo il y en aura pour tous les go\u00fbts !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598682600,"stop":1598688000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598688000":{"channel":"FRANCE3","title":"Cyclisme : La course by Le Tour de France","descr":"En direct La course f\u00e9minine du Tour de France se courra cette ann\u00e9e d\u00e8s la premi\u00e8re journ\u00e9e. 23 \u00e9quipes prendront le d\u00e9part \u00e0 Nice pour d\u00e9tr\u00f4ner la n\u00e9erlandaise Marianne Vos (CCC-Lyv), tenante du titre et d\u00e9j\u00e0 vainqueur de l'\u00e9dition 2014.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d25426610e84379634665aefe6dbbebd8ddec856.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-la-course-by-le-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges 2020","start":1598688000,"stop":1598694300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598694300":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598694300,"stop":1598694600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598694600":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598694600,"stop":1598695200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598695200":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598695200,"stop":1598696280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598696280":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1213-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598696280,"stop":1598696700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598696700":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598696700,"stop":1598698500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598698500":{"channel":"FRANCE3","title":"Cyclisme : Tour de France","descr":"En direct Un parcours 100 % fran\u00e7ais de 3 470 kilom\u00e8tres qui traversera les cinq massifs montagneux. De Nice \u00e0 Paris, ce 107e Tour de France sera de toutes les audaces avec 8 \u00e9tapes de montagne, 4 arriv\u00e9es en altitude, 1 contre-la-montre individuel arrivant \u00e0 La Planche des Belles Filles, 12 sites in\u00e9dits au d\u00e9part ou \u00e0 l'arriv\u00e9e...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e33eb0d71859db68aea044c0d2b1e8f1dbc055f.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598698500,"stop":1598706900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598706900":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie avec Thierry Marx","descr":"Au sommaire : \"Historique de la ratatouille\". \u2013 \"Sujet produit : Olivier Durand, producteur de l\u00e9gumes\". \u2013 \"Les recettes : La ratatouille de Julie\". \u2013 \"Les recettes : La ratatouille par Thierry Marx\". \u2013 \"Les recettes : La ratatouille \u00e0 la plancha de Guy Durand\". \u2013 \"Les exp\u00e9riences de Rapha\u00ebl en labo\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41f29f356b446ca74ed8b6578318b0be696ef2a0.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie-avec-thierry-marx","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598706900,"stop":1598710200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598710200":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Petit reporter du go\u00fbt et du bon vivre, Julie d\u00e9niche des endroits insolites, rencontre des personnages chaleureux et truculents, capables de nous faire comprendre ce qui fait le ciment cr\u00e9atif, gastronomique, culturel, patrimonial ou \u00e9conomique d'une r\u00e9gion. La cuisine joue plus que jamais son r\u00f4le de lien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598710200,"stop":1598713500,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598713500":{"channel":"FRANCE3","title":"Expression directe","descr":"Organisations syndicales, partis politiques, mais aussi mouvements d'entrepreneurs prennent la parole.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69a68797e8b6e662ecb0aeb428e4266fe86f1ab6.jpg?x=548&y=366\/expression-directe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598713500,"stop":1598714100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598714100":{"channel":"FRANCE3","title":"Trouvez l'intrus","descr":"\"Trouvez l'intrus\", un jeu de culture g\u00e9n\u00e9rale d'un nouveau genre au cours duquel les candidats doivent trouver \u00e0 chaque question, non pas la bonne r\u00e9ponse, mais l'intrus cach\u00e9 parmi les affirmations. Pour gagner, il suffit donc de rep\u00e9rer l'erreur ! A chaque \u00e9mission, 4 candidats viennent tenter leur chance pour affronter le champion et remporter la cagnotte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85e2e3a5f85c8b134f9042eaa3fc7acb175655a2.jpg?x=548&y=366\/trouvez-lintrus","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598714100,"stop":1598716500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598716500":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un super champion","descr":"Cette comp\u00e9tition propose chaque samedi de retrouver les plus grands champions ayant obtenu plusieurs victoires au cours de l'\u00e9mission quotidienne. Ils vont s'affronter pour tenter de d\u00e9tr\u00f4ner le champion en lice au cours d'un face \u00e0 face final.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/611f576559cee74fd15f3656fc2a4ae306a703de.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-super-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598716500,"stop":1598719800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598719800":{"channel":"FRANCE3","title":"La p'tite librairie","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6fe7f4830023fb6a9933c082f3bb877ab5ffd7e8.jpg?x=548&y=366\/la-ptite-librairie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598719800,"stop":1598720280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598720280":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598720280,"stop":1598720400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598720400":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598720400,"stop":1598721780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598721780":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/1920-mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598721780,"stop":1598722200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598722200":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4b87bb11d5bfa3413a2aae48eb1fbbf54623b5.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598722200,"stop":1598723700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598723700":{"channel":"FRANCE3","title":"Agissons avec Jamy","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598723700,"stop":1598724300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598724300":{"channel":"FRANCE3","title":"Jouons \u00e0 la maison","descr":"\u00abJouons \u00e0 la maison\u00bb, c'est la premi\u00e8re \u00e9mission o\u00f9 les candidats jouent depuis chez eux. Quatre candidats s'affrontent via leur webcam en essayant de deviner ce que d'autres Fran\u00e7ais ont r\u00e9pondu \u00e0 des questions pos\u00e9es lors d'un sondage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/035912965a0c9605686a228a2b509bb7066302b7.jpg?x=548&y=366\/jouons-la-maison","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598724300,"stop":1598726100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598726100":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4af41f411dbb77966e019ed812dde26d009b720.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598726100,"stop":1598726400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598726400":{"channel":"FRANCE3","title":"Le journal du Tour","descr":"Le magazine revient sur les derni\u00e8res images et r\u00e9actions des \u00e9quipes de coureurs qui ont brill\u00e9 au cours de la journ\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2a392fdb316053485717aeb9c1c4f9b12716cca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598726400,"stop":1598726700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598726700":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598726700,"stop":1598727000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598727000":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o des plages","descr":"La M\u00e9t\u00e9o des plages pour tout savoir sur le bulletin m\u00e9t\u00e9o des plages du littoral fran\u00e7ais avec des informations pr\u00e9cises et exactes sur la temp\u00e9rature de l'eau et la qualit\u00e9 de l'ensoleillement.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec9a733907cc63d759939f743a76b51982c93568.jpg?x=548&y=366\/mto-des-plages","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598727000,"stop":1598727900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598727900":{"channel":"FRANCE3","title":"Meurtres \u00e0...","descr":"Am\u00e9lie Florot, une avocate parisienne, est retrouv\u00e9e noy\u00e9e dans la fontaine Sainte-Agathe. Originaire de la r\u00e9gion, Am\u00e9lie n'y \u00e9tait pas revenue depuis 25 ans. Le myst\u00e8re s'\u00e9paissit lorsque les enqu\u00eateurs d\u00e9couvrent que la grand-m\u00e8re de la victime est morte noy\u00e9e au m\u00eame endroit, 80 ans plus t\u00f4t...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea9ef0f7ce6bafe96378f657ce935c1dbf0a020e.jpg?x=548&y=366\/meurtres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598727900,"stop":1598733300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598733300":{"channel":"FRANCE3","title":"Meurtres \u00e0...","descr":"Un cadavre est d\u00e9couvert sur la plage de Saint-Malo. C'est Gwena\u00eble Garrec, capitaine de la PJ de Rennes, qui est charg\u00e9e de l'enqu\u00eate. En d\u00e9couvrant des marques de torture semblables \u00e0 celles des pirates du XVIIIe si\u00e8cle sur le corps de la victime, Gwen flaire une histoire de piraterie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f28ce4316aec66ddd4f03245c04c4afe7bfc03d.jpg?x=548&y=366\/meurtres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598733300,"stop":1598739000,"country":"F\/B","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598739000":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598739000,"stop":1598739300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598739300":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1e878baea6e8abdce7e0c65684f9f3f127c66e9.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598739300,"stop":1598739600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598739600":{"channel":"FRANCE3","title":"Le secret de l'Abbaye","descr":"Le corps sans vie de fr\u00e8re Yves est retrouv\u00e9 pendu par les pieds \u00e0 la croix du cimeti\u00e8re de Montjoyer, proche de l'abbaye Notre-Dame d'Aiguebelle. Qui a bien pu assassiner un moine cistercien ? Alicia Tirard et Alex Lazzari pensent que la cl\u00e9 de l'\u00e9nigme r\u00e9side dans la formule secr\u00e8te d'un \u00e9lixir v\u00e9g\u00e9tal...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0cc698796edfd6b132bdbe94512cba98c675937.jpg?x=548&y=366\/le-secret-de-labbaye","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598739600,"stop":1598745000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598745000":{"channel":"FRANCE3","title":"Des racines et des ailes","descr":"Du Tarn \u00e0 l'Ari\u00e8ge en passant par la Haute-Garonne, l'historien Pascal Julien raconte Toulouse et ses h\u00f4tels particuliers de l'\u00e9poque Renaissance. Ces tr\u00e9sors d'architectures, parmi les plus beaux d'Europe, restent pourtant menac\u00e9s. Olivia Bertrand et Paul de Latour se battent de leur c\u00f4t\u00e9, pour relancer la production de laine de brebis quasiment disparue dans la r\u00e9gion. Enfin, Alix David tente de sauver les pigeonniers dans la r\u00e9gion de Gaillac.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598745000,"stop":1598752200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598752200":{"channel":"FRANCE3","title":"Les carnets de Julie","descr":"Au sommaire : \"Le sujet producteur : Rencontre avec Jean-Luc Mouysset\". \u2013 \"Le sujet march\u00e9 : A Espeyrac, Vincent est producteur d'huile de noix\". \u2013 \"La recette de Nicole Fagegaltier : Pav\u00e9 de veau de l'Aveyron et du S\u00e9gala, panais farcis aux noix et au Rodez\". \u2013 \"La recette de Marie-Jos\u00e9e Rouquette : Le g\u00e2teau \u00e0 la broche\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598752200,"stop":1598755500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598755500":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598755500,"stop":1598756700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598756700":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un super champion","descr":"Cette comp\u00e9tition propose chaque samedi de retrouver les plus grands champions ayant obtenu plusieurs victoires au cours de l'\u00e9mission quotidienne. Ils vont s'affronter pour tenter de d\u00e9tr\u00f4ner le champion en lice au cours d'un face \u00e0 face final.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/611f576559cee74fd15f3656fc2a4ae306a703de.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-super-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598756700,"stop":1598760000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}