{"1582779600":{"channel":"FRANCE3","title":"Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes et des exclusivit\u00e9s : avec Okoo, il y en a pour tous les go\u00fbts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3654b73b48b1849e7227d4c2ce8229d58f57decd.jpg?x=548&y=366\/okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582779600,"stop":1582788300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582788300":{"channel":"FRANCE3","title":"Vacances Okoo","descr":"Des dessins anim\u00e9s, des reportages, des exp\u00e9riences, des d\u00e9couvertes et des exclusivit\u00e9s : avec Okoo, il y en a pour tous les go\u00fbts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eeb3f5e561ef84eb9cb4e3ffb0ab23aacb14deda.jpg?x=548&y=366\/vacances-okoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582788300,"stop":1582796400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582796400":{"channel":"FRANCE3","title":"Consomag","descr":"Programme court d'information sur les probl\u00e8mes de consommation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582796400,"stop":1582796700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582796700":{"channel":"FRANCE3","title":"Ensemble c'est mieux !","descr":"Treize magazines r\u00e9gionaux d\u00e9clinent, \u00e0 leur mani\u00e8re, tout l'art du bien-vivre ensemble. Au programme : des rencontres, des invit\u00e9s et des \u00e9changes de bons plans. Chaque jour, les t\u00e9l\u00e9spectateurs posent leurs questions, les invit\u00e9s proposent des solutions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff1f13a6ca525e31028cea7b9e4985b651e9b194.jpg?x=548&y=366\/ensemble-cest-mieux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582796700,"stop":1582799400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582799400":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Bulletin m\u00e9t\u00e9orologique du service de presse de France 3-M\u00e9t\u00e9o France.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e51b37cc53428c2bbae515e0940d1929d616c33.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582799400,"stop":1582799700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582799700":{"channel":"FRANCE3","title":"L'info outre-mer","descr":"Reportages, d\u00e9cryptages express, focus : le tour de l'actualit\u00e9 des Outre-mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5205a3daefdcaf676e7d449b3f29dcab576feb72.jpg?x=548&y=366\/linfo-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582799700,"stop":1582800600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582800600":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Journal","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916d2a34368de394b986e3aae17e3e862674dde0.jpg?x=548&y=366\/1213-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582800600,"stop":1582801200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582801200":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal r\u00e9gional","descr":"Journal de l'actualit\u00e9 r\u00e9gionale par la r\u00e9daction de France 3.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92af1b91252f8ff1052f3ef4954908758b348962.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582801200,"stop":1582802700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582802700":{"channel":"FRANCE3","title":"12\/13 : Journal national","descr":"Journal de l'actualit\u00e9 nationale par la r\u00e9daction de France 3.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceeb6bbcfc8f02eeaf507cc971ba4fea950745c3.jpg?x=548&y=366\/1213-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582802700,"stop":1582804500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582804500":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","descr":"Pr\u00e9sent\u00e9 par Laurent Romejko et Marine Vignes, ce magazine est plac\u00e9 sous le signe de la convivialit\u00e9, de l'\u00e9vasion et des saisons qui nous emm\u00e8ne \u00e0 la d\u00e9couverte de nos r\u00e9gions et de leurs climats. Au programme: des recettes de saison, la d\u00e9couverte de sites naturels d'exception, de nos plus beaux villages et de nos plus anciens march\u00e9s de France. Et aussi l'agenda des sorties et loisirs!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574c010d3cc0d05628ea513f40763c2e6b52b6f8.jpg?x=548&y=366\/mto-la-carte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582804500,"stop":1582807800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582807800":{"channel":"FRANCE3","title":"Un cas pour deux","descr":"Le proc\u00e8s du parrain allemand, Gregor Steiner, vient de s'ouvrir. Il doit durer trois jours. L'homme est accus\u00e9, entre autres, de meurtres, de trafic d'\u00eatres humains et de trafic de drogue. L'affaire s'annonce difficile pour l'accusation car les t\u00e9moins se r\u00e9tractent les uns apr\u00e8s les autres. Matula et son \u00e9quipe sont charg\u00e9s de la protection de Katharina Tolec, dont le t\u00e9moignage s'annonce capital.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2992d0ea16fe76597f0e3a4e75c5603fd7f67970.jpg?x=548&y=366\/un-cas-pour-deux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582807800,"stop":1582811700,"country":"D\/A\/CH","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582811700":{"channel":"FRANCE3","title":"Un cas pour deux","descr":"Tard dans la nuit, deux fr\u00e8res se disputent sur le port : Stefan et Heko Anger ne sont pas d'accord sur les t\u00e2ches qu'ils accomplissent l'un et l'autre dans l'entreprise de fret de leur p\u00e8re. Or, le lendemain, Heko, le plus jeune des deux, est retrouv\u00e9 mort. Il a \u00e9t\u00e9 \u00e9cras\u00e9 entre deux porte-conteneurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1372406b1a113bd03aacd72875360bdb88fccc5.jpg?x=548&y=366\/un-cas-pour-deux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582811700,"stop":1582815600,"country":"D\/A\/CH","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582815600":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582815600,"stop":1582815900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582815900":{"channel":"FRANCE3","title":"Des chiffres et des lettres","descr":"Des lettres dans le d\u00e9sordre\u2026 Qui trouvera le mot le plus long ? Des chiffres m\u00e9lang\u00e9s\u2026 Qui r\u00e9soudra l'op\u00e9ration math\u00e9matique et s'\u00e9criera \" le compte est bon \" ? Jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences math\u00e9matiques et lexicales des candidats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34942161f541028575ed2c62d53fdca6eebfb7c.jpg?x=548&y=366\/des-chiffres-et-des-lettres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582815900,"stop":1582818000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582818000":{"channel":"FRANCE3","title":"Personne n'y avait pens\u00e9 !","descr":"Jeu aux r\u00e8gles peu communes: marquer le moins de points possible en trouvant la r\u00e9ponse \u00e0 laquelle personne n'avait pens\u00e9! R\u00e9parties en bin\u00f4mes, quatre \u00e9quipes de candidats s'affrontent au cours de trois manches pour parvenir en finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de984d84d7cb2e9661117aa9ecb3e12f45c05eb.jpg?x=548&y=366\/personne-ny-avait-pens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582818000,"stop":1582820400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582820400":{"channel":"FRANCE3","title":"Slam","descr":"Trois candidats s'affrontent sur des grilles de mots fl\u00e9ch\u00e9s qu'ils tentent de remplir en trouvant les r\u00e9ponses aux d\u00e9finitions propos\u00e9es. Mais pour avoir acc\u00e8s aux d\u00e9finitions, les candidats doivent d'abord r\u00e9pondre \u00e0 des questions qui ont une caract\u00e9ristique bien particuli\u00e8re : la r\u00e9ponse est toujours une lettre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a09d40dc3d8d0ee9d98d45559e7cb535b8e4ab21.jpg?x=548&y=366\/slam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582820400,"stop":1582822800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582822800":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Questions pour un champion est un jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 adapt\u00e9 du jeu britannique Going for Gold dans lequel quatre candidats sont en lice et doivent, lors de trois manches successives, r\u00e9pondre \u00e0 des questions de culture g\u00e9n\u00e9rale. Le concurrent le moins performant est \u00e9limin\u00e9 \u00e0 la fin de chaque manche, et le gagnant est le candidat remportant la derni\u00e8re manche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582822800,"stop":1582825200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582825200":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o des neiges","descr":"La m\u00e9t\u00e9o des neiges vous informe de mani\u00e8re pr\u00e9sise sur l'enneigement dans les stations ainsi que sur les chutes de neige dans l'ensemble du territoire fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a099e3f77a54651c5c9e8bfa14b28ab5af03fd5.jpg?x=548&y=366\/mto-des-neiges","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582825200,"stop":1582825800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582825800":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Edition de proximit\u00e9","descr":"Un nouveau rendez-vous d'information de proximit\u00e9, juste avant votre JT, qui prend le temps de l'actualit\u00e9 politique et l'air du temps \u00e0 travers une interview.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d90cc869ea8a8f64eeff88dd39566d8cc7767b25.jpg?x=548&y=366\/1920-edition-de-proximit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582825800,"stop":1582826400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582826400":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal r\u00e9gional","descr":"Toute l'actualit\u00e9 r\u00e9gionale par la r\u00e9daction de France 3.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/276b25fc71297ffe4f3a0cae14adc26900fb4655.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582826400,"stop":1582828200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582828200":{"channel":"FRANCE3","title":"19\/20 : Journal national","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale par la r\u00e9daction de France 3.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca53b4b111f0b2fa43234f63903f519352974e16.jpg?x=548&y=366\/1920-journal-national","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582828200,"stop":1582829700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582829700":{"channel":"FRANCE3","title":"Ma ville, notre id\u00e9al","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582829700,"stop":1582830000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582830000":{"channel":"FRANCE3","title":"Vu","descr":"Cette \u00e9mission produite par Patrick Menais s\u00e9lectionne et rediffuse les moments les plus dr\u00f4les, d\u00e9solants, \u00e9mouvants ou \u00e9tranges des \u00e9missions de la veille, toutes cha\u00eenes confondues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2492e48cbbe6d2730cf4ac43427e3486b900f88.jpg?x=548&y=366\/vu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582830000,"stop":1582830600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582830600":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8232df4163b1a15ba577ae8b5510a00be4a62f84.jpg?x=548&y=366\/mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582830600,"stop":1582831200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582831200":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Mila prend des risques pour les siens. De son c\u00f4t\u00e9, Sabrina d\u00e9couvre une v\u00e9rit\u00e9 \u00e9tourdissante au cours de son enqu\u00eate. Quant \u00e0 Cl\u00e9ment, il a du mal \u00e0 contr\u00f4ler ses \u00e9motions...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582831200,"stop":1582832700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582832700":{"channel":"FRANCE3","title":"Tout le sport","descr":"Magazine de l'actualit\u00e9 sportive quotidienne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50184983b61935ab702d5271ffa0cba1088be014.jpg?x=548&y=366\/tout-le-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582832700,"stop":1582833600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582833600":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Bulletin m\u00e9t\u00e9orologique du service de presse de France 3-M\u00e9t\u00e9o France.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e51b37cc53428c2bbae515e0940d1929d616c33.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582833600,"stop":1582833900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582833900":{"channel":"FRANCE3","title":"Pas son genre","descr":"Professeur de philosophie, auteur \u00e0 succ\u00e8s et amant passager, Cl\u00e9ment Le Guern est nomm\u00e9 pour un an dans un lyc\u00e9e d'Arras. Il en supporte l'ennui en flirtant avec Jennifer, coiffeuse p\u00e9tillante, amatrice de karaok\u00e9 et m\u00e8re d'un petit gar\u00e7on. Entre eux na\u00eet peu \u00e0 peu une histoire d'amour...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c611815b2553368c70e41d9f55ed61120270dbd3.jpg?x=548&y=366\/pas-son-genre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582833900,"stop":1582840500,"country":"F\/B","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582840500":{"channel":"FRANCE3","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Bulletin m\u00e9t\u00e9orologique du service de presse de France 3-M\u00e9t\u00e9o France.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e51b37cc53428c2bbae515e0940d1929d616c33.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582840500,"stop":1582840800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582840800":{"channel":"FRANCE3","title":"La vie est dans le pr\u00e9","descr":"Paul Fran\u00e7ois, agriculteur en Charentes, est un \"grand c\u00e9r\u00e9alier\", il exploite 250 hectares de terre. En 2004, il est intoxiqu\u00e9 par du Lasso, un herbicide de Monsanto. Il en garde de graves s\u00e9quelles. Apr\u00e8s dix ans de doutes, Paul a d\u00e9cid\u00e9 de convertir ses terres en agriculture biologique, tout en poursuivant son combat en justice pour faire reconna\u00eetre la responsabilit\u00e9 de Mosanto dans ses probl\u00e8mes de sant\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/721ad8d57b54b842f5ffa4036f40df08106c23e5.jpg?x=548&y=366\/la-vie-est-dans-le-pr","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582840800,"stop":1582845600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582845600":{"channel":"FRANCE3","title":"Nous, gens de la terre","descr":"Wallis-et-Futuna est le territoire fran\u00e7ais d'outre-mer le plus \u00e9loign\u00e9 de la m\u00e9tropole et de presque tout. Les perspectives y sont limit\u00e9es pour les 12 000 habitants. Nombreux sont les jeunes qui quittent les \u00eeles pour se forger un avenir ailleurs. Pour retenir sa population et sa jeunesse, le territoire mise sur l'agriculture. Quelles sont les attentes et besoins de la jeunesse wallis-et-futunienne ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/304a5db5507aeab4c42a81eecc7ac2a0085c684a.jpg?x=548&y=366\/nous-gens-de-la-terre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582845600,"stop":1582848600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582848600":{"channel":"FRANCE3","title":"Je ne veux pas \u00eatre paysan","descr":"Fils de paysan breton, Tangui Le Cras \u00e9tait longtemps d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 suivre les pas de son p\u00e8re dans le m\u00e9tier. A l'adolescence, il finit par changer de voie et s'\u00e9loigne de l'agriculture. Mais, \u00e2g\u00e9 de 30 ans, voyant son p\u00e8re us\u00e9 par les travaux des champs, il renoue avec lui, s'interroge sur leur lien, sur son rapport avec la ferme familiale, lieu de toute son enfance, et sur son propre parcours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5bd3c3911f1043e3cd4946d6f0bb8be6dca41c54.jpg?x=548&y=366\/je-ne-veux-pas-tre-paysan","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582848600,"stop":1582851900,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582851900":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582851900,"stop":1582852200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582852200":{"channel":"FRANCE3","title":"Thalassa","descr":"Magazine qui vous raconte la mer avec passion. Depuis un lieu embl\u00e9matique, Georges Pernoud nous fera d\u00e9couvrir le monde maritime avec un regard particulier et s'int\u00e9ressera plus particuli\u00e8rement \u00e0 une r\u00e9gion maritime fran\u00e7aise ou \u00e0 une grande ville du bord de mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f0456b33f4b625a56e1a902b0ec5a44fd5e1e8a.jpg?x=548&y=366\/thalassa","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582852200,"stop":1582855200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582855200":{"channel":"FRANCE3","title":"Thalassa","descr":"Magazine qui vous raconte la mer avec passion. Depuis un lieu embl\u00e9matique, Georges Pernoud nous fera d\u00e9couvrir le monde maritime avec un regard particulier et s'int\u00e9ressera plus particuli\u00e8rement \u00e0 une r\u00e9gion maritime fran\u00e7aise ou \u00e0 une grande ville du bord de mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f0456b33f4b625a56e1a902b0ec5a44fd5e1e8a.jpg?x=548&y=366\/thalassa","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582855200,"stop":1582858500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582858500":{"channel":"FRANCE3","title":"Les nouveaux nomades","descr":"\"Les Nouveaux Nomades\", ils nous invitent dans leur r\u00e9gion, au-del\u00e0 des sentiers battus, \u00e0 la rencontre de passionn\u00e9s. Des bords de la M\u00e9diterran\u00e9e aux sommets alpins, des bords de Loire aux c\u00f4tes Atlantique, des Pyr\u00e9n\u00e9es jusqu'au c\u0153ur de la capitale..., la diversit\u00e9 des territoires est riche de belles surprises \u00e0 d\u00e9couvrir et \u00e0 faire d\u00e9couvrir !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7336f1996195c748f46804525f4d4e2fe2066475.jpg?x=548&y=366\/les-nouveaux-nomades","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582858500,"stop":1582860000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582860000":{"channel":"FRANCE3","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un Livre Un Jour\" invite un lecteur, connu ou inconnu, qui nous fait partager le livre qui l'a marqu\u00e9. Une programmation ouverte \u00e0 tous les styles et \u00e0 tous les genres litt\u00e9raires : r\u00e9cit, essais, fiction, jeunesse, mangas, BD, illustr\u00e9s... Tous les ouvrages, qu'ils soient ou non actualit\u00e9, sont mis \u00e0 l'honneur au m\u00eame titre que les grands classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582860000,"stop":1582860300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582860300":{"channel":"FRANCE3","title":"Les matinales","descr":"Un programme de musique classique pour commencer la journ\u00e9e en douceur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6213b3e98448a3b27a8f39c661e578199da3767d.jpg?x=548&y=366\/les-matinales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582860300,"stop":1582862100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582862100":{"channel":"FRANCE3","title":"Questions pour un champion","descr":"Questions pour un champion est un jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 adapt\u00e9 du jeu britannique Going for Gold dans lequel quatre candidats sont en lice et doivent, lors de trois manches successives, r\u00e9pondre \u00e0 des questions de culture g\u00e9n\u00e9rale. Le concurrent le moins performant est \u00e9limin\u00e9 \u00e0 la fin de chaque manche, et le gagnant est le candidat remportant la derni\u00e8re manche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582862100,"stop":1582864500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582864500":{"channel":"FRANCE3","title":"Plus belle la vie","descr":"Mila prend des risques pour les siens. De son c\u00f4t\u00e9, Sabrina d\u00e9couvre une v\u00e9rit\u00e9 \u00e9tourdissante au cours de son enqu\u00eate. Quant \u00e0 Cl\u00e9ment, il a du mal \u00e0 contr\u00f4ler ses \u00e9motions...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582864500,"stop":1582866000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}