{"1601921100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Verdi \u2013 Luisa Miller","descr":"Unter der musikalischen Leitung von Massimo Zanetti pr\u00e4sentieren das Orchester und der Chor der Op\u00e9ra Royal de Wallonie pr\u00e4sentieren die Oper \"Luisa Miller\". Das Werk entstand aus einer Zusammenarbeit Verdis mit dem neapolitanischen Librettisten Salvatore Cammarano und basiert auf Friedrich Schillers Kabale und Liebe. Diese Aufnahme entstand 2014 bei einer Auff\u00fchrung von Luisa Miller\" in der Op\u00e9ra Royal de Wallonie, Li\u00e8ge. Die Solisten sind Patrizia Ciofi, Gregory Kunde, Nicola Alaimo, B\u00e1lint Szab\u00f3, Luciano Montanaro, Alexise Yerna, Cristina Melis und Stefano De Rosa.","image":null,"genre":"Kultur, Oper","start":1601921100,"stop":1601929800,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601929800":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Beethoven \u2013 9. Klaviersonate, Op. 14, Nr. 1","descr":"Diese Performance von 1983 ist Teil des gefeierten Konzertzyklus von Daniel Barenboim, im Rahmen dessen der argentinische Pianist Beethovens 32 Klaviersonaten im Wiener Schloss Hetzendorf interpretiert.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601929800,"stop":1601935200,"country":"ARG","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601935200":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Die Kameliendame","descr":"Nach dem Tod von Marguerite Gautier, der ber\u00fchmten Kameliendame, boten jene, die ihr nahestanden zahlreiche Einblicke in ihr glamour\u00f6ses und doch tragisches Leben. In diesem Dokumentarfilm beschreibt John Neumeier den Ursprung seiner Interpretation von Alexandre Dumas' gefeierter franz\u00f6sischer Literatur der Romantik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8bf689ab6bf19a2e9892e6926065dc815151306.jpg?x=548&y=366\/die-kameliendame","genre":"Kultur, Ballett","start":1601935200,"stop":1601943000,"country":"F","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601943000":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Beethoven \u2013 3. Sinfonie in Es-Dur, Op. 55","descr":"1997 fand das Europakonzert in der K\u00f6niglichen Oper von Versailles statt. Solist und Dirigent Daniel Barenboim spielt eines von Mozarts weniger oft gespielten Wiener Konzerten: das Klavierkonzert Nr. 13 in C-Dur, K 415.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601943000,"stop":1601946000,"country":"D","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601946000":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Mendelssohn \u2013 Violinkonzert e-Moll op. 64","descr":"Dirigent Teodor Currentzis leitet sein Musikensemble MusicAeterna und die Violinspielerin Patricia Kopatchinskaja in einem Konzertprogramm aus Werken von Brahms und Mendelssohn, das das Talent und K\u00f6nnen der jungen Musiker zum Ausdruck bringt.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601946000,"stop":1601947800,"country":"GR","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601947800":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"H\u00e4ndel \u2013 Il trionfo del Tempo e del Disinganno","descr":"Emmanuelle Ha\u00efm dirigiert Le Concert d'Astr\u00e9e bei H\u00e4ndels Oratorium \"Il Trionfo del Tempo e del Disinganno\" (\"The Triumph of Time and Truth\u00bf). Die Hauptrollen singen Sabine Devieilhe und Franco Fagioli. Aufgezeichnet 2016 beim Festival d'Aix-en-Provence.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601947800,"stop":1601956500,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601956500":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601956500,"stop":1602007500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}