{"1600020300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Bellini \u2013 Norma","descr":"F\u00fcr diesen Beitrag liegen noch keine Programminformationen vor.","image":null,"genre":"Kultur, Oper","start":1600020300,"stop":1600030500,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600030500":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Die Geige in Neapel \u2013 Cail\u00f2 und seine Sch\u00fcler","descr":"F\u00fcr diesen Beitrag liegen noch keine Programminformationen vor.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600030500,"stop":1600034400,"country":"NL","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600034400":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Britten \u2013 War Requiem","descr":"Das portugiesische Orquesta Gulbenkian und der Coro Infantil da Academia de M\u00fasica de Santa Cec\u00edlia pr\u00e4sentieren unter der Leitung von Paul McCreesh Benjamin Brittens \"War Requiem\". Mit Tatiana Pavlovskaya (Sopran), John Mark Ainsley (Tenor) und Hanno M\u00fcller-Brachmann (Bass).","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600034400,"stop":1600040100,"country":"P","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600040100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"The Good, the Bold and the Fearless","descr":"Die Burgundischen Herrscher legten gro\u00dfen Wert auf hochwertige Kapellenmusik. Doch auch in ihren Privatkammern geh\u00f6rte Musik zum Alltag: Minnes\u00e4nger unterhielten tagt\u00e4glich die H\u00f6fe des Reiches und beeinflussten mit ihrer Kunst ma\u00dfgeblich das politische Epizentrum Europas. Mit ihrem abwechslungsreichen Programm aus Hoch- und Tiefpunkten des Repertoires von Dufay und Binchois werden Les haulz et les bas ihrem Namen gerecht.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600040100,"stop":1600043100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600043100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Meisterwerke entdecken \u2013 Symphonie fantastique","descr":"In der heutigen Dokumentation, Hector Berlioz' \u00bfSymphonie fantastique'. Diese \u00bfFantastische Sinfonie' gilt gemeinhin als eines der wichtigsten und charakteristischsten Werke der Fr\u00fchromantik. Leonard Bernstein nannte es aufgrund seiner halluzinogenen und traumhaften Art \"die erste musikalische Reise ins Psychedelische\".","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600043100,"stop":1600044900,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600044900":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Pianomania \u2013 Daniil Trifonow","descr":"Hannu Lintu dirigiert das Gulbenkian Orchestra in einem finnisch angehauchten Programm, inklusive Rautavaaras Cantus Articus und Sibelius Symphony No. 2. Daniil Trifonow ist der Solist in Schumanns 54. Klavierkonzert. Aufgenommen 2018 in Lissabon, Portugal.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600044900,"stop":1600051800,"country":"P","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600051800":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"CMIM \u2013 Halbfinale \u2013 Julien van Mellaerts","descr":"Bariton Julien van Mellaerts (Neuseeland\/GB, 1988), begleitet von Jo\u00e3o Ara\u00fajo, im Halbfinale des Kunstlied-Wettbewerbs beim Concours musical international de Montr\u00e9al 2018 (CMIM).","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600051800,"stop":1600055700,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600055700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600055700,"stop":1600106700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}