{"1602093900":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Beethovens Haar","descr":"Der Dokumentarfilm \"Beethovens Haar\" befasst sich mit der unglaublichen Reise einer Haarstr\u00e4hne des bereits verstorbenen Ludwig van Beethovens, die Einblicke in das geplagte Leben und den mysteri\u00f6sen Tod des Komponisten gew\u00e4hrt. Regie von Larry Weinstein.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602093900,"stop":1602098700,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602098700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Valls \u2013 Missa Scala Aretina","descr":"Patrick Debrabandere dirigiert den Vox Mago Chor und das dazugeh\u00f6rige Orchester in einer Performance von Missa scala aretina des spanischen Komponisten Francisco Valls (1672-1747). Aufgenommen 2018 in der Onze-Lieve-Vrouw-Kirche in Gent.","image":null,"genre":"Musik, Klassik","start":1602098700,"stop":1602101100,"country":"B","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602101100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Mahler \u2013 10. Sinfonie und Des Knaben Wunderhorn","descr":"Dirigent Pierre Boulez leitet das Cleveland Symphony Orchestra in einer Performance des Adagios von Mahlers 10. Sinfonie und des Liederzyklus Des Knaben Wunderhorn. Die Solisten der Performance von 2010 aus der Severance Hall in Cleveland sind Magdalena Ko\u017een\u00e1 (Mezzosopran) und Christian Gerhaher (Bariton).","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602101100,"stop":1602105900,"country":"USA","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602105900":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Britten \u2013 The Young Persons Guide to the Orchestra","descr":"Dirigentin Marin Alsop leitet das Britten-Pears-Orchester in einer Auff\u00fchrung von Brittens The Young Person's Guide to the Orchestra. Aufgenommen in der Snape Maltings Konzerthalle, Snape Bridge in Gro\u00dfbritannien, 2017.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602105900,"stop":1602108000,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602108000":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Nelsons dirigiert die Alpensinfonie","descr":"Das ehemalige Wunderkind Sergei Chatschatrjan f\u00fchrt mit dem Orchestre de Paris unter Dirigent Andris Nelsons im Januar 2012 in der Pariser Salle Pleyel Beethovens Violinkonzert und Richard Strauss' \"Alpensinfonie\" auf.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602108000,"stop":1602114300,"country":"F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602114300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"The Galileo Project: Musik der Spheren","descr":"Anl\u00e4sslich des The Galileo Project spielt das Tafelmusik Baroque Orchestra Musik von Monteverdi, Vivaldi, Bach und H\u00e4ndel. Die Performance wird visuell mit beeindruckenden Bildern des Hubble Telescope, der NASA und diverser kanadischer Astronomen untermalt.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602114300,"stop":1602119100,"country":"CDN","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602119100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Couperin \u2013 Le\u00e7ons de t\u00e9n\u00e8bres","descr":"Die franz\u00f6sische Sopranistin Hanna Bayodi und die potugiesische Ana Quintans begleiten das Ricercar Consort in einem Konzert der Werke von Couperin \"le Grand\".","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602119100,"stop":1602122100,"country":"B","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602122100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Meisterwerke entdecken \u2013 Beethoven Nr. 5","descr":"In der heutigen Dokumentation geht es um Ludwig van Beethovens \u00bfSinfonie Nr. 5'. Der deutsche Musikwissenschaftler Armin Koch besch\u00e4ftigt sich mit der Analyse des Werkes.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602122100,"stop":1602123900,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602123900":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Prokofjew \u2013 Peter und der Wolf","descr":"Marin Alsop erz\u00e4hlt die Geschichte und dirigiert die Interpretation des weltber\u00fchmten sinfonischen M\u00e4rchens \"Peter und der Wolf\" von Sergej Prokofjew (1891-1953). F\u00fcr musikalische Begleitung sorgt das Britten-Pears Orchester.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602123900,"stop":1602129300,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602129300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602129300,"stop":1602180300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}