{"1598724300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Tschaikowsky \u2013 2. Sinfonie","descr":"2010 wurden alle sechs Tschaikowsky-Sinfonien mit Waleri Gergijew als Dirigent des Mariinski-Orchesters in der Pariser Salle Pleyel aufgezeichnet. Dieses Konzert zeigt die zweite Sinfonie des gro\u00dfen russischen Komponisten.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598724300,"stop":1598726700,"country":"RUS","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598726700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Waldb\u00fchne 2016 \u2013 Ein tschechischer Abend","descr":"Waldb\u00fchne 2016: Die georgische Geigerin Lisa Batiashvili und der Qu\u00e9becer Dirigent Yannick N\u00e9zet-S\u00e9guin f\u00fchren mit den Berliner Philharmonikern ein wunderbares Konzert auf. Zusammen zeigen sie ein durchweg tschechisches Programm!","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598726700,"stop":1598733300,"country":"CZ","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598733300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Summertime at the Domaine Forget","descr":"Der Dokumentarfilm \"Summertime at the Domaine Forget\" bietet Einblick in ein Kleinod von internationalem Rang: Das Domaine Forget Festival in Saint-Ir\u00e9n\u00e9e, Qu\u00e9bec. Entdecken Sie das j\u00e4hrliche Sommer Festival das die Musik und den Tanz feiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7804eb1e69dc33761ab4392353647def485f2ee.jpg?x=548&y=366\/summertime-at-the-domaine-forget","genre":"Report, Dokumentation","start":1598733300,"stop":1598734200,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598734200":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Beethoven \u2013 3. Klaviersonate, Op. 2, No. 3","descr":"Diese Performance ist Teil eines umfangreichen Konzerts von Daniel Barenboim, in dem der gefeierte russische Pianist meisterhaft den gesamen Zyklus der 32 Pianosonaten interpretiert. Aufgenommen 1983 im Wiener Schloss Hetzendorf.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598734200,"stop":1598738400,"country":"ARG","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598738400":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"H\u00e4ndel \u2013 Julius C\u00e4sar","descr":"\"Julius C\u00e4sar\" (HWV 17) handelt von der Begegnung zwischen der titelgebenden historischen Figur und der \u00e4gyptischen Pharaonin Cleopatra in den letzten Jahres der ptolem\u00e4ischen Dynastie. Die Hauptrollen dieser Inszenierung der Salzburger Pfingsfestspiele von 2012 \u00fcbernehmen Andreas Scholl (hoher Tenor), Cecilia Bartoli (Sopran) und Anne Sofie von Otter (Sopran).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3821b6185082d46838acbd46f7de49140af15f8.jpg?x=548&y=366\/haendel-julius-caesar","genre":"Kultur, Oper","start":1598738400,"stop":1598753400,"country":"F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598753400":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Der Rote Priester und der Tanguero","descr":"YES Camerata (Young European String Camerata) und Violinist Wiliam Hagen spielen das Konzertprogramm Der Rote Priester und der Tanguero, welches 2017 im Academiezaal im belgischen Sint-Truiden aufgezeichnet wurde.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598753400,"stop":1598759700,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598759700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598759700,"stop":1598810700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}