{"1598983500":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Mozart on Tour : London","descr":"An verschiedenen Orten spielen namhafte Orchester Kompositionen von Wolfgang Amadeus Mozart. Unter anderem wird in Wien, Prag, M\u00fcnchen, London, Paris, Mailand, Mannheim und Mantua Station gemacht. Es spielen beispielsweise das Royal Philharmonic Orchestra, das Prague Chamber Orchestra, die Deutsche Kammerphilharmonie, das Bavarian Radio Orchestra oder das Mozarteum-Orchester Salzburg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb63a109ea047688797851f50339bb07ab08bb05.jpg?x=548&y=366\/mozart-on-tour-london","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598983500,"stop":1598986800,"country":"D","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598986800":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"A Salute to Brasil","descr":"Unter Dirigent Kristjan J\u00e4rvi w\u00fcrdigt das Orchestre de Paris Brasilien in einem Programm mit Werken von Arturo M\u00e1rquez, Paulo Arag\u00e3o und Yamandu Costa. Bei diesem 2014 in Paris aufgezeichneten Konzert treten auch Gitarrist Yamandu Costa und Akkordeonist Alessandro Kramer auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0f96dbc868f2ce1af2d61fc97771f96224f03fe.jpg?x=548&y=366\/a-salute-to-brasil","genre":"Musik, Klassik","start":1598986800,"stop":1598990400,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598990400":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Europakonzert 1991: Prag","descr":"Die Berliner Philharmoniker f\u00fchren unter Maestro Claudio Abbado ihr erstes Europakonzert 1991 in Prag auf. Zu den Solisten dieser ersten Auff\u00fchrung geh\u00f6ren Sopran Cheryl Studer und Pianist Bruno Canino. Auf dem Programm stehen verschiedene St\u00fccke von Mozart.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598990400,"stop":1598997600,"country":"D","releaseYear":"1991","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598997600":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Mozart \u2013 Cos\u00ec fan tutte","descr":"Stefan Montanari dirigiert Mozarts Oper Cos\u00ec fan tutte in einer Inszenierung von Adrian Noble. Die Auff\u00fchrung in der franz\u00f6sischen Opera de Lyon ist von 2011, die Hauptrollen werden von Lionel Lhote, Daniel Behle, Vito Priante, Maria Bengtsson, Tove Dahlberg und Elena Galitskava gespielt.","image":null,"genre":"Kultur, Oper","start":1598997600,"stop":1599008100,"country":"F","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599008100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Mahler \u2013 5. Sinfonie","descr":"Das Lucerne Festival Orchestra und Claudio Abbado spielen die 5. Sinfonie von Gustav Mahler. Das Lucerne Festival Orchestra wurde einzig f\u00fcr das j\u00e4hrlich stattfindende Lucerne Festival in der Schweiz gegr\u00fcndet.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599008100,"stop":1599012600,"country":"CH","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599012600":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Wiens S\u00f6hne: \u2013 Papa & Wolfgang","descr":"In der sechsteiligen Serie \"Wiens S\u00f6hne\" geht es um die au\u00dfergew\u00f6hnlichen Musikgenies der \u00f6sterreichischen Hauptstadt. In \"Papa & Wolfgang\" (Teil 1) geht es um Leben und Werk von \"Papa\" Josef Haydn und Wolfgang Amadeus Mozart.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cfc7c2c7bacb67715463ad0c61244350e0115238.jpg?x=548&y=366\/wiens-soehne-papa-wolfgang","genre":"Report, Dokumentation","start":1599012600,"stop":1599013800,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599013800":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Solofinale \u2013 Liszt Wettbewerb 2017","descr":"Alexander Ullman (1991, Gro\u00dfbritannien) interpretiert Liszts \u00c9tudes d'ex\u00e9cution transcendante, Nr. 11 Harmonies du soir (S139\/11), Nuages gris (S199), Bagatelle sans tonalit\u00e9 (S216a) und Grandes \u00c9tudes de Paganini No. 6, Quasi presto, (S141\/6) im Solofinale des 11. internationalen Franz Liszt Klavierwettbewerbs, veranstaltet 2017 im TivoliVredeburg, Utrecht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e0270e30d65b0f49e7fd799bff7b322168bbd9d.jpg?x=548&y=366\/solofinale-liszt-wettbewerb-2017","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599013800,"stop":1599015300,"country":"NL","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599015300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Classical:NEXT 2019 \u2013 Clarinet Factory","descr":"Clarinet Factory geh\u00f6rt zu den einzigartigsten und au\u00dfergew\u00f6hnlichsten Ensembles der tschechischen Musikszene der letzten 25 Jahre. Ihr Stil bewegt sich zwischen zeitgen\u00f6ssischer und klassischer Musik, Jazz und Weltmusik. In dieser Performance von Classical:NEXT! 2019 interpretiert das Ensemble eine Reihe eigener Werke.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599015300,"stop":1599018900,"country":"CZ","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599018900":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599018900,"stop":1599069900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}