{"1598378700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Israel Philharmonic Orchestra: Coming Home","descr":"Das Israel Philharmonic Orchestra \u2013 eine kulturelle Ikone des Staates Israel und eines der bedeutendsten klassischen Ensembles der Welt \u2013 feierte am 26. Dezember 2011 seinen 75. Geburtstag. Der Film portr\u00e4tiert das Orchester und erz\u00e4hlt von dessen bewegter Geschichte. Interviews mit Orchestermitgliedern aus den fr\u00fchen Jahren wechseln sich ab mit Gespr\u00e4chen mit sp\u00e4ter hinzugekommenen Musikern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd4ad924d57a26ed93bf9d6cf233428e80058d2c.jpg?x=548&y=366\/israel-philharmonic-orchestra-coming-home","genre":"Report, Dokumentation","start":1598378700,"stop":1598382000,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598382000":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"When the Arabs used to Dance","descr":"In \u00bfWhen the Arabs used to dance\u00bf unterwandert der tunesische Choreograf Radhouane El Meddeb das popul\u00e4re arabische Kino der 1960er und 70er Jahre, indem er die verf\u00fchrerischen Baucht\u00e4nzerinnen in einem feierlichen und provokanten Tanz durch M\u00e4nner ersetzt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598382000,"stop":1598385300,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598385300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Veerhavenconcert 2018","descr":"2018 bot das Veerhavenconcert in Rotterdam ein zug\u00e4ngliches Programm mit Opernwerken von Verdi, Ponchielli, und Puccini. Maxim Emelyanchec leitet das Niederl\u00e4ndische Philharmonieorchester und den Amsterdamer Toonkunst-Chor.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598385300,"stop":1598392800,"country":"NL","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598392800":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Debussy \u2013 Pell\u00e9as et Melisande","descr":"Alain Altinoglu ist der Dirigent dieser Interpretation von 2016 von Debussys Pell\u00e9as et M\u00e9lisande aus dem Opernhaus Z\u00fcrich. Die Hauptrollen spielen Brindley Sherratt (Arkel), Jacques Imbrailo (Pell\u00e9as), Kyle Ketelsen (Golaud) und Corinne Winters (M\u00e9lisande.","image":null,"genre":"Kultur, Oper","start":1598392800,"stop":1598402700,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598402700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Brahms \u2013 Violinkonzert & Akademische Festouvert\u00fcre","descr":"Der \u00f6sterreichische Dirigent Franz Welser-M\u00f6st dirigiert das Cleveland Orchestra in diesem Konzert einiger der bewegendsten Werke von Johannes Brahms.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598402700,"stop":1598406000,"country":"USA","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598406000":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Mozart on Tour : Mannheim","descr":"Die 13-teilige Serie Mozart on Tour folgt Wolfgang Amadeus Mozarts Spuren quer durch Europa. Solist Christian Zacharias spielt Mozarts 6. Klavierkonzert, KV 238, begleitet vom Radio-Sinfonieorchester Stuttgart unter der Leitung von Gianluigi Gelmetti.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb63a109ea047688797851f50339bb07ab08bb05.jpg?x=548&y=366\/mozart-on-tour-mannheim","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598406000,"stop":1598409300,"country":"D","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598409300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Brahms \u2013 2. Violinsonate, op. 100","descr":"In diesem wunderbaren Konzert aus der Kirche der schweizer Stadt Verbier vereinen der griechische Violinspieler Leonidas Kavakos und die chinesische Pianistin Yuja Wang ihre musikalischen Kr\u00e4fte in einer Interpretation dreier Sonaten von Johannes Brahms.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598409300,"stop":1598410800,"country":"CH","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598410800":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Classical:NEXT 2019 \u2013 Sniedz","descr":"Sniedz ist elektronisches Gesangs-Duo aus Warschau, das beeindruckende Stimmtechniken mit improvisierten selbsternannten \"Glitchtronica\" verbindet. Auf der B\u00fchne des Classical:NEXT 2019 in Rotterdam pr\u00e4sentieren Sniedz ein Set aus Eigenkompositionen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3576bd781a98eb6ba917d888e3419596e906baa1.jpg?x=548&y=366\/classicalnext-2019-sniedz","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598410800,"stop":1598414100,"country":"PL","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598414100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598414100,"stop":1598465100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}