{"1599242700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Halbfinale I \u2013 Liszt Wettbewerb 2017","descr":"Sergej Beljawski (1993, Russland) interpretiert die 9. Ungarische Rhapsodie, 'Carnival in Pest', S244\/9 und Grandes \u00c9tudes de Paganini, S141 im Halbfinale I (Transkription) des 11. internationalen Franz Liszt Klavierwettbewerbs, veranstaltet 2017 im TivoliVredeburg, Utrecht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e0270e30d65b0f49e7fd799bff7b322168bbd9d.jpg?x=548&y=366\/halbfinale-i-liszt-wettbewerb-2017","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599242700,"stop":1599244800,"country":"NL","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599244800":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Halbfinale II \u2013 Liszt Wettbewerb 2017","descr":"Dina Iwanowa (1994, Russland) interpretiert La notte (S377a) und die 12. Ungarische Rhapsodie, (S379a) im Halbfinale (Kammermusik) des 11. internationalen Franz Liszt Klavierwettbewerbs, veranstaltet 2017 im TivoliVredeburg, Utrecht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e0270e30d65b0f49e7fd799bff7b322168bbd9d.jpg?x=548&y=366\/halbfinale-ii-liszt-wettbewerb-2017","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599244800,"stop":1599246300,"country":"NL","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599246300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Rostropowitsch \u2013 Der Unbeugsame Bogen","descr":"\"Der Unbeugsame Bogen\" bietet ein einzigartiges Portr\u00e4t des russischen Cellisten Mstislaw Leopoldowitsch Rostropowitsch. Der Film ist eine Produktion von 2018 aus der Feder von Pierre-Olivier Bardet und Pierre-Martin Juban, mit Regie von Bruno Monsaingeon.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599246300,"stop":1599251100,"country":"F\/D\/RUS\/USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599251100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Beethoven \u2013 Symphonie Nr. 3 \"Eroica\"","descr":"Die Auff\u00fchrung von Ludwig van Beethovens neun Sinfonien ist der H\u00f6hepunkt der 12-j\u00e4hrigen Amtszeit von Claudio Abbado als Chefdirigent der Berliner Philharmoniker. In dieser Folge Beethovens dritte Sinfonie.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599251100,"stop":1599254100,"country":"I","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599254100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Danielpour \u2013 Elegies","descr":"Hartmut Haenchen leitet das Orchester der philharmonie zuidnederland in einem Konzert von Richard Danielpours \"Elegies\". Solisten der Performance sind Marina Prudenskaya (Mezzosopran), Thomas Oliemans (Bariton). Aufgenommen 2019 im Muziekgebouw Eindhoven in der Niederlande.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599254100,"stop":1599256800,"country":"NL","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599256800":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Poulenc \u2013 Dialogues des Carm\u00e9lites","descr":"Am H\u00f6hepunkt der Franz\u00f6sischen Revolution entscheidet sich eine Gruppe Karmelitinnen, unter der Guillotine hingerichtet zu werden, weil sie sich weigern ihre Gel\u00fcbde zu brechen. Yannick N\u00e9zet-S\u00e9guin dirigiert die Metropolitan Opera in dieser Inszenierung von Francis Poulencs mitrei\u00dfender Oper, Dialogues des Carm\u00e9lites, basierend auf Georges Bernanos Theaterst\u00fcck.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599256800,"stop":1599267000,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599267000":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Sibelius \u2013 1. Sinfonie","descr":"Dirigent Hannu Lintu leitet das finnische Radio Sinfonieorchester in einem Konzert von Jean Sibelius' 1. Sinfonie. Aufgenommen 2015 im Helsinki Music Center.","image":null,"genre":"Musik, Klassik","start":1599267000,"stop":1599271500,"country":"FIN","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599271500":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Wiens S\u00f6hne: \u2013 Trotz aller Schwierigkeiten","descr":"In der sechsteiligen Serie \"Wiens S\u00f6hne\" geht es um die au\u00dfergew\u00f6hnlichen Musikgenies der \u00f6sterreichischen Hauptstadt. In \"Trotz aller Schwierigkeiten\" (Teil 6) geht es um Gustav Mahler, dem der Antisemitismus das Leben schwer machte, der sich aber trotzdem nicht beirren lie\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cfc7c2c7bacb67715463ad0c61244350e0115238.jpg?x=548&y=366\/wiens-soehne-trotz-aller-schwierigkeiten","genre":"Report, Dokumentation","start":1599271500,"stop":1599272700,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599272700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Halbfinale I \u2013 Liszt Wettbewerb 2017","descr":"Alexander Ullman (1991, Gro\u00dfbritannien) interpretiert Ungarische Rhapsodie No. 10, S244\/10 und Beethoven\/Liszt \u2013 1. Sinfonie in C-Dur, S464\/1 im Halbfinale I (Transkription) des 11. internationalen Franz Liszt Klavierwettbewerbs, veranstaltet 2017 im TivoliVredeburg, Utrecht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e0270e30d65b0f49e7fd799bff7b322168bbd9d.jpg?x=548&y=366\/halbfinale-i-liszt-wettbewerb-2017","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599272700,"stop":1599274800,"country":"NL","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599274800":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Classical:NEXT 2019 \u2013 Lost Heritage","descr":"Gemeinsam bilden Fran\u00e7ois Vasseur und Pierre Chataignon das franz\u00f6sische zeitgen\u00f6ssische Electro-Duo Lost Heritage. Im Rahmen des Classical:NEXT 2019 in Rotterdam pr\u00e4sentiert Lost Heritage ein Set aus Eigenkompositionen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3576bd781a98eb6ba917d888e3419596e906baa1.jpg?x=548&y=366\/classicalnext-2019-lost-heritage","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599274800,"stop":1599278100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599278100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599278100,"stop":1599329100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}