{"1604862300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Niccol\u00f2 Jommelli \u2013 Requiem","descr":"F\u00fcr diesen Beitrag liegen noch keine Programminformationen vor.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604862300,"stop":1604865300,"country":"NL","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604865300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Verdi \u2013 Ernani","descr":"Giuseppe Verdis Ernani, eine Oper in vier Akten, wird pr\u00e4sentiert vom Ensemble der Op\u00e9ra de Monte-Carlo, aufgenommen 2014. Das wundersch\u00f6ne B\u00fchnenbild ist von Jean-Louis Grinda. Daniele Callegari leitet den Chor und das Orchester Monte-Carlos, sowie zahlreiche renommierte Solisten, wie etwa Ram\u00f3n Vargas und Ludovic T\u00e9zier.","image":null,"genre":"Kultur, Oper","start":1604865300,"stop":1604873100,"country":"MC","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604873100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Mozart \u2013 13. Klavierkonzert in C-Dur, KV 415","descr":"1997 fand das Europakonzert in der K\u00f6niglichen Oper von Versailles statt. Solist und Dirigent Daniel Barenboim spielt eines von Mozarts weniger oft gespielten Wiener Konzerten: das Klavierkonzert Nr. 13 in C-Dur, K 415.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604873100,"stop":1604876400,"country":"D","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604876400":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Mikko Franck dirigiert Ravel","descr":"Mikko Franck leitet das Orchestre de Paris und die Star-Solistin Nora Gubisch in einem wunderbaren Konzertprogramm, das ausschlie\u00dflich dem Werk des franz\u00f6sischen Impressionisten Maurice Ravel (1875-1937) gewidmet ist. Diese Aufnahme entstand 2012 bei einem Konzert im Salle Pleyel, Paris.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604876400,"stop":1604882100,"country":"F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604882100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Jaroussky singt Bach & Telemann","descr":"Der Film Jaroussky singt Bach & Telemann ist das Portrait eines ganz besonderen S\u00e4ngers \u00bf und das zweier au\u00dfergew\u00f6hnlicher Komponisten: Telemann und Bach.","image":null,"genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1604882100,"stop":1604887200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604887200":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Meisterwerke entdecken \u2013 Debussy, La Mer","descr":"n der heutigen Dokumentation Claude Debussys \u00bfLa Mer'. Als Experte des franz\u00f6sischen Impressionismus stellt Paul Roberts, britischer Pianist und Autor, auch bekannt aus der BBC-Fernsehserie \"Play It Again\", Debussys Werk mit gro\u00dfer Begeisterung vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ad7aba27e059a61d3ec97038250de6dd12a4361.jpg?x=548&y=366\/meisterwerke-entdecken-debussy-la-mer","genre":"Report, Dokumentation","start":1604887200,"stop":1604888700,"country":"D","releaseYear":"2007-2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604888700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Pianomania \u2013 Pedro Burmester & M\u00e1rio Laginha","descr":"Die portugiesischen Pianisten Pedro Burmester und M\u00e1rio Laginha vereinen ihre Kr\u00e4fte bei einem abwechslungsreichen Konzert bestehend aus St\u00fccken von Piazzolla, Chopin, Debussy und Ravel. Das Konzert wurde 2018 in Lissabon festgehalten.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604888700,"stop":1604894400,"country":"P","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604894400":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Solofinale \u2013 Liszt Wettbewerb 2017","descr":"Alexander Ullman (1991, Gro\u00dfbritannien) interpretiert Liszts \u00c9tudes d'ex\u00e9cution transcendante, Nr. 11 Harmonies du soir (S139\/11), Nuages gris (S199), Bagatelle sans tonalit\u00e9 (S216a) und Grandes \u00c9tudes de Paganini No. 6, Quasi presto, (S141\/6) im Solofinale des 11. internationalen Franz Liszt Klavierwettbewerbs, veranstaltet 2017 im TivoliVredeburg, Utrecht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e0270e30d65b0f49e7fd799bff7b322168bbd9d.jpg?x=548&y=366\/solofinale-liszt-wettbewerb-2017","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604894400,"stop":1604895600,"country":"NL","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604895600":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Beethoven \u2013 20. Klaviersonate, Op. 49, Nr. 2","descr":"Diese Performance von 1983 ist Teil des gefeierten Konzertzyklus von Daniel Barenboim, im Rahmen dessen der argentinische Pianist Beethovens 32 Klaviersonaten im Wiener Schloss Hetzendorf interpretiert.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604895600,"stop":1604897700,"country":"ARG","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604897700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604897700,"stop":1604948700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}