{"1603911900":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Beethoven \u2013 Klaviersonaten Op. 109, 110 und 111","descr":"Tom Beghins neue Aufnahme von Beethovens Klaviersonaten Opus 109, 110 und 111 ist eine k\u00fcnstlerische Untersuchung dessen, inwiefern Beethovens Musik durch sein direktes Umfeld gepr\u00e4gt wurde, das er sich gemeinsam mit der Hilfe von Kollegen und Freunden schuf. \"Inside the Hearing Machine\" l\u00e4dt uns auf den multisensorischen Spielplatz eines geh\u00f6rlosen Komponisten ein, f\u00fcr den die Maschine mehr als ein H\u00f6rger\u00e4t war und der \u00fcber viel mehr als nur Klang mit seinem Instrument interagierte.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603911900,"stop":1603915800,"country":"B","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603915800":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Beethoven \u2013 Symphonie Nr. 3 \"Eroica\"","descr":"Die Auff\u00fchrung von Ludwig van Beethovens neun Sinfonien ist der H\u00f6hepunkt der 12-j\u00e4hrigen Amtszeit von Claudio Abbado als Chefdirigent der Berliner Philharmoniker. In dieser Folge Beethovens dritte Sinfonie.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603915800,"stop":1603919100,"country":"I","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603919100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Veerhavenconcert 2016","descr":"Am Samstag, den 27. August 2016, organisierte die OVG zusammen mit Sinfonia Rotterdam unter der Leitung von Conrad van Alphen ein neues Veerhavenconcert. Dieses Konzert ist eine j\u00e4hrliche Veranstaltung im Hafen von Rotterdam.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603919100,"stop":1603923000,"country":"NL","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603923000":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Brahms \u2013 1. Sinfonie","descr":"Franz Welser-M\u00f6st leitet das Cleveland Orchestra in einem Konzert von Brahms 1. Sinfonie im Rahmen der BBC Proms 2014. Teil der Performance ist auch die britische Premiere von J\u00f6rg Widmanns 'Fl\u00fbte en suite', interpretiert von Solist Joshua Smith.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603923000,"stop":1603926000,"country":"USA","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603926000":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"First Snow","descr":"\"Salvatoris Hodie\" ist eines der \u00e4ltesten bekannten Weihnachtslieder und \u00e4ltesten schriftlichen Werke f\u00fcr vier Stimmen \u00fcberhaupt. Magister Perotinus schrieb es im 12. Jahrhundert nieder. Heute er\u00f6ffnet es das stimmungsvolle Weihnachtskonzert der Br\u00fcsseler Philharmoniker mit dem Titel 'First Snow'.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603926000,"stop":1603932000,"country":"B","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603932000":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Violinsonaten \u2013 Debussy, Ravel und Beethoven","descr":"In diesem wundersch\u00f6nen Konzert aus der Moskauer Tschaikowski-Konzerthalle vereinen zwei au\u00dfergew\u00f6hnliche russische Solisten Wadim Repin (Violine) und Nikolai Luganski (Klavier) ihre musikalischen Kr\u00e4fte, um Werke Debussys, Ravels und Beethovens zu interpretieren.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603932000,"stop":1603937100,"country":"RUS","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603937100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Couperin's Premier Livre, ein magistraler Mix","descr":"Die Musikwelt hat Fran\u00e7ois Couperin einige der beeindruckendsten Schriften der Cembalo-Literatur des 18. Jahrhunderts zu verdanken. Heute befasst sich Aur\u00e9lien Delage mit ersten Enzyklop\u00e4die seiner 220 Solowerke \u2013 der Visitenkarte eines musikalischen All-Rounders.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603937100,"stop":1603940700,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603940700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Wiens S\u00f6hne: \u2013 Ein Mann von Welt","descr":"In der sechsteiligen Serie \"Wiens S\u00f6hne\" geht es um die au\u00dfergew\u00f6hnlichen Musikgenies der \u00f6sterreichischen Hauptstadt. In \"Ein Mann von Welt\" (Teil 3) geht es um Leben und Werk von Franz Schubert, der 1797 in Wien geboren wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cfc7c2c7bacb67715463ad0c61244350e0115238.jpg?x=548&y=366\/wiens-soehne-ein-mann-von-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1603940700,"stop":1603942200,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603942200":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Mozart \u2013 13. Klavierkonzert in C-Dur, KV 415","descr":"1997 fand das Europakonzert in der K\u00f6niglichen Oper von Versailles statt. Solist und Dirigent Daniel Barenboim spielt eines von Mozarts weniger oft gespielten Wiener Konzerten: das Klavierkonzert Nr. 13 in C-Dur, K 415.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603942200,"stop":1603947300,"country":"D","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603947300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603947300,"stop":1603998300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}