{"1604430300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Mozart on Tour : Schwetzingen","descr":"Die 13-teilige Serie Mozart on Tour folgt Wolfgang Amadeus Mozarts Spuren quer durch Europa. Solist Christian Zacharias spielt Mozarts 8. Klavierkonzert, KV 246, begleitet vom Radio-Sinfonieorchester Stuttgart unter der Leitung von Gianluigi Gelmetti.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb63a109ea047688797851f50339bb07ab08bb05.jpg?x=548&y=366\/mozart-on-tour-schwetzingen","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604430300,"stop":1604433600,"country":"D","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604433600":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"When the Arabs used to Dance","descr":"In \u00bfWhen the Arabs used to dance\u00bf unterwandert der tunesische Choreograf Radhouane El Meddeb das popul\u00e4re arabische Kino der 1960er und 70er Jahre, indem er die verf\u00fchrerischen Baucht\u00e4nzerinnen in einem feierlichen und provokanten Tanz durch M\u00e4nner ersetzt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604433600,"stop":1604436900,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604436900":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Europakonzert 1991: Prag","descr":"Die Berliner Philharmoniker f\u00fchren unter Maestro Claudio Abbado ihr erstes Europakonzert 1991 in Prag auf. Zu den Solisten dieser ersten Auff\u00fchrung geh\u00f6ren Sopran Cheryl Studer und Pianist Bruno Canino. Auf dem Programm stehen verschiedene St\u00fccke von Mozart.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604436900,"stop":1604444400,"country":"D","releaseYear":"1991","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604444400":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Bizet \u2013 Carmen","descr":"Louis Langr\u00e9e dirigiert die Metropolitan Opera in einer Performance von Bizets Meisterwerk rund um die verf\u00fchrerische Zigeunerin, die ohne R\u00fccksicht auf Verluste nach ihren eigenen Regeln spielt.","image":null,"genre":"Musik, Klassik","start":1604444400,"stop":1604454300,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604454300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Penderecki \u2013 Sinfonie \"Sieben Tore Jerusalems\"","descr":"Einer der gr\u00f6\u00dften Komponisten des sp\u00e4ten 20. Jahrhunderts, Krzysztof Penderecki, dirigiert das Prague Radio Symphony Orchestra und den Chor des Slovak Philharmonic in einem Konzert, das mit \"Die sieben Tore Jerusalems\" den kr\u00f6nenden Abschluss des Prager Fr\u00fchlingsfestes 2017 bildet.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604454300,"stop":1604459700,"country":"PL","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604459700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Summertime at the Domaine Forget","descr":"Der Dokumentarfilm \"Summertime at the Domaine Forget\" bietet Einblick in ein Kleinod von internationalem Rang: Das Domaine Forget Festival in Saint-Ir\u00e9n\u00e9e, Qu\u00e9bec. Entdecken Sie das j\u00e4hrliche Sommer Festival das die Musik und den Tanz feiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7804eb1e69dc33761ab4392353647def485f2ee.jpg?x=548&y=366\/summertime-at-the-domaine-forget","genre":"Report, Dokumentation","start":1604459700,"stop":1604460600,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604460600":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"CMIM \u2013 Halbfinale \u2013 Tomi Punkeri","descr":"Bariton Tomi Punkeri (Finnland, 1991), begleitet von Olivier Godin, in der ersten Runde des Halbfinales im Kunstlied-Wettbewerb beim Concours musical international de Montr\u00e9al 2018 (CMIM).","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604460600,"stop":1604462100,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604462100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"The Hermes Experiment","descr":"Das Hermes Experiment, bestehend aus Heloise Werner (Sopran), Oliver Pashley (Klarinette), Anne Denholm (Harfe) und Marianne Schofield (Kontrabass), ist ein zeitgen\u00f6ssisches Quartett aus dem Vereinigten K\u00f6nigreich. Dieses Konzert wurde 2019 im Rahmen des Classical:NEXT in Rotterdam aufgenommen.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604462100,"stop":1604465700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604465700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604465700,"stop":1604516700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}