{"1603217100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Mozart on Tour : Mailand und Bologna","descr":"Die 13-teilige Serie Mozart on Tour folgt Wolfgang Amadeus Mozarts Spuren quer durch Europa. Solist Malcolm Frager spielt Mozarts 5. Klavierkonzert, KV 175. Das Orchestra della Radiotelevisione della Svizzera wird von Marc Andreae dirigiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb63a109ea047688797851f50339bb07ab08bb05.jpg?x=548&y=366\/mozart-on-tour-mailand-und-bologna","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603217100,"stop":1603220400,"country":"D","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603220400":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Historical and Hysterical Guide to the Orchestra","descr":"Begleiten Sie Aleksey Igudesman und Hyung-ki Joo auf einer magischen und lehrreichen Reise durch die Geschichte der Klassik, mit Zwischenstopps f\u00fcr jedes einzelne Orchesterinstrument. Das St\u00fcck wurde anl\u00e4sslich des 150. Jubil\u00e4ums des Tonhalle-Orchester Z\u00fcrich in Auftrag gegeben und unter der Leitung von Dirigent Joshua Weilerstein aufgef\u00fchrt.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603220400,"stop":1603223700,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603223700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Barati & Debargue spielen Debussy, Brahms & Franck","descr":"Violinist Kristof Barati und Pianist Lucas Debargue vereinen ihre Kr\u00e4fte zum ersten Mal in einem Duokonzert anl\u00e4sslich der 25-j\u00e4hrigen Jubili\u00e4umsausgabe des schweizer Verbier Festivals 2018. Obwohl diese Performance die aller erste Kollaboration der jungen K\u00fcnstler ist, wird schnell klar: die beiden haben dieses Programm mit Werken der Romantik perfekt im Griff.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603223700,"stop":1603231200,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603231200":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Verdi \u2013 Luisa Miller","descr":"Unter der musikalischen Leitung von Massimo Zanetti pr\u00e4sentieren das Orchester und der Chor der Op\u00e9ra Royal de Wallonie pr\u00e4sentieren die Oper \"Luisa Miller\". Das Werk entstand aus einer Zusammenarbeit Verdis mit dem neapolitanischen Librettisten Salvatore Cammarano und basiert auf Friedrich Schillers Kabale und Liebe. Diese Aufnahme entstand 2014 bei einer Auff\u00fchrung von Luisa Miller\" in der Op\u00e9ra Royal de Wallonie, Li\u00e8ge. Die Solisten sind Patrizia Ciofi, Gregory Kunde, Nicola Alaimo, B\u00e1lint Szab\u00f3, Luciano Montanaro, Alexise Yerna, Cristina Melis und Stefano De Rosa.","image":null,"genre":"Kultur, Oper","start":1603231200,"stop":1603240200,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603240200":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Bruckner \u2013 7. Sinfonie","descr":"In einem Konzert von 2019 im Muziekgebouw in Eindhoven leitet Dirigent Hartmut Haenchen das Orchester der philharmonie zuidnederland. Das Konzert dreht sich ganz um Anton Bruckners 7. Sinfonie. Mit einer majestetischen ersten Bewegung, die \u00fcber zwanzig Minuten andauert, leitet Bruckner ein monumentarisches Gesamtwerk ein, das gleicherma\u00dfen komplex wie eindrucksvoll ist.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603240200,"stop":1603243800,"country":"NL","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603243800":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Testing Mozart","descr":"\"Testing Mozart\" ist ein 60-min\u00fctiger Film \u00fcber den Mozart-Effekt: die Kraft von Mozarts Musik, Krankheiten zu bek\u00e4mpfen und die geistigen F\u00e4higkeiten der H\u00f6rer zu steigern. Der Dokumentarfilm des preisgekr\u00f6nten Regisseurs Frederick Baker erkl\u00e4rt, warum Mozart so besonders ist.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603243800,"stop":1603247400,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603247400":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"CMIM \u2013 Halbfinale \u2013 Julien van Mellaerts","descr":"Bariton Julien van Mellaerts (Neuseeland\/GB, 1988), begleitet von Jo\u00e3o Ara\u00fajo, im Halbfinale des Kunstlied-Wettbewerbs beim Concours musical international de Montr\u00e9al 2018 (CMIM).","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603247400,"stop":1603249200,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603249200":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Classical:NEXT 2019 \u2013 Clarinet Factory","descr":"Clarinet Factory geh\u00f6rt zu den einzigartigsten und au\u00dfergew\u00f6hnlichsten Ensembles der tschechischen Musikszene der letzten 25 Jahre. Ihr Stil bewegt sich zwischen zeitgen\u00f6ssischer und klassischer Musik, Jazz und Weltmusik. In dieser Performance von Classical:NEXT! 2019 interpretiert das Ensemble eine Reihe eigener Werke.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603249200,"stop":1603252500,"country":"CZ","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603252500":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603252500,"stop":1603303500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}