{"1601229900":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Gruppo Appassionati Verdiani \u2013 We love Verdi!","descr":"F\u00fcr diesen Beitrag liegen noch keine Programminformationen vor.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601229900,"stop":1601232900,"country":"I","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601232900":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Gr\u00e9try \u2013 Guillaume Tell","descr":"Der belgische Komponist Andr\u00e9 Ernest Modeste Gr\u00e9try komponierte seinerzeit eine eigene Interpretation des Guillaume Tell. Seine Op\u00e9ra-Comique in drei Akten wurde 2013 an der Op\u00e9ra Royal de Wallonie, in L\u00fcttich, unter der Leitung von Claudio Scimone aufgef\u00fchrt.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601232900,"stop":1601238300,"country":"B","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601238300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Zwischen Kirche und Theater: Jommelli & Scarlatti","descr":"F\u00fcr diesen Beitrag liegen noch keine Programminformationen vor.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601238300,"stop":1601244000,"country":"I","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601244000":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Das West-Eastern Divan Orchestra auf der Alhambra","descr":"F\u00fcr diesen Beitrag liegen noch keine Programminformationen vor.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601244000,"stop":1601250300,"country":"E","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601250300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Josquin in Spanien \u2013 Missa Hercules Dux Ferrari\u00e6","descr":"Wie kl\u00e4nge wohl spanische Tradition, wenn S\u00e4nger von Blasinstrumenten unterst\u00fctzt w\u00fcrden? Und wie w\u00fcrde Guerreros Werk nebst dem seines Idols Josquin klingen? M\u00fasica Temprana setzt sich zusammen aus Capilla (S\u00e4ngern) und Ministriles (Bl\u00e4sern), die Josquins Missa Hercules Dux Ferrariae der Musik von Morales und Guerrero gegen\u00fcberstellen.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601250300,"stop":1601253000,"country":"NL","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601253000":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Testing Mozart","descr":"\"Testing Mozart\" ist ein 60-min\u00fctiger Film \u00fcber den Mozart-Effekt: die Kraft von Mozarts Musik, Krankheiten zu bek\u00e4mpfen und die geistigen F\u00e4higkeiten der H\u00f6rer zu steigern. Der Dokumentarfilm des preisgekr\u00f6nten Regisseurs Frederick Baker erkl\u00e4rt, warum Mozart so besonders ist.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601253000,"stop":1601256600,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601256600":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Liszt-Recital aus der Mail\u00e4nder Scala","descr":"Das Programm dieses Konzerts mit Werken von Franz Liszt (1811-1886) ist Italien gewidmet: Aus \"Ann\u00e9es de p\u00e8lerinage\", deuxi\u00e8me ann\u00e9e, Italie: Sonetto 47 del Petrarca (\"Benedetto sia il giorno\") \u2013 Sonetto 104 del Petrarca (\"Pace non trovo\") \u2013 Sonetto 123 del Petrarca (\"I' vidi in terra\").","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601256600,"stop":1601262000,"country":"I","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601262000":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"CMIM \u2013 Halbfinale \u2013 Tomi Punkeri","descr":"Bariton Tomi Punkeri (Finnland, 1991), begleitet von Olivier Godin, in der ersten Runde des Halbfinales im Kunstlied-Wettbewerb beim Concours musical international de Montr\u00e9al 2018 (CMIM).","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601262000,"stop":1601265300,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601265300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601265300,"stop":1601316300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}