{"1601834700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Jan\u00e1cek \u2013 Glagolitische Messe","descr":"Mariss Jansons leitet den Chor und das Instrumentalensemble des Bayerischen Rundfunkorchesters in einem Konzert um Jan\u00e1ceks Glagolitische Messe (1929) anl\u00e4sslich des Luzerner Osterfestivals 2012. Das Werk ist in acht Abschnitte unterteilt, die sowohl den Chorgesang in den Mittelpunkt stellen, als auch Raum f\u00fcr Solos lassen, insbesondere f\u00fcr Sopran und Tenor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a08182abdc107ac4794530b55cd013ad1aaceeff.jpg?x=548&y=366\/jancek-glagolitische-messe","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601834700,"stop":1601837400,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601837400":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Tschaikowski \u2013 Der Sturm \u2013 Fantasia, Op. 18","descr":"Das alte Schiff ist 69 Meter lang, fast 12 Meter breit und wiegt 1.210 Tonnen. Dieser ungew\u00f6hnliche Ort mit Blick in die Vergangenheit schuf eine au\u00dfergew\u00f6hnliche Atmosph\u00e4re f\u00fcr die Berliner Philharmoniker unter der Leitung von Claudio Abbado. Jedes einzelne St\u00fcck des Programms schien perfekt auf die maritime Umgebung abgestimmt zu sein. Auch Pjotr Tschaikowskys sinfonische Fantasie Der Sturm passt wunderbar zur Hafenszene.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601837400,"stop":1601838900,"country":"S","releaseYear":"1998","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601838900":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Die Geige in Neapel \u2013 Fiorenza, Marchitelli, Leo","descr":"Ein ganzes Jahrhundert der neapolitanischen Musik f\u00fcr Violine und Basso continuo: das ist das k\u00f6stliche Konzertmenu, das Enrico Gatti und sein Ensemble Aurora f\u00fcr Ihren H\u00f6rgenuss vorbereitet haben! Das bl\u00fchende Musikleben Neapels um 1700 war die Wiege etlicher Musikstile und Genres, die in diesem abwechslungsreichen Programm zu finden sind.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601838900,"stop":1601841600,"country":"I","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601841600":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Yutaka Sado in Paris","descr":"Yutaka Sado dirigiert das Orchestre de Paris und Boris Beresowski bei einem Programm aus Iberts \"Divertissement\", Rachmaninows \"Rhapsodie \u00fcber ein Thema von Paganini\" und verschiedene Ausz\u00fcge von Verdi. Dieses Konzert wurde 2013 in der Salle Pleyel, Paris, aufgezeichnet.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601841600,"stop":1601848800,"country":"F","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601848800":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Baden-Badener Osterfestspiele 2016","descr":"Bei den Baden-Badener Osterfestspielen 2016 spielten die Berliner Philharmoniker unter der Leitung von Manfred Honeck. Als Solist gl\u00e4nzte Yo-Yo Ma in Schumanns Violoncello-Konzert op. 129. Auf dem Programm standen au\u00dferdem Brahms \"Tragische Ouvert\u00fcre\" d-Moll op. 81 und Tschaikowskis Sinfonie Nr. 6.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601848800,"stop":1601854800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601854800":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Rachmaninow \u2013 Klavierkonzert Nr. 3","descr":"Paavo J\u00e4rvi und das Orchestre de Paris hauchen Rachmaninoffs Klavierkonzert Nr. 3 mit Jorge Luis Prats am Klavier neues Leben ein.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601854800,"stop":1601858100,"country":"F","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601858100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Wiens S\u00f6hne: \u2013 Cherchez la Femme","descr":"In der sechsteiligen Serie \"Wiens S\u00f6hne\" geht es um die au\u00dfergew\u00f6hnlichen Musikgenies der \u00f6sterreichischen Hauptstadt. In \"Cherchez la Femme\" (Teil 4) geht es um Leben und Werk von Robert Schumann und Johannes Brahms.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cfc7c2c7bacb67715463ad0c61244350e0115238.jpg?x=548&y=366\/wiens-soehne-cherchez-la-femme","genre":"Report, Dokumentation","start":1601858100,"stop":1601859600,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601859600":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Kristine Opolais Konzert","descr":"Kristine Opolais, die Primadonna und der Star der New York Metropolitan Opera tritt gemeinsam mit dem Latvia National Symphony Orchester auf. Das Ergebnis ist ein wundersch\u00f6nes Programm, das gr\u00f6\u00dftenteils aus italienischen Arien und Instrumentalst\u00fccken besteht. Aufgenommen in der Nationaloper Lettlands in 2017.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601859600,"stop":1601865900,"country":"LETT","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601865900":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Ennio Morricone \u2013 Filmsuite in Duo","descr":"Pietro Tagliaferri (Klarinette) und Francesco Attesti (Klavier) spielen eine Suite mit Filmmusik (C'era una volta il West \u2013 Mission \u2013 Nuovo Cinema Paradiso) des ber\u00fchmten italienischen Filmkomponisten Ennio Morricone. Arrangiert von Massimo Berzolla.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5bcbe74d60a440bd490112ad46ddb5e40c7fc044.jpg?x=548&y=366\/ennio-morricone-filmsuite-in-duo","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601865900,"stop":1601870100,"country":"I","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601870100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601870100,"stop":1601921100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}