{"1583262300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Meisterwerke entdecken \u2013 Sinfonie fantastique","descr":"In der heutigen Dokumentation, Hector Berlioz' \u00bfSinfonie fantastique'. Diese \u00bfFantastische Sinfonie' gilt gemeinhin als eines der wichtigsten und charakteristischsten Werke der Fr\u00fchromantik. Leonard Bernstein nannte es aufgrund seiner halluzinogenen und traumhaften Art \"die erste musikalische Reise ins Psychedelische\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fec57af48ac94f020174353811d344381117cc56.jpg?x=548&y=366\/meisterwerke-entdecken-sinfonie-fantastique","genre":"Report, Dokumentation","start":1583262300,"stop":1583264100,"country":"D","releaseYear":"2007-2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583264100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"A Salute to Brasil","descr":"Unter Dirigent Kristjan J\u00e4rvi w\u00fcrdigt das Orchestre de Paris Brasilien in einem Programm mit Werken von Arturo M\u00e1rquez, Paulo Arag\u00e3o und Yamandu Costa. Bei diesem 2014 in Paris aufgezeichneten Konzert treten auch Gitarrist Yamandu Costa und Akkordeonist Alessandro Kramer auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0f96dbc868f2ce1af2d61fc97771f96224f03fe.jpg?x=548&y=366\/a-salute-to-brasil","genre":"Musik, Klassik","start":1583264100,"stop":1583268000,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583268000":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Haydn \u2013 Die Sch\u00f6pfung","descr":"Das Verbier Festival Kammermusikorchester interpretiert gemeinsam mit dem RIAS Kammerchor und diversen S\u00e4ngern Joseph Haydns \"Die Sch\u00f6pfung\" anl\u00e4sslich der 25-j\u00e4hrigen Jubil\u00e4umsausgabe des schweizer Verbier Festivals 2018. In dieser Verbier-Version singen Miah Persson (als sowohl Gabriel, als auch Eva), Bernard Richter (Uriel), Andreas Bauer (Rafael) und Peter Mattei (Adam) mit Expertise die f\u00fcnf Solos des St\u00fcckes.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1583268000,"stop":1583274300,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583274300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Liszt \u2013 Sonetto 123 del Petrarca","descr":"F\u00fcr diesen Beitrag liegen noch keine Programminformationen vor.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1583274300,"stop":1583274900,"country":"I","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583274900":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Dvor\u00e1k \u2013 Symphony No. 7, Op. 70 \u2013 II. Poco adagio","descr":"F\u00fcr diesen Beitrag liegen noch keine Programminformationen vor.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik 2008","start":1583274900,"stop":1583275200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583275200":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Bach \u2013 Das Wohltemperierte Klavier, Buch I No 8","descr":"In dieser Aufnahme von 2010 aus dem Palazzo Labia in Venedig spielt Nikolai Demidenko die Pr\u00e4ludien und Fugen 1 bis 12 (BWV 870-881) aus Bachs Wohltemperiertem Klavier, Buch II.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1583275200,"stop":1583275800,"country":"RUS","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583275800":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Bach \u2013 Das Wohltemperierte Klavier, Buch I No 12","descr":"Das Wohltemperierte Klavier, BWV 846-893, ist ein Buch mit Pr\u00e4ludien und Fugen in allen 24 Dur- und Moll-Tonarten, komponiert von Bach f\u00fcr das Klavier. In dieser Aufnahme aus dem Jahre 2000 aus der New Art Gallery in Walsall, England, spielt Andrei Gavrilov die Pr\u00e4ludien und Fugen 1 bis 12 (BWV 846-857) aus Bachs Wohltemperiertem Klavier, Buch I.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1583275800,"stop":1583276400,"country":"RUS","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583276400":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Debussy \u2013 Pell\u00e9as et Melisande","descr":"Alain Altinoglu ist der Dirigent dieser Interpretation von 2016 von Debussys Pell\u00e9as et M\u00e9lisande aus dem Opernhaus Z\u00fcrich. Die Hauptrollen spielen Brindley Sherratt (Arkel), Jacques Imbrailo (Pell\u00e9as), Kyle Ketelsen (Golaud) und Corinne Winters (M\u00e9lisande.","image":null,"genre":"Kultur, Oper","start":1583276400,"stop":1583286300,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583286300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Mahler \u2013 Symphony No. 9","descr":"Dieser Film folgt den Vorbereitungen des Gustav Mahler Jugendorchesters auf seine Interpretation von Mahlers 9. Sinfonie unter der Leitung von Dirigent Claudio Abbado. Aufgenommen 2004 in der Accademia di Santa Cecilia in Rom, verdeutlichen die Aufnahmen den Enthusiasmus, das Talent und die Professionalit\u00e4t der jungen Musiker.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1583286300,"stop":1583291400,"country":"I","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583291400":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Wiens S\u00f6hne: \u2013 Das Br\u00fcllen des L\u00f6wen","descr":"In der sechsteiligen Serie \"Wiens S\u00f6hne\" geht es um die au\u00dfergew\u00f6hnlichen Musikgenies der \u00f6sterreichischen Hauptstadt. In \"Das Br\u00fcllen des L\u00f6wen\" (Teil 2) geht es um Leben und Werk von Ludwig van Beethoven. \u00dcber ihn wurde mehr geschrieben als \u00fcber jeden anderen Komponisten.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1583291400,"stop":1583292900,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583292900":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"CMIM \u2013 Ersten Runde \u2013 Lauren Margison","descr":"Der \"Concours musical international de Montr\u00e9al\" ist ein Wettbewerb f\u00fcr Musiker aus dem klassischen Bereich, der j\u00e4hrlich im kanadischen Montreal stattfindet. Er wurde ins Leben gerufen, um au\u00dfergew\u00f6hnliche, junge Talente zu finden, sie einem breiten Publikum vorzustellen und somit bei ihrem Werdegang zu unterst\u00fctzen. Das Ganze ist in drei Kategorien unterteilt: S\u00e4nger, Geiger und Pianisten.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1583292900,"stop":1583293800,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583293800":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Tschaikowsky \u2013 5. Sinfonie","descr":"2010 wurden alle sechs Tschaikowsky-Sinfonien mit Waleri Gergijew als Dirigent des Mariinski-Orchesters in der Pariser Salle Pleyel aufgezeichnet. Dieses Konzert zeigt die f\u00fcnfte Sinfonie des gro\u00dfen russischen Komponisten.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1583293800,"stop":1583297100,"country":"RUS","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583297100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Bach \u2013 Das Wohltemperierte Klavier, Buch I No 4","descr":"In dieser Aufnahme von 2010 aus dem Palazzo Labia in Venedig spielt Nikolai Demidenko die Pr\u00e4ludien und Fugen 1 bis 12 (BWV 870-881) aus Bachs Wohltemperiertem Klavier, Buch II.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1583297100,"stop":1583297700,"country":"GB","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583297700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583297700,"stop":1583348700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}