{"1599933900":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Beethoven \u2013 18. Klaviersonate, Op. 31, Nr. 3","descr":"Diese Performance von 1983 ist Teil des gefeierten Konzertzyklus von Daniel Barenboim, im Rahmen dessen der argentinische Pianist Beethovens 32 Klaviersonaten im Wiener Schloss Hetzendorf interpretiert.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599933900,"stop":1599935400,"country":"ARG","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599935400":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Beethoven \u2013 19. Klaviersonate, Op. 49, Nr. 1","descr":"Diese Performance von 1983 ist Teil des gefeierten Konzertzyklus von Daniel Barenboim, im Rahmen dessen der argentinische Pianist Beethovens 32 Klaviersonaten im Wiener Schloss Hetzendorf interpretiert.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599935400,"stop":1599935700,"country":"ARG","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599935700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Saint-Sa\u00ebns \u2013 Karneval der Tiere","descr":"Marin Alsop dirigiert das Britten-Pears-Orchester in einer Interpretation von Saint-Sa\u00ebns' Karneval der Tiere. Aufgenommen in der Snape Maltings Concert Hall, Snape Bridge in Gro\u00dfbritannien, 2018.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599935700,"stop":1599938100,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599938100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Glass \u2013 Doppelkonzert f\u00fcr Klavier","descr":"Im Rahmen einer neuen Zusammenarbeit mit dem ber\u00fchmten Komponisten Philip Glass pr\u00e4sentieren die beiden franz\u00f6sischen Pianistinnen Katia und Marielle Lab\u00e8que die Europapremiere von Glass' Doppelklavierkonzert unter Begleitung des Orchestre de Paris.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599938100,"stop":1599942600,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599942600":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Mozart on Tour : Frankfurt","descr":"Die 13-teilige Serie Mozart on Tour folgt Wolfgang Amadeus Mozarts Spuren quer durch Europa. Solist Radu Lupu spielt das 19. Klavierkonzert, KV 459. Die Deutsche Kammerphilharmonie wird von David Zinman dirigiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb63a109ea047688797851f50339bb07ab08bb05.jpg?x=548&y=366\/mozart-on-tour-frankfurt","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599942600,"stop":1599946200,"country":"D","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599946200":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Beethoven \u2013 12. Klaviersonate, Op. 26","descr":"Diese Performance von 1983 ist Teil des gefeierten Konzertzyklus von Daniel Barenboim, im Rahmen dessen der argentinische Pianist Beethovens 32 Klaviersonaten im Wiener Schloss Hetzendorf interpretiert.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599946200,"stop":1599948000,"country":"ARG","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599948000":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Misha Fomin im Concertgebouw","descr":"Seit seinem spektakul\u00e4ren Deb\u00fct im Amsterdam Concertgebouw 2002 ist der Pianist Misha Fomin ein unverzichtbarer Bestandteil des niederl\u00e4ndischen Musiklebens geworden. In diesem Konzert, das im Concertgebouw Amsterdam aufgenommen wurde, spielt Fomin Mussorgskis Bilder einer Ausstellung.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599948000,"stop":1599955500,"country":"NL","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599955500":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Celebrate St. Patrick 2018","descr":"Begleiten Sie den Komponisten und Gastgeber John Anderson in seiner Rolle als Dirigent der Feierlichkeiten zu Ehren St. Patricks. In der St Patrick's Cathedral in Armagh in Nordirland wird Ihnen ein Prorgamm aus Musik und Unterhaltung geboten, das dem sogenannten Apostel Irlands gewidmet ist. Das Konzert und der dazugeh\u00f6rige Film zeigen eine Vielzahl Ch\u00f6re, Musiker und Performer aus ganz Irland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00f2220b41c61874db8a892e21d8e65002df2d8c.jpg?x=548&y=366\/celebrate-st-patrick-2018","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599955500,"stop":1599958800,"country":"IRL","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599958800":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Wiens S\u00f6hne: \u2013 Das Br\u00fcllen des L\u00f6wen","descr":"In der sechsteiligen Serie \"Wiens S\u00f6hne\" geht es um die au\u00dfergew\u00f6hnlichen Musikgenies der \u00f6sterreichischen Hauptstadt. In \"Das Br\u00fcllen des L\u00f6wen\" (Teil 2) geht es um Leben und Werk von Ludwig van Beethoven. \u00dcber ihn wurde mehr geschrieben als \u00fcber jeden anderen Komponisten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cfc7c2c7bacb67715463ad0c61244350e0115238.jpg?x=548&y=366\/wiens-soehne-das-bruellen-des-loewen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599958800,"stop":1599960300,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599960300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Der Rote Priester und der Tanguero","descr":"YES Camerata (Young European String Camerata) und Violinist Wiliam Hagen spielen das Konzertprogramm Der Rote Priester und der Tanguero, welches 2017 im Academiezaal im belgischen Sint-Truiden aufgezeichnet wurde.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599960300,"stop":1599964500,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599964500":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"CMIM \u2013 Halbfinale \u2013 Axelle Fanyo","descr":"Sopranistin Axelle Fanyo (Frankreich, 1989), begleitet von Julien LeBlanc, im Halbfinale des Kunstlied-Wettbewerbs beim Concours musical international de Montr\u00e9al 2018 (CMIM).","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599964500,"stop":1599969300,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599969300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599969300,"stop":1600020300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}