{"1603303500":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Inside the Hearing Machine","descr":"Tom Beghins neue Aufnahme von Beethovens Klaviersonaten Opus 109, 110 und 111 ist eine k\u00fcnstlerische Untersuchung dessen, inwiefern Beethovens Musik durch sein direktes Umfeld gepr\u00e4gt wurde, das er sich gemeinsam mit der Hilfe von Kollegen und Freunden schuf. \"Inside the Hearing Machine\" l\u00e4dt uns auf den multisensorischen Spielplatz eines geh\u00f6rlosen Komponisten ein, f\u00fcr den die Maschine mehr als ein H\u00f6rger\u00e4t war und der \u00fcber viel mehr als nur Klang mit seinem Instrument interagierte.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603303500,"stop":1603306800,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603306800":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Beethoven \u2013 Symphonie Nr. 4","descr":"Die Auff\u00fchrung von Ludwig van Beethovens neun Sinfonien ist der H\u00f6hepunkt der 12-j\u00e4hrigen Amtszeit von Claudio Abbado als Chefdirigent der Berliner Philharmoniker. In dieser Folge Beethovens vierte Sinfonie.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603306800,"stop":1603309200,"country":"I","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603309200":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Andrea Marcon leitet das La Cetra Barockorchester","descr":"Andrea Marcon dirigiert das La Cetra Barockorchester Basels, das von der Mezzo-Sopranistin Magdalena Ko\u017een\u00e1 anl\u00e4sslich der 25-j\u00e4hrigen Jubil\u00e4umsausgabe des schweizer Verbier Festivals 2018 begleitet wird. Das Programm wurde rund um das Thema \"Blind vor Liebe\" gestaltet, und trifft mit Combattimento di Tancredi e Clorinda den sprichw\u00f6rtlichen Nagel auf den Kopf trifft.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603309200,"stop":1603313700,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603313700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Mozart on Tour : Prag","descr":"Die 13-teilige Serie Mozart on Tour folgt Wolfgang Amadeus Mozarts Spuren quer durch Europa. Der Solist Zolt\u00e1n Kocsis spielt Mozarts 23. Klavierkonzert, KV 488. Das Prager Kammerorchester wird dirigiert von Jiri Belohl\u00e1vek.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb63a109ea047688797851f50339bb07ab08bb05.jpg?x=548&y=366\/mozart-on-tour-prag","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603313700,"stop":1603317600,"country":"D","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603317600":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Die 12 Cellisten der Berliner Philharmoniker","descr":"Seit 1972 sind die \"12 Cellisten der Berliner Philharmoniker\" eine herausragende Institution in der internationalen Musikszene. Dieser Dokumentarfilm von Enrique S\u00e1nchez Lansch portr\u00e4tiert das Ensemble der 12 Cellisten, seine Geschichte und ihre einzelnen Mitglieder.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603317600,"stop":1603324500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603324500":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Domaine Forget \u2013 Konzert 2016","descr":"Das Ensemble 'Les Violons du Roy\u00bf unter der Leitung von Jean-Francois Rivest spielt ein mitrei\u00dfendes Konzert alter und neuerer klassischer Musik. Diese stimmungsvolle Auff\u00fchrung wurde 2016 w\u00e4hrend des kanadischen Domaine Forget Festivals in Saint-Ir\u00e9n\u00e9e aufgenommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ea7ddc11a7a23b93914e0b7ea05602d2e1a033b.jpg?x=548&y=366\/domaine-forget-konzert-2016","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603324500,"stop":1603329000,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603329000":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Ladies First: von Maria Motet bis zum Liebeslied","descr":"Neben seinem Lebensmotto 'Aultre n'auray' (\"Nie vermag' ich, eine Andere zu haben\") war Philip der Gute auch f\u00fcr seine Leidenschaft f\u00fcr das andere Geschlecht bekannt. K\u00f6nnte das wom\u00f6glich der Beweggrund Martin le Francs gewesen sein, Philip sein gro\u00dfartiges Gedicht \"Le Champion des Dames\" zu widmen? Von der Jungfrau Maria \u00fcber Jeanne d'Arc, bis hin zu Christine de Pisan: dieses Programm wirft mit der Musik von Baude Cordier, Gilles Binchois und Johannes Ghiselin ein Licht auf das mittelalterliche Frauenbild mit all seinen Facetten.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603329000,"stop":1603332600,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603332600":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Wiens S\u00f6hne: \u2013 Das Br\u00fcllen des L\u00f6wen","descr":"In der sechsteiligen Serie \"Wiens S\u00f6hne\" geht es um die au\u00dfergew\u00f6hnlichen Musikgenies der \u00f6sterreichischen Hauptstadt. In \"Das Br\u00fcllen des L\u00f6wen\" (Teil 2) geht es um Leben und Werk von Ludwig van Beethoven. \u00dcber ihn wurde mehr geschrieben als \u00fcber jeden anderen Komponisten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cfc7c2c7bacb67715463ad0c61244350e0115238.jpg?x=548&y=366\/wiens-soehne-das-bruellen-des-loewen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603332600,"stop":1603334100,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603334100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Tschaikowski \u2013 Fantasie-Ouvert\u00fcre Romeo und Julia","descr":"Die Berliner Philharmoniker spielen Tschaikowskys Fantasie-Ouvert\u00fcre aus \"Romeo und Julia\", Mozarts ber\u00fchmtes Violinkonzert Nr. 3 in G-Dur KV 216 mit dem Violinisten Frank Peter Zimmermann und Strawinskys Fr\u00fchlingsopfer.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603334100,"stop":1603338900,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603338900":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603338900,"stop":1603389900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}