{"1599674700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Bruckner \u2013 5. Sinfonie","descr":"F\u00fcr diesen Beitrag liegen noch keine Programminformationen vor.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599674700,"stop":1599679200,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599679200":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Tschaikowsky \u2013 6. Sinfonie","descr":"2010 wurden alle sechs Tschaikowsky-Sinfonien mit Waleri Gergijew als Dirigent des Mariinski-Orchesters in der Pariser Salle Pleyel aufgezeichnet. Dieses Konzert zeigt die sechste Sinfonie des gro\u00dfen russischen Komponisten.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599679200,"stop":1599682500,"country":"RUS","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599682500":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Europakonzert 2016 \u2013 R\u00f8ros","descr":"Sir Simon Rattle dirigiert die Berliner Philharmoniker bei der 2016er Ausgabe des Europakonzerts in R\u00f8ros, Norwegen. Auf dem Programm stehen Griegs Lyrisches St\u00fcck Op. 68, Nr. 4, Mendelssohns Violinkonzert mit Solistin Vilde Frang und Beethovens 3. Sinfonie.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599682500,"stop":1599688800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599688800":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Scandale","descr":"Die Pianisten Alica Sara Ott und Francesco Tristan traten 2015 gemeinsam beim Heidelberger Fr\u00fchling, einem Festival f\u00fcr moderne Klassikmusik, auf. Zu ihrem Programm geh\u00f6rten Ravels Bolero und La Valse, sowie Debussys Trois Nocturnes und Stravinskys \"Le sacre du printemps\".","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599688800,"stop":1599695100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599695100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Veerhavenconcert 2016","descr":"Am Samstag, den 27. August 2016, organisierte die OVG zusammen mit Sinfonia Rotterdam unter der Leitung von Conrad van Alphen ein neues Veerhavenconcert. Dieses Konzert ist eine j\u00e4hrliche Veranstaltung im Hafen von Rotterdam.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599695100,"stop":1599699000,"country":"NL","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599699000":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Ravel & Couperin \u2013 Debussy & Rameau","descr":"Eine der Lieblinsg\u00e4ste des Utrecht Early Music Festival, Olga Paschtschenko interpretiert in diesem Konzert Werke aus dem Barock und Neo-Barock am Hammerfl\u00fcgel und dem Cembalo.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599699000,"stop":1599702300,"country":"NL\/RUS","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599702300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Hinter den Kulissen der Z\u00fcricher Oper","descr":"In dieser spannenden Dokumentation, blicken wir hinter die Kulissen des Opernhauses Z\u00fcrichs und folgen der intensiven Entwicklung der neuen Produktion von Gioachino Rossinis \"Il Barbiere di Siviglia\" mit Vesselina Kasarova in der Rolle von Rosina.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599702300,"stop":1599705600,"country":"CH","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599705600":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Beethoven \u2013 13. Klaviersonate, Op. 27, Nr. 1","descr":"Diese Performance von 1983 ist Teil des gefeierten Konzertzyklus von Daniel Barenboim, im Rahmen dessen der argentinische Pianist Beethovens 32 Klaviersonaten im Wiener Schloss Hetzendorf interpretiert.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599705600,"stop":1599710100,"country":"ARG","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599710100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599710100,"stop":1599761100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}