{"1602439500":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Brahms \u2013 Ein deutsches Requiem, Op. 45","descr":"In diesem Konzert von November 2016, aufgenommen in der gro\u00dfartigen Sankt Florian Stiftsbasilika in \u00d6sterreich \u2013 die einst Anton Bruckner behebergte \u2013 interpretieren der Wiener Singverein und das Cleveland Orchestra unter der Leitung von Dirigent Franz Welser-M\u00f6st Brahms ber\u00fchmtes \"Ein Deutsches Requiem\", Op. 45.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602439500,"stop":1602443700,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602443700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Neapel, Stadt der Klaviere \u2013 Alessandro Scarlatti","descr":"Im Alter von nur 24 Jahren wurde Alessandro Scarlatti, der 1684 bereits in der italienischen Hauptstadt einige Erfolge feierte, zum k\u00f6niglichen Kapellmeister Neapels ernannt. Dort musste er sich mit Eifersucht und Verachtung seitens anderer Anw\u00e4rter der neapolitanischen Komponistenszene herumschlafen. Scarlatti fand die bestm\u00f6gliche Antwort auf die Bel\u00e4stigung: er genoss eine brillante Karriere von fast drei\u00dfig Jahren und brachte dabei ein ph\u00e4nomenales Oeuvre. In diesem Konzert interpretiert Bart Naessens seine Lieblings-Keyboard-Werke aus Scarlattis Oeuvre.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602443700,"stop":1602447000,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602447000":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Mozart \u2013 3. Violinkonzert, KV. 216","descr":"Die Berliner Philharmoniker spielen Tschaikowskys Fantasie-Ouvert\u00fcre aus \"Romeo und Julia\", Mozarts ber\u00fchmtes Violinkonzert Nr. 3 in G-Dur KV 216 mit dem Violinisten Frank Peter Zimmermann und Strawinskys Fr\u00fchlingsopfer.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602447000,"stop":1602448500,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602448500":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Beethoven \u2013 Diabelli Variationen, Op. 120","descr":"F\u00fcr diesen Beitrag liegen noch keine Programminformationen vor.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik 2006","start":1602448500,"stop":1602453600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602453600":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Yutaka Sado in Paris","descr":"Yutaka Sado dirigiert das Orchestre de Paris und Boris Beresowski bei einem Programm aus Iberts \"Divertissement\", Rachmaninows \"Rhapsodie \u00fcber ein Thema von Paganini\" und verschiedene Ausz\u00fcge von Verdi. Dieses Konzert wurde 2013 in der Salle Pleyel, Paris, aufgezeichnet.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602453600,"stop":1602460200,"country":"F","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602460200":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Europakonzert 1991: Prag","descr":"Die Berliner Philharmoniker f\u00fchren unter Maestro Claudio Abbado ihr erstes Europakonzert 1991 in Prag auf. Zu den Solisten dieser ersten Auff\u00fchrung geh\u00f6ren Sopran Cheryl Studer und Pianist Bruno Canino. Auf dem Programm stehen verschiedene St\u00fccke von Mozart.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602460200,"stop":1602465000,"country":"D","releaseYear":"1991","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602465000":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Mozart on Tour : Wien III","descr":"Die 13-teilige Serie Mozart on Tour folgt Wolfgang Amadeus Mozarts Spuren quer durch Europa. Aleeksander Madzar und das Royal Philharmonic Orchestra unter der Leitung von Andre Previn spielen Mozarts 27.Klavierkonzert, KV 595.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb63a109ea047688797851f50339bb07ab08bb05.jpg?x=548&y=366\/mozart-on-tour-wien-iii","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602465000,"stop":1602468600,"country":"D","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602468600":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Schubert \u2013 2. Klaviertrio, Op. 100, D. 929","descr":"Ester Hoppe (Violine), Christian Polt\u00e9ra (Cello) und Francesco Piemontesi (Klavier) interpretieren gemeinsam Schuberts 2. Piano Trio, Op. 100 (D. 929) anl\u00e4sslich des internationalen Kammermusikfestivals 2019 in Bellinzona, Schweiz. Das St\u00fcck wurde im November 1827 verfasst und z\u00e4hlt zu den letzten Werken, die Schubert zu Lebzeiten vollendete.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602468600,"stop":1602471600,"country":"I","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602471600":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Halbfinale II \u2013 Liszt Wettbewerb 2017","descr":"Dina Iwanowa (1994, Russland) interpretiert La notte (S377a) und die 12. Ungarische Rhapsodie, (S379a) im Halbfinale (Kammermusik) des 11. internationalen Franz Liszt Klavierwettbewerbs, veranstaltet 2017 im TivoliVredeburg, Utrecht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e0270e30d65b0f49e7fd799bff7b322168bbd9d.jpg?x=548&y=366\/halbfinale-ii-liszt-wettbewerb-2017","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602471600,"stop":1602474900,"country":"NL","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602474900":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602474900,"stop":1602525900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}