{"1605035100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Mozart on Tour : M\u00fcnchen","descr":"Die 13-teilige Serie Mozart on Tour folgt Wolfgang Amadeus Mozarts Spuren quer durch Europa. Homero Francesch ist der Solist von Mozarts 26. Klavierkonzert, KV 537. Das Bayerische Radioorchester wird dirigiert von Wilhelm Keitel. Die Aufnahme entstand in der M\u00fcnchner Residenz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb63a109ea047688797851f50339bb07ab08bb05.jpg?x=548&y=366\/mozart-on-tour-muenchen","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1605035100,"stop":1605038700,"country":"D","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605038700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"The Morricone Duel","descr":"Der Sound des wilden Westen trifft auf den gef\u00fchlvollen Klang Italiens und die Magie des Kinofilms trifft auf den pomp\u00f6sen Klang eines erstklassigen Sinfonieorchesters in diesem Konzertprogramm der Soundtracks von Ennio Morricone, Nino Rota, Sonny Bono und Bernard Herrmann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6f5b0a0d863fe6b0001c1d7309132e1d0dc555b.jpg?x=548&y=366\/the-morricone-duel","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1605038700,"stop":1605042900,"country":"DK","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605042900":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Couperin \u2013 Deuxi\u00e8me livre, Schritt ins Unbekannte","descr":"Mit ihrer feinf\u00fchligen Technik, Intelligenz, gutem Geschmack und Raffinesse ist Carole Cerasi eine wunderbare Interpretin f\u00fcr Couperin's zweites Buch, \"Pi\u00e8ces de Clavecin\".","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1605042900,"stop":1605049200,"country":"S","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605049200":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Verdi \u2013 Aida","descr":"Dirigent Paolo Arrivabeni leitet das Orchester und den Chor der Op\u00e9ra Royal de Wallonie in dieser Performance der Aida. Obwohl Aida als eine der meistaufgef\u00fchrten Opern aller Zeiten gilt, markiert diese Aufnahme das erste Mal, das der italienische Maestro Verdis Meisterwerk selbst dirigiert. Die Solisten der Oper, die 2014 in L\u00fcttich, Belgien aufgenommen wurde sind unter Kristin Lewis, Massimiliano Pisapia und Nino Surgulazde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e04ba43b92af18a2ff5bcf50301c2ebbbe88bcd2.jpg?x=548&y=366\/verdi-aida","genre":"Kultur, Oper","start":1605049200,"stop":1605058500,"country":"B","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605058500":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Bruckner \u2013 8. Sinfonie","descr":"Anton Bruckners 8. Sinfonie gilt als der H\u00f6hepunkt seines k\u00fcnstlerischen Schaffens und schloss ihrerzeit an den Erfolg seiner gefeierten Siebten und des Te Deums an. Diese Interpretation des Cleveland Orchestras in der Severance Hall in Cleveland Ohio bildet den vierten Teil des Bruckner Konzertzyklus des Orchesters unter der Leitung von Musikdirektor Franz Welser-M\u00f6st.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1605058500,"stop":1605064200,"country":"USA","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605064200":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Wiens S\u00f6hne: \u2013 Das Leben ein Tanz","descr":"In der sechsteiligen Serie \"Wiens S\u00f6hne\" geht es um die au\u00dfergew\u00f6hnlichen Musikgenies der \u00f6sterreichischen Hauptstadt. In \"Das Leben ein Tanz\" (Teil 5) geht es um Leben und Werk der ber\u00fchmten Familie Strauss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cfc7c2c7bacb67715463ad0c61244350e0115238.jpg?x=548&y=366\/wiens-soehne-das-leben-ein-tanz","genre":"Report, Dokumentation","start":1605064200,"stop":1605065400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605065400":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Halbfinale II \u2013 Liszt Wettbewerb 2017","descr":"Alexander Ullman (1991, Gro\u00dfbritannien) interpretiert Die drei Zigeuner (S383), Die Zelle in Nonnenwerth (S382bis) and La lugubre gondola, (S134bis) im Halbfinale (Kammermusik) des 11. internationalen Franz Liszt Klavierwettbewerbs, veranstaltet 2017 im TivoliVredeburg, Utrecht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e0270e30d65b0f49e7fd799bff7b322168bbd9d.jpg?x=548&y=366\/halbfinale-ii-liszt-wettbewerb-2017","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1605065400,"stop":1605066900,"country":"NL","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605066900":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Classical:NEXT 2019 \u2013 Clarinet Factory","descr":"Clarinet Factory geh\u00f6rt zu den einzigartigsten und au\u00dfergew\u00f6hnlichsten Ensembles der tschechischen Musikszene der letzten 25 Jahre. Ihr Stil bewegt sich zwischen zeitgen\u00f6ssischer und klassischer Musik, Jazz und Weltmusik. In dieser Performance von Classical:NEXT! 2019 interpretiert das Ensemble eine Reihe eigener Werke.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1605066900,"stop":1605070500,"country":"CZ","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605070500":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605070500,"stop":1605121500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}