{"1604257500":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Tschaikowski \u2013 Der Sturm \u2013 Fantasia, Op. 18","descr":"Das alte Schiff ist 69 Meter lang, fast 12 Meter breit und wiegt 1.210 Tonnen. Dieser ungew\u00f6hnliche Ort mit Blick in die Vergangenheit schuf eine au\u00dfergew\u00f6hnliche Atmosph\u00e4re f\u00fcr die Berliner Philharmoniker unter der Leitung von Claudio Abbado. Jedes einzelne St\u00fcck des Programms schien perfekt auf die maritime Umgebung abgestimmt zu sein. Auch Pjotr Tschaikowskys sinfonische Fantasie Der Sturm passt wunderbar zur Hafenszene.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604257500,"stop":1604258700,"country":"S","releaseYear":"1998","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604258700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Gennaro Manna \u2013 Arias","descr":"F\u00fcr diesen Beitrag liegen noch keine Programminformationen vor.","image":null,"genre":"Musik, Klassik","start":1604258700,"stop":1604262300,"country":"NL","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604262300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"In Tempus Adventus \u2013 Bach, Zelenka und Telemann","descr":"F\u00fcr diesen Beitrag liegen noch keine Programminformationen vor.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604262300,"stop":1604266200,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604266200":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Mahler \u2013 5. Sinfonie","descr":"Das Lucerne Festival Orchestra und Claudio Abbado spielen die 5. Sinfonie von Gustav Mahler. Das Lucerne Festival Orchestra wurde einzig f\u00fcr das j\u00e4hrlich stattfindende Lucerne Festival in der Schweiz gegr\u00fcndet.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604266200,"stop":1604271600,"country":"CH","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604271600":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Paavo J\u00e4rvi & Yefim Bronfman: Eine Russische Nacht","descr":"Paavo J\u00e4rvi dirigiert das Orchestre de Paris in einem Konzertprogramm von 2013 im Pariser Salle Pleyel, das gro\u00dfen russischen Komponisten Tribut zahlt. Der isreali-amerikanische Pianist Yefim Bronfman ist der Solist des Konzertes in einer Interpretation von Tschaikowksi's 1. Klavierkonzert.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604271600,"stop":1604277300,"country":"EST","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604277300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Brendel und Abbado in Luzern","descr":"Ludwig van Beethoven: Klavierkonzert Nr. 3 c-Moll op. 37 \u2013 Anton Bruckner: Sinfonie Nr. 7 E-Dur. Alfred Brendel (Klavier), Lucerne Festival Orchestra; Leitung: Claudio Abbado.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604277300,"stop":1604280000,"country":"CH","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604280000":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Mozart on Tour : Frankfurt","descr":"Die 13-teilige Serie Mozart on Tour folgt Wolfgang Amadeus Mozarts Spuren quer durch Europa. Solist Radu Lupu spielt das 19. Klavierkonzert, KV 459. Die Deutsche Kammerphilharmonie wird von David Zinman dirigiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb63a109ea047688797851f50339bb07ab08bb05.jpg?x=548&y=366\/mozart-on-tour-frankfurt","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604280000,"stop":1604283300,"country":"D","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604283300":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Scandale","descr":"Die Pianisten Alica Sara Ott und Francesco Tristan traten 2015 gemeinsam beim Heidelberger Fr\u00fchling, einem Festival f\u00fcr moderne Klassikmusik, auf. Zu ihrem Programm geh\u00f6rten Ravels Bolero und La Valse, sowie Debussys Trois Nocturnes und Stravinskys \"Le sacre du printemps\".","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604283300,"stop":1604289600,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604289600":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Halbfinale II \u2013 Liszt Wettbewerb 2017","descr":"Jan Hugo (1991, S\u00fcdafrika) interpretiert Die drei Zigeuner (S383), Die Zelle in Nonnenwerth (S382bis) und La lugubre gondola (S134bis) im Halbfinale (Kammermusik) des 11. internationalen Franz Liszt Klavierwettbewerbs, veranstaltet 2017 im TivoliVredeburg, Utrecht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e0270e30d65b0f49e7fd799bff7b322168bbd9d.jpg?x=548&y=366\/halbfinale-ii-liszt-wettbewerb-2017","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604289600,"stop":1604290800,"country":"NL","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604290800":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Beethoven \u2013 19. Klaviersonate, Op. 49, Nr. 1","descr":"Diese Performance von 1983 ist Teil des gefeierten Konzertzyklus von Daniel Barenboim, im Rahmen dessen der argentinische Pianist Beethovens 32 Klaviersonaten im Wiener Schloss Hetzendorf interpretiert.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604290800,"stop":1604292900,"country":"ARG","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604292900":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604292900,"stop":1604343900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}