{"1601489100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Bruckner \u2013 9. Sinfonie","descr":"F\u00fcr diesen Beitrag liegen noch keine Programminformationen vor.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601489100,"stop":1601493000,"country":"USA","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601493000":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Brahms\/Sch\u00f6nberg \u2013 1. Klavierquartett, Op. 25","descr":"Das Europakonzert 2004 fand in Athen in Griechenland statt. Dieses Konzert zeigt die Berliner Philharmoniker, die im antiken Herodes Atticus Theater spielten, in einer interessanten Kombination von Dirigent und Solistin: Sir Simon Rattle und Pianist Daniel Barenboim.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601493000,"stop":1601495700,"country":"GR","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601495700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Bach \u2013 Brandenburgische Konzerte","descr":"Das Orchestra Mozart, das 2004 gegr\u00fcndet wurde, spielt unter der Leitung von Claudio Abbado Bachs Brandenburgische Konzerte. Aufgezeichnet am Teatro Municipale Valli, Reggio Emilia.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601495700,"stop":1601503200,"country":"I","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601503200":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Europakonzert 2016 \u2013 R\u00f8ros","descr":"Sir Simon Rattle dirigiert die Berliner Philharmoniker bei der 2016er Ausgabe des Europakonzerts in R\u00f8ros, Norwegen. Auf dem Programm stehen Griegs Lyrisches St\u00fcck Op. 68, Nr. 4, Mendelssohns Violinkonzert mit Solistin Vilde Frang und Beethovens 3. Sinfonie.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601503200,"stop":1601508900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601508900":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Requiem: Ockeghem und De la Rue","descr":"Der Begriff \"Reqiuem\" \u2013 das erste Wort des katholischen Totengebetes \u2013 ist heute eins geworden mit einem Genre, das seit \u00fcber 500 Jahren in der Musikwelt existiert. Das erste vollst\u00e4ndige Reqiuem stammt aus der Feder des polyfonen Musikers Johannes Ockeghem.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601508900,"stop":1601512500,"country":"NL","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601512500":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Mozart Celebration in Berlin","descr":"Die mitrei\u00dfende Mozart Celebration, aufgef\u00fchrt in Berlins Staatsoper unter den Linden, ist dem Lebenswerk von Wolfgang Amadeus Mozart gewidmet. Dieses einmalige Galakonzert gl\u00e4nzt mit lebendigen St\u00fccken des Salzburger Komponisten, interpretiert von f\u00fchrenden S\u00e4ngern und Musikern aus aller Welt.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601512500,"stop":1601517900,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601517900":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Teatro Regio \u2013 Hinter den Kulissen","descr":"This documentary portrays the Teatro Regio of Turin. Pillar of local life and symbol of excellence of the Italian operatic tradition, the Teatro Regio is a prestigious stage, hosting productions of great substance.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1e93e091b490711d45e595288223d953949a8dd.jpg?x=548&y=366\/teatro-regio-hinter-den-kulissen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601517900,"stop":1601519700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601519700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Beethoven \u2013 8. Klaviersonate, Op. 13","descr":"Diese Performance ist Teil eines umfangreichen Konzerts von Daniel Barenboim, in dem der gefeierte russische Pianist meisterhaft den gesamen Zyklus der 32 Pianosonaten interpretiert. Aufgenommen 1983 im Wiener Palais Rasumofsky.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601519700,"stop":1601524500,"country":"ARG","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601524500":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601524500,"stop":1601575500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}