{"1582916700":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Abbado dirigiert Mahler und Sch\u00f6nberg","descr":"Gemeinsam mit dem weltbesten Jugendorchester \u2013 dem Gustav Mahler Jugendorchester (GMJO) \u2013 interpretiert Claudio Abbado Gustav Mahlers 4. Sinfonie und Arnold Sch\u00f6nbergs Pelleas und Melisande, Op.5. Aufgenommen 2006 im Wiener Musikverein.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1582916700,"stop":1582923000,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582923000":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Loving Carmen","descr":"Die Dokumentation Loving Carmen von Nayo Titzin beruht auf den fr\u00fchesten Interpretationen von Carmen in Kunst, Literatur, Musik und Kino. Der Film erz\u00e4hlt die Geschichte der Tontr\u00e4gerindustrie Ende des 19. und Anfang des 20. Jahrhunderts und zeigt zahlreiche Archivaufnahmen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1582923000,"stop":1582926900,"country":"CH","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582926900":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Johan de Meij \u2013 Echoes of San Marco & Fellini","descr":"Johan de Meij dirigiert zwei seiner eigenen Werke: \"Echoes of San Marco\", eine Hommage an Giovanni Gabrielli, und \"Fellini\", eine Hommage an den Filmregisseur Federico Fellini. Hans de Jong ist der Solist. Aufgezeichnet 2018 in der Sala dei Teatini of the Teatri di Piacenza.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1582926900,"stop":1582930800,"country":"I","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582930800":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Rossini \u2013 La Cenerentola","descr":"Bei dieser Auff\u00fchrung von La Cenerentola an der Op\u00e9ra de Rennes von 2015 spielen das Sinfonieorchester von Bretagne und der Chor der Oper Rennes unter der Leitung von Darrell Ang. Mit Jos\u00e9 Maria Lo Monaco, Daniele Zanfardino, Marc Scoffoni und Bruno Pratico.","image":null,"genre":"Kultur, Oper","start":1582930800,"stop":1582941000,"country":"B","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582941000":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Mahler \u2013 Sinfonie Nr. 1","descr":"Jean Pauls Roman \"Titan\", in dem ein k\u00fcnstlerisch begabter junger Mann, getrieben von seiner Unf\u00e4higkeit, sich in der Gesellschaft zurechtzufinden, schlie\u00dflich verzweifelt Selbstmord begeht, inspirierte Gustav Mahler, seine 1. Sinfonie zu komponieren, die von den Berliner Philharmonikern mit Bernard Haitink aufgef\u00fchrt wird.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1582941000,"stop":1582944900,"country":"D","releaseYear":"1992","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582944900":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Wiens S\u00f6hne: \u2013 Das Leben ein Tanz","descr":"In der sechsteiligen Serie \"Wiens S\u00f6hne\" geht es um die au\u00dfergew\u00f6hnlichen Musikgenies der \u00f6sterreichischen Hauptstadt. In \"Das Leben ein Tanz\" (Teil 5) geht es um Leben und Werk der ber\u00fchmten Familie Strauss.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1582944900,"stop":1582946400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582946400":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Kammermusik von Mozart und Dohn\u00e1nyi","descr":"Das Valerius Ensemble, bestehend aus Carola Ligt (Querfl\u00f6te), Robert Windak (Geige), Eva \u0160u\u0161l\u00edkov\u00e1 (Bratsche) und Ren\u00e9 Geesing (Cello) spielt ein abwechslungsreiches Konzertprogramm mit Mozarts Fl\u00f6tenquartett, KV 285 und Ernst von Dohn\u00e1nyis Serenade Op. 20.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1582946400,"stop":1582951500,"country":"NL","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582951500":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"TEMKO \u2013 Darkness Rises","descr":"Wie klingt das All? Das fragte sich Komponist Aart Strootman, artist in residence beim Theater Tilburg und Gewinner des Gaudeamus-Preises f\u00fcr Komposition 2017. Er zog die letzten Daten zu Rate, die die NASA 2003 von der Raumsonde Pioneer 10 empfing, und \u00fcbersetzte diese Ger\u00e4usche in geheimnisvolle Musik f\u00fcr sein Ensemble TEMKO.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8be8405a6393442cbc455ae521adaa3b16d04347.jpg?x=548&y=366\/temko-darkness-rises","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1582951500,"stop":1582952100,"country":"NL","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582952100":{"channel":"SKYCLASSICA","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582952100,"stop":1583003100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}