{"1598934000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Bonn","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen f\u00fcr die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86b719cd952507b6efc081e4a15a5051ba461e1f.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-bonn","genre":"Report, Magazin","start":1598934000,"stop":1598935800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598935800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Duisburg","descr":"Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg S\u00fcd oder Rheinhausen \u2013 in der Informationssendung werden B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger und alle Interessierten f\u00fcndig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ae6821d4de8b05ccfc20ea91e82af070f587357.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-duisburg","genre":"Report, Magazin","start":1598935800,"stop":1598937600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598937600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"\u00a1Pregunta ya!","descr":"Welcher Modestil zieht junge Spanier an? Kaufen sie sich h\u00e4ufig neue Kleidung? Sind ihnen Marken wichtig? Moderatorin Tika Lahne trifft sich mit Fashion-Fotograf und Stylist Paul Montt in Valencia. Dar\u00fcber hinaus statten wir einer Hard-Rock-Messe in Mexico City einen Besuch ab. \/ Wie verbringen Jugendliche in Spanien ihre Freizeit? Moderatorin Tika Lahne findet Antworten: Spanische Jugendliche spielen unter anderem Volleyball, fahren Fahrrad, nutzen soziale Netzwerke oder h\u00e4ngen einfach mal ab... \/ Wie romantisch sind Spanier? Wann k\u00fcssen sich die Menschen hier das erste Mal und wie ist es f\u00fcr sie? Wie f\u00fchlt man sich als Schwuler oder Lesbe in Spanien? Wie spricht man am besten jemanden an? Moderatorin Tika Lahne findet Antworten auf Fragen zum Thema Liebe, die Sch\u00fcler gestellt haben. \/ Die Folge besch\u00e4ftigt sich mit Regeln. Was d\u00fcrfen Jugendliche in Spanien, was geht \u00fcberhaupt nicht? Wann m\u00fcssen sie abends zuhause sein? Wie gehen sie mit Drogen um? Ab wann d\u00fcrfen sie Autos oder Motorr\u00e4der fahren und wie wichtig sind ihnen Verkehrsregeln? Moderatorin Tika Lahne nimmt uns mit nach Nerja und Granada. \/ Tika Lahne ist diesmal wieder an Schulen unterwegs. Welche Vor- und Nachteile hat eine Schuluniform? Womit besch\u00e4ftigt man sich in den Schulpausen? Moderatorin Tika Lahne besucht Schulen in Malaga, Nerja und Granada. \/ Diesmal dreht sich alles um Ostern! Was wird in Spanien an Ostern gegessen? Kennen Spanier Ostereier, so wie wir? Moderatorin Tika Lahne findet mehr \u00fcber die Ostertradition in Spanien heraus und besucht au\u00dferdem Mexiko, wo das Osterfest eine sehr wichtige Rolle spielt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0bd08fc16f9c6ba6eb71764025e11544cd877a31.jpg?x=548&y=366\/pregunta-ya","genre":"Report, Sprachkurs","start":1598937600,"stop":1598940900,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598940900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Knietzsche, der kleinste Philosoph der Welt: Knietzsche und die Entschuldigung","descr":"Knietzsche meint, jeder macht mal Fehler. Aber wenn ein Fehler mit anderen Menschen zu tun hat, ist eine Entschuldigung f\u00e4llig. Entschuldigungen sind der beste Beweis, dass es dir leid tut, und sie k\u00f6nnen dir dabei helfen, deine miesen Taten wieder gutzumachen. Verzeihen ist aber immer freiwillig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d1b49720161aa7c69e6fbc9bc5d27dcd44b96c4.jpg?x=548&y=366\/knietzsche-der-kleinste-philosoph-der-welt-knietzsche-und-die-entschuldigung","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598940900,"stop":1598941200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598941200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Erlebnisreisen","descr":"Mal geht es in die Natur, mal in St\u00e4dte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeitr\u00e4ge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivit\u00e4t der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1598941200,"stop":1598941500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598941500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Hart aber fair","descr":"Moderator Frank Plasberg diskutiert mit seinen G\u00e4sten ein aktuelles politisches, wirtschaftliches oder gesellschaftspolitisches Thema. Filme und Reportagen liefern Hintergr\u00fcnde und bereichern die Diskussion mit Fakten. Auch die Zuschauer k\u00f6nnen sich beteiligen. Meinungen, Fragen, \u00c4ngste und Sorgen bekommen in der Sendung einen breiten Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7811d31d2fb0075da4bcee5769e9c466f1fa2507.jpg?x=548&y=366\/hart-aber-fair","genre":"Report, Diskussion","start":1598941500,"stop":1598946000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598946000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1598946000,"stop":1598948700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598948700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598948700,"stop":1598950500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598950500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Planet Wissen","descr":"Das 2005 gegr\u00fcndete Internetportal YouTube ist eine der erfolgreichsten Plattformen f\u00fcr Videoinhalte. Besonders Jugendliche nutzen es als Informationsangebot. Das Medium hat sich allerdings in den letzten Jahren auch zu einem Sammelbecken verwirrender Verschw\u00f6rungstheorien entwickelt. Der Publizist Lutz Fr\u00fchbrodt und die Community-Managerin Samira Sch\u00fctz sprechen \u00fcber diese Problematik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/07ceef03b063ad717ff7f64f0a676c11a10c6b2f.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598950500,"stop":1598954100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598954100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Eisb\u00e4r, Affe & Co.","descr":"Heinz Scharpf, mehr als 50 Jahre Chef der Affenabteilung der Wilhelma und jetzt Ruhest\u00e4ndler, besucht seine einstigen Z\u00f6glinge und deren Nachkommen. Die Wiedersehensfreude ist gro\u00df! Au\u00dferdem in dieser Folge: Poitou-Eselfohlen Sam darf zum Auslauf in den Rosensteinpark, Franz, das Rote Riesenk\u00e4nguru, muss wegen seiner Kieferoperation zur Nachuntersuchung und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8602521eab4ae9ea74d56445d56ab3c5276b601c.jpg?x=548&y=366\/eisbaer-affe-co","genre":"Report, Dokumentation","start":1598954100,"stop":1598957100,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598957100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell","descr":"Die Komplexit\u00e4t des Weltgeschehens verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rt: Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter in NRW frei Haus.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598957100,"stop":1598958300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598958300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Leopard, Seeb\u00e4r & Co.","descr":"Es ist ganz sch\u00f6n eng im Otter-Gehege! Neun s\u00fcdamerikanische Riesenotter tummeln sich hier inzwischen: Beni, Mako und ihre siebenk\u00f6pfige Kinderschar. Und da Otter nicht nur laut, sondern auch sehr temperamentvoll sind, hat das Mobiliar inzwischen kr\u00e4ftig gelitten. Uwe Fischer macht sich mit dem G\u00e4rtnerteam vom Tierpark Hagenbeck an die Grundsanierung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f7d7e633ce31df7d5c399c4d1868b7cf5870db9.jpg?x=548&y=366\/leopard-seebaer-co","genre":"Report, Reportage","start":1598958300,"stop":1598961300,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598961300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Zoobabies","descr":"Das L\u00f6wenpaar Aketi und Aru hat Nachwuchs bekommen: Nathan und Miron. Da Mutter Aketi keine Milch hat, werden die beiden Jungs mit der Hand aufgezogen. Nicole Marzalek und Mario Gr\u00fcsser sind die Ersatzeltern. Die beiden Tierpfleger opfern jede freie Minute f\u00fcr die beiden L\u00f6wenkinder. Ohne sie h\u00e4tten Nathan und Miron nicht \u00fcberlebt. Die Tierkinder danken den Pflegern das mit gro\u00dfer Zuwendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eec32541e677ca14468d89dc9b50882d41528031.jpg?x=548&y=366\/zoobabies","genre":"Report, Dokumentation","start":1598961300,"stop":1598962800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598962800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Erlebnisreisen","descr":"Mal geht es in die Natur, mal in St\u00e4dte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeitr\u00e4ge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivit\u00e4t der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1598962800,"stop":1598963400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598963400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Faszination Kroatien","descr":"Eingebettet zwischen monumentalen Felsformationen und azurblauem Wasser liegt Kroatien. Mit Stolz blicken die vier Millionen Einwohner auf ihre Vergangenheit. Traditionen werden gepflegt oder wieder zum Leben erweckt. In der Stadt Sinj, die rund 40 Kilometer von Split entfernt liegt, feiern die Menschen jedes Jahr ein gro\u00dfes Reiterfest. Anlass ist der Sieg \u00fcber die Osmanen im Jahr 1715.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92273372bfc8f3d38f06f50ccf3ab75a3482cef0.jpg?x=548&y=366\/faszination-kroatien","genre":"Report, Dokumentation","start":1598963400,"stop":1598966100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598966100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich gemeinsam mit den heutigen prominenten G\u00e4sten Felix Neureuther und Rosi Mittermeier den unglaublichen und am\u00fcsanten Fragen von Kai Pflaume. Es gilt, richtige Antworten auf Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden. Zu Beginn des Wissensspiels m\u00fcssen sich die Zuschauer entscheiden, ob sie Bernhard oder Elton unterst\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/601ef396aa5b60707b9a7e828d2eb6401f69baf7.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598966100,"stop":1598968800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598968800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell","descr":"Die Komplexit\u00e4t des Weltgeschehens verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rt: Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter in NRW frei Haus.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598968800,"stop":1598969700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598969700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Hier und heute","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2122ca77617e89017905e92befa6276db9a9df06.jpg?x=548&y=366\/hier-und-heute","genre":"Report, Reportage","start":1598969700,"stop":1598976000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598976000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell \/ Lokalzeit","descr":"Das Nachrichtenmagazin f\u00fcr Nordrhein-Westfalen \u2013 mit Berichten, Reportagen, Nachrichten und Interviews aus unserem Bundesland. Anschlie\u00dfend: \"Lokalzeit\"-Kurzausgabe.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598976000,"stop":1598976900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598976900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Servicezeit","descr":"Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 hier werden Hintergr\u00fcnde beleuchtet, Orientierung geschaffen und praktische Ratschl\u00e4ge gegeben \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1598976900,"stop":1598978700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598978700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1598978700,"stop":1598981400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598981400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598981400,"stop":1598983200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598983200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598983200,"stop":1598984100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598984100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Abenteuer Erde: Wilde Dynastien \u2013 Feldzug der Wildhunde","descr":"Die tierischen Protagonisten dieser Filmreihe m\u00fcssen alle ihre Familie besch\u00fctzen. Im Mana-Pools-Nationalpark im Westen Simbabwes lebt das Rudel der Afrikanischen Wildh\u00fcndin \"Tait\". Das altersschwache Tier hat mittlerweile immer gr\u00f6\u00dfere Schwierigkeiten, ihr Revier und ihre Angeh\u00f6rigen zu verteidigen. Zudem verdr\u00e4ngt \"Taits\" Tochter \"Blacktip\" ihre Mutter zusehends an der Spitze des Rudels.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ee7d5f6fa17ed08e68914feee0bd5d69417a445.jpg?x=548&y=366\/abenteuer-erde-wilde-dynastien-feldzug-der-wildhunde","genre":"Report, Dokumentation","start":1598984100,"stop":1598986800,"country":"GB\/USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598986800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Quarks: Explosives Erbe \u2013 Blindg\u00e4nger unter unseren F\u00fc\u00dfen","descr":"Rund 1,3 Millionen Tonnen Bomben warfen die Alliierten im Zweiten Weltkrieg \u00fcber Deutschland ab. Viele sind damals nicht explodiert und schlummern bis heute unter dem Erdboden. Kaum eine Woche vergeht, in der nicht wieder ein explosiver Blindg\u00e4nger gefunden wird. Sie zu entsch\u00e4rfen, ist Aufgabe der Kampfmittelr\u00e4umer. Ein Filmteam hat die M\u00e4nner bei ihrer gef\u00e4hrlichen Arbeit begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7182524143e0f27cb95931adce0df72fb99b4e48.jpg?x=548&y=366\/quarks-explosives-erbe-blindgaenger-unter-unseren-fuessen","genre":"Report, Magazin","start":1598986800,"stop":1598989500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598989500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell","descr":"Die Komplexit\u00e4t des Weltgeschehens verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rt: Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter in NRW frei Haus.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598989500,"stop":1598991300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598991300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tatort","descr":"Professor Bernhard Dreiden steht unter Verdacht: J\u00fcrgen Wilken, der Lebensgef\u00e4hrte seiner (Ex)-Geliebten, wurde erschossen. Doch die rechtsmedizinischen Indizien geben seiner Einsch\u00e4tzung recht. Thiel und Boerne stehen bei ihrem Fall wieder am Anfang. Die Ermittlungen f\u00fchren zu Wilkens Lebensgef\u00e4hrtin Juliane Kraft. Als sie kurz darauf verschwindet, steht das Ermittlerteam vor einem neuen R\u00e4tsel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0415b4b87e3cd69844d906cfde2e36b0121ced9.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1598991300,"stop":1598996400,"country":"D","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598996400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tatort","descr":"Der Fotoh\u00e4ndler Franz Scheller hatte einst in den USA als Kronzeuge gegen Mitglieder der Mafia ausgesagt. Danach setzte er sich nach Deutschland ab. Eines Tages wird Scheller von seiner Vergangenheit eingeholt, als seine erste Ehefrau Vivian Hamilton auftaucht. Diese sorgt daf\u00fcr, dass ein Anwalt der verbrecherischen Organisation Scheller entdeckt, f\u00fcr den nun ein Kampf auf Leben und Tod beginnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05ea0edb666d3367aa203f1d75af8265c8c72202.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1598996400,"stop":1599001800,"country":"D","releaseYear":"1976","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599001800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Morden im Norden \u2013 Der Nackte und der Tote","descr":"Auf einer Parkbank sitzen ein Nackter und ein Toter. Der Nackte leidet unter Amnesie und wird ins Krankenhaus gebracht. Kommissar Engler glaubt, dass der Mann der M\u00f6rder ist und die Ermittler mit dem angeblichen Ged\u00e4chtnisverlust t\u00e4uschen will. Der Tote war ein sehr reicher Mann, der an Lymphdr\u00fcsenkrebs und AIDS erkrankt war. Er hatte vor seinem Tod regelm\u00e4\u00dfig Geld an eine junge Frau \u00fcberwiesen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1100388f9b232f93d0c7d876f5df68c333adc46b.jpg?x=548&y=366\/morden-im-norden-der-nackte-und-der-tote","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599001800,"stop":1599004800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599004800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus K\u00f6ln","descr":"Die Lokalzeit-Studios versorgen Sie mit Nachrichten und Berichten aus Ihrer N\u00e4he und informieren Sie \u00fcber alles, was Sie wissen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9e5baa57a8d2682349944529f3ed0a80a6283f.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-koeln","genre":"Report, Magazin","start":1599004800,"stop":1599006600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599006600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Aachen","descr":"Wenn es Sie interessiert, ob die RWTH Aachen Exzellenzuniversit\u00e4t bleibt, wie die \"Reichskrone\" wieder in die Stadt zur\u00fcckkommt, wie der Zug zwischen Aachen und Maastricht bei den B\u00fcrgern ankommt oder ob die Menschen stolz darauf sind, dass in ihrer Stadt der neue \"Deutsch-franz\u00f6sische Freundschaftsvertrag\" geschlossen wurde. Hier erfahren Sie alles rund um die alte Kaiserstadt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6b4ee7b241db991b2c2124b2ca5ae721fbd91c6.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-aachen","genre":"Report, Magazin","start":1599006600,"stop":1599008400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599008400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus D\u00fcsseldorf","descr":"Die Lokalzeit-Studios versorgen Sie mit Nachrichten und Berichten aus Ihrer N\u00e4he und informieren Sie \u00fcber alles, was Sie wissen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92545bda583ae3aef80a7ce5c652dc92b7b34e43.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-duesseldorf","genre":"Report, Magazin","start":1599008400,"stop":1599009900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599009900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit Bergisches Land","descr":"Die Lokalzeit-Studios versorgen Sie mit Nachrichten und Berichten aus Ihrer N\u00e4he und informieren Sie \u00fcber alles, was Sie wissen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c553e48e364ba7dde07801433ca7c78ae7387f49.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-bergisches-land","genre":"Report, Magazin","start":1599009900,"stop":1599011700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599011700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit Ruhr","descr":"Berichte aus dem Ruhrgebiet: Sechs mal pro Woche gibt es um 19.30 Uhr eine halbe Stunde lang Nachrichten, Informationen und Themen voller Emotionen aus dem Revier. Die Rubrik \"Lokalzeit, bitte kommen!\" hilft in scheinbar ausweglosen Situationen, \"Tipps und Termine\" berichten dar\u00fcber, was in der Region los ist. Au\u00dferdem wird regelm\u00e4\u00dfig \"Das tollste Tier\" gek\u00fcrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7278f8c4dabbbf9a9560077e2a2c3b2911c6ad7e.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-ruhr","genre":"Report, Magazin","start":1599011700,"stop":1599013500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599013500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Dortmund","descr":"Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte f\u00fcr die Region Dortmund zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form dar\u00fcber. Au\u00dferdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80e7717bfd33a0333ed497ae7b07ba4f48e186d4.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-dortmund","genre":"Report, Magazin","start":1599013500,"stop":1599015300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599015300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit M\u00fcnsterland","descr":"Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte f\u00fcr die Region M\u00fcnsterland zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form dar\u00fcber. Au\u00dferdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/616b0aa1cefe01dd397ebc99e7440cbb3772a4e1.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-muensterland","genre":"Report, Magazin","start":1599015300,"stop":1599017100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599017100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit OWL","descr":"Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte f\u00fcr die Region Ostwestfalen-Lippe zu allem Wichtigen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form dar\u00fcber. Au\u00dferdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac8143742d8fe252f0e9d77793fa7382e5da8354.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-owl","genre":"Report, Magazin","start":1599017100,"stop":1599018600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599018600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit S\u00fcdwestfalen","descr":"Die Sendung zeigt aktuelle Berichte aus dem Sauer- und Siegerland, Wittgenstein und der Soester B\u00f6rde. Nachrichten aus der Region, politische Hintergrund-Storys oder kleinere Geschichten aus der Nachbarschaft zeigen in Wort und Bild, was in der n\u00e4chsten Umgebung der Zuschauer passiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43d80c3bc8bab4e40ce28a4b48fb7a22a6797676.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-suedwestfalen","genre":"Report, Magazin","start":1599018600,"stop":1599020400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}