{"1598674800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Bonn","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen f\u00fcr die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86b719cd952507b6efc081e4a15a5051ba461e1f.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-bonn","genre":"Report, Magazin","start":1598674800,"stop":1598676600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598676600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Duisburg","descr":"Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg S\u00fcd oder Rheinhausen \u2013 in der Informationssendung werden B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger und alle Interessierten f\u00fcndig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ae6821d4de8b05ccfc20ea91e82af070f587357.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-duisburg","genre":"Report, Magazin","start":1598676600,"stop":1598678400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598678400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Sehen statt H\u00f6ren \u2013 Ein Wochenmagazin f\u00fcr H\u00f6rgesch\u00e4digte","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e430a20e6f0ea44cb54df970e8ee55d4c022225.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren-ein-wochenmagazin-fuer-hoergeschaedigte","genre":"Report, Magazin","start":1598678400,"stop":1598680200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598680200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Sendung mit dem Elefanten","descr":"Der allerbeste Freund der Maus hat jetzt auch seine eigene Sendung. Fr\u00f6hlich stapfend und unbek\u00fcmmert trompetend leitet der kleine, blaue Elefant durch das Unterhaltungsmagazin zum Staunen, Entdecken, Lachen und Mitmachen, das sich speziell an Fernsehanf\u00e4nger richtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a05f0197f7494af73d117653c992abb9e52cca21.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-dem-elefanten","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598680200,"stop":1598681700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598681700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"F\u00fcr immer 30","descr":"Viele Jahre war der Werbefachmann Timo Wittmann der Beste in seinem Beruf. Nun will er nicht wahrhaben, dass sein Stern l\u00e4ngst gesunken ist. Als sein Chef die talentierte Susanne Andersen als neue Art-Direktorin einstellt, nimmt Timo ver\u00e4rgert den Hut. Kampflos wird er das Feld aber nicht r\u00e4umen. Er verkleidet sich als 30-j\u00e4hriger Nachwuchswerbetexter und bewirbt sich erneut in seiner alten Firma.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c04d6b49a27e38ab6393dbe85f1790e3144dde40.jpg?x=548&y=366\/fuer-immer-30","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1598681700,"stop":1598687100,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598687100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1598687100,"stop":1598689800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598689800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598689800,"stop":1598691600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598691600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Quarks: Vitamine \u2013 wie viel brauchen wir wirklich?","descr":"Bei der Zufuhr von Vitaminen kommt es auf die richtige Menge an \u2013 nicht zu wenig, aber auch nicht zu viel. Viele Kinder m\u00f6gen kein Gem\u00fcse, das sorgt oft f\u00fcr \u00c4rger am Esstisch. Ein Filmteam nahm den Speiseplan eines Schulkinds unter die Lupe und pr\u00fcfte, ob Vitamine in den Gerichten stecken, die Kindern besonders gut schmecken. Zudem wurde untersucht, welche Wirkung Vitamininfusionen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0bb7b73261a84e68db0453bf69006623403b740.jpg?x=548&y=366\/quarks-vitamine-wie-viel-brauchen-wir-wirklich","genre":"Report, Magazin","start":1598691600,"stop":1598693400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598693400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Sendung mit der Maus","descr":"Wie kommen die L\u00f6cher in den K\u00e4se? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es nat\u00fcrlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c69b2c0ea113996d82e1bc8b72cd91ad5c43bb4.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-der-maus","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598693400,"stop":1598695200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598695200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Erlebnisreisen","descr":"Mal geht es in die Natur, mal in St\u00e4dte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeitr\u00e4ge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivit\u00e4t der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1598695200,"stop":1598695500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598695500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Markt","descr":"Das Wirtschafts- und Verbrauchermagazin im WDR Fernsehen bietet Hintergrundinformationen, spannende Geschichten und n\u00fctzliche Tipps.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7deb3d176f4270c4c84a5e47ed417af9801dfd3.jpg?x=548&y=366\/markt","genre":"Report, Magazin","start":1598695500,"stop":1598698200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598698200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"K\u00f6nnes k\u00e4mpft","descr":"W\u00e4hrend der Corona-Krise haben sich Probleme, wie die unachtsame Beseitigung von M\u00fcll verst\u00e4rkt: Papp- oder Plastikbecher fliegen auf den Gehwegen herum, Einmalverpackungen quellen aus den M\u00fclleimern in den Fu\u00dfg\u00e4ngerzonen, und Masken werden auf den B\u00fcrgersteig geworfen. Der Reporter Dieter K\u00f6nnes ging auf die Suche nach den Gr\u00fcnden f\u00fcr den vielen M\u00fcll und zeigt, wie es besser gemacht werden k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a87978b21dc73ccbee9fe3254d8efd0162712d5e.jpg?x=548&y=366\/koennes-kaempft","genre":"Report, Reportage","start":1598698200,"stop":1598700900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598700900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"K\u00fcchenparty mit Martina und Moritz","descr":"Heute dreht sich alles um den Apfel. Den TV-K\u00f6chen Martina und Moritz stehen emsige K\u00fcchenhelfer bei: die Schauspielerin Nadine Wrietz, deren Berufskollege Leonard Lansink und der Schweizer Moderator und Bauer Max Moor. Allerlei Gerichte und Getr\u00e4nke mit dem beliebten Kernobst stehen auf der Speisekarte \u2013 unter anderem ein ganz besonderer Apfelstrudel mit Zwiebeln, Majoran und Blutwurst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7342016272e3d7e4b84a2b077322a855357c5732.jpg?x=548&y=366\/kuechenparty-mit-martina-und-moritz","genre":"Report, Magazin","start":1598700900,"stop":1598704500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598704500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Jugendstreiche des Knaben Karl","descr":"Dem Knaben Karl Valentin Fey wird vorhergesagt, er werde ein begnadeter Komiker. In der Schreinerlehre, die ihm der Vater aufzwingt, beginnt sich sein Talent zum geborenen Spa\u00dfvogel zu zeigen. Es gibt kein Halten mehr f\u00fcr das sp\u00e4tere M\u00fcnchner Original. Als der Vater in Geldnot ger\u00e4t und Karl seine Eltern finanziell unterst\u00fctzen muss, beginnt seine Karriere als Komiker Fahrt aufzunehmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0591436e9b0c5a4d2d51b9ec2f41f3b0df3cc714.jpg?x=548&y=366\/die-jugendstreiche-des-knaben-karl","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1598704500,"stop":1598709600,"country":"D","releaseYear":"1977","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598709600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wir werden Camper","descr":"Die Tage und N\u00e4chte unter dem freien Himmelszelt zu verbringen kann Urlaub f\u00fcr kleines Geld sein, aber auch Luxus auf vier R\u00e4dern: Vom Familienzelt f\u00fcr ein paar hundert Euro bis hin zum Wohnmobil mit Dusche und Solarstrom \u2013 es ist f\u00fcr jeden etwas dabei. Eine Campingreise sollte jedoch gut geplant sein. Ein Filmteam begleitete vier Familien, die sich mit einem Campingurlaub einen Traum erf\u00fcllten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/78f406512d029d84b793f6137fe1c3111c4b7c7d.jpg?x=548&y=366\/wir-werden-camper","genre":"Report, Dokumentation","start":1598709600,"stop":1598711400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598711400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Land und lecker","descr":"Claudia Keil und ihr Mann Heiner wollen das beste Fleisch NRWs produzieren, und das Beste hei\u00dft einzigartig und nachhaltig. Daran arbeiten die beiden, seit sie den Hof 2012 \u00fcbernommen haben. 400 reinrassige Blonde d'Aquitaines-Rinder stehen auf den Weiden und werden \u00fcber ihren Laden und an ausgesuchte Restaurants verkauft. Selbstverst\u00e4ndlich darf dann im Men\u00fc das hauseigene Fleisch nicht fehlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe1cb9eb11f3bbe9a2df9330a92b8b3ad0033fbf.jpg?x=548&y=366\/land-und-lecker","genre":"Serie, Dokusoap","start":1598711400,"stop":1598714100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598714100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Der Vorkoster","descr":"Bj\u00f6rn Freitag begab sich auf eine Schnitzeljagd: Der Vorkoster wollte herausfinden, was das Fleischst\u00fcck so beliebt macht. Auch die vegetarische Variante wurde unter die Lupe genommen. Erst die perfekte Panade macht ein Schnitzel zum vollen Genuss \u2013 in dieser Sendung werden Tipps und Tricks verraten, mit welchen Zutaten die Umh\u00fcllung am besten gelingt und wie sie richtig knusprig wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/57cc8501765154640ccca2f6041889422f04ab44.jpg?x=548&y=366\/der-vorkoster","genre":"Report, Magazin","start":1598714100,"stop":1598715900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598715900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Kochen mit Martina und Moritz","descr":"Auch mit einem kleinen Budget l\u00e4sst sich etwas Leckeres auf den Tisch zaubern. Fertigpackungen oder Gerichte aus der Dose kommen bei den K\u00f6chen Martina und Moritz nat\u00fcrlich nicht infrage. Die beiden rechneten ganz genau nach, wie auch mit wenig Geld auf nichts verzichtet werden muss. Sie kauften ein gutes St\u00fcck Rindfleisch und reichlich Gem\u00fcse ein und bereiten damit vier verschiedene Gerichte zu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7342016272e3d7e4b84a2b077322a855357c5732.jpg?x=548&y=366\/kochen-mit-martina-und-moritz","genre":"Report, Magazin","start":1598715900,"stop":1598717700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598717700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Meisterk\u00fcche: Brunch \u2013 ausgedehntes Fr\u00fchst\u00fcck","descr":"In zahlreichen Familien- und Bekanntenkreisen ist er sehr beliebt \u2013 der Brunch. Die Meisterk\u00f6che laden diesmal zu einem ausgedehnten und reichhaltigen Fr\u00fchst\u00fcck ein. W\u00e4hrend Martina und Moritz Feta-Terrine servieren, f\u00fcllt Bj\u00f6rn Freitag Zucchini mit Ziegenk\u00e4se und Quinoa. Anja Tanas pr\u00e4sentiert eine Milchreisvariation. Yvonne Willicks und die Konditormeisterin Theresa Knipschild backen Muffins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abb3febda16d57338eaab76de5fcaec5ddf79ce5.jpg?x=548&y=366\/meisterkueche-brunch-ausgedehntes-fruehstueck","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598717700,"stop":1598719500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598719500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1598719500,"stop":1598722200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598722200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598722200,"stop":1598724000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598724000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598724000,"stop":1598724900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598724900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tatort","descr":"Kommissarin Inga L\u00fcrsen will ihren aus Afghanistan zur\u00fcckgekehrten Stedefreund begr\u00fc\u00dfen, doch eine ver\u00e4ngstigte Frau, die st\u00e4ndig \"Er wird t\u00f6ten\" sagt, h\u00e4lt sie davon ab. Stedefreund sucht nach dem Kollegen Leo Uljanoff und findet ihn ermordet auf der Toilette. Trotz ihrer Beziehung zu Leo will die geschockte Inga den Fall nicht abgeben und geht mit Stedefreund auf T\u00e4tersuche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe1cc25ba698519be4e405ff27a73e6c13fd0529.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1598724900,"stop":1598730300,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598730300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Zum Lachen ins Revier","descr":"150 Jahre lang spritzten in den Hoch\u00f6fen der Henrichtsh\u00fctte in Hattingen die Funken, nun verspr\u00fchen 26 K\u00fcnstler aus Comedy und Kabarett ihre humoristischen Geistesblitze. Im Corona-Sommer 2020 treten die Comedians auf einer Open-Air-B\u00fchne im LWL-Industriemuseum wieder vor ein gr\u00f6\u00dferes Publikum, das sich eingefunden hat, um an lauen Sommerabenden kleine und gro\u00dfe Kunst zu genie\u00dfen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598730300,"stop":1598733000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598733000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"J\u00fcrgen von der Lippe XXL","descr":"Mit dieser Sendung zeigt der WDR eine bunte Werkschau des Showmasters und TV-Stars J\u00fcrgen von der Lippe. 1980 begann die Fernsehkarriere des Multitalents mit dem legend\u00e4ren \"WWF-Club\" im WDR Fernsehen, der endg\u00fcltigen Durchbruch gelang dem Showmaster mit den bunten Hemden mit der Live-Sendung \"So isses\" 1984. Seither geh\u00f6rt von der Lippe zur deutschen Fernseh-Unterhaltungslandschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/68bbd40e22b4ce1a03f9d6bd152ee558c1a275f2.jpg?x=548&y=366\/juergen-von-der-lippe-xxl","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598733000,"stop":1598743800,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598743800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Zum Lachen ins Revier","descr":"150 Jahre lang spritzten in den Hoch\u00f6fen der Henrichtsh\u00fctte in Hattingen die Funken, nun verspr\u00fchen 26 K\u00fcnstler aus Comedy und Kabarett ihre humoristischen Geistesblitze. Im Corona-Sommer 2020 treten die Comedians auf einer Open-Air-B\u00fchne im LWL-Industriemuseum wieder vor ein gr\u00f6\u00dferes Publikum, das sich eingefunden hat, um an lauen Sommerabenden kleine und gro\u00dfe Kunst zu genie\u00dfen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598743800,"stop":1598746500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598746500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Programm nach Ansage","descr":"Unsere Redaktion bem\u00fcht sich sehr, Ihnen stets ein m\u00f6glichst genauen \u00dcberblick \u00fcber das Programm der Fernsehsender zu bieten. Trotzdem kommt es hin und wieder vor, dass zum Zeitpunkt des Redaktionsschlusses keinerlei Programminformationen zu einzelnen Sendungen des Senders vorliegen. Um zu erfahren, was gesendet wird, empfehlen wir, einen Blick auf die Webseite des Fernsehsenders zu werfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff40d8c3f3ce16bed08e378ff32361ea2e314304.jpg?x=548&y=366\/programm-nach-ansage","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598746500,"stop":1598751900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598751900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit \u2013 Im Namen der Kinder","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598751900,"stop":1598754600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598754600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Erlebnisreisen","descr":"Mal geht es in die Natur, mal in St\u00e4dte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeitr\u00e4ge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivit\u00e4t der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1598754600,"stop":1598754900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598754900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Urlaub rund um M\u00fcnster","descr":"Im M\u00fcnsterland f\u00e4hrt man mit der Leeze: dem Fahrrad. Auch Andrea Grie\u00dfmann steigt in die Pedalen, um die Region rund um M\u00fcnster zu erobern. Der sch\u00f6nste Radweg f\u00fchrt entlang der Werse bis zur Pleister M\u00fchle. Ein Barfu\u00dfpfad am Stift Tilbeck am Fu\u00dfe der Baumberge, S\u00fcd-seefeeling am Aasee in Ibbenb\u00fcren \u2013 Andrea Grie\u00dfmann erlebt Abenteuer und Urlaubsstim-mung pur im M\u00fcnsterland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-urlaub-rund-um-muenster","genre":"Report, Reportage","start":1598754900,"stop":1598760300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}