{"1603776000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Bonn","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen f\u00fcr die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86b719cd952507b6efc081e4a15a5051ba461e1f.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-bonn","genre":"Report, Magazin","start":1603776000,"stop":1603777800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603777800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Duisburg","descr":"Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg S\u00fcd oder Rheinhausen \u2013 in der Informationssendung werden B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger und alle Interessierten f\u00fcndig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ae6821d4de8b05ccfc20ea91e82af070f587357.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-duisburg","genre":"Report, Magazin","start":1603777800,"stop":1603779600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603779600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Alors parle! \u2013 La politesse","descr":"\"Alors parle!\" vermittelt Anf\u00e4ngerwissen f\u00fcr Franz\u00f6sischlerner. Moderator Jonas Modin ist mit zwei schwedische Teenager in Frankreich unterwegs. Er hat sich verschiedene Aufgaben ausgedacht hat, die die beiden mit Hilfe ihrer eher bescheidenen Franz\u00f6sischkenntnisse l\u00f6sen m\u00fcssen. Jede Folge beginnt mit einem kurzen Theorieteil, in dem die n\u00f6tige Grammatik und die wichtigsten Begriffe gekl\u00e4rt werden. W\u00e4hrend Lisa und Anton ihre Aufgaben l\u00f6sen, gibt Jonas Modin in einem Studioteil noch weiterf\u00fchrende Erkl\u00e4rungen oder vertieft ein landeskundliches Thema. Alle Folgen sind vollst\u00e4ndig in Franz\u00f6sisch, nur einige Vokabeln werden mit deutscher \u00dcbersetzung eingeblendet. Anton ist bei Aurore und ihrer Mutter eingeladen. Doch wann sagt man auf Franz\u00f6sisch \"tu\" und wann \"vous\"? Wie bittet man h\u00f6flich um etwas und wie bedankt man sich richtig? Anton beschlie\u00dft, den beiden einen Strau\u00df Blumen mitzubringen, und lernt im Blumenladen noch ein paar weitere wichtige H\u00f6flichkeitsfloskeln. Moderator Jonas Modin beleuchtet im Vertiefungsteil noch einmal ausf\u00fchrlich den Unterschied zwischen \"vous\" und \"tu\".","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1603779600,"stop":1603780200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603780200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Alors parle! \u2013 Les v\u00eatements","descr":"\"Alors parle!\" vermittelt Anf\u00e4ngerwissen f\u00fcr Franz\u00f6sischlerner. Moderator Jonas Modin ist mit zwei schwedische Teenager in Frankreich unterwegs. Er hat sich verschiedene Aufgaben ausgedacht hat, die die beiden mit Hilfe ihrer eher bescheidenen Franz\u00f6sischkenntnisse l\u00f6sen m\u00fcssen. Jede Folge beginnt mit einem kurzen Theorieteil, in dem die n\u00f6tige Grammatik und die wichtigsten Begriffe gekl\u00e4rt werden. W\u00e4hrend Lisa und Anton ihre Aufgaben l\u00f6sen, gibt Jonas Modin in einem Studioteil noch weiterf\u00fchrende Erkl\u00e4rungen oder vertieft ein landeskundliches Thema. Alle Folgen sind vollst\u00e4ndig in Franz\u00f6sisch, nur einige Vokabeln werden mit deutscher \u00dcbersetzung eingeblendet. Diesmal dreht sich alles ums Anziehen! Lisa st\u00f6bert mit Moderator Jonas Modin in einer Boutique und lernt dabei viele franz\u00f6sische Begriffe f\u00fcr die verschiedenen Kleidungsst\u00fccke. Dann soll sie Teile in unterschiedlichen Stilrichtungen finden \u2013 aber als Jonas ihr die Aufgabe gibt, etwas im \"Marie-Antoinette-Stil\" anzuziehen, m\u00fcssen sie erst einmal den Laden wechseln. Schlie\u00dflich nimmt Jonas noch den typischen franz\u00f6sischen Pulli unter die Lupe.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1603780200,"stop":1603780800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603780800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"\u00a1Habla ya! \u2013 El cuerpo","descr":"Moderatorin Tika Lahne hat verschiedene Aufgaben zum Spanischlernen f\u00fcr den 14-j\u00e4hrigen Carl im Gep\u00e4ck. Zuerst lernt er die spanischen W\u00f6rter f\u00fcr verschiedene K\u00f6rperteile. Dann kommt seine Tagesaufgabe: Carl soll drei Leute, die er noch nie getroffen hat, zeichnen \u2013 und zwar nur mithilfe von spanischen Anweisungen. Zum Schluss ist noch Zeit f\u00fcr ein paar akrobatische \u00dcbungen.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1603780800,"stop":1603781400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603781400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"\u00a1Habla ya! \u2013 La comida","descr":"Diesmal bekommt Carl eine besonders leckere Aufgabe von Moderatorin Tika Lahne: Er soll mit der 14-j\u00e4hrigen Yanira das Lieblingsessen der Spanier kochen, die Paella. Dann lassen sich Carl und Yanira das Ergebnis schmecken. Und was bekommt Vegetarierin Tika?","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1603781400,"stop":1603782000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603782000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"\u00a1Habla ya! \u2013 El verbo tener","descr":"Carl ist mit Moderatorin Tika Lahne am Strand, um vor malerischer Kulisse das Verb tener zu konjugieren. Carl sucht nach Menschen, an denen er sein neues Wissen ausprobieren kann. Doch zum Schluss bekommen Carl und Tika noch einen geh\u00f6rigen Schrecken.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1603782000,"stop":1603782600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603782600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"\u00a1Habla ya! \u2013 Direcciones","descr":"Moderatorin Tika Lahne hat sich verletzt! Carl muss schnell eine Apotheke finden und ihr ein Schmerzmittel besorgen. Doch als er mit der Medizin wieder in der Wohnung ankommt, ist Tika verschwunden. Immerhin hat sie ihm einen Zettel mit einer Wegbeschreibung hinterlassen. Als Carl am Ziel eintrifft, wartet eine \u00dcberraschung auf ihn.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1603782600,"stop":1603783500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603783500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Servicezeit","descr":"Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen mit Yvonne Willicks und Dieter K\u00f6nnes. Verbrauchertipps f\u00fcr jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 \"Servicezeit\" beleuchtet Hintergr\u00fcnde, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschl\u00e4ge \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1603783500,"stop":1603785300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603785300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Hogr\u00e4fer packt's an: Begehbarer Schrank mal anders","descr":"Ein altes Haus, ein voller Schrank und keine Treppe ins Dachgeschoss \u2013 ein Problem-Paket. Ganz klar, ein begehbarer Schrank muss her, begehbar allerdings im wahrsten Wortsinn! Denn Ulf Hogr\u00e4fers Kleiderschrank bietet nicht nur mehr als genug Platz f\u00fcr die umfangreiche Damengarderobe der Bankerin, sondern ersetzt gleichzeitig als Treppe auch die alte Trittleiter ins Dachgeschoss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d557a92816b9420b263b2862c8cb32b8c04836ed.jpg?x=548&y=366\/hograefer-packts-an-begehbarer-schrank-mal-anders","genre":"Report, Dokumentation","start":1603785300,"stop":1603788000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603788000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1603788000,"stop":1603790700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603790700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603790700,"stop":1603792500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603792500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Planet Wissen","descr":"Wasser ist das Lieblingsgetr\u00e4nk der Deutschen: Jeder kauft durchschnittlich 148 Liter Mineralwasser j\u00e4hrlich \u2013 dazu kommt das Wasser aus dem Wasserhahn. Doch die Fl\u00fcssigkeit ist nicht nur beliebt, ihr werden auch viele gesundheitsf\u00f6rdernde Eigenschaften zugeschrieben: Wer richtig trinkt \u2013 hei\u00dft es \u2013 bleibe schlank, fit und sch\u00f6n. Diese Sendung liefert die Fakten hinter den Mythen und Ratschl\u00e4gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/68b1a13163d5504ff5fb5f1c109658a9a8c5252c.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603792500,"stop":1603796100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603796100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Eisb\u00e4r, Affe & Co.","descr":"In einem Zoo ist immer etwas los. Das gilt auch f\u00fcr die Stuttgarter Wilhelma, in der viele Tiere auf engem Raum leben. Die Pfleger k\u00fcmmern sich tagt\u00e4glich darum, dass es allen gut geht. Einige von ihnen werden f\u00fcr diese Doku-Soap mit der Kamera begleitet. So ist der Zuschauer hautnah am Geschehen und erh\u00e4lt interessante Einblicke in das ZOO-Leben, sowohl der Tiere, als auch der Pfleger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8602521eab4ae9ea74d56445d56ab3c5276b601c.jpg?x=548&y=366\/eisbaer-affe-co","genre":"Report, Dokumentation","start":1603796100,"stop":1603799100,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603799100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell","descr":"Die Komplexit\u00e4t des Weltgeschehens verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rt: Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter in NRW frei Haus.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603799100,"stop":1603800300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603800300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Pinguin, L\u00f6we & Co.","descr":"Im Affenhaus wird der Abschied ge\u00fcbt: Die Schimpansin Kitoto verl\u00e4sst bald den Zoo, deshalb muss sie die Trennung von den anderen lernen. Aber Kitoto hat gar keine Lust auf Verabschiedungszeremonien! Im Becken der Buntmarder gibt es heute zum Mittagessen lebendige Fische. Doch die frische Fisch-Beute will sich gar nicht freiwillig fangen und verspeisen lassen. Da haben die Marder anf\u00e4nglich so ihre Probleme...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8fc9d181bbe7db67e0808394b0a22e19d5186d7.jpg?x=548&y=366\/pinguin-loewe-co","genre":"Report, Reportage","start":1603800300,"stop":1603803600,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603803600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt: Bolivien \u2013 Der Sprung in den Abgrund","descr":"In den Yungas-T\u00e4lern zwischen den Anden und dem Amazonasbecken legen die Kinder weite und gef\u00e4hrliche Wege zur\u00fcck. Der siebenj\u00e4hrige Elmer tr\u00e4umt davon, Ingenieur zu werden und sich ein neues Haus zu bauen, weit weg von seinem jetzigen Zuhause \u2013 denn von dort aus f\u00fchrt nur ein altes, durchh\u00e4ngendes Drahtseil, gespannt \u00fcber eine 200 Meter tiefe Schlucht, auf die Stra\u00dfe in die Zivilisation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df2428baa5b6e130cd77b25b96fcf4e6da9acfcc.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt-bolivien-der-sprung-in-den-abgrund","genre":"Report, Dokumentation","start":1603803600,"stop":1603806300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603806300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tamina auf Ibiza","descr":"Ibiza hat alles, was das Urlaubsherz begehrt: tolle Str\u00e4nde, sch\u00f6ne Hotels, Wanderwege und Nightlife, vertr\u00e4umte D\u00f6rfer und eine mittelalterliche Festung. Die Baleareninsel besitzt auch einen besonderen \"Spirit\", ein einzigartiges Lebensgef\u00fchl abseits der Partymeile. Tamina trifft kreative Deutsche, die auf Ibiza ihr Gl\u00fcck gefunden haben: einen Designer, eine Fotografin und eine Kinderbuchautorin.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603806300,"stop":1603808100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603808100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich den unglaublichen und am\u00fcsanten Fragen von Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden. Zu Beginn des Wissensspiels m\u00fcssen sich die Zuschauer entscheiden, ob sie Bernhard oder Elton unterst\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f842c16f0284a0357bc6380dc4c63fdf414563b3.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603808100,"stop":1603810800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603810800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell","descr":"Die Komplexit\u00e4t des Weltgeschehens verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rt: Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter in NRW frei Haus.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603810800,"stop":1603811700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603811700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Hier und heute","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/419177eb9dc99e64921a2f5477ad87330330e914.jpg?x=548&y=366\/hier-und-heute","genre":"Report, Reportage","start":1603811700,"stop":1603818000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603818000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell \/ Lokalzeit","descr":"Das Nachrichtenmagazin f\u00fcr Nordrhein-Westfalen \u2013 mit Berichten, Reportagen, Nachrichten und Interviews aus unserem Bundesland. Anschlie\u00dfend: \"Lokalzeit\"-Kurzausgabe.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603818000,"stop":1603818900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603818900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Servicezeit","descr":"Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen mit Yvonne Willicks und Dieter K\u00f6nnes. Verbrauchertipps f\u00fcr jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 \"Servicezeit\" beleuchtet Hintergr\u00fcnde, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschl\u00e4ge \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1603818900,"stop":1603820700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603820700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1603820700,"stop":1603823400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603823400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603823400,"stop":1603825200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603825200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603825200,"stop":1603826100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603826100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Abenteuer Erde: Das Bergische Land \u2013 Wasser, W\u00e4lder, Wunderwelten","descr":"Die Bezeichnung Bergisches Land geht nicht auf seine h\u00fcgelige Landschaft zur\u00fcck, sondern auf den Namen des ehemaligen Herzogtums der Grafen Berg. In dieser Gegend soll es die meisten Niederschl\u00e4ge Deutschlands geben, was Mensch und Tier zugutekommt. Besonders die eingewanderten Waschb\u00e4ren f\u00fchlen sich an den 2000 Fl\u00fcssen und B\u00e4chen wohl. Auch der scheue Uhu erobert seinen fr\u00fcheren Lebensraum zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98afc181e36520aabec924c0be8b623c1d8531e3.jpg?x=548&y=366\/abenteuer-erde-das-bergische-land-wasser-waelder-wunderwelten","genre":"Report, Dokumentation","start":1603826100,"stop":1603828800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603828800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Quarks: Der Apfel in Gefahr \u2013 und wie wir ihn retten k\u00f6nnen","descr":"Der Apfel ist das beliebteste Obst der Deutschen. Die Sortenvielfalt und der regionale Anbau sind allerdings in Gefahr, denn immer mehr neu gez\u00fcchtete Clubsorten erobern die Ladentheken \u2013 patentierte Standard\u00e4pfel aus riesigen Anbaugebieten mit eigenem Vermarktungskonzept. Diese Sendung zeigt, wie eine Apfelb\u00e4uerin sich mit Weitsicht und gro\u00dfen Investitionen auf diese neue Herausforderung einstellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd5adc485d212fe99b10b2221cf03f20b1d36bbf.jpg?x=548&y=366\/quarks-der-apfel-in-gefahr-und-wie-wir-ihn-retten-koennen","genre":"Report, Magazin","start":1603828800,"stop":1603831500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603831500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell","descr":"Die Komplexit\u00e4t des Weltgeschehens verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rt: Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter in NRW frei Haus.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603831500,"stop":1603833300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603833300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tatort","descr":"Jugendliche Gangster haben zum wiederholten Mal eine Tankstelle ausgeraubt und diesmal den Inhaber kaltbl\u00fctig erschossen. W\u00e4hrend der Ringfahndung auf der Autobahn muss auch Staatsanwalt Wehling anhalten. Dabei fl\u00fcchtet ein kleiner asiatischer Junge aus seinem Fahrzeug. Kommissar Ballauf f\u00e4ngt das verst\u00f6rte Kind wieder ein. Wehling ger\u00e4t in den Verdacht, das Kind missbraucht zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2a24957f84abd62940bafa944fbe10c178b94bc.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1603833300,"stop":1603838700,"country":"D","releaseYear":"1998","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603838700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tatort","descr":"Schimanski ist mit Guido Tessari befreundet, dem Wirt eines italienischen Restaurants. Der Gastronom steht unter Druck, denn er soll Schutzgeld zahlen. Zuerst wird sein Lokal demoliert, dann wird er zusammengeschlagen. Trotzdem bleibt Guido stur. Schimanski hilft seinem Freund, obwohl er den Mord am Boxer Bubi Kantmeier aufkl\u00e4ren sollte, der auch in diese Schutzgeldsache verwickelt war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ff1c4776ff8fef2ba4e83fd5e06d86c7a7c9466.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1603838700,"stop":1603844100,"country":"D","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603844100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Morden im Norden","descr":"Die 18-j\u00e4hrige Geigerin Paula wird an einem Bahnhof \u00fcberfallen und auf die Gleise gesto\u00dfen. Schwer verletzt liegt sie im Krankenhaus. \u00dcber ein \u00dcberwachungsvideo k\u00f6nnen Finn Kiesewetter und Lars Englen den T\u00e4ter Marco ausmachen, der jedoch nur im Auftrag gehandelt hat. Paula hatte eine wertvolle Albiati-Geige bei sich. Das Schlie\u00dffach, in dem Marco das Instrument deponieren sollte, ist leer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4e7c1186485cc678897d92194978b93a22c9a95.jpg?x=548&y=366\/morden-im-norden","genre":"Serie, Krimiserie","start":1603844100,"stop":1603846800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603846800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus K\u00f6ln","descr":"Die Lokalzeit-Studios versorgen Sie mit Nachrichten und Berichten aus Ihrer N\u00e4he und informieren Sie \u00fcber alles, was Sie wissen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9e5baa57a8d2682349944529f3ed0a80a6283f.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-koeln","genre":"Report, Magazin","start":1603846800,"stop":1603848600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603848600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Aachen","descr":"Wenn es Sie interessiert, ob die RWTH Aachen Exzellenzuniversit\u00e4t bleibt, wie die \"Reichskrone\" wieder in die Stadt zur\u00fcckkommt, wie der Zug zwischen Aachen und Maastricht bei den B\u00fcrgern ankommt oder ob die Menschen stolz darauf sind, dass in ihrer Stadt der neue \"Deutsch-franz\u00f6sische Freundschaftsvertrag\" geschlossen wurde. Hier erfahren Sie alles rund um die alte Kaiserstadt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6b4ee7b241db991b2c2124b2ca5ae721fbd91c6.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-aachen","genre":"Report, Magazin","start":1603848600,"stop":1603850400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603850400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus D\u00fcsseldorf","descr":"Die Lokalzeit-Studios versorgen Sie mit Nachrichten und Berichten aus Ihrer N\u00e4he und informieren Sie \u00fcber alles, was Sie wissen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92545bda583ae3aef80a7ce5c652dc92b7b34e43.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-duesseldorf","genre":"Report, Magazin","start":1603850400,"stop":1603851900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603851900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit Bergisches Land","descr":"Die Lokalzeit-Studios versorgen Sie mit Nachrichten und Berichten aus Ihrer N\u00e4he und informieren Sie \u00fcber alles, was Sie wissen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c553e48e364ba7dde07801433ca7c78ae7387f49.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-bergisches-land","genre":"Report, Magazin","start":1603851900,"stop":1603853700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603853700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit Ruhr","descr":"Berichte aus dem Ruhrgebiet: Sechs mal pro Woche gibt es um 19.30 Uhr eine halbe Stunde lang Nachrichten, Informationen und Themen voller Emotionen aus dem Revier. Die Rubrik \"Lokalzeit, bitte kommen!\" hilft in scheinbar ausweglosen Situationen, \"Tipps und Termine\" berichten dar\u00fcber, was in der Region los ist. Au\u00dferdem wird regelm\u00e4\u00dfig \"Das tollste Tier\" gek\u00fcrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7278f8c4dabbbf9a9560077e2a2c3b2911c6ad7e.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-ruhr","genre":"Report, Magazin","start":1603853700,"stop":1603855500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603855500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Dortmund","descr":"Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte f\u00fcr die Region Dortmund zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form dar\u00fcber. Au\u00dferdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80e7717bfd33a0333ed497ae7b07ba4f48e186d4.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-dortmund","genre":"Report, Magazin","start":1603855500,"stop":1603857300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603857300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit M\u00fcnsterland","descr":"Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte f\u00fcr die Region M\u00fcnsterland zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form dar\u00fcber. Au\u00dferdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/616b0aa1cefe01dd397ebc99e7440cbb3772a4e1.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-muensterland","genre":"Report, Magazin","start":1603857300,"stop":1603859100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603859100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit OWL","descr":"Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte f\u00fcr die Region Ostwestfalen-Lippe zu allem Wichtigen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form dar\u00fcber. Au\u00dferdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac8143742d8fe252f0e9d77793fa7382e5da8354.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-owl","genre":"Report, Magazin","start":1603859100,"stop":1603860600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603860600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit S\u00fcdwestfalen","descr":"Die Sendung zeigt aktuelle Berichte aus dem Sauer- und Siegerland, Wittgenstein und der Soester B\u00f6rde. Nachrichten aus der Region, politische Hintergrund-Storys oder kleinere Geschichten aus der Nachbarschaft zeigen in Wort und Bild, was in der n\u00e4chsten Umgebung der Zuschauer passiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43d80c3bc8bab4e40ce28a4b48fb7a22a6797676.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-suedwestfalen","genre":"Report, Magazin","start":1603860600,"stop":1603862400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}