{"1597810800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Bonn","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen f\u00fcr die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86b719cd952507b6efc081e4a15a5051ba461e1f.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-bonn","genre":"Report, Magazin","start":1597810800,"stop":1597812600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597812600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Duisburg","descr":"Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg S\u00fcd oder Rheinhausen \u2013 in der Informationssendung werden B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger und alle Interessierten f\u00fcndig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ae6821d4de8b05ccfc20ea91e82af070f587357.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-duisburg","genre":"Report, Magazin","start":1597812600,"stop":1597814400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597814400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Alltagsgeschichte(n): Die Stadt der T\u00fcrmer \u2013 Leben in M\u00fcnster","descr":"Das vermeintlich dunkle Mittelalter hat M\u00fcnster zu der lebenswerten Stadt gemacht, die sie heute ist. \"Die Stadt der T\u00fcrmer\" zeichnet nach, wie die Menschen des Mittelalters M\u00fcnster auf verschiedenste Weise gepr\u00e4gt haben, und findet ihre Spuren in der heutigen westf\u00e4lischen Gro\u00dfstadt wieder. Der Prinzipalmarkt, M\u00fcnsters \"gute Stube\", war schon die Heimat des Stoffh\u00e4ndlers Johann, der einem wichtigen Kunden eine verlorene Lieferung edler Seide ersetzen muss. Die weitgespannten Handelsbeziehungen brachten Reichtum und Ansehen in die Domstadt M\u00fcnster, die bis heute nachwirken. In der mittelalterlichen Stadt wurde aber auch an die Armen gedacht. Margareta lebte in einer katholischen Frauenwohngemeinschaft, die sich um Alte und Kranke k\u00fcmmerte. Dabei gerieten die Frauen aber selbst oft in Geldnot. Margareta versucht hartn\u00e4ckig neue Einnahmequellen f\u00fcr die Gemeinschaft zu finden. \"Die Stadt der T\u00fcrmer\" zeigt, wie die Stadt schon im Mittelalter ihren bis heute unverwechselbaren Charakter fand.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1597814400,"stop":1597816200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597816200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Alltagsgeschichte(n): Die Arbeitermetropole an der Ruhr \u2013 Leben in Essen","descr":"Stahl und Kohle sorgten Ende des 19. Jahrhunderts in Essen f\u00fcr Arbeitspl\u00e4tze und einen massiven Aufschwung. Das Versprechen von Wohlstand lag in der Luft. Doch nicht alle profitierten gleicherma\u00dfen davon. Am Beispiel des jungen Bergarbeiters Oskar wird gezeigt, wie die t\u00e4glichen Herausforderungen am Ende des 19. Jahrhunderts die Stadt und die Menschen bis heute nachhaltig ver\u00e4ndert haben.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1597816200,"stop":1597818000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597818000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Erlebnisreisen","descr":"Mal geht es in die Natur, mal in St\u00e4dte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeitr\u00e4ge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivit\u00e4t der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1597818000,"stop":1597818300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597818300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Ausgerechnet \u2013 Sylt mit Hund","descr":"Sylt ist eine der beliebtesten Destinationen von Hundebesitzern. Die vielen Str\u00e4nde laden die Vierbeiner und ihre Frauchen und Herrchen geradezu ein, stundenlang an der frischen Luft zu verweilen. Jeder dritte Feriengast nimmt seinen \"besten Freund\" mit auf die Insel. Ein Filmteam hat deshalb getestet, was die Vorz\u00fcge und Nachteile eines Urlaubs mit Hund f\u00fcr Mensch und Tier sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e9ef22c96a530812390c35af3973740f69760b8.jpg?x=548&y=366\/ausgerechnet-sylt-mit-hund","genre":"Report, Reportage","start":1597818300,"stop":1597820100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597820100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Auf dem Segelboot in Kroatien","descr":"Kroatien, das j\u00fcngste Mitgliedsland der EU, ist ein beliebtes Reiseziel. Segler kommen an den zerkl\u00fcfteten K\u00fcsten ebenso auf ihre Kosten wie Wanderfreunde und Naturliebhaber in den Berglandschaften der Nationalparks, in denen sich H\u00f6hlen und Wasserf\u00e4lle bestaunen lassen. Geschichtsinteressierte sto\u00dfen auf antike St\u00e4tten, und auch Shoppingmeilen und gute Restaurants sind vielerorts vorhanden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-auf-dem-segelboot-in-kroatien","genre":"Report, Reportage","start":1597820100,"stop":1597822800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597822800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1597822800,"stop":1597825500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597825500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1597825500,"stop":1597827300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597827300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"5 Fallen \u2013 2 Experten: Essen und Kochen","descr":"Die Psychologin Ines Imdahl und der Jurist Hans-Josef Vogel k\u00fcmmern sich um das Thema Ern\u00e4hrung. Durch zahlreiche eigene Studien zum Thema Koch- und Essverhalten wei\u00df die Marktforscherin Ines, warum Essen mehr als reine Nahrungsaufnahme ist. Die Experten gehen zudem der Frage nach, was Superfood eigentlich bedeutet und worauf bei Fertigprodukten geachtet werden sollte.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1597827300,"stop":1597829100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597829100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Der Vorkoster","descr":"Zur\u00fcck in die 80er! So schmeckte das bunte Jahrzehnt Bihunsuppe aus der Dose oder tiefgefroren einerseits, selbst geschrotetes M\u00fcsli andererseits: Kaum ein Jahrzehnt war kulinarisch gesehen so gegens\u00e4tzlich. Was genau damals auf unseren Tellern landete, welche Innovationen, Kochs\u00fcnden und K\u00fcchenklassiker das Jahrzehnt hervorbrachte \u2013 Vorkoster Bj\u00f6rn Freitag wirft einen spannenden Blick zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc37350bfc233edcdda0135a28d4ec89ae9561e5.jpg?x=548&y=366\/der-vorkoster","genre":"Report, Magazin","start":1597829100,"stop":1597830900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597830900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Eisb\u00e4r, Affe & Co.","descr":"In der Stuttgarter Wilhelma sollten sich einige Tierarten etwas mehr bewegen, das gilt besonders f\u00fcr die Dickh\u00e4uter. Die Tierpfleger Volker Scholl und Volker Kruschenski reiten fast jeden Tag mit Cella und Molly, den beiden Elefantendamen, durch den Tiergarten. Fr\u00fchmorgens begegnet ihnen oft Gerhard Popp mit den Brillenpinguinen Gerda und Fritzi, denen es die Stofftiere im Kiosk angetan haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8602521eab4ae9ea74d56445d56ab3c5276b601c.jpg?x=548&y=366\/eisbaer-affe-co","genre":"Report, Dokumentation","start":1597830900,"stop":1597833900,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597833900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell","descr":"Die Komplexit\u00e4t des Weltgeschehens verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rt: Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter in NRW frei Haus.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597833900,"stop":1597835100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597835100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Leopard, Seeb\u00e4r & Co.","descr":"Die beiden Kamtschatkab\u00e4ren haben mal wieder erfolgreich gegraben. Um ihr Tiefbau-Tagwerk auszuloten, muss Uwe Fischer mit seinen Helfern ran. Wie viel Kellerraum haben sie diesmal gebuddelt? Wapitihirsch Joschi ist ein Zacken aus der Krone gebrochen, das Geweihende baumelt noch lose herunter. Die L\u00f6wen m\u00f6gen keine Impfung, und Schildkr\u00f6te Leopold mag sich nicht bewegen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f7d7e633ce31df7d5c399c4d1868b7cf5870db9.jpg?x=548&y=366\/leopard-seebaer-co","genre":"Report, Reportage","start":1597835100,"stop":1597838100,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597838100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Der Vorkoster","descr":"200 Eier werden j\u00e4hrlich von einem deutschen B\u00fcrger verspeist. Doch die Produktion dieses proteinhaltigen Lebensmittels zieht auch Fragen nach dem Tierwohl nach sich. Legehennen haben mit 18 Monaten das Rentenalter erreicht und m\u00fcssen get\u00f6tet werden, zudem ist deren Haltung nicht immer tierfreundlich. Der Vorkoster besuchte in Wanlo Heike Dihs, die schw\u00f6rt, dass ihre Tiere gl\u00fccklich sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc37350bfc233edcdda0135a28d4ec89ae9561e5.jpg?x=548&y=366\/der-vorkoster","genre":"Report, Magazin","start":1597838100,"stop":1597839900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597839900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tokio \u2013 Japans Mega-Metropole","descr":"In der Metropolregion Tokio leben 37 Millionen Menschen. Die Einheimischen arbeiten hart, doch in den Izakayas, den kleinen Kneipen, wird auch gerne das Feierabendbier genossen. Neben den neonbeleuchteten Vergn\u00fcgungsvierteln existieren viele gepflegte Parke, die den Tokiotern die M\u00f6glichkeit geben, sich von der Gro\u00dfstadt zu erholen, und am Stadtrand liegt sogar ein bergiges Waldgebiet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ce7cc59af19a88824ea28ae8001a1d0d72aaa93.jpg?x=548&y=366\/tokio-japans-mega-metropole","genre":"Report, Reportage","start":1597839900,"stop":1597842900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597842900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich den unglaublichen und am\u00fcsanten Fragen von Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden. Zu Beginn des Wissensspiels m\u00fcssen sich die Zuschauer entscheiden, ob sie Bernhard oder Elton unterst\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1fbbfc5d33663a81a39066be7023f45c15d1071b.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1597842900,"stop":1597845600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597845600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell","descr":"Die Komplexit\u00e4t des Weltgeschehens verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rt: Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter in NRW frei Haus.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597845600,"stop":1597846500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597846500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Hier und heute","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2122ca77617e89017905e92befa6276db9a9df06.jpg?x=548&y=366\/hier-und-heute","genre":"Report, Reportage","start":1597846500,"stop":1597852800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597852800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell \/ Lokalzeit","descr":"Das Nachrichtenmagazin f\u00fcr Nordrhein-Westfalen \u2013 mit Berichten, Reportagen, Nachrichten und Interviews aus unserem Bundesland. Anschlie\u00dfend: \"Lokalzeit\"-Kurzausgabe.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597852800,"stop":1597853700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597853700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Das Beste im Westen","descr":"Der gr\u00f6\u00dfte Indoor-Campingplatz Europas ist Daniel A\u00dfmanns erste Station auf seiner Tour durch NRW. Anschlie\u00dfend reist er weiter nach Menden im Sauerland, wo er die Prachtst\u00fccke der besten Konditorei Westfalens vorstellt. Au\u00dferdem zeigt Daniel heute den erfolgreichsten Maskottchenbauer, eine der gr\u00f6\u00dften H\u00f6hlen Deutschlands und die pr\u00e4mierte Sattelkunst einer traditionellen Hofsattlerei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c90f6bc47045a687fbf60d18b3a45c57d29d74b.jpg?x=548&y=366\/das-beste-im-westen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1597853700,"stop":1597855500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597855500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1597855500,"stop":1597858200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597858200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1597858200,"stop":1597860000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597860000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597860000,"stop":1597860900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597860900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Markt","descr":"Das Wirtschafts- und Verbrauchermagazin im WDR Fernsehen bietet Hintergrundinformationen, spannende Geschichten und n\u00fctzliche Tipps.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7deb3d176f4270c4c84a5e47ed417af9801dfd3.jpg?x=548&y=366\/markt","genre":"Report, Magazin","start":1597860900,"stop":1597863600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597863600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"K\u00f6nnes k\u00e4mpft","descr":"Wasser ist das Lebensmittel, zu dem am meisten Sorge getragen werden sollte, denn zum einen bedrohen D\u00fcrreperioden den Vorrat, und zum anderen leidet die Qualit\u00e4t des Rohstoffs durch R\u00fcckst\u00e4nde von Chemikalien. 2019 wurden dem Landesamt f\u00fcr Natur, Umwelt und Verbraucherschutz in NRW \u00fcber 100 F\u00e4lle von PFC-Belastungen in B\u00f6den und Grundwasser gemeldet. Ein Filmteam begab sich auf eine Spurensuche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5fda46d12b6ea28665bd1d5517b79ba0f341d20.jpg?x=548&y=366\/koennes-kaempft","genre":"Report, Reportage","start":1597863600,"stop":1597866300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597866300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell","descr":"Die Komplexit\u00e4t des Weltgeschehens verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rt: Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter in NRW frei Haus.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597866300,"stop":1597868100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597868100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Kritisch Reisen: Mallorca","descr":"Noch letzte Saison landeten die Ferienflieger auf Mallorca im Minutentakt. In der Hochsaison dr\u00e4ngelten sich die Touristen an den Str\u00e4nden, im Juli und August war kaum noch ein Zimmer zu bekommen. Bis zu sieben riesige Kreuzfahrtschiffe lagen gleichzeitig im Hafen von Palma, Tausende zog es zur Kurzvisite in die Altstadt von Palma. So viele, dass Anwohner Initiativen gr\u00fcndeten, um ihre Stadt vor der Invasion der Kreuzfahrer zu sch\u00fctzen. Im Corona-Sommer 2020 ist alles anders. Selbst zu Beginn der Hochsaison haben viele Hotels geschlossen. An den Str\u00e4nden sieht man nur wenige ausl\u00e4ndische Touristen, und Kreuzfahrtschiffe kommen zur Zeit gar nicht mehr. An der ber\u00fchmten Kathedrale von Palma, vergangenes Jahr noch ein Hotspot des Massentourismus, kann man heute ungest\u00f6rt flanieren. Die Natur profitiert von diesem pl\u00f6tzlichen Wandel: Die Umweltbelastungen durch M\u00fcll und Abw\u00e4sser sind zur\u00fcckgegangen, das Meer ist sauber wie nie, Tiere und Pflanzen erobern an vielen Stellen den Raum, den sie sonst den Touristen \u00fcberlassen m\u00fcssen. Viele Mallorquiner finden, dass ihre Insel so sch\u00f6n ist wie lange nicht mehr. Gleichzeitig zeichnet sich f\u00fcr die Einheimischen eine wirtschaftliche Katastrophe ab. Mallorca lebt fast ausschlie\u00dflich vom Tourismus. Schon jetzt stehen wegen Corona viele Hotels und Gesch\u00e4fte vor der Pleite. Heerscharen an Kellnern, K\u00f6chen und Reinigungskr\u00e4ften sind inzwischen arbeitslos. Viele Saisonkr\u00e4fte und Selbstst\u00e4ndige, die sonst nur zur Hauptsaison nach Mallorca kommen, haben keinerlei Einkommen: sie stehen in den Suppenk\u00fcchen von Palma f\u00fcr Lebensmittel oder eine warme Mahlzeit an. Wenn der Tourismus sich nicht bald erholt, f\u00fcrchten die Menschen hier einen Zusammenbruch der gesamten Wirtschaft auf der noch letztes Jahr so bl\u00fchenden Urlaubsinsel im Mittelmeer. Dennoch fragen sich auf Mallorca viele, ob die R\u00fcckkehr des Tourismus in der altbekannten Form w\u00fcnschenswert ist. Dabei geht es zum einen ganz konkret um die Angst vor einer zweiten Infektionswelle, zum anderen aber auch um den schon lange verfolgten Plan, den Tourismus k\u00fcnftig nachhaltiger zu gestalten, mit weniger Belastungen f\u00fcr die Natur und die Bewohner. Der Film zeigt an verschiedenen Orten, wie dramatisch sich Mallorca durch Corona ver\u00e4ndert hat, wie die Menschen auf der Insel damit umgehen und wie ein Urlaub mit und trotz Corona in diesem Sommer aussehen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e85f5832c86e1210fe487dbb10b7bb4b8192b6e3.jpg?x=548&y=366\/kritisch-reisen-mallorca","genre":"Report, Reportage","start":1597868100,"stop":1597870800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597870800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Plastikland Deutschland","descr":"In den letzten f\u00fcnfzehn Jahren hat sich der Plastikabfall in Deutschland fast verdoppelt: 150 Kilo Verpackungsm\u00fcll pro Kopf im Jahr. Unmengen an Abfall hinterl\u00e4sst zum Beispiel eine Veranstaltung wie der Hamburger Marathon. Tausende von Bechern werden einmalig genutzt, um dann verbrannt zu werden. Dieser Film verfolgt den Weg der Problem-Kunststoffe in Deutschland bis in die T\u00fcrkei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f084420c806264b779dd35a0af82b09f88a0d04.jpg?x=548&y=366\/plastikland-deutschland","genre":"Report, Reportage","start":1597870800,"stop":1597873500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597873500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"NaturNah: Die Suche nach dem Torfersatz","descr":"Torfabbau ist ein Problem f\u00fcr den Umwelt- und Klimaschutz geworden. Trockengelegte Moore d\u00fcnsten Treibhausgase aus, in Niedersachsen sogar mehr als die durch den gesamten Autoverkehr verursachten Emissionen. Doch noch kann der Gartenbau im gro\u00dfen Stil auf Torf nicht verzichten. Der Film folgt der Spur des Rohstoffes Torf, vom Abbau bis in den Blumentopf. Wir begleiten G\u00e4rtner und Forscher bei ihrer schwierigen Suche nach dem Torfersatz. Und auch die Torfproduzenten experimentieren mit Torfersatz und setzen teilweise ganze Landstriche wieder unter Wasser. So kehren die Moore langsam zur\u00fcck, nachdem sie fast vollst\u00e4ndig verschwunden waren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0325230273e8623f3771d94c49b0ec2b241a30d4.jpg?x=548&y=366\/naturnah-die-suche-nach-dem-torfersatz","genre":"Report, Dokumentation","start":1597873500,"stop":1597875300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597875300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"NaturNah: Der Eulenmann","descr":"Ein au\u00dfergew\u00f6hnliches Eulenfoto, das es noch nie gegeben hat: Das ist das gro\u00dfe Ziel von Karsten Mosebach. Um Eulen bei der Jagd zu fotografieren, war er rund um seinen Heimatort Hilter am Teutoburger Wald 15 Monate lang fast jede Nacht unterwegs. In der Scheune eines alten Bauernhofes und auf einer Obstbaumwiese hat er sich auf die Lauer gelegt, um das perfekte Foto von einer Schleiereule bei der M\u00e4usejagd und einem Steinkauz mit Regenwurm zu fotografieren. Dabei ist es dem Hobbyfotografen wichtig, die Eulen in ihrer nat\u00fcrlichen Umgebung abzubilden, und Fotos zu machen, die eine einzigartige Handschrift tragen. Damit solche Bilder gelingen, muss Karsten Mosebach einige Tricks anwenden. Ihm geht es aber nicht nur um tolle Fotos. Durch die intensive Besch\u00e4ftigung mit den Eulen wei\u00df Karsten Mosebach auch um die Gef\u00e4hrdung dieser V\u00f6gel. Seit einigen Jahren h\u00e4ngt der Naturfreund deshalb auch in der Region Nisthilfen f\u00fcr Steink\u00e4uze auf, denn die Lebensr\u00e4ume der kleinen Eulen werden immer seltener. F\u00fcr seine Bilderserie der Schleiereulen wurde er von der Gesellschaft f\u00fcr Naturfotografie schlie\u00dflich mit dem renommierten Fritz P\u00f6lking Preis ausgezeichnet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/baa49e7d40b85327e06fc0a53576486c46502d1b.jpg?x=548&y=366\/naturnah-der-eulenmann","genre":"Report, Dokumentation","start":1597875300,"stop":1597877100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597877100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"maischberger. die woche","descr":"Sandra Maischberger diskutiert mit G\u00e4sten aktuelle Themen, die gesellschaftlich relevant sind, von Sch\u00f6nheitswahn bis Rassismus \u2013 journalistisch, kontrovers, informativ und unterhaltend. Die Bandbreite bei Maischberger reicht von Politik, Gesellschaft und Boulevard bis Sport. Ihre G\u00e4ste sind Prominente, Fachleute und Betroffene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4285348a866e691f6b73d5710db1e967515a27c9.jpg?x=548&y=366\/maischberger-die-woche","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1597877100,"stop":1597881600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597881600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus K\u00f6ln","descr":"Die Lokalzeit-Studios versorgen Sie mit Nachrichten und Berichten aus Ihrer N\u00e4he und informieren Sie \u00fcber alles, was Sie wissen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9e5baa57a8d2682349944529f3ed0a80a6283f.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-koeln","genre":"Report, Magazin","start":1597881600,"stop":1597883400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597883400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Aachen","descr":"Wenn es Sie interessiert, ob die RWTH Aachen Exzellenzuniversit\u00e4t bleibt, wie die \"Reichskrone\" wieder in die Stadt zur\u00fcckkommt, wie der Zug zwischen Aachen und Maastricht bei den B\u00fcrgern ankommt oder ob die Menschen stolz darauf sind, dass in ihrer Stadt der neue \"Deutsch-franz\u00f6sische Freundschaftsvertrag\" geschlossen wurde. Hier erfahren Sie alles rund um die alte Kaiserstadt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6b4ee7b241db991b2c2124b2ca5ae721fbd91c6.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-aachen","genre":"Report, Magazin","start":1597883400,"stop":1597885200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597885200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus D\u00fcsseldorf","descr":"Die Lokalzeit-Studios versorgen Sie mit Nachrichten und Berichten aus Ihrer N\u00e4he und informieren Sie \u00fcber alles, was Sie wissen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92545bda583ae3aef80a7ce5c652dc92b7b34e43.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-duesseldorf","genre":"Report, Magazin","start":1597885200,"stop":1597886700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597886700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit Bergisches Land","descr":"Die Lokalzeit-Studios versorgen Sie mit Nachrichten und Berichten aus Ihrer N\u00e4he und informieren Sie \u00fcber alles, was Sie wissen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c553e48e364ba7dde07801433ca7c78ae7387f49.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-bergisches-land","genre":"Report, Magazin","start":1597886700,"stop":1597888500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597888500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit Ruhr","descr":"Berichte aus dem Ruhrgebiet: Sechs mal pro Woche gibt es um 19.30 Uhr eine halbe Stunde lang Nachrichten, Informationen und Themen voller Emotionen aus dem Revier. Die Rubrik \"Lokalzeit, bitte kommen!\" hilft in scheinbar ausweglosen Situationen, \"Tipps und Termine\" berichten dar\u00fcber, was in der Region los ist. Au\u00dferdem wird regelm\u00e4\u00dfig \"Das tollste Tier\" gek\u00fcrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7278f8c4dabbbf9a9560077e2a2c3b2911c6ad7e.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-ruhr","genre":"Report, Magazin","start":1597888500,"stop":1597890300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597890300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Dortmund","descr":"Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte f\u00fcr die Region Dortmund zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form dar\u00fcber. Au\u00dferdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80e7717bfd33a0333ed497ae7b07ba4f48e186d4.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-dortmund","genre":"Report, Magazin","start":1597890300,"stop":1597892100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597892100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit M\u00fcnsterland","descr":"Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte f\u00fcr die Region M\u00fcnsterland zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form dar\u00fcber. Au\u00dferdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/616b0aa1cefe01dd397ebc99e7440cbb3772a4e1.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-muensterland","genre":"Report, Magazin","start":1597892100,"stop":1597893900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597893900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit OWL","descr":"Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte f\u00fcr die Region Ostwestfalen-Lippe zu allem Wichtigen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form dar\u00fcber. Au\u00dferdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac8143742d8fe252f0e9d77793fa7382e5da8354.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-owl","genre":"Report, Magazin","start":1597893900,"stop":1597895400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597895400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit S\u00fcdwestfalen","descr":"Die Sendung zeigt aktuelle Berichte aus dem Sauer- und Siegerland, Wittgenstein und der Soester B\u00f6rde. Nachrichten aus der Region, politische Hintergrund-Storys oder kleinere Geschichten aus der Nachbarschaft zeigen in Wort und Bild, was in der n\u00e4chsten Umgebung der Zuschauer passiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43d80c3bc8bab4e40ce28a4b48fb7a22a6797676.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-suedwestfalen","genre":"Report, Magazin","start":1597895400,"stop":1597897200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}