{"1601439600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Bonn","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen f\u00fcr die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86b719cd952507b6efc081e4a15a5051ba461e1f.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-bonn","genre":"Report, Magazin","start":1601439600,"stop":1601441400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601441400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Duisburg","descr":"Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg S\u00fcd oder Rheinhausen \u2013 in der Informationssendung werden B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger und alle Interessierten f\u00fcndig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ae6821d4de8b05ccfc20ea91e82af070f587357.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-duisburg","genre":"Report, Magazin","start":1601441400,"stop":1601443200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601443200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Was geht mich das an?","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601443200,"stop":1601446800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601446800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Erlebnisreisen","descr":"Mal geht es in die Natur, mal in St\u00e4dte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeitr\u00e4ge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivit\u00e4t der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1601446800,"stop":1601447100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601447100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lecker an Bord","descr":"Heute erreicht die \"unaone\" den Baldeneysee. Hier feiert das Trio das Finale seiner Sommerreise. Daf\u00fcr geben die K\u00f6che noch einmal alles. Eine bunte Tafel verschiedenster K\u00f6stlichkeiten wird zum kulinarischen Highlight. Frank verr\u00e4t ein altes Rezept seiner Familie: Geschmorte Kaninchenkeule. Bj\u00f6rn kocht Gulasch aus der Wade des Auerochsen. Dazu gibt es violette Paprika gef\u00fcllt mit Safranrisotto.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20a104e90c97bbc15664ba5c69937e0aa050b9eb.jpg?x=548&y=366\/lecker-an-bord","genre":"Report, Dokumentation","start":1601447100,"stop":1601449800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601449800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1601449800,"stop":1601452500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601452500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Westpol: Eins zu eins","descr":"Westpol: Eins zu eins \u2013 der Titel bringt auf den Punkt, worum es hier geht: Ein Moderator und ein Gast diskutieren ein Thema. Fokussiert, klar und direkt, Eins zu eins eben \u2013 ein Gespr\u00e4ch \u00fcber politische und gesellschaftliche Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9d4998e229c98af91405d907ef7103c57a727b0.jpg?x=548&y=366\/westpol-eins-zu-eins","genre":"Report, Diskussion","start":1601452500,"stop":1601454300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601454300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601454300,"stop":1601456100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601456100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Planet Wissen","descr":"Im Laufe des Lebens wird das menschliche Geh\u00f6r immer schlechter. Was ihm zusetzt, ist die h\u00e4ufige laute Beschallung. Aber nur ein Zehntel aller Patienten mit H\u00f6rproblemen nutzt ein H\u00f6rger\u00e4t. Mit einem Experiment untersuchte ein Filmteam, wie gut oder schlecht verschiedene Altersgruppen h\u00f6ren. Unterst\u00fctzt wurde es vom Audiologen Prof. Dr. Martin Walger, der diverse H\u00f6rtests entwickelt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b96bbbc8dcf89dacf0eff949b93c217746ac57f0.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601456100,"stop":1601459700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601459700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Eisb\u00e4r, Affe & Co.","descr":"In einem Zoo ist immer etwas los. Das gilt auch f\u00fcr die Stuttgarter Wilhelma, in der viele Tiere auf engem Raum leben. Die Pfleger k\u00fcmmern sich tagt\u00e4glich darum, dass es allen gut geht. Einige von ihnen werden f\u00fcr diese Doku-Soap mit der Kamera begleitet. So ist der Zuschauer hautnah am Geschehen und erh\u00e4lt interessante Einblicke in das ZOO-Leben, sowohl der Tiere, als auch der Pfleger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f648fe4982ab1a31965be4294da3b339908888e.jpg?x=548&y=366\/eisbaer-affe-co","genre":"Report, Dokumentation","start":1601459700,"stop":1601462700,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601462700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell","descr":"Die Komplexit\u00e4t des Weltgeschehens verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rt: Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter in NRW frei Haus.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601462700,"stop":1601463900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601463900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Pinguin, L\u00f6we & Co.","descr":"Spielzeug f\u00fcr das Elefantenhaus \u2013 da darf alles ruhig etwas gr\u00f6\u00dfer sein. Die Pfleger h\u00e4ngen einen Autoreifen auf, damit sich der Elefantenbulle Chamundi auch ja nicht langweilt. Etwas hektischer geht es bei den Springb\u00f6cken zu. Dort hat ein junger Artgenosse die Geschlechtsreife erreicht und muss nun von der Gruppe getrennt werden \u2013 zum Schutz der weiblichen Herdenmitglieder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8fc9d181bbe7db67e0808394b0a22e19d5186d7.jpg?x=548&y=366\/pinguin-loewe-co","genre":"Report, Reportage","start":1601463900,"stop":1601467200,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601467200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Sonnenmenschen von Tokelau \u2013 Drei S\u00fcdseeinseln gr\u00fcnden den ersten Solarstaat der Welt","descr":"Die Inselgruppe Tokelau liegt 500 Kilometer n\u00f6rdlich des S\u00fcdseestaates Samoa und gilt als eines der abgelegensten L\u00e4nder der Welt. Die Menschen mussten lange Zeit ihren Strom mit l\u00e4rmenden Dieselgeneratoren erzeugen. Im Jahr 2012 wurde die Stromversorgung zu 100 Prozent auf Solarenergie umgestellt. Im Film wird der Frage nachgegangen, wie sich seither das Leben der Inselbewohner ver\u00e4ndert hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8bebb1a08dfca4e54a9bdbf727415d12ba8a348f.jpg?x=548&y=366\/die-sonnenmenschen-von-tokelau-drei-suedseeinseln-gruenden-den-ersten-solarstaat-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1601467200,"stop":1601469900,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601469900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wie geht das? Lebensmittel haltbar machen \u2013 Vom Weckglas zum Plasma","descr":"Der Trend bei jungen Familien geht zur Selbstversorgung. Deshalb sind althergebrachte Methoden wie Einlegen, Einkochen, R\u00e4uchern, S\u00e4uern oder Trocknen beispielsweise von Obst und Gem\u00fcse genau wie der Anbau im eigenen Garten wieder auf der Tagesordnung. Auch die Wissenschaftler haben diesen Trend erkannt. Sie entwickeln neue, bessere Methoden, um Lebensmittel oder Ernteertr\u00e4ge zu konservieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1fcaedf502f8df50c628dd6d4022b958d317b82e.jpg?x=548&y=366\/wie-geht-das-lebensmittel-haltbar-machen-vom-weckglas-zum-plasma","genre":"Report, Reportage","start":1601469900,"stop":1601471700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601471700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Superhirn Bernhard Ho\u00ebcker und Quizmaster Elton spielen im Team mit Susanne Uhlen und Florian Martens, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden. Zu Beginn des Wissensspiels m\u00fcssen sich die Zuschauer im Studio entscheiden: Setzen sie sich auf die Seite von Superhirn Bernhard Ho\u00ebcker oder von Quizmaster Elton?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08dd616c800d904c66fb85603e79cb256ea37c5d.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601471700,"stop":1601474400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601474400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell","descr":"Die Komplexit\u00e4t des Weltgeschehens verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rt: Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter in NRW frei Haus.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601474400,"stop":1601475300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601475300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Hier und heute","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2122ca77617e89017905e92befa6276db9a9df06.jpg?x=548&y=366\/hier-und-heute","genre":"Report, Reportage","start":1601475300,"stop":1601481600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601481600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell \/ Lokalzeit","descr":"Das Nachrichtenmagazin f\u00fcr Nordrhein-Westfalen \u2013 mit Berichten, Reportagen, Nachrichten und Interviews aus unserem Bundesland. Anschlie\u00dfend: \"Lokalzeit\"-Kurzausgabe.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601481600,"stop":1601482500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601482500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Servicezeit","descr":"Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 hier werden Hintergr\u00fcnde beleuchtet, Orientierung geschaffen und praktische Ratschl\u00e4ge gegeben \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1601482500,"stop":1601484300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601484300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1601484300,"stop":1601487000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601487000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601487000,"stop":1601488800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601488800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601488800,"stop":1601489700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601489700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Markt","descr":"Das Wirtschafts- und Verbrauchermagazin im WDR Fernsehen bietet Hintergrundinformationen, spannende Geschichten und n\u00fctzliche Tipps.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7deb3d176f4270c4c84a5e47ed417af9801dfd3.jpg?x=548&y=366\/markt","genre":"Report, Magazin","start":1601489700,"stop":1601492400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601492400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Doc Esser \u2013 Der Gesundheits-Check","descr":"240.000 Patienten erhalten in Deutschland j\u00e4hrlich eine k\u00fcnstliche H\u00fcfte. Doch nicht jeder Patient m\u00fcsste operiert werden. Doc Esser wei\u00df, dass die Ursachen f\u00fcr H\u00fcftprobleme h\u00e4ufig Fehlbelastungen, Bewegungsmangel und \u00dcbergewicht sind. Dr. Wolfgang Zinser zeigt, wie mit gezielten \u00dcbungen und innovativen Verfahren wie Knorpeltransplantation und Hyaluron-Therapie das H\u00fcftgelenk gerettet werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/286ebb4ea035395d8bc8014f18c6c777c0888939.jpg?x=548&y=366\/doc-esser-der-gesundheits-check","genre":"Report, Magazin","start":1601492400,"stop":1601495100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601495100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell","descr":"Die Komplexit\u00e4t des Weltgeschehens verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rt: Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter in NRW frei Haus.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601495100,"stop":1601496900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601496900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Undercover in China \u2013 Die Unterdr\u00fcckung der Uiguren","descr":"Seit 2017 sind vermutlich 1 Million Uiguren in der chinesischen Provinz Xinjiang in sogenannten \"Umerziehungslagern\" oder \"Ausbildungszentren\" verschwunden. Der Film von Robin Barnwell begibt sich auf die Suche nach dem Schicksal dieser muslimischen Minderheit. Ein extrem schwieriges Unterfangen, denn \u00fcber Xinjiang liegt ein bleierner Mantel des Schweigens und der totalen \u00dcberwachung. Ausl\u00e4nder oder Uiguren selbst k\u00f6nnen hier weder journalistisch arbeiten noch frei reden. In einer aufw\u00e4ndigen Undercover-Recherche best\u00e4tigt die Dokumentation die Existenz der Lager in Xinjiang und beschreibt, wie die Inhaftierten dort psychisch gebrochen werden, um \"gute Chinesen\" zu werden. Sie zeigt aber auch, wie die allt\u00e4gliche Unterdr\u00fcckung der Uiguren au\u00dferhalb der Lager funktioniert. Sie werden als Objekte behandelt, die keinerlei Menschen- oder B\u00fcrgerrechte haben. Ihre kulturelle Eigenart gilt als Verbrechen und soll ausgemerzt werden. Nur sie, nicht die Han-Chinesen, die auch in Xinjiang leben, werden auf Schritt und Tritt gefilmt, \u00fcberwacht, ausspioniert, drangsaliert und beim geringsten Anlass inhaftiert. Sie sind die perfekten \"Versuchsobjekte\" gro\u00dfer chinesischer Tech-Firmen, die in Xinjiang jede neue technische \u00dcberwachungsm\u00f6glichkeit einsetzen und testen k\u00f6nnen \u2013 und damit auch werben. Ein erhellender und sehr beklemmender Film, der klar macht, dass es die Volksgruppe der Uiguren mit ihrer Kultur in der n\u00e4chsten oder \u00fcbern\u00e4chsten Generation vielleicht nicht mehr geben k\u00f6nnte \u2013 und auch, wie komplett eine digitale \u00dcberwachung, die nicht beschr\u00e4nkt wird, jede Freiheit vernichtet.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601496900,"stop":1601499600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601499600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"sport inside","descr":"Das Hintergrundmagazin f\u00fcr den Sport erz\u00e4hlt die Geschichten jenseits der glitzernden Sportwelt: informativ, kritisch und authentisch.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601499600,"stop":1601501400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601501400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Helden von Prag","descr":"Im Herbst 1989 nutzten mehr als 25.000 DDR-B\u00fcrger den Weg \u00fcber die deutsche Botschaft in Prag, um in den Westen zu fliehen. Viele von ihnen lie\u00dfen alles zur\u00fcck. Sie hatten Angst, dass Erich Honecker im Rahmen des 40. Geburtstags der DDR die Grenzen zur \u010cSSR schlie\u00dfen w\u00fcrde, dem einzigen Land, f\u00fcr das sie kein Visum ben\u00f6tigten. Zeitzeugen berichten \u00fcber dieses historische Ereignis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19480f6dd94bb54d0136b25d2c7239440e1bc333.jpg?x=548&y=366\/die-helden-von-prag","genre":"Report, Dokumentation","start":1601501400,"stop":1601504100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601504100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Zug in die Freiheit","descr":"Im Fokus des Films steht die Perspektive der DDR-Fl\u00fcchtlinge, die nach dem 30. September 1989 in den Z\u00fcgen sa\u00dfen und hofften, dass ihre Ausreise nicht doch noch vorzeitig gestoppt wird. Bislang unver\u00f6ffentlichtes Archivmaterial und aufwendig rekonstruierte nachgestellte Szenen erg\u00e4nzen die Erz\u00e4hlungen der Zeitzeugen, so dass sich ein drastisches, packendes Gesamtbild der Ereignisse ergibt.","image":null,"genre":"Film, Sonstige Filme","start":1601504100,"stop":1601509500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601509500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"maischberger. die woche","descr":"Nicht das eine Thema, sondern gleich mehrere zentrale Themen der Woche stehen bei Sandra Maischberger in der Sendung \"maischberger. die woche\" im Mittelpunkt. Was in der laufenden Woche Politik und Gesellschaft bewegt, diskutiert die Moderatorin in unterschiedlichen G\u00e4stekonstellationen: im Einzelgespr\u00e4ch, im Duell, mit einer Kommentatoren-Runde und mit den Zuschauern im Publikum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4285348a866e691f6b73d5710db1e967515a27c9.jpg?x=548&y=366\/maischberger-die-woche","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601509500,"stop":1601514000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601514000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus K\u00f6ln","descr":"Die Lokalzeit-Studios versorgen Sie mit Nachrichten und Berichten aus Ihrer N\u00e4he und informieren Sie \u00fcber alles, was Sie wissen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9e5baa57a8d2682349944529f3ed0a80a6283f.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-koeln","genre":"Report, Magazin","start":1601514000,"stop":1601515500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601515500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Aachen","descr":"Wenn es Sie interessiert, ob die RWTH Aachen Exzellenzuniversit\u00e4t bleibt, wie die \"Reichskrone\" wieder in die Stadt zur\u00fcckkommt, wie der Zug zwischen Aachen und Maastricht bei den B\u00fcrgern ankommt oder ob die Menschen stolz darauf sind, dass in ihrer Stadt der neue \"Deutsch-franz\u00f6sische Freundschaftsvertrag\" geschlossen wurde. Hier erfahren Sie alles rund um die alte Kaiserstadt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6b4ee7b241db991b2c2124b2ca5ae721fbd91c6.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-aachen","genre":"Report, Magazin","start":1601515500,"stop":1601517300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601517300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus D\u00fcsseldorf","descr":"Die Lokalzeit-Studios versorgen Sie mit Nachrichten und Berichten aus Ihrer N\u00e4he und informieren Sie \u00fcber alles, was Sie wissen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92545bda583ae3aef80a7ce5c652dc92b7b34e43.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-duesseldorf","genre":"Report, Magazin","start":1601517300,"stop":1601519100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601519100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit Bergisches Land","descr":"Die Lokalzeit-Studios versorgen Sie mit Nachrichten und Berichten aus Ihrer N\u00e4he und informieren Sie \u00fcber alles, was Sie wissen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c553e48e364ba7dde07801433ca7c78ae7387f49.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-bergisches-land","genre":"Report, Magazin","start":1601519100,"stop":1601520900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601520900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit M\u00fcnsterland","descr":"Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte f\u00fcr die Region M\u00fcnsterland zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form dar\u00fcber. Au\u00dferdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/616b0aa1cefe01dd397ebc99e7440cbb3772a4e1.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-muensterland","genre":"Report, Magazin","start":1601520900,"stop":1601522700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601522700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit OWL","descr":"Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte f\u00fcr die Region Ostwestfalen-Lippe zu allem Wichtigen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form dar\u00fcber. Au\u00dferdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac8143742d8fe252f0e9d77793fa7382e5da8354.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-owl","genre":"Report, Magazin","start":1601522700,"stop":1601524200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601524200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit S\u00fcdwestfalen","descr":"Die Sendung zeigt aktuelle Berichte aus dem Sauer- und Siegerland, Wittgenstein und der Soester B\u00f6rde. Nachrichten aus der Region, politische Hintergrund-Storys oder kleinere Geschichten aus der Nachbarschaft zeigen in Wort und Bild, was in der n\u00e4chsten Umgebung der Zuschauer passiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43d80c3bc8bab4e40ce28a4b48fb7a22a6797676.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-suedwestfalen","genre":"Report, Magazin","start":1601524200,"stop":1601526000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}