{"1601784000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"\"Warum ich?\"","descr":"Ein Reporter bekommt Aufgaben gestellt, die er bestm\u00f6glich l\u00f6sen soll. Obwohl es einfach t\u00f6nt, k\u00f6nnte die erste Herausforderung mit Schwierigkeiten verkn\u00fcpft sein: Der Protagonist soll an einem Tanzturnier teilnehmen, auch wenn er keinen einzigen Standardtanz beherrscht. Eine zweite Aufgabe besteht darin, mit einer Binde vor den Augen, den Alltag eines blinden Musiklehrers zu meistern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09b0a16ce2326a522f21c737204e8535125ae720.jpg?x=548&y=366\/warum-ich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601784000,"stop":1601786100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601786100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1601786100,"stop":1601788800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601788800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit-Geschichten","descr":"Erz\u00e4hlt werden Geschichten zu einem Thema, das nicht nur auf lokale oder regionale Interessen begrenzt ist: Ferien oder Ehren\u00e4mter, Feste wie Weihnachten und Ostern, pr\u00e4gende Kindheitserlebnisse oder faszinierende Hobbys \u2013 die Geschichten geben die Vielfalt Nordrhein-Westfalens wieder von der Porta Westfalica bis zum Hohen Venn, vom Siegerland bis zum Niederrhein und aus dem Revier.","image":null,"genre":"Report, Regionales","start":1601788800,"stop":1601790600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601790600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"No Sports?! \u2013 Wie kommt der Sport durch die Coronakrise?","descr":"Auch der Sport \u00e4chzt unter der Corona-Krise. W\u00e4hrend sich zu Beginn der Pandemie die \u00f6ffentliche Debatte auf einen Re-Start der Fu\u00dfball-Bundesliga konzentrierte, f\u00fcrchteten gleichzeitig tausende Sportvereine um ihre Existenz, versuchten Millionen Breiten- und Leistungssportler verzweifelt auf unterschiedliche Art, soweit wie m\u00f6glich in Bewegung zu bleiben. no sports!? begleitet seit Beginn der Corona-Krise sechs Protagonist*innen aus dem Sport und schildert chronologisch die Ver\u00e4nderungen der Lebensumst\u00e4nde aus ihrer Sicht. Folge 1. Fu\u00dfball-Regionalligist Rot-Weiss Essen h\u00e4lt sich mit Spenden der Fans bei ruhendem Spielbetrieb \u00fcber Wasser, Schwimmerin Jessica Felsner muss die Verschiebung der Olympischen Spiele und die Schlie\u00dfung aller Schwimmb\u00e4der verdauen, die Eishockey-Profis der D\u00fcsseldorfer EG denken \u00fcber Gehaltsverzicht nach, die Zweitliga-Basketballerinnen der TG Neuss halten sich zu zweit unter einer Rheinbr\u00fccke fit, Radprofi Maximilian Schachmann hofft weiter auf einen Start der Tour de France im Juli w\u00e4hrend der Sponsor des Teams Bora-hansgrohe in Geldsorgen ger\u00e4t und im Hubertus-Grill gibt es nur reduzierten au\u00dfer Haus-Verkauf statt volle H\u00fctte nach dem Toppspiel Borussia Dortmund gegen Bayern M\u00fcnchen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601790600,"stop":1601792400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601792400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Kochen mit Martina und Moritz","descr":"Die Schwarzw\u00e4lder TV-K\u00f6che schwelgen diesmal in kulinarischer Nostalgie \u2013 sie kramten in ihren Schubladen nach alten Familienrezepten und stellen Gerichte vor, die nicht aus den Kochb\u00fcchern verschwinden sollen: Heringsstipp mit Butterf\u00e4sschen, Kr\u00e4uterquarkpfannkuchen mit K\u00e4se \u00fcberbacken und Kartoffelpudding mit Champignonsauce. Als Fleischgericht servieren sie Rindfleisch in saurer Milch geschmort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7342016272e3d7e4b84a2b077322a855357c5732.jpg?x=548&y=366\/kochen-mit-martina-und-moritz","genre":"Report, Magazin","start":1601792400,"stop":1601794200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601794200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Drei Stardirigenten \u2013 Eine Familie","descr":"Neeme J\u00e4rvi und seine S\u00f6hne Kristjan und Paavo haben im Jahr 2000 ein Festival in der estnischen Hafenstadt P\u00e4rnu gegr\u00fcndet. 2019 stand das St\u00fcck \"Birthday Korale NJ 80\" auf dem Programm, das Kristjan zum 80. Geburtstag seines Vaters komponiert hat. Die Sendung begleitet die Proben mit dem Orchester, zeigt das Festivalleben an der Ostseek\u00fcste und besucht die Familie J\u00e4rvi in ihrem Ferienhaus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6552ffc6da96cf84191c3df72b61808eeeb71d85.jpg?x=548&y=366\/drei-stardirigenten-eine-familie","genre":"Report, Dokumentation","start":1601794200,"stop":1601796900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601796900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"\u00d2rain \u2013 Das Geheimnis um Beethovens schottische Lieder","descr":"Eine Fu\u00dfnote weckte Michael Klevenhaus' Neugier. Der Bonner G\u00e4lisch-Experte wollte herausfinden, wie es dazu kam, dass Beethoven \u00fcber 20 Lieder g\u00e4lischen Ursprungs bearbeitet hatte. Auf einer Reise durch die Highlands erfuhr er mehr \u00fcber Beethovens Beziehung zu seinem schottischen Verleger. Unterwegs wurde mit dem Dudelsackspieler Allan MacDonald und der S\u00e4ngerin Mairi MacInnes musiziert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0458ec9adaab765814353355475cb0e15baa22d5.jpg?x=548&y=366\/rain-das-geheimnis-um-beethovens-schottische-lieder","genre":"Report, Dokumentation","start":1601796900,"stop":1601800200,"country":"A\/GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601800200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"K\u00f6lner Treff","descr":"In dieser Talkrunde kommen so einige Themen zur Sprache. Eingeladene G\u00e4ste, die eine au\u00dfergew\u00f6hnliche und bewegende Lebensgeschichte haben, treffen sich im Studio zum Gespr\u00e4ch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7a96482090c1ade38672d952684e2da523bcec1.jpg?x=548&y=366\/koelner-treff","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601800200,"stop":1601805600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601805600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Shopping, Glanz und Tradition \u2013 K\u00f6lns Hohe Stra\u00dfe & Schildergasse","descr":"Die Hohe Stra\u00dfe und die Schildergasse sind heute als K\u00f6lner Einkaufsmeilen bekannt. Was sich dort in fr\u00fcheren Zeiten abgespielt hatte, steht im Zentrum dieses Films: Den Grundstein legten die R\u00f6mer, die in der Kolonie am Rhein ein luxuri\u00f6ses Leben f\u00fchrten. 1804 zog Kaiser Napoleon Bonaparte durch die \"Haute Rue\", und in Campis Eisdiele gaben sich im 20. Jahrhundert Prominente die Klinke in die Hand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cffbe04811a5d240863ad59f6a2f77293c403cc8.jpg?x=548&y=366\/shopping-glanz-und-tradition-koelns-hohe-strasse-schildergasse","genre":"Report, Dokumentation","start":1601805600,"stop":1601808300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601808300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Kassettenkinder \u2013 Unsere Kindheit in den 80ern","descr":"Das Brausepulver knistert im Mund, den Walkman immer dabei, Schl\u00fcmpfe im Setzkasten: Kind-Sein in den 80ern \u2013 eine herrliche Supersorgloszeit, zumindest in der R\u00fcckschau. Mit der ganzen Familie die gro\u00dfe Samstagabendshow gucken, mit dem Auto in den Urlaub fahren \u2013 ganz ohne Anschnallen, daf\u00fcr aber mit Zigarettenqualm. So war es in den 80ern. Prominente gehen auf eine Zeitreise in ihre Kindheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c4626553bb92b6569863907f7306fbd7a5cc34a.jpg?x=548&y=366\/kassettenkinder-unsere-kindheit-in-den-80ern","genre":"Report, Reportage","start":1601808300,"stop":1601813700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601813700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Besuch aus dem Westen","descr":"Seit fast drei\u00dfig Jahren f\u00e4hrt der K\u00f6lner Kabarettist J\u00fcrgen Becker immer wieder \u00fcber die ehemalige innerdeutsche Grenze \u2013 ohne famili\u00e4re Zw\u00e4nge, nicht nur zu B\u00fchnenauftritten, sondern aus Neugier und weil ihm das Fahren mit einem Trabant oder einem Motorrad aus DDR-Zeiten Spa\u00df macht. Auf alle F\u00e4lle jedoch, weil er wissen will, ob es in manchen K\u00f6pfen noch letzte Teilst\u00fccke der Mauer gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/584c88234f56ec282d624bd4f7048e1f097c1d40.jpg?x=548&y=366\/besuch-aus-dem-westen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601813700,"stop":1601817300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601817300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Ostfriesland \u2013 vom Winde verwirrt?","descr":"Tamina Kallert erkundet diesmal Ostfriesland, wo die Menschen wortkarg sein sollen und sich zu jeder Tageszeit mit Moin begr\u00fc\u00dfen. Die Moderatorin reist durch das flache Land, lernt den Erfinder der Ostfriesenwitze kennen, trifft den Krimiautor Klaus-Peter Wolf, sieht in Surhusen den schiefsten Turm der Welt, in Campen den h\u00f6chsten Leuchtturm Deutschlands und besucht die Hersteller von Windr\u00e4dern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34cb713019be33eba74406eae8e2087efb400028.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-ostfriesland-vom-winde-verwirrt","genre":"Report, Reportage","start":1601817300,"stop":1601819100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601819100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Rund um die Flensburger F\u00f6rde","descr":"Die Moderatorin Tamina Kallert unternahm einen Ausflug in die Flensburger F\u00f6rde. Durch die Gletscherzunge f\u00fchrt die Staatsgrenze zwischen D\u00e4nemark und Deutschland. Elisabeth Prinzessin zu Ysenburg und B\u00fcdingen pers\u00f6nlich zeigte Tamina das Wasserschloss Gl\u00fccksburg. In der Geltinger Birk begegnete Tamina Ornithologen, und schlie\u00dflich erfuhr sie, warum Flensburg auch die Rumstadt genannt wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-rund-um-die-flensburger-foerde","genre":"Report, Reportage","start":1601819100,"stop":1601820900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601820900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Fehmarn \u2013 Inselgl\u00fcck f\u00fcr alle","descr":"Die Ostsee-Insel Fehmarn ist beliebt bei Surfern, Camping-Freunden und zugleich ein Familienparadies. Andrea Grie\u00dfmann macht mit ihren S\u00f6hnen Urlaub auf einem Bauernhof. Die Drei machen sich am Strand auf die Suche nach H\u00fchnerg\u00f6ttern, begegnen K\u00fchen, die im Meer baden, und fahren mit einem Kutter zum \"Schaufischen\". Bei ihren Ausfl\u00fcgen mit dem Rad gelangt Andrea Grie\u00dfmann zum Fl\u00fcgger Leuchtturm.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c7468d65a0c20ec7e7ebef40fe34e93f913adf2.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-fehmarn-inselglueck-fuer-alle","genre":"Report, Reportage","start":1601820900,"stop":1601822700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601822700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Abenteuer Erde: Herbstwelten","descr":"Der Herbst ist eine Jahreszeit der Herausforderungen. Nur wer jetzt die richtigen Vorbereitungen trifft, wird den kommenden Winter \u00fcberleben. Der Film zeigt die verschiedenen \u00dcberlebensstrategien der Tier-und Pflanzenwelt in opulenten Bildern. Ob Eichh\u00f6rnchen, Hirsch, Baldachinspinne oder Kraniche \u2013 die Kamera ist ganz nah dabei, wenn sich die Tiere diesen Herausforderungen stellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85cd9802517f5d81455ba0a8512ca1604ec57425.jpg?x=548&y=366\/abenteuer-erde-herbstwelten","genre":"Report, Dokumentation","start":1601822700,"stop":1601825400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601825400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit unterwegs: Ist der Wald noch zu retten?","descr":"Die deutschen W\u00e4lder sind in einem schlechten Zustand. Durch Trockenheit, St\u00fcrme und vor allem durch die rasante Ausbreitung des Borkenk\u00e4fers sterben unz\u00e4hlige Fichten ab. Experten gehen davon aus, dass in Nordrhein-Westfalen bis Ende des Jahres 2020 34 Millionen Kubikmeter totes Fichtenholz aus den W\u00e4ldern geholt werden muss. Waldbesitzer stehen deshalb vor dem finanziellen Ruin.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601825400,"stop":1601827200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601827200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tiere suchen ein Zuhause","descr":"Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Au\u00dferdem werden kurze Filmbeitr\u00e4ge zum Thema Haustiere gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c663cc52fcad9c7d6e820db2551c4e47c58c411f.jpg?x=548&y=366\/tiere-suchen-ein-zuhause","genre":"Report, Magazin","start":1601827200,"stop":1601829900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601829900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1601829900,"stop":1601832600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601832600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Westpol","descr":"Das w\u00f6chentliche Magazin befasst sich mit der Landespolitik in Nordrhein-Westfalen und den Konsequenzen der Bundespolitik auf das Land \u2013 aktuell, kritisch und hintergr\u00fcndig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/220b4e8ef07b8fb53dc7eb8fce605ff1ff74d306.jpg?x=548&y=366\/westpol","genre":"Report, Magazin","start":1601832600,"stop":1601834400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601834400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601834400,"stop":1601835300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601835300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Auf der Schlei bis an die Ostsee","descr":"Die Schlei ist weder ein Fluss noch eine F\u00f6rde, sondern eine glaziale Rinne. Das Leben am 40 Kilometer langen Meeresarm zwischen Schleswig und Ostsee ist gepr\u00e4gt vom Fischfang und vom Tourismus. Dort traf ein Filmteam den Weltumsegler und Buchautor Wilfried Erdmann. Zudem stand ein Besuch im fiktiven Dorf Deekelsen auf dem Programm, wo der \"Landarzt\" aus der gleichnamigen TV-Serie praktiziert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-auf-der-schlei-bis-an-die-ostsee","genre":"Report, Reportage","start":1601835300,"stop":1601840700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601840700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Sportschau Bundesliga am Sonntag","descr":"Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fu\u00dfball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die sch\u00f6nsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein \u00dcberblick \u00fcber die aktuelle Tabelle runden das Fu\u00dfball-Bundesligawochenende ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7823ee533e23e6b7f69102643e8dc563723e303f.jpg?x=548&y=366\/sportschau-bundesliga-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1601840700,"stop":1601842500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601842500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Bielendorfer!","descr":"Auf dem Campingplatz \u2013 zwischen Zelt und Klappst\u00fchlen \u2013 entstehen angeblich die interessantesten Gespr\u00e4che. F\u00fcr den Gelsenkirchener studierten Psychologen, Bestsellerautor und Kabarettisten Bastian Bielendorfer ist es die perfekte B\u00fchne, um Prominente zu einer Sitzung vor seinen Wohnwagen einzuladen. Mit ihnen geht der Comedian auf eine humorvolle Spurensuche in die Heimatorte der G\u00e4ste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/52d989d89828c2cbeab96ea6b998e49272dfbec8.jpg?x=548&y=366\/bielendorfer","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601842500,"stop":1601845200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601845200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Zeiglers wunderbare Welt des Fu\u00dfballs","descr":"Arnd Zeigler widmet sich ganz direkt den Sorgen und N\u00f6ten seiner Zuschauer. Per Telefon spricht er mit Fans aller Vereine und Ligen \u2013 Hauptsache \u00fcber Fu\u00dfball! Zwischendurch zeigt er kleine Videoclips aus der Welt des Fu\u00dfballs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b335ffe7b11570b742b47cbf1668b176f8b216f.jpg?x=548&y=366\/zeiglers-wunderbare-welt-des-fussballs","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601845200,"stop":1601847000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601847000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Hubert und Staller","descr":"Eine junge Frau liegt tot auf einer Kuhweide. Am Arm tr\u00e4gt sie einen goldenen Armreif, der nicht so ganz zu ihrer einfachen Kleidung passt. Von dem Kleinkriminellen Baldur erfahren Hubert und Staller, wer die Tote ist: Es handelt sich um die rum\u00e4nische Gastarbeiterin Danila, die in der Kneipe des zwielichtigen Konopka gearbeitet hat. Hubert und Staller verfolgen verschiedene F\u00e4hrten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea33dae118c3a868e272066d38667d057f1fea16.jpg?x=548&y=366\/hubert-und-staller","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601847000,"stop":1601849700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601849700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Hubert und Staller","descr":"Hubert und Staller werden Zeuge eines Tankstellen\u00fcberfalls. Der R\u00e4uber kann fliehen, doch der Fall scheint schnell gel\u00f6st: Die DNA-Spuren am Tatort geh\u00f6ren zu Heiko Martens. Es gibt nur ein Problem: Der Mann ist tot! Er wurde nach einem Bootsungl\u00fcck als vermisst gemeldet und erst k\u00fcrzlich offiziell f\u00fcr verstorben erkl\u00e4rt. Hubert und Staller vermuten dahinter ein abgekartetes Spiel des Ehepaars.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d80c5a3cc904e463146f45cc7994e8d84af9a47.jpg?x=548&y=366\/hubert-und-staller","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601849700,"stop":1601852700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601852700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"OFFSTAGE mit March","descr":"Der garagig-punkige Approach von March gemahnt in Kombination mit der rauen und kr\u00e4ftigen Stimme von Frontfrau Fleur hie und da an Courtney Loves Hole, dann kommt aber wieder ein brachiales Psych-Rock-Riff um die Ecke und katapultiert den H\u00f6rer in ein ganz anderes Sound-Universum. Die belgisch-niederl\u00e4ndische Formation aus der Stadt Breda um S\u00e4ngerin und Gitarristin Fleur wurde einmal in der Presse so beschrieben: \"Brody Dalle und John Coffey gr\u00fcnden eine EpiFat-Band\". Und tats\u00e4chlich: \u00c4hnlich wie bei den Bands der legend\u00e4ren US-Punk-Labels Epitaph und Fat Wreck Chords stehen bei March Haltung, Attit\u00fcde und Spa\u00df ganz vorne, gepaart mit Spielfreude und K\u00f6nnen. Die Band schnappt sich ein Best Of aus Garagenrock, Psychedelic Rock und Punkrock und macht daraus eine unwiderstehliche Party-Mischung, die sie schon durch zahlreiche europ\u00e4ische L\u00e4nder gef\u00fchrt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45027cb79a1c1839f397231404c4c8cdf23c9674.jpg?x=548&y=366\/offstage-mit-march","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601852700,"stop":1601856300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601856300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"OFFSTAGE mit Dritte Wahl","descr":"Seit 1986 sind Dritte Wahl eine sichere Bank in Sachen deutschsprachigem Punkrock. Sie haben bereits eine zweistellige Zahl Alben auf dem Buckel. Darauf zu h\u00f6ren: straight nach vorne gespielter Punkrock, teils versetzt mit Metal-Elementen, und politisch motivierte Texte. Noch zu DDR-Zeiten gegr\u00fcndet, kamen die Rostocker Punkrocker von Dritte Wahl immer mit einem blauen Auge davon und mussten laut S\u00e4nger Gunnar keine Repressalien erleiden. In der Urbesetzung waren sie zu viert. 1991 verlie\u00df Bassist Toralf \"Holm\" Bornh\u00f6ft die Band, um sich seiner Bienenzucht zu widmen, S\u00e4nger Marko \"Busch'n\" Busch \u00fcbernahm den Bass. Als Trio feierte die Band gro\u00dfe Szene-Erfolge und nahm mit Songs wie \"Macht die Augen auf\" und \"Mainzer Stra\u00dfe\" deutlich Stellung gegen Rechts und Gentrifizierung. 1998 gr\u00fcndeten sie ihr eigenes Label, auf dem sie seither ihre Alben, Compilations und Live-Videos herausbringen. 2005 verstarb S\u00e4nger Busch'n an Magenkrebs. Auf seinen Wunsch hin machte die Band weiter. Stefan Ladwig von Crushing Caspars \u00fcbernahm am Bass, Gitarrist Gunnar Schr\u00f6der singt seitdem. 2013 erschien zum 25. Bandjubil\u00e4um ein Tributalbum mit 25 Dritte Wahl-Coversongs, eingespielt von befreundeten Punkbands. 2015 kam Holger H., Drummer der M\u00fcnsteraner Punkband Daddy Longleg, als Gitarrist und Keyboarder dazu. 2017 erreichte das Album \"10\" Platz 12 in den Albumcharts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/54d1f5dd1707fecc68f3c2e8e00243e729ae2e26.jpg?x=548&y=366\/offstage-mit-dritte-wahl","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601856300,"stop":1601860200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601860200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Rockpalast: The Idiots \u2013 Rock Hard Festival 2019","descr":"Rockpalast ist das Kultprogramm mit w\u00f6chentlichem Sendeplatz und regelm\u00e4\u00dfigen zus\u00e4tzlichen Rockn\u00e4chten. Es gibt genauso Newcomer zu sehen wie Konzerte bekannter Gr\u00f6\u00dfen. Nicht zu vergessen die Sch\u00e4tze aus dem reichhaltigen Rockpalast-Archiv.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601860200,"stop":1601861100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601861100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Drei Stardirigenten \u2013 Eine Familie","descr":"Neeme J\u00e4rvi und seine S\u00f6hne Kristjan und Paavo haben im Jahr 2000 ein Festival in der estnischen Hafenstadt P\u00e4rnu gegr\u00fcndet. 2019 stand das St\u00fcck \"Birthday Korale NJ 80\" auf dem Programm, das Kristjan zum 80. Geburtstag seines Vaters komponiert hat. Die Sendung begleitet die Proben mit dem Orchester, zeigt das Festivalleben an der Ostseek\u00fcste und besucht die Familie J\u00e4rvi in ihrem Ferienhaus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6552ffc6da96cf84191c3df72b61808eeeb71d85.jpg?x=548&y=366\/drei-stardirigenten-eine-familie","genre":"Report, Dokumentation","start":1601861100,"stop":1601863800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601863800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"\u00d2rain \u2013 Das Geheimnis um Beethovens schottische Lieder","descr":"Eine Fu\u00dfnote weckte Michael Klevenhaus' Neugier. Der Bonner G\u00e4lisch-Experte wollte herausfinden, wie es dazu kam, dass Beethoven \u00fcber 20 Lieder g\u00e4lischen Ursprungs bearbeitet hatte. Auf einer Reise durch die Highlands erfuhr er mehr \u00fcber Beethovens Beziehung zu seinem schottischen Verleger. Unterwegs wurde mit dem Dudelsackspieler Allan MacDonald und der S\u00e4ngerin Mairi MacInnes musiziert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0458ec9adaab765814353355475cb0e15baa22d5.jpg?x=548&y=366\/rain-das-geheimnis-um-beethovens-schottische-lieder","genre":"Report, Dokumentation","start":1601863800,"stop":1601867100,"country":"A\/GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601867100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Presseclub","descr":"Journalistinnen und Journalisten mit unterschiedlichen Standpunkten analysieren aus unterschiedlichen Blickwinkeln politische Ereignisse und Entwicklungen. Dabei wird der Hintergrund von Schlagzeilen aufgehellt, und es entsteht im Dialog ein Wettstreit um die Interpretation von politischen Vorg\u00e4ngen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e392e500374eb6b430c31541cc1261d558fc8aca.jpg?x=548&y=366\/presseclub","genre":"Report, Diskussion","start":1601867100,"stop":1601869500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601869500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Abenteuer Erde: Herbstwelten","descr":"Der Herbst ist eine Jahreszeit der Herausforderungen. Nur wer jetzt die richtigen Vorbereitungen trifft, wird den kommenden Winter \u00fcberleben. Der Film zeigt die verschiedenen \u00dcberlebensstrategien der Tier-und Pflanzenwelt in opulenten Bildern. Ob Eichh\u00f6rnchen, Hirsch, Baldachinspinne oder Kraniche \u2013 die Kamera ist ganz nah dabei, wenn sich die Tiere diesen Herausforderungen stellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85cd9802517f5d81455ba0a8512ca1604ec57425.jpg?x=548&y=366\/abenteuer-erde-herbstwelten","genre":"Report, Dokumentation","start":1601869500,"stop":1601872500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}