{"1601094000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Bonn","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen f\u00fcr die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86b719cd952507b6efc081e4a15a5051ba461e1f.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-bonn","genre":"Report, Magazin","start":1601094000,"stop":1601095800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601095800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Duisburg","descr":"Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg S\u00fcd oder Rheinhausen \u2013 in der Informationssendung werden B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger und alle Interessierten f\u00fcndig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ae6821d4de8b05ccfc20ea91e82af070f587357.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-duisburg","genre":"Report, Magazin","start":1601095800,"stop":1601097600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601097600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Sehen statt H\u00f6ren \u2013 Ein Wochenmagazin f\u00fcr H\u00f6rgesch\u00e4digte","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab21ca29ab2bb2977867f1588232650dd15c467b.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren-ein-wochenmagazin-fuer-hoergeschaedigte","genre":"Report, Magazin","start":1601097600,"stop":1601099400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601099400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Sendung mit dem Elefanten: Geb\u00e4rdenspecial","descr":"Der allerbeste Freund der Maus hat jetzt auch seine eigene Sendung. Fr\u00f6hlich stapfend und unbek\u00fcmmert trompetend leitet der kleine, blaue Elefant durch das Unterhaltungsmagazin zum Staunen, Entdecken, Lachen und Mitmachen, das sich speziell an Fernsehanf\u00e4nger richtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a05f0197f7494af73d117653c992abb9e52cca21.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-dem-elefanten-gebaerdenspecial","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601099400,"stop":1601100900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601100900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Kinder meiner Braut","descr":"Dr. Michael Mangold m\u00f6chte endlich seine Lebensgef\u00e4hrtin Lena Stern heiraten und mit ihr einen ganzen Haufen Kinder bekommen. Zumindest letzteres geht blitzschnell in Erf\u00fcllung, als eines Morgens drei Kinder vor der T\u00fcr stehen. Eigentlich wollten die Kids nach dem Tod ihrer Eltern zu ihrem Onkel J\u00f6rg, Lenas Ex-Verlobtem. Notgedrungen nehmen Michael und Lena die Kleinen vor\u00fcbergehend bei sich auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/695e3f68e0daa198eb50cf3e2d4fdb82b5919414.jpg?x=548&y=366\/die-kinder-meiner-braut","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1601100900,"stop":1601106300,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601106300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1601106300,"stop":1601109000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601109000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601109000,"stop":1601110800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601110800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Quarks: Wasser f\u00fcr NRW \u2013 \u00fcberraschende Geschichten \u00fcber unsere Talsperren","descr":"Nirgendwo sonst in Deutschland gibt es so viele gro\u00dfe Talsperren wie in Nordrhein-Westfalen. Sie sch\u00fctzen vor Hochwasser und sie versorgen die Menschen mit Trinkwasser. Ein Filmteam machte einen Test, um herauszufinden, ob das Wasser aus den Talsperren besser als das Grundwasser oder das Uferfiltrat schmeckt. Zudem fragte es nach, was bei D\u00fcrre passieren w\u00fcrde und wie sicher die Staumauern sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b0f66053dfafd579dbbecbed65cea1bb078cb908.jpg?x=548&y=366\/quarks-wasser-fuer-nrw-ueberraschende-geschichten-ueber-unsere-talsperren","genre":"Report, Magazin","start":1601110800,"stop":1601112600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601112600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Sendung mit der Maus","descr":"Wie kommen die L\u00f6cher in den K\u00e4se? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es nat\u00fcrlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c69b2c0ea113996d82e1bc8b72cd91ad5c43bb4.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-der-maus","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601112600,"stop":1601114400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601114400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Markt","descr":"Das Wirtschafts- und Verbrauchermagazin im WDR Fernsehen bietet Hintergrundinformationen, spannende Geschichten und n\u00fctzliche Tipps.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7deb3d176f4270c4c84a5e47ed417af9801dfd3.jpg?x=548&y=366\/markt","genre":"Report, Magazin","start":1601114400,"stop":1601117100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601117100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Doc Esser \u2013 Das Gesundheits-Magazin","descr":"Der Herbst mit seinen nebelverhangenen und d\u00fcsteren Tagen schl\u00e4gt so manchem auf das Gem\u00fct. Dabei tut eine positive Lebenseinstellung nicht nur der Seele gut, sie hilft auch, k\u00f6rperlich gesund zu bleiben und das Immunsystem zu st\u00e4rken. Doc Esser zeigt, wie stressige und belastende Situationen besser bew\u00e4ltigt werden k\u00f6nnen. Unterst\u00fctzt wird er von der Schauspielerin Ines Marie Westernstr\u00f6er.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e717dba86ccd55435dd7c517d5ee9f02119e996.jpg?x=548&y=366\/doc-esser-das-gesundheits-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1601117100,"stop":1601119800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601119800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Unsere Jahreszeiten \u2013 Wenn der Herbst kommt...","descr":"Der Herbst, die bunte Jahreszeit! Die Natur strahlt in allen Farben. Der Herbst ist \u00dcbergangszeit. Menschen, Tiere und Vegetation bereiten sich auf den Winter vor. Ruhe kehrt ein. In Telgte im M\u00fcnsterland findet immer am Anfang des Herbsts ein gro\u00dfer Pferdemarkt statt. Seit Generationen. Solche Viehm\u00e4rkte waren f\u00fcr die Bauern ein wichtiges Ereignis: Die Felder waren bestellt, f\u00fcr die Tiere gab es nichts mehr zu tun. Sie wurden verkauft, um sie nicht durch den Winter f\u00fcttern zu m\u00fcssen. Franz L\u00fcrwer ist schon als kleiner Junge mit seinem Vater jedes Jahr nach Telgte gezogen, um Pferde zu verkaufen: \"Das war genauso wichtig wie Weihnachten!\", erinnert er sich. Inzwischen zieht der Pferdemarkt vor allem Reitsportler und Reitstallbesitzer an, aber Franz L\u00fcrwer ist bis heute jedes Jahr dabei, um per Handschlag Ponys, Kutsch- oder Reitpferde zu verkaufen. Der Herbst ist auch die Zeit der Ernte. Im Siebengebirge beginnt die Traubenlese, im \"Kappesland\" \u2013 so hei\u00dft die Anbau-Region um Krefeld \u2013 der Kohlschnitt. Frank Stieger leitet eine der letzten Sauerkraut-Fabriken im Kappesland. Sein Vater und sein Sohn arbeiten mit, versetzen den geraspelten Wei\u00dfkohl mit Salz und lassen ihn fermentieren. Das Rezept ist einfach und uralt. Sauerkraut ist besonders vitaminreich, wichtig in den dunklen Monaten. Die Menschen wussten es schon immer zu sch\u00e4tzen. Sauerkraut vom Niederrhein, so hei\u00dft es, sei schon auf der Weltumseglung von James Cook im 18. Jahrhundert dabei gewesen, um die Mannschaft vor Skorbut zu bewahren. Anfang November holt Tobias K\u00f6hler seine K\u00fche von der Weide. Das Gras im Sauerland reicht nicht mehr, um die Herde zu ern\u00e4hren. Der Viehtrieb hat es in sich, Familie und Freunde m\u00fcssen helfen und aufpassen, dass die 20 K\u00fche auf ihrem Weg nicht ausrei\u00dfen. Tobias K\u00f6hler f\u00e4hrt mit dem Fahrrad vorneweg und geleitet seine Tiere sicher in den Winterstall. Der Herbst ist auch die Zeit der Br\u00e4uche. Mitte November finden \u00fcberall in Nordrhein-Westfalen Martinsumz\u00fcge mit selbstgebastelten Laternen statt. F\u00fcr die Kinder einer katholische Grundschule in K\u00f6ln ist der Martinszug der H\u00f6hepunkt des Jahres. Am Ende des Zugs wird ein riesiges Feuer entz\u00fcndet, w\u00e4hrend Sankt Martin seinen Mantel teilt. Viele Menschen genie\u00dfen den Herbst trotz der kalten Witterung. Ein Verein im Tecklenburger Land l\u00e4sst jetzt die Drachen steigen . Und auf der Bislicher Insel, einem Naturschutzgebiet am Niederrhein, gehen Ricarda Sahl und Stefan Wenzel aus D\u00fcsseldorf schon seit Jahren mit der Fotokamera auf die Suche nach seltenen Wasserv\u00f6geln. Der Herbst drau\u00dfen in der Natur ist ein Erlebnis \u2013 Ausgleich f\u00fcr stressiges Leben und Arbeiten in der Stadt. F\u00fcr Norbert Stock in Oelde im M\u00fcnsterland bedeutet der Herbst jede Menge Arbeit. Er und seine Frau stellen Holzspielzeug her, Puppenwiegen, Ritterburgen, Bauernh\u00f6fe. Schon in wenigen Wochen werden sie als Geschenke unter dem Weihnachtsbaum liegen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a5aeff0561c55313020782083f92fe1969a0b05f.jpg?x=548&y=366\/unsere-jahreszeiten-wenn-der-herbst-kommt","genre":"Report, Dokumentation","start":1601119800,"stop":1601125200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601125200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Dieter Hallervorden \u2013 Lachgeschichten","descr":"Dieter Hallervorden pr\u00e4gte der ausgesprochen schwarze Humor seiner Mutter. Sein Vorbild Heinz R\u00fchmann sah er erstmals im Kinderkino; in den 60-ern bringt er diese seine Erfahrungen auf den H\u00f6hepunkt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab3622edaf2ab86f9af79cdcf238c3a6ad2f4b7b.jpg?x=548&y=366\/dieter-hallervorden-lachgeschichten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601125200,"stop":1601126700,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601126700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Monsieur Pierre geht online","descr":"Der Rentner Pierre lebt seit dem Tod seiner Frau zur\u00fcckgezogen. Um ihn aus seiner Isolation zu holen, schenkt ihm seine Tochter einen Computer. Nach anf\u00e4nglichen Schwierigkeiten entfaltet Pierre sogar einen Lerneifer f\u00fcr die digitale Welt: Er hat ein Datingportal entdeckt und nutzt die M\u00f6glichkeit, mit einer jungen Frau zu flirten. Das f\u00fchrt allerdings zu ungeahnten Schwierigkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6476b63a5238d620d02ddd784511735066e0add.jpg?x=548&y=366\/monsieur-pierre-geht-online","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1601126700,"stop":1601132400,"country":"A\/F\/D\/B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601132400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wir werden Camper","descr":"Camping kann Urlaub f\u00fcr kleines Geld sein, aber auch Luxus auf vier R\u00e4dern: Vom Familienzelt f\u00fcr ein paar hundert Euro bis hin zum vollintegrierten Wohnmobil mit Dusche und Solarstrom \u2013 es ist f\u00fcr jeden etwas dabei! \u2013 Folge 4: Familie Melssen aus D\u00fcren und Familie Fischer aus Siegen Jan und Sarah Melssen aus D\u00fcren sind reif f\u00fcr die Urlaubssaison. Was ihnen dazu aber noch fehlt, ist das richtige Reisegef\u00e4hrt. Und das soll nicht nur die beiden beherbergen, sondern auch Sohnemann Henry (3) und Vierbeiner Ninjo. Die beiden testen ihr neues Campingdomizil im ersten gemeinsamen Familienurlaub in der Vulkan-Eifel \u2013 eine traumhafte Ferienregion mit faszinierenden Maar-Seen und wundersch\u00f6n gelegenen Campingpl\u00e4tzen. Dort lernt die junge Familie auch, dass campen ganz sch\u00f6n viel Zeit erfordern kann... Anna und Kevin Fischers Leben hat sich in den letzten zwei Jahren komplett ver\u00e4ndert: T\u00f6chterchen Amelie kam auf die Welt und sie haben ein H\u00e4uschen im Siegerland gebaut. Kevin verbrachte als Kind alle Sommerurlaube mit seinen Eltern im Zelt auf einem Campingplatz in Italien. An dem Ort voller Kindheitserinnerungen wird sich erst zeigen, ob der Preisschlager aus dem Internet wirklich halten kann, wovon die Fischers tr\u00e4umen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601132400,"stop":1601135100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601135100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Kochen mit Martina und Moritz","descr":"Das beste Kartoffelp\u00fcree kommt nat\u00fcrlich nicht aus der T\u00fcte, sondern es wird frisch zubereitet. In dieser Sendung zeigt das kochende Ehepaar, wie man ein perfektes P\u00fcree macht und welche Zutaten daf\u00fcr notwendig sind. Au\u00dferdem verraten Martina und Moritz ihr Lieblingsrezept, wenn viele G\u00e4ste zu bewirten sind und bereiten u.a. ein Gratin aus Kartoffelp\u00fcree mit Hackfleisch und Sauerkraut zu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7342016272e3d7e4b84a2b077322a855357c5732.jpg?x=548&y=366\/kochen-mit-martina-und-moritz","genre":"Report, Magazin","start":1601135100,"stop":1601136900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601136900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Westart","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/813c492bbfb6728588d8cef4dd3a414dbb801138.jpg?x=548&y=366\/westart","genre":"Report, Magazin","start":1601136900,"stop":1601138700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601138700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1601138700,"stop":1601141400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601141400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601141400,"stop":1601143200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601143200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601143200,"stop":1601144100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601144100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die verr\u00fcckten 80er \u2013 Das Lieblingsjahrzehnt der Deutschen","descr":"Die 1980er-Jahre waren unglaublich facettenreich. Politisch war es ein Jahrzehnt des v\u00f6lligen Umbruchs, modisch ein Aufbegehren gegen Normen, gesellschaftlich eine permanente Demonstration des B\u00fcrgerwillens und musikalisch eine Aufhebung der Grenzen. Prominente Zeitzeugen wie Hannes Jaenicke, Annette Frier, Norbert Bl\u00fcm oder Peter und Stephan Brings erz\u00e4hlen, wie sie die 80er erlebt haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a73b49920ba495dfa6f59b933ce9944ca0c6a9b.jpg?x=548&y=366\/die-verrueckten-80er-das-lieblingsjahrzehnt-der-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601144100,"stop":1601149500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601149500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Ladies Night","descr":"Unter den G\u00e4sten ist Ingrid K\u00fchn. Mit scharfen Alltagsbeobachtungen strapaziert die gestandene Frau voller praktischer Intelligenz immer wieder die Lachmuskeln und nimmt sich dabei auch gern mal selbst auf die Schippe. Ebenfalls mit von der Partie ist Martina Schwarzmann. Die vielfach preisgekr\u00f6nte Kabarettistin begeistert das Publikum schon seit Jahren mit ihrem au\u00dfergew\u00f6hnlichen bajuwarischen Humor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3fb69199faebb93f605ed44c9c6e4826730076a.jpg?x=548&y=366\/ladies-night","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601149500,"stop":1601152200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601152200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Carolin Kebekus Show","descr":"Carolin Kebekus deckt diesmal eine bisher unbekannte Verschw\u00f6rungstheorie auf und pr\u00e4sentiert ein St\u00fcck, das sich mit Feminismus als Verkaufsschlager besch\u00e4ftigt, denn dieses Thema ist heute enorm wichtig. In diesem Zusammenhang geht sie der Frage nach, ob T-Shirts mit Feminismus-Aufdrucken wirklich zur Gleichberechtigung beitr\u00fcgen. Als G\u00e4ste erwartet sie Hazel Brugger und Moritz Neumeier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69d6b81159a0a4320860b9e72020490dacbc3b40.jpg?x=548&y=366\/die-carolin-kebekus-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601152200,"stop":1601154900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601154900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Carolin Kebekus Show","descr":"In dieser Ausgabe der \"Carolin Kebekus Show\" begr\u00fc\u00dft die Gastgeberin den Moderator Kai Pflaume. Gemeinsam treten sie einen Wettstreit um 15 Sekunden frei verf\u00fcgbare Sendezeit an. Titel des Spiels: \"Caro & Kai gegen Das Erste\". Au\u00dferdem gibt es ein Wiedersehen mit \"Rebecca & Larissa\", die sich mit dem Thema \"Ern\u00e4hrung\" besch\u00e4ftigen. Einen runden Geburtstag gibt es in der neuen Ausgabe auch: Carolin Kebekus feiert \"60 Jahre Pille\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69d6b81159a0a4320860b9e72020490dacbc3b40.jpg?x=548&y=366\/die-carolin-kebekus-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601154900,"stop":1601157600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601157600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lisa Feller: Der N\u00e4chste, bitte!","descr":"In diesem Programm widmet sich die Kabarettistin Lisa Feller vor allem der Problematik ihres Singledaseins. Dabei plaudert sie locker aus dem N\u00e4hk\u00e4stchen \u00fcber das Ph\u00e4nomen des \"Homo Testosteron\", die Verkupplungsversuche ihrer Freundinnen und ihre Checkliste f\u00fcr eine erste Verabredung. Aber auch die Bindungsangst des starken Geschlechts und der eigene Kampf um die Traumfigur werden angesprochen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f20cf2ae98389d12908f83e7c8e47543a7408ebf.jpg?x=548&y=366\/lisa-feller-der-naechste-bitte","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601157600,"stop":1601163000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601163000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Ladies Night","descr":"Unter den G\u00e4sten ist Ingrid K\u00fchn. Mit scharfen Alltagsbeobachtungen strapaziert die gestandene Frau voller praktischer Intelligenz immer wieder die Lachmuskeln und nimmt sich dabei auch gern mal selbst auf die Schippe. Ebenfalls mit von der Partie ist Martina Schwarzmann. Die vielfach preisgekr\u00f6nte Kabarettistin begeistert das Publikum schon seit Jahren mit ihrem au\u00dfergew\u00f6hnlichen bajuwarischen Humor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3fb69199faebb93f605ed44c9c6e4826730076a.jpg?x=548&y=366\/ladies-night","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601163000,"stop":1601165700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601165700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Carolin Kebekus Show","descr":"In dieser Ausgabe der \"Carolin Kebekus Show\" begr\u00fc\u00dft die Gastgeberin den Moderator Kai Pflaume. Gemeinsam treten sie einen Wettstreit um 15 Sekunden frei verf\u00fcgbare Sendezeit an. Titel des Spiels: \"Caro & Kai gegen Das Erste\". Au\u00dferdem gibt es ein Wiedersehen mit \"Rebecca & Larissa\", die sich mit dem Thema \"Ern\u00e4hrung\" besch\u00e4ftigen. Einen runden Geburtstag gibt es in der neuen Ausgabe auch: Carolin Kebekus feiert \"60 Jahre Pille\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69d6b81159a0a4320860b9e72020490dacbc3b40.jpg?x=548&y=366\/die-carolin-kebekus-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601165700,"stop":1601168400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601168400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die verr\u00fcckten 80er \u2013 Das Lieblingsjahrzehnt der Deutschen","descr":"Die 1980er-Jahre waren unglaublich facettenreich. Politisch war es ein Jahrzehnt des v\u00f6lligen Umbruchs, modisch ein Aufbegehren gegen Normen, gesellschaftlich eine permanente Demonstration des B\u00fcrgerwillens und musikalisch eine Aufhebung der Grenzen. Prominente Zeitzeugen wie Hannes Jaenicke, Annette Frier, Norbert Bl\u00fcm oder Peter und Stephan Brings erz\u00e4hlen, wie sie die 80er erlebt haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a73b49920ba495dfa6f59b933ce9944ca0c6a9b.jpg?x=548&y=366\/die-verrueckten-80er-das-lieblingsjahrzehnt-der-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601168400,"stop":1601173800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601173800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Vom Halterner Silbersee in die Hohe Mark","descr":"Dieser Ausflug f\u00fchrte von den Silberseen \u00fcber den H\u00f6henzug Hohe Mark bis nach Rees am Rhein. Im Zentrum stand das Waldbaden \u2013 dieser Trend aus Japan soll die Achtsamkeit f\u00f6rdern. Unterwegs wurden im Arboreteum Grenzenlust Geh\u00f6lze aus dem 18. Jahrhundert bewundert, mit der Wolfexpertin Anja Baum nach Spuren gesucht, eine Wanderung mit Eseln unternommen und im Treideldorf Krudenburg haltgemacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8caab95fcaeb285f7cca8c156d7ee8b2414a95e0.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-vom-halterner-silbersee-in-die-hohe-mark","genre":"Report, Reportage","start":1601173800,"stop":1601179500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}