{"1600574700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1600574700,"stop":1600577400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600577400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600577400,"stop":1600579200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600579200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Der Vorkoster","descr":"Keine andere Nation hat so ein inniges Verh\u00e4ltnis zum Grundnahrungsmittel Brot wie die Deutschen, nirgendwo anders ist die Vielfalt so gro\u00df. St\u00e4ndig kommen neue Sorten hinzu. Vorkoster Bj\u00f6rn Freitag findet heraus, worin die Unterschiede liegen und woher unser t\u00e4gliches Brot tats\u00e4chlich kommt. Doch nicht nur deutsches Brot steht auf dem Programm. Bis nach Schweden f\u00fchrt Bj\u00f6rn Freitag seine Reise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc37350bfc233edcdda0135a28d4ec89ae9561e5.jpg?x=548&y=366\/der-vorkoster","genre":"Report, Magazin","start":1600579200,"stop":1600581000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600581000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Kochen mit Martina und Moritz","descr":"Das Wort Herbst l\u00e4sst sich vom englischen Ausdruck Harvest ableiten, was wiederum ein Begriff f\u00fcr die Erntezeit ist, dann werden auch weltweit Erntedankfeste gefeiert. Die TV-K\u00f6che lassen sich vom reichhaltigen Angebot verzaubern, das die Jahreszeit bietet: Mit Birnen, Bohnen und Speck bereiten sie einen fast vergessenen Klassiker zu. Zudem servieren sie Schmorgurken mit gebratener Blutwurst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7342016272e3d7e4b84a2b077322a855357c5732.jpg?x=548&y=366\/kochen-mit-martina-und-moritz","genre":"Report, Magazin","start":1600581000,"stop":1600582800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600582800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Autokino meets Klassik (Teil 1)","descr":"Was in Corona-Zeiten bisher unm\u00f6glich schien, hat der Pianist Alexander Krichel nun seinem Publikum geschenkt: ein konzertantes Gemeinschaftserlebnis in einem Autokino in Iserlohn. Wo sich sonst Leinwandhelden tummeln, drehte sich einen Abend lang alles um Beethoven und Liszt. Rund 200 Klassikfans verfolgten Krichels Klavierabend \u00fcber ihre Autoradios und sahen dem Pianisten per Gro\u00dfbildleinwand auf die Finger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f03af33ec683c99542a125c960e4f2cec21d37.jpg?x=548&y=366\/autokino-meets-klassik-teil-1","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600582800,"stop":1600585800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600585800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"De Fallas \"Dreispitz\" in der Alhambra","descr":"Am 22. Juli 1919 wurde das Ballett \"Der Dreispitz\" von Manuel de Falla im Londoner Alhambra-Theater uraufgef\u00fchrt. F\u00fcr die Gestaltung des B\u00fchnenbildes wurde kein Geringerer als Pablo Picasso verpflichtet. Hundert Jahre sp\u00e4ter dirigierte Pablo Heras-Casado das Meisterwerk in seiner Heimatstadt im Renaissance-Schloss Palacio de Carlos V. Dieser Film zeigt die Entstehungsgeschichte dieser Auff\u00fchrung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2215282d403a231cccf6a227e2d3bdc63a083a2a.jpg?x=548&y=366\/de-fallas-dreispitz-in-der-alhambra","genre":"Report, Dokumentation","start":1600585800,"stop":1600588500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600588500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Westart","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/813c492bbfb6728588d8cef4dd3a414dbb801138.jpg?x=548&y=366\/westart","genre":"Report, Magazin","start":1600588500,"stop":1600590300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600590300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"K\u00f6lner Treff","descr":"In dieser Talkrunde kommen so einige Themen zur Sprache. Eingeladene G\u00e4ste, die eine au\u00dfergew\u00f6hnliche und bewegende Lebensgeschichte haben, treffen sich im Studio zum Gespr\u00e4ch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7a96482090c1ade38672d952684e2da523bcec1.jpg?x=548&y=366\/koelner-treff","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1600590300,"stop":1600595700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600595700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Mega-Attraktion CentrO \u2013 Von der Stahlk\u00fcche zur Goldgrube","descr":"Als die Zeiten von Kohle, Eisen und Stahl in der Stadt Oberhausen endeten, begann mit dem CentrO ein ganz neues Kapitel, das bis heute nicht unumstritten ist. Das Einkaufsparadies sollte das Ruhrgebiet in eine bessere Zukunft f\u00fchren. Ein Filmteam blickte hinter die Kulissen des Shoppingcenters und entdeckte die Geschichten von Menschen, in deren Leben dieser Ort eine besondere Rolle spielt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d8667ff1228e7c3b5596101dae3a2c2d673b7fb.jpg?x=548&y=366\/mega-attraktion-centro-von-der-stahlkueche-zur-goldgrube","genre":"Report, Dokumentation","start":1600595700,"stop":1600598400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600598400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Zeit mit euch","descr":"Drei befreundete Paare treffen sich zum gem\u00fctlichen Essen, um den angehenden Ruhestand des Journalisten Paul zu feiern. Dann l\u00e4sst Klaus die Bombe platzen: Er gesteht seiner Frau Marlene und den anderen Anwesenden, dass er seit Jahren eine Aff\u00e4re mit einer Frau hat, die nun ein Kind von ihm erwartet. Nach diesem folgenreichen Abend geben einige der Anwesenden ihrem Leben eine neue Richtung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42fb782f6bd2d93eb5d316599a6f321fd65a7722.jpg?x=548&y=366\/die-zeit-mit-euch","genre":"Film, Tragikom\u00f6die","start":1600598400,"stop":1600603800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600603800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit unterwegs \u2013 anne Ruhr","descr":"Die Ruhr \u2013 etwa 220 Kilometer schl\u00e4ngelt sie sich von ihrer Quelle nahe Winterberg bis zur M\u00fcndung in den Rhein in Duisburg. Fr\u00fcher verdreckter Transportweg f\u00fcr die Kohleindustrie \u2013 heute Lieferant f\u00fcr Trink- und Brauchwasser. F\u00fcr die Menschen aber noch viel mehr. Die \"Lokalzeit unterwegs\" erz\u00e4hlt Geschichten von Menschen, die an der Ruhr leben, arbeiten, entspannen, ihrem Hobby nachgehen. Einfach gesagt: Die die Ruhr lieben!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1a2fca2a272f4992ea72887f39d621ab641fd13.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-unterwegs-anne-ruhr","genre":"Report, Magazin","start":1600603800,"stop":1600606500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600606500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Mit dem Fahrrad vom Brocken nach Bielefeld","descr":"F\u00fcr zwei Moderatoren hie\u00df es ab durch die Mitte Deutschlands. Sie radelten vom Brocken, dem h\u00f6chsten Berg im Harz, zur alten Kaiserstadt Goslar und dann Richtung Weserbergland. Beim UNESCO-Weltkulturerbe Kloster Corvey \u00fcberquerten sie die Grenze nach NRW. Unterwegs warteten allerlei Abenteuer: Unter anderem die gr\u00f6\u00dfte Doppelseilrutsche Europas, die Grube Dorothea und das Freilichtmuseum Detmold.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-mit-dem-fahrrad-vom-brocken-nach-bielefeld","genre":"Report, Reportage","start":1600606500,"stop":1600609200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600609200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Teutoburger Wald \u2013 In acht Etappen auf dem Hermannsweg","descr":"Der Herbst ist Wanderzeit, und der Hermannsweg einer der bekanntesten Wanderwege Deutschlands. Mehr als 156 Kilometer f\u00fchrt er \u00fcber die H\u00f6hen des Teutoburger Waldes \u2013 vorbei an den D\u00f6renther Klippen, am Schloss Iburg mit seinem imposanten Rittersaal, an Bielefeld mit seiner alten Textiltradition, an den mystischen Externsteinen und am Hermannsdenkmal. Andrea Grie\u00dfmann wandert acht Etappen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/179fa2e52d7b82fa72b9dbc56def70744a019fc9.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-teutoburger-wald-in-acht-etappen-auf-dem-hermannsweg","genre":"Report, Reportage","start":1600609200,"stop":1600611900,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600611900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Morden im Norden \u2013 Die Teufelsinsel","descr":"Als der Rasenm\u00e4herroboter von Anke und Gerd Siebert sich in der Kleingartenanlage selbstst\u00e4ndig macht, st\u00f6\u00dft er auf der Nachbarparzelle auf die Leiche von Isa Kirchner, die mit einer Kopfverletzung tot im Garten liegt. Bei der Vernehmung erz\u00e4hlen die Sieberts von einem heftigen Streit der Nachbarn am Vortag. Der Name des Witwers taucht auch im Zusammenhang mit einem alten Entf\u00fchrungsfall auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1100388f9b232f93d0c7d876f5df68c333adc46b.jpg?x=548&y=366\/morden-im-norden-die-teufelsinsel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600611900,"stop":1600614600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600614600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Morden im Norden \u2013 T\u00f6dliche Beobachtung","descr":"Im Wald wird die Leiche der 13-j\u00e4hrigen Elena gefunden; sie wurde erschossen. Am Vorabend hatte sie mit ihrer Freundin Maria gespielt, die etwas verwahrlost bei ihrem alkoholkranken Vater aufw\u00e4chst. Der hinterl\u00e4sst bei den Ermittlern einen schlechten Eindruck, doch welchen Vorteil k\u00f6nnte er vom Tod des M\u00e4dchens haben? Die pathologische Untersuchung ergibt, dass Elena Kontakt zu Pferden hatte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1100388f9b232f93d0c7d876f5df68c333adc46b.jpg?x=548&y=366\/morden-im-norden-toedliche-beobachtung","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600614600,"stop":1600617600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600617600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tiere suchen ein Zuhause","descr":"Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Au\u00dferdem werden kurze Filmbeitr\u00e4ge zum Thema Haustiere gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c663cc52fcad9c7d6e820db2551c4e47c58c411f.jpg?x=548&y=366\/tiere-suchen-ein-zuhause","genre":"Report, Magazin","start":1600617600,"stop":1600620300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600620300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1600620300,"stop":1600623000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600623000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Westpol","descr":"Das w\u00f6chentliche Magazin befasst sich mit der Landespolitik in Nordrhein-Westfalen und den Konsequenzen der Bundespolitik auf das Land \u2013 aktuell, kritisch und hintergr\u00fcndig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/220b4e8ef07b8fb53dc7eb8fce605ff1ff74d306.jpg?x=548&y=366\/westpol","genre":"Report, Magazin","start":1600623000,"stop":1600624800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600624800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600624800,"stop":1600625700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600625700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Vom Halterner Silbersee in die Hohe Mark","descr":"Dieser Ausflug f\u00fchrte von den Silberseen \u00fcber den H\u00f6henzug Hohe Mark bis nach Rees am Rhein. Im Zentrum stand das Waldbaden \u2013 dieser Trend aus Japan soll die Achtsamkeit f\u00f6rdern. Unterwegs wurden im Arboreteum Grenzenlust Geh\u00f6lze aus dem 18. Jahrhundert bewundert, mit der Wolfexpertin Anja Baum nach Spuren gesucht, eine Wanderung mit Eseln unternommen und im Treideldorf Krudenburg haltgemacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8caab95fcaeb285f7cca8c156d7ee8b2414a95e0.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-vom-halterner-silbersee-in-die-hohe-mark","genre":"Report, Reportage","start":1600625700,"stop":1600631100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600631100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Sportschau Bundesliga am Sonntag","descr":"Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fu\u00dfball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die sch\u00f6nsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein \u00dcberblick \u00fcber die aktuelle Tabelle runden das Fu\u00dfball-Bundesligawochenende ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7823ee533e23e6b7f69102643e8dc563723e303f.jpg?x=548&y=366\/sportschau-bundesliga-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1600631100,"stop":1600632900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600632900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Bielendorfer! \u2013 Eine Show geht campen","descr":"Auf dem Campingplatz \u2013 zwischen Zelt und Klappst\u00fchlen \u2013 entstehen angeblich die interessantesten Gespr\u00e4che. F\u00fcr den Gelsenkirchener studierten Psychologen, Bestsellerautor und Kabarettisten Bastian Bielendorfer ist es die perfekte B\u00fchne, um Prominente zu einer Sitzung vor seinen Wohnwagen einzuladen. Mit ihnen geht der Comedian auf eine humorvolle Spurensuche in die Heimatorte der G\u00e4ste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/18c158160705daaaf24bae265bf8fac34d8a7cf6.jpg?x=548&y=366\/bielendorfer-eine-show-geht-campen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600632900,"stop":1600635600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600635600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Zeiglers wunderbare Welt des Fu\u00dfballs","descr":"Arnd Zeigler widmet sich ganz direkt den Sorgen und N\u00f6ten seiner Zuschauer. Per Telefon spricht er mit Fans aller Vereine und Ligen \u2013 Hauptsache \u00fcber Fu\u00dfball! Zwischendurch zeigt er kleine Videoclips aus der Welt des Fu\u00dfballs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b335ffe7b11570b742b47cbf1668b176f8b216f.jpg?x=548&y=366\/zeiglers-wunderbare-welt-des-fussballs","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600635600,"stop":1600637400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600637400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Hubert und Staller","descr":"Ferdl Rauchschwarz wird tot in seiner Wohnung aufgefunden. Der Verdacht f\u00e4llt schnell auf Huberts Exfrau Pathologin Dr. Anja Licht. Sie ist auf der Video\u00fcberwachung zu sehen. Hubert und Staller nehmen sie fest, zumal sich herausstellt, dass die \u00c4rztin und der Tote ein Paar waren. Die Polizisten beginnen im beruflichen Umfeld des Toten zu ermitteln. Die L\u00f6sung liegt im Feld der Manipulation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e60e3d8e27989ea706e22a3a04b319dc944853d6.jpg?x=548&y=366\/hubert-und-staller","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600637400,"stop":1600640100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600640100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Hubert und Staller","descr":"Auf dem Klinikparkplatz steckt die Klinik\u00e4rztin Dr. Heike Kr\u00e4mer kopf\u00fcber in einem Gully und ist allem Anschein nach darin ertrunken. Der Ehemann der Toten l\u00e4sst durchblicken, dass es um ihre Ehe nicht besonders gut bestellt war, weshalb er sich keine Sorgen um seine Frau gemacht hat. Hubert und Staller finden heraus, dass die \u00c4rztin im Klinik-Pool ertrunken ist und zum Gully transportiert wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4982b884a9d6b4b8a304af2890a0e3d72a0773a0.jpg?x=548&y=366\/hubert-und-staller","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600640100,"stop":1600643100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600643100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Rockpalast: Summer Breeze 2018","descr":"Rockpalast ist das Kultprogramm mit w\u00f6chentlichem Sendeplatz und regelm\u00e4\u00dfigen zus\u00e4tzlichen Rockn\u00e4chten. Es gibt genauso Newcomer zu sehen wie Konzerte bekannter Gr\u00f6\u00dfen. Nicht zu vergessen die Sch\u00e4tze aus dem reichhaltigen Rockpalast-Archiv.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600643100,"stop":1600655700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600655700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Campingboom in NRW \u2013 Von der Knutschkugel zum Luxuscaravan","descr":"Im Urlaubsjahr 2020 schweifen viele Reiselustige nicht in die Ferne, denn mit der gr\u00f6\u00dften Wohnwagen-Verkaufsmeile Europas stellt Nordrhein-Westfalen ein Paradies f\u00fcr Campingfreunde dar. Gezeigt wird, wie diese Liebe zu Zelt und Wohnmobil begann und wie luxuri\u00f6s sie inzwischen gelebt wird. Maria Dhonau, die Grande Dame der Campingszene, berichtet, wie sie ihre ersten Caravans verkaufte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3fb133aae634815e90a11535a3c15152fcecabb.jpg?x=548&y=366\/campingboom-in-nrw-von-der-knutschkugel-zum-luxuscaravan","genre":"Report, Dokumentation","start":1600655700,"stop":1600658400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600658400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wir werden Camper","descr":"Die Tage und N\u00e4chte unter dem freien Himmelszelt zu verbringen, kann Urlaub f\u00fcr kleines Geld sein, aber auch Luxus auf vier R\u00e4dern: Vom Familienzelt f\u00fcr ein paar hundert Euro bis hin zum Wohnmobil mit Dusche und Solarstrom \u2013 es ist f\u00fcr jeden etwas dabei. Campingferien sollten jedoch gut geplant sein. Ein Filmteam begleitete Tinos Familie, die mit einem umgebauten Hot-Dog-Wagen an die Mosel fuhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/62648ff3c5442ede480838fccb8c93398b1c970e.jpg?x=548&y=366\/wir-werden-camper","genre":"Report, Dokumentation","start":1600658400,"stop":1600660200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600660200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Presseclub","descr":"Journalistinnen und Journalisten mit unterschiedlichen Standpunkten analysieren aus unterschiedlichen Blickwinkeln politische Ereignisse und Entwicklungen. Dabei wird der Hintergrund von Schlagzeilen aufgehellt, und es entsteht im Dialog ein Wettstreit um die Interpretation von politischen Vorg\u00e4ngen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e392e500374eb6b430c31541cc1261d558fc8aca.jpg?x=548&y=366\/presseclub","genre":"Report, Diskussion","start":1600660200,"stop":1600662900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}