{"1604814300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Erlebnisreisen","descr":"Mal geht es in die Natur, mal in St\u00e4dte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeitr\u00e4ge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivit\u00e4t der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1604814300,"stop":1604815500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604815500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1604815500,"stop":1604818200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604818200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604818200,"stop":1604820000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604820000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"No Sports?! \u2013 Wie kommt der Sport durch die Coronakrise?","descr":"Die Corona-Krise hat nicht nur die Wirtschaft, sondern auch die Aktivit\u00e4t von Sportlern beinahe zum Erliegen gebracht. Ein Filmteam begleitete sechs Protagonisten durch diese herausfordernde Zeit: das Eishockey-Team D\u00fcsseldorfer EG, den Fu\u00dfballverein Rot-Weiss Essen, die Schwimmerin Jessica Felsner, den Radrennfahrer Maximilian Schachmann, das Basketball-Team TG Neuss und den Gastronomen Hubert Otto.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604820000,"stop":1604821800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604821800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Kochen mit Martina und Moritz","descr":"Martina und Moritz widmen sich in dieser Sendung der sauerl\u00e4ndischen K\u00fcche, die deftig und herzhaft daher kommt. In der regionalen K\u00fcche spielen Kartoffeln, Kraut und R\u00fcben eine gro\u00dfe Rolle, und von den Schlachttieren werden alle Teile verwertet. Zubereitet werden unter anderem Gerichte wie Schlodderkabbes, Sauerkraut mit Schn\u00fcsskes und \u00d6hrkes, feines Rehragout sowie Preiselbeerkuchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7342016272e3d7e4b84a2b077322a855357c5732.jpg?x=548&y=366\/kochen-mit-martina-und-moritz","genre":"Report, Magazin","start":1604821800,"stop":1604823600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604823600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Westart","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/813c492bbfb6728588d8cef4dd3a414dbb801138.jpg?x=548&y=366\/westart","genre":"Report, Magazin","start":1604823600,"stop":1604825400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604825400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die ALDI-Entf\u00fchrung","descr":"Es ist bis heute einer der spektakul\u00e4rsten Entf\u00fchrungsf\u00e4lle in der Geschichte der Bundesrepublik. Am 29. November 1971 wurde der Essener Aldi-Mitbegr\u00fcnder Theo Albrecht entf\u00fchrt. \u00dcber mehrere Wochen hielt das ganze Ruhrgebiet den Atem an. Gegen sieben Millionen Mark L\u00f6segeld wurde der Multimillion\u00e4r schlie\u00dflich nach 17 Tagen freigelassen. Bis heute ist die H\u00e4lfte des Geldes verschwunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddc6f51f117a480e0121b9bb5a3c0df2a1549fd7.jpg?x=548&y=366\/die-aldi-entfuehrung","genre":"Report, Dokumentation","start":1604825400,"stop":1604828100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604828100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"K\u00f6lner Treff","descr":"In dieser Talkrunde kommen so einige Themen zur Sprache. Eingeladene G\u00e4ste, die eine au\u00dfergew\u00f6hnliche und bewegende Lebensgeschichte haben, treffen sich im Studio zum Gespr\u00e4ch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8acb54a6081bb9714f7a13fe53ec2510a68251a.jpg?x=548&y=366\/koelner-treff","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1604828100,"stop":1604833500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604833500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Auf nach Ameland","descr":"Im niederl\u00e4ndischen Wattenmeer liegt die Insel Ameland. Idyllisch sind die denkmalgesch\u00fctzten Ortskerne der D\u00f6rfer Buren, Nes, Ballum und Hollum mit ihren Kapit\u00e4nsh\u00e4usern aus der Walfangzeit. Ein Filmteam war dabei, als das Pferderettungsboot zu Wasser gelassen wurde, besuchte einen Strandr\u00e4uber und testete Senfsuppe und Cranberry-Bier. Die Wattwanderung verwandelte sich in eine Mutprobe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-auf-nach-ameland","genre":"Report, Reportage","start":1604833500,"stop":1604835300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604835300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Verr\u00fcckt nach Zug","descr":"Nahe der einstmals deutschen Stadt L\u00fcderitz in Namibia schwelgt das Ehepaar Leitel in Erinnerungen. Schon vor mehr als 20 Jahren haben sie Afrika bereist. Die Fahrt zur gro\u00dfen Pinguinkolonie ist ein Highlight, das die beiden damals nicht gesehen haben. Die \"African Explorer\" wartet auf die R\u00fcckkehr der G\u00e4ste. Zugmanager Senele Mkiza k\u00fcmmert sich darum, dass bis dahin die Vorr\u00e4te aufgef\u00fcllt sind","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/871a8f460b4344a3c046131b0cf7a58b5e7deb02.jpg?x=548&y=366\/verrueckt-nach-zug","genre":"Report, Dokumentation","start":1604835300,"stop":1604838000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604838000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Verr\u00fcckt nach Zug","descr":"Die 68 Reisenden des \"African Explorer\" verlassen f\u00fcr zwei Tage ihr rollendes Zuhause und erleben die karge W\u00fcste Namibias. Bevor sie den Luxus in der charmanten Lodge-Oase genie\u00dfen k\u00f6nnen, hei\u00dft es jedoch packen. Ob sich Elke mit ihrem Gep\u00e4ck zur\u00fcckhalten kann? Auch Chefreiseleiterin Anke R\u00fcsch zieht mit ihrem rollenden B\u00fcro um, da die anstehenden Touren noch organisiert werden m\u00fcssen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b302b99ff30ad1668905744589add281e814f0fc.jpg?x=548&y=366\/verrueckt-nach-zug","genre":"Report, Dokumentation","start":1604838000,"stop":1604840700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604840700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Das s\u00fcdliche Florida","descr":"Das milde Klima Floridas lockt immer mehr Deutsche, die dem Winter in ihrer Heimat entfliehen wollen. Mehr als 700 Kilometer weit ragt die Halbinsel in den Golf von Mexiko und den Atlantischen Ozean. Eines der gr\u00f6\u00dften Korallenriffs der Welt liegt gleich vor der Haust\u00fcr, und die S\u00fcmpfe des Everglade-National-Parks beherbergen Pflanzen und Tiere, die anderswo schon ausgestorben sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-das-suedliche-florida","genre":"Report, Dokumentation","start":1604840700,"stop":1604843400,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604843400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Alaska \u2013 Mit dem Zug durch die Wildnis","descr":"In Alaska sp\u00fcrt man mancherorts auch heute noch die besondere Atmosph\u00e4re der Entdecker und Goldgr\u00e4ber, die einst hier lebten. Anchorage, die einzige Gro\u00dfstadt des Landes, ist Ausgangspunkt f\u00fcr die meisten Besucher, denn von hier aus lassen sich mit unterschiedlichen Verkehrsmitteln, wie z.B. an Bord der Alaska Railroad oder einem Wasserflugzeug, Ausfl\u00fcge in die Natur Alaskas unternehmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff22aac22b879e97733ed84e92824a83ceaed122.jpg?x=548&y=366\/alaska-mit-dem-zug-durch-die-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1604843400,"stop":1604846100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604846100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Morden im Norden \u2013 Am Limit","descr":"Die Geldtransportfahrer Tom Benneke und Pawel Olkowski bemerken einen Kombi, der sie langsam verfolgt. Pl\u00f6tzlich blockiert ein maskierter Mann mit einer Panzerfaust die Stra\u00dfe und der Kombi verschlie\u00dft den einzigen Fluchtweg. Als die Kommissare Finn Kiesewetter und Lars Englen am Tatort ankommen, ist Olkowski tot und Benneke wird mit einer Gehirnersch\u00fctterung ins Krankenhaus gebracht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc5251b569f7285f025f91c35a67b583d930b4a7.jpg?x=548&y=366\/morden-im-norden-am-limit","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604846100,"stop":1604848800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604848800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Rentnercops \u2013 Willkommen im Chaos","descr":"Nach dem Umzug des Kommissariats in neue B\u00fcros herrscht Chaos. So kommt es, dass eine Akte \u00fcber den t\u00f6dlichen Autounfall einer Unternehmerin versehentlich bei G\u00fcnter und Edwin landet. Um der Unordnung zu entfliehen, k\u00fcmmern sie sich um einen Fall, der eigentlich nicht in ihren Bereich f\u00e4llt. Hui Ko hat es mit au\u00dfergew\u00f6hnlichen Opfern zu tun: Aus einem Zoogesch\u00e4ft wurden giftige Spinnen gestohlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3b212b11c305f3e94faef02b0565af7c4f4a912.jpg?x=548&y=366\/rentnercops-willkommen-im-chaos","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604848800,"stop":1604851800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604851800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Rentnercops \u2013 Ich war das nicht","descr":"In der Zeitung entdecken G\u00fcnter und Edwin Fahndungsfotos von sich. Sie sollen einen Antiquit\u00e4tenh\u00e4ndler \u00fcberfallen haben. Tats\u00e4chlichen sehen die T\u00e4ter aus wie ihre Zwillinge. Da weder G\u00fcnter noch Edwin ein Alibi vorweisen k\u00f6nnen, sind sie f\u00fcr Kommissar Ennoch vom Raubdezernat erst einmal verd\u00e4chtig. Die Rentnercops halten das Ganze zun\u00e4chst f\u00fcr einen Irrtum, bis ein weiteres Verbrechen geschieht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bdad8fdfdd3db2f618b114199cea1edbdeeb8a9.jpg?x=548&y=366\/rentnercops-ich-war-das-nicht","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604851800,"stop":1604854800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604854800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tiere suchen ein Zuhause","descr":"Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Au\u00dferdem werden kurze Filmbeitr\u00e4ge zum Thema Haustiere gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c663cc52fcad9c7d6e820db2551c4e47c58c411f.jpg?x=548&y=366\/tiere-suchen-ein-zuhause","genre":"Report, Magazin","start":1604854800,"stop":1604857500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604857500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1604857500,"stop":1604860200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604860200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Westpol","descr":"Das w\u00f6chentliche Magazin befasst sich mit der Landespolitik in Nordrhein-Westfalen und den Konsequenzen der Bundespolitik auf das Land \u2013 aktuell, kritisch und hintergr\u00fcndig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/220b4e8ef07b8fb53dc7eb8fce605ff1ff74d306.jpg?x=548&y=366\/westpol","genre":"Report, Magazin","start":1604860200,"stop":1604862000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604862000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604862000,"stop":1604862900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604862900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Taminas sch\u00f6nste Winterreisen","descr":"Im Winter zieht es viele Urlauber in den sonnigen S\u00fcden, andere tr\u00e4umen dagegen von verschneiten Berggipfeln. Tamina Kallert stellt die Highlights ihrer Winterreisen ins Sauerland und in die Eifel vor. In St. Peter Ording lie\u00df sie sich nach dem Saunabesuch den Nordsee-Wind um die Nase wehen. In Kopenhagen, Wien und Rom genoss sie die entspannte Gro\u00dfstadtatmosph\u00e4re jenseits der Hochsaison.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-taminas-schoenste-winterreisen","genre":"Report, Reportage","start":1604862900,"stop":1604868300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604868300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Sportschau Bundesliga am Sonntag","descr":"Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fu\u00dfball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die sch\u00f6nsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein \u00dcberblick \u00fcber die aktuelle Tabelle runden das Fu\u00dfball-Bundesligawochenende ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7823ee533e23e6b7f69102643e8dc563723e303f.jpg?x=548&y=366\/sportschau-bundesliga-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1604868300,"stop":1604870100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604870100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Nicht dein Ernst! \u2013 Die lieben Nachbarn","descr":"Die Moderatoren verhandeln ungeschriebene Regeln des Alltags. Zusammen mit einem prominenten Gast wird herausgefunden, wie er sich in kniffligen Situationen verh\u00e4lt und was verp\u00f6nt ist. Die pers\u00f6nliche Haltung und Anekdoten aus dem Leben der Stars sind gefragt. Diesmal geht es um den angemessenen im Umgang mit Nachbarn. Der Comedian Bastian Bielendorfer verr\u00e4t seine Tipps und Tricks.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cde468a0ab9ac11c1d7ddabfced1d8c343f1be3c.jpg?x=548&y=366\/nicht-dein-ernst-die-lieben-nachbarn","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604870100,"stop":1604872800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604872800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Zeiglers wunderbare Welt des Fu\u00dfballs","descr":"Arnd Zeigler widmet sich ganz direkt den Sorgen und N\u00f6ten seiner Zuschauer. Per Telefon spricht er mit Fans aller Vereine und Ligen \u2013 Hauptsache \u00fcber Fu\u00dfball! Zwischendurch zeigt er kleine Videoclips aus der Welt des Fu\u00dfballs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b335ffe7b11570b742b47cbf1668b176f8b216f.jpg?x=548&y=366\/zeiglers-wunderbare-welt-des-fussballs","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604872800,"stop":1604874600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604874600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Rentnercops \u2013 Willkommen im Chaos","descr":"Nach dem Umzug des Kommissariats in neue B\u00fcros herrscht Chaos. So kommt es, dass eine Akte \u00fcber den t\u00f6dlichen Autounfall einer Unternehmerin versehentlich bei G\u00fcnter und Edwin landet. Um der Unordnung zu entfliehen, k\u00fcmmern sie sich um einen Fall, der eigentlich nicht in ihren Bereich f\u00e4llt. Hui Ko hat es mit au\u00dfergew\u00f6hnlichen Opfern zu tun: Aus einem Zoogesch\u00e4ft wurden giftige Spinnen gestohlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3b212b11c305f3e94faef02b0565af7c4f4a912.jpg?x=548&y=366\/rentnercops-willkommen-im-chaos","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604874600,"stop":1604877300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604877300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Rentnercops \u2013 Ich war das nicht","descr":"In der Zeitung entdecken G\u00fcnter und Edwin Fahndungsfotos von sich. Sie sollen einen Antiquit\u00e4tenh\u00e4ndler \u00fcberfallen haben. Tats\u00e4chlichen sehen die T\u00e4ter aus wie ihre Zwillinge. Da weder G\u00fcnter noch Edwin ein Alibi vorweisen k\u00f6nnen, sind sie f\u00fcr Kommissar Ennoch vom Raubdezernat erst einmal verd\u00e4chtig. Die Rentnercops halten das Ganze zun\u00e4chst f\u00fcr einen Irrtum, bis ein weiteres Verbrechen geschieht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bdad8fdfdd3db2f618b114199cea1edbdeeb8a9.jpg?x=548&y=366\/rentnercops-ich-war-das-nicht","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604877300,"stop":1604880300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604880300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"OFFSTAGE mit High Fighter","descr":"Der Landschaftspark Duisburg wurde im August 2020 zum Schauplatz eines besonderen Konzertes: Die Hamburger Band High Fighter spielte zwischen rostigen Maschinen und Hoch\u00f6fen auf, die seit 1985 stillgelegt sind. Die Frontfrau Mona Miluski und die Musiker der 2014 gegr\u00fcndeten Gruppe konnten endlich wieder einmal Dampf ablassen: Ihr kerniger Musikstil ist gepr\u00e4gt von Sludge- und Stoner-Doom-Kl\u00e4ngen.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604880300,"stop":1604884200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604884200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Rockpalast: Down","descr":"Rockpalast ist das Kultprogramm mit w\u00f6chentlichem Sendeplatz und regelm\u00e4\u00dfigen zus\u00e4tzlichen Rockn\u00e4chten. Es gibt genauso Newcomer zu sehen wie Konzerte bekannter Gr\u00f6\u00dfen. Nicht zu vergessen die Sch\u00e4tze aus dem reichhaltigen Rockpalast-Archiv.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604884200,"stop":1604887800,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604887800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Der Liebling des Himmels","descr":"Der erfolgreiche Hamburger Psychiater Dr. Magnus Sorel steckt in einer tiefen Krise. Nicht nur, dass ihn eine Patientin wegen sexueller N\u00f6tigung angezeigt hat. Magnus hat auch mit einer Erpressung zu k\u00e4mpfen: Ein Unbekannter hat seine Tageb\u00fccher gestohlen. Unterst\u00fctzt von seinem besten Freund, seinem Vater und seiner kranken Exfrau versucht Magnus, einen Weg aus seinem Schlamassel zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec5e485a95c5bfbcdf9ace0ea067e6339a10fd4b.jpg?x=548&y=366\/der-liebling-des-himmels","genre":"Film, Sonstige Filme","start":1604887800,"stop":1604893200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604893200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Westart","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/813c492bbfb6728588d8cef4dd3a414dbb801138.jpg?x=548&y=366\/westart","genre":"Report, Magazin","start":1604893200,"stop":1604895000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604895000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Presseclub","descr":"Journalistinnen und Journalisten mit unterschiedlichen Standpunkten analysieren aus unterschiedlichen Blickwinkeln politische Ereignisse und Entwicklungen. Dabei wird der Hintergrund von Schlagzeilen aufgehellt, und es entsteht im Dialog ein Wettstreit um die Interpretation von politischen Vorg\u00e4ngen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e392e500374eb6b430c31541cc1261d558fc8aca.jpg?x=548&y=366\/presseclub","genre":"Report, Diskussion","start":1604895000,"stop":1604897400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604897400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Hunde verstehen!","descr":"Wenn Hunde wild an der Leine zerren, sich auf jeden anderen Hund st\u00fcrzen wollen, wird der Spaziergang schnell zum Spie\u00dfrutenlauf! Hundecoach Andreas Ohligschl\u00e4ger k\u00fcmmert sich in \"Hunde verstehen!\" um solche Problemf\u00e4lle. Er ist in ganz Nordrhein-Westfalen unterwegs und unterst\u00fctzt Hundehalter, ihre Hunde wieder richtig zu verstehen. Nahe der niederl\u00e4ndischen Grenze hat eine junge Frau gro\u00dfe Schwierigkeiten mit ihrem jungen Cane Corso R\u00fcden, den sie kaum an der Leine halten kann. Doch weit problematischer als das Gezerre an der Leine ist sein Verhalten anderen Hunden gegen\u00fcber. Seine Halterin ist mit den Nerven am Ende, denn sie hat Angst, dass ihr Hund zubei\u00dfen k\u00f6nnte. Andreas Ohligschl\u00e4gers zweiter Fall f\u00fchrt ihn ins Oberbergische Land und es geht um ein \u00e4hnliches Problem, aber gleich im Doppelpack. Sch\u00e4ferh\u00fcndin Maya und Labrador Otto rasten an der Leine ebenfalls v\u00f6llig aus und wollen jeden Hund angreifen. Normale Spazierg\u00e4nge sind unm\u00f6glich. Wird Hundecoach Andreas Ohligschl\u00e4ger es schaffen, die unberechenbaren Hunde zu b\u00e4ndigen? Andreas Ohligschl\u00e4ger betreibt in Eschweiler bei Aachen eine Hundetagesst\u00e4tte. Zudem arbeitet er seit Jahren als Hundecoach und engagiert sich im Tierschutz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec0399be758502e949c6ab2595bfaeddfa3a18fe.jpg?x=548&y=366\/hunde-verstehen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604897400,"stop":1604900100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}