{"1601872500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tiere suchen ein Zuhause","descr":"Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Au\u00dferdem werden kurze Filmbeitr\u00e4ge zum Thema Haustiere gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c663cc52fcad9c7d6e820db2551c4e47c58c411f.jpg?x=548&y=366\/tiere-suchen-ein-zuhause","genre":"Report, Magazin","start":1601872500,"stop":1601875200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601875200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Staat-Klar! Europa","descr":"Dass ein Staat freiwillig Souver\u00e4nit\u00e4t abgibt, ist \u00e4u\u00dferst ungew\u00f6hnlich. Und doch beruht das System der Europ\u00e4ischen Union genau darauf: dass jedes Mitgliedsland in bestimmten Bereichen Macht und Einfluss an die \u00fcbergeordnete, supranationale Institution abtritt. Doch warum tun L\u00e4nder das? Was versprechen sie sich davon? Die Folge schaut einerseits zur\u00fcck zu den Anfangen der heutigen EU, zu der Zeit nach dem Zweiten Weltkrieg mit der Kernfrage: Warum haben etliche europ\u00e4ische L\u00e4nder ausgerechnet den Kriegstreiber und -verlierer Deutschland mit ins Boot geholt, als es um eine neue politische und wirtschaftliche Ordnung f\u00fcr Europa ging? Andererseits begleitet der Film auch die Entwicklung der EU in den zur\u00fcckliegenden Jahren, besch\u00e4ftigt sich mit der gescheiterten Verfassung und dem daraus resultierenden \"Reformvertrag von Lissabon\". Was bedeutet er und wof\u00fcr steht er \u2013 in Zeiten eines immer gr\u00f6\u00dfer werdenden Europaskeptizismus? Der Einfluss der Europ\u00e4ischen Union auf unseren Alltag ist gr\u00f6\u00dfer als die meisten denken: Bis zu 75 % unseres Alltags werden direkt oder indirekt von EU-Recht beeinflusst, so sch\u00e4tzen Fachleute. Das reicht von unserer W\u00e4hrung, dem Euro, \u00fcber EU-weite Kennzeichnungsvorschriften f\u00fcr Lebensmitteln und standarisierte Verpackungen bis hin zu einheitlichen Roaminggeb\u00fchren beim Telefonieren im Ausland. Doch was muss alles geschehen, bis eine solche l\u00e4nder\u00fcbergreifende Regelung auch wirklich gilt? Wie also entsteht ein solches \"europ\u00e4isches Gesetz\", und wer ist an seinem Entstehungsprozess beteiligt? Au\u00dferdem geht diese Folge der Frage nach: Auf welche Art kann ich selbst mich bzw. kann sich jeder (wahlberechtigte) B\u00fcrger an europ\u00e4ischer Politik beteiligen? Zumindest f\u00fcr den letzten Punkt gibt es neben umfassenden Erl\u00e4uterungen auch eine kurze Antwort: Europawahlen!! Der Aufbau dieser Folge ist einfach \u2013 aber dadurch nicht minder spannend: eine Frage, drei Antwortm\u00f6glichkeiten, und nur eine davon ist richtig. Sch\u00fcler und Sch\u00fclerinnen k\u00f6nnen mit diesem Film ihr Wissen zu allgemeinen Sachverhalten mit EU-Bezug (\"Was beinhaltet das Schengen-Abkommen?\") wie auch zu ganz konkreten Punkten (\"Warum gibt es zw\u00f6lf Sterne auf der EU-Flagge?) testen. Innerhalb des Quiz ist der Ablauf bei allen zehn Fragen derselbe: Nach der Vorstellung von drei m\u00f6glichen L\u00f6sungen signalisiert ein akustisches Signal das Ende der Nachdenkzeit, dann folgt die Aufl\u00f6sung mit entsprechenden Erl\u00e4uterungen. Das Quiz kann sowohl als spielerischer Impuls zu Beginn einer Unterrichtsreihe eingesetzt werden, als auch zu ihrem Ende mit dem Ziel der Lernkontrolle.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601875200,"stop":1601877900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601877900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Flucht aus der DDR","descr":"Der 15j\u00e4hrige Gert K\u00f6nenkamp aus Schwerin will 1962 die DDR verlassen und zu seinem Vater nach Hamburg. Er ertrinkt bei seinem Fluchtversuch in der Elbe. Sein Schulfreund Hermann Burkert, der mit ihm zusammen in den Westen will, darf Gert nicht zu Hilfe kommen, als dieser droht unterzugehen. Er wird festgenommen und sp\u00e4ter wegen versuchtem Grenzdurchbruch auf Bew\u00e4hrung verurteilt. Auf den anderen Schulfreund Johannes Richter wird geschossen, als er durch die Elbe schwimmt. Er schafft es dennoch auf die andere Seite. Der bewegende Film von Sylvia Nagel und Carsten Opitz erz\u00e4hlt von minderj\u00e4hrigen Todesopfern, ihren Familien und Freunden, von staatlich autorisierter Gewaltanwendung und unterlassener Hilfeleistung. Es sind insgesamt \u00fcber 30 Kinder und Jugendliche, die an der Berliner Sektorengrenze und an der innerdeutschen Grenze ums Leben kommen. Der Film besucht ihre Schicksalsorte und erz\u00e4hlt anhand von eindr\u00fccklichem Archivmaterial vom Mauerbau und dem System DDR. An den Grenzen wurden keine Unterschiede zwischen Kindern und Erwachsenen gemacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/583b149dfeb57f542b4b1468a328632ce220c954.jpg?x=548&y=366\/flucht-aus-der-ddr","genre":"Report, Dokumentation","start":1601877900,"stop":1601878800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601878800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Erlebnisreisen","descr":"Mal geht es in die Natur, mal in St\u00e4dte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeitr\u00e4ge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivit\u00e4t der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1601878800,"stop":1601880000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601880000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"CIVIS Medienpreis 2020","descr":"Seit 1988 wird in verschiedenen Bereichen und Kategorien der CIVIS-Preis verliehen. Mit der Auszeichnung sollen Menschen geehrt werden, die f\u00fcr Integration und kulturelle Vielfalt in der Medienlandschaft sorgen. Unter anderem wurden der Kurzfilm \"Masel Tov Cocktail\" von Arkadij Khaet und das H\u00f6rspiel \"Entgiftung des Mannes\" von Holger B\u00f6hme nominiert. Prominente Laudatoren w\u00fcrdigen die Preistr\u00e4ger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/161799b91385e868f4b98a0ad4dff05eb4815841.jpg?x=548&y=366\/civis-medienpreis-2020","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601880000,"stop":1601883600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601883600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1601883600,"stop":1601886300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601886300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Westpol","descr":"Das w\u00f6chentliche Magazin befasst sich mit der Landespolitik in Nordrhein-Westfalen und den Konsequenzen der Bundespolitik auf das Land \u2013 aktuell, kritisch und hintergr\u00fcndig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/220b4e8ef07b8fb53dc7eb8fce605ff1ff74d306.jpg?x=548&y=366\/westpol","genre":"Report, Magazin","start":1601886300,"stop":1601888100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601888100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Planet Wissen","descr":"Justitia, die G\u00f6ttin der Gerechtigkeit, steht diesmal im Zentrum: Experten diskutieren dar\u00fcber, wie sich Gerechtigkeit zeigen kann. Ein Anwalt erkl\u00e4rt, dass ihm durch seine Arbeit klar wurde, dass \"Recht haben\" und \"Recht bekommen\" nicht dasselbe bedeuten. Eine Sozialpsychologin spricht \u00fcber das menschliche Moralempfinden, w\u00e4hrend eine Politologin das Thema Arbeitsausbeutung in Deutschland erl\u00e4utert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601888100,"stop":1601891700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601891700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Eisb\u00e4r, Affe & Co.","descr":"Fast 1100 verschiedene Tierarten leben in der Wilhelma. Nat\u00fcrlich m\u00f6chten die Verantwortlichen ab und zu wissen, wie viele Exemplare es von jeder Sorte gibt. Bei den Elefanten ist das kein Problem \u2013 sie sind einfach zu z\u00e4hlen. Ganz anders funktioniert das bei den Rennm\u00e4usen, denn sie sind st\u00e4ndig in Bewegung. Auch die Fischschw\u00e4rme machen die Inventur nicht gerade zum Lieblingsjob der Pfleger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8602521eab4ae9ea74d56445d56ab3c5276b601c.jpg?x=548&y=366\/eisbaer-affe-co","genre":"Report, Dokumentation","start":1601891700,"stop":1601894700,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601894700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell","descr":"Die Komplexit\u00e4t des Weltgeschehens verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rt: Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter in NRW frei Haus.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601894700,"stop":1601895900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601895900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Pinguin, L\u00f6we & Co.","descr":"Der Giraffenbulle Nanyuki darf zum ersten Mal mit seinem m\u00e4nnlichen Kollegen spielen. Aufgedreht galoppieren die Langh\u00e4lse durch ihr Gehege, bis Nanyuki das Gleichgewicht verliert und st\u00fcrzt. Bei den Nasenb\u00e4ren sind die M\u00e4nnchen ebenfalls unter sich. Sie leben \u2013 wie in freier Wildbahn \u2013 die meiste Zeit des Jahres von den Weibchen getrennt. Nicht einmal riechen k\u00f6nnen sich die Herren und Damen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8fc9d181bbe7db67e0808394b0a22e19d5186d7.jpg?x=548&y=366\/pinguin-loewe-co","genre":"Report, Reportage","start":1601895900,"stop":1601899200,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601899200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Ostk\u00fcste der USA \u2013 Sonnenstaat Florida","descr":"Die Ostk\u00fcste der Vereinigten Staaten erstreckt sich \u00fcber 2.500 Kilometer und zeigt dabei eine enorme Vielfalt. Vor den Florida Keys verlief im 17. Jahrhundert die Route der spanischen Silberflotte, die Sch\u00e4tze aus den Kolonien nach Europa schaffte. Immer wieder wurden die Galeonen von Hurrikans \u00fcberrascht und kenterten. Jetzt wird es dort nach den versunkenen Reicht\u00fcmern gesucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/905fc43184809efa681d02925630c3f2181994a4.jpg?x=548&y=366\/die-ostkueste-der-usa-sonnenstaat-florida","genre":"Report, Dokumentation","start":1601899200,"stop":1601901900,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601901900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wie geht das? Flughafenfeuerwehr","descr":"Wenn auf einem Flughafen ein Flugzeug am Boden brennt, bleiben etwa drei Minuten, um eine Katastrophe zu verhindern. Danach dringen die Flammen in die Passagierkabine ein und durchbrechen die Kerosintanks. Die Flughafenfeuerwehr am Airport Hannover ist auf diesen Ernstfall immer vorbereitet. Im Alarmfall m\u00fcssen die M\u00e4nner in maximal zwei bis drei Minuten jeden Punkt des Gel\u00e4ndes erreichen k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51aa093c4b6428d9b4a2c7331557ad909c872814.jpg?x=548&y=366\/wie-geht-das-flughafenfeuerwehr","genre":"Report, Reportage","start":1601901900,"stop":1601903700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601903700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich gemeinsam mit den heutigen prominenten G\u00e4sten Felicitas Woll und Tim Bergmann den unglaublichen und am\u00fcsanten Fragen von Kai Pflaume. Es gilt, richtige Antworten auf Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden. Zu Beginn des Wissensspiels m\u00fcssen sich die Zuschauer im Studio entscheiden, ob sie Bernhard oder Elton unterst\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08dd616c800d904c66fb85603e79cb256ea37c5d.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601903700,"stop":1601906400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601906400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell","descr":"Die Komplexit\u00e4t des Weltgeschehens verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rt: Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter in NRW frei Haus.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601906400,"stop":1601907300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601907300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Hier und heute","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2122ca77617e89017905e92befa6276db9a9df06.jpg?x=548&y=366\/hier-und-heute","genre":"Report, Reportage","start":1601907300,"stop":1601913600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601913600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell \/ Lokalzeit","descr":"Das Nachrichtenmagazin f\u00fcr Nordrhein-Westfalen \u2013 mit Berichten, Reportagen, Nachrichten und Interviews aus unserem Bundesland. Anschlie\u00dfend: \"Lokalzeit\"-Kurzausgabe.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601913600,"stop":1601914500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601914500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Servicezeit","descr":"Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 hier werden Hintergr\u00fcnde beleuchtet, Orientierung geschaffen und praktische Ratschl\u00e4ge gegeben \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1601914500,"stop":1601916300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601916300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1601916300,"stop":1601919000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601919000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601919000,"stop":1601920800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601920800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601920800,"stop":1601921700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601921700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Land und lecker","descr":"Erneut machen sich sechs Landfrauen- und m\u00e4nner auf den Weg durch NRW und besuchen sich gegenseitig auf ihren H\u00f6fen. Dazu gibt es viele Anregungen und kulinarische H\u00f6hepunkte aus der Region. Diesmal geht es per Fahrrad ins Bergische Land zum Bio-Landwirtschaftsbetrieb von Lukas T\u00f6lkes. Der junge Unternehmer serviert seinen Mitstreitern H\u00fchnerbrust aus der Feuergrube und eine Wildkr\u00e4uterquiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe1cb9eb11f3bbe9a2df9330a92b8b3ad0033fbf.jpg?x=548&y=366\/land-und-lecker","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601921700,"stop":1601924400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601924400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lecker an Bord","descr":"Die K\u00f6che Bj\u00f6rn Freitag und Frank Buchholz unternahmen auf dem Hausboot \"Una One\" eine kulinarische Reise durch den Westen. Auf dieser Etappe ging es \u00fcber die R\u00f6merroute in das n\u00f6rdliche Ruhrgebiet. Ankerplatz war der Hafen in der Stadt Xanten. Die Gastronomen besuchten dort bunte Bentheimerschweine und schauten in der Kriemhildm\u00fchle dem B\u00e4ckermeister Rolf-Peter Weichold \u00fcber die Schulter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f062410d931588f66a1733720acc369724e9cbfd.jpg?x=548&y=366\/lecker-an-bord","genre":"Report, Dokumentation","start":1601924400,"stop":1601927100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601927100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell","descr":"Die Komplexit\u00e4t des Weltgeschehens verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rt: Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter in NRW frei Haus.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601927100,"stop":1601928900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601928900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Warum stecken Kinder in der Seelenkrise? \u2013 Unterwegs im Westen","descr":"Die Doku geht der Frage nach, weshalb Kinder und Jugendliche in psychische Schieflagen geraten und wie man ihre seelische Gesundheit f\u00f6rdern und st\u00e4rken kann. Stefanie Gromes begegnet u.a. einer Selbsthilfegruppe betroffener Eltern, spricht mit Psychotherapeuten und \u00c4rzten. Sie besucht eine Schule, die die seelische Gesundheit ihrer Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler auf kreative Weise st\u00e4rken m\u00f6chte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9db21792efdf7846e7314f270882444969b769ec.jpg?x=548&y=366\/warum-stecken-kinder-in-der-seelenkrise-unterwegs-im-westen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601928900,"stop":1601930700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601930700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"H\u00e4tten Sie's gewusst?","descr":"In dieser Quizshow treten Menschen mit besonderen Hobbys oder Leidenschaften auf, die behaupten, sie seien auf ihrem Gebiet unschlagbar. Das m\u00fcssen sie im Studio beweisen und in einem Wissensduell einen Prominenten besiegen. Das Besondere dabei ist, dass die Kandidaten nicht wissen, welchem Experten sie begegnen werden, denn die Stars warten hinter einer Schattenwand auf ihre Herausforderer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0df86e7b9439e2b1143a4a6c1797e2b3ce9d1d16.jpg?x=548&y=366\/haetten-sies-gewusst","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601930700,"stop":1601934300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601934300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"RebellComedy \u2013 Hoch ansteckend","descr":"Hoch ansteckend\" lautete der Titel ihres Jubil\u00e4umsprogramms, mit dem die Comedians der RebellComedy-Truppe im vorigen Jahr ihr 10-J\u00e4hriges feierten und erfolgreich durch ausverkaufte Hallen im deutschsprachigen Raum tourten. Der WDR begleitet die Comedy-Rebellen bereits seit mehreren Jahren und zeigt anl\u00e4sslich des Jubil\u00e4ums noch einmal absolute Highlights aus vorangegangenen Shows und ein furioses Best of aus dem Programm \"Hoch ansteckend\". 2008 hatten die Comedy-Rebellen ihre ersten Auftritte und eroberten schnell eine begeisterte Anh\u00e4ngerschaft bei einer jungen Generation mit und ohne Migrationshintergrund, f\u00fcr die kulturell bedingte Unterschiede und Konflikte gelebte Alltagserfahrung sind. In einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Mix aus Stand-up-Comedy und Music-Acts pr\u00e4sentieren die RebellComedians seitdem Geschichten um das Zusammenleben der verschiedenen Kulturen und Ethnien in Deutschland: Authentisch und in einer Sprache, die auch ihre Zuschauer sprechen. Und immer mit einem klaren Statement gegen Parallelgesellschaften und der Botschaft, dass Integration erfolgreich funktionieren kann. Best of (1): Mit Khalid Bounouar, Benaissa Lamroubal, Hany Siam, Enissa Amani, Alain Frei, Salim Samatou, Ususmango & Babak Ghassim Best of (2): Mit Khalid Bounouar, Benaissa Lamroubal, Salim Samatou, Hany Siam, Ususmango, Alain Frei","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bc8008563a8d3afaca8a71502a50b97de3fb3e1.jpg?x=548&y=366\/rebellcomedy-hoch-ansteckend","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601934300,"stop":1601936100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601936100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"RebellComedy \u2013 Hoch ansteckend","descr":"Hoch ansteckend\" lautete der Titel ihres Jubil\u00e4umsprogramms, mit dem die Comedians der RebellComedy-Truppe im vorigen Jahr ihr 10-J\u00e4hriges feierten und erfolgreich durch ausverkaufte Hallen im deutschsprachigen Raum tourten. Der WDR begleitet die Comedy-Rebellen bereits seit mehreren Jahren und zeigt anl\u00e4sslich des Jubil\u00e4ums noch einmal absolute Highlights aus vorangegangenen Shows und ein furioses Best of aus dem Programm \"Hoch ansteckend\". 2008 hatten die Comedy-Rebellen ihre ersten Auftritte und eroberten schnell eine begeisterte Anh\u00e4ngerschaft bei einer jungen Generation mit und ohne Migrationshintergrund, f\u00fcr die kulturell bedingte Unterschiede und Konflikte gelebte Alltagserfahrung sind. In einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Mix aus Stand-up-Comedy und Music-Acts pr\u00e4sentieren die RebellComedians seitdem Geschichten um das Zusammenleben der verschiedenen Kulturen und Ethnien in Deutschland: Authentisch und in einer Sprache, die auch ihre Zuschauer sprechen. Und immer mit einem klaren Statement gegen Parallelgesellschaften und der Botschaft, dass Integration erfolgreich funktionieren kann. Best of (2): Mit Khalid Bounouar, Benaissa Lamroubal, Salim Samatou, Hany Siam, Ususmango, Alain Frei","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1601936100,"stop":1601937900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601937900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Bielendorfer!","descr":"Auf dem Campingplatz \u2013 zwischen Zelt und Klappst\u00fchlen \u2013 entstehen angeblich die interessantesten Gespr\u00e4che. F\u00fcr den Gelsenkirchener studierten Psychologen, Bestsellerautor und Kabarettisten Bastian Bielendorfer ist es die perfekte B\u00fchne, um Prominente zu einer Sitzung vor seinen Wohnwagen einzuladen. Mit ihnen geht der Comedian auf eine humorvolle Spurensuche in die Heimatorte der G\u00e4ste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/52d989d89828c2cbeab96ea6b998e49272dfbec8.jpg?x=548&y=366\/bielendorfer","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601937900,"stop":1601940600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601940600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Ausgerechnet","descr":"Das Br\u00f6tchen darf auf fast keinem Fr\u00fchst\u00fcckstisch fehlen und wird auch zwischendurch gerne verspeist. Die Unterschiede zwischen den verschiedenen Angeboten sind allerdings gewaltig. Das f\u00e4ngt bei den Zutaten an und h\u00f6rt beim Preis auf. Ein Reporter machte sich auf eine kulinarische Tour, um bei Traditionsb\u00e4ckern und Discountern zu testen, welche Geb\u00e4cke am besten schmecken und ihr Geld wert sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a54d155d75296b88310f11831bb18bf46f545efb.jpg?x=548&y=366\/ausgerechnet","genre":"Report, Reportage","start":1601940600,"stop":1601942400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601942400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus K\u00f6ln","descr":"Die Lokalzeit-Studios versorgen Sie mit Nachrichten und Berichten aus Ihrer N\u00e4he und informieren Sie \u00fcber alles, was Sie wissen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9e5baa57a8d2682349944529f3ed0a80a6283f.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-koeln","genre":"Report, Magazin","start":1601942400,"stop":1601944200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601944200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Aachen","descr":"Wenn es Sie interessiert, ob die RWTH Aachen Exzellenzuniversit\u00e4t bleibt, wie die \"Reichskrone\" wieder in die Stadt zur\u00fcckkommt, wie der Zug zwischen Aachen und Maastricht bei den B\u00fcrgern ankommt oder ob die Menschen stolz darauf sind, dass in ihrer Stadt der neue \"Deutsch-franz\u00f6sische Freundschaftsvertrag\" geschlossen wurde. Hier erfahren Sie alles rund um die alte Kaiserstadt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6b4ee7b241db991b2c2124b2ca5ae721fbd91c6.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-aachen","genre":"Report, Magazin","start":1601944200,"stop":1601946000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601946000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus D\u00fcsseldorf","descr":"Die Lokalzeit-Studios versorgen Sie mit Nachrichten und Berichten aus Ihrer N\u00e4he und informieren Sie \u00fcber alles, was Sie wissen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92545bda583ae3aef80a7ce5c652dc92b7b34e43.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-duesseldorf","genre":"Report, Magazin","start":1601946000,"stop":1601947500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601947500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit Bergisches Land","descr":"Die Lokalzeit-Studios versorgen Sie mit Nachrichten und Berichten aus Ihrer N\u00e4he und informieren Sie \u00fcber alles, was Sie wissen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c553e48e364ba7dde07801433ca7c78ae7387f49.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-bergisches-land","genre":"Report, Magazin","start":1601947500,"stop":1601949300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601949300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit Ruhr","descr":"Berichte aus dem Ruhrgebiet: Sechs mal pro Woche gibt es um 19.30 Uhr eine halbe Stunde lang Nachrichten, Informationen und Themen voller Emotionen aus dem Revier. Die Rubrik \"Lokalzeit, bitte kommen!\" hilft in scheinbar ausweglosen Situationen, \"Tipps und Termine\" berichten dar\u00fcber, was in der Region los ist. Au\u00dferdem wird regelm\u00e4\u00dfig \"Das tollste Tier\" gek\u00fcrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7278f8c4dabbbf9a9560077e2a2c3b2911c6ad7e.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-ruhr","genre":"Report, Magazin","start":1601949300,"stop":1601951100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601951100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Dortmund","descr":"Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte f\u00fcr die Region Dortmund zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form dar\u00fcber. Au\u00dferdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80e7717bfd33a0333ed497ae7b07ba4f48e186d4.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-dortmund","genre":"Report, Magazin","start":1601951100,"stop":1601952900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601952900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit M\u00fcnsterland","descr":"Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte f\u00fcr die Region M\u00fcnsterland zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form dar\u00fcber. Au\u00dferdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/616b0aa1cefe01dd397ebc99e7440cbb3772a4e1.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-muensterland","genre":"Report, Magazin","start":1601952900,"stop":1601954700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601954700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit OWL","descr":"Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte f\u00fcr die Region Ostwestfalen-Lippe zu allem Wichtigen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form dar\u00fcber. Au\u00dferdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac8143742d8fe252f0e9d77793fa7382e5da8354.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-owl","genre":"Report, Magazin","start":1601954700,"stop":1601956200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601956200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit S\u00fcdwestfalen","descr":"Die Sendung zeigt aktuelle Berichte aus dem Sauer- und Siegerland, Wittgenstein und der Soester B\u00f6rde. Nachrichten aus der Region, politische Hintergrund-Storys oder kleinere Geschichten aus der Nachbarschaft zeigen in Wort und Bild, was in der n\u00e4chsten Umgebung der Zuschauer passiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43d80c3bc8bab4e40ce28a4b48fb7a22a6797676.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-suedwestfalen","genre":"Report, Magazin","start":1601956200,"stop":1601958000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}