{"1599279600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Bonn","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen f\u00fcr die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86b719cd952507b6efc081e4a15a5051ba461e1f.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-bonn","genre":"Report, Magazin","start":1599279600,"stop":1599281400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599281400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Duisburg","descr":"Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg S\u00fcd oder Rheinhausen \u2013 in der Informationssendung werden B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger und alle Interessierten f\u00fcndig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ae6821d4de8b05ccfc20ea91e82af070f587357.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-duisburg","genre":"Report, Magazin","start":1599281400,"stop":1599283200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599283200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Sehen statt H\u00f6ren \u2013 Ein Wochenmagazin f\u00fcr H\u00f6rgesch\u00e4digte","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5e61334413f3c3db24601a98e1a7ab0b8ab9815.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren-ein-wochenmagazin-fuer-hoergeschaedigte","genre":"Report, Magazin","start":1599283200,"stop":1599285000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599285000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Sendung mit dem Elefanten","descr":"Der allerbeste Freund der Maus hat jetzt auch seine eigene Sendung. Fr\u00f6hlich stapfend und unbek\u00fcmmert trompetend leitet der kleine, blaue Elefant durch das Unterhaltungsmagazin zum Staunen, Entdecken, Lachen und Mitmachen, das sich speziell an Fernsehanf\u00e4nger richtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a05f0197f7494af73d117653c992abb9e52cca21.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-dem-elefanten","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599285000,"stop":1599286500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599286500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tulpen aus Amsterdam","descr":"Die Blumengro\u00dfh\u00e4ndlerin Anna lebt in Amsterdam und hat in dem Tulpenz\u00fcchter Ed Verkerk den Mann ihres Lebens gefunden. Doch ein Notruf f\u00fchrt sie zur\u00fcck in ihre Heimatstadt, der Vater liegt im Sterben. Anna musste ihm versprechen, sich um ihre gehbehinderte Schwester Lilli zu k\u00fcmmern. Doch damit riskiert sie nicht nur die Beziehung zu ihrer gro\u00dfen Liebe Ed, auch Lilli ist nicht begeistert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7a136cf41686d43b3e6b62f05a0a35ede01718c.jpg?x=548&y=366\/tulpen-aus-amsterdam","genre":"Film, Drama","start":1599286500,"stop":1599291900,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599291900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1599291900,"stop":1599294600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599294600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599294600,"stop":1599296400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599296400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Quarks: Wie gut geht es Tieren in unseren Zoos?","descr":"Die zoo\u00e4hnliche Tierhaltung ist keine Erfindung der Moderne, bereits 3500 v.Chr. sollen in \u00c4gypten Wildtiere in Gefangenschaft gehalten worden sein. In Nordrhein-Westfalen gibt es heute zahlreiche Zoologische G\u00e4rten und Tierparke. Ein Filmteam ging der Frage nach, wie artgerecht die tierischen Bewohner dort leben und was mit den vielen Jungtieren passiert, die aus Platzmangel weichen m\u00fcssen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd5adc485d212fe99b10b2221cf03f20b1d36bbf.jpg?x=548&y=366\/quarks-wie-gut-geht-es-tieren-in-unseren-zoos","genre":"Report, Magazin","start":1599296400,"stop":1599298200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599298200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Sendung mit der Maus","descr":"Wie kommen die L\u00f6cher in den K\u00e4se? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es nat\u00fcrlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c69b2c0ea113996d82e1bc8b72cd91ad5c43bb4.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-der-maus","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599298200,"stop":1599300000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599300000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Markt","descr":"Das Wirtschafts- und Verbrauchermagazin im WDR Fernsehen bietet Hintergrundinformationen, spannende Geschichten und n\u00fctzliche Tipps.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7deb3d176f4270c4c84a5e47ed417af9801dfd3.jpg?x=548&y=366\/markt","genre":"Report, Magazin","start":1599300000,"stop":1599302700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599302700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Doc Esser","descr":"In Deutschland ist jeder zweite Erwachsene \u00fcbergewichtig. Doc Esser kl\u00e4rt auf, wo das gef\u00e4hrliche K\u00f6rperfett sitzt und warum auch schlanke Menschen sich nicht auf die Waage verlassen sollten. Am Beispiel eines Patienten zeigt der Diabetologe Dr. Stephan Martin, dass unges\u00e4ttigte Fette auch helfen k\u00f6nnen. Anja Tanas verr\u00e4t zudem, wie ein gesundes \"Pommes mit Mayo\"-Gericht zubereitet wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a0e986ffb03c8f0e580b939cb2451d0424d1d52.jpg?x=548&y=366\/doc-esser","genre":"Report, Magazin","start":1599302700,"stop":1599305400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599305400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Ludwig Sebus \u2013 Der Grandseigneur im K\u00f6lner Karneval","descr":"Der 95-j\u00e4hrige Ludwig Sebus ist Kr\u00e4tzchens\u00e4nger, Moderator, Schauspieler, Tr\u00e4ger der Willi-Ostermann-Medaille, und dank Liedern wie \"Jede Stein in K\u00f6lle e\u00df e St\u00f6ck vun deer\" schon zu Lebzeiten eine Karnevals-Legende. Doch das Leben des leidenschaftlichen K\u00f6lners ist nicht nur von Heiterkeit gepr\u00e4gt. Ein Filmportr\u00e4t von Gisberg Baltes \u00fcber das bewegte Leben eines Menschen mit sehr viel Herz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6afd57a09a15f914b3b10ed9d4c9e0913c5bb25.jpg?x=548&y=366\/ludwig-sebus-der-grandseigneur-im-koelner-karneval","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1599305400,"stop":1599309000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599309000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lichters Schnitzeljagd","descr":"Direkt im Obergeschoss des K\u00f6lner Doms beginnt Horst Lichters Reise durch Nordrhein Westfalen dieses mal. Sie f\u00fchrt ihn nicht nur an den Herd sondern hoch hinauf in die Wolken. Auch in diesem Jahr macht sich der Fernsehkoch wieder auf um mit netten Menschen zu kochen, zu philosophieren und ihr Leben kennenzulernen. Dabei trifft er zum Beispiel ein P\u00e4rchen, das in umgebauten Bahnwaggons lebt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/24fbe28ad9cd9904c87fe3cf00be38eb227de1cb.jpg?x=548&y=366\/lichters-schnitzeljagd","genre":"Report, Dokumentation","start":1599309000,"stop":1599310800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599310800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Sport im Westen live: Springreiten \u2013 Championat von Aachen","descr":"Das Corona-Virus hat im Juni f\u00fcr die Absage des weltgr\u00f6\u00dften Reitturniers gesorgt. Zum ersten Mal seit dem 2. Weltkrieg gab es keinen CHIO in Aachen. Jetzt wollen die Organisatoren des Weltfests des Pferdesports wenigstens mit einem Turnier-Wochenende den Fans etwas bieten. Ein internationales Starterfeld m\u00f6chte sich beim Championat von Aachen f\u00fcr den Gro\u00dfen Preis am Sonntag qualifizieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/62fe2bfee2ce1cdfd3881d07fa552719379090e7.jpg?x=548&y=366\/sport-im-westen-live-springreiten-championat-von-aachen","genre":"Sport, Pferdesport","start":1599310800,"stop":1599316200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599316200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Land und lecker","descr":"Heute geht die Fahrt nach Unna-M\u00fchlhausen, wo Veronika Lategahn einen Familienbetrieb managt. Ihr Milchhof ist ein klassischer Bauernhof mit viel Fachwerk. Es gibt Milchvieh und Fleischrinder, Schweine, H\u00fchner, Schafe und Kaninchen. Die Familie baut Getreide an, betreibt eine eigene Molkerei und produziert K\u00e4se. Zum Landfrauenmen\u00fc will Veronika u.a. ein westf\u00e4lisches Landkartoffels\u00fcppchen kochen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe1cb9eb11f3bbe9a2df9330a92b8b3ad0033fbf.jpg?x=548&y=366\/land-und-lecker","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599316200,"stop":1599318900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599318900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Meisterk\u00fcche: Buntes aus dem Ofen","descr":"Ofengerichte sind praktisch, wenn Besuch erwartet wird. Die Meisterk\u00f6che verraten ihre beliebtesten Rezepte f\u00fcr Speisen aus der R\u00f6hre: W\u00e4hrend Martina und Moritz einen ausgeh\u00f6hlten K\u00fcrbis servieren, bereitet Bj\u00f6rn Freitag eine Pizza zu. Anja Tanas pr\u00e4sentiert mit Zizies im Schlafrock eine K\u00f6lner Spezialit\u00e4t, und Yvonne Willicks und die Konditormeisterin Theresa Knipschild backen eine Obsttarte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abb3febda16d57338eaab76de5fcaec5ddf79ce5.jpg?x=548&y=366\/meisterkueche-buntes-aus-dem-ofen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599318900,"stop":1599320700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599320700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Kochen mit Martina und Moritz","descr":"Diesmal schauen die Schwarzw\u00e4lder K\u00f6che ihren Nachbarn im Elsass in die T\u00f6pfe. Die K\u00fcche der historischen Region in der Rheinebene hat kulinarisch viel zu bieten und wird als \"deutsche Herzhaftigkeit mit franz\u00f6sischer Finesse\" umschrieben\". Martina und Moritz bereiten Kalbsnierchen zu, dann gibt es einen Coq au Riesling, zudem servieren sie eine original Els\u00e4sser Fleischtorte und einen K\u00e4sekuchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7342016272e3d7e4b84a2b077322a855357c5732.jpg?x=548&y=366\/kochen-mit-martina-und-moritz","genre":"Report, Magazin","start":1599320700,"stop":1599322500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599322500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Westart","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/813c492bbfb6728588d8cef4dd3a414dbb801138.jpg?x=548&y=366\/westart","genre":"Report, Magazin","start":1599322500,"stop":1599324300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599324300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1599324300,"stop":1599327000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599327000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599327000,"stop":1599328800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599328800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599328800,"stop":1599329700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599329700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die verr\u00fcckten 70er \u2013 Das wilde Jahrzehnt der Deutschen","descr":"Die 70er Jahre stehen f\u00fcr den linksextremen Terror der RAF, das Attentat auf die Olympischen Spiele in M\u00fcnchen ersch\u00fctterte Deutschland. Frauen emanzipierten sich, man trug schrille Klamotten und h\u00f6rte Disco-Musik. Prominente Zeitgenossen wie Bettina Boettinger, Uwe Ochsenknecht, Ann-Kathrin Kramer, Christine Westermann, Norbert Bl\u00fcm, Hannes Jaenicke und Hugo Egon Balder erz\u00e4hlen aus ihrem Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99696e827827ba0cc765bf3ebec8c1154105feec.jpg?x=548&y=366\/die-verrueckten-70er-das-wilde-jahrzehnt-der-deutschen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599329700,"stop":1599335100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599335100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Mitternachtsspitzen","descr":"Seit 1988 geh\u00f6rt die Kabarettsendung mit wechselnden Gastgebern zu den Markenzeichen des Senders. Jede Woche wird hier das aktuelle Zeitgeschehen auf ganz besondere Art kommentiert und persifliert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a31ef91179cf322bdc72e09b88fafd5c753ac60b.jpg?x=548&y=366\/mitternachtsspitzen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599335100,"stop":1599338700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599338700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Zum Lachen ins Revier","descr":"150 Jahre lang spritzten in den Hoch\u00f6fen der Henrichtsh\u00fctte in Hattingen die Funken, nun verspr\u00fchen 26 K\u00fcnstler aus Comedy und Kabarett ihre humoristischen Geistesblitze. Im Corona-Sommer 2020 treten die Comedians auf einer Open-Air-B\u00fchne im LWL-Industriemuseum wieder vor ein gr\u00f6\u00dferes Publikum, das sich eingefunden hat, um an lauen Sommerabenden kleine und gro\u00dfe Kunst zu genie\u00dfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbfbb76bfab3abb1c7efeea5386236d12159ce9e.jpg?x=548&y=366\/zum-lachen-ins-revier","genre":"Report, Magazin","start":1599338700,"stop":1599341400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599341400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Carolin Kebekus Show","descr":"Diese Ausgabe der \"Carolin Kebekus Show\" startet mit einem aktuellen Brennpunkt zum Thema \"Rassismus in Deutschland\", moderiert von Shary Reeves. Au\u00dferdem unternimmt die Gastgeberin gemeinsam mit der Schauspielerin und Komikerin Annette Frier einen hundert Prozent Corona-sicheren Stadtbummel. Zu Gast im Studio ist die Journalistin und Panorama-Moderatorin Anja Reschke, mit der Carolin Kebekus \u00fcber Verschw\u00f6rungstheorien spricht. Im Stand up feiert Kebekus 40 Jahre ARD Videotext und widmet sich dem Thema \"Hochzeit\". Sie sagt: \"Schluss jetzt mit dem Wettr\u00fcsten der Heiratswilligen.\" Forscher haben jetzt herausgefunden: \"Je mehr deine Hochzeit kostet, desto h\u00f6her ist dein Scheidungsrisiko.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7aa5101cd047c68d9e77c60672efccf56da719b7.jpg?x=548&y=366\/die-carolin-kebekus-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599341400,"stop":1599344100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599344100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Carolin Kebekus Show","descr":"Mit Schauspielerin und Moderatorin Janin Ullmann spielt Carolin Kebekus das Spiel \"Kanzler, Lover, Vater\" und mit dem S\u00e4nger Max Raabe singt sie gemeinsam ein Duett. Es gibt ein Wiedersehen mit Larissa in der Rubrik \"Wissen macht \u00c4h!\" und ein Themenst\u00fcck, das sich mit \"Unsichtbaren Frauen\" besch\u00e4ftigt. Kebekus kl\u00e4rt dar\u00fcber auf, warum Raumfahrerinnen leider an Bord der ISS bleiben m\u00fcssen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/11e7f6472a9d1e133cd1e2e46f8eb38f8388edf9.jpg?x=548&y=366\/die-carolin-kebekus-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599344100,"stop":1599346800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599346800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Mitternachtsspitzen","descr":"Seit 1988 geh\u00f6rt die Kabarettsendung mit wechselnden Gastgebern zu den Markenzeichen des Senders. Jede Woche wird hier das aktuelle Zeitgeschehen auf ganz besondere Art kommentiert und persifliert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a31ef91179cf322bdc72e09b88fafd5c753ac60b.jpg?x=548&y=366\/mitternachtsspitzen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599346800,"stop":1599350400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599350400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Zum Lachen ins Revier","descr":"150 Jahre lang spritzten in den Hoch\u00f6fen der Henrichtsh\u00fctte in Hattingen die Funken, nun verspr\u00fchen 26 K\u00fcnstler aus Comedy und Kabarett ihre humoristischen Geistesblitze. Im Corona-Sommer 2020 treten die Comedians auf einer Open-Air-B\u00fchne im LWL-Industriemuseum wieder vor ein gr\u00f6\u00dferes Publikum, das sich eingefunden hat, um an lauen Sommerabenden kleine und gro\u00dfe Kunst zu genie\u00dfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbfbb76bfab3abb1c7efeea5386236d12159ce9e.jpg?x=548&y=366\/zum-lachen-ins-revier","genre":"Report, Magazin","start":1599350400,"stop":1599353100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599353100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Ludwig Sebus \u2013 Der Grandseigneur im K\u00f6lner Karneval","descr":"Der 95-j\u00e4hrige Ludwig Sebus ist Kr\u00e4tzchens\u00e4nger, Moderator, Schauspieler, Tr\u00e4ger der Willi-Ostermann-Medaille, und dank Liedern wie \"Jede Stein in K\u00f6lle e\u00df e St\u00f6ck vun deer\" schon zu Lebzeiten eine Karnevals-Legende. Doch das Leben des leidenschaftlichen K\u00f6lners ist nicht nur von Heiterkeit gepr\u00e4gt. Ein Filmportr\u00e4t von Gisberg Baltes \u00fcber das bewegte Leben eines Menschen mit sehr viel Herz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6afd57a09a15f914b3b10ed9d4c9e0913c5bb25.jpg?x=548&y=366\/ludwig-sebus-der-grandseigneur-im-koelner-karneval","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1599353100,"stop":1599356700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599356700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lichters Schnitzeljagd","descr":"Direkt im Obergeschoss des K\u00f6lner Doms beginnt Horst Lichters Reise durch Nordrhein Westfalen dieses mal. Sie f\u00fchrt ihn nicht nur an den Herd sondern hoch hinauf in die Wolken. Auch in diesem Jahr macht sich der Fernsehkoch wieder auf um mit netten Menschen zu kochen, zu philosophieren und ihr Leben kennenzulernen. Dabei trifft er zum Beispiel ein P\u00e4rchen, das in umgebauten Bahnwaggons lebt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/24fbe28ad9cd9904c87fe3cf00be38eb227de1cb.jpg?x=548&y=366\/lichters-schnitzeljagd","genre":"Report, Dokumentation","start":1599356700,"stop":1599358500,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599358500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Rund um K\u00f6ln","descr":"Rund um K\u00f6ln gibt es Urlaubsparadiese f\u00fcr die ganze Familie: In Kerpen k\u00f6nnen sich Rennfahrer auf der ber\u00fchmtesten Kartbahn Deutschlands beweisen, und auf dem Bleibtreusee finden Wakeboarder eine besondere Herausforderung. Im Freilichtmuseum Lindlar darf der Ausfl\u00fcgler hautnah miterleben, wie der Alltag in der Region anno dazumal war. Feinen Sand finden Sonnenhungrige an der K\u00f6lschen Riviera.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-rund-um-koeln","genre":"Report, Reportage","start":1599358500,"stop":1599363900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599363900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Servicezeit","descr":"Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 hier werden Hintergr\u00fcnde beleuchtet, Orientierung geschaffen und praktische Ratschl\u00e4ge gegeben \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1599363900,"stop":1599365700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}