{"1598760300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1598760300,"stop":1598763000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598763000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598763000,"stop":1598764800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598764800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"K\u00fcchenparty mit Martina und Moritz","descr":"Heute dreht sich alles um den Apfel. Den TV-K\u00f6chen Martina und Moritz stehen emsige K\u00fcchenhelfer bei: die Schauspielerin Nadine Wrietz, deren Berufskollege Leonard Lansink und der Schweizer Moderator und Bauer Max Moor. Allerlei Gerichte und Getr\u00e4nke mit dem beliebten Kernobst stehen auf der Speisekarte \u2013 unter anderem ein ganz besonderer Apfelstrudel mit Zwiebeln, Majoran und Blutwurst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7342016272e3d7e4b84a2b077322a855357c5732.jpg?x=548&y=366\/kuechenparty-mit-martina-und-moritz","genre":"Report, Magazin","start":1598764800,"stop":1598768400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598768400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Der Vorkoster","descr":"Bj\u00f6rn Freitag begab sich auf eine Schnitzeljagd: Der Vorkoster wollte herausfinden, was das Fleischst\u00fcck so beliebt macht. Auch die vegetarische Variante wurde unter die Lupe genommen. Erst die perfekte Panade macht ein Schnitzel zum vollen Genuss \u2013 in dieser Sendung werden Tipps und Tricks verraten, mit welchen Zutaten die Umh\u00fcllung am besten gelingt und wie sie richtig knusprig wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/57cc8501765154640ccca2f6041889422f04ab44.jpg?x=548&y=366\/der-vorkoster","genre":"Report, Magazin","start":1598768400,"stop":1598770200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598770200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Meisterk\u00fcche: Brunch \u2013 ausgedehntes Fr\u00fchst\u00fcck","descr":"In zahlreichen Familien- und Bekanntenkreisen ist er sehr beliebt \u2013 der Brunch. Die Meisterk\u00f6che laden diesmal zu einem ausgedehnten und reichhaltigen Fr\u00fchst\u00fcck ein. W\u00e4hrend Martina und Moritz Feta-Terrine servieren, f\u00fcllt Bj\u00f6rn Freitag Zucchini mit Ziegenk\u00e4se und Quinoa. Anja Tanas pr\u00e4sentiert eine Milchreisvariation. Yvonne Willicks und die Konditormeisterin Theresa Knipschild backen Muffins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abb3febda16d57338eaab76de5fcaec5ddf79ce5.jpg?x=548&y=366\/meisterkueche-brunch-ausgedehntes-fruehstueck","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598770200,"stop":1598772000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598772000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Jugendstreiche des Knaben Karl","descr":"Dem Knaben Karl Valentin Fey wird vorhergesagt, er werde ein begnadeter Komiker. In der Schreinerlehre, die ihm der Vater aufzwingt, beginnt sich sein Talent zum geborenen Spa\u00dfvogel zu zeigen. Es gibt kein Halten mehr f\u00fcr das sp\u00e4tere M\u00fcnchner Original. Als der Vater in Geldnot ger\u00e4t und Karl seine Eltern finanziell unterst\u00fctzen muss, beginnt seine Karriere als Komiker Fahrt aufzunehmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0591436e9b0c5a4d2d51b9ec2f41f3b0df3cc714.jpg?x=548&y=366\/die-jugendstreiche-des-knaben-karl","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1598772000,"stop":1598777100,"country":"D","releaseYear":"1977","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598777100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"K\u00f6lner Treff","descr":"In dieser Talkrunde kommen so einige Themen zur Sprache. Eingeladene G\u00e4ste, die eine au\u00dfergew\u00f6hnliche und bewegende Lebensgeschichte haben, treffen sich im Studio zum Gespr\u00e4ch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7a96482090c1ade38672d952684e2da523bcec1.jpg?x=548&y=366\/koelner-treff","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1598777100,"stop":1598782500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598782500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Von Hamm Richtung Rotterdam \u2013 Zwei Kan\u00e4le, eine Reise","descr":"Der Datteln-Hamm-Kanal und der Wesel-Datteln-Kanal sind neben dem Rhein die meist befahrenen Wasserstra\u00dfen Deutschlands zu den niederl\u00e4ndischen Seeh\u00e4fen. Fast parallel dazu verl\u00e4uft der Fluss Lippe. Unterwegs traf ein Filmteam den Freizeitkapit\u00e4n Karl-Heinz Czierpka, der einiges zu erz\u00e4hlen wusste. Eine Station auf der Reise war Krudenburg, das einstige Zentrum von Treidlern und ihren Pferden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c75662d7901b810d7b5e36d7b436ce08c76bb2c4.jpg?x=548&y=366\/von-hamm-richtung-rotterdam-zwei-kanaele-eine-reise","genre":"Report, Dokumentation","start":1598782500,"stop":1598785200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598785200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Ein Ferienhaus auf Teneriffa","descr":"Tinka kann es kaum erwarten, mit ihrem Traummann J\u00fcrgen zu verreisen. Der Urlaub ist au\u00dferdem die richtige Gelegenheit, um den Ehemuffel J\u00fcrgen zu \u00fcberzeugen, den n\u00e4chsten Schritt in ihrer Beziehung zu wagen. Zudem will Tinka auch J\u00fcrgens Akademiker-Freunde Lars und Diana kennenlernen. Die Begegnung der beiden unterschiedlichen Frauen hat jedoch eine verheerende Wirkung auf Tinkas Hochzeitspl\u00e4ne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64429963d1e3237bf871a12486b04442efd13ca2.jpg?x=548&y=366\/ein-ferienhaus-auf-teneriffa","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1598785200,"stop":1598790600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598790600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"F\u00fcr immer beste Freunde \u2013 Ein Tier f\u00fcrs Leben","descr":"Heim- und Nutztiere sind treue Begleiter und k\u00f6nnen das Gef\u00fchl der Einsamkeit lindern. In dieser Sendung sollen Tiere mit Menschen zusammengef\u00fchrt werden, die unter ihren Problemen leiden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/440dce5a33fca964ddc907ed866005ed16071640.jpg?x=548&y=366\/fuer-immer-beste-freunde-ein-tier-fuers-leben","genre":"Report, Dokumentation","start":1598790600,"stop":1598793300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598793300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Mit dem Tret-Hausboot auf der Ruhr","descr":"Mit einem Hausboot schipperte ein Filmteam von M\u00fchlheim an den Baldeneysee im S\u00fcden Essens \u2013 daf\u00fcr ben\u00f6tigte es allerdings die Muskelkraft der Reisenden. Unterwegs fuhr die Truppe mit der historischen Hespertalbahn, schmiedete im Kulturdenkmal Halbachhammer Messer aus Stahl und \u00fcbernachtete in einem Bauwagenhotel. Auf einer Strau\u00dfenfarm konnte auch das Schl\u00fcpfen einiger K\u00fcken beobachtet werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-mit-dem-tret-hausboot-auf-der-ruhr","genre":"Report, Reportage","start":1598793300,"stop":1598795100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598795100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Die WDR Radtour \u2013 vom Drachenfels zum Baldeneysee","descr":"Zehn Radsportler begannen ihre sechst\u00e4gige Reise im Siebengebirge, die vom Drachenfels im Siebengebirge bei Bonn bis zum Baldeneysee vor den Toren Essens f\u00fchrte. \u00dcber den Radweg Balkantrasse ging es an Sehensw\u00fcrdigkeiten vorbei wie dem Schloss Bensberg, der Dh\u00fcnntalsperre und dem Neanderthal Museum Mettmann. Bei einem Zwischenhalt auf der Wasserskibahn in Langenfeld gab es eine nasse Abk\u00fchlung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-die-wdr-radtour-vom-drachenfels-zum-baldeneysee","genre":"Report, Reportage","start":1598795100,"stop":1598796600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598796600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Meine Traumreise als Binnenschiffer","descr":"Olivers Urlaubsbekanntschaft ist ein Haufen Schrott. Das nimmt der K\u00f6lner ganz gelassen, denn er erf\u00fcllt sich einen lang gehegten Traum: Mitfahren auf einem Binnenschiff. Eine Woche ist Oliver zu Gast auf der MS Bayerischer Wald. Und die hat eine Ladung Schrott an Bord. Es geht vom Dortmunder Binnenhafen durch den Rhein-Herne-Kanal in den Rhein und von dort aus bis nach Kehl in S\u00fcdbaden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b30ae37103944a462184f4c07a832336477a1aac.jpg?x=548&y=366\/meine-traumreise-als-binnenschiffer","genre":"Report, Dokumentation","start":1598796600,"stop":1598798400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598798400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Morden im Norden \u2013 Der Nackte und der Tote","descr":"Auf einer Parkbank sitzen ein Nackter und ein Toter. Der Nackte leidet unter Amnesie und wird ins Krankenhaus gebracht. Kommissar Engler glaubt, dass der Mann der M\u00f6rder ist und die Ermittler mit dem angeblichen Ged\u00e4chtnisverlust t\u00e4uschen will. Der Tote war ein sehr reicher Mann, der an Lymphdr\u00fcsenkrebs und AIDS erkrankt war. Er hatte vor seinem Tod regelm\u00e4\u00dfig Geld an eine junge Frau \u00fcberwiesen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1100388f9b232f93d0c7d876f5df68c333adc46b.jpg?x=548&y=366\/morden-im-norden-der-nackte-und-der-tote","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598798400,"stop":1598801400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598801400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Neusser B\u00fcrger-Sch\u00fctzenfest \u2013 Das Beste aus sieben Jahrzehnten","descr":"Das Neusser Sch\u00fctzenfest geht auf das Jahr 1823 zur\u00fcck. Seitdem wird jeweils am letzten Wochenende im August gefeiert: Am Sonntag marschieren die Angeh\u00f6rigen der zehn Neusser Korps mit den insgesamt 7700 Sch\u00fctzen und Musikern \u00fcber den Neusser Markt. Begleitet werden sie von Reitern und Pferdegespannen. 2020 fallen diese Festlichkeiten aus \u2013 gezeigt werden deshalb H\u00f6hepunkte vergangener Paraden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0dc979a324188d9c9f29c26475af3fd0af0ecf89.jpg?x=548&y=366\/neusser-buerger-schuetzenfest-das-beste-aus-sieben-jahrzehnten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598801400,"stop":1598803200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598803200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tiere suchen ein Zuhause","descr":"Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Au\u00dferdem werden kurze Filmbeitr\u00e4ge zum Thema Haustiere gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c663cc52fcad9c7d6e820db2551c4e47c58c411f.jpg?x=548&y=366\/tiere-suchen-ein-zuhause","genre":"Report, Magazin","start":1598803200,"stop":1598805900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598805900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1598805900,"stop":1598808600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598808600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Westpol","descr":"Das w\u00f6chentliche Magazin befasst sich mit der Landespolitik in Nordrhein-Westfalen und den Konsequenzen der Bundespolitik auf das Land \u2013 aktuell, kritisch und hintergr\u00fcndig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/220b4e8ef07b8fb53dc7eb8fce605ff1ff74d306.jpg?x=548&y=366\/westpol","genre":"Report, Magazin","start":1598808600,"stop":1598810400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598810400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598810400,"stop":1598811300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598811300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Rund um K\u00f6ln","descr":"Rund um K\u00f6ln gibt es Urlaubsparadiese f\u00fcr die ganze Familie: In Kerpen k\u00f6nnen sich Rennfahrer auf der ber\u00fchmtesten Kartbahn Deutschlands beweisen, und auf dem Bleibtreusee finden Wakeboarder eine besondere Herausforderung. Im Freilichtmuseum Lindlar darf der Ausfl\u00fcgler hautnah miterleben, wie der Alltag in der Region anno dazumal war. Feinen Sand finden Sonnenhungrige an der K\u00f6lschen Riviera.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-rund-um-koeln","genre":"Report, Reportage","start":1598811300,"stop":1598816700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598816700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Mord mit Aussicht","descr":"Als die Band \"Fraktus\" nach ihrem Auftritt bei \"Rock am Ring\" Station in Hengasch macht, endet das in einer wilden, drogenreichen Party. Sophie und Schulte feiern mit, doch am n\u00e4chsten Morgen hat Sophie einen Filmriss und einer der Roadies steckt tot in den Rabatten. W\u00e4hrend der Ermittlungen hat Sophie alle H\u00e4nde voll damit zu tun, die kindischen Egomanen von \"Fraktus\" in den Griff zu bekommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f387560a91ede982847daff131b3aa01580924f4.jpg?x=548&y=366\/mord-mit-aussicht","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598816700,"stop":1598819400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598819400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Mord mit Aussicht","descr":"Wie jedes Jahr soll Zielonka im Kindergarten, bei den Landfrauen, im Rathaus den Weihnachtsmann geben, aber er taucht nicht auf. Sophie nimmt sich der Sache an, und es stellt sich heraus, dass Zielonka tats\u00e4chlich entf\u00fchrt wurde, und zwar von Nattkemper. Gleichzeitig ger\u00e4t sie unter Druck, da ihre Bewerbung f\u00fcr K\u00f6ln unfrankiert zur\u00fcck gesendet wurde und sie sie nun pers\u00f6nlich abgeben m\u00fcsste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/17ad31aed0882fdc468d2bace9e6e037cc03608e.jpg?x=548&y=366\/mord-mit-aussicht","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598819400,"stop":1598822400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598822400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Hubert und Staller","descr":"Bei einem neapolitanischen Liederabend wird Girwidz angeschossen. Hubert und Staller setzen darauf, dass der S\u00e4nger die Schl\u00fcsselfigur ist und er wird im Revier einquartiert. Hubert und Staller sto\u00dfen auf Unregelm\u00e4\u00dfigkeiten im Kulturbetrieb, wo der ehemalige Kulturreferent seinen Posten wegen einer Schmiergeldaff\u00e4re abgeben musste. Laut seiner Ehefrau h\u00e4lt sich der Verd\u00e4chtige in Kanada auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3359a32ba9ba130fdea08db3fb3b4c9d0f1ca86d.jpg?x=548&y=366\/hubert-und-staller","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598822400,"stop":1598825400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598825400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Hubert und Staller","descr":"In Wolfratshausen l\u00e4uft seit f\u00fcnf Jahren ein M\u00f6rder frei herum, der beinahe auch Hubert auf dem Gewissen gehabt h\u00e4tte. Hubert ist bei seinen Ermittlungen nun auf sich gestellt, denn Staller hat inzwischen den Job an den Nagel geh\u00e4ngt und sein privates Gl\u00fcck gefunden. Hubert l\u00e4sst sich nicht entmutigen und rollt den alten Fall, in dem auch Girwidz eine entscheidende Rolle spielt, wieder auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/205c42c8f556119af01c053178d364b10f84ddee.jpg?x=548&y=366\/hubert-und-staller","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598825400,"stop":1598828400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598828400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Rockpalast: Ton Steine Scherben","descr":"Rockpalast ist das Kultprogramm mit w\u00f6chentlichem Sendeplatz und regelm\u00e4\u00dfigen zus\u00e4tzlichen Rockn\u00e4chten. Es gibt genauso Newcomer zu sehen wie Konzerte bekannter Gr\u00f6\u00dfen. Nicht zu vergessen die Sch\u00e4tze aus dem reichhaltigen Rockpalast-Archiv.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/62fadca9c537078f7e7cc8bd6f7025fd139088e3.jpg?x=548&y=366\/rockpalast-ton-steine-scherben","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598828400,"stop":1598834100,"country":"D","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598834100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"F\u00fcr immer 30","descr":"Viele Jahre war der Werbefachmann Timo Wittmann der Beste in seinem Beruf. Nun will er nicht wahrhaben, dass sein Stern l\u00e4ngst gesunken ist. Als sein Chef die talentierte Susanne Andersen als neue Art-Direktorin einstellt, nimmt Timo ver\u00e4rgert den Hut. Kampflos wird er das Feld aber nicht r\u00e4umen. Er verkleidet sich als 30-j\u00e4hriger Nachwuchswerbetexter und bewirbt sich erneut in seiner alten Firma.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c04d6b49a27e38ab6393dbe85f1790e3144dde40.jpg?x=548&y=366\/fuer-immer-30","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1598834100,"stop":1598839500,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598839500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Ein Ferienhaus auf Teneriffa","descr":"Tinka kann es kaum erwarten, mit ihrem Traummann J\u00fcrgen zu verreisen. Der Urlaub ist au\u00dferdem die richtige Gelegenheit, um den Ehemuffel J\u00fcrgen zu \u00fcberzeugen, den n\u00e4chsten Schritt in ihrer Beziehung zu wagen. Zudem will Tinka auch J\u00fcrgens Akademiker-Freunde Lars und Diana kennenlernen. Die Begegnung der beiden unterschiedlichen Frauen hat jedoch eine verheerende Wirkung auf Tinkas Hochzeitspl\u00e4ne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64429963d1e3237bf871a12486b04442efd13ca2.jpg?x=548&y=366\/ein-ferienhaus-auf-teneriffa","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1598839500,"stop":1598844900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598844900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Erlebnisreisen","descr":"Mal geht es in die Natur, mal in St\u00e4dte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeitr\u00e4ge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivit\u00e4t der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1598844900,"stop":1598845800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598845800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Presseclub","descr":"Journalistinnen und Journalisten mit unterschiedlichen Standpunkten analysieren aus unterschiedlichen Blickwinkeln politische Ereignisse und Entwicklungen. Dabei wird der Hintergrund von Schlagzeilen aufgehellt, und es entsteht im Dialog ein Wettstreit um die Interpretation von politischen Vorg\u00e4ngen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e392e500374eb6b430c31541cc1261d558fc8aca.jpg?x=548&y=366\/presseclub","genre":"Report, Diskussion","start":1598845800,"stop":1598848500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}