{"1583126100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Erlebnisreisen","descr":"Mal geht es in die Natur, mal in St\u00e4dte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeitr\u00e4ge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivit\u00e4t der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1583126100,"stop":1583126700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583126700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tiere suchen ein Zuhause","descr":"Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Au\u00dferdem werden kurze Filmbeitr\u00e4ge zum Thema Haustiere gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c663cc52fcad9c7d6e820db2551c4e47c58c411f.jpg?x=548&y=366\/tiere-suchen-ein-zuhause","genre":"Report, Magazin","start":1583126700,"stop":1583130000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583130000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Gottfried Wilhelm Leibniz \u2013 Auf der Suche nach der Weltformel","descr":"Im November 2016 j\u00e4hrt sich der Todestag von Gottfried Wilhelm Leibniz zum 300. Mal. Er war Philosoph, Mathematiker, Historiker, Diplomat, Jurist und vieles mehr. Leibniz gilt als das letzte Universalgenie. Ohne seine grundlegenden \u00dcberlegungen zum bin\u00e4ren Zahlensystem, von Null und Eins, und der Infinitesimalrechnung w\u00e4ren Computer, Internet und soziale Netzwerke nicht m\u00f6glich gewesen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58b7f6dc7cb8abf37e05b85042dc112c3148b0e2.jpg?x=548&y=366\/gottfried-wilhelm-leibniz-auf-der-suche-nach-der-weltformel","genre":"Report, Dokumentation","start":1583130000,"stop":1583131800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583131800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Erich K\u00e4stner \u2013 Das andere Ich","descr":"Erich K\u00e4stners B\u00fccher wurden 1933 in Berlin von den Nazis verbrannt. Der Schriftsteller wanderte jedoch nicht aus, sondern ver\u00f6ffentlichte unter Pseudonym oder im Ausland weiter. Doch bis zu seinem Tod haderte er mit dem Entschluss, nicht ins Exil gegangen zu sein. In der Nachkriegszeit wurde Erich K\u00e4stner zu einer moralischen Instanz, konnte aber nicht an seine fr\u00fcheren Erfolge ankn\u00fcpfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d57289f272caf8c1d41a4130d3c0b8da8675f488.jpg?x=548&y=366\/erich-kaestner-das-andere-ich","genre":"Report, Dokumentation","start":1583131800,"stop":1583133600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583133600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wissen macht Ah! \u2013 Deine Nachbarn \u2013 die unbekannten Wesen","descr":"In dem etwas anderen TV-Magazin f\u00fcr Kinder versorgen Shary Reeves und Ralph Caspers Klugschei\u00dfer \u2013 und alle, die es werden wollen \u2013 mit dem gewissen Ah!, das Besserwisser vor Neid erblassen l\u00e4sst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c15d0c51113f35734c67fdc13342604e65909e0.jpg?x=548&y=366\/wissen-macht-ah-deine-nachbarn-die-unbekannten-wesen","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1583133600,"stop":1583135100,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583135100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Heimath\u00e4ppchen","descr":"Es gibt so viele gro\u00dfartige Rezepte aus NRW \u2013 den Geschmack kennen wir noch von zuhause, von fr\u00fcher. Aber die Rezepte gehen oft verloren. Das wollen die \"Heimath\u00e4ppchen\" \u00e4ndern. Sie graben die alten Sch\u00e4tze wieder aus \u2013 und gucken, welche modernen Varianten man daraus zaubern kann. Dicke Bohnen, Bettelmann, Zwiebelfleisch, Pickerts und Schlodderkappes. Eben \"Heimath\u00e4ppchen \u2013 Rezepte aus NRW\".","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583135100,"stop":1583135400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583135400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Viel f\u00fcr wenig \u2013 Clever kochen mit Bj\u00f6rn Freitag","descr":"Mal geht's zum Italiener um die Ecke, mal wird Sushi geholt. Ansonsten gibt's Pommes und dazu Br\u00f6tchen. Bisher lautete die Devise von Mich\u00e8le und Patrick: gemeinsam Kochen? Fehlanzeige! Eine gro\u00dfe Herausforderung f\u00fcr Bj\u00f6rn Freitag, denn er muss mit seinen Kreationen nicht nur gegen die Lieferservices ankommen, sondern den beiden auch noch einen Crash-Kurs in Sachen Koch-Basics geben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f36763141eb8a1f647c171f1b5f584d5af1235f.jpg?x=548&y=366\/viel-fuer-wenig-clever-kochen-mit-bjoern-freitag","genre":"Report, Dokumentation","start":1583135400,"stop":1583137200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583137200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Hallo Schatz \u2013 Vom Plunder zum Prachtst\u00fcck","descr":"Heute nimmt sich das Restauratorenteam der Anrichte von Henning Lambertz an, die er von seinem Vater geerbt hat. Inzwischen passt sie nicht mehr so ganz zu Hennings Einrichtung. Oli P. ist sicher, dass der Schreinermeister Sven Gr\u00fcnwaldt etwas Modernes daraus gestalten kann. Zudem bringt der Motorradverk\u00e4ufer Klaus Fehmer zwei Patienten in die Sprechstunde des Puppendoktors Marcel Offermann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93ed4daaefb873f719a4053b13f851d8c6686ab2.jpg?x=548&y=366\/hallo-schatz-vom-plunder-zum-prachtstueck","genre":"Report, Dokumentation","start":1583137200,"stop":1583139900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583139900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c5974dbe7c3162440c8a1fce48ab1d9f66fb677.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1583139900,"stop":1583141100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583141100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Westpol","descr":"Das w\u00f6chentliche Magazin befasst sich mit der Landespolitik in Nordrhein-Westfalen und den Konsequenzen der Bundespolitik auf das Land \u2013 aktuell, kritisch und hintergr\u00fcndig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/220b4e8ef07b8fb53dc7eb8fce605ff1ff74d306.jpg?x=548&y=366\/westpol","genre":"Report, Magazin","start":1583141100,"stop":1583142900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583142900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Planet Wissen","descr":"Manche Menschen stehen Schicksalsschl\u00e4ge besser durch als andere: Sie sind resilient. Christian Peter Dogs geh\u00f6rt zu diesen Menschen. Er \u00fcberstand eine traumatische Kindheit und wurde ein Psychiater und Psychotherapeut. Die Psychologin Jana Strahler von der Universit\u00e4t Gie\u00dfen hat Stress und Resilienz zu ihrem Forschungsgebiet gemacht. Gemeinsam erkl\u00e4ren sie, wie innere Widerstandskraft entsteht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1583142900,"stop":1583146500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583146500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Nashorn, Zebra & Co.","descr":"M\u00fcnchens Attraktion Nummer eins: Die Eisb\u00e4rchen-Zwillinge erobern die Tierparkbesucher. Der Strahlenschildkr\u00f6ten-Nachwuchs macht einen kerngesunden Eindruck und Tierpfleger Matthias sorgt daf\u00fcr, dass das so bleibt. Varis haben ein flauschiges Fell in rot, schwarz und wei\u00df \u2013 dummerweise sehen aber alles gleich aus und Tierpflegerin Celine ist auf der Suche nach wenigstens kleinen Unterschieden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/12efe67b85760c43a6a0069bba1839abc97bb923.jpg?x=548&y=366\/nashorn-zebra-co","genre":"Report, Reportage","start":1583146500,"stop":1583149500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583149500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell","descr":"Die Komplexit\u00e4t des Weltgeschehens verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rt: Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter in NRW frei Haus.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583149500,"stop":1583150700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583150700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Elefant, Tiger & Co.","descr":"Ein kleiner Schimpanse! Eigentlich hatten die Tierpfleger im Pongoland erst in drei bis vier Wochen mit einer Geburt bei den Schimpansen gerechnet. Umso gr\u00f6\u00dfer war dann die \u00dcberraschung und Freude, als die zw\u00f6lfj\u00e4hrige Kisha morgens pl\u00f6tzlich ihr Baby im Arm hatte. Ein kleiner Junge! Gleich vier potenzielle V\u00e4ter stehen zur Auswahl. Und gerade das sorgt f\u00fcr Harmonie in der Gruppe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92b5b6ffc649712a1a49d8c9718b8ba56a967a63.jpg?x=548&y=366\/elefant-tiger-co","genre":"Report, Reportage","start":1583150700,"stop":1583153700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583153700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Viel f\u00fcr wenig \u2013 Clever kochen mit Bj\u00f6rn Freitag","descr":"Ein neuer Fall f\u00fcr Spitzenkoch Bj\u00f6rn Freitag. Patchwork Familie Haas\/Pais aus Schwelm braucht dringend seine Hilfe. Papa Paolo stammt aus Portugal und ist leidenschaftlicher Koch. In seiner K\u00fcche kommt t\u00e4glich Fleisch auf den Tisch. Heute portugiesische Rouladen und morgen Rindfleischso\u00dfe mit Nudeln. Gesund ist das jedoch nicht und strapaziert auf Dauer den Geldbeutel der siebenk\u00f6pfigen Familie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48e14830b36e8202e9aaa77a0a39956582260e59.jpg?x=548&y=366\/viel-fuer-wenig-clever-kochen-mit-bjoern-freitag","genre":"Report, Dokumentation","start":1583153700,"stop":1583155500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583155500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"In aller Freundschaft \u2013 Die jungen \u00c4rzte","descr":"Eva hat ihren Job verloren, doch Niklas steht fest an ihrer Seite. Das ist auch n\u00f6tig, als pl\u00f6tzlich Paul Kr\u00fcger mit seinem zehnj\u00e4hrigen Sohn Jonas im Klinikum auftaucht. Der Junge ist verletzt und muss in einem schwierigen Eingriff notoperiert werden. Unterdessen konfrontiert Eva den besorgten Vater: Woher stammen H\u00e4matome und die Verletzung im Bauch? Schl\u00e4gt Paul seinen Sohn wom\u00f6glich?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bac4ce8c69d99376e5377dfd07c5716070c4350c.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft-die-jungen-aerzte","genre":"Serie, Arztserie","start":1583155500,"stop":1583158200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583158200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"In aller Freundschaft \u2013 Die jungen \u00c4rzte","descr":"Ober\u00e4rztin Dr. Franziska Ruhland und Vivienne Kling behandeln Tino Grein. Der junge Mann ist in Begleitung seiner Ehefrau Maren. Dieser Konstellation begegnet vor allem die Neurochirurgin mehr als skeptisch. Das Paar wird auf eine schwierige Bew\u00e4hrungsprobe gestellt, denn Tinos Anf\u00e4lle sind lebensbedrohlich und seine Symptome stellen Franziska und Vivi ebenfalls vor eine enorme Herausforderung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bac4ce8c69d99376e5377dfd07c5716070c4350c.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft-die-jungen-aerzte","genre":"Serie, Arztserie","start":1583158200,"stop":1583161200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583161200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell","descr":"Die Komplexit\u00e4t des Weltgeschehens verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rt: Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter in NRW frei Haus.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583161200,"stop":1583162100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583162100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Hier und heute","descr":"Interessante Reportagen geben Einblick in den Alltag von Menschen aus Nordrhein-Westfalen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2122ca77617e89017905e92befa6276db9a9df06.jpg?x=548&y=366\/hier-und-heute","genre":"Report, Reportage","start":1583162100,"stop":1583168400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583168400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell \/ Lokalzeit","descr":"Das Nachrichtenmagazin f\u00fcr Nordrhein-Westfalen \u2013 mit Berichten, Reportagen, Nachrichten und Interviews aus unserem Bundesland. Anschlie\u00dfend: \"Lokalzeit\"-Kurzausgabe.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583168400,"stop":1583169300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583169300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Servicezeit","descr":"Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 hier werden Hintergr\u00fcnde beleuchtet, Orientierung geschaffen und praktische Ratschl\u00e4ge gegeben \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1583169300,"stop":1583171100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583171100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c5974dbe7c3162440c8a1fce48ab1d9f66fb677.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1583171100,"stop":1583173800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583173800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583173800,"stop":1583175600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583175600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583175600,"stop":1583176500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583176500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"10 Jahre \"Der Vorkoster\" \u2013 Das Jubil\u00e4um!","descr":"Der Vorkoster und Fernsehkoch Bj\u00f6rn Freitag ist seit zehn Jahren auf der Suche nach guten und gesunden Lebensmitteln. Dieses Jubil\u00e4um soll gefeiert werden \u2013 da lassen sich selbst hochkar\u00e4tige G\u00e4ste wie Bj\u00f6rns Berufskollege Johann Lafer nicht lange bitten. An der Zubereitung eines Festmen\u00fcs beteiligen sich auch der Kochbuchautor Frank Buchholz und der TV-Arzt und Hobbykoch Doc Esser.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba476e341fcc977f2548e0f97f5ab63d533d0a61.jpg?x=548&y=366\/10-jahre-der-vorkoster-das-jubilaeum","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583176500,"stop":1583181900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583181900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WDR aktuell","descr":"Die Komplexit\u00e4t des Weltgeschehens verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rt: Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter in NRW frei Haus.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583181900,"stop":1583183400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583183400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Warum saufen wir so gern? \u2013 Unterwegs im Westen","descr":"Der Alkoholkonsum in Deutschland ist gef\u00e4hrlich hoch. Obwohl Trinkende in der Regel wissen, dass Alkohol ein Nervengift ist, das K\u00f6rper und Geist sch\u00e4digt, sind Wein, Bier und Schnaps feste Bestandteile unseres (Wochenend-)Alltags. In NRW gelten 18,4 Prozent der M\u00e4nner und 12,8 Prozent der Frauen sogar als Risiko-Konsumenten. Warum ist das so? Was bedeutet der Rausch f\u00fcr uns als Gesellschaft? Und nach welchen Regeln trinken Alkoholliebhaber und -liebhaberinnen, um nicht in die oft schambehaftete Abh\u00e4ngigkeit zu geraten? Johanna Maria Knothe ist Unterwegs im Westen, um in pers\u00f6nlichen Begegnungen etwas \u00fcber unsere Trinkkultur und ihre Geschichte zu erfahren. An Kneipenabenden und Trinkliedernachmittagen, zu Besuch auf dem Weingut aber auch in einer Suchtklinik kommt diese Reportage unserem oft erstaunlich sensiblen Verh\u00e4ltnis zum Thema Alkohol auf die Schliche. Tradition, Rausch und gemeinschaftliche Verharmlosung \u2013 eine Reportage \u00fcber unseren allt\u00e4glichen Umgang mit Alkohol.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1583183400,"stop":1583185200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583185200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Mitternachtsspitzen Classics","descr":"G\u00e4ste: Urban Priol, R\u00fcdiger Hoffmann, Volker Pispers, Herbert Knebel und Wilfried Schmickler Zu Gast bei J\u00fcrgen Becker: Urban Priol, R\u00fcdiger Hoffmann, Volker Pispers, Herbert Knebel und Wilfried Schmickler Urban Priol ist ein Kabarettist, der f\u00fcr sein gutes Comedy-Programm geehrt wurde. R\u00fcdiger Hoffmann ist ein Kabarettist, der singt und Klavier spielt \u2013 oder umgekehrt. Und Volker Pispers ist ein Kabarettist, der heute noch nicht wei\u00df, welche politische Abrechnung er morgen serviert. Alle drei treffen sich in den WDR-Mitternachtsspitzen, um sich mit Gastgeber J\u00fcrgen Becker und seinen Weggef\u00e4hrten Wilfried Schmickler und Herbert Knebel einen sch\u00f6nen Abend zu machen. Ihr Deb\u00fct im Alten Wartesaal geben Loki & Smoki \u2013 und der Alt-Kanzler hustet uns was. Wild gemustertes Hemd, Nickelbrille, die langen Haare wie vom Sturm zerzaust, so dass sie von der hohen Stirn ablenken \u2013 so sieht einer aus, der als Kabarettist sein Geld verdient, aber mit dem Deutschen Fernsehpreis 2007 in der Kategorie \"Beste Comedy\" ausgezeichnet wurde. Aber Urban Priol ist nun mal ein Mittvierziger im t\u00e4glichen Dialog mit dem Widerspruch in sich selbst: Den Sinn des Lebens \u2013 findet man den wirklich nur in der kurzen Zeitspanne zwischen einer Sondersteuerau\u00dfenpr\u00fcfung und der n\u00e4chsten? Vielleicht findet er bei den Mitternachtsspitzen eine Antwort. Jetzt will er's wissen: \"Sex oder Liebe\" fragt R\u00fcdiger Hoffmann \u2013 ohne eine endg\u00fcltige Antwort parat zu haben. In seinem gleichnamigen Programm bekennt er sich zu seiner gro\u00dfen Leidenschaft \u2013 der Musik. Bereits mit zw\u00f6lf Jahren gr\u00fcndete R\u00fcdiger Hoffmann in Paderborn seine erste Band und studierte sp\u00e4ter sogar klassischen Gesang. Im Alten Wartesaal nimmt der Kabarettist einen neuen Trend aus Amerika unter die Lupe: \"Treue statt Kondome \u2013 wie bescheuert ist das eigentlich?\" Unter dem Titel \"Bis Neulich\" spielt Volker Pispers ein st\u00e4ndig vor sich hinwucherndes bzw. mutierendes Kabarettprogramm, das im Herbst 2002 als \"Best of\" aus 20 Jahren das B\u00fchnenlicht erblickte und inzwischen eine st\u00e4ndig aktualisierte, wilde Mischung aus ganz alten und ganz neuen Texten ist. Heute gesteht er, dass er Angst vor der Zukunft hat. Nur: \"Wovor sollte man mehr Angst haben, vor der Klimakatastrophe oder vor der Inflation? Was ist bedrohlicher, das Ozonloch oder die Rentenl\u00fccke?\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1c8eef51adb533aa0d88d0fb270cc146059819.jpg?x=548&y=366\/mitternachtsspitzen-classics","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583185200,"stop":1583188800,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583188800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Volker Pispers \u2013 Bis neulich \u2013 Das Jubil\u00e4umsprogramm","descr":"Volker Pispers ist ein Meister des politischen Kabaretts. Anstatt immer wieder eine andere Show auf die B\u00fchne zu bringen, erfindet er jeden Abend neu und mischt alte Texte mit aktuellen Erkenntnissen. In seinem st\u00e4ndig aktualisierten Programm pendelt er zwischen bitterb\u00f6se und charmant-witzig. Dabei zeigt er die Gesellschaft, wie sie ist \u2013 dieselben Absurdit\u00e4ten in immer neuem Gewand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0162c931e6272e125654c2329ccc235436a2c26c.jpg?x=548&y=366\/volker-pispers-bis-neulich-das-jubilaeumsprogramm","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583188800,"stop":1583191500,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583191500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Volker Pispers \u2013 Bis neulich \u2013 Das Jubil\u00e4umsprogramm","descr":"Seit \u00fcber 20 Jahren macht Volker Pispers politisches Kabarett. Und seit \u00fcber 20 Jahren nimmt er kein Blatt vor den Mund, zeigt sich respektlos bei denen, die \u2013 seiner Meinung nach \u2013 keinen Respekt verdienen und schont weder nationale noch internationale Politiker, Regierungschefs oder \"talentierte Diktatoren\". So widmet er den zweiten Teil seines Jubil\u00e4umsprogramms \"... bis neulich\" fast ausschlie\u00dflich der \"neuen Zeitrechnung: vor den Anschl\u00e4gen \u2013 nach den Anschl\u00e4gen\".","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1583191500,"stop":1583194200,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583194200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Warum saufen wir so gern? \u2013 Unterwegs im Westen","descr":"Der Alkoholkonsum in Deutschland ist gef\u00e4hrlich hoch. Obwohl Trinkende in der Regel wissen, dass Alkohol ein Nervengift ist, das K\u00f6rper und Geist sch\u00e4digt, sind Wein, Bier und Schnaps feste Bestandteile unseres (Wochenend-)Alltags. In NRW gelten 18,4 Prozent der M\u00e4nner und 12,8 Prozent der Frauen sogar als Risiko-Konsumenten. Warum ist das so? Was bedeutet der Rausch f\u00fcr uns als Gesellschaft? Und nach welchen Regeln trinken Alkoholliebhaber und -liebhaberinnen, um nicht in die oft schambehaftete Abh\u00e4ngigkeit zu geraten? Johanna Maria Knothe ist Unterwegs im Westen, um in pers\u00f6nlichen Begegnungen etwas \u00fcber unsere Trinkkultur und ihre Geschichte zu erfahren. An Kneipenabenden und Trinkliedernachmittagen, zu Besuch auf dem Weingut aber auch in einer Suchtklinik kommt diese Reportage unserem oft erstaunlich sensiblen Verh\u00e4ltnis zum Thema Alkohol auf die Schliche. Tradition, Rausch und gemeinschaftliche Verharmlosung \u2013 eine Reportage \u00fcber unseren allt\u00e4glichen Umgang mit Alkohol.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1583194200,"stop":1583196000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583196000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Erlebnisreisen","descr":"Mal geht es in die Natur, mal in St\u00e4dte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeitr\u00e4ge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivit\u00e4t der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1583196000,"stop":1583197200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583197200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus K\u00f6ln","descr":"Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9e5baa57a8d2682349944529f3ed0a80a6283f.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-koeln","genre":"Report, Magazin","start":1583197200,"stop":1583199000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583199000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Aachen","descr":"Wenn es Sie interessiert, ob die RWTH Aachen Exzellenzuniversit\u00e4t bleibt, wie die \"Reichskrone\" wieder in die Stadt zur\u00fcckkommt, wie der Zug zwischen Aachen und Maastricht bei den B\u00fcrgern ankommt oder ob die Menschen stolz darauf sind, dass in ihrer Stadt der neue \"Deutsch-franz\u00f6sische Freundschaftsvertrag\" geschlossen wurde. Hier erfahren Sie alles rund um die alte Kaiserstadt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6b4ee7b241db991b2c2124b2ca5ae721fbd91c6.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-aachen","genre":"Report, Magazin","start":1583199000,"stop":1583200800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583200800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus D\u00fcsseldorf","descr":"Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92545bda583ae3aef80a7ce5c652dc92b7b34e43.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-duesseldorf","genre":"Report, Magazin","start":1583200800,"stop":1583202300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583202300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit Bergisches Land","descr":"Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c553e48e364ba7dde07801433ca7c78ae7387f49.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-bergisches-land","genre":"Report, Magazin","start":1583202300,"stop":1583204100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583204100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit Ruhr","descr":"Berichte aus dem Ruhrgebiet: Sechs mal pro Woche gibt es um 19.30 Uhr eine halbe Stunde lang Nachrichten, Informationen und Themen voller Emotionen aus dem Revier. Die Rubrik \"Lokalzeit, bitte kommen!\" hilft in scheinbar ausweglosen Situationen, \"Tipps und Termine\" berichten dar\u00fcber, was in der Region los ist. Au\u00dferdem wird regelm\u00e4\u00dfig \"Das tollste Tier\" gek\u00fcrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7278f8c4dabbbf9a9560077e2a2c3b2911c6ad7e.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-ruhr","genre":"Report, Magazin","start":1583204100,"stop":1583205900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583205900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Dortmund","descr":"Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte f\u00fcr die Region Dortmund zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form dar\u00fcber. Au\u00dferdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80e7717bfd33a0333ed497ae7b07ba4f48e186d4.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-dortmund","genre":"Report, Magazin","start":1583205900,"stop":1583207700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583207700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit M\u00fcnsterland","descr":"Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte f\u00fcr die Region M\u00fcnsterland zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form dar\u00fcber. Au\u00dferdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/616b0aa1cefe01dd397ebc99e7440cbb3772a4e1.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-muensterland","genre":"Report, Magazin","start":1583207700,"stop":1583209500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583209500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit OWL","descr":"Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte f\u00fcr die Region Ostwestfalen-Lippe zu allem Wichtigen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form dar\u00fcber. Au\u00dferdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac8143742d8fe252f0e9d77793fa7382e5da8354.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-owl","genre":"Report, Magazin","start":1583209500,"stop":1583211000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583211000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit S\u00fcdwestfalen","descr":"Die Sendung zeigt aktuelle Berichte aus dem Sauer- und Siegerland, Wittgenstein und der Soester B\u00f6rde. Nachrichten aus der Region, politische Hintergrund-Storys oder kleinere Geschichten aus der Nachbarschaft zeigen in Wort und Bild, was in der n\u00e4chsten Umgebung der Zuschauer passiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43d80c3bc8bab4e40ce28a4b48fb7a22a6797676.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-suedwestfalen","genre":"Report, Magazin","start":1583211000,"stop":1583212800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}