{"1598070000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Bonn","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen f\u00fcr die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86b719cd952507b6efc081e4a15a5051ba461e1f.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-bonn","genre":"Report, Magazin","start":1598070000,"stop":1598071800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598071800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Duisburg","descr":"Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg S\u00fcd oder Rheinhausen \u2013 in der Informationssendung werden B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger und alle Interessierten f\u00fcndig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ae6821d4de8b05ccfc20ea91e82af070f587357.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-duisburg","genre":"Report, Magazin","start":1598071800,"stop":1598073600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598073600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Sehen statt H\u00f6ren \u2013 Ein Wochenmagazin f\u00fcr H\u00f6rgesch\u00e4digte","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e430a20e6f0ea44cb54df970e8ee55d4c022225.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren-ein-wochenmagazin-fuer-hoergeschaedigte","genre":"Report, Magazin","start":1598073600,"stop":1598075400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598075400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Sendung mit dem Elefanten","descr":"Der allerbeste Freund der Maus hat jetzt auch seine eigene Sendung. Fr\u00f6hlich stapfend und unbek\u00fcmmert trompetend leitet der kleine, blaue Elefant durch das Unterhaltungsmagazin zum Staunen, Entdecken, Lachen und Mitmachen, das sich speziell an Fernsehanf\u00e4nger richtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a05f0197f7494af73d117653c992abb9e52cca21.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-dem-elefanten","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598075400,"stop":1598076900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598076900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Grimme-Preis 2020","descr":"Seit 1964 wird der Fernsehpreis, der nach dem ehemaligen Intendanten des NDR Adolf Grimme benannt ist, im Theater Marl vergeben. 2020 musste die Verleihung wegen der Corona-Krise abgesagt werden. Dennoch gibt es Preistr\u00e4ger: Eine Jury hat hunderte Stunden Filmmaterial gesichtet und 16 Grimme-Preise in den Kategorien Kinder und Jugend, Fiktion, Information und Kultur sowie Unterhaltung erkoren.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1598076900,"stop":1598082300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598082300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1598082300,"stop":1598085000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598085000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598085000,"stop":1598086800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598086800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Quarks \u2013 Das Sommerspecial","descr":"Der Sommer ist die Zeit des Jahres, in der die meisten auf Reisen gehen. 2020 ist das wegen der Corona-Epidemie f\u00fcr viele ein wenig anders. Die Autoren dieses Magazins machten sich deshalb daran, Themen zu behandeln, die Daheimgebliebene interessieren k\u00f6nnten: Welche Insekten braucht ein Garten wirklich? Wie sauber muss ein Badesee sein, und was macht eigentlich der Reis im Salzstreuer?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b1b987e1b2671cb6eee0fc90ed57a84bf07191.jpg?x=548&y=366\/quarks-das-sommerspecial","genre":"Report, Magazin","start":1598086800,"stop":1598088600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598088600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Sendung mit der Maus","descr":"Wie kommen die L\u00f6cher in den K\u00e4se? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es nat\u00fcrlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c69b2c0ea113996d82e1bc8b72cd91ad5c43bb4.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-der-maus","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598088600,"stop":1598090400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598090400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Markt","descr":"Das Wirtschafts- und Verbrauchermagazin im WDR Fernsehen bietet Hintergrundinformationen, spannende Geschichten und n\u00fctzliche Tipps.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7deb3d176f4270c4c84a5e47ed417af9801dfd3.jpg?x=548&y=366\/markt","genre":"Report, Magazin","start":1598090400,"stop":1598093100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598093100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"K\u00f6nnes k\u00e4mpft","descr":"Wasser ist das Lebensmittel, zu dem am meisten Sorge getragen werden sollte, denn zum einen bedrohen D\u00fcrreperioden den Vorrat, und zum anderen leidet die Qualit\u00e4t des Rohstoffs durch R\u00fcckst\u00e4nde von Chemikalien. 2019 wurden dem Landesamt f\u00fcr Natur, Umwelt und Verbraucherschutz in NRW \u00fcber 100 F\u00e4lle von PFC-Belastungen in B\u00f6den und Grundwasser gemeldet. Ein Filmteam begab sich auf eine Spurensuche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5fda46d12b6ea28665bd1d5517b79ba0f341d20.jpg?x=548&y=366\/koennes-kaempft","genre":"Report, Reportage","start":1598093100,"stop":1598095800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598095800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"K\u00fcchenparty mit Martina und Moritz","descr":"Heute dreht sich alles um oft verkannte Fleischst\u00fccke wie Brustkern, Kalbsnieren oder Kronfleisch. Den TV-K\u00f6chen Martina und Moritz stehen emsige K\u00fcchenhelfer bei: die Moderatorin Bettina B\u00f6ttinger, der Gastronom und Autor Franz Keller und der Fernseharzt Heinz-Wilhelm \"Doc\" Esser. F\u00fcr die Lieblingsrezepte der G\u00e4ste wird der Grill angeheizt und der Wok auf der Herdplatte warm gemacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7342016272e3d7e4b84a2b077322a855357c5732.jpg?x=548&y=366\/kuechenparty-mit-martina-und-moritz","genre":"Report, Magazin","start":1598095800,"stop":1598099400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598099400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Fr\u00fchling auf Immenhof","descr":"Das Gl\u00fcck auf dem Immenhof scheint perfekt, als der P\u00e4chter Alexander und Dalli, die Erbin des Hofes, beschlie\u00dfen zu heiraten. Als allerdings die R\u00fcckzahlung eines f\u00e4lligen Kredits ansteht und die h\u00fcbsche Sigrid vor der T\u00fcr steht, beginnt es zwischen Alexander und Dalli heftig zu kriseln. Die Zwillinge Billy und Bobby haben alle H\u00e4nde voll zu tun, die Beziehung von Dalli und ihrem Vater zu retten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b48c4dcffce1da3612613297f67d156074398a6.jpg?x=548&y=366\/fruehling-auf-immenhof","genre":"Film, Heimatfilm","start":1598099400,"stop":1598104800,"country":"D","releaseYear":"1974","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598104800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Durch die wilde Nordeifel","descr":"Die Spuren der Wildkatze sind auf dem Wildnis-Trail im Nationalpark Eifel allgegenw\u00e4rtig. Tamina Kallert machte sich zusammen mit der Bloggerin Silvana und dem Hund \"Cabo\" auf die Suche nach der Samtpfote. Unterwegs bewunderten sie im Sternenpark den Nachthimmel und begegneten der \u00fcber 80-j\u00e4hrigen Waldf\u00fchrerin Christel K\u00fcpper, die \u00fcber ein dunkles Kapitel der deutschen Geschichte berichtete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-durch-die-wilde-nordeifel","genre":"Report, Reportage","start":1598104800,"stop":1598106600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598106600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Land und lecker","descr":"Rita Meermeyer hat ihre Leidenschaft f\u00fcr au\u00dfergew\u00f6hnliche Tierrassen zum Beruf gemacht. Der ehemalige Sauenstall des Want\u00fcns Hofs ist heute das Winterquartier der Coburger Fuchsschafe \u2013 eine vom Aussterben bedrohte Nutztierrasse. Im Stall nebenan leben Anglo-Nubier-Ziegen, die sonst vor allem in Gro\u00dfbritannien anzutreffen sind. Rita baut Gem\u00fcse und Kr\u00e4uter an und h\u00e4lt in ihrem Refugium auch Ponys.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe1cb9eb11f3bbe9a2df9330a92b8b3ad0033fbf.jpg?x=548&y=366\/land-und-lecker","genre":"Serie, Dokusoap","start":1598106600,"stop":1598109300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598109300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Der Vorkoster","descr":"Bj\u00f6rn Freitag findet heraus, was unser Bier ausmacht. Unterst\u00fctzung bekommt er vom Bier-Sommelier-Weltmeister: Was steckt hinter den Begriffen oberg\u00e4rig oder unterg\u00e4rig? Und wie zeitgem\u00e4\u00df ist das Reinheitsgebot heute noch? Bj\u00f6rn wirft einen Blick hinter die Kulissen einer traditionellen K\u00f6lsch-Brauerei. Dabei geht er auch der Frage nach, wie alkoholfreies Bier hergestellt wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc37350bfc233edcdda0135a28d4ec89ae9561e5.jpg?x=548&y=366\/der-vorkoster","genre":"Report, Magazin","start":1598109300,"stop":1598111100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598111100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Kochen mit Martina und Moritz","descr":"Das Paar hat sich in der Nordsee umgetan und gestaunt, wie weltl\u00e4ufig und k\u00f6stlich auf den Inseln gekocht wird. Da die Bratkartoffeln mit R\u00fchrei und Krabben sind pures Vergn\u00fcgen. Wie der saftige Pannfisch, die erlesenen Seezungen und Knieper. Die Scheren von Taschenkrebsen \u2013 umwerfend mit einer w\u00fcrzigen, frisch geschlagenen Mayonnaise. Und am Ende was S\u00fc\u00dfes: Friesischer Pflaumenstreusel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7342016272e3d7e4b84a2b077322a855357c5732.jpg?x=548&y=366\/kochen-mit-martina-und-moritz","genre":"Report, Magazin","start":1598111100,"stop":1598112900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598112900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Meisterk\u00fcche \u2013 Sommerk\u00fcche, die Spa\u00df macht","descr":"Die Meisterk\u00f6che stellen diesmal Gerichte zu, die auch an einem hei\u00dfen Sommertag gerne gegessen werden. W\u00e4hrend die Schwarzw\u00e4lder Gastronomen Martina und Moritz einen Linsensalat servieren, bereitet der Spitzenkoch Bj\u00f6rn Freitag einen Hering aus dem Ofen zu. Anja Tanas pr\u00e4sentiert kleine Veggieburger, und der Barkeeper Nic Shanker mischt gemeinsam mit Yvonne Willicks fruchtige Cocktails.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abb3febda16d57338eaab76de5fcaec5ddf79ce5.jpg?x=548&y=366\/meisterkueche-sommerkueche-die-spass-macht","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598112900,"stop":1598114700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598114700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1598114700,"stop":1598117400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598117400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598117400,"stop":1598119200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598119200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598119200,"stop":1598120100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598120100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tatort","descr":"Monika Fellner, eine Mitarbeiterin des Jugendamtes, wurde erschlagen erschlagen. Die 38-J\u00e4hrige, die unterhaltss\u00e4umigen Eltern auf die F\u00fc\u00dfe trat, machte sich mit ihrem \u00dcbereifer viele Feinde. Fellner stritt sogar mit ihrer Kollegin Ingrid Kugelmaier, von der sie dieselbe H\u00e4rte erwartete. Bei ihren Ermittlungen sto\u00dfen Ballauf und Schenk auf getrennte Elternpaare, die gegeneinander k\u00e4mpfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f0711235e0262b673c1f96f3767fb348561a499.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1598120100,"stop":1598125500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598125500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Zum Lachen ins Revier","descr":"Henrichsh\u00fctte Hattingen und \"Kleine Aff\u00e4re\" pr\u00e4sentieren: \"Zum Lachen ins Revier\" Mit Markus Barth, Idil Baydar, J\u00fcrgen BeckerS, Konrad Beikircher, Sarah Bosetti, Katinka Buddenkotte, Lisa Feller, Johannes Floehr, Frank Goosen, Gerburg Jahnke, Ill-Young Kim, Herbert Knebel, Johann K\u00f6nig, Sulaiman Masomi, Urban Priol, Quichotte, Patrick Salmen, Wilfried Schmickler, Ulan & Bator, Friedemann Weise, Martin Zingsheim, Zucchini Sistaz, Jan Philipp Zymny 26 K\u00fcnstler*innen aus Comedy und Kabarett, bekannt und beliebt durch Poetry Slam oder auch Belletristik, treten im Corona-Sommer 2020 nach Monaten zahlreicher Kontaktbeschr\u00e4nkungen auf einer Open-Air-B\u00fchne mitten in der zum LWL-Industriemuseum umgewandelten Henrichsh\u00fctte erstmals wieder live vor ein gr\u00f6\u00dferes Publikum. Das sich eingefunden hat, um an sch\u00f6nen Sommerabenden kleine und gro\u00dfe Kunst unverstellt und nicht hinter Windschutzscheiben zu genie\u00dfen. Die Henrichsh\u00fctte mit dem \u00e4ltesten Hochofen im Revier steht seit etwa 30 Jahren still, und auch jenseits ihres Hochofens, der Grobblechstra\u00dfe oder Stranggie\u00dfanlage kam und kommt immer mal wieder etwas zu seinem Ende: durch den Strukturwandel, zwingend n\u00f6tige Ver\u00e4nderungen in der Energiewirtschaft, durch die Globalisierung oder j\u00fcngst durch den Stillstand dank Corona. Aber es entstand und es entsteht auch Neues, und gelacht wird weiter. Denn wie sagte einst ein Dichter: \"Die Tr\u00e4nen lassen nichts gelingen. Wer schaffen will, muss fr\u00f6hlich sein.\" Weshalb die \"Kleine Aff\u00e4re\" in Hattingen, durch b\u00fcrgerschaftliches Engagement vor wenigen Jahren ins Leben gerufen und jetzt in Zeiten der Pandemie dauerhaft zur Schlie\u00dfung gezwungen, weshalb also dieser mit seinen 35 Quadratmetern kleinste Kunstsalon Nordrhein-Westfalens gemeinsam mit dem Landschaftsverband Westfalen-Lippe begehrte Fachkr\u00e4fte f\u00fcr gro\u00dfen Spa\u00df und schlauen Witz versammelt: in der zum LWL-Industriemuseum umgewandelten Henrichsh\u00fctte.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598125500,"stop":1598128200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598128200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Ladies Night","descr":"Heute empf\u00e4ngt Daphne de Luxe G\u00e4ste zum \"kabarettistischen Frauenabend\". Die fr\u00e4nkische Stand-up-Comedienne ist eine Entertainerin mit Leib und Seele und bringt getreu ihrem Slogan \"Comedy in H\u00fclle und F\u00fclle\" auf die B\u00fchne. Unter anderen erwartet sie Frieda Braun, eine mit allen Lebenswassern gewaschene patente Hausfrau, die Schriftstellerin Susanne Riedel und den Internetstar \u0130dil Baydar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb3c27b64fedb8609399a35e3de10c86963f34bb.jpg?x=548&y=366\/ladies-night","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598128200,"stop":1598130900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598130900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Carolin Kebekus Show","descr":"\"Die Carolin Kebekus Show\" startete mitten in der Corona-Pandemie. Ohne Publikum, daf\u00fcr aber mit vielen neuen Themen, die Carolin Kebekus zu Hochform auflaufen lassen. In der ersten Folge geht es unter anderem um einen Anti-Feminismus-Trend aus den USA und Gro\u00dfbritannien: Mit gebl\u00fcmten Sch\u00fcrzen und akkurat sitzenden Frisuren zelebrieren Frauen die klassische Rollenverteilung der 50er Jahre. Eine Steilvorlage f\u00fcr Carolin Kebekus, die sich des Themas dankbar annimmt und demonstriert, wie sie sich diese Welt aus Petticoats und Selbstgebackenem vorstellt. Zu Gast in der Sendung sind Motsi Mabuse und Clueso. Au\u00dferdem pr\u00e4sentieren die \"Carolin Kebekus Allstars\" einen Song \u00fcber ihre neuen Hobbys in der Corona-Krise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b23b966d6bba7b8692cd3947f2553bb4d3f3c72.jpg?x=548&y=366\/die-carolin-kebekus-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598130900,"stop":1598133600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598133600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Carolin Kebekus Show","descr":"Nach dem fulminanten Auftakt der neuen WDR Personality-Show geht es in Folge 2 kraftvoll weiter. Endlich ist es soweit: Rebecca (Carolin Kebekus) und Larissa (Martina Hill) \"erkl\u00e4ren wieder der Welt.\" Diesmal widmen sich die beiden dem Corona-Virus und versuchen herauszufinden, wo der Name des Virus eigentlich herkommt. Zu Gast in der Show ist Mark Forster, der seinen neuen Song \"\u00dcbermorgen\" pr\u00e4sentieren wird. Au\u00dferdem spielt er mit Carolin Kebekus ein Quiz mit dem sch\u00f6nen Titel \"Flirt oder Fluch\". Ebenfalls zu Gast mit einer eigenen Rubrik: die Moderatorin (\"Quarks\") und Wissenschaftlerin Mai Thi Nguyen-Kim, die mit dem Vorurteil aufr\u00e4umt, Wissenschaftler*innen h\u00e4tten keine Gef\u00fchle. Mit der Hilfe von Carolin Kebekus l\u00e4sst sie ihren Emotionen freien Lauf. In ihrem Stand up erz\u00e4hlt Kebekus \u00fcber ihre Erfahrungen mit Heilpraktikern im Kampf gegen ihren Heuschnupfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69d6b81159a0a4320860b9e72020490dacbc3b40.jpg?x=548&y=366\/die-carolin-kebekus-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598133600,"stop":1598136300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598136300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"F\u00fcr immer Kult","descr":"Zwei prominent besetzte Rateteams begeben sich in Quizrunden, verr\u00fcckten Aktionsspielen und mit pers\u00f6nlichen Anekdoten auf eine nostalgisch-witzige Zeitreise in die 1970er-, 1980er-, und 1990er-Jahre. Es geht um kultige Fernsehserien, die gr\u00f6\u00dften Hits, schr\u00e4ge Mode, Essen und Trinken, Spielwaren, Techniktrends, Autos, Sport, Boulevard \u2013 um all das, woran die Zuschauer sich gerne erinnern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d5a2595a379fabaa59606916c73449e230cd28a.jpg?x=548&y=366\/fuer-immer-kult","genre":"Unterhaltung, Comedy","start":1598136300,"stop":1598139000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598139000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Zum Lachen ins Revier","descr":"Henrichsh\u00fctte Hattingen und \"Kleine Aff\u00e4re\" pr\u00e4sentieren: \"Zum Lachen ins Revier\" Mit Markus Barth, Idil Baydar, J\u00fcrgen BeckerS, Konrad Beikircher, Sarah Bosetti, Katinka Buddenkotte, Lisa Feller, Johannes Floehr, Frank Goosen, Gerburg Jahnke, Ill-Young Kim, Herbert Knebel, Johann K\u00f6nig, Sulaiman Masomi, Urban Priol, Quichotte, Patrick Salmen, Wilfried Schmickler, Ulan & Bator, Friedemann Weise, Martin Zingsheim, Zucchini Sistaz, Jan Philipp Zymny 26 K\u00fcnstler*innen aus Comedy und Kabarett, bekannt und beliebt durch Poetry Slam oder auch Belletristik, treten im Corona-Sommer 2020 nach Monaten zahlreicher Kontaktbeschr\u00e4nkungen auf einer Open-Air-B\u00fchne mitten in der zum LWL-Industriemuseum umgewandelten Henrichsh\u00fctte erstmals wieder live vor ein gr\u00f6\u00dferes Publikum. Das sich eingefunden hat, um an sch\u00f6nen Sommerabenden kleine und gro\u00dfe Kunst unverstellt und nicht hinter Windschutzscheiben zu genie\u00dfen. Die Henrichsh\u00fctte mit dem \u00e4ltesten Hochofen im Revier steht seit etwa 30 Jahren still, und auch jenseits ihres Hochofens, der Grobblechstra\u00dfe oder Stranggie\u00dfanlage kam und kommt immer mal wieder etwas zu seinem Ende: durch den Strukturwandel, zwingend n\u00f6tige Ver\u00e4nderungen in der Energiewirtschaft, durch die Globalisierung oder j\u00fcngst durch den Stillstand dank Corona. Aber es entstand und es entsteht auch Neues, und gelacht wird weiter. Denn wie sagte einst ein Dichter: \"Die Tr\u00e4nen lassen nichts gelingen. Wer schaffen will, muss fr\u00f6hlich sein.\" Weshalb die \"Kleine Aff\u00e4re\" in Hattingen, durch b\u00fcrgerschaftliches Engagement vor wenigen Jahren ins Leben gerufen und jetzt in Zeiten der Pandemie dauerhaft zur Schlie\u00dfung gezwungen, weshalb also dieser mit seinen 35 Quadratmetern kleinste Kunstsalon Nordrhein-Westfalens gemeinsam mit dem Landschaftsverband Westfalen-Lippe begehrte Fachkr\u00e4fte f\u00fcr gro\u00dfen Spa\u00df und schlauen Witz versammelt: in der zum LWL-Industriemuseum umgewandelten Henrichsh\u00fctte.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598139000,"stop":1598141700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598141700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Ladies Night","descr":"Heute empf\u00e4ngt Daphne de Luxe G\u00e4ste zum \"kabarettistischen Frauenabend\". Die fr\u00e4nkische Stand-up-Comedienne ist eine Entertainerin mit Leib und Seele und bringt getreu ihrem Slogan \"Comedy in H\u00fclle und F\u00fclle\" auf die B\u00fchne. Unter anderen erwartet sie Frieda Braun, eine mit allen Lebenswassern gewaschene patente Hausfrau, die Schriftstellerin Susanne Riedel und den Internetstar \u0130dil Baydar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb3c27b64fedb8609399a35e3de10c86963f34bb.jpg?x=548&y=366\/ladies-night","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598141700,"stop":1598144400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598144400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Erlebnisreisen","descr":"Mal geht es in die Natur, mal in St\u00e4dte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeitr\u00e4ge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivit\u00e4t der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1598144400,"stop":1598145000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598145000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"K\u00fcchenparty mit Martina und Moritz","descr":"Heute dreht sich alles um oft verkannte Fleischst\u00fccke wie Brustkern, Kalbsnieren oder Kronfleisch. Den TV-K\u00f6chen Martina und Moritz stehen emsige K\u00fcchenhelfer bei: die Moderatorin Bettina B\u00f6ttinger, der Gastronom und Autor Franz Keller und der Fernseharzt Heinz-Wilhelm \"Doc\" Esser. F\u00fcr die Lieblingsrezepte der G\u00e4ste wird der Grill angeheizt und der Wok auf der Herdplatte warm gemacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7342016272e3d7e4b84a2b077322a855357c5732.jpg?x=548&y=366\/kuechenparty-mit-martina-und-moritz","genre":"Report, Magazin","start":1598145000,"stop":1598148600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598148600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Durch die wilde Nordeifel","descr":"Die Spuren der Wildkatze sind auf dem Wildnis-Trail im Nationalpark Eifel allgegenw\u00e4rtig. Tamina Kallert machte sich zusammen mit der Bloggerin Silvana und dem Hund \"Cabo\" auf die Suche nach der Samtpfote. Unterwegs bewunderten sie im Sternenpark den Nachthimmel und begegneten der \u00fcber 80-j\u00e4hrigen Waldf\u00fchrerin Christel K\u00fcpper, die \u00fcber ein dunkles Kapitel der deutschen Geschichte berichtete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-durch-die-wilde-nordeifel","genre":"Report, Reportage","start":1598148600,"stop":1598150400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598150400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Slowenien \u2013 Alpen mit Meerblick","descr":"Diese Reise f\u00fchrte von der Adria bis in die Julischen Alpen. Die Slowenische Riviera stand einst unter venezianischer Herrschaft. Das spiegelt sich in der Architektur der K\u00fcstenorte Piran und Portoro\u017e wider. Im Nordwesten Sloweniens entdeckte ein Filmteam ein Paradies f\u00fcr Wanderer und Kletterer. Unweit der italienischen Grenze besuchte es im Gest\u00fct Lipica die ber\u00fchmten Lipizzaner-Pferde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-slowenien-alpen-mit-meerblick","genre":"Report, Reportage","start":1598150400,"stop":1598155800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}