{"1599970500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599970500,"stop":1599972300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599972300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Der Vorkoster","descr":"Mehrere hundert K\u00e4sesorten sind in manchen Superm\u00e4rkten zu finden. Da ist es schwer, den \u00dcberblick zu behalten \u2013 ein idealer Auftrag f\u00fcr Bj\u00f6rn Freitag: Er fand heraus, welche Geschmacksunterschiede es gibt und welche Spezialit\u00e4ten NRW zu bieten hat. Daf\u00fcr testete der Vorkoster auf dem Markt in M\u00fcnster Goudaprodukte. Zudem stand in Grefrath am Niederrhein der Besuch eines Ziegenhofs bevor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc37350bfc233edcdda0135a28d4ec89ae9561e5.jpg?x=548&y=366\/der-vorkoster","genre":"Report, Magazin","start":1599972300,"stop":1599974100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599974100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Kochen mit Martina und Moritz","descr":"Die Schwarzw\u00e4lder TV-K\u00f6che verlie\u00dfen f\u00fcr einmal ihr L\u00e4ndle und unternahmen eine kulinarische Reise durch Deutschland. Dabei suchten sie nach Spezialit\u00e4ten, die ihren Speiseplan auffrischen sollen: Im Bergischen Land entdeckten die beiden das Kartoffelgericht Pillekuchen. Die K\u00fcche im Ruhrgebiet ist bekannt f\u00fcr ihren Schweinepfeffer, und im Rheinland kosteten die Gastronomen K\u00f6lsche Kaviar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7342016272e3d7e4b84a2b077322a855357c5732.jpg?x=548&y=366\/kochen-mit-martina-und-moritz","genre":"Report, Magazin","start":1599974100,"stop":1599975900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599975900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Das G\u00fcrzenich-Orchester spielt Dukas und Mozart","descr":"Es waren besondere Bedingungen, unter denen der Dirigent Fran\u00e7ois-Xavier Roth mit seinem G\u00fcrzenich-Orchester zu einem Klassikfest einlud: Wegen der Corona-Beschr\u00e4nkungen konnten die Musiker nicht ohne weiteres gemeinsam auftreten. Trotzdem er\u00f6ffneten die Blechbl\u00e4ser das Konzert mit Paul Dukas' \"Fanfare\" aus dem Ballett \"La P\u00e9ri\", und die Holzbl\u00e4ser pr\u00e4sentierten Mozarts Serenade \"Gran Partita\".","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599975900,"stop":1599979500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599979500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"100 Jahre Salzburger Festspiele","descr":"Der Intendant Max Reinhardt, der Dramatiker Hugo von Hofmannsthal und der Komponist Richard Strauss gelten als geistige Gr\u00fcnder der Salzburger Festspiele. Nicht zuletzt trug auch die Sch\u00f6nheit und ideale Lage der Mozart-Stadt mit ihren Besonderheiten zu diesem einzigartigen Erfolg bei. Der Film portr\u00e4tiert das Festival und zeichnet dessen Geschichte vom Beginn als Friedensprojekt bis heute nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bceb43ef046a7d503997afdbb35e142bc644b668.jpg?x=548&y=366\/100-jahre-salzburger-festspiele","genre":"Report, Dokumentation","start":1599979500,"stop":1599982800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599982800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Westart","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/813c492bbfb6728588d8cef4dd3a414dbb801138.jpg?x=548&y=366\/westart","genre":"Report, Magazin","start":1599982800,"stop":1599984600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599984600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"K\u00f6lner Treff","descr":"In dieser Talkrunde kommen so einige Themen zur Sprache. Eingeladene G\u00e4ste, die eine au\u00dfergew\u00f6hnliche und bewegende Lebensgeschichte haben, treffen sich im Studio zum Gespr\u00e4ch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7a96482090c1ade38672d952684e2da523bcec1.jpg?x=548&y=366\/koelner-treff","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1599984600,"stop":1599990000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599990000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Campingboom in NRW \u2013 Von der Knutschkugel zum Luxuscaravan","descr":"Im Urlaubsjahr 2020 schweifen viele Reiselustige nicht in die Ferne, denn mit der gr\u00f6\u00dften Wohnwagen-Verkaufsmeile Europas stellt Nordrhein-Westfalen ein Paradies f\u00fcr Campingfreunde dar. Gezeigt wird, wie diese Liebe zu Zelt und Wohnmobil begann und wie luxuri\u00f6s sie inzwischen gelebt wird. Maria Dhonau, die Grande Dame der Campingszene, berichtet, wie sie ihre ersten Caravans verkaufte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3fb133aae634815e90a11535a3c15152fcecabb.jpg?x=548&y=366\/campingboom-in-nrw-von-der-knutschkugel-zum-luxuscaravan","genre":"Report, Dokumentation","start":1599990000,"stop":1599992700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599992700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Ohne Dich","descr":"Martina und ihr Lebensgef\u00e4hrte Ralf betreiben in K\u00f6ln mit gro\u00dfem Erfolg ein gehobenes Restaurant. An der bretonischen K\u00fcste wollen sie sich nun vom allt\u00e4glichen Stress erholen. Der Urlaub verl\u00e4uft herrlich, die beiden sind noch immer so verliebt wie am ersten Tag und genie\u00dfen die Auszeit in der wilden Umgebung. Dann aber kehrt Ralf eines Tages nicht von einem fr\u00fchmorgendlichen Segelausflug zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7f1abaaed01e948ad76e4cc2b4272c14d149220.jpg?x=548&y=366\/ohne-dich","genre":"Film, Thriller","start":1599992700,"stop":1599997800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599997800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"F\u00fcr immer beste Freunde","descr":"Es wurden Tiere mit Menschen zusammengef\u00fchrt, die mit psychischen Belastungen leben. Die einsame Rentnerin Heide-Lore Bieger hat seit drei Wochen die \u00e4ltere H\u00fcndin Bogar an ihrer Seite, und der \u00fcbergewichtige Michael unternahm regelm\u00e4\u00dfig Spazierg\u00e4nge mit der Eselstute Lotte. Nun m\u00f6chte der Psychologe Rolf Schmiel wissen, ob sich die Beziehung zu einem Tier positiv auf die Betroffenen ausgewirkt hat.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599997800,"stop":1600000500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600000500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Ruhr-Radeln von Winterberg bis Hagen","descr":"Ein Rinnsal im Hochsauerland markiert den Start. Dort, auf 674 Metern H\u00f6he, liegt die Quelle der Ruhr \u2013 und dort beginnt auch der Ruhrtalradweg. Die Moderatoren radeln rund 140 Kilometer von Winterberg bis nach Hagen am Rande des Ruhrgebiets. Anne Willmes, geb\u00fcrtige Sauerl\u00e4nderin, hat die Tour bei der Er\u00f6ffnung des Radwegs vor zehn Jahren schon einmal gemacht. F\u00fcr Stefan Pinnow ist vieles neu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-ruhr-radeln-von-winterberg-bis-hagen","genre":"Report, Reportage","start":1600000500,"stop":1600005900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600005900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Morden im Norden \u2013 Gevatter Tod","descr":"Unter der Lachswehrbr\u00fccke wird die verbrannte Leiche einer stadtbekannten Obdachlosen gefunden. Der Fall geht Finn und seinem Team unter die Haut, und sie wollen ihn schnell l\u00f6sen. Im Obdachlosenmilieu erfahren sie, dass die Frau mit einer anderen den Schlafplatz getauscht hatte. Als diese wichtige Zeugin zum Verh\u00f6r kommt, ist Finn entsetzt: Es handelt sich um seine ehemalige Ausbilderin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1100388f9b232f93d0c7d876f5df68c333adc46b.jpg?x=548&y=366\/morden-im-norden-gevatter-tod","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600005900,"stop":1600008900,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600008900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Morden im Norden \u2013 Ausgekocht","descr":"Uwe Riedel wird ein Anker von einer Br\u00fccke in die Windschutzscheibe seines Autos geworfen. Er ist sofort tot. Finn Kiesewetter und sein Team warnen die Bev\u00f6lkerung, da sie von einem Wiederholungst\u00e4ter ausgehen. Die Frau des Toten glaubt allerdings nicht an einen Zufall. Der Pathologe findet heraus, dass Riedel vor seinem Tod eine Frau getroffen und eine hochkar\u00e4tige Bouillabaisse gegessen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1100388f9b232f93d0c7d876f5df68c333adc46b.jpg?x=548&y=366\/morden-im-norden-ausgekocht","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600008900,"stop":1600011900,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600011900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Kommunalwahl 2020 \u2013 Entscheidung in NRW","descr":"In 400 St\u00e4dten und Gemeinden Nordrhein-Westfalens w\u00e4hlen die Menschen an diesem Sonntag ihre Oberb\u00fcrgermeister, B\u00fcrgermeister und Landr\u00e4te, ihre Gemeinder\u00e4te, Stadtr\u00e4te und Kreistage. Reporter berichten, welche Partei die Nase vorne hat und was die Ergebnisse aus Sicht der Landespolitik bedeuten. Sie versorgen ihr Publikum w\u00e4hrend des Abends mit aktuellen Zahlen und Reaktionen aus den Rath\u00e4usern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2c3e1a1ba52a065c1dd5cafb751a1bebba74e322.jpg?x=548&y=366\/kommunalwahl-2020-entscheidung-in-nrw","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600011900,"stop":1600015500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600015500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1600015500,"stop":1600018200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600018200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Kommunalwahl 2020 \u2013 Entscheidung in NRW","descr":"Das WDR Fernsehen berichtet live vom Ausgang der Kommunalwahlen in Nordrhein-Westfalen. In fast 400 St\u00e4dten und Gemeinden w\u00e4hlen die Menschen an diesem Sonntag ihre Oberb\u00fcrgermeister, B\u00fcrgermeister und Landr\u00e4te, ihre Gemeinder\u00e4te, Stadtr\u00e4te und Kreistage. Der WDR berichtet, wer wo gewinnt, welche Partei die Nase vorn hat und was die Ergebnisse aus Sicht der Landespolitik bedeuten. Alle elf Landesstudios des WDR versorgen ihr Publikum \u00fcber den Abend mit aktuellen Zahlen und Reaktionen aus den Rath\u00e4usern. Aus dem WDR-Funkhaus in D\u00fcsseldorf pr\u00e4sentieren Siham El-Maimouni und Henrik H\u00fcbschen den landesweiten Blick, mit Ergebnissen, Analysen und Gespr\u00e4chen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600018200,"stop":1600020000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600020000,"stop":1600020900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Kommunalwahl 2020 \u2013 Entscheidung in NRW","descr":"Das WDR Fernsehen berichtet live vom Ausgang der Kommunalwahlen in Nordrhein-Westfalen. In fast 400 St\u00e4dten und Gemeinden w\u00e4hlen die Menschen an diesem Sonntag ihre Oberb\u00fcrgermeister, B\u00fcrgermeister und Landr\u00e4te, ihre Gemeinder\u00e4te, Stadtr\u00e4te und Kreistage. Der WDR berichtet, wer wo gewinnt, welche Partei die Nase vorn hat und was die Ergebnisse aus Sicht der Landespolitik bedeuten. Alle elf Landesstudios des WDR versorgen ihr Publikum \u00fcber den Abend mit aktuellen Zahlen und Reaktionen aus den Rath\u00e4usern. Aus dem WDR-Funkhaus in D\u00fcsseldorf pr\u00e4sentieren Siham El-Maimouni und Henrik H\u00fcbschen den landesweiten Blick, mit Ergebnissen, Analysen und Gespr\u00e4chen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b1f63399ffa91786f339f0d77175849b7a25718.jpg?x=548&y=366\/kommunalwahl-2020-entscheidung-in-nrw","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600020900,"stop":1600021200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600021200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Ruhr-Radeln von Hagen nach Duisburg","descr":"Auf den letzten 100 Kilometern des Ruhrtal-Radwegs zwischen Hagen und Duisburg-Ruhrort besuchte ein Filmteam das Tiger-and-Turtle-Kunstobjekt, das einer Achterbahn nachempfunden und begehbar ist. In Wetter-Wengern wurden die Besucher im Museum der Kochbuchautorin Henriette Davidis bewirtet, und in Essen zeigte die Schriftstellerin Diana Maria Friz die \"Villa H\u00fcgel\" ihres Vorfahren Alfred Krupp.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-ruhr-radeln-von-hagen-nach-duisburg","genre":"Report, Reportage","start":1600021200,"stop":1600023900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600023900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Kommunalwahl 2020 \u2013 Entscheidung in NRW","descr":"Das WDR Fernsehen berichtet live vom Ausgang der Kommunalwahlen in Nordrhein-Westfalen. In fast 400 St\u00e4dten und Gemeinden w\u00e4hlen die Menschen an diesem Sonntag ihre Oberb\u00fcrgermeister, B\u00fcrgermeister und Landr\u00e4te, ihre Gemeinder\u00e4te, Stadtr\u00e4te und Kreistage. Der WDR berichtet, wer wo gewinnt, welche Partei die Nase vorn hat und was die Ergebnisse aus Sicht der Landespolitik bedeuten. Alle elf Landesstudios des WDR versorgen ihr Publikum \u00fcber den Abend mit aktuellen Zahlen und Reaktionen aus den Rath\u00e4usern. Aus dem WDR-Funkhaus in D\u00fcsseldorf pr\u00e4sentieren Siham El-Maimouni und Henrik H\u00fcbschen den landesweiten Blick, mit Ergebnissen, Analysen und Gespr\u00e4chen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600023900,"stop":1600032600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600032600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Verdamp lang her \u2013 Die Hits der 80er und ihre Geschichten","descr":"Die Musik der 1980er-Jahre pr\u00e4gte nicht nur eine ganze Generation, sie begeistert auch heute noch jung und alt. Besonders Lieder mit politischem oder sehr pers\u00f6nlichem Inhalt eroberten die Hitparaden-Spitzenpl\u00e4tze, wie beispielsweise Phil Collins' musikalische Abrechnung \"In the Air Tonight\" mit seiner Ex-Ehefrau, oder Wolfgang Niedeckens Gespr\u00e4ch mit seinem verstorbenen Vater in \"Verdamp lang her\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b807e6a44c6d8752f6c89900cf35cc387681d27e.jpg?x=548&y=366\/verdamp-lang-her-die-hits-der-80er-und-ihre-geschichten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600032600,"stop":1600038000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600038000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Rockpalast: Summer Breeze 2018","descr":"Rockpalast ist das Kultprogramm mit w\u00f6chentlichem Sendeplatz und regelm\u00e4\u00dfigen zus\u00e4tzlichen Rockn\u00e4chten. Es gibt genauso Newcomer zu sehen wie Konzerte bekannter Gr\u00f6\u00dfen. Nicht zu vergessen die Sch\u00e4tze aus dem reichhaltigen Rockpalast-Archiv.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600038000,"stop":1600054800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600054800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Presseclub","descr":"Journalistinnen und Journalisten mit unterschiedlichen Standpunkten analysieren aus unterschiedlichen Blickwinkeln politische Ereignisse und Entwicklungen. Dabei wird der Hintergrund von Schlagzeilen aufgehellt, und es entsteht im Dialog ein Wettstreit um die Interpretation von politischen Vorg\u00e4ngen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e392e500374eb6b430c31541cc1261d558fc8aca.jpg?x=548&y=366\/presseclub","genre":"Report, Diskussion","start":1600054800,"stop":1600057200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}