{"1604121600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Bonn","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen f\u00fcr die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86b719cd952507b6efc081e4a15a5051ba461e1f.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-bonn","genre":"Report, Magazin","start":1604121600,"stop":1604123400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604123400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Duisburg","descr":"Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg S\u00fcd oder Rheinhausen \u2013 in der Informationssendung werden B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger und alle Interessierten f\u00fcndig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ae6821d4de8b05ccfc20ea91e82af070f587357.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-duisburg","genre":"Report, Magazin","start":1604123400,"stop":1604125200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604125200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Sehen statt H\u00f6ren \u2013 Ein Wochenmagazin f\u00fcr H\u00f6rgesch\u00e4digte","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f5068a2600c0bb98884adf15971a450908ce8c49.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren-ein-wochenmagazin-fuer-hoergeschaedigte","genre":"Report, Magazin","start":1604125200,"stop":1604127000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604127000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Sendung mit dem Elefanten \u2013 Halloweenspecial","descr":"Der allerbeste Freund der Maus hat jetzt auch seine eigene Sendung. Fr\u00f6hlich stapfend und unbek\u00fcmmert trompetend leitet der kleine, blaue Elefant durch das Unterhaltungsmagazin zum Staunen, Entdecken, Lachen und Mitmachen, das sich speziell an Fernsehanf\u00e4nger richtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a05f0197f7494af73d117653c992abb9e52cca21.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-dem-elefanten-halloweenspecial","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604127000,"stop":1604128500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604128500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"M\u00e4nner l\u00fcgen nicht","descr":"Nach der schmerzhaften Trennung von ihrem Mann will die attraktive Mittvierzigerin Barbara auf andere Gedanken kommen und richtig ausspannen. Mit ihrer besten Freundin Silke f\u00e4hrt sie in einen schicken Skiort, um ihre neugewonnene Freiheit in vollen Z\u00fcgen zu genie\u00dfen. Kaum sind sie in dem noblen Skiort angekommen, glaubt Silke, in einem Hotelgast Hermann wiederzuerkennen, ihre gro\u00dfe Liebe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4c1b72300cf55f2e82c391e4f658c9122e096f2.jpg?x=548&y=366\/maenner-luegen-nicht","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1604128500,"stop":1604133900,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604133900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1604133900,"stop":1604136600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604136600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604136600,"stop":1604138400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604138400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Quarks: Milch \u2013 Superfood oder Gift?","descr":"www.quarks.de 50 Liter Milch trinken wir im Schnitt pro Jahr. Milch und Milchprodukte geh\u00f6ren f\u00fcr viele zu einer gesunden Ern\u00e4hrung einfach dazu. Kalzium f\u00fcr starke Knochen, Vitamine und Eiwei\u00df f\u00fcr k\u00f6rperliche und geistige Fitness \u2013 die Milch macht's. Oder?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48a97f9f548604a2fec3cb4536faf01fc8847410.jpg?x=548&y=366\/quarks-milch-superfood-oder-gift","genre":"Report, Magazin","start":1604138400,"stop":1604140200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604140200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Sendung mit der Maus","descr":"Wie kommen die L\u00f6cher in den K\u00e4se? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es nat\u00fcrlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c69b2c0ea113996d82e1bc8b72cd91ad5c43bb4.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-der-maus","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604140200,"stop":1604142000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604142000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WILDER WILDER WESTEN","descr":"Im Allwetterzoo M\u00fcnster bekommen sieben schwarzwei\u00dfe Varis eine neue Innenanlage. Es soll mehr Platz geben, mehr zum Klettern und zum Verstecken. Die Tierpfleger haben also alle H\u00e4nde voll zu tun, denn in wenigen Stunden muss alles fertig sein. Das Seel\u00f6wenbaby Nova ist erst einige Wochen alt. Ihre Mutter hat sie nicht angenommen. Die Tiertrainerin Liliane k\u00fcmmert sich nun um die Kleine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/378e8ac7f28e8df2daac2e709f2d803ef9cf4364.jpg?x=548&y=366\/wilder-wilder-westen","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604142000,"stop":1604144700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604144700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"WILDER WILDER WESTEN","descr":"Das Flusspferd Ernie hat ein Problem. Futterreste bleiben st\u00e4ndig zwischen seinen Z\u00e4hnen h\u00e4ngen. Die Tierpfleger m\u00fcssen den Tieren deshalb regelm\u00e4\u00dfig tief ins Maul greifen, um die gammeligen Reste zu entfernen. Das Nashornbaby Amiri lebt seit einem Jahr in M\u00fcnster. Leider kann er hier nicht dauerhaft bleiben, deswegen muss er regelm\u00e4\u00dfig \u00fcben, von seiner Mutter Jane getrennt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/378e8ac7f28e8df2daac2e709f2d803ef9cf4364.jpg?x=548&y=366\/wilder-wilder-westen","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604144700,"stop":1604147400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604147400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Abenteuer Erde: Unsere heimlichen Nachbarn \u2013 Spinnen","descr":"Manche Menschen geraten in Panik, wenn sie einer Spinne begegnen. Dabei sollten die Achtbeiner im und au\u00dferhalb des Hauses willkommen gehei\u00dfen werden. Ohne sie w\u00e4re jeder Garten Zentimeter hoch mit toten M\u00fccken bedeckt. Es gibt auch Arten, die sich im Haus niederlassen und daf\u00fcr sorgen, dass die Bewohner nicht st\u00e4ndig von Insekten geplagt werden. Sogar in Teichen sind Spinnentiere zu finden.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604147400,"stop":1604150100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604150100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Garten & lecker","descr":"Hobby-G\u00e4rtner aus NRW laden sich gegenseitig zu einem Gartenfest ein. Am Ende einer jeden Party ziehen die G\u00e4ste Bilanz \u2013 mit Punkten f\u00fcr das Ambiente, die Tischdekoration und das Essen. Diesmal geht es nach Versmold, wo das Gartenduo Klaus Wagenhuber und Jan Le\u00dfmeier einen Bauerngarten hegt und pflegt. Die nebenberuflichen Landwirte sind zudem leidenschaftliche Z\u00fcchter seltener Nutztierrasen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/78f6e2248073782b17a93708a8ce10175c3b0e77.jpg?x=548&y=366\/garten-lecker","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604150100,"stop":1604152800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604152800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Garten & lecker","descr":"Hobby-G\u00e4rtner aus NRW laden sich gegenseitig zu einem Gartenfest ein. Am Ende einer jeden Party ziehen die G\u00e4ste Bilanz \u2013 mit Punkten f\u00fcr das Ambiente, die Tischdekoration und das Essen. Diesmal geht es nach Minden, wo die Betriebswirtin Elisabeth Schmelzer im Gemeinschaftsgarten Tausendsch\u00f6n mit Migranten g\u00e4rtnert, bastelt und kocht. Sie serviert einen pakistanischen Salat und einen Reibekuchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bd289f91bb19d0de81b707d127a360cd18c6060.jpg?x=548&y=366\/garten-lecker","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604152800,"stop":1604155500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604155500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Garten & lecker","descr":"Hobby-G\u00e4rtner aus NRW laden sich zu einem Gartenfest ein. Am Ende einer jeden Party ziehen die G\u00e4ste Bilanz \u2013 mit Punkten f\u00fcr das Ambiente, die Tischdekoration und das Essen. Im Gr\u00e4sergarten des Dortmunder Bankberaters Stefan Greven kommt es zur Entscheidung. Auch er erh\u00e4lt Unterst\u00fctzung vom Floristen Bj\u00f6rn Kroner. Stefan serviert seinen G\u00e4sten gef\u00fcllte Nudeln mit Tr\u00fcffeln und Seeteufel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37823ce5333a794e87fb09647e32910a218d9bd5.jpg?x=548&y=366\/garten-lecker","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604155500,"stop":1604158200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604158200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Land und lecker","descr":"Noch vor zehn Jahren h\u00e4tte sich die D\u00fcsseldorferin Sylke Lenzen nicht vorstellen k\u00f6nnen, dass sie als Landfrau eigenen Apfelsaft herstellen w\u00fcrde. Zum neuen Heim geh\u00f6rte ein Garten mit f\u00fcnfzig Apfelb\u00e4umen alter rheinischer Sorten. Auch in ihrem Men\u00fc sch\u00e4tzt Sylke Lenzen vergessene Gem\u00fcsesorten wie bunte M\u00f6hren und gelbe Bete. Sylke \u00fcberrascht dann alle, denn sie kocht damit marokkanisch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe1cb9eb11f3bbe9a2df9330a92b8b3ad0033fbf.jpg?x=548&y=366\/land-und-lecker","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604158200,"stop":1604160900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604160900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Einfach und k\u00f6stlich \u2013 Kochen mit Bj\u00f6rn Freitag","descr":"Diesmal stellt der Fernsehkoch die Region Ostwestfalen-Lippe kulinarisch vor. Dort wird die Kartoffelsuppe mit knackigem Wirsing verfeinert. Zu dem fettarmen und eiwei\u00dfreichen Nieheimer-K\u00e4se gibt es Salat. Als Hauptgericht wird eine Maispoularde in den Backofen geschoben, und das Dessert besteht aus Buchweizen-Pickert. Zudem berichtet die \u00d6kotrophologie-Studentin Annika \u00fcber ihre Forschungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de9d3f9a22ff51557fc83ecf2f6a9ca485930c73.jpg?x=548&y=366\/einfach-und-koestlich-kochen-mit-bjoern-freitag","genre":"Report, Magazin","start":1604160900,"stop":1604162700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604162700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Kochen mit Martina und Moritz","descr":"Die Schwarzw\u00e4lder K\u00f6che unternahmen eine kulinarische Reise in den Norden Deutschlands. In Niedersachen, Bremen und an der K\u00fcste entdeckten sie Rezepte f\u00fcr regionaltypische Gerichte, die sie nun zubereiten: Martina modernisiert den Seefahrer-Eintopf Labskaus, w\u00e4hrend Moritz verr\u00e4t, wieso f\u00fcr Froschlenden gar keine Amphibien sterben mussten, und was es mit Ostfriesischen Speckdicken auf sich hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7342016272e3d7e4b84a2b077322a855357c5732.jpg?x=548&y=366\/kochen-mit-martina-und-moritz","genre":"Report, Magazin","start":1604162700,"stop":1604164500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604164500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Westart","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/813c492bbfb6728588d8cef4dd3a414dbb801138.jpg?x=548&y=366\/westart","genre":"Report, Magazin","start":1604164500,"stop":1604166300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604166300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1604166300,"stop":1604169000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604169000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604169000,"stop":1604170800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604170800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604170800,"stop":1604171700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604171700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lieder meines Lebens \u2013 Unsere Lieblingshitparade","descr":"Musik und das Kino im Kopf: das geh\u00f6rt zusammen! Musik kann uns wohlig w\u00e4rmen, uns einen Schauer \u00fcber den R\u00fccken jagen, mit Musik ist alles m\u00f6glich! Wir h\u00f6ren die ersten Takte von John Williams und denken sofort an \"Star Wars\", einige wenige Streicher reichen und wir sehen Meryl Streep und Robert Redford in \"Jenseits von Afrika\" am Lagerfeuer sitzen. Musik verbindet die Welt der Leinwand und der Bilder mit unseren Gef\u00fchlen. Doch die Musik macht auch aus unseren eigenen Geschichten Bilder und Erinnerungen. Wer erinnert sich nicht bei \"Nights in White Satin\" an seine ersten Klammerblueserfahrungen in vom Schwarzlicht beleuchteten Partykellern? In Kooperation mit der WDR4 Radio Aktion \"Top 444-Die gr\u00f6\u00dfte Lieblingshitparade f\u00fcr Nordrhein-Westfalen\" erz\u00e4hlen uns in diesen 90 Minuten Prominente ihre ganz eigenen Geschichten zu den Songs, die f\u00fcr sie die Lieder ihres Lebens wurden: Geschichten vom Strand in Italien, von Lust, Kindheit, Freundschaft, Lehrzeit, Party, Flucht, Ankommen, aber auch Lebenskrisen und Ungewissheit. Ein musikalisch emotionaler Bilderbogen \u00fcber das Leben in 24 Songs! Und nat\u00fcrlich ist auch in dieser kleinen, aber feinen Lieblingshitparade alles dabei von Udo J\u00fcrgens bis Mot\u00f6rhead! Die G\u00e4ste sind: Schlagerstar J\u00fcrgen Drews mit seiner Tochter Joelina, BAP-Frontmann Wolfgang Niedecken, das Schauspielerpaar Christine Sommer und Martin Brambach, die K\u00f6che und Freunde Bj\u00f6rn Freitag und Frank Buchholz, die S\u00e4ngerin, Moderatorin und Musicaldarstellerin Isabel Varell, Schauspielstar Hannes Jaenicke und die deutsche Rock und Metal-Queen Doro Pesch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0ae972b899a3b9058614599c9339a80d8c62880.jpg?x=548&y=366\/lieder-meines-lebens-unsere-lieblingshitparade","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604171700,"stop":1604177100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604177100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Howard Carpendale \u2013 Ein Leben f\u00fcr die Show","descr":"Im Juni 1970 gewann Howard Carpendale den ersten Platz beim dritten Deutschen-Schlagerwettbewerb in der Rheingoldhalle in Mainz. Das war der Start einer gro\u00dfen Karriere f\u00fcr den in S\u00fcdafrika geborenen Schlagers\u00e4nger. In dieser Show l\u00e4sst der K\u00fcnstler mit dem charakteristischen Akzent die Stationen seines Lebens musikalisch Revue passieren und verr\u00e4t Geheimnisse aus seiner Anfangszeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86727c4e08fc6b73a146dc52bb2ac2f7e69f13be.jpg?x=548&y=366\/howard-carpendale-ein-leben-fuer-die-show","genre":"Report, Dokumentation","start":1604177100,"stop":1604179800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604179800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Deutsche Hits aus 60 Jahren \u2013 Von Conny Froboess bis Campino","descr":"\"Mein kleiner gr\u00fcner Kaktus\", \"Sch\u00f6n ist es auf der Welt zu sein\" und \"Ein bisschen Frieden\" \u2013 wer kann diese Lieder nicht mitsingen? In einer Reise durch sechs Jahrzehnte gibt es ein Wiedersehen mit Schlagergr\u00f6\u00dfen und Entertainern wie Cornelia Forboess, Drafi Deutscher, und Roy Black, aber auch eine Begegnung mit den Popmusikern der Gegenwart wie Peter Fox, den Toten Hosen und Unheilig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71c83a599dbf223e4e9e0033f5aee89f1efcf77f.jpg?x=548&y=366\/deutsche-hits-aus-60-jahren-von-conny-froboess-bis-campino","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604179800,"stop":1604185200,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604185200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Sch\u00f6ne M\u00e4nner, starke Stimmen: Von den Beatles bis zu den Prinzen","descr":"Sie sorgen f\u00fcr hysterisches Kreischen, Weinkr\u00e4mpfe und nicht selten den ein oder anderen Ohnmachtsanfall vor allem bei ihren weiblichen Fans: Boybands sind aus der Geschichte der Pop-Musik nicht wegzudenken! In den 90er-Jahren hatte dieses Ph\u00e4nomen seinen H\u00f6hepunkt, doch es reicht bis zu den Comedian Harmonists zur\u00fcck, die in den 30ern die Damenwelt mit ihren schl\u00fcpfrigen Texten begeisterten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/feb958a50d53fb5b77a0b704d6ea02066476b125.jpg?x=548&y=366\/schoene-maenner-starke-stimmen-von-den-beatles-bis-zu-den-prinzen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604185200,"stop":1604190600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604190600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die 90er-Hits \u2013 Von Matthias Reim bis Guns 'N Roses","descr":"In diesem Jahrzehnt starten die Karrieren einiger Megastars: von Robbie Williams bis hin zu Britney Spears. In den Hits der 90er ist alles drin: von unfassbar sch\u00f6n bis irgendwie ziemlich seltsam. Aber die 90er sind viel facettenreicher: Aus Seattle kommt der Grunge \u00fcber uns \u2013 und das gewaltig: Nirvanas \"Smells Like Teen Spirit\" gibt bis heute den Takt in Sachen \"Progressive Rock\" vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/095d0d4815a088623502f4e9d37c4f1414443033.jpg?x=548&y=366\/die-90er-hits-von-matthias-reim-bis-guns-n-roses","genre":"Report, Dokumentation","start":1604190600,"stop":1604196000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604196000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lieder meines Lebens \u2013 Unsere Lieblingshitparade","descr":"Musik und das Kino im Kopf: das geh\u00f6rt zusammen! Musik kann uns wohlig w\u00e4rmen, uns einen Schauer \u00fcber den R\u00fccken jagen, mit Musik ist alles m\u00f6glich! Wir h\u00f6ren die ersten Takte von John Williams und denken sofort an \"Star Wars\", einige wenige Streicher reichen und wir sehen Meryl Streep und Robert Redford in \"Jenseits von Afrika\" am Lagerfeuer sitzen. Musik verbindet die Welt der Leinwand und der Bilder mit unseren Gef\u00fchlen. Doch die Musik macht auch aus unseren eigenen Geschichten Bilder und Erinnerungen. Wer erinnert sich nicht bei \"Nights in White Satin\" an seine ersten Klammerblueserfahrungen in vom Schwarzlicht beleuchteten Partykellern? In Kooperation mit der WDR4 Radio Aktion \"Top 444-Die gr\u00f6\u00dfte Lieblingshitparade f\u00fcr Nordrhein-Westfalen\" erz\u00e4hlen uns in diesen 90 Minuten Prominente ihre ganz eigenen Geschichten zu den Songs, die f\u00fcr sie die Lieder ihres Lebens wurden: Geschichten vom Strand in Italien, von Lust, Kindheit, Freundschaft, Lehrzeit, Party, Flucht, Ankommen, aber auch Lebenskrisen und Ungewissheit. Ein musikalisch emotionaler Bilderbogen \u00fcber das Leben in 24 Songs! Und nat\u00fcrlich ist auch in dieser kleinen, aber feinen Lieblingshitparade alles dabei von Udo J\u00fcrgens bis Mot\u00f6rhead! Die G\u00e4ste sind: Schlagerstar J\u00fcrgen Drews mit seiner Tochter Joelina, BAP-Frontmann Wolfgang Niedecken, das Schauspielerpaar Christine Sommer und Martin Brambach, die K\u00f6che und Freunde Bj\u00f6rn Freitag und Frank Buchholz, die S\u00e4ngerin, Moderatorin und Musicaldarstellerin Isabel Varell, Schauspielstar Hannes Jaenicke und die deutsche Rock und Metal-Queen Doro Pesch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0ae972b899a3b9058614599c9339a80d8c62880.jpg?x=548&y=366\/lieder-meines-lebens-unsere-lieblingshitparade","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604196000,"stop":1604201400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604201400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"2 f\u00fcr 300 \u2013 Tamina Kallert auf Deutschland-Reise","descr":"Mit nur 300 Euro verbrachten zwei Globetrotter einen Low-Budget-Urlaub in vier deutschen St\u00e4dten und zeigen, dass es dort auch mit wenig Geld viele interessante Dinge zu entdecken gibt: In Hamburg war es das schwimmende Wahrzeichen \"Rickmer Rickmers\", in L\u00fcbeck Hochprozentiges, das nach Marzipan schmeckt, in M\u00fcnchen das Atelier des Aktionsk\u00fcnstlers Wolfgang Flatz und in Konstanz ein Pfahlbaumuseum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0280655858063e7d464abfeb12367b366e16f342.jpg?x=548&y=366\/2-fuer-300-tamina-kallert-auf-deutschland-reise","genre":"Report, Reportage","start":1604201400,"stop":1604206800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}