{"1601698800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Am Limit \u2013 1993","descr":"Die 1990er-Jahre waren f\u00fcr Nordrhein-Westfalen ein Jahrzehnt, gro\u00dfer Ver\u00e4nderungen, welche die Region bis heute pr\u00e4gen. Die Reihe ist eine Zeitreise in diese Epoche. Diesmal erinnert sich die Schauspielerin Esther Schweins an das Jahr 1993, in dem sie mit der Comedyshow \"RTL Samstag Nacht\" ber\u00fchmt wurde. Die K\u00fcnstlerin l\u00e4sst politische, musikalische und sportliche Ereignisse Revue passieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2e1469b0a4d2fcc9032a0384f55304c677c6547.jpg?x=548&y=366\/am-limit-1993","genre":"Report, Dokumentation","start":1601698800,"stop":1601700600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601700600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit aus Duisburg","descr":"Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg S\u00fcd oder Rheinhausen \u2013 in der Informationssendung werden B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger und alle Interessierten f\u00fcndig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ae6821d4de8b05ccfc20ea91e82af070f587357.jpg?x=548&y=366\/lokalzeit-aus-duisburg","genre":"Report, Magazin","start":1601700600,"stop":1601702400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601702400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Sehen statt H\u00f6ren \u2013 Ein Wochenmagazin f\u00fcr H\u00f6rgesch\u00e4digte","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3cbc9eb1a45a8f74ea19abe51b88dd8c8a917db.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren-ein-wochenmagazin-fuer-hoergeschaedigte","genre":"Report, Magazin","start":1601702400,"stop":1601704200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601704200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Sendung mit dem Elefanten","descr":"Der allerbeste Freund der Maus hat jetzt auch seine eigene Sendung. Fr\u00f6hlich stapfend und unbek\u00fcmmert trompetend leitet der kleine, blaue Elefant durch das Unterhaltungsmagazin zum Staunen, Entdecken, Lachen und Mitmachen, das sich speziell an Fernsehanf\u00e4nger richtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a05f0197f7494af73d117653c992abb9e52cca21.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-dem-elefanten","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601704200,"stop":1601705700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601705700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Sendung mit der Maus","descr":"Wie kommen die L\u00f6cher in den K\u00e4se? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es nat\u00fcrlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c69b2c0ea113996d82e1bc8b72cd91ad5c43bb4.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-der-maus","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601705700,"stop":1601707500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601707500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wilder wilder Westen","descr":"In der Zoom Erlebniswelt Gelsenkirchen geht es bereits morgens turbulent zu und her, denn drei Tierarten mit unterschiedlichen Morgenritualen leben in einem Gehege in einer Art Wohngemeinschaft zusammen: die Otter, die Orang-Utans und die Languren. Derweil muss im Allwetterzoo M\u00fcnster der Leopard Jarome narkotisiert werden. Eine seiner Krallen ist eingewachsen. Daf\u00fcr ben\u00f6tigt es eine Operation.","image":null,"genre":"Serie, Dokusoap","start":1601707500,"stop":1601708400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601708400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Am Anfang war der Seitensprung","descr":"Annabelle Schrader hat ein sehr streitbares Verh\u00e4ltnis zu ihrer dominanten Mutter. Als \"Queen Mum\" im Reihenhaus der Schraders einzieht, ist Annabelle so abgelenkt, dass sie das Verh\u00e4ltnis ihres Mannes Friedrich mit ihrer besten Freundin Doro zu sp\u00e4t bemerkt. Entt\u00e4uscht st\u00fcrzt sich Annabelle in eine Aff\u00e4re mit einem jungen Lebensk\u00fcnstler \u2013 bis sie merkt, dass ihre Familie sie braucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6a534ffae63c25b462aad97f2a587e22966d48e.jpg?x=548&y=366\/am-anfang-war-der-seitensprung","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1601708400,"stop":1601713800,"country":"D","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601713800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Am Anfang war die Eifersucht","descr":"Nach \u00fcberstandener Ehekrise rauft sich die Familie Schrader wieder zusammen, um mit vereinten Kr\u00e4ften endlich den ersehnten Traum eines Eigenheims zu verwirklichen. Annabelle will die gro\u00dfe finanzielle Belastung halbieren. Als sie sich heimlich als Radiomoderatorin ausbilden l\u00e4sst, glaubt Friedrich, sie habe ein Verh\u00e4ltnis mit dem Kursleiter, worauf der Haussegen wieder schief h\u00e4ngt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/95a460b349cad5a543d628986ec0143257e8f8ae.jpg?x=548&y=366\/am-anfang-war-die-eifersucht","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1601713800,"stop":1601719200,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601719200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die verr\u00fcckten 68er \u2013 Ein Jahr ver\u00e4ndert unsere Welt","descr":"Schon 50 Jahre her und die 68er leben noch immer? Ja, tun sie \u2013 im Gro\u00dfen und Ganzen. Bei \"68\" denkt man zuerst an Rudi, Daniel, Uschi und Co. \u2013 an die Studentenrevolte gegen verkrustete Strukturen, gegen Vietnamkrieg und f\u00fcr demokratischen Sozialismus, f\u00fcr Frieden und f\u00fcr die freie Liebe. Doch 1968 war noch viel mehr. WDR l\u00e4sst dieses eine Jahr, das die Welt ver\u00e4nderte, Revue passieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3154e72cd401d72179a235606ba3ae4256995e6.jpg?x=548&y=366\/die-verrueckten-68er-ein-jahr-veraendert-unsere-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1601719200,"stop":1601724600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601724600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die verr\u00fcckten 70er \u2013 Das wilde Jahrzehnt der Deutschen","descr":"Die 70er Jahre stehen f\u00fcr den linksextremen Terror der RAF, das Attentat auf die Olympischen Spiele in M\u00fcnchen ersch\u00fctterte Deutschland. Frauen emanzipierten sich, man trug schrille Klamotten und h\u00f6rte Disco-Musik. Prominente Zeitgenossen wie Bettina Boettinger, Uwe Ochsenknecht, Ann-Kathrin Kramer, Christine Westermann, Norbert Bl\u00fcm, Hannes Jaenicke und Hugo Egon Balder erz\u00e4hlen aus ihrem Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99696e827827ba0cc765bf3ebec8c1154105feec.jpg?x=548&y=366\/die-verrueckten-70er-das-wilde-jahrzehnt-der-deutschen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601724600,"stop":1601730000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601730000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die verr\u00fcckten 80er \u2013 Das Lieblingsjahrzehnt der Deutschen","descr":"Die 1980er-Jahre waren unglaublich facettenreich. Politisch war es ein Jahrzehnt des v\u00f6lligen Umbruchs, modisch ein Aufbegehren gegen Normen, gesellschaftlich eine permanente Demonstration des B\u00fcrgerwillens und musikalisch eine Aufhebung der Grenzen. Prominente Zeitzeugen wie Hannes Jaenicke, Annette Frier, Norbert Bl\u00fcm oder Peter und Stephan Brings erz\u00e4hlen, wie sie die 80er erlebt haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a73b49920ba495dfa6f59b933ce9944ca0c6a9b.jpg?x=548&y=366\/die-verrueckten-80er-das-lieblingsjahrzehnt-der-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601730000,"stop":1601735400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601735400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Der Vorkoster","descr":"Zur\u00fcck in die 80er! So schmeckte das bunte Jahrzehnt Bihunsuppe aus der Dose oder tiefgefroren einerseits, selbst geschrotetes M\u00fcsli andererseits: Kaum ein Jahrzehnt war kulinarisch gesehen so gegens\u00e4tzlich. Was genau damals auf unseren Tellern landete, welche Innovationen, Kochs\u00fcnden und K\u00fcchenklassiker das Jahrzehnt hervorbrachte \u2013 Vorkoster Bj\u00f6rn Freitag wirft einen spannenden Blick zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc37350bfc233edcdda0135a28d4ec89ae9561e5.jpg?x=548&y=366\/der-vorkoster","genre":"Report, Magazin","start":1601735400,"stop":1601738100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601738100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Der Vorkoster","descr":"F\u00fcr Bj\u00f6rn Freitag geht es kulinarisch zur\u00fcck ins Deutschland der Nachwendejahre. Ob Halloren Kugeln, Spreew\u00e4lder Gurken oder Nudossi \u2013 im \"Ossiladen\" entdeckt der Vorkoster, welche kulinarischen Neuerungen uns die deutsche Wiedervereinigung auf die Teller brachte. DDR-K\u00fcchenlegende Herbert Frauenberger berichtet und f\u00fchrt dem Westkollegen vor, wie man echte ostdeutsche J\u00e4gerschnitzel zubereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc37350bfc233edcdda0135a28d4ec89ae9561e5.jpg?x=548&y=366\/der-vorkoster","genre":"Report, Magazin","start":1601738100,"stop":1601739900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601739900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Kochen mit Martina und Moritz","descr":"Die Schwarzw\u00e4lder TV-K\u00f6che schwelgen diesmal in kulinarischer Nostalgie \u2013 sie kramten in ihren Schubladen nach alten Familienrezepten und stellen Gerichte vor, die nicht aus den Kochb\u00fcchern verschwinden sollen: Heringsstipp mit Butterf\u00e4sschen, Kr\u00e4uterquarkpfannkuchen mit K\u00e4se \u00fcberbacken und Kartoffelpudding mit Champignonsauce. Als Fleischgericht servieren sie Rindfleisch in saurer Milch geschmort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7342016272e3d7e4b84a2b077322a855357c5732.jpg?x=548&y=366\/kochen-mit-martina-und-moritz","genre":"Report, Magazin","start":1601739900,"stop":1601741700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601741700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"\"Warum ich?\"","descr":"Ein Reporter bekommt Aufgaben gestellt, die er bestm\u00f6glich l\u00f6sen soll. Obwohl es einfach t\u00f6nt, k\u00f6nnte die erste Herausforderung mit Schwierigkeiten verkn\u00fcpft sein: Der Protagonist soll an einem Tanzturnier teilnehmen, auch wenn er keinen einzigen Standardtanz beherrscht. Eine zweite Aufgabe besteht darin, mit einer Binde vor den Augen, den Alltag eines blinden Musiklehrers zu meistern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09b0a16ce2326a522f21c737204e8535125ae720.jpg?x=548&y=366\/warum-ich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601741700,"stop":1601743500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601743500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1601743500,"stop":1601746200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601746200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit-Geschichten","descr":"Erz\u00e4hlt werden Geschichten zu einem Thema, das nicht nur auf lokale oder regionale Interessen begrenzt ist: Ferien oder Ehren\u00e4mter, Feste wie Weihnachten und Ostern, pr\u00e4gende Kindheitserlebnisse oder faszinierende Hobbys \u2013 die Geschichten geben die Vielfalt Nordrhein-Westfalens wieder von der Porta Westfalica bis zum Hohen Venn, vom Siegerland bis zum Niederrhein und aus dem Revier.","image":null,"genre":"Report, Regionales","start":1601746200,"stop":1601748000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601748000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601748000,"stop":1601748900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601748900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tatort","descr":"Kommissar Schenk hat bei seinem letzten Einsatz in Notwehr einen russischen Mafiaboss erschossen. Unterwegs in den Urlaub wird er kurz darauf von der Drogenfahndung mit einer Tasche voll Kokain festgenommen. Seiner Version, dass ihm die Tasche von einer Frau untergeschoben wurde, glauben die Kollegen nicht. Die Sache spitzt sich zu, als neben einem Mordopfer Schenks Handy gefunden wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb41d4324c71982a7698e09da41c96b3e9505f6f.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1601748900,"stop":1601754000,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601754000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Unser Land in den 80ern","descr":"Besonders stark haben sich 1989 die Bilder nach der deutsch-deutschen Grenz\u00f6ffnung in die Erinnerung der Menschen eingebrannt, als DDR-B\u00fcrger nach NRW kamen \u2013 und ihre Trabis mitbrachten. In Bielefeld entwickelte sich bald ein reger Markt f\u00fcr die schnuckeligen Ost-Autos, und im Rheinland sammelte ein findiger Tankwart Geld f\u00fcr die neuen B\u00fcrger, indem er Westlern Trabi-Ausfl\u00fcge anbot.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb1a5bf6604bdb58b2e335936ddacd73e7de5734.jpg?x=548&y=366\/unser-land-in-den-80ern","genre":"Report, Dokumentation","start":1601754000,"stop":1601756400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601756400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wir sind Weltmeister \u2013 1990","descr":"In dieser Folge der Reihe erinnert sich Pierre Littbarski an \"seine\" WM 1990. Ministerpr\u00e4sident Johannes Rau bekam es 1990 mit einer neuen Partei zu tun. Die Gr\u00fcnen hatten im dritten Anlauf den Sprung in den Landtag geschafft. \u00dcberschattet wurde die Wahl jedoch von einem tragischen Ereignis. Oskar Lafontaine, damals SPD Kanzlerkandidat, der Opfer eines brutalen Messerangriffes wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65b8765790829a09ed7270183c8e19898bec6f68.jpg?x=548&y=366\/wir-sind-weltmeister-1990","genre":"Report, Dokumentation","start":1601756400,"stop":1601759100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601759100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Hollywood in NRW \u2013 1991","descr":"Die Reihe ist eine Zeitreise in die 1990er-Jahre. Diesmal erinnert sich der K\u00f6lsch-Rocker Peter Brings an das Jahr 1991, in dem er und sein Bruder Stephan mit ihrer Band den Durchbruch schafften. War die Musikgruppe bis dahin noch \u00fcber Stadtfeste getingelt, str\u00f6mten nun die Massen zu ihren Konzerten. Peter Brings nimmt die Zuschauer mit an den Ort, an dem alles begann: den K\u00f6lner Kultclub \"Luxor\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/997b46b4626e2e08efa5d0029f63d40ce7d73f66.jpg?x=548&y=366\/hollywood-in-nrw-1991","genre":"Report, Dokumentation","start":1601759100,"stop":1601761800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601761800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Das Land bebt \u2013 1992","descr":"Die 1990er-Jahre waren f\u00fcr NRW ein Jahrzehnt, gro\u00dfer Ver\u00e4nderungen, welche die Region bis heute pr\u00e4gen. Die Reihe ist eine Zeitreise in diese Epoche. Diesmal erinnert sich Reinhold Beckmann an das Jahr 1992, in dem er bei einem Privatsender als Sportmoderator angefangen hatte. Nicht nur auf der Sportb\u00fchne war es eine turbulente Zeit \u2013 im Schlagerbusiness wurde es mit Guildo Horn bunt und lustig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/62ed042bfe4d9521c2dec889e8284ba22c36a043.jpg?x=548&y=366\/das-land-bebt-1992","genre":"Report, Dokumentation","start":1601761800,"stop":1601764500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601764500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Am Limit \u2013 1993","descr":"Die 1990er-Jahre waren f\u00fcr Nordrhein-Westfalen ein Jahrzehnt, gro\u00dfer Ver\u00e4nderungen, welche die Region bis heute pr\u00e4gen. Die Reihe ist eine Zeitreise in diese Epoche. Diesmal erinnert sich die Schauspielerin Esther Schweins an das Jahr 1993, in dem sie mit der Comedyshow \"RTL Samstag Nacht\" ber\u00fchmt wurde. Die K\u00fcnstlerin l\u00e4sst politische, musikalische und sportliche Ereignisse Revue passieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2e1469b0a4d2fcc9032a0384f55304c677c6547.jpg?x=548&y=366\/am-limit-1993","genre":"Report, Dokumentation","start":1601764500,"stop":1601767200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601767200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Besuch aus dem Westen","descr":"Seit fast drei\u00dfig Jahren f\u00e4hrt der K\u00f6lner Kabarettist J\u00fcrgen Becker immer wieder \u00fcber die ehemalige innerdeutsche Grenze \u2013 ohne famili\u00e4re Zw\u00e4nge, nicht nur zu B\u00fchnenauftritten, sondern aus Neugier und weil ihm das Fahren mit einem Trabant oder einem Motorrad aus DDR-Zeiten Spa\u00df macht. Auf alle F\u00e4lle jedoch, weil er wissen will, ob es in manchen K\u00f6pfen noch letzte Teilst\u00fccke der Mauer gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/584c88234f56ec282d624bd4f7048e1f097c1d40.jpg?x=548&y=366\/besuch-aus-dem-westen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601767200,"stop":1601770800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601770800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tatort","descr":"Kommissar Schenk hat bei seinem letzten Einsatz in Notwehr einen russischen Mafiaboss erschossen. Unterwegs in den Urlaub wird er kurz darauf von der Drogenfahndung mit einer Tasche voll Kokain festgenommen. Seiner Version, dass ihm die Tasche von einer Frau untergeschoben wurde, glauben die Kollegen nicht. Die Sache spitzt sich zu, als neben einem Mordopfer Schenks Handy gefunden wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb41d4324c71982a7698e09da41c96b3e9505f6f.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1601770800,"stop":1601775900,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601775900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Ibiza \u2013 ein Lebensgef\u00fchl","descr":"Die Moderatorin erkundet die Baleareninsel jenseits bekannter Partyzonen. Dabei entdeckt sie versteckte Buchten, vertr\u00e4umte D\u00f6rfer mit gastfreundlichen Einheimischen und einige Deutsche, die auf dem Eiland ihr Gl\u00fcck gefunden haben. Dazu geh\u00f6ren ein Designer, der M\u00f6bel aus Treibholz baut, eine Fotografin und eine Kinderbuchautorin. Auch Hippies, Lebensk\u00fcnstler und Aussteiger lernt Tamina kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-ibiza-ein-lebensgefuehl","genre":"Report, Reportage","start":1601775900,"stop":1601778600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601778600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Ruhr-Radeln von Winterberg bis Hagen","descr":"Ein Rinnsal im Hochsauerland markiert den Start. Dort, auf 674 Metern H\u00f6he, liegt die Quelle der Ruhr \u2013 und dort beginnt auch der Ruhrtalradweg. Die Moderatoren radeln rund 140 Kilometer von Winterberg bis nach Hagen am Rande des Ruhrgebiets. Anne Willmes, geb\u00fcrtige Sauerl\u00e4nderin, hat die Tour bei der Er\u00f6ffnung des Radwegs vor zehn Jahren schon einmal gemacht. F\u00fcr Stefan Pinnow ist vieles neu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-ruhr-radeln-von-winterberg-bis-hagen","genre":"Report, Reportage","start":1601778600,"stop":1601781300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601781300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Erlebnisreisen: Die Maas \u2013 Eine Flussreise durch Belgien und Holland","descr":"Mal geht es in die Natur, mal in St\u00e4dte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeitr\u00e4ge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivit\u00e4t der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1601781300,"stop":1601784000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}