{"1603604700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1603604700,"stop":1603607400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603607400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Lokalzeit","descr":"Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie l\u00e4sst bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603607400,"stop":1603609200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603609200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"No Sports?! \u2013 Wie kommt der Sport durch die Coronakrise?","descr":"Die Corona-Krise hat nicht nur die Wirtschaft, sondern auch die Aktivit\u00e4t von Sportlern beinahe zum Erliegen gebracht. Ein Filmteam begleitete sechs Protagonisten durch diese herausfordernde Zeit: das Eishockey-Team D\u00fcsseldorfer EG, den Fu\u00dfballverein Rot-Weiss Essen, die Schwimmerin Jessica Felsner, den Radrennfahrer Maximilian Schachmann, das Basketball-Team TG Neuss und den Gastronomen Hubert Otto.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603609200,"stop":1603611000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603611000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Die Erfolgsstory \"Drei Ten\u00f6re\"","descr":"Das Konzert der drei Ten\u00f6re in den Caracalla-Thermen in Rom anl\u00e4sslich der Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 1990 hat die Klassik-Welt ver\u00e4ndert: Placido Domingo, Jos\u00e9 Carreras, Luciano Pavarotti und der Dirigent Zubin Mehta haben mit diesem Auftritt Geschichte geschrieben und die klassische Musik wieder popul\u00e4r gemacht. Der Film erz\u00e4hlt \u00fcber die Hintergr\u00fcnde und die Folgen dieses Ereignisses.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2efdebc4549274c46faa5a00e04f1c229ceddc97.jpg?x=548&y=366\/die-erfolgsstory-drei-tenoere","genre":"Report, Dokumentation","start":1603611000,"stop":1603616400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603616400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Westart","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/813c492bbfb6728588d8cef4dd3a414dbb801138.jpg?x=548&y=366\/westart","genre":"Report, Magazin","start":1603616400,"stop":1603618200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603618200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"K\u00f6lner Treff","descr":"In dieser Talkrunde kommen so einige Themen zur Sprache. Eingeladene G\u00e4ste, die eine au\u00dfergew\u00f6hnliche und bewegende Lebensgeschichte haben, treffen sich im Studio zum Gespr\u00e4ch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7a96482090c1ade38672d952684e2da523bcec1.jpg?x=548&y=366\/koelner-treff","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1603618200,"stop":1603623600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603623600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Herbstschlag","descr":"Das Wort Herbst hat sprachgeschichtlich denselben Hintergrund wie der englische Ausdruck Harvest \u2013 Erntezeit. Diese Jahreszeit l\u00e4sst die Speisekammern auff\u00fcllen und zeigt sich in den vielf\u00e4ltigsten Farben: Die Westruper Heide leuchtet violett, und an der Sechs-Seen-Platte pr\u00e4sentiert sich der Indian Summer. Im Schloss Dyck werden derweil die K\u00fcbelpflanzen aus den Parks ins Winterquartier gebracht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d05de6b90be1478ba2afad6990ee2d35f1278f1.jpg?x=548&y=366\/herbstschlag","genre":"Report, Dokumentation","start":1603623600,"stop":1603626300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603626300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Mit Eseln durch die Steiermark \u2013 Trekking mit Gef\u00fchl","descr":"Die Wandergruppe, die mit Eseln im Mariazeller Land in der Hochsteiermark unterwegs ist, legt t\u00e4glich zwischen acht und 16 Kilometer zur\u00fcck. \u00dcbernachtet wird in einfachen Gasth\u00e4usern und auf Bauernh\u00f6fen. Die gro\u00dfe Herausforderung der Tour besteht darin, sich auf den Rhythmus der Esel einzulassen. Gelingt das, kommt man der Region mit ihren Bergen, W\u00e4ldern, Almen und Seen auf magische Weise nahe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-mit-eseln-durch-die-steiermark-trekking-mit-gefuehl","genre":"Report, Reportage","start":1603626300,"stop":1603628100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603628100":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Verr\u00fcckt nach Zug","descr":"Zugmanager Senele Mkiza hat alle H\u00e4nde voll zu tun, denn heute soll der historische Sonderzug \"African Explorer\" losrollen. Vor der Abreise muss alles tiptop sein: 18 Waggons, die Verpflegung, die Kabinen, die Crew. Wird ein zerbrochenes Fenster den engen Zeitplan noch \u00fcber den Haufen werfen? F\u00fcr den 55-j\u00e4hrigen Stefan John ist die Fahrt durch S\u00fcdafrika und Namibia mehr als nur ein Urlaub.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/832027b9c3de0485c9b7b026f9b63078f4926f54.jpg?x=548&y=366\/verrueckt-nach-zug","genre":"Report, Dokumentation","start":1603628100,"stop":1603630800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603630800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Der Spreewald \u2013 eine Reise durch verwunschene Wasserwelten","descr":"\"Die Lagunenstadt im Taschenformat\" nannte der Dichter Theodor Fontane das heute denkmalgesch\u00fctzte \u00d6rtchen Lehde bei seinem Besuch 1895. Das aus vielen kleinen Inseln bestehende Dorf ist nur eine von vielen Sehensw\u00fcrdigkeiten, die der Spreewald zu bieten hat. Andrea Grie\u00dfmann reist durch die Region und stellt die Besonderheiten des Spreewaldes vor \u2013 im Fr\u00fchling, Sommer, Herbst und Winter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-der-spreewald-eine-reise-durch-verwunschene-wasserwelten","genre":"Report, Reportage","start":1603630800,"stop":1603633500,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603633500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Salzburg \u2013 eine Reise in die romantische Mozartstadt","descr":"Besucher wollen in Salzburg vor allem die Stadt sehen, in der Wolfgang Amadeus Mozart geboren wurde, machen sich mit Inbrunst \u00fcber die dazugeh\u00f6rigen Pralinen, die Originalmozartkugeln, her, dr\u00e4ngen sich in den Dom, hinauf zur Burg oder durch die ber\u00fchmte Getreidegasse. Die Sendung wirft aber auch einen Blick in die F\u00e4sser der Salzburger Bierbrauer und hinter die Kulissen des Marionettentheaters.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7d243912ff554c05511ae4d6e4e6bce4d7c4ec3.jpg?x=548&y=366\/salzburg-eine-reise-in-die-romantische-mozartstadt","genre":"Report, Dokumentation","start":1603633500,"stop":1603636200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603636200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Morden im Norden","descr":"Die 18-j\u00e4hrige Geigerin Paula wird an einem Bahnhof \u00fcberfallen und auf die Gleise gesto\u00dfen. Schwer verletzt liegt sie im Krankenhaus. \u00dcber ein \u00dcberwachungsvideo k\u00f6nnen Finn Kiesewetter und Lars Englen den T\u00e4ter Marco ausmachen, der jedoch nur im Auftrag gehandelt hat. Paula hatte eine wertvolle Albiati-Geige bei sich. Das Schlie\u00dffach, in dem Marco das Instrument deponieren sollte, ist leer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4e7c1186485cc678897d92194978b93a22c9a95.jpg?x=548&y=366\/morden-im-norden","genre":"Serie, Krimiserie","start":1603636200,"stop":1603639200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603639200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Rentnercops","descr":"Auf ein Liebespaar in einem Auto ist geschossen worden. Der Mann \u00fcberlebte den Anschlag, die Frau wurde t\u00f6dlich getroffen. Wie sich herausstellt, ist der verletzte Liebhaber ein Callboy, der in diesem Stadtviertel bei den Damen sehr beliebt war. Offenbar wurde seine Telefonnummer unter den Nachbarinnen weitergereicht. Mehrere eifers\u00fcchtige Ehem\u00e4nner kommen nun als T\u00e4ter in Frage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6cac9c0b8941b1a92ce564d615264f376b8aa2cd.jpg?x=548&y=366\/rentnercops","genre":"Serie, Krimiserie","start":1603639200,"stop":1603642200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603642200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Rentnercops","descr":"Es gibt richtig Krach auf der Wache, weil Edwin und G\u00fcnter vers\u00e4umt haben, die Tickets f\u00fcr den Polizeiball zu besorgen. Plocher kommt auf die Idee, einen Mediator zu engagieren, um den Frieden wieder herzustellen. Doch schon vor dem ersten Gespr\u00e4ch wird ein Attentat auf den Vermittler J\u00f6rg Fischer ver\u00fcbt. Dieser betreute zwei verfeindete Motorradclubs, deren Vertreter nun unter Verdacht geraten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cffef5833ea1d8702a5ce50cfb823917de3d068e.jpg?x=548&y=366\/rentnercops","genre":"Serie, Krimiserie","start":1603642200,"stop":1603645200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603645200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tiere suchen ein Zuhause","descr":"Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Au\u00dferdem werden kurze Filmbeitr\u00e4ge zum Thema Haustiere gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c663cc52fcad9c7d6e820db2551c4e47c58c411f.jpg?x=548&y=366\/tiere-suchen-ein-zuhause","genre":"Report, Magazin","start":1603645200,"stop":1603647900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603647900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1603647900,"stop":1603650600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603650600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Westpol","descr":"Das w\u00f6chentliche Magazin befasst sich mit der Landespolitik in Nordrhein-Westfalen und den Konsequenzen der Bundespolitik auf das Land \u2013 aktuell, kritisch und hintergr\u00fcndig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/220b4e8ef07b8fb53dc7eb8fce605ff1ff74d306.jpg?x=548&y=366\/westpol","genre":"Report, Magazin","start":1603650600,"stop":1603652400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603652400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603652400,"stop":1603653300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603653300":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"2 f\u00fcr 300 \u2013 Tamina Kallert auf Deutschland-Reise","descr":"Mit nur 300 Euro verbrachten zwei Globetrotter einen Low-Budget-Urlaub in vier deutschen St\u00e4dten und zeigen, dass es dort auch mit wenig Geld viele interessante Dinge zu entdecken gibt: In Hamburg war es das schwimmende Wahrzeichen \"Rickmer Rickmers\", in L\u00fcbeck Hochprozentiges, das nach Marzipan schmeckt, in M\u00fcnchen das Atelier des Aktionsk\u00fcnstlers Wolfgang Flatz und in Konstanz ein Pfahlbaumuseum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0280655858063e7d464abfeb12367b366e16f342.jpg?x=548&y=366\/2-fuer-300-tamina-kallert-auf-deutschland-reise","genre":"Report, Reportage","start":1603653300,"stop":1603658700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603658700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Sportschau Bundesliga am Sonntag","descr":"Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fu\u00dfball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die sch\u00f6nsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein \u00dcberblick \u00fcber die aktuelle Tabelle runden das Fu\u00dfball-Bundesligawochenende ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7823ee533e23e6b7f69102643e8dc563723e303f.jpg?x=548&y=366\/sportschau-bundesliga-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1603658700,"stop":1603660500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603660500":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Bielendorfer!","descr":"Zwischen Zelt und Klappst\u00fchlen sollen angeblich die interessantesten Gespr\u00e4che entstehen. F\u00fcr den Gelsenkirchener studierten Psychologen, Bestsellerautor und Kabarettisten Bastian Bielendorfer ist eine Zeltplatz die perfekte B\u00fchne, um Prominente zu einer Sitzung vor seinen Wohnwagen auf einem Indoor-Campingplatz in Bonn einzuladen. Mit ihnen geht der Comedian auf eine humorvolle Spurensuche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d5534a2b649631456336e0a57267a7a93b2f4da.jpg?x=548&y=366\/bielendorfer","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603660500,"stop":1603663200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603663200":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Zeiglers wunderbare Welt des Fu\u00dfballs","descr":"Arnd Zeigler widmet sich ganz direkt den Sorgen und N\u00f6ten seiner Zuschauer. Per Telefon spricht er mit Fans aller Vereine und Ligen \u2013 Hauptsache \u00fcber Fu\u00dfball! Zwischendurch zeigt er kleine Videoclips aus der Welt des Fu\u00dfballs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b335ffe7b11570b742b47cbf1668b176f8b216f.jpg?x=548&y=366\/zeiglers-wunderbare-welt-des-fussballs","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603663200,"stop":1603665000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603665000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Hubert und Staller","descr":"Die Polizisten entdecken ein gesatteltes, aber reiterloses Pferd am Stra\u00dfenrand. In der Satteltasche finden Hubert und Staller ein Handy und k\u00f6nnen die Besitzerin ermitteln: Tina, die Tochter des Gest\u00fctsbesitzers Sandler. Die junge Frau wurde entf\u00fchrt. Ein Kidnapper fordert zwei Millionen Euro f\u00fcr ihre Freilassung. Einige Spuren f\u00fchren die zwei Polizeiobermeister zu einem Familiengeheimnis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f50f6638365b3cbaa148945540e2a915b655b6dd.jpg?x=548&y=366\/hubert-und-staller","genre":"Serie, Krimiserie","start":1603665000,"stop":1603667700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603667700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Hubert und Staller","descr":"Die Beschwerde eines Bauern \u00fcber umgesto\u00dfene Milchkannen f\u00fchrt Hubert und Staller an eine einsame Landstra\u00dfe. Als sie die Umgebung nach Spuren durchsuchen, machen sie einen schrecklichen Fund: Im Stra\u00dfengraben liegt ein Jogger, der \u00fcberfahren wurde. Es handelt sich um Horst Brendel, den Mitinhaber der G\u00e4rtnerei in Ammerland. Unter Verdacht ger\u00e4t dessen Angestellter Boris Jablonski.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b495d65390d1ed3ee0948920920e1d4d5c4160b.jpg?x=548&y=366\/hubert-und-staller","genre":"Serie, Krimiserie","start":1603667700,"stop":1603670700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603670700":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"OFFSTAGE mit Kid Dad","descr":"Als \"Eiffelturm des Ruhrgebiets\" wird das Doppelbockf\u00f6rderger\u00fcst der Zeche Zollverein genannt. Unter diesem Essener Wahrzeichen traten im Sommer 2020 die vier Musiker der Paderborner Band Kid Dad auf und pr\u00e4sentierten ihr Deb\u00fctalbum \"In A Box\". Mit ihren Songs, die eine Mischung aus Alternative- und Indierock sind, trat die Band bereits auf B\u00fchnen in England und Skandinavien auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f0bd6702cf4aaf6b9940367256e3c8693e155e7.jpg?x=548&y=366\/offstage-mit-kid-dad","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603670700,"stop":1603674900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603674900":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Rockpalast: White Rabbits","descr":"Rockpalast ist das Kultprogramm mit w\u00f6chentlichem Sendeplatz und regelm\u00e4\u00dfigen zus\u00e4tzlichen Rockn\u00e4chten. Es gibt genauso Newcomer zu sehen wie Konzerte bekannter Gr\u00f6\u00dfen. Nicht zu vergessen die Sch\u00e4tze aus dem reichhaltigen Rockpalast-Archiv.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603674900,"stop":1603677000,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603677000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Rockpalast: Haldern Pop Festival 2011: Explosions in the Sky","descr":"Rockpalast ist das Kultprogramm mit w\u00f6chentlichem Sendeplatz und regelm\u00e4\u00dfigen zus\u00e4tzlichen Rockn\u00e4chten. Es gibt genauso Newcomer zu sehen wie Konzerte bekannter Gr\u00f6\u00dfen. Nicht zu vergessen die Sch\u00e4tze aus dem reichhaltigen Rockpalast-Archiv.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603677000,"stop":1603680600,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603680600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Rockpalast: A Blaze Of Feather \u2013 Haldern Pop Festival 2017","descr":"Haldern Pop wird immer wieder als Wohlf\u00fchl-Festival tituliert. Seit Anfang der Achtziger feiern hier Indie-Bands mit ihren Fans ein Fest der Musik und der Gemeinschaft. Rockpalast begleitet Haldern Pop seit vielen Jahren \u2013 so auch 2017.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603680600,"stop":1603683600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603683600":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Rockpalast: Long Distance Calling \u2013 Visions Westend Indoor Festival 2011","descr":"Rockpalast ist das Kultprogramm mit w\u00f6chentlichem Sendeplatz und regelm\u00e4\u00dfigen zus\u00e4tzlichen Rockn\u00e4chten. Es gibt genauso Newcomer zu sehen wie Konzerte bekannter Gr\u00f6\u00dfen. Nicht zu vergessen die Sch\u00e4tze aus dem reichhaltigen Rockpalast-Archiv.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603683600,"stop":1603685400,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603685400":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Erlebnisreisen","descr":"Mal geht es in die Natur, mal in St\u00e4dte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeitr\u00e4ge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivit\u00e4t der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1603685400,"stop":1603686000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603686000":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! Mit Eseln durch die Steiermark \u2013 Trekking mit Gef\u00fchl","descr":"Die Wandergruppe, die mit Eseln im Mariazeller Land in der Hochsteiermark unterwegs ist, legt t\u00e4glich zwischen acht und 16 Kilometer zur\u00fcck. \u00dcbernachtet wird in einfachen Gasth\u00e4usern und auf Bauernh\u00f6fen. Die gro\u00dfe Herausforderung der Tour besteht darin, sich auf den Rhythmus der Esel einzulassen. Gelingt das, kommt man der Region mit ihren Bergen, W\u00e4ldern, Almen und Seen auf magische Weise nahe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-mit-eseln-durch-die-steiermark-trekking-mit-gefuehl","genre":"Report, Reportage","start":1603686000,"stop":1603687800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603687800":{"channel":"WDRFERNSEHEN","title":"Presseclub","descr":"Journalistinnen und Journalisten mit unterschiedlichen Standpunkten analysieren aus unterschiedlichen Blickwinkeln politische Ereignisse und Entwicklungen. Dabei wird der Hintergrund von Schlagzeilen aufgehellt, und es entsteht im Dialog ein Wettstreit um die Interpretation von politischen Vorg\u00e4ngen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e392e500374eb6b430c31541cc1261d558fc8aca.jpg?x=548&y=366\/presseclub","genre":"Report, Diskussion","start":1603687800,"stop":1603690500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}