{"1601697600":{"channel":"ZDF","title":"L\u00f6wenzahn","descr":"Hier kann man immer wieder etwas Neues lernen \u2013 \u00fcber Tiere und Pflanzen, \u00fcber das Weltall, die alten R\u00f6mer oder \u00fcber gesunde Ern\u00e4hrung. Hier macht Lernen richtig Spa\u00df!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6ba5ee611b5149c98673981be4037a266a1696b.jpg?x=548&y=366\/loewenzahn","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601697600,"stop":1601699100,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601699100":{"channel":"ZDF","title":"PUR+","descr":"In diesem Magazin f\u00fcr junge Zuschauer steht in jeder Folge eine Thema im Fokus, das durch Reportagen, Analysen, Experimente und manchmal auch durch Comedy aus diversen Blickwinkeln beleuchtet wird. Die Palette der Inhalte ist breit gef\u00e4chert, so geht es z.B um die Gef\u00e4hrlichkeit des Fliegens, um Menschen, deren Lebensinhalt der Sport ist, warum man friert oder schwitzt und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1b4e90bbd473f402e0d04d3fc27ac13df7417b2.jpg?x=548&y=366\/pur","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601699100,"stop":1601700600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601700600":{"channel":"ZDF","title":"Mako \u2013 Einfach Meerjungfrau","descr":"Nachdem Zac Lyla gerettet und den Dreizack aufgegeben hat, ist das Vertrauen zwischen ihm und den Meerjungfrauen wieder besser. Nur Nixie bleibt weiterhin sehr misstrauisch. Sie findet in Cam einen unerwarteten Verb\u00fcndeten. Nixie geht es immer noch darum, Zacs Kr\u00e4fte wieder r\u00fcckg\u00e4ngig zu machen. Und auch Cam scheint nur dieses Ziel zu verfolgen. Aber pl\u00f6tzlich sieht es so aus, als habe Cam doch anderes im Sinn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5eafb9f73f7c9a8f6a072abe8a6190713e1d1f4.jpg?x=548&y=366\/mako-einfach-meerjungfrau","genre":"Serie, Jugendserie","start":1601700600,"stop":1601701800,"country":"AUS","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601701800":{"channel":"ZDF","title":"Wuffel, der Wunderhund","descr":"Wuffel geht es nicht gut, deshalb verordnen ihm die Brockmann-Bells strenge Bettruhe. Doch Wuffel w\u00e4re nicht Wuffel, wenn er sich daranhalten w\u00fcrde. Er findet keine Ruhe und bellt st\u00e4ndig. Daraufhin beschwert sich Frau Hobbs mal wieder, zumal sie schwer erk\u00e4ltet im Bett liegt. Simon und die Kinder bieten ihr ihre Hilfe an, damit sie schnell wieder gesund wird. Und dann kommt Tess mit einer vierbeinigen \u00dcberraschung nach Hause.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b744af0da0c5394b47e0d49ab9548e4e5b6d863c.jpg?x=548&y=366\/wuffel-der-wunderhund","genre":"Serie, Comedyserie","start":1601701800,"stop":1601702700,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601702700":{"channel":"ZDF","title":"Das Dschungelbuch","descr":"Das Dschungelkind Mowgli erlebt zusammen mit seinen Freunden \u2013 dem B\u00e4ren Balu, dem Panther Baghira und dem Wolf Akela \u2013 viele Abenteuer. Dabei muss er sich vor der Schlange Kaa und dem Tiger Shir Khan in Acht nehmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48dd00734210cd294058e03e5d742767b6a143f0.jpg?x=548&y=366\/das-dschungelbuch","genre":"Serie, Trickserie","start":1601702700,"stop":1601703300,"country":"F\/D\/IND","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601703300":{"channel":"ZDF","title":"Das Dschungelbuch","descr":"Das Dschungelkind Mowgli erlebt zusammen mit seinen Freunden \u2013 dem B\u00e4ren Balu, dem Panther Baghira und dem Wolf Akela \u2013 viele Abenteuer. Dabei muss er sich vor der Schlange Kaa und dem Tiger Shir Khan in Acht nehmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4d79ff97c722ccbd0569884e0fb4723d4f59473.jpg?x=548&y=366\/das-dschungelbuch","genre":"Serie, Trickserie","start":1601703300,"stop":1601703900,"country":"F\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601703900":{"channel":"ZDF","title":"Das Dschungelbuch","descr":"Das Dschungelkind Mowgli erlebt zusammen mit seinen Freunden \u2013 dem B\u00e4ren Balu, dem Panther Baghira und dem Wolf Akela \u2013 viele Abenteuer. Dabei muss er sich vor der Schlange Kaa und dem Tiger Shir Khan in Acht nehmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48dd00734210cd294058e03e5d742767b6a143f0.jpg?x=548&y=366\/das-dschungelbuch","genre":"Serie, Trickserie","start":1601703900,"stop":1601704500,"country":"F\/D\/IND","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601704500":{"channel":"ZDF","title":"1, 2 oder 3","descr":"In jeder Sendung treten drei Teams gegeneinander an: je eins aus Deutschland und \u00d6sterreich und eins aus einem anderen europ\u00e4ischen Land. Die Kinder sind Sch\u00fcler einer vierten oder f\u00fcnften Klasse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b885b9c3fd2fba1c81cf160cce4b3c771e14d3ac.jpg?x=548&y=366\/1-2-oder-3","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601704500,"stop":1601706000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601706000":{"channel":"ZDF","title":"Storm und der verbotene Brief","descr":"Antwerpen 1521: Der zw\u00f6lfj\u00e4hrige Storm ist der Sohn des Buchdruckers Klaas Voeten, der sich \u00fcberreden l\u00e4sst, heimlich einen Brief von Martin Luther mit dessen verbotenen Thesen zu drucken. Dieser Brief soll in der streng katholischen Stadt verteilt werden. Als sein Vater in seiner Werkstatt beim Andruck \u00fcberrascht und verhaftet wird, kann Storm mit der Druckform des Briefes fliehen. Er wird daraufhin von den M\u00e4nnern der Inquisition verfolgt. Mithilfe der elternlosen Marieke, die in den Kan\u00e4len von Antwerpen lebt, kann Storm sich verstecken. Als er es schlie\u00dflich schafft, den Brief Luthers selbst zu drucken, l\u00f6st er einen Aufstand aus, in dessen Wirren er seinen Vater im letzten Moment vor der Hinrichtung retten und mit der ganzen Familie aus Antwerpen nach Deutschland fliehen kann. Dieser in internationaler Koproduktion hergestellte holl\u00e4ndische Film kombiniert den realen historischen Hintergrund gro\u00dfer Umw\u00e4lzungen als Resultat der Initiative Luthers mit einer abenteuerlichen und spannenden Verfolgungsjagd rund um zwei starke Jugendliche, die \u00fcber sich hinauswachsen, weil sie die Gedankenfreiheit verteidigen wollen. Dabei wird aus ihrer Sicht der Zusammenhang zwischen dem Druckerhandwerk und der Reformation als Aufbruch in eine neue Zeit und Denkweise lebendig.","image":null,"genre":"Film, Familienfilm","start":1601706000,"stop":1601711700,"country":"NL\/B\/LUX","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601711700":{"channel":"ZDF","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601711700,"stop":1601712000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601712000":{"channel":"ZDF","title":"\u00d6kumenischer Gottesdienst","descr":"Die Feierlichkeiten zum 30. Jahrestag der deutschen Wiedervereinigung fallen in eine au\u00dfergew\u00f6hnliche Zeit. Das Land ringt mit den Auswirkungen der Corona-Krise. Zahlreiche f\u00fcr diesen Tag geplante Veranstaltungen k\u00f6nnen nicht stattfinden. Umso wichtiger ist das Motto, das \u00fcber diesem Tag steht: \"Wir miteinander\". Im zentralen \u00f6kumenischen Gottesdienst kommen Menschen aus dem Land Brandenburg zu Wort. Das Land blickt an diesem Tag ebenfalls auf 30 Jahre seines Bestehens zur\u00fcck. Die Menschen berichten, wie wir einander auch in schwierigen Zeiten ermutigen k\u00f6nnen. Auch die Ansprachen der beiden gastgebenden Bisch\u00f6fe werden im Zeichen dieser Ermutigung zum Miteinander stehen. F\u00fcr die musikalische Gestaltung sorgen Andreas Zacher an der Orgel und ein Vokalensemble unter der Leitung von Ud Joffe. Weitere Informationen zu diesem Gottesdienst finden Sie im Internet unter http:\/\/www.zdf.fernsehgottesdienst.de","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601712000,"stop":1601715600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601715600":{"channel":"ZDF","title":"Zwischen uns die Mauer","descr":"Als die 17-j\u00e4hrige Anna 1986 zum ersten Mal von Westdeutschland nach Ostberlin kommt, verliebt sie sich in den gleichaltrigen Philipp. Trotz der Mauer wagen die beiden die schwierige Beziehung. Die Entschlossenheit der beiden jungen Menschen st\u00f6\u00dft aber immer wieder an die Grenzen einer politisch nicht gew\u00fcnschten Situation. So w\u00e4chst bei Philipp der Wunsch, in den Westen zu fliehen. Anna bemerkt das mit Sorge. Aber was soll die Alternative sein? Der Film erz\u00e4hlt eine Wiedervereinigungs-Geschichte, die man sich in all ihrer Dramatik so kaum h\u00e4tte ausdenken k\u00f6nnen. Nach dem Roman einer wahren Begebenheit zeigt der Film das Schl\u00fcsselerlebnis der Jugend von Autorin Katja Hildebrand. W\u00e4hrend der Trennung der beiden deutschen Staaten fand sie ihre erste gro\u00dfe Liebe jenseits der Mauer. Sie und ihr Freund mussten schmerzvoll erleben, wie die Mauer ihre Beziehung behinderte und schlie\u00dflich auch beendete. Das besondere \"Wunder\" dabei: Nach dem Mauerfall und nach Jahren ohne jeden Kontakt trafen sie sich eines Tages im wiedervereinten Deutschland wieder \u2013 und blieben dann zusammen. Free-TV-Premiere","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d46e6a2d5696166b89cff8ece505701bacaedfe7.jpg?x=548&y=366\/zwischen-uns-die-mauer","genre":"Film, Drama","start":1601715600,"stop":1601721900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601721900":{"channel":"ZDF","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601721900,"stop":1601722200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601722200":{"channel":"ZDF","title":"Rosamunde Pilcher: Anw\u00e4lte k\u00fcsst man nicht","descr":"Emily Grant und Spencer Billings sind gegnerische Scheidungsanw\u00e4lte. Doch je h\u00e4rter sie sich bek\u00e4mpfen, desto n\u00e4her scheinen sie sich zu kommen \u2013 sowohl innerhalb als auch au\u00dferhalb des Gerichtsaals. Die Anw\u00e4lte streiten sich fast heftiger und verbissener als das zerstrittene Ehepaar, von dem sie jeweils eine Partei vertreten. Ist es ein klassischer Fall von: Was sich liebt, das neckt sich?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc1f4a9681e70761b05ad1567b5b625bb733c56a.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-anwaelte-kuesst-man-nicht","genre":"Film, Melodram","start":1601722200,"stop":1601727300,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601727300":{"channel":"ZDF","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601727300,"stop":1601727600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601727600":{"channel":"ZDF","title":"Das Traumschiff","descr":"Kapit\u00e4n Burger und seine Crew nehmen Kurs auf die Cook Islands, ein traumhaftes Paradies im Pazifischen Ozean. Mit an Bord ist Alexander Unruh. Er will die Asche seines verungl\u00fcckten Vaters holen. Noch ahnt er nicht, welche Rolle dabei Elisabeth Bach spielt, die er w\u00e4hrend des T\u00f6rns kennenlernt. Ebenfalls an Bord ist Mia, die nach vielen Jahren in ihre Heimat zu ihrem Vater zur\u00fcckkehrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9bd60d08101205827ae1737083fc0a56bae8f44d.jpg?x=548&y=366\/das-traumschiff","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1601727600,"stop":1601733000,"country":"D\/A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601733000":{"channel":"ZDF","title":"Bares f\u00fcr Rares \u2013 Lieblingsst\u00fccke","descr":"Der Koch empf\u00e4ngt Menschen, die sich von \"alten Sachen\" trennen wollen. Deren Preziosen werden von Experten untersucht und auf ihren Wert gesch\u00e4tzt. Anschlie\u00dfend werden die St\u00fccke einer Gruppe von fachkundigen H\u00e4ndlern zum Kauf angeboten. Dabei gibt es viele \u00dcberraschungen, so stellen sich vermeintlich kostbare Objekte als nahezu wertlos heraus und billiger Tr\u00f6del als begehrte Kostbarkeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb69d7480ce5ee7c92ab152a5b17863338e126a5.jpg?x=548&y=366\/bares-fuer-rares-lieblingsstuecke","genre":"Report, Magazin","start":1601733000,"stop":1601737200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601737200":{"channel":"ZDF","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601737200,"stop":1601737500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601737500":{"channel":"ZDF","title":"L\u00e4nderspiegel spezial","descr":"Am 3. Oktober 1990 feierten die Menschen in Ost und West gemeinsam die wiedergewonnene deutsche Einheit. Glocken l\u00e4uteten, in Berlin erleuchtete ein gigantisches Feuerwerk den Nachthimmel. 30 Jahre sp\u00e4ter ist die Einheit selbstverst\u00e4ndlich geworden. Ein Grund zum Feiern bleibt sie allemal. Deshalb sendet der \"L\u00e4nderspiegel\" zum 30. Jahrestag der deutschen Einheit eine Spezialausgabe. Das Jubil\u00e4umsfest am Einheitstag richtet das Land Brandenburg in seiner Hauptstadt Potsdam aus. Corona-bedingt fallen die Feierlichkeiten sehr viel kleiner aus als geplant. Der \"L\u00e4nderspiegel\" schaltet live nach Potsdam, um \u00fcber die Veranstaltungen in der Stadt zu berichten und mit den Brandenburgern ins Gespr\u00e4ch zu kommen. Wie beurteilen sie den Stand der deutschen Einheit? Welche Hoffnungen von damals haben sich erf\u00fcllt? Welche Defizite bestehen weiter? Auch ein Live-Interview mit Brandenburgs Ministerpr\u00e4sident Dietmar Woidke wird diesen Fragen nachgehen. In Brandenburg zeigen sich die gro\u00dfen Umbr\u00fcche und Herausforderungen, mit denen die ostdeutschen Bundesl\u00e4nder umgehen m\u00fcssen, geradezu exemplarisch: Leuchtt\u00fcrme wie das neue Tesla-Werk strahlen hell am Wirtschaftshimmel, die Lausitz mit ihrer Kohle muss einen tiefgreifenden Strukturwandel bew\u00e4ltigen, und andere Regionen wie die Prignitz f\u00fchlen sich seit vielen Jahren abgeh\u00e4ngt. Dar\u00fcber hinaus schaut der \"L\u00e4nderspiegel\" aber auch in die anderen Bundesl\u00e4nder, Ost und West. Warum ist es in manchen Regionen so schwierig, einen nachhaltigen wirtschaftlichen Aufschwung in Gang zu bringen? Warum verlieren auf der anderen Seite aber auch Regionen in Westdeutschland zunehmend den Anschluss? Und was eint, was trennt uns nach 30 gemeinsamen Jahren? Wie steht es um die oft beschriebene Mauer in den K\u00f6pfen? Zeit f\u00fcr eine Bilanz.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601737500,"stop":1601740800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601740800":{"channel":"ZDF","title":"Boomtown Bonn \u2013 Neuer Glanz in alter Hauptstadt","descr":"Wer gedacht hatte, dass Bonn nach dem Wegzug der Regierung 1999 in der Bedeutungslosigkeit versinken w\u00fcrde, hat sich get\u00e4uscht. Bonn hat sich als Bundesstadt neu erfunden und boomt. Zwei Weltkonzerne, blendende Wirtschaftszahlen, eine lebendige Kulturlandschaft, Einwohner aus aller Welt, international aufgestellt. ZDF-Autorin Ina Baltes erz\u00e4hlt Geschichten aus der alten Hauptstadt \u2013 und zeigt das neue Bonn. Randa Ahmed spricht Deutsch, Englisch und Arabisch flie\u00dfend. Als Kind haben ihre Eltern f\u00fcr die Botschaft des Sudan in Bonn gearbeitet. Jetzt ist sie zur\u00fcck als Mitarbeiterin einer der zahlreichen UN-Organisationen, deren junge Belegschaft dem kleinen Bonn ein internationales Flair gibt. Der Film erz\u00e4hlt ihre Geschichte genauso wie die von Thomas Ogilvie, der mit 44 Jahren f\u00fcr weltweit 550 000 Mitarbeiter im Logistikkonzern Deutsche Post DHL Group verantwortlich ist \u2013 als Praktikant hat er bei der guten alten Post angefangen, und begeisterter Bonner ist er geblieben. Die j\u00e4hrliche Kirschbl\u00fcte in der Altstadt ist ein Traum in Zartrosa und ein Muss f\u00fcr jeden Liebhaber der Stadt. Im Jahr 2020 wurden die Touristen wegen des Coronavirus ausgesperrt, die Bonner hatten die Bl\u00fctenpracht ganz f\u00fcr sich. Genauso sch\u00f6n wie die Altstadt ist die S\u00fcdstadt, eines der pr\u00e4chtigsten Gr\u00fcnderzeitviertel Deutschlands und die Heimat von Comedian Bernhard Ho\u00ebcker. Sein Vater kam als Beamter ins damalige Postministerium, und Ho\u00ebcker erinnert sich noch gut an die Zeit, als die gro\u00dfe Politik im kleinen Bonn residierte. Bonn pflegt diese Geschichte. In den riesigen Kellern des bundesweit bekannten \"Haus der Geschichte\" lagern rund 90 Prozent der Erinnerungsst\u00fccke an unser Land. Nur 10 Prozent sind oben \u2013 ausgestellt im Museum. Ina Baltes ist mit dem Museumsdirektor hinabgestiegen in die Geschichtskeller. Und das Team hat gefilmt, wie gegen\u00fcber ein St\u00fcck Bonner Geschichte zur\u00fcckkam. Ein riesiger Schwerlasttransporter brachte das alte Bundesb\u00fcdchen an seinen alten Platz zur\u00fcck. An diesem Kiosk trafen sich einst Kohl und Bl\u00fcm und die Journalisten, um Zeitungen zu kaufen oder Bockw\u00fcrstchen. Jetzt ist der Kiosk zur\u00fcck. Stefan Eisel war damals Mitarbeiter von Helmut Kohl und erinnert sich noch gut an die alte Zeit. Beim Spaziergang durch den abgeschirmten Park um den alten Kanzlerbungalow erz\u00e4hlt er viele Anekdoten und Historisches aus der Bonner Republik. Und nat\u00fcrlich geht es auch um den gro\u00dfen Sohn der Stadt, um Ludwig van Beethoven. Sein 250. Geburtstag sollte ein spektakul\u00e4res Festjahr f\u00fcr die Stadt werden und f\u00fcr seine Musik. Nun ist \u2013 Corona-bedingt \u2013 fast alles ausgefallen. \"Besch...\" findet das Dirigent Dirk Kaftan. Ein Mann, der am Pult vor seinem Orchester Beethovens Sinfonien tanzt. Bei einem der wenigen Konzerte konnte das ZDF-Team dabei sein. Mehr unter www.zdf.de","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f4725f35a6847ccb88883e413b500da5f950dab.jpg?x=548&y=366\/boomtown-bonn-neuer-glanz-in-alter-hauptstadt","genre":"Report, Dokumentation","start":1601740800,"stop":1601741700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601741700":{"channel":"ZDF","title":"SOKO Wien","descr":"Sonja Auhofer t\u00f6tet einen Kollegen aus dem Gemeinderat nach dem anderen. Das hat der Entf\u00fchrer ihres Sohnes Andreas von ihr verlangt. Zun\u00e4chst glaubt die SOKO, dass Sonja als m\u00f6gliches n\u00e4chstes Ziel in Gefahr ist, doch dann sto\u00dfen die Ermittler dazu, als die B\u00fcrgermeisterin gerade ein weiteres Opfer liquidieren soll. Angesprochen auf m\u00f6gliche Feinde, f\u00e4llt ihr niemand ein, au\u00dfer Laura Korthal.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3b779ced9b1c55bdfa098b8c22fec22b9ab3ea7.jpg?x=548&y=366\/soko-wien","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601741700,"stop":1601744400,"country":"D\/A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601744400":{"channel":"ZDF","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: \"Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601744400,"stop":1601745300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601745300":{"channel":"ZDF","title":"ZDF spezial 30 Jahre Deutsche Einheit","descr":"Am 3. Oktober 1990 wurde die deutsche Einheit besiegelt. Die zentrale Feier findet dieses Jahr in Brandenburg statt, weil das Land den Vorsitz im Bundesrat hat. Wegen der Corona-Pandemie wurde das traditionelle B\u00fcrgerfest allerdings abgesagt. Das \"ZDF spezial\" gibt unter anderem Antworten auf die Fragen: Wo steht Deutschland 30 Jahre nach der Wiedervereinigung, was ist gelungen, was nicht?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbaf52c73181e68c43a3367eb38c82a67e78668a.jpg?x=548&y=366\/zdf-spezial-30-jahre-deutsche-einheit","genre":"Report, Magazin","start":1601745300,"stop":1601746200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601746200":{"channel":"ZDF","title":"EINLAND \u2013 was uns zusammenh\u00e4lt","descr":"Was hat die Deutschen in den vergangenen 30 Jahren bewegt und gepr\u00e4gt, zusammengeschwei\u00dft oder gespalten? Prominente lassen die entscheidenden Momente seit der Wiedervereinigung wieder aufleben. F\u00fcr manche sind die von Helmut Kohl, dem Kanzler der Einheit, beschriebenen \"bl\u00fchenden Landschaften\" tats\u00e4chlich Wirklichkeit geworden, andere haben allerdings wenig gewonnen nach der Einheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0674260a8263ff207772ec4023c8ca6406187be8.jpg?x=548&y=366\/einland-was-uns-zusammenhaelt","genre":"Report, Dokumentation","start":1601746200,"stop":1601748900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601748900":{"channel":"ZDF","title":"Ein starkes Team","descr":"Der Inhaber eines exklusiven Friseursalons wird mit dem Pfeil einer Armbrust get\u00f6tet. Otto und Linett ermitteln in der Berliner Schickeria. Offensichtlich sollte Benno Rohde, der Starfriseur Berlins, get\u00f6tet werden. Doch der Pfeil steckt nun in der Brust seines Gesch\u00e4ftspartners Charly K\u00f6ster. Otto und Linett gegen\u00fcber verh\u00e4lt sich Rohde sehr bedeckt, was potenzielle T\u00e4ter angeht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bee02924679cb9cd3725ae1647f7a2cb5ee2dd42.jpg?x=548&y=366\/ein-starkes-team","genre":"Film, Krimi","start":1601748900,"stop":1601754300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601754300":{"channel":"ZDF","title":"Die Chefin","descr":"Fechter, verdeckter Ermittler in einem ehemals aufsehenerregenden Fall, wird angeschossen. Sein Ex-Kollege Ecker \u00fcberlebt den Anschlag nicht. Vera und ihr Team k\u00f6nnen den T\u00e4ter via Stra\u00dfen-\u00dcberwachung identifizieren: Piet van Meeren. Seine Spur f\u00fchrt direkt zu seinem ehemaligen Auftraggeber, dem Gl\u00fccksspielk\u00f6nig Joseph Berlinger. Dank Fechter und Ecker sa\u00df der bis zu seinem Tod in Haft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e671244e2f9cf168f236ea728bcf428059d539e.jpg?x=548&y=366\/die-chefin","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601754300,"stop":1601757600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601757600":{"channel":"ZDF","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601757600,"stop":1601758800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601758800":{"channel":"ZDF","title":"Das aktuelle Sportstudio","descr":"\"das aktuelle sportstudio\" berichtet von den Spielen der 1. Bundesliga, zeigt Ausschnitte des Abendspiels als Free-TV-Premiere und den Sport des Tages. Nicht fehlen darf die Torwand. Hintergr\u00fcndig und informativ: Die Moderatoren talken mit Top-Sportlern, Newcomern und Weltstars, die sich auch an der Torwand beweisen m\u00fcssen. Sechs Treffer hat noch keiner geschafft. In mehr als 50 Jahren nicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bc8305ea1a90cec5cd74fd589febb1e59ec4bfc.jpg?x=548&y=366\/das-aktuelle-sportstudio","genre":"Report, Magazin","start":1601758800,"stop":1601763900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601763900":{"channel":"ZDF","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601763900,"stop":1601764200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601764200":{"channel":"ZDF","title":"heute-show","descr":"Im Stil eines Nachrichtensprechers kommentiert Oliver Welke die Neuigkeiten aus Politik und Gesellschaft, l\u00e4sst seine Reporter auf Parteitagen und in Schreberg\u00e4rten entwaffnende Fragen stellen, analysiert im Studio mit Experten aktuelle Wahl-Trends und hat regelm\u00e4\u00dfig seine liebe M\u00fche, den sich in die N\u00e4he des Herzanfalls echauffierenden Kommentator Gernot Hassknecht zu b\u00e4ndigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddc8ec5cd68de7fbf7e3b95a49d0812cfc274b03.jpg?x=548&y=366\/heute-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601764200,"stop":1601766000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601766000":{"channel":"ZDF","title":"Deutschland '90 \u2013 Countdown zur Einheit","descr":"In Ost und West wird 1990 nicht nur als Jahr der Wiedervereinigung gesehen, sondern vor allem als Jahr der Widerspr\u00fcche. Die Menschen in der DDR demonstrieren f\u00fcr die Einheit, die D-Mark, f\u00fcr ein besseres Leben. Von Monat zu Monat erh\u00f6ht sich das politische Tempo, die Stra\u00dfe treibt die Politik vor sich her. Im Galopp Richtung Einheit fallen Entscheidungen, die sich noch bitter r\u00e4chen sollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ac9b395ee17341f44b24440df435de38018edaa.jpg?x=548&y=366\/deutschland-90-countdown-zur-einheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601766000,"stop":1601768700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601768700":{"channel":"ZDF","title":"Deutschland-Bilanz","descr":"Ist zusammengewachsen, was zusammengeh\u00f6rt? K\u00f6nnen wir stolz auf 30 Jahre deutsche Einheit sein, oder kaschieren wir kollektives Versagen? Die zweiteilige Doku versucht eine Bestandsaufnahme. Besucht werden Menschen in Betrieben und Privatwohnungen, auf Campingpl\u00e4tzen, in wissenschaftlichen Instituten und in einer Ost-West-Studenten-WG. Zu Wort kommen auch Prominente aus Gesellschaft und Politik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/422c93dd0eb9b48999b987024d89223772ff7a2a.jpg?x=548&y=366\/deutschland-bilanz","genre":"Report, Reportage","start":1601768700,"stop":1601771400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601771400":{"channel":"ZDF","title":"Deutschland-Bilanz","descr":"Ist zusammengewachsen, was zusammengeh\u00f6rt? K\u00f6nnen wir stolz auf 30 Jahre deutsche Einheit sein oder kaschieren wir kollektives Versagen? Die zweiteilige Doku versucht eine Bestandsaufnahme. Besucht werden Menschen in Betrieben und Privatwohnungen, auf Campingpl\u00e4tzen, in wissenschaftlichen Instituten und in einer Ost-West-Studenten-WG. Zu Wort kommen auch Prominente aus Gesellschaft und Politik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/422c93dd0eb9b48999b987024d89223772ff7a2a.jpg?x=548&y=366\/deutschland-bilanz","genre":"Report, Reportage","start":1601771400,"stop":1601774100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601774100":{"channel":"ZDF","title":"ZDFzeit: Das Erbe der Treuhand","descr":"Die Treuhand wird bis heute f\u00fcr das Trauma der Wendezeit verantwortlich gemacht. Die zweiteiligen Dokumentation beschreibt die schmerzhaften Anpassungsprozesse. Der Freudentaumel war schnell verflogen: Jobverluste, Firmenpleiten und das Ver\u00f6den ganzer Landstriche pr\u00e4gen das Nachwende-Empfinden im Osten bis heute. Hat die Treuhand versagt oder war die Abwicklung der DDR-Wirtschaft unvermeidlich?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/24cc1311afd16e57356b6cd017f1f9e4825bf20a.jpg?x=548&y=366\/zdfzeit-das-erbe-der-treuhand","genre":"Report, Dokumentation","start":1601774100,"stop":1601776800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601776800":{"channel":"ZDF","title":"ZDFzeit: Das Erbe der Treuhand","descr":"Hat die Treuhand die ostdeutsche Industrie plattgemacht und ein kollektives Trauma ausgel\u00f6st? Oder war sie ein willkommener Blitzableiter f\u00fcr den Zorn der Menschen? Auch 30 Jahre nach der Wende wird dar\u00fcber gestritten, wie gut oder schlecht die Anstalt ihren Job gemacht hat. Der zweite Teil der Bestandsaufnahme widmet sich den Jahren 1991 bis 1995 unter Treuhand-Pr\u00e4sidentin Birgit Breuel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/869e80d07ec886fb16fa0dca9565c0d77d2c2ee3.jpg?x=548&y=366\/zdfzeit-das-erbe-der-treuhand","genre":"Report, Dokumentation","start":1601776800,"stop":1601779500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601779500":{"channel":"ZDF","title":"Mein Dresden \u2013 Die zerrissene Stadt","descr":"Dresden ist eine sch\u00f6ne, eine stolze, aber auch eine tief zerrissene Stadt. Das erlebt man sofort, wenn man das Wort \"Pegida\" in den Mund nimmt. Dann ist man Freund oder Feind. Pegida spaltet und polarisiert seit 2014 \u2013 Montag f\u00fcr Montag in barocker Kulisse. Das pr\u00e4chtige Elbflorenz so \"pegida\", so fremdenfeindlich? Autorin Bruni Reitzenstein sucht in ihrer Heimatstadt Antworten, spricht mit Verwandten, Freunden, Ex-Kollegen. Es ist eine ganz pers\u00f6nliche Reise durch eine Stadt der Risse, in der die Nerven blank liegen bis hinein in die Familien. \"Bananen wollten wir haben, Fl\u00fcchtlinge haben wir bekommen\", sagt ihr Gro\u00dfcousin Frank, Pegida-Anh\u00e4nger und bekennender AfD-W\u00e4hler. F\u00fcr ihn ist klar: Merkel muss weg. Viele ehemalige Klassenkameraden der Autorin, die 1984 per Ausreiseantrag die DDR verlassen hat, sehen das anders. Sie sind stolz darauf, dass eine Ostdeutsche Bundeskanzlerin ist. Die Fl\u00fcchtlingspolitik der Kanzlerin im Jahr 2015 halten viele hier allerdings auch f\u00fcr einen Fehler. Die meisten, die Bruni Reitzenstein getroffen hat, f\u00fchlen sich nicht als Wendeverlierer und k\u00f6nnen mit der Pegida-Bewegung wenig anfangen. Im Gegenteil: Sie wollen, dass ihre Heimatstadt nicht immer mit den Protest-Demonstranten in Verbindung gebracht wird. Dennoch ist Unzufriedenheit deutlich zu sp\u00fcren: zu viele Westdeutsche in F\u00fchrungspositionen, die Abwicklung der DDR durch die Treuhand, weniger Rente, Angst vor Arbeitslosigkeit und vor zu hohen Mieten. Dresden hatte immer eine besondere Stellung, eine Randlage in vielerlei Hinsicht \u2013 auch zu DDR-Zeiten als \"Tal der Ahnungslosen\". Heute, im Jahr 30 nach dem Mauerfall, ist Dresden eine zerrissene Stadt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53f199b8dc26e65c7bb8f0697122f92927f22e91.jpg?x=548&y=366\/mein-dresden-die-zerrissene-stadt","genre":"Report, Dokumentation","start":1601779500,"stop":1601782200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601782200":{"channel":"ZDF","title":"Boomtown Bonn \u2013 Neuer Glanz in alter Hauptstadt","descr":"Wer gedacht hatte, dass Bonn nach dem Wegzug der Regierung 1999 in der Bedeutungslosigkeit versinken w\u00fcrde, hat sich get\u00e4uscht. Bonn hat sich als Bundesstadt neu erfunden und boomt. Zwei Weltkonzerne, blendende Wirtschaftszahlen, eine lebendige Kulturlandschaft, Einwohner aus aller Welt, international aufgestellt. ZDF-Autorin Ina Baltes erz\u00e4hlt Geschichten aus der alten Hauptstadt \u2013 und zeigt das neue Bonn. Randa Ahmed spricht Deutsch, Englisch und Arabisch flie\u00dfend. Als Kind haben ihre Eltern f\u00fcr die Botschaft des Sudan in Bonn gearbeitet. Jetzt ist sie zur\u00fcck als Mitarbeiterin einer der zahlreichen UN-Organisationen, deren junge Belegschaft dem kleinen Bonn ein internationales Flair gibt. Der Film erz\u00e4hlt ihre Geschichte genauso wie die von Thomas Ogilvie, der mit 44 Jahren f\u00fcr weltweit 550 000 Mitarbeiter im Logistikkonzern Deutsche Post DHL Group verantwortlich ist \u2013 als Praktikant hat er bei der guten alten Post angefangen, und begeisterter Bonner ist er geblieben. Die j\u00e4hrliche Kirschbl\u00fcte in der Altstadt ist ein Traum in Zartrosa und ein Muss f\u00fcr jeden Liebhaber der Stadt. Im Jahr 2020 wurden die Touristen wegen des Coronavirus ausgesperrt, die Bonner hatten die Bl\u00fctenpracht ganz f\u00fcr sich. Genauso sch\u00f6n wie die Altstadt ist die S\u00fcdstadt, eines der pr\u00e4chtigsten Gr\u00fcnderzeitviertel Deutschlands und die Heimat von Comedian Bernhard Ho\u00ebcker. Sein Vater kam als Beamter ins damalige Postministerium, und Ho\u00ebcker erinnert sich noch gut an die Zeit, als die gro\u00dfe Politik im kleinen Bonn residierte. Bonn pflegt diese Geschichte. In den riesigen Kellern des bundesweit bekannten \"Haus der Geschichte\" lagern rund 90 Prozent der Erinnerungsst\u00fccke an unser Land. Nur 10 Prozent sind oben \u2013 ausgestellt im Museum. Ina Baltes ist mit dem Museumsdirektor hinabgestiegen in die Geschichtskeller. Und das Team hat gefilmt, wie gegen\u00fcber ein St\u00fcck Bonner Geschichte zur\u00fcckkam. Ein riesiger Schwerlasttransporter brachte das alte Bundesb\u00fcdchen an seinen alten Platz zur\u00fcck. An diesem Kiosk trafen sich einst Kohl und Bl\u00fcm und die Journalisten, um Zeitungen zu kaufen oder Bockw\u00fcrstchen. Jetzt ist der Kiosk zur\u00fcck. Stefan Eisel war damals Mitarbeiter von Helmut Kohl und erinnert sich noch gut an die alte Zeit. Beim Spaziergang durch den abgeschirmten Park um den alten Kanzlerbungalow erz\u00e4hlt er viele Anekdoten und Historisches aus der Bonner Republik. Und nat\u00fcrlich geht es auch um den gro\u00dfen Sohn der Stadt, um Ludwig van Beethoven. Sein 250. Geburtstag sollte ein spektakul\u00e4res Festjahr f\u00fcr die Stadt werden und f\u00fcr seine Musik. Nun ist \u2013 Corona-bedingt \u2013 fast alles ausgefallen. \"Besch...\" findet das Dirigent Dirk Kaftan. Ein Mann, der am Pult vor seinem Orchester Beethovens Sinfonien tanzt. Bei einem der wenigen Konzerte konnte das ZDF-Team dabei sein. Mehr unter www.zdf.de","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f4725f35a6847ccb88883e413b500da5f950dab.jpg?x=548&y=366\/boomtown-bonn-neuer-glanz-in-alter-hauptstadt","genre":"Report, Dokumentation","start":1601782200,"stop":1601783100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601783100":{"channel":"ZDF","title":"zdf.formstark","descr":"\"zdf.formstark\" stellt au\u00dfergew\u00f6hnliche Architektur und Design-Klassiker vor. Starke Formen, die in Sammlungen, Museumsbauten, Ausstellungen oder auch bei Gebrauchsgegenst\u00e4nden zu finden sind. Im Mittelpunkt der Designreihe stehen das Guggenheim-Museum in Bilbao und das Vitra Design Museum in Weil am Rhein. Au\u00dferdem: das Museum Frieder Burda in Baden-Baden, das Porsche-Museum in Zuffenhausen und das Mercedes-Benz Museum in Stuttgart.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4a53ba325d91f2afb3a6308778629ae98513e3b.jpg?x=548&y=366\/zdfformstark","genre":"Report, Magazin","start":1601783100,"stop":1601784000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}