{"1601276400":{"channel":"ZDF","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601276400,"stop":1601276700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601276700":{"channel":"ZDF","title":"Volle Kanne \u2013 Service t\u00e4glich","descr":"Das ZDF-Magazin pr\u00e4sentiert prominente G\u00e4ste und viel Service am Morgen. Dazu gibt es Rezepte, Verbraucher- und Gesundheitstipps sowie Trends rund ums Wohnen, um Garten, Sport und Mode.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1870a59a62f391ac29e50c25a8889243365fa91.jpg?x=548&y=366\/volle-kanne-service-taeglich","genre":"Report, Magazin","start":1601276700,"stop":1601281800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601281800":{"channel":"ZDF","title":"Notruf Hafenkante","descr":"Die zehnj\u00e4hrige Luise dokumentiert die Verbrechen in ihrer Nachbarschaft: kaputte Bierflaschen auf dem Spielplatz, falsch parkende Autos. Wolle nimmt ihre Aufzeichnungen entgegen und archiviert die Kopien. Eines Tages berichtet sie von der vermissten Prostituierten Vanessa. Kurz darauf ist Luise verschwunden. Wolle und seine Kollegen machen sich gro\u00dfe Sorgen um das M\u00e4dchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b782526b61f5b0984742a5e38b1b48d0e796ade2.jpg?x=548&y=366\/notruf-hafenkante","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601281800,"stop":1601284500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601284500":{"channel":"ZDF","title":"SOKO Stuttgart","descr":"Mit Herz und Sachverstand kl\u00e4ren die Kollegen der SOKO in der Schwaben-Metropole Verbrechen auf. Dem Team um Kriminalhauptkommissarin Martina Seiffert gelingt es, die schwierigsten F\u00e4lle zu l\u00f6sen. Die Beamten ermitteln im Umfeld eines Sch\u00f6nheitschirurgen, werden mit dem Mord an einem ghanaischen Fu\u00dfballspieler konfrontiert und haben alle H\u00e4nde voll zu tun, um einen Serient\u00e4ter zu stoppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed448b0bb9542dd5c5dc32b81388376531d24212.jpg?x=548&y=366\/soko-stuttgart","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601284500,"stop":1601287200,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601287200":{"channel":"ZDF","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: \"Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601287200,"stop":1601287800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601287800":{"channel":"ZDF","title":"drehscheibe","descr":"In Portr\u00e4ts und Reportagen stehen die Menschen einer Region im Fokus, die mit ihrem Expertenwissen detaillierte Einblicke zu wichtigen Themen mit regionaler und \u00fcberregionaler Bedeutung pr\u00e4sentieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc37f424332ce0fc88dcf9cfffa46065a0034899.jpg?x=548&y=366\/drehscheibe","genre":"Report, Magazin","start":1601287800,"stop":1601290800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601290800":{"channel":"ZDF","title":"ZDF-Mittagsmagazin","descr":"Das \"ZDF-Mittagsmagazin\" berichtet von den aktuellen Geschehnissen des Tages und liefert Hintergr\u00fcnde zu den gro\u00dfen Themen der Zeit. Dazu gibt es das Wetter, den Sport und Gespr\u00e4chsg\u00e4ste sowie Reportagen und Beitr\u00e4ge aus aller Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/438c0c3c269b933003cf5f783a5ce631a058c76f.jpg?x=548&y=366\/zdf-mittagsmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1601290800,"stop":1601294400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601294400":{"channel":"ZDF","title":"heute \u2013 in Deutschland","descr":"Das Nachrichtenmagazin berichtet von Montag bis Freitag aus den Bundesl\u00e4ndern \u00fcber Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur. Im Anschluss gibt es einen ausf\u00fchrlichen Wetterbericht.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601294400,"stop":1601295300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601295300":{"channel":"ZDF","title":"Die K\u00fcchenschlacht","descr":"Jede Woche treten sechs Hobbyk\u00f6che gegeneinander an. Von diesen bleiben zwei \u00fcbrig, die sich am Freitag im Finale ein Kochduell liefern. Ein prominenter Kochprofi steht ihnen zur Seite. Der Weg f\u00fchrt \u00fcber den Wochensieg in eine Qualifikationswoche und dann in die gro\u00dfe Finalwoche. Wer wird Hobbykoch des Jahres und gewinnt 25 000 Euro?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d54fc5013758e802f5c0aca98906232c9d03d7c.jpg?x=548&y=366\/die-kuechenschlacht","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601295300,"stop":1601298000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601298000":{"channel":"ZDF","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601298000,"stop":1601298300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601298300":{"channel":"ZDF","title":"Bares f\u00fcr Rares","descr":"Wertvoll oder wertlos? Ob alter Krimskrams oder edle Rarit\u00e4t: In Horst Lichters Tr\u00f6del-Show kann jeder seltene Fundst\u00fccke aus Keller oder Garage sch\u00e4tzen lassen. Die Geschichte der Kuriosit\u00e4ten, viele Sch\u00e4tze und noch mehr Rarit\u00e4ten, hammerhartes Verhandeln mit Lachen, Tr\u00e4nen und manchen \u00dcberraschungen \u2013 das alles bietet Horst Lichter in \"Bares f\u00fcr Rares\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94c5453bad346ec14a1a7c30342e80c650e189c4.jpg?x=548&y=366\/bares-fuer-rares","genre":"Report, Magazin","start":1601298300,"stop":1601301600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601301600":{"channel":"ZDF","title":"heute \u2013 in Europa","descr":"\"heute \u2013 in Europa\" ist eine wochent\u00e4gliche Nachrichtensendung mit Themen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur aus europ\u00e4ischen L\u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60904c4f3aa69df575d48ad1f6da96c950a20fd3.jpg?x=548&y=366\/heute-in-europa","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601301600,"stop":1601302200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601302200":{"channel":"ZDF","title":"Die Rosenheim-Cops","descr":"Gerlinde Ortmann macht im Hotel \"Rosstaler Hof\" eine grausame Entdeckung: Sie findet Joachim Wallner, einen Beamten des Gewerbeaufsichtsamtes, erschlagen auf. Die Kommissare Hansen und Hartl vermuten, dass der Mord etwas mit seinem Beruf zu tun hat, und befragen Amelie Breuer, die Besitzerin des \"Rosstaler Hofs\". K\u00f6nnte sie Wallner erschlagen haben, da sie um einen Stern f\u00fcr ihr Hotel f\u00fcrchten musste?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/23732364b970ed8a259d934e1d09866d5341d40b.jpg?x=548&y=366\/die-rosenheim-cops","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601302200,"stop":1601305200,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601305200":{"channel":"ZDF","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: \"Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601305200,"stop":1601305800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601305800":{"channel":"ZDF","title":"hallo deutschland","descr":"Das Boulevard- und Schlagzeilenmagazin berichtet unterhaltsam und informativ \u00fcber Menschen und ihre Geschichten in den Bundesl\u00e4ndern und \u00fcber das Leben von Prominenten in Deutschland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3af1afd998d18a53f65d9129fa6ddeaf46d1152.jpg?x=548&y=366\/hallo-deutschland","genre":"Report, Magazin","start":1601305800,"stop":1601307900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601307900":{"channel":"ZDF","title":"Leute heute","descr":"Im Mittelpunkt des Boulevardmagazins steht die Berichterstattung \u00fcber Prominente. Au\u00dferdem gibt es Informationen aus den Bereichen Entertainment, Mode und Lifestyle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/63d5f2141e17b3d60b922c5ab02e3ce99de16ed9.jpg?x=548&y=366\/leute-heute","genre":"Report, Magazin","start":1601307900,"stop":1601308800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601308800":{"channel":"ZDF","title":"SOKO M\u00fcnchen","descr":"Die Hebamme Eva Blume wurde erschlagen auf einem Parkplatz aufgefunden. Die SOKO findet heraus, dass sie unter enormem Druck stand, weil vor Kurzem ein neugeborenes M\u00e4dchen w\u00e4hrend der Entbindung starb. Auch mit der leitenden Hebamme und dem Oberarzt gab es zuletzt \u00c4rger. Au\u00dferdem verdichten sich die Hinweise, dass die junge Frau \u00fcber Monate ein Verh\u00e4ltnis mit einem verheirateten Mann hatte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f10902d81870736376fcf0dfd6e8904c86d6fd41.jpg?x=548&y=366\/soko-muenchen","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601308800,"stop":1601312400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601312400":{"channel":"ZDF","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: \"Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601312400,"stop":1601313600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601313600":{"channel":"ZDF","title":"Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/30440eb313a5063a9f9bbd3d2a019ab7044cf60b.jpg?x=548&y=366\/wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601313600,"stop":1601313900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601313900":{"channel":"ZDF","title":"WISO","descr":"WISO \u2013 Das Wirtschafts- und Verbrauchermagazin: alles, was Sie wissen m\u00fcssen, dazu Rat und Hilfe, praktisch und mit geldwertem Nutzen. WISO ist Anwalt des Verbrauchers in allen relevanten Lebensbereichen, zum Beispiel Arbeit und Beruf, Ern\u00e4hrung und Gesundheit, Wohnen, Geldanlage und Rente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4020b1b3f8e4fb87f26b9de63d3a255aebcb6585.jpg?x=548&y=366\/wiso","genre":"Report, Magazin","start":1601313900,"stop":1601316900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601316900":{"channel":"ZDF","title":"Kranke Gesch\u00e4fte","descr":"1988: Armin Glaser, Oberleutnant der Stasi, lebt mit seiner Frau Marie und der kleinen Kati in Karl-Marx-Stadt. Bei dem M\u00e4dchen wird die im Kindesalter seltene Krankheit Multiple Sklerose diagnostiziert. Die Eltern hoffen auf eine neuartige Therapie im Bezirkskrankenhaus, die Dr. Sigurd anwenden will. Doch schon bald lassen Armin Ungereimtheiten w\u00e4hrend der Behandlung misstrauisch werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3ebf1aee4a890f32af80de941ea2037babb5c1b.jpg?x=548&y=366\/kranke-geschaefte","genre":"Film, Thriller","start":1601316900,"stop":1601323200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601323200":{"channel":"ZDF","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601323200,"stop":1601325000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601325000":{"channel":"ZDF","title":"Aus dem Nichts","descr":"Katja Sekercis verliert bei einem Bombenanschlag ihren Mann und ihren Sohn. Zun\u00e4chst ist sie v\u00f6llig verzweifelt und will sich das Leben nehmen. Schlie\u00dflich kann die Polizei zwei Tatverd\u00e4chtige ausmachen: ein junges Paar mit Neonazi-Hintergrund. Als es bei dem Gerichtsprozess entgegen die Erwartungen aller zu einem Freispruch kommt, sieht Katja rot und nimmt das Gesetz in die eigene Hand.","image":null,"genre":"Film, Drama","start":1601325000,"stop":1601330700,"country":"D\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601330700":{"channel":"ZDF","title":"heute journal update","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1cf0d9a43b4cb33c72ffa1235fe754817d36b413.jpg?x=548&y=366\/heute-journal-update","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601330700,"stop":1601331600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601331600":{"channel":"ZDF","title":"Meine Wende \u2013 Unsere Einheit?","descr":"\"Meine Wende \u2013 Unsere Einheit?\" ist ein w\u00f6chentlicher Mitmach-Podcast zur Wiedervereinigung. Im Oktober endet das Zeitzeugen-Projekt mit elf Kurzfilmen, die auf Basis der Podcasts entstehen. Von den teils anonym f\u00fcr den Podcast eingereichten Geschichten wurden elf ausgew\u00e4hlt und von verschiedenen Animationsk\u00fcnstlern in unterschiedlichen Stilen interpretiert, sodass die Erz\u00e4hlungen der Zeitzeugen um eine visuelle Ebene bereichert wurden. Millionen Zeitzeugen haben gemeinsam, den Fall der Mauer und die folgenden 30 Jahre in Deutschland erlebt zu haben \u2013 ihre pers\u00f6nlichen Erfahrungen unterscheiden sich dabei aber sehr. Bis heute pr\u00e4gen sie die Nachfolge-Generationen und beeinflussen die Gegenwart. Viele Ostdeutsche f\u00fchlen sich nicht verstanden, viele Geschichten sind noch kein selbstverst\u00e4ndlicher Bestandteil der gesamtdeutschen Identit\u00e4t. Hier herrscht ein starkes Bed\u00fcrfnis nach Integration dieser Geschichten in unser \"Wir\". \"Meine Wende \u2013 Unsere Einheit?\" will die Wende aus Sicht der Zeitzeugen narrativ aufarbeiten, indem ihre Erfahrungen abseits der klassischen Interview-Situation erfragt und der \u00d6ffentlichkeit in Form von Podcasts vorgestellt werden. Ein gesamtdeutsches, narratives Mitmach-Experiment. Jeder soll die M\u00f6glichkeit haben, durch das aktive Einreichen eigener Geschichten Teil des kollektiven Ged\u00e4chtnisses zu werden. Daf\u00fcr kommt ein eigens f\u00fcr das Projekt entwickelte Online-Aufnahme-Tool zum Einsatz, mit dem User niedrigschwellig und anonymisiert ihre pers\u00f6nliche Geschichte aufnehmen und einreichen k\u00f6nnen. Dabei geht es nicht um die gro\u00dfen zeitgeschichtlichen Meilensteine der Wende, sondern um individuelle Erlebnisse und Gedanken und ihre Auswirkungen auf das Hier und Jetzt \u2013 wie hat die Wende das Leben der Zeitzeugen gepr\u00e4gt, gesellschaftlich, beruflich, privat? So entsteht \u00fcber den Zeitraum 9. November 2019 (30. Jahrestag des Mauerfalls) bis 3. Oktober 2020 (30. Jahrestag der Deutschen Einheit) eine Sammlung unterschiedlicher Geschichten. In Vorbereitung auf die Ver\u00f6ffentlichung rund um den Tag der Deutschen Einheit am 3. Oktober 2020 werden die ber\u00fchrendsten und st\u00e4rksten Lebensgeschichten von unterschiedlichen Animationsfilm-K\u00fcnstlern als animierte Doku-Serie f\u00fcr TV und Online aufbereitet. \"Meine Wende \u2013 Unsere Einheit?\" hat mit seiner Verortung in der QUANTUM-Redaktion des Kleinen Fernsehspiels experimentellen Charakter: Es handelt sich um ein Crowdsourcing-TV-Projekt zum 30-j\u00e4hrigen Jubil\u00e4um der Wende, aus dem ein Podcast und eine animierte Doku-Serie f\u00fcr TV und Mediathek hervorgehen. Seit dem 9. November 2019 werden anhand eines online verf\u00fcgbaren Audio-Tools pers\u00f6nliche Geschichten von Zeitzeugen aus Ost- wie Westdeutschland gesammelt, die zu w\u00f6chentlich erscheinenden Podcast-Episoden zusammengestellt werden. Diese sind \u00fcber eine eigens daf\u00fcr erstellte Landingpage in der Mediathek sowie zum Beispiel bei Spotify, iTunes und Deezer abrufbar. Die Filme im Einzelnen: Maul aufmachen Design & Animation: Christian Michelmann, Mario Hill Musik- und Sounddesign: Ren\u00e9e Abe, Marcus Fass, Tom Putsch Wie Gott in Ostdeutschland Design & Animation: Dennis Wetzel, Dominic Ladendorf Musik- und Sounddesign: Ren\u00e9e Abe, Marcus Fass, Tom Putsch Selbstst\u00e4ndigkeit Trickfilmregie \/ Animation: Katrin Rothe Charakteranimation: Lydia G\u00fcnther Musik: Thomas M\u00e4vers Sounddesign: Anders Wasserfall Chaos und Delirium Illustration: Sofiia Melnyk Animation: Christian Michelmann Musik- und Sounddesign: Marius Kirsten, Luis Sch\u00f6ffend, Ren\u00e9e Abe Ich muss hier raus Design & Animation: Christian Michelmann, Mario Hill, Florian P\u00fctz Musik- und Sounddesign: Ren\u00e9e Abe, Markus Fass, Tom Putsch Heimweh und Erleichterung Regie: Tom Streuber Illustration: Andrea Ventura Animation: Martin Ferencei Blick nach vorn Design & Animation: Christian Michelmann, Mario Hill Musik- und Sounddesign: Ren\u00e9e Abe, Markus Fass, Tom Putsch Der lange Arm der DDR Design & Animation: Patrick Pees, Dominic Ladendorf Musik- und Sounddesign: Ren\u00e9e Abe, Markus Fass, Tom Putsch Leinen los Illustration: Ziska Riemann Animation: Christian Michelmann, Judith Ehlers Musik- und Sounddesign: Ren\u00e9e Abe, Markus Fass, Tom Putsch Unternehmergeist Produktion: bigchild Entertainment GmbH Regie: Maurice van Brast Design: Maria Suckert, Noriyamaco Animation: Curt Kov\u00e1cs, Jessica H\u00fcttig Musik: Helldorado Sounddesign: atominostudio Land vor unserer Zeit Illustration: Olivia Vieweg Animation: Christian Michelmann, Judith Ehlers Musik- und Sounddesign: Ren\u00e9e Abe, Markus Fass, Tom Putsch","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5659e42818a01dd818d698c0dac276681e56c42.jpg?x=548&y=366\/meine-wende-unsere-einheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601331600,"stop":1601335800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601335800":{"channel":"ZDF","title":"Heldt","descr":"Kommissar Heldt verr\u00e4t undercover einem Waffenh\u00e4ndler einen Polizeieinsatz. Der Waffendeal wird abgebrochen, Heldts Vorgesetzter, Hauptkommissar Detlev Gr\u00fcn, findet nur noch eine leere Halle vor. Heldt verspricht dem Kopf der kriminellen Bande, Felix Bricheaux, auch die restlichen Beweise zu vernichten, ohne zu wissen, dass es sich dabei um ein Dutzend junger osteurop\u00e4ischer Frauen handelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e91be46b1436e3c1f0e35ab0cd473f37921f1425.jpg?x=548&y=366\/heldt","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601335800,"stop":1601338500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601338500":{"channel":"ZDF","title":"Heldt","descr":"Kommissar Heldt liegt auf der Lauer, um den Dieben von Luxusautos auf die Schliche zu kommen. Gerade als er die T\u00e4ter auf frischer Tat ertappt, muss er Miriam Karlsen zu Hilfe eilen, die vor seinen Augen kollabiert. Sie kam von einer unter dem Motto \"Endlich frei!\" veranstalteten Scheidungsparty. Dort hatte man ihr vermutlich K.-o-Tropfen verabreicht. Als erster ger\u00e4t ihr Ex-Mann unter Verdacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e23c79d49582fc4fbab06b1248d42c34bfb6c878.jpg?x=548&y=366\/heldt","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601338500,"stop":1601341200,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601341200":{"channel":"ZDF","title":"Heldt","descr":"Als Kommissar Heldt am Abend wie immer auf ein Feierabendbier ins \"Carlo's\" kommt, wird er Zeuge eines Streits zwischen Carlo Funke und dessen Vermieter Erich Baumann. Am n\u00e4chsten Morgen ist Baumann tot. Neben der Leiche steht ein erstarrter Carlo. Der Kommissar verspricht seinem Freund, ihm zu helfen. Im Verlauf der Ermittlungen muss Heldt feststellen, dass Carlo einige Geheimnisse hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d87513eb7c73eee5a7eff7e3c8548b93eb23ae28.jpg?x=548&y=366\/heldt","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601341200,"stop":1601343600,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601343600":{"channel":"ZDF","title":"Heldt","descr":"Als Kommissar Heldt zu einem Einbruchalarm beim Bochumer Auktionshaus Mahlburg gerufen wird, h\u00f6rt sich das zun\u00e4chst nach einer Routinekontrolle an. Der Securitychef ist schon vor Ort, als drinnen ein Schu\u00df f\u00e4llt. Der Auktionator Stefan Mahlburg entkommt nur knapp dem Tod, der Einbrecher kann fliehen. Am n\u00e4chsten Morgen wertet Heldt das \u00dcberwachungsvideo aus und bekommt wunderliche Dinge zu sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4ec98c6b68f1de2b3af91079de4edc8fef3a9ad.jpg?x=548&y=366\/heldt","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601343600,"stop":1601346300,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601346300":{"channel":"ZDF","title":"Die Rosenheim-Cops","descr":"Gerlinde Ortmann macht im Hotel \"Rosstaler Hof\" eine grausame Entdeckung: Sie findet Joachim Wallner, einen Beamten des Gewerbeaufsichtsamtes, erschlagen auf. Die Kommissare Hansen und Hartl vermuten, dass der Mord etwas mit seinem Beruf zu tun hat, und befragen Amelie Breuer, die Besitzerin des \"Rosstaler Hofs\". K\u00f6nnte sie Wallner erschlagen haben, da sie um einen Stern f\u00fcr ihr Hotel f\u00fcrchten musste?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/23732364b970ed8a259d934e1d09866d5341d40b.jpg?x=548&y=366\/die-rosenheim-cops","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601346300,"stop":1601349000,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601349000":{"channel":"ZDF","title":"hallo deutschland","descr":"Das Boulevard- und Schlagzeilenmagazin berichtet unterhaltsam und informativ \u00fcber Menschen und ihre Geschichten in den Bundesl\u00e4ndern und \u00fcber das Leben von Prominenten in Deutschland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3af1afd998d18a53f65d9129fa6ddeaf46d1152.jpg?x=548&y=366\/hallo-deutschland","genre":"Report, Magazin","start":1601349000,"stop":1601350200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601350200":{"channel":"ZDF","title":"ARD-Morgenmagazin","descr":"Die morgendliche Nachrichten- und Informationssendung existiert seit 1992. Im Vordergrund stehen Berichte und Reportagen \u00fcber tagesaktuelle Themen aus den Bereichen nationale und internationale Politik, Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft. Nat\u00fcrlich wird auch \u00fcber \"bunte\" Themen berichtet. Auch die Sportberichterstattung hat ihren festen Platz in der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e42700c8b097973b06562fe33a95ec9b414249f0.jpg?x=548&y=366\/ard-morgenmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1601350200,"stop":1601362800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}