{"1599969600":{"channel":"ZDF","title":"Meine Freundin Conni","descr":"Die kleine Conni lebt mit ihren Eltern, dem Br\u00fcderchen Jakob und Kater Mau in einer h\u00fcbschen kleinen Stadt und erlebt jeden Tag etwas Sch\u00f6nes mit ihrer Familie und ihren Freunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6327131822122d6010336e38c82332113853e716.jpg?x=548&y=366\/meine-freundin-conni","genre":"Serie, Trickserie","start":1599969600,"stop":1599970500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599970500":{"channel":"ZDF","title":"Kleine lustige Krabbler","descr":"Frieda findet einen gro\u00dfen Gartenzwerg \u2013 glaubt aber, dass es sich in Wirklichkeit um einen Elfen handelt. Sie schleppt ihn ins Gartendorf, doch dort sorgt der b\u00e4rtige Kerl f\u00fcr Unruhe. Die Gartenbewohner wollen nichts davon wissen, dass Frieda \u00fcberzeugt ist, der Elf werde sie alle besch\u00fctzen. Dank Gregors und Marylins Plan wird f\u00fcr den Gartenzwerg am Ende ein Platz gefunden, an dem er seine Schutzfunktion etwas weniger sichtbar aus\u00fcben kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6a255df6e3807a23f008f6f3ab6744a409a24025.jpg?x=548&y=366\/kleine-lustige-krabbler","genre":"Serie, Trickserie","start":1599970500,"stop":1599971100,"country":"F\/LUX\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599971100":{"channel":"ZDF","title":"Der kleine Drache Kokosnuss","descr":"Opa J\u00f6rgen und Kokosnuss freuen sich auf die Feuergrasernte, die wie immer in der ersten Vollmondnacht im Herbst stattfinden soll. Doch leider haben gefr\u00e4\u00dfige K\u00e4fer das Feuergras befallen. Alle Versuche, die Tierchen zu vertreiben, schlagen fehl. Wenn nicht bald etwas passiert, war es das mit der sch\u00f6nen Feuergrasernte. Da kommt Kokosnuss eine rettende Idee. Balduin muss her! Vor seinem Gestank ist bisher noch jedes Lebewesen zur\u00fcckgewichen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/928093322d9f5d59b6d5da0d9210ae47c5040f26.jpg?x=548&y=366\/der-kleine-drache-kokosnuss","genre":"Serie, Trickserie","start":1599971100,"stop":1599972000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599972000":{"channel":"ZDF","title":"Der kleine Drache Kokosnuss","descr":"Feinstes Wetter auf der Dracheninsel. Kokosnuss, Matilda und Oskar wollen den Tag am Strand verbringen. Diese Idee haben viele Drachen, und bald gibt es Streit um die besten Liegepl\u00e4tze. Dabei ist der Strand doch riesig! Jeder kann einen tollen Platz haben. Aber das spielt ja leider keine Rolle. Es geht allen mal wieder nur darum, das beste St\u00fcck vom Kuchen abzubekommen. Der sch\u00f6ne Tag droht in Streit zu versinken. Wenn da nicht Kokosnuss w\u00e4re.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3345bdcf6c1c7f8e00ca8d9f49ee57ca015986c3.jpg?x=548&y=366\/der-kleine-drache-kokosnuss","genre":"Serie, Trickserie","start":1599972000,"stop":1599972600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599972600":{"channel":"ZDF","title":"Wickie und die starken M\u00e4nner","descr":"Im Mittelpunkt dieser computeranimierten Neuauflage des Zeichentrickklassikers steht der kleine, \u00e4ngstliche Wikingerjunge Wickie. Was dem schm\u00e4chtigen Jungen aus Flake an Muskelkraft und Mut fehlt, macht der clevere H\u00e4uptlingssohn mit seinem K\u00f6pfchen wett. Auf ihren Raubz\u00fcgen um die Welt befreit er immer wieder die Mannschaft seines Vaters aus scheinbar ausweglosen und gef\u00e4hrlichen Situationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b11b902f6367e2ae23da37ac04dc22bc0cb84b0.jpg?x=548&y=366\/wickie-und-die-starken-maenner","genre":"Serie, Trickserie","start":1599972600,"stop":1599973500,"country":"F\/AUS","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599973500":{"channel":"ZDF","title":"Wickie und die starken M\u00e4nner","descr":"Im Mittelpunkt dieser computeranimierten Neuauflage des Zeichentrickklassikers steht der kleine, \u00e4ngstliche Wikingerjunge Wickie. Was dem schm\u00e4chtigen Jungen aus Flake an Muskelkraft und Mut fehlt, macht der clevere H\u00e4uptlingssohn mit seinem K\u00f6pfchen wett. Auf ihren Raubz\u00fcgen um die Welt befreit er immer wieder die Mannschaft seines Vaters aus scheinbar ausweglosen und gef\u00e4hrlichen Situationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be2bb1daa529b995854058385e743b5e3fff834d.jpg?x=548&y=366\/wickie-und-die-starken-maenner","genre":"Serie, Trickserie","start":1599973500,"stop":1599974100,"country":"F\/AUS","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599974100":{"channel":"ZDF","title":"Bibi Blocksberg","descr":"Bibi darf im Hexenhotel von Svenja, einer Freundin von Barbara, aushelfen. Sie erwartet eine Hoteltesterin, die goldene Hexensterne f\u00fcr gut gef\u00fchrte Hotels verleiht. Svenja h\u00e4lt Hexe Lisbeth f\u00fcr die Testerin und verw\u00f6hnt sie. Doch Hexe Vera ist die Richtige. Ungl\u00fccklicherweise ist sie Schlafwandlerin, und es ist Vollmond. Als Bibi noch einen verbotenen Mondhexspruch benutzt, bricht Chaos aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc919edffecb63a9d05e53f247145a043dc55e33.jpg?x=548&y=366\/bibi-blocksberg","genre":"Serie, Trickserie","start":1599974100,"stop":1599975900,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599975900":{"channel":"ZDF","title":"Bibi und Tina","descr":"Bibi Blocksberg erlebt zusammen mit ihrer Freundin Tina spannende Abenteuer auf dem Reiterhof des Grafen von Falkenstein. Manchmal muss Bibi dabei ihre Hexenk\u00fcnste einsetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7ec6a52e72ef3001102f92a631ac46bc4d977c9.jpg?x=548&y=366\/bibi-und-tina","genre":"Serie, Trickserie","start":1599975900,"stop":1599977400,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599977400":{"channel":"ZDF","title":"L\u00f6wenzahn","descr":"Hier kann man immer wieder etwas Neues lernen \u2013 \u00fcber Tiere und Pflanzen, \u00fcber das Weltall, die alten R\u00f6mer oder \u00fcber gesunde Ern\u00e4hrung. Hier macht Lernen richtig Spa\u00df!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/af8c04bcfd46dc01facfe6c5e8c63c400a1ed278.jpg?x=548&y=366\/loewenzahn","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599977400,"stop":1599978900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599978900":{"channel":"ZDF","title":"L\u00f6wenzahn Classics","descr":"Peter Lustig wohnt in einem Bauwagen, tr\u00e4gt eine Latzhose und hat f\u00fcr seine jungen Zuschauer in jeder Sendung ein interessantes Thema parat. Spa\u00df macht es, Neues zu lernen und auszuprobieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/343a715e41b9614c742798d23c08bb610d33800b.jpg?x=548&y=366\/loewenzahn-classics","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599978900,"stop":1599980400,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599980400":{"channel":"ZDF","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599980400,"stop":1599980580,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599980580":{"channel":"ZDF","title":"sonntags","descr":"Was macht Essen wertvoll? In der Sendung geht es um die Bedeutung des Essens \u2013 jenseits der biologischen Notwendigkeit, satt zu werden. Beim Essen geht es um Kommunikation und Gemeinschaft: \"sonntags\" sieht beim Staatsbankett hinter die Kulissen und besucht einen Familien-Esstisch; zeigt Food Porn und einen Laden mit \"Nostalgie-S\u00fc\u00dfigkeiten\"; und fragt arme Menschen, was ihnen Essen bedeutet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1d38354a6237e2ee30c1697aaba4d2d94ef173a.jpg?x=548&y=366\/sonntags","genre":"Report, Magazin","start":1599980580,"stop":1599982200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599982200":{"channel":"ZDF","title":"Evangelischer Gottesdienst","descr":"Jeden Sonntag wird im Wechsel ein evangelischer und katholischer Gottesdienst live im Fernsehen \u00fcbertragen. Auch spezielle Festgottedienste werden gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b58562d57bd796276a5ec113ea5fb6dfc0f52ca4.jpg?x=548&y=366\/evangelischer-gottesdienst","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599982200,"stop":1599984900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599984900":{"channel":"ZDF","title":"Bares f\u00fcr Rares \u2013 Lieblingsst\u00fccke","descr":"Der Koch empf\u00e4ngt Menschen, die sich von \"alten Sachen\" trennen wollen. Deren Preziosen werden von Experten untersucht und auf ihren Wert gesch\u00e4tzt. Anschlie\u00dfend werden die St\u00fccke einer Gruppe von fachkundigen H\u00e4ndlern zum Kauf angeboten. Dabei gibt es viele \u00dcberraschungen, so stellen sich vermeintlich kostbare Objekte als nahezu wertlos heraus und billiger Tr\u00f6del als begehrte Kostbarkeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb69d7480ce5ee7c92ab152a5b17863338e126a5.jpg?x=548&y=366\/bares-fuer-rares-lieblingsstuecke","genre":"Report, Magazin","start":1599984900,"stop":1599990300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599990300":{"channel":"ZDF","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599990300,"stop":1599990600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599990600":{"channel":"ZDF","title":"ZDF-Fernsehgarten","descr":"Themen und Namen der G\u00e4ste werden aktuell bekannt gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75c2d43cd02c92a1b6d6a7694d4a49824ff5a466.jpg?x=548&y=366\/zdf-fernsehgarten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599990600,"stop":1599998700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599998700":{"channel":"ZDF","title":"Duell der Gartenprofis","descr":"Es kann nur einen geben: Die beiden Landschaftsg\u00e4rtner Stefan Schatz und Frank Riese erhalten pro Episode von einer Familie den Auftrag, einen Entwurf f\u00fcr die gr\u00fcne Oase vor der Haust\u00fcr abzuliefern \u2013 egal ob gro\u00dfz\u00fcgiger Garten oder Dachterrasse. Das Konzept, welches \u00fcberzeugt, wird in die Tat umgesetzt. Der unterlegene G\u00e4rtner kontrolliert dabei, wie der Gewinner seine Ideen Gestalt werden l\u00e4sst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/586428bebb52b0336bd2508d00acc93c786a23a3.jpg?x=548&y=366\/duell-der-gartenprofis","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599998700,"stop":1600001400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600001400":{"channel":"ZDF","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600001400,"stop":1600001700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600001700":{"channel":"ZDF","title":"Nine Months","descr":"Der Kinderpsychologe Samuel Faulkner (Hugh Grant) erf\u00e4hrt von Lebensgef\u00e4hrtin Rebecca (Julianne Moore) von seiner bevorstehenden Vaterschaft. Ihn, der seine Zukunft kinderlos geplant hatte, trifft diese Nachricht unverhofft. Erst die erste Begegnung mit dem noch ungeborenen Kind per Ultraschallvideo bringt ihn dazu, seine Lebensplanung dem Leben anzupassen.","image":null,"genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1600001700,"stop":1600007400,"country":"USA","releaseYear":"1995","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600007400":{"channel":"ZDF","title":"planet e.: Waschb\u00e4r, Nutria, Halsbandsittich","descr":"Das Umweltmagazin mit Fakten, Einblicken und Informationen zu Themen aus Natur, Service und Politik. Au\u00dferdem: Tipps f\u00fcr die Freizeit und den Alltag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/06782e03d42ef1b12d83dd9964b0dd37a90e4e0f.jpg?x=548&y=366\/planet-e-waschbaer-nutria-halsbandsittich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600007400,"stop":1600009200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600009200":{"channel":"ZDF","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: \"Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600009200,"stop":1600009800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600009800":{"channel":"ZDF","title":"Wachgek\u00fcsst \u2013 Urlaubsparadiese mitten in Deutschland (2)","descr":"Spanien war gestern \u2013 Spessart ist heute. Corona hat die die Lust auf Urlaub ver\u00e4ndert. Wer auf Nummer sicher gehen will, bleibt in Deutschland. Die Reisebranche erwartet einen Boom. An der Nordsee oder in Bayern k\u00f6nnte es eng werden. Die Dokumentation zeigt deshalb viele Alternativen zu den stark frequentierten Wunschzielen. L\u00e4ngst vergessene, ehemals beliebte Regionen werden \"wachgek\u00fcsst\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eab671ccffdc866faf2308b590a9c868306b3fc8.jpg?x=548&y=366\/wachgekuesst-urlaubsparadiese-mitten-in-deutschland-2","genre":"Report, Dokumentation","start":1600009800,"stop":1600012500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600012500":{"channel":"ZDF","title":"ZDF.reportage","descr":"\"Hygiene ist das A und O, egal ob man Marzipan herstellt oder Mettwurst\". Karolin F. arbeitet in der Lebensmittel\u00fcberwachung und versucht, Verbraucher vor gesundheitlichen Gefahren zu sch\u00fctzen. Die gelernte Konditormeisterin checkt, wo z.B. in Restaurants die Lebensmittel in der K\u00fcche verarbeitet und gelagert werden, die H\u00e4nde gewaschen, das Gem\u00fcse geschnitten und das Essen gebraten wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1cd4becc2df22134303505c4d7a40f2dbb2ebe5f.jpg?x=548&y=366\/zdfreportage","genre":"Report, Reportage","start":1600012500,"stop":1600014300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600014300":{"channel":"ZDF","title":"Terra Xpress","descr":"Wachsen oder weichen \u2013 die N\u00f6te konventioneller Schweinez\u00fcchter. Der Anteil der Landwirtschaft am Artenschwund. Neue Wege in der Tierzucht. Steaks aus Apfeltrester \u2013 das Fleisch der Zukunft? Ein landwirtschaftlicher Familienbetrieb versucht den Spagat zwischen konventioneller Schweinezucht und mehr Tierwohl. Das Motto: Stroh macht Schweine froh. Doch der Preisdruck ist enorm. Nachgefragt werden bei uns in Deutschland vor allem Schinken, Filets, Koteletts. Der Rest geht in den Export \u2013 und da z\u00e4hlt nur billig. Die Folgen der auf maximalen Ertrag getrimmten Landwirtschaft zeigen sich vor allem beim Insektensterben. Forscher warnen vor einer bislang untersch\u00e4tzten Gefahr: Giftcocktails, die sich Landwirte selbst mischen und deren Wechselwirkungen gef\u00e4hrliche Folgen haben k\u00f6nnen. Eine Tierhalterin geht neue Wege. Ihr Konzept: viel Platz, nat\u00fcrlich gestaltete St\u00e4lle \u2013 und totale Transparenz. Tierwohl, das man sehen kann. Und f\u00fcr das die Kunden auch einen etwas h\u00f6heren Preis zu zahlen bereit sind. Die negativen Folgen des hohen Fleischkonsums zu Billigpreisen: Nitrat im Grundwasser, Ammoniak in der Luft und Antibiotika im Boden. Weltweit wird deshalb am Fleisch der Zukunft geforscht. Auch deutsche Wissenschaftler sind bei diesem Millionen-Rennen am Start. Ihr verbl\u00fcffender Ansatz: Fleischersatz aus Erbsenbrei oder Apfeltrester.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc88fd3172d35304afe51c15494f3192065e4ea0.jpg?x=548&y=366\/terra-xpress","genre":"Report, Magazin","start":1600014300,"stop":1600016100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600016100":{"channel":"ZDF","title":"Aktion Mensch Gewinner","descr":"\"Das Wir gewinnt\", hei\u00dft es bei der \"Aktion Mensch\". Die Sendung pr\u00e4sentiert die Gewinner der Lotterie und zeigt, welche Projekte gef\u00f6rdert werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/433af9636048d8d8ebdeda3a65334967c04bda9c.jpg?x=548&y=366\/aktion-mensch-gewinner","genre":"Report, Magazin","start":1600016100,"stop":1600016400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600016400":{"channel":"ZDF","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: \"Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600016400,"stop":1600017000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600017000":{"channel":"ZDF","title":"Berlin direkt","descr":"In der Magazinsendung \"Berlin direkt\" berichten Parlamentskorrespondenten hintergr\u00fcndig \u00fcber aktuelle Themen und Entwicklungen der Bundespolitik. Studiogespr\u00e4che mit Spitzenpolitikern vertiefen das politische Top-Thema. W\u00e4hrend der parlamentarischen Sommerpause werden die \"Sommerinterviews\" gesendet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ca94a2a83fd93500c807d883dcbf316324a6063.jpg?x=548&y=366\/berlin-direkt","genre":"Report, Magazin","start":1600017000,"stop":1600018200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600018200":{"channel":"ZDF","title":"Terra X: S\u00f6hne der Sonne","descr":"Die Azteken gelten als blutr\u00fcnstige Gewaltherrscher, aber auch als geniale Ingenieure und kluge Diplomaten. Sie dehnten ihr Reich immer weiter aus. Von den eroberten Stadtstaaten forderten sie hohe Tribute in Form von Nahrungsmitteln, Waren und Sklaven. Als die Spanier unter ihrem Anf\u00fchrer Hern\u00e1n Cort\u00e9s 1519 ins Aztekenreich einmarschierten, fanden sie daher schnell einheimische Verb\u00fcndete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87c557c8577534219447753d2b5222606606bb8f.jpg?x=548&y=366\/terra-x-soehne-der-sonne","genre":"Report, Dokumentation","start":1600018200,"stop":1600020900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020900":{"channel":"ZDF","title":"Fr\u00fchling \u2013 Am Ende des Sommers","descr":"Die Dorfhelferin Katja hat Judith Kleinke geholfen, zu ihrer Depression zu stehen. Auf dem Weg zu einem Vorstellungsgespr\u00e4ch erleidet die Mutter nun einen schweren Verkehrsunfall. Der Zufall will es, dass Katja mit Judiths T\u00f6chterchen Marie unterwegs ist, just in dem Moment, als sie an die Unfallstelle kommt. Unm\u00f6glich kann sie dem Kind, das ahnungslos im Auto sitzt, diese Nachricht \u00fcberbringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d546e4c1ef2003afeea61280e993db6ea4e4c7f8.jpg?x=548&y=366\/fruehling-am-ende-des-sommers","genre":"Film, Melodram","start":1600020900,"stop":1600026300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600026300":{"channel":"ZDF","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600026300,"stop":1600028100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600028100":{"channel":"ZDF","title":"Berlin feiert Beethoven","descr":"Nach dem kulturellen Stillstand beginnt die Staatsoper Berlin die Spielzeit mit einem Paukenschlag der Extraklasse. Die Hauptstadt feiert Beethovens 250. Geburtstag mit einem gro\u00dfen Konzert-Event. Der Dirigent, Pianist und Kulturaktivist Daniel Barenboim leitet die Staatskapelle Berlin sowie den Staatsopernchor. Hochkar\u00e4tig ist auch die Besetzung der Gesangssolisten und -solistinnen","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e7b575bb99037b79b89366e0c931ac4cca0712c.jpg?x=548&y=366\/berlin-feiert-beethoven","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600028100,"stop":1600033500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600033500":{"channel":"ZDF","title":"Precht","descr":"Richard David Precht sucht zusammen mit einem prominenten Gast aus Politik, Gesellschaft oder Kultur Antworten auf die gro\u00dfen Fragen unserer Zeit. \"Precht\" ist lebensnah philosophisch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71a29458b02714806dced73e135cf077648650eb.jpg?x=548&y=366\/precht","genre":"Report, Diskussion","start":1600033500,"stop":1600036200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600036200":{"channel":"ZDF","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600036200,"stop":1600036500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600036500":{"channel":"ZDF","title":"Giganten","descr":"Ludwig van Beethoven war ein Genie, zu leidenschaftlichsten Gef\u00fchlen f\u00e4hig und st\u00e4ndig im Kampf gegen sein Schicksal begriffen. Als gigantischer Sch\u00f6pfer einzigartiger Musik schrieb er Sonaten, Konzerte, Sinfonien und eine Oper. Seine 9. Sinfonie mit der Hymne \"Freude, sch\u00f6ner G\u00f6tterfunke\" ist das wohl bekannteste Musikst\u00fcck aller Zeiten. Ludwig van Beethoven wurde damit weltweit zum Mythos. Der Film aus der Reihe \"Giganten\" mit Uwe Ochsenknecht als Ludwig van Beethoven erz\u00e4hlt die Zeit des Komponisten in Wien, das f\u00fcr ihn Himmel und H\u00f6lle zugleich symbolisiert. Dort hat er seine gr\u00f6\u00dften Triumphe und erlebt seine gr\u00f6\u00dften pers\u00f6nlichen Niederlagen. Als im Alter von 28 Jahren der schleichende Prozess des Taubwerdens einsetzt, droht er den Boden unter den F\u00fc\u00dfen zu verlieren. Er denkt an Selbstmord und verfasst sein ber\u00fchmtes \"Heiligenst\u00e4dter Testament\", ein ergreifender Beweis seiner Verzweiflung, die er dann doch durch Willensanstrengung bezwingt. Knapp 20 Jahre sp\u00e4ter war er v\u00f6llig taub, konnte nur noch schriftlich mit seinen Mitmenschen kommunizieren. Welche Qualen musste er in dieser Zeit als Musiker und Dirigent erleiden? Welche Ursache hatte Beethovens Taubheit? Warum tritt gerade in jenen Jahren das Gigantische an seiner Musik so stark zutage? Eine Flucht ins Reich der Musik? Beethovens dramatisches Leben wird auch durch seine unerf\u00fcllte Liebe zu mehreren Frauen gepr\u00e4gt \u2013 seine \"Briefe an die Unsterbliche Geliebte\" geh\u00f6ren zu den ergreifendsten Liebesgest\u00e4ndnissen, die je posthum gefunden wurden. Noch heute r\u00e4tseln die Experten, welcher gro\u00dfen ungenannten Liebe die Briefe galten. War es Josephine von Brunswick, war es Antonie Brentano? Und sind deren \u2013 uneheliche \u2013 S\u00f6hne und T\u00f6chter die Kinder Beethovens? Gegen Ende seines Lebens isoliert sich der von Krankheiten gezeichnete Beethoven immer mehr, wird den Menschen gegen\u00fcber immer gereizter und misstrauischer. Sein Neffe Karl, den er als Sohn sieht, muss die depressiven und euphorischen Phasen seines Onkels ertragen. Neben Uwe Ochsenknecht spielen in Gero von Boehms Film Maria Simon, Anna Clarin und Mirko Lang. Im dokumentarischen Teil kommen Isabella Rossellini, Anne-Sophie Mutter, Klaus Maria Brandauer und Kurt Masur zu Wort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6019431909c87959ceaad7351036b97dd640ad3f.jpg?x=548&y=366\/giganten","genre":"Report, Dokumentation","start":1600036500,"stop":1600040100,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600040100":{"channel":"ZDF","title":"\"Diesen Kuss der ganzen Welt\" \u2013 Beethoven heute","descr":"Ludwig van Beethoven z\u00e4hlt zu den meistgespielten Komponisten weltweit. Die filmische Reise bietet an jedem besuchten Ort, in jeder Zeitzone eine spannende, ungew\u00f6hnliche, anr\u00fchrende, virtuose oder coole Beethoven-Story. Authentische Geschichten junger Leute, in deren Leben der 1770 in Bonn geborene Komponist und sein Werk aus verschiedenen Gr\u00fcnden eine entscheidende Bedeutung spielen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2658485a4cb66b13be6db21e0727a4570d2b0b56.jpg?x=548&y=366\/diesen-kuss-der-ganzen-welt-beethoven-heute","genre":"Report, Dokumentation","start":1600040100,"stop":1600042800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600042800":{"channel":"ZDF","title":"Terra X: S\u00f6hne der Sonne","descr":"Die Azteken gelten als blutr\u00fcnstige Gewaltherrscher, aber auch als geniale Ingenieure und kluge Diplomaten. Sie dehnten ihr Reich immer weiter aus. Von den eroberten Stadtstaaten forderten sie hohe Tribute in Form von Nahrungsmitteln, Waren und Sklaven. Als die Spanier unter ihrem Anf\u00fchrer Hern\u00e1n Cort\u00e9s 1519 ins Aztekenreich einmarschierten, fanden sie daher schnell einheimische Verb\u00fcndete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87c557c8577534219447753d2b5222606606bb8f.jpg?x=548&y=366\/terra-x-soehne-der-sonne","genre":"Report, Dokumentation","start":1600042800,"stop":1600045500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600045500":{"channel":"ZDF","title":"Terra X: Die Odyssee der einsamen W\u00f6lfe (1)","descr":"Bis heute ist es f\u00fcr die Wissenschaft ein R\u00e4tsel, warum einzelne junge W\u00f6lfe auf der Suche nach einem neuen Territorium unglaubliche Distanzen von mehr als 1000 Kilometern zur\u00fccklegen. Um das R\u00e4tsel zu l\u00f6sen, wurden drei Wanderw\u00f6lfe mit Sendern ausgestattet. Nun ziehen die Tiere quer durch Europa und bew\u00e4ltigen Barrieren der Zivilisation, wie Autobahnen und Grenzsicherungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1716b79dbbaf3518be9be672088f879746010294.jpg?x=548&y=366\/terra-x-die-odyssee-der-einsamen-woelfe-1","genre":"Report, Dokumentation","start":1600045500,"stop":1600048200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600048200":{"channel":"ZDF","title":"Terra Xpress","descr":"Wachsen oder weichen \u2013 die N\u00f6te konventioneller Schweinez\u00fcchter. Der Anteil der Landwirtschaft am Artenschwund. Neue Wege in der Tierzucht. Steaks aus Apfeltrester \u2013 das Fleisch der Zukunft? Ein landwirtschaftlicher Familienbetrieb versucht den Spagat zwischen konventioneller Schweinezucht und mehr Tierwohl. Das Motto: Stroh macht Schweine froh. Doch der Preisdruck ist enorm. Nachgefragt werden bei uns in Deutschland vor allem Schinken, Filets, Koteletts. Der Rest geht in den Export \u2013 und da z\u00e4hlt nur billig. Die Folgen der auf maximalen Ertrag getrimmten Landwirtschaft zeigen sich vor allem beim Insektensterben. Forscher warnen vor einer bislang untersch\u00e4tzten Gefahr: Giftcocktails, die sich Landwirte selbst mischen und deren Wechselwirkungen gef\u00e4hrliche Folgen haben k\u00f6nnen. Eine Tierhalterin geht neue Wege. Ihr Konzept: viel Platz, nat\u00fcrlich gestaltete St\u00e4lle \u2013 und totale Transparenz. Tierwohl, das man sehen kann. Und f\u00fcr das die Kunden auch einen etwas h\u00f6heren Preis zu zahlen bereit sind. Die negativen Folgen des hohen Fleischkonsums zu Billigpreisen: Nitrat im Grundwasser, Ammoniak in der Luft und Antibiotika im Boden. Weltweit wird deshalb am Fleisch der Zukunft geforscht. Auch deutsche Wissenschaftler sind bei diesem Millionen-Rennen am Start. Ihr verbl\u00fcffender Ansatz: Fleischersatz aus Erbsenbrei oder Apfeltrester.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc88fd3172d35304afe51c15494f3192065e4ea0.jpg?x=548&y=366\/terra-xpress","genre":"Report, Magazin","start":1600048200,"stop":1600050000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600050000":{"channel":"ZDF","title":"planet e.: Waschb\u00e4r, Nutria, Halsbandsittich","descr":"Das Umweltmagazin mit Fakten, Einblicken und Informationen zu Themen aus Natur, Service und Politik. Au\u00dferdem: Tipps f\u00fcr die Freizeit und den Alltag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/06782e03d42ef1b12d83dd9964b0dd37a90e4e0f.jpg?x=548&y=366\/planet-e-waschbaer-nutria-halsbandsittich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600050000,"stop":1600051800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600051800":{"channel":"ZDF","title":"Menschen \u2013 das Magazin","descr":"Das Magazin besch\u00e4ftigt sich mit den Problemen von Behinderten und Jugendlichen in ihrem Alltag. Es werden Projekte vorgestellt, die Gewaltbereitschaft an Schulen oder Drogenmissbrauch angehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab80321f2d9a4347d7261284f582563b3bae91ed.jpg?x=548&y=366\/menschen-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1600051800,"stop":1600052400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600052400":{"channel":"ZDF","title":"ZDF.reportage","descr":"\"Hygiene ist das A und O, egal ob man Marzipan herstellt oder Mettwurst\". Karolin F. arbeitet in der Lebensmittel\u00fcberwachung und versucht, Verbraucher vor gesundheitlichen Gefahren zu sch\u00fctzen. Die gelernte Konditormeisterin checkt, wo z.B. in Restaurants die Lebensmittel in der K\u00fcche verarbeitet und gelagert werden, die H\u00e4nde gewaschen, das Gem\u00fcse geschnitten und das Essen gebraten wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1cd4becc2df22134303505c4d7a40f2dbb2ebe5f.jpg?x=548&y=366\/zdfreportage","genre":"Report, Reportage","start":1600052400,"stop":1600054200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600054200":{"channel":"ZDF","title":"ARD-Morgenmagazin","descr":"Die morgendliche Nachrichten- und Informationssendung existiert seit 1992. Im Vordergrund stehen Berichte und Reportagen \u00fcber tagesaktuelle Themen aus den Bereichen nationale und internationale Politik, Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft. Nat\u00fcrlich wird auch \u00fcber \"bunte\" Themen berichtet. Auch die Sportberichterstattung hat ihren festen Platz in der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e42700c8b097973b06562fe33a95ec9b414249f0.jpg?x=548&y=366\/ard-morgenmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1600054200,"stop":1600066800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}