{"1599116400":{"channel":"ZDF","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599116400,"stop":1599116700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599116700":{"channel":"ZDF","title":"Volle Kanne \u2013 Service t\u00e4glich","descr":"Das ZDF-Magazin pr\u00e4sentiert prominente G\u00e4ste und viel Service am Morgen. Dazu gibt es Rezepte, Verbraucher- und Gesundheitstipps sowie Trends rund ums Wohnen, um Garten, Sport und Mode.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1870a59a62f391ac29e50c25a8889243365fa91.jpg?x=548&y=366\/volle-kanne-service-taeglich","genre":"Report, Magazin","start":1599116700,"stop":1599121800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599121800":{"channel":"ZDF","title":"Notruf Hafenkante","descr":"In dem Salon einer Billig-Friseurkette wurde ein Feuer gelegt. Der Inhaber Georg Krantz ger\u00e4t unter Verdacht, weil er erst k\u00fcrzlich die Versicherungssumme erh\u00f6ht hat. Die Mitarbeiter k\u00f6nnten sich durch den Anschlag wegen der schlechten Bezahlung ger\u00e4cht haben. Und Melanie und Mattes befragen Leo Faber, dessen Edelsalon durch die preiswerte Konkurrenz Einnahmeverluste hinnehmen musste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9c70aae82fa70a23e46ca355897934da8d2d654.jpg?x=548&y=366\/notruf-hafenkante","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599121800,"stop":1599124500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599124500":{"channel":"ZDF","title":"SOKO Stuttgart","descr":"Das SOKO-Team um Kriminalhauptkommissarin Martina Seiffert kl\u00e4rt mit Herz und Sachverstand Verbrechen in der schw\u00e4bischen Metropole auf und setzt dazu seine ganz speziellen F\u00e4higkeiten ein. Die Ermittler bekommen es mit dem Mord an einem Metzgermeister zu tun, mysteri\u00f6sen Todesf\u00e4llen in einem Seniorenstift und mit dem Fall ihres Kollegen Olaf Nocke, der erschossen aufgefunden wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd79da0b1d66d7a21b302110239f2476cc21c73b.jpg?x=548&y=366\/soko-stuttgart","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599124500,"stop":1599127200,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599127200":{"channel":"ZDF","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: \"Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599127200,"stop":1599127800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599127800":{"channel":"ZDF","title":"drehscheibe","descr":"Magazine met actuele onderwerpen. Wat houdt mensen bezig en waar praten ze over? Daarnaast geven experts praktische tips.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc37f424332ce0fc88dcf9cfffa46065a0034899.jpg?x=548&y=366\/drehscheibe","genre":"Report, Magazin","start":1599127800,"stop":1599130800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599130800":{"channel":"ZDF","title":"ZDF-Mittagsmagazin","descr":"Das Informationsmagazin berichtet \u00fcber tagesaktuelle Themen. Ebenfalls in der Sendung: Ein Sportblock, eine Live-Schalte zur Frankfurter B\u00f6rse und ein Talkgast zum Tagesthema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/438c0c3c269b933003cf5f783a5ce631a058c76f.jpg?x=548&y=366\/zdf-mittagsmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1599130800,"stop":1599134400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599134400":{"channel":"ZDF","title":"heute \u2013 in Deutschland","descr":"Das Nachrichtenmagazin berichtet von Montag bis Freitag aus den Bundesl\u00e4ndern \u00fcber Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur. Im Anschluss gibt es einen ausf\u00fchrlichen Wetterbericht.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599134400,"stop":1599135300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599135300":{"channel":"ZDF","title":"Die K\u00fcchenschlacht","descr":"Jede Woche treten sechs Hobbyk\u00f6che gegeneinander an. Von diesen bleiben zwei \u00fcbrig, die sich am Freitag im Finale ein Kochduell liefern. Ein prominenter Kochprofi steht ihnen zur Seite. Der Weg f\u00fchrt \u00fcber den Wochensieg in eine Qualifikationswoche und dann in die gro\u00dfe Finalwoche. Wer wird Hobbykoch des Jahres und gewinnt 25 000 Euro?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d54fc5013758e802f5c0aca98906232c9d03d7c.jpg?x=548&y=366\/die-kuechenschlacht","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599135300,"stop":1599138000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599138000":{"channel":"ZDF","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599138000,"stop":1599138300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599138300":{"channel":"ZDF","title":"Bares f\u00fcr Rares","descr":"Wertvoll oder wertlos? Ob alter Krimskrams oder edle Rarit\u00e4t: In Horst Lichters Tr\u00f6del-Show kann jeder seltene Fundst\u00fccke aus Keller oder Garage sch\u00e4tzen lassen. Die Geschichte der Kuriosit\u00e4ten, viele Sch\u00e4tze und noch mehr Rarit\u00e4ten, hammerhartes Verhandeln mit Lachen, Tr\u00e4nen und manchen \u00dcberraschungen \u2013 das alles bietet Horst Lichter in \"Bares f\u00fcr Rares\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94c5453bad346ec14a1a7c30342e80c650e189c4.jpg?x=548&y=366\/bares-fuer-rares","genre":"Report, Magazin","start":1599138300,"stop":1599141600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599141600":{"channel":"ZDF","title":"heute \u2013 in Europa","descr":"\"heute \u2013 in Europa\" ist eine wochent\u00e4gliche Nachrichtensendung mit Themen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur aus europ\u00e4ischen L\u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60904c4f3aa69df575d48ad1f6da96c950a20fd3.jpg?x=548&y=366\/heute-in-europa","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599141600,"stop":1599142200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599142200":{"channel":"ZDF","title":"Die Rosenheim-Cops","descr":"Fritz Moser, Chef eines Vogelschutzreservats, wird erdrosselt aufgefunden. Ein Modellflugzeug f\u00fchrt die Cops zu Moritz Hamm, dem Vorsitzenden eines Modellflugvereins. Hamm und Moser lagen im Streit, st\u00f6rten doch die \u00fcber dem Wald kreisenden Flugzeuge die Ruhe der V\u00f6gel. Unter Verdacht ger\u00e4t auch Biotechniker Egger, der die Firma \"KreiTec\" daf\u00fcr gewinnen konnte, in das Reservat zu investieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/885de0041256ee7a228c077315cda42350dd27b2.jpg?x=548&y=366\/die-rosenheim-cops","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599142200,"stop":1599145200,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599145200":{"channel":"ZDF","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: \"Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599145200,"stop":1599145800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599145800":{"channel":"ZDF","title":"hallo deutschland","descr":"Das Boulevard- und Schlagzeilenmagazin berichtet unterhaltsam und informativ \u00fcber Menschen und ihre Geschichten in den Bundesl\u00e4ndern und \u00fcber das Leben von Prominenten in Deutschland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3af1afd998d18a53f65d9129fa6ddeaf46d1152.jpg?x=548&y=366\/hallo-deutschland","genre":"Report, Magazin","start":1599145800,"stop":1599147900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599147900":{"channel":"ZDF","title":"Leute heute","descr":"Im Mittelpunkt des Boulevardmagazins steht die Berichterstattung \u00fcber Prominente. Au\u00dferdem gibt es Informationen aus den Bereichen Entertainment, Mode und Lifestyle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/63d5f2141e17b3d60b922c5ab02e3ce99de16ed9.jpg?x=548&y=366\/leute-heute","genre":"Report, Magazin","start":1599147900,"stop":1599148800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599148800":{"channel":"ZDF","title":"SOKO Stuttgart","descr":"Gunter Helbig wird erschossen aufgefunden. Helbig hatte gerade eine Haftstrafe abgesessen. Zun\u00e4chst f\u00e4llt der Verdacht auf Edgar Bogner, der zeitweise mit Helbig im Gef\u00e4ngnis einsa\u00df. Edgar Bogner hatte es offenbar auf die Beute aus dem damaligen Juwelenraub abgesehen, die bisher nicht aufgetaucht ist. Der Fall nimmt eine Wendung, als Arnaud am Tatort Spuren von Kriminaldirektor Kaiser findet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/248bc4398c771248449cc19dc022f17a24a6efc5.jpg?x=548&y=366\/soko-stuttgart","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599148800,"stop":1599152400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599152400":{"channel":"ZDF","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: \"Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599152400,"stop":1599153600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599153600":{"channel":"ZDF","title":"Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/30440eb313a5063a9f9bbd3d2a019ab7044cf60b.jpg?x=548&y=366\/wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599153600,"stop":1599153900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599153900":{"channel":"ZDF","title":"Notruf Hafenkante","descr":"Der Kampfsportler Ren\u00e9 Sievers schleppt sich schwer verletzt und triefend nass in die Notaufnahme. Das PK 21 ermittelt daraufhin im Mixed-Martial-Arts Milieu. Ins Visier von Claudia und Tarik geraten der Veranstalter der MMA-Meisterschaft Kevin Poller und der Kampfsportler Jens Rasch. Fakt ist, dass Sievers als n\u00e4chster Champion gehandelt wurde und Jens Rasch nur ungern seinen Titel abgeben will.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f288e22008ee32b698307ae5c50179ad6fcd9ab9.jpg?x=548&y=366\/notruf-hafenkante","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599153900,"stop":1599156900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599156900":{"channel":"ZDF","title":"UEFA Nations League Deutschland \u2013 Spanien Gruppenphase, 1. Spieltag","descr":"Die Partie gegen Spanien ist die erste f\u00fcr das Team von Trainer Joachim L\u00f6w seit November 2019. Damals gewann die DFB-Auswahl in der EM-Qualifikation mit 6:1 gegen Nordirland. Gnabry traf dreifach. Die Spanier gewannen gegen Rum\u00e4nien ebenfalls sehr deutlich mit 5:0. Der St\u00fcrmer Gerard Moreno vom FC Villarreal erzielte einDoppelpack. Durch den Sieg gehen die Iberer als Gruppensieger in die EM-Vorrunde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7dd8799c4386c7cf3a593b2018915c239ccba3f.jpg?x=548&y=366\/uefa-nations-league-deutschland-spanien-gruppenphase-1-spieltag","genre":"Sport, Fu\u00dfball","start":1599156900,"stop":1599168600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599168600":{"channel":"ZDF","title":"Markus Lanz","descr":"Markus Lanz spricht in seiner Talkshow mit seinen G\u00e4sten \u00fcber aktuelle und gesellschaftlich relevante Themen \u2013 unterhaltend und journalistisch hintergr\u00fcndig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/876b081151d6eb8991dde3d7d242ba962d19185e.jpg?x=548&y=366\/markus-lanz","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1599168600,"stop":1599173100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599173100":{"channel":"ZDF","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599173100,"stop":1599173400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599173400":{"channel":"ZDF","title":"Filmgorillas","descr":"ZDFkultur geht ganz neue Wege und startet mit \"Filmgorillas\" ein Film- und Serienmagazin mit eigenem YouTube-Kanal. Daf\u00fcr bahnen sich der Kino-Experte Steven G\u00e4tjen, die Schauspielerin Maria Ehrich sowie das Cineasten-Ehepaar Silke und Daniel Schr\u00f6ckert einen Weg durch den undurchsichtigen Dschungel aktueller Neustarts und reden sich zu Themen aus der Film- und Serienwelt die K\u00f6pfe hei\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/daf6e154f8c55e7d4bb8bd5668de21df0949c39b.jpg?x=548&y=366\/filmgorillas","genre":"Report, Magazin","start":1599173400,"stop":1599174000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599174000":{"channel":"ZDF","title":"Heldt","descr":"Kommissar Heldt steckt in einer Zeitschleife fest: Immer wieder erlebt er denselben Fall, der damit beginnt, dass er seinen fingierten Junggesellenabschied in der Bar \"Carlos\" feiert. Denn gemeinsam mit Ellen Bannenberg, der Hauptkommissar Gr\u00fcn und Mario Korthals ermittelt er gegen eine Einbrecherbande, die immer dann zuschl\u00e4gt, wenn ein Paar gerade auf dem Standesamt heiratet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e3364d578b2593be50aa7e8bfb5386c222e1634.jpg?x=548&y=366\/heldt","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599174000,"stop":1599176700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599176700":{"channel":"ZDF","title":"Notruf Hafenkante","descr":"Der Kampfsportler Ren\u00e9 Sievers schleppt sich schwer verletzt und triefend nass in die Notaufnahme. Das PK 21 ermittelt daraufhin im Mixed-Martial-Arts Milieu. Ins Visier von Claudia und Tarik geraten der Veranstalter der MMA-Meisterschaft Kevin Poller und der Kampfsportler Jens Rasch. Fakt ist, dass Sievers als n\u00e4chster Champion gehandelt wurde und Jens Rasch nur ungern seinen Titel abgeben will.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f288e22008ee32b698307ae5c50179ad6fcd9ab9.jpg?x=548&y=366\/notruf-hafenkante","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599176700,"stop":1599179400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599179400":{"channel":"ZDF","title":"Notruf Hafenkante","descr":"In dem Salon einer Billig-Friseurkette wurde ein Feuer gelegt. Der Inhaber Georg Krantz ger\u00e4t unter Verdacht, weil er erst k\u00fcrzlich die Versicherungssumme erh\u00f6ht hat. Die Mitarbeiter k\u00f6nnten sich durch den Anschlag wegen der schlechten Bezahlung ger\u00e4cht haben. Und Melanie und Mattes befragen Leo Faber, dessen Edelsalon durch die preiswerte Konkurrenz Einnahmeverluste hinnehmen musste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9c70aae82fa70a23e46ca355897934da8d2d654.jpg?x=548&y=366\/notruf-hafenkante","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599179400,"stop":1599182100,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599182100":{"channel":"ZDF","title":"SOKO Stuttgart","descr":"Gunter Helbig wird erschossen aufgefunden. Helbig hatte gerade eine Haftstrafe abgesessen. Zun\u00e4chst f\u00e4llt der Verdacht auf Edgar Bogner, der zeitweise mit Helbig im Gef\u00e4ngnis einsa\u00df. Edgar Bogner hatte es offenbar auf die Beute aus dem damaligen Juwelenraub abgesehen, die bisher nicht aufgetaucht ist. Der Fall nimmt eine Wendung, als Arnaud am Tatort Spuren von Kriminaldirektor Kaiser findet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/248bc4398c771248449cc19dc022f17a24a6efc5.jpg?x=548&y=366\/soko-stuttgart","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599182100,"stop":1599184800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599184800":{"channel":"ZDF","title":"Die Rosenheim-Cops","descr":"Fritz Moser, Chef eines Vogelschutzreservats, wird erdrosselt aufgefunden. Ein Modellflugzeug f\u00fchrt die Cops zu Moritz Hamm, dem Vorsitzenden eines Modellflugvereins. Hamm und Moser lagen im Streit, st\u00f6rten doch die \u00fcber dem Wald kreisenden Flugzeuge die Ruhe der V\u00f6gel. Unter Verdacht ger\u00e4t auch Biotechniker Egger, der die Firma \"KreiTec\" daf\u00fcr gewinnen konnte, in das Reservat zu investieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/885de0041256ee7a228c077315cda42350dd27b2.jpg?x=548&y=366\/die-rosenheim-cops","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599184800,"stop":1599187500,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599187500":{"channel":"ZDF","title":"Leute heute","descr":"Im Mittelpunkt des Boulevardmagazins steht die Berichterstattung \u00fcber Prominente. Au\u00dferdem gibt es Informationen aus den Bereichen Entertainment, Mode und Lifestyle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/63d5f2141e17b3d60b922c5ab02e3ce99de16ed9.jpg?x=548&y=366\/leute-heute","genre":"Report, Magazin","start":1599187500,"stop":1599188100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599188100":{"channel":"ZDF","title":"hallo deutschland","descr":"Das Boulevard- und Schlagzeilenmagazin berichtet unterhaltsam und informativ \u00fcber Menschen und ihre Geschichten in den Bundesl\u00e4ndern und \u00fcber das Leben von Prominenten in Deutschland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3af1afd998d18a53f65d9129fa6ddeaf46d1152.jpg?x=548&y=366\/hallo-deutschland","genre":"Report, Magazin","start":1599188100,"stop":1599190200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599190200":{"channel":"ZDF","title":"ARD-Morgenmagazin","descr":"Die morgendliche Nachrichten- und Informationssendung existiert seit 1992. Im Vordergrund stehen Berichte und Reportagen \u00fcber tagesaktuelle Themen aus den Bereichen nationale und internationale Politik, Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft. Nat\u00fcrlich wird auch \u00fcber \"bunte\" Themen berichtet. Auch die Sportberichterstattung hat ihren festen Platz in der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e42700c8b097973b06562fe33a95ec9b414249f0.jpg?x=548&y=366\/ard-morgenmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1599190200,"stop":1599202800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}