{"1604908800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604908800,"stop":1604909100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604909100":{"channel":"DASERSTE","title":"Live nach Neun","descr":"Das Vormittagsformat geht raus ins Leben: Mit Live-Schalten zu den Menschen auf dem Land und in den St\u00e4dten \u2013 immer auf der Suche nach Alltagshelden und Anpackern, Menschen, die unser Land am Laufen halten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/636fc94421adf2177880e27855f1420104afa3b0.jpg?x=548&y=366\/live-nach-neun","genre":"Report, Magazin","start":1604909100,"stop":1604912100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604912100":{"channel":"DASERSTE","title":"In aller Freundschaft \u2013 Die jungen \u00c4rzte","descr":"Ralf Heinrich, der unter der chronischen Lungenkrankheit COPD leidet, ist eingeliefert worden. Die neue Assistenz\u00e4rztin Emma Jahn entwickelt schnell einen guten Draht zum Patienten. Ralf m\u00fcsste f\u00fcr einen lebensrettenden Eingriff intubiert werden, was jedoch seine Patientenverf\u00fcgung verbietet. Derweil wird Toms Geduld auf die Probe gestellt, als er von einer Frau im Brautkleid um Hilfe gebeten wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bac4ce8c69d99376e5377dfd07c5716070c4350c.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft-die-jungen-aerzte","genre":"Serie, Arztserie","start":1604912100,"stop":1604915100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604915100":{"channel":"DASERSTE","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604915100,"stop":1604916900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604916900":{"channel":"DASERSTE","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604916900,"stop":1604919600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604919600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604919600,"stop":1604920500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604920500":{"channel":"DASERSTE","title":"ARD-Buffet","descr":"Unter dem Motto \"leben & genie\u00dfen\" gibt es das ganze Service-Angebot rund um das t\u00e4gliche Leben: Tipps von der Redaktion und von Experten zu Ern\u00e4hrung und Gesundheit, Haushalt und Garten \u2013 und das Tagesrezept, nach dem am Studioherd gekocht wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ca342344c16269cf7f12cde22b0658c1ff252e.jpg?x=548&y=366\/ard-buffet","genre":"Report, Magazin","start":1604920500,"stop":1604923200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604923200":{"channel":"DASERSTE","title":"ZDF-Mittagsmagazin","descr":"Das \"ZDF-Mittagsmagazin\" berichtet von den aktuellen Geschehnissen des Tages und liefert Hintergr\u00fcnde zu den gro\u00dfen Themen der Zeit. Dazu gibt es das Wetter, den Sport und Gespr\u00e4chsg\u00e4ste sowie Reportagen und Beitr\u00e4ge aus aller Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/438c0c3c269b933003cf5f783a5ce631a058c76f.jpg?x=548&y=366\/zdf-mittagsmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1604923200,"stop":1604926800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604926800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604926800,"stop":1604927400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604927400":{"channel":"DASERSTE","title":"Rote Rosen","descr":"Britta freut sich, dass die Forschungsgelder f\u00fcr ihre Studie bewilligt wurden. Und sie freut sich auf die Zusammenarbeit mit dem neuen Neuro-Chef Dr. Althaus. Dann muss sie aber perplex erfahren, dass die Klinik ihm die Leitung ihrer Studie anvertraut hat. Mona leidet wegen Andreas' L\u00fcgen und auch wegen ihres nun gest\u00f6rten Verh\u00e4ltnisses zu Tatjana. \u00dcberfordert wirft sie Andreas aus der Wohnung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/47068470ff22127b55662267e63172f80b64672a.jpg?x=548&y=366\/rote-rosen","genre":"Serie, Telenovela","start":1604927400,"stop":1604930400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604930400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604930400,"stop":1604931000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604931000":{"channel":"DASERSTE","title":"Sturm der Liebe","descr":"Werner und Robert haben in Br\u00fcssel einen Kompromiss gefunden und kehren an den \"F\u00fcrstenhof\" zur\u00fcck. Dort erfahren sie von Christophs Verdacht, dass Ariane ihren Ex-Mann Karl umgebracht habe. Christoph und Werner wollen Beweise finden und Ariane \u00fcberf\u00fchren, w\u00e4hrend Robert scheinbar andere Pl\u00e4ne verfolgt. Hildegard erf\u00e4hrt, dass die Kirche einen Basar plant, um Gelder f\u00fcr ein Kinderheim zu sammeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89cf42cb1736a0b35c6b3626814c5251241dbdc9.jpg?x=548&y=366\/sturm-der-liebe","genre":"Serie, Telenovela","start":1604931000,"stop":1604934000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604934000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604934000,"stop":1604934600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604934600":{"channel":"DASERSTE","title":"Verr\u00fcckt nach Meer \u2013 Vom Wasser aus die Welt entdecken","descr":"Der Ausflug auf eine Insel mit Pinguin- und Kormorankolonien wird wegen des rauen Wetters abgebrochen. Auf dem R\u00fcckweg zum argentinischen Festland muss das Schiff in der Drake Passage bis zu f\u00fcnf Meter hohen Wellen standhalten und schaukelt stark. Lektor Ludger informiert die Passagiere dar\u00fcber, dass sich der Wellengang um Mitternacht zus\u00e4tzlich verst\u00e4rken k\u00f6nnte, und gibt Verhaltenstipps.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/10e1ad37298c42e6e87face72523b54c08710027.jpg?x=548&y=366\/verrueckt-nach-meer-vom-wasser-aus-die-welt-entdecken","genre":"Report, Dokumentation","start":1604934600,"stop":1604937600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604937600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604937600,"stop":1604938500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604938500":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1604938500,"stop":1604941200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604941200":{"channel":"DASERSTE","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich den unglaublichen und am\u00fcsanten Fragen von Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden. Zu Beginn des Wissensspiels m\u00fcssen sich die Zuschauer entscheiden, ob sie Bernhard oder Elton unterst\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e72b1432f40aceddb440d8e17bbc2a3e7063b31.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604941200,"stop":1604944200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604944200":{"channel":"DASERSTE","title":"Morden im Norden","descr":"Mark Endres liegt erstochen an der Trave. Es gibt Anhaltspunkte, dass der Sportstudent vor seinem Tod Sex hatte. Die Ermittlungen f\u00fchren zu seiner alleinerziehenden Nachbarin Saskia Wilke und ihrem autistischen Sohn Jonas. Der Junge hat eine besondere Begabung: Er zeichnet Orte aus dem Ged\u00e4chtnis detailliert und ma\u00dfstabsgetreu nach. Als die Kommissare Jonas verh\u00f6ren wollen, ist er pl\u00f6tzlich verschwunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1100388f9b232f93d0c7d876f5df68c333adc46b.jpg?x=548&y=366\/morden-im-norden","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604944200,"stop":1604947500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604947500":{"channel":"DASERSTE","title":"Wissen vor acht \u2013 Zukunft","descr":"Die Journalistin Anja Reschke hinterfragt zukunftsweisende Technologien und Erfindungen f\u00fcr die Gesellschaft von morgen. Unterst\u00fctzt wird sie dabei von WDR-\"Kopfball\"-Moderator Adrian Pflug.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2108b6f96b906691a56202fc4833ba7bf40ef37f.jpg?x=548&y=366\/wissen-vor-acht-zukunft","genre":"Report, Magazin","start":1604947500,"stop":1604947800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604947800":{"channel":"DASERSTE","title":"Wetter vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4152dd655afb9f9ea9256d0a42bcda4b45d93416.jpg?x=548&y=366\/wetter-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604947800,"stop":1604948100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604948100":{"channel":"DASERSTE","title":"B\u00f6rse vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/386641412333a22997fecd566273ca87ab164f0d.jpg?x=548&y=366\/boerse-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604948100,"stop":1604948400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604948400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604948400,"stop":1604949300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604949300":{"channel":"DASERSTE","title":"Schmutzige Gesch\u00e4fte mit unserer Rente","descr":"Betriebsrenten, Riester-Renten oder Lebensversicherungen: Rund zwei Billionen Euro deutscher Sparer zur privaten Vorsorge f\u00fcrs Alter haben Versicherer und Pensionskassen am Kapitalmarkt angelegt \u2013 teils in undurchsichtige Investitionen. Die Doku belegt: ein betr\u00e4chtlicher Teil dieser Rentengelder flie\u00dft in klimasch\u00e4dliche Projekte, befeuert Immobilienspekulationen oder finanziert gar die R\u00fcstungsindustrie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8812752db3b7a3d9e4473d906d37c0db554f742.jpg?x=548&y=366\/schmutzige-geschaefte-mit-unserer-rente","genre":"Report, Dokumentation","start":1604949300,"stop":1604952000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604952000":{"channel":"DASERSTE","title":"Hart aber fair","descr":"Moderator Frank Plasberg diskutiert mit seinen G\u00e4sten ein aktuelles politisches, wirtschaftliches oder gesellschaftspolitisches Thema. Filme und Reportagen liefern Hintergr\u00fcnde und bereichern die Diskussion mit Fakten. Auch die Zuschauer k\u00f6nnen sich beteiligen. Meinungen, Fragen, \u00c4ngste und Sorgen bekommen in der Sendung einen breiten Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7811d31d2fb0075da4bcee5769e9c466f1fa2507.jpg?x=548&y=366\/hart-aber-fair","genre":"Report, Diskussion","start":1604952000,"stop":1604956500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604956500":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604956500,"stop":1604958600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604958600":{"channel":"DASERSTE","title":"M\u00fctter, V\u00e4ter, Kinder im Stress","descr":"In den letzten zehn Jahren ist die Zahl der M\u00fctter mit Burn-Out, Schlafst\u00f6rungen, Angstzust\u00e4nden und chronischen Kopfschmerzen um 40 Prozent gestiegen, berichtet das M\u00fcttergenesungswerk. 40 Prozent der V\u00e4ter f\u00fchlen sich laut einer Studie der AOK zeitlich \u00fcberlastet und 82 Prozent der Kinder zeigen Stresssymptome, so eine Studie der Uni Bielefeld. Frisst der Wunsch nach Selbstoptimierung und Perfektionismus seine Kinder?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7d534eed10035f19b7390e5c2f0c87624d973d8.jpg?x=548&y=366\/muetter-vaeter-kinder-im-stress","genre":"Report, Dokumentation","start":1604958600,"stop":1604961300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604961300":{"channel":"DASERSTE","title":"Wende im Eis","descr":"Dreizehn Wissenschaftler und Techniker aus der DDR brachen 1989 zur Georg-Forster-Antarktisstation auf. Dass sich ihr Leben w\u00e4hrend dieser Expedition ver\u00e4ndern w\u00fcrde, ahnten sie nicht. Nach dem Fall der Mauer blieb die Gruppe noch bis im Mai 1991 im ewigen Eis. Der Film rekonstruiert anhand von Zeitzeugenberichten, Landschaftsaufnahmen und Fotos die Gedanken und Gef\u00fchle der Forschungsreisenden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/580a9c6f3ef71ce0bdde7215bc004ffb2931633f.jpg?x=548&y=366\/wende-im-eis","genre":"Report, Dokumentation","start":1604961300,"stop":1604964000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604964000":{"channel":"DASERSTE","title":"Nachtmagazin","descr":"Gut informiert zu Bett gehen. Daf\u00fcr sorgt das ARD-Nachtmagazin. Gabi Bauer informiert im Wechsel mit Susanne Stichler und Sven Lorig in der letzten beziehungsweise ersten Nachrichtensendung des Tages \u00fcber die wichtigsten Ereignisse der vergangenen 24 Stunden. Obgleich auch hier die pr\u00e4zise Information im Vordergrund steht, haben angesichts der sp\u00e4ten Stunde auch leichtere Themen ihren Platz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/18ca487b5a8196d82277e0929a0f5e420099b57c.jpg?x=548&y=366\/nachtmagazin","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604964000,"stop":1604965200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604965200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tatort","descr":"Auf dem Weg in den Urlaub wird Professor Boerne bei einem Autounfall lebensgef\u00e4hrlich verletzt. Das Bauchgef\u00fchl sagt Thiel, dass mit dem Crash etwas nicht stimmt. Staatsanw\u00e4ltin Klemm verweist auf die Kollegen, die den Unfall untersuchen und verbietet Thiel eigene Ermittlungen, was ihn naturgem\u00e4\u00df nicht davon abh\u00e4lt, auf eigene Faust zu recherchieren \u2013 unterst\u00fctzt von \"Alberich\" und Boernes Urlaubsvertretung Dr. Jens Jacoby.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd51d1863ed51a3779ac6f03f8a4594520828297.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1604965200,"stop":1604970600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604970600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604970600,"stop":1604970900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604970900":{"channel":"DASERSTE","title":"Hart aber fair","descr":"Moderator Frank Plasberg diskutiert mit seinen G\u00e4sten ein aktuelles politisches, wirtschaftliches oder gesellschaftspolitisches Thema. Filme und Reportagen liefern Hintergr\u00fcnde und bereichern die Diskussion mit Fakten. Auch die Zuschauer k\u00f6nnen sich beteiligen. Meinungen, Fragen, \u00c4ngste und Sorgen bekommen in der Sendung einen breiten Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7811d31d2fb0075da4bcee5769e9c466f1fa2507.jpg?x=548&y=366\/hart-aber-fair","genre":"Report, Diskussion","start":1604970900,"stop":1604975400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604975400":{"channel":"DASERSTE","title":"Wende im Eis","descr":"Dreizehn Wissenschaftler und Techniker aus der DDR brachen 1989 zur Georg-Forster-Antarktisstation auf. Dass sich ihr Leben w\u00e4hrend dieser Expedition ver\u00e4ndern w\u00fcrde, ahnten sie nicht. Nach dem Fall der Mauer blieb die Gruppe noch bis im Mai 1991 im ewigen Eis. Der Film rekonstruiert anhand von Zeitzeugenberichten, Landschaftsaufnahmen und Fotos die Gedanken und Gef\u00fchle der Forschungsreisenden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/580a9c6f3ef71ce0bdde7215bc004ffb2931633f.jpg?x=548&y=366\/wende-im-eis","genre":"Report, Dokumentation","start":1604975400,"stop":1604978100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604978100":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1604978100,"stop":1604979600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604979600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604979600,"stop":1604979900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604979900":{"channel":"DASERSTE","title":"M\u00fctter, V\u00e4ter, Kinder im Stress","descr":"In den letzten zehn Jahren ist die Zahl der M\u00fctter mit Burn-Out, Schlafst\u00f6rungen, Angstzust\u00e4nden und chronischen Kopfschmerzen um 40 Prozent gestiegen, berichtet das M\u00fcttergenesungswerk. 40 Prozent der V\u00e4ter f\u00fchlen sich laut einer Studie der AOK zeitlich \u00fcberlastet und 82 Prozent der Kinder zeigen Stresssymptome, so eine Studie der Uni Bielefeld. Frisst der Wunsch nach Selbstoptimierung und Perfektionismus seine Kinder?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7d534eed10035f19b7390e5c2f0c87624d973d8.jpg?x=548&y=366\/muetter-vaeter-kinder-im-stress","genre":"Report, Dokumentation","start":1604979900,"stop":1604982600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604982600":{"channel":"DASERSTE","title":"ARD-Morgenmagazin","descr":"Die morgendliche Nachrichten- und Informationssendung existiert seit 1992. Im Vordergrund stehen Berichte und Reportagen \u00fcber tagesaktuelle Themen aus den Bereichen nationale und internationale Politik, Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft. Nat\u00fcrlich wird auch \u00fcber \"bunte\" Themen berichtet. Auch die Sportberichterstattung hat ihren festen Platz in der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e42700c8b097973b06562fe33a95ec9b414249f0.jpg?x=548&y=366\/ard-morgenmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1604982600,"stop":1604995200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}