{"1600412400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600412400,"stop":1600412700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600412700":{"channel":"DASERSTE","title":"Live nach Neun","descr":"Das Vormittagsformat geht raus ins Leben: Mit Live-Schalten zu den Menschen auf dem Land und in den St\u00e4dten \u2013 immer auf der Suche nach Alltagshelden und Anpackern, Menschen, die unser Land am Laufen halten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/636fc94421adf2177880e27855f1420104afa3b0.jpg?x=548&y=366\/live-nach-neun","genre":"Report, Magazin","start":1600412700,"stop":1600415700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600415700":{"channel":"DASERSTE","title":"In aller Freundschaft \u2013 Die jungen \u00c4rzte","descr":"Dr. Niklas Ahrend und Wolfgang Berger entdeckten in einem Park den kleinen Luis und dessen bewusstlose, stark unterk\u00fchlte Mutter Kathleen. W\u00e4hrend die \u00c4rzte versuchen, deren K\u00f6rper mithilfe einer Herz-Lungen-Maschine zu erw\u00e4rmen, schweigt der Junge eisern. Dr. Theresa Koshka ist aus ihrem Interimsaufenthalt in Berlin zur\u00fcck und schwebt in ihrer Beziehung zu Noah Mattes auf Wolke sieben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bac4ce8c69d99376e5377dfd07c5716070c4350c.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft-die-jungen-aerzte","genre":"Serie, Arztserie","start":1600415700,"stop":1600418700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600418700":{"channel":"DASERSTE","title":"Meister des Alltags","descr":"Kann man sich bei einem Gewitter auf dem Campingplatz im Zelt auf der Isomatte aufhalten? Werden im polizeilichen F\u00fchrungszeugnis auch Bu\u00dfgelder vermerkt? Und l\u00e4sst sich der \u00d6lstand des Autos nur an hei\u00dfen Tagen korrekt messen? Das SWR Wissensquiz \"Meister des Alltags\" besch\u00e4ftigt sich mit solch kniffligen Fragen aus dem t\u00e4glichen Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600418700,"stop":1600420500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600420500":{"channel":"DASERSTE","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600420500,"stop":1600423200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600423200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600423200,"stop":1600424100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600424100":{"channel":"DASERSTE","title":"ARD-Buffet","descr":"Unter dem Motto \"leben & genie\u00dfen\" gibt es das ganze Service-Angebot rund um das t\u00e4gliche Leben: Tipps von der Redaktion und von Experten zu Ern\u00e4hrung und Gesundheit, Haushalt und Garten \u2013 und das Tagesrezept, nach dem am Studioherd gekocht wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20fc04e134dbd34321f7223b24eea3f11a9e96ff.jpg?x=548&y=366\/ard-buffet","genre":"Report, Magazin","start":1600424100,"stop":1600426800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600426800":{"channel":"DASERSTE","title":"ZDF-Mittagsmagazin","descr":"Das \"ZDF-Mittagsmagazin\" berichtet von den aktuellen Geschehnissen des Tages und liefert Hintergr\u00fcnde zu den gro\u00dfen Themen der Zeit. Dazu gibt es das Wetter, den Sport und Gespr\u00e4chsg\u00e4ste sowie Reportagen und Beitr\u00e4ge aus aller Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/438c0c3c269b933003cf5f783a5ce631a058c76f.jpg?x=548&y=366\/zdf-mittagsmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1600426800,"stop":1600430400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600430400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600430400,"stop":1600431000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600431000":{"channel":"DASERSTE","title":"Rote Rosen","descr":"Theo bemerkt, wie sehr Amelie um Torben trauert. Ist sie doch keine Erbschleicherin? Pia und Freddy haben endlich zueinander gefunden. Doch die erste Liebe birgt ihre T\u00fccken. Vivien will Simon beweisen, dass sie sich in seinen Kreisen zurechtfindet. Sie kann ihn beim Besuch eines Klassik-Konzerts beeindrucken. Doch Simon bei\u00dft nicht an. Alex und Astrid verlieren G\u00e4ste durch Hennings Intrige.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/acbf04c1495d6d48b45bb880b18483caf7bf0c56.jpg?x=548&y=366\/rote-rosen","genre":"Serie, Telenovela","start":1600431000,"stop":1600434000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600434000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600434000,"stop":1600434600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600434600":{"channel":"DASERSTE","title":"Sturm der Liebe","descr":"Steffen will Franzi aufmuntern und mit ihr zu einem Kunden an die Nordsee fahren. Doch Ariane braucht ihn w\u00e4hrend der Rallye am \"F\u00fcrstenhof\". Rosalie gelingt es nicht, Werners und Andr\u00e9s Pl\u00e4ne zu durchkreuzen. Doch so schnell gibt Rosalie nicht auf. Sie will die beiden Br\u00fcder \u00fcberzeugen, sie bei ihrer Gesch\u00e4ftsidee mit ins Boot zu holen. Lucy rafft sich auf, um wieder mal zu trainieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89cf42cb1736a0b35c6b3626814c5251241dbdc9.jpg?x=548&y=366\/sturm-der-liebe","genre":"Serie, Telenovela","start":1600434600,"stop":1600437600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600437600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600437600,"stop":1600438200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600438200":{"channel":"DASERSTE","title":"Sportschau","descr":"Das Erste pr\u00e4sentiert Live-\u00dcbertragungen der popul\u00e4rsten Sportarten und berichtet in Zusammenfassungen \u00fcber die wichtigsten Sportereignisse des Tages.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1417ea4185cc939ecd50bbd7b0bc7c821ba7fe05.jpg?x=548&y=366\/sportschau","genre":"Report, Magazin","start":1600438200,"stop":1600451100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600451100":{"channel":"DASERSTE","title":"Sportschau vor acht","descr":"Es gibt einen kompakten Ausblick auf den aktuellen Spieltag der Fu\u00dfball-Bundesliga und die Zuschauer werden \u00fcber weitere sportliche H\u00f6hepunkte des Wochenendes informiert. Die redaktionelle Federf\u00fchrung f\u00fcr die \"Sportschau vor acht\" liegt beim WDR.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600451100,"stop":1600451400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600451400":{"channel":"DASERSTE","title":"Wetter vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4152dd655afb9f9ea9256d0a42bcda4b45d93416.jpg?x=548&y=366\/wetter-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600451400,"stop":1600451700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600451700":{"channel":"DASERSTE","title":"B\u00f6rse vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/386641412333a22997fecd566273ca87ab164f0d.jpg?x=548&y=366\/boerse-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600451700,"stop":1600452000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600452000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600452000,"stop":1600452900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600452900":{"channel":"DASERSTE","title":"K\u00e4the und ich \u2013 Papakind","descr":"Die zehnj\u00e4hrige Emma hat nach der Scheidung ihrer Eltern mit ihrem Vater gebrochen. Selbst als er mit einem Krebsleiden im Sterben liegt, bleibt sie bei ihrer Ablehnung. Krankenpflegerin Hildegard wei\u00df nur noch einen Rat: Paul und seine Therapieh\u00fcndin K\u00e4the sollen helfen, dass Emma sich ein Herz fasst, um von ihrem Vater Abschied zu nehmen. Paul wei\u00df, dass dies nur mit Unterst\u00fctzung ihrer Mutter geht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fbd3cc8cab0c66389b16fbb629d431e061686cd.jpg?x=548&y=366\/kaethe-und-ich-papakind","genre":"Film, Drama","start":1600452900,"stop":1600458300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600458300":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600458300,"stop":1600460100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600460100":{"channel":"DASERSTE","title":"Tatort","descr":"Der Sohn eines Topmanagers liegt tot im Schwimmbad des Eliteinternats Schloss Hamberg. Auf den ersten Blick sieht es nach Selbstmord aus. Das glaubt auch Klara Blum \u2013 bis ihr die ersten Zweifel kommen. Als Kai Perlmann einen abgerissenen W\u00e4scheknopf im Filtersystem findet und Klara den dazu passenden Bettbezug entdeckt, wird klar, dass der Junge wie eine Katze im Sack ertr\u00e4nkt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5cf73d53af1dea8ec49d4d912dcd41601b294dfd.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1600460100,"stop":1600465500,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600465500":{"channel":"DASERSTE","title":"Mankells Wallander \u2013 Verrat","descr":"Eine besorgte junge Frau meldet auf der Polizeiwache von Ystad ihre Mutter als vermisst. Kurz darauf findet sie deren Leiche am Strand der Familienvilla. Vor ihrem Verschwinden hatte die Frau einen Streit mit ihrem Mann, der kein Alibi f\u00fcr den Todeszeitpunkt seiner Frau vorweisen kann. Er legt sogar ein Gest\u00e4ndnis ab. Doch das weist zahlreiche L\u00fccken auf, so dass Kommissar Wallander stutzig wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e189f24ebf76151241687ac59ed2323e169c883.jpg?x=548&y=366\/mankells-wallander-verrat","genre":"Film, Krimi","start":1600465500,"stop":1600470900,"country":"S\/D\/DK\/N\/FIN","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600470900":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600470900,"stop":1600471200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600471200":{"channel":"DASERSTE","title":"K\u00e4the und ich \u2013 Papakind","descr":"Die zehnj\u00e4hrige Emma hat nach der Scheidung ihrer Eltern mit ihrem Vater gebrochen. Selbst als er mit einem Krebsleiden im Sterben liegt, bleibt sie bei ihrer Ablehnung. Krankenpflegerin Hildegard wei\u00df nur noch einen Rat: Paul und seine Therapieh\u00fcndin K\u00e4the sollen helfen, dass Emma sich ein Herz fasst, um von ihrem Vater Abschied zu nehmen. Paul wei\u00df, dass dies nur mit Unterst\u00fctzung ihrer Mutter geht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fbd3cc8cab0c66389b16fbb629d431e061686cd.jpg?x=548&y=366\/kaethe-und-ich-papakind","genre":"Film, Drama","start":1600471200,"stop":1600476600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600476600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600476600,"stop":1600476900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600476900":{"channel":"DASERSTE","title":"Mankells Wallander \u2013 Verrat","descr":"Eine besorgte junge Frau meldet auf der Polizeiwache von Ystad ihre Mutter als vermisst. Kurz darauf findet sie deren Leiche am Strand der Familienvilla. Vor ihrem Verschwinden hatte die Frau einen Streit mit ihrem Mann, der kein Alibi f\u00fcr den Todeszeitpunkt seiner Frau vorweisen kann. Er legt sogar ein Gest\u00e4ndnis ab. Doch das weist zahlreiche L\u00fccken auf, so dass Kommissar Wallander stutzig wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e189f24ebf76151241687ac59ed2323e169c883.jpg?x=548&y=366\/mankells-wallander-verrat","genre":"Film, Krimi","start":1600476900,"stop":1600482300,"country":"S\/D\/DK\/N\/FIN","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600482300":{"channel":"DASERSTE","title":"Druckfrisch","descr":"Druckfrisch m\u00fcssen die B\u00fccher sein, die Literaturkritiker Denis Scheck vorstellt. An exotischen Orten spricht er mit deutschen und internationalen Autorinnen und Autoren \u00fcber deren neueste Werke, f\u00fchrt die Zuschauer durch den B\u00fccherdschungel und empfiehlt ihnen seine pers\u00f6nlichen Highlights. Au\u00dferdem unternimmt er einen kritischen Parforce-Ritt durch die jeweils aktuelle Bestsellerliste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3418e80e9de7e814fa96ffc06dcaf542d91edeb.jpg?x=548&y=366\/druckfrisch","genre":"Report, Magazin","start":1600482300,"stop":1600484100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600484100":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600484100,"stop":1600484400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600484400":{"channel":"DASERSTE","title":"ttt \u2013 titel thesen temperamente","descr":"So spannend ist Kultur: \"ttt\" berichtet \u00fcber aktuelle Ausstellungen, neue Musik, aufregende Aktionen, gro\u00dfe und kleine Stars sowie Trends der internationalen Kultur-Szene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8acee2ee5fe9ad68198d12426e85d27b9be8759d.jpg?x=548&y=366\/ttt-titel-thesen-temperamente","genre":"Report, Magazin","start":1600484400,"stop":1600486200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600486200":{"channel":"DASERSTE","title":"Elefant, Tiger & Co.","descr":"Die kleinen Flamingos Andrea und Florian wurden von den Leipziger Pflegern aufgezogen. Jetzt sind sie aus dem Gr\u00f6bsten raus und sollen unter ihresgleichen in der gro\u00dfen Flamingo Kolonie leben. Irina Frink \u00f6ffnet der Familienzusammenf\u00fchrung das Tor. Florian findet recht schnell seinen Weg in die Kolonie aber Andrea will lieber bei den Menschen bleiben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92b5b6ffc649712a1a49d8c9718b8ba56a967a63.jpg?x=548&y=366\/elefant-tiger-co","genre":"Report, Reportage","start":1600486200,"stop":1600487700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600487700":{"channel":"DASERSTE","title":"Wissen macht Ah!","descr":"Shary und Ralph machen heute frische Pizza, die es garantiert nicht in der Pizzeria gibt. Anstatt Tomatenso\u00dfe landen darauf p\u00fcrierte Himbeeren, jede Menge Obst, die eine oder andere Kalorie und dazu Antworten: Was ist eine Kalorie? Wo stecken die blo\u00df? Im Essen und Trinken sollen Kalorien sein, die unseren K\u00f6per mit lebenswichtiger Energie versorgen. Zu viele davon sind ungesund, machen uns dick.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44740a825d776979b23a02f74e5aefd835847d3c.jpg?x=548&y=366\/wissen-macht-ah","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1600487700,"stop":1600489200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}