{"1599970800":{"channel":"DASERSTE","title":"Meister Eder und sein Pumuckl","descr":"Pumuckl bedr\u00e4ngt Meister Eder, ihm Streichh\u00f6lzer zum Spielen zu geben, denn er ist ganz begeistert vom Feuer. Meister Eder erkl\u00e4rt dem Kobold, dass Z\u00fcndeleien gef\u00e4hrlich sind \u2013 die ganze Werkstatt k\u00f6nnte abbrennen. Doch Pumuckl probiert es dennoch aus, als Meister Eder zu einem Kunden muss. Pl\u00f6tzlich breitet sich das Feuer aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6951a1195ea95c5d967ae3f65964e8714cbe0885.jpg?x=548&y=366\/meister-eder-und-sein-pumuckl","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1599970800,"stop":1599972000,"country":"D\/H","releaseYear":"1989","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599972000":{"channel":"DASERSTE","title":"Meister Eder und sein Pumuckl","descr":"Pumuckl interessiert sich f\u00fcr Uhren. Er rei\u00dft aus und schleicht sich in einen Uhrenladen. Dort schl\u00fcpft er in eine Spieluhr. Vor lauter Freude \u00fcber die kleinen Tanzfiguren merkt Pumuckl gar nicht, dass der Uhrenh\u00e4ndler die T\u00fcre zuschlie\u00dft. Der Pumuckl ist eingesperrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80b7624e159068abafa77ba9c34ab390f6c3e284.jpg?x=548&y=366\/meister-eder-und-sein-pumuckl","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1599972000,"stop":1599973500,"country":"D\/H","releaseYear":"1989","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599973500":{"channel":"DASERSTE","title":"Tigerenten Club","descr":"Zwei Schulklassen treten jeweils als Tigerenten- und Fr\u00f6scheteam in Spielen gegeneinander an. Die Gewinnerklasse erh\u00e4lt Sachpreise. Gemeinsam mit Herzenssache, einer Kinderhilfsaktion von SWR und SR, suchen die Teilnehmer ein Projekt aus, das sie gerne unterst\u00fctzen m\u00f6chten, um bed\u00fcrftigen Kindern zu helfen. Au\u00dferdem sind immer prominente G\u00e4ste in der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7d004fb01000e9b32131d7a590b9a998bc10f6f.jpg?x=548&y=366\/tigerenten-club","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599973500,"stop":1599977100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599977100":{"channel":"DASERSTE","title":"Tiere bis unters Dach","descr":"Familie Hansen f\u00fchrt im Schwarzwald eine Tierarztpraxis. Bei Greta, ihrer Schwester Lilie, Vater Philipp und Mutter Annette dreht sich alles um die Vierbeiner, die mit ihnen leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2af95b1647e4d816fa01d36aa1a8179371c5c52.jpg?x=548&y=366\/tiere-bis-unters-dach","genre":"Serie, Familienserie","start":1599977100,"stop":1599978900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599978900":{"channel":"DASERSTE","title":"Tiere bis unters Dach","descr":"Familie Hansen f\u00fchrt im Schwarzwald eine Tierarztpraxis. Bei Greta, ihrer Schwester Lilie, Vater Philipp und Mutter Annette dreht sich alles um die Vierbeiner, die mit ihnen leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2af95b1647e4d816fa01d36aa1a8179371c5c52.jpg?x=548&y=366\/tiere-bis-unters-dach","genre":"Serie, Familienserie","start":1599978900,"stop":1599980400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599980400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tiere bis unters Dach","descr":"Familie Hansen f\u00fchrt im Schwarzwald eine Tierarztpraxis. Bei Greta, ihrer Schwester Lilie, Vater Philipp und Mutter Annette dreht sich alles um die Vierbeiner, die mit ihnen leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2af95b1647e4d816fa01d36aa1a8179371c5c52.jpg?x=548&y=366\/tiere-bis-unters-dach","genre":"Serie, Familienserie","start":1599980400,"stop":1599982200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599982200":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Sendung mit der Maus","descr":"Wie kommen die L\u00f6cher in den K\u00e4se? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es nat\u00fcrlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c69b2c0ea113996d82e1bc8b72cd91ad5c43bb4.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-der-maus","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599982200,"stop":1599984000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599984000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599984000,"stop":1599984180,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599984180":{"channel":"DASERSTE","title":"Mit Armin unterwegs","descr":"Filmemacher Armin Maiwald (\"Die Sendung mit der Maus\") schwingt sich aufs Fahrrad und sucht rund ums Ruhrgebiet nach spannenden Geschichten. Start und Ziel der \"Ruhr-Umrundung\" ist Duisburg. Bei der Entdeckungsreise radelt er vorbei an Schwerindustrie und Wiesen, gro\u00dfen St\u00e4dten und winzigen D\u00f6rfern. Am Rhein bei Duisburg starten Armin Maiwald und sein Team mit Kamera, Ton, Licht und einer guten Landkarte zur Reportage-Radreise. Auf ihrer Tour entdecken sie viele Wendepunkte, die von geschichtlicher und kultureller Bedeutung sind: r\u00e4tselhafte Sch\u00fctzenscheiben in Krudenburg, den Nachbau eines echten r\u00f6mischen Kriegsschiffes am Ufer der Lippe und eine Stelle, an der das Trinkwasser f\u00fcr \u00fcber eine Million Menschen gewonnen wird. W\u00e4hrend seiner Exkursion steigt Armin Maiwald mit einem Gasluftballon in die H\u00f6he und in einer der letzten aktiven Zechen des Landes mehr als einen Kilometer tief unter die Erde. Wo schon vor Hunderten von Jahren Kohle gef\u00f6rdert wurde, gr\u00e4bt auch er selbst nach dem \"schwarzen Gold\". Ein paar Kilometer Ruhr abw\u00e4rts, kurz nach einem Besuch im gr\u00f6\u00dften Binnenhafen Europas, endet Armins Sommer-Radreise bei Duisburg: Hier treffen die Ruhr und der Rhein aufeinander.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2de3c316b7aae28ec7588d21be2b14ca71a36af.jpg?x=548&y=366\/mit-armin-unterwegs","genre":"Report, Dokumentation","start":1599984180,"stop":1599985800,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599985800":{"channel":"DASERSTE","title":"Armans Geheimnis","descr":"Charlie ist 15 und hat sich heftig mit ihren Eltern gezofft. Ihre Mutter quartiert sie auf dem Pferdehof der Familie Liliental ein. Davon ist Charlie jedoch auch wenig begeistert. Zumal sie dort bei der Arbeit auf dem Hof kr\u00e4ftig mit anpacken soll und keinen Menschen kennt, schon gar nicht die vier anderen Jugendlichen, die gemeinsam mit ihr eintreffen:","image":null,"genre":"Film, Abenteuerfilm","start":1599985800,"stop":1599991200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599991200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599991200,"stop":1599991380,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599991380":{"channel":"DASERSTE","title":"Presseclub","descr":"Journalistinnen und Journalisten mit unterschiedlichen Standpunkten analysieren aus unterschiedlichen Blickwinkeln politische Ereignisse und Entwicklungen. Dabei wird der Hintergrund von Schlagzeilen aufgehellt, und es entsteht im Dialog ein Wettstreit um die Interpretation von politischen Vorg\u00e4ngen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e392e500374eb6b430c31541cc1261d558fc8aca.jpg?x=548&y=366\/presseclub","genre":"Report, Diskussion","start":1599991380,"stop":1599993900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599993900":{"channel":"DASERSTE","title":"Europamagazin","descr":"Das w\u00f6chentliche Magazin will schwierige politische Prozesse und komplexe Probleme Europas erkl\u00e4ren, aber auch fremde Mentalit\u00e4ten und Perspektiven zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e8d2161fa1fb5d8f377ea691ef82bdda5ed527b.jpg?x=548&y=366\/europamagazin","genre":"Report, Magazin","start":1599993900,"stop":1599995700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599995700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599995700,"stop":1599996600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599996600":{"channel":"DASERSTE","title":"Sportschau","descr":"Das Erste pr\u00e4sentiert Live-\u00dcbertragungen der popul\u00e4rsten Sportarten und berichtet in Zusammenfassungen \u00fcber die wichtigsten Sportereignisse des Tages.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1417ea4185cc939ecd50bbd7b0bc7c821ba7fe05.jpg?x=548&y=366\/sportschau","genre":"Report, Magazin","start":1599996600,"stop":1600014600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600014600":{"channel":"DASERSTE","title":"Sportschau","descr":"Aktuelles aus der Welt des Sports, ob Fu\u00dfball-Bundesliga, Handball, Boxen oder Motorsport. Hier erfahren Sie, wer wo wann was gewonnen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3d46cd0fbc07e7ce0ad68b4320f9318ead6c99c4.jpg?x=548&y=366\/sportschau","genre":"Report, Magazin","start":1600014600,"stop":1600020000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600020000,"stop":1600020900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020900":{"channel":"DASERSTE","title":"Tatort","descr":"Der 19-j\u00e4hrige Sebastian Schneider st\u00fcrzt in einer alten Fabrikhalle in den Tod. Rasch ist klar, dass jemand nachgeholfen hat. Im Netz sto\u00dfen Janneke und Brix auf Videos, die Sebastian an \"Lost Place\" gemacht hat \u2013 und auf einen gut versteckten Hinweis. \u00dcber Sebastians Vater lernen sie die Nachbarn der Schneiders kennen, die Fishers, eine gut in die Nachbarschaft integrierte amerikanische Familie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ffe2aa8e385d800b09e64a974b1e8c5098edaacb.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1600020900,"stop":1600026300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600026300":{"channel":"DASERSTE","title":"Anne Will","descr":"In der Talkrunde geht es neben Politik auch um wirtschaftliche Zusammenh\u00e4nge und gesellschaftliche Trends. Dazu werden Politiker und Experten sowie von den jeweiligen Themen betroffene Nicht-Prominente eingeladen, um emotional miteinander zu diskutieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c77cf6fb6ced199f9c38c187339377f1090d700f.jpg?x=548&y=366\/anne-will","genre":"Report, Diskussion","start":1600026300,"stop":1600029900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600029900":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600029900,"stop":1600031100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600031100":{"channel":"DASERSTE","title":"ttt \u2013 titel thesen temperamente","descr":"So spannend ist Kultur: \"ttt\" berichtet \u00fcber aktuelle Ausstellungen, neue Musik, aufregende Aktionen, gro\u00dfe und kleine Stars sowie Trends der internationalen Kultur-Szene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8acee2ee5fe9ad68198d12426e85d27b9be8759d.jpg?x=548&y=366\/ttt-titel-thesen-temperamente","genre":"Report, Magazin","start":1600031100,"stop":1600032900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600032900":{"channel":"DASERSTE","title":"Druckfrisch","descr":"Druckfrisch m\u00fcssen die B\u00fccher sein, die Literaturkritiker Denis Scheck vorstellt. An exotischen Orten spricht er mit deutschen und internationalen Autorinnen und Autoren \u00fcber deren neueste Werke, f\u00fchrt die Zuschauer durch den B\u00fccherdschungel und empfiehlt ihnen seine pers\u00f6nlichen Highlights. Au\u00dferdem unternimmt er einen kritischen Parforce-Ritt durch die jeweils aktuelle Bestsellerliste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3418e80e9de7e814fa96ffc06dcaf542d91edeb.jpg?x=548&y=366\/druckfrisch","genre":"Report, Magazin","start":1600032900,"stop":1600034700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600034700":{"channel":"DASERSTE","title":"Vergiss mein Ich","descr":"Lena Ferben ist seit Jahren mit ihrem Mann Tore verheiratet, als sie sich pl\u00f6tzlich verliert. \"Retrograde Amnesie\" sagen die \u00c4rzte zu Lenas Zustand; eine nicht diagnostizierte Gehirnentz\u00fcndung ist der Grund. Die Folge: Sie hat keinen Zugriff mehr auf das, was die Medizin als \"biografisches Ged\u00e4chtnis\" bezeichnet. Tore versucht, Lena den Weg zu ihr zu zeigen, wer er f\u00fcr sie war und wer sie f\u00fcr ihn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bed860c6c333b839d2187d342cb8dfd57284b195.jpg?x=548&y=366\/vergiss-mein-ich","genre":"Film, Drama","start":1600034700,"stop":1600040100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600040100":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600040100,"stop":1600040400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600040400":{"channel":"DASERSTE","title":"Begegnung in Venedig","descr":"Mit einer Videokamera begibt sich die italienische T\u00e4nzerin Myriam auf eine Weltreise, um die Orte zu filmen, von denen ihr t\u00f6dlich verungl\u00fcckter Freund und ihr Sohn einst tr\u00e4umten. Dann wird ihr an einem Flughafen ihre Tasche mit der Kamera gestohlen. Der K\u00fcnstler Marc kauft dem Dieb die Kamera ab. Beim Ansehen der Filme verliebt er sich unsterblich in Myriam und versucht alles, ihr zu begegnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03652fe49615c9bb355e8190e7a396dad2300431.jpg?x=548&y=366\/begegnung-in-venedig","genre":"Film, Liebesfilm","start":1600040400,"stop":1600047300,"country":"F\/CDN","releaseYear":"1998","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600047300":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600047300,"stop":1600047600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600047600":{"channel":"DASERSTE","title":"Anne Will","descr":"In der Talkrunde geht es neben Politik auch um wirtschaftliche Zusammenh\u00e4nge und gesellschaftliche Trends. Dazu werden Politiker und Experten sowie von den jeweiligen Themen betroffene Nicht-Prominente eingeladen, um emotional miteinander zu diskutieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c77cf6fb6ced199f9c38c187339377f1090d700f.jpg?x=548&y=366\/anne-will","genre":"Report, Diskussion","start":1600047600,"stop":1600051200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600051200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600051200,"stop":1600051500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600051500":{"channel":"DASERSTE","title":"Presseclub","descr":"Journalistinnen und Journalisten mit unterschiedlichen Standpunkten analysieren aus unterschiedlichen Blickwinkeln politische Ereignisse und Entwicklungen. Dabei wird der Hintergrund von Schlagzeilen aufgehellt, und es entsteht im Dialog ein Wettstreit um die Interpretation von politischen Vorg\u00e4ngen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e392e500374eb6b430c31541cc1261d558fc8aca.jpg?x=548&y=366\/presseclub","genre":"Report, Diskussion","start":1600051500,"stop":1600054200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600054200":{"channel":"DASERSTE","title":"ARD-Morgenmagazin","descr":"Die morgendliche Nachrichten- und Informationssendung existiert seit 1992. Im Vordergrund stehen Berichte und Reportagen \u00fcber tagesaktuelle Themen aus den Bereichen nationale und internationale Politik, Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft. Nat\u00fcrlich wird auch \u00fcber \"bunte\" Themen berichtet. Auch die Sportberichterstattung hat ihren festen Platz in der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e42700c8b097973b06562fe33a95ec9b414249f0.jpg?x=548&y=366\/ard-morgenmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1600054200,"stop":1600066800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}