{"1600153200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600153200,"stop":1600153500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600153500":{"channel":"DASERSTE","title":"Live nach Neun","descr":"Das Vormittagsformat geht raus ins Leben: Mit Live-Schalten zu den Menschen auf dem Land und in den St\u00e4dten \u2013 immer auf der Suche nach Alltagshelden und Anpackern, Menschen, die unser Land am Laufen halten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/636fc94421adf2177880e27855f1420104afa3b0.jpg?x=548&y=366\/live-nach-neun","genre":"Report, Magazin","start":1600153500,"stop":1600156500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600156500":{"channel":"DASERSTE","title":"In aller Freundschaft \u2013 Die jungen \u00c4rzte","descr":"Die Assistenz\u00e4rztin Julia Berger ist gl\u00fccklich und genie\u00dft ihre Beziehung mit dem Ausbilder und Oberarzt Dr. Niklas Ahrend. Bei einer unerwarteten Ma\u00dfregelung der jungen \u00c4rzte von Niklas bemerkt Julia, dass er sie klar bevorzugt. Bevor sie ihre Sichtweise ansprechen kann, kommt das schwer verletzte Ehepaar Herbert und Simone Meisner in die Notaufnahme des Johannes-Thal-Klinikums.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bac4ce8c69d99376e5377dfd07c5716070c4350c.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft-die-jungen-aerzte","genre":"Serie, Arztserie","start":1600156500,"stop":1600159500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600159500":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600159500,"stop":1600159800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600159800":{"channel":"DASERSTE","title":"Festakt zum 70-j\u00e4hrigen Bestehen des Zentralrats der Juden","descr":"Als im Sommer 1950 Vertreter der j\u00fcdischen Gemeinden ihren Zentralrat gr\u00fcnden, ist Deutschland als Lebensmittelpunkt undenkbar f\u00fcr viele Juden. Heute steht der Zentralrat f\u00fcr mehr als 100 Gemeinden bundesweit. Mit ihnen gibt es wieder eine Vielfalt j\u00fcdischen Glaubens, und doch bleibt sie bedroht: Antisemitismus nimmt zu in der deutschen Gesellschaft. Gehen oder bleiben? Als im Sommer 1950 Vertreter der j\u00fcdischen Gemeinden ihren Zentralrat gr\u00fcnden, sitzen sie nicht nur sprichw\u00f6rtlich \"auf gepackten Koffern\". Der Zentralrat will seinen Mitgliedern vor allem helfen, die Weiterreise nach Israel oder Amerika zu organisieren. Deutschland \u2013 f\u00fcr viele Juden damals undenkbar als Lebensmittelpunkt. Heute steht der Zentralrat f\u00fcr mehr als 100 Gemeinden deutschlandweit \u2013 das h\u00e4tte sich vor 70 Jahren kaum einer der Gr\u00fcnder vorstellen k\u00f6nnen. Es gibt wieder eine Vielfalt j\u00fcdischen Glaubens, orthodoxe, traditionelle oder liberale Auslegungen. Doch die Herausforderungen bleiben: Die Zahl antisemitischer Straftaten steigt seit Jahren. Der Anschlag von Halle im Oktober 2019 l\u00e4sst Gemeinden in Angst leben. Das Bild von den \"gepackten Koffern\" ist wieder pr\u00e4sent. 70 Jahre nach der Gr\u00fcndung sind es nicht mehr die Zeitzeugen der Schoa, die den Zentralrat in dieser Zeit pr\u00e4gen. Ihre Stimmen verstummen und fehlen in gesellschaftlichen Debatten. Eine neue Generation muss ihren eigenen Weg finden und ist als wichtige Stimme gegen Hass und Diskriminierung gefragt. Das Erste \u00fcbertr\u00e4gt live den Festakt zum 70. Jubil\u00e4um des Zentralrats der Juden in Deutschland.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600159800,"stop":1600164000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600164000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600164000,"stop":1600164900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600164900":{"channel":"DASERSTE","title":"ARD-Buffet","descr":"Unter dem Motto \"leben & genie\u00dfen\" gibt es das ganze Service-Angebot rund um das t\u00e4gliche Leben: Tipps von der Redaktion und von Experten zu Ern\u00e4hrung und Gesundheit, Haushalt und Garten \u2013 und das Tagesrezept, nach dem am Studioherd gekocht wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ca342344c16269cf7f12cde22b0658c1ff252e.jpg?x=548&y=366\/ard-buffet","genre":"Report, Magazin","start":1600164900,"stop":1600167600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600167600":{"channel":"DASERSTE","title":"ZDF-Mittagsmagazin","descr":"Das \"ZDF-Mittagsmagazin\" berichtet von den aktuellen Geschehnissen des Tages und liefert Hintergr\u00fcnde zu den gro\u00dfen Themen der Zeit. Dazu gibt es das Wetter, den Sport und Gespr\u00e4chsg\u00e4ste sowie Reportagen und Beitr\u00e4ge aus aller Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/438c0c3c269b933003cf5f783a5ce631a058c76f.jpg?x=548&y=366\/zdf-mittagsmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1600167600,"stop":1600171200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600171200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600171200,"stop":1600171800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600171800":{"channel":"DASERSTE","title":"Rote Rosen","descr":"Nachdem Carla erfahren hat, worum es Gregor bei dem Maiwald-Hof geht, droht sie mit Trennung. Aber Bruno hat bereits an Gregor verkauft. Gregor tr\u00f6stet sich mit den Millionen, die ihm der Weiterverkauf an ein amerikanisches Frackingunternehmen bringen wird. Doch dann kommt er doch noch ins Nachdenken. Amelie sieht ihre Felle davonschwimmen, bei den Anteilen des Hotels wie bei Torbens Verm\u00f6gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43331e84778bab772202bcba971ee3e35f45772f.jpg?x=548&y=366\/rote-rosen","genre":"Serie, Telenovela","start":1600171800,"stop":1600174800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600174800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600174800,"stop":1600175400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600175400":{"channel":"DASERSTE","title":"Sturm der Liebe","descr":"Andr\u00e9 und Werner haben eine neue Gesch\u00e4ftsidee und glauben, damit viel Geld verdienen zu k\u00f6nnen. Arglos breiten die Br\u00fcder ihren Plan in der Bar aus. Sie bemerken nicht, dass sie belauscht werden. Zu Franzis \u00dcberraschung teilt Tim ihr mit, dass er sich bei der Polizei f\u00fcr sie eingesetzt hat. Robert befreit Cornelia und Vanessa aus ihrer Notlage. Paul f\u00e4hrt nach M\u00fcnchen zu Jessica.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89cf42cb1736a0b35c6b3626814c5251241dbdc9.jpg?x=548&y=366\/sturm-der-liebe","genre":"Serie, Telenovela","start":1600175400,"stop":1600178400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600178400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600178400,"stop":1600178700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600178700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tour de France","descr":"Die Tour de France ist das j\u00e4hrliche Highlight des Stra\u00dfenradsports. F\u00fcr die Fahrer ist es das prestigetr\u00e4chtigste und somit das wichtigste Rennen der Saison. Der Rundkurs durch Frankreich beginnt mit Flachetappen, auf denen sich Ausrei\u00dfer und vor allem die Sprinter profilieren k\u00f6nnen. Die Entscheidung in der Gesamtwertung f\u00e4llt auf den schweren Bergetappen in den Alpen und den Pyren\u00e4en.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8923b562c8abfd37b1db224d9e5351f45f1dda04.jpg?x=548&y=366\/tour-de-france","genre":"Sport, Radsport","start":1600178700,"stop":1600184100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600184100":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1600184100,"stop":1600185600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600185600":{"channel":"DASERSTE","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600185600,"stop":1600188600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600188600":{"channel":"DASERSTE","title":"WaPo Bodensee","descr":"Die junge Frau, die leblos von einem Angler aus dem Bodensee geborgen wurde, ist offenbar das Opfer eines Liebesdramas geworden: Nadja Koch wurde von ihrem heimlichen Geliebten Dennis B\u00f6hm nach einem Streit erdrosselt. So stellt sich die Lage f\u00fcr die WaPo Bodensee zun\u00e4chst dar. Doch Nele und ihr Sohn Niklas kommen gemeinsam mit der Kunstlehrerin Aline Sch\u00f6ttler auf ein anderes Resultat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5cc79058349a9910a262aede8a05fefd81c6526.jpg?x=548&y=366\/wapo-bodensee","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600188600,"stop":1600191900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600191900":{"channel":"DASERSTE","title":"Wissen vor acht \u2013 Natur","descr":"Geplantes Thema: \u2013 Hacker im Pflanzenreich Pflanzen haben ein Kommunikationssystem, durch das sie bei Gefahr Hilfe rufen oder sich gegenseitig warnen k\u00f6nnen. Doch einer der schlimmsten Sch\u00e4dlinge, die Baumwoll-Wei\u00dfe Fliege, kann die Alarmrufe der Pflanzen manipulieren. Wie sie das macht, erkl\u00e4rt Thomas D bei \"Wissen vor acht \u2013 Natur\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/752a36f921fb3f49045dbe38c53fed7284730e54.jpg?x=548&y=366\/wissen-vor-acht-natur","genre":"Report, Magazin","start":1600191900,"stop":1600192200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600192200":{"channel":"DASERSTE","title":"Wetter vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4152dd655afb9f9ea9256d0a42bcda4b45d93416.jpg?x=548&y=366\/wetter-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600192200,"stop":1600192500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600192500":{"channel":"DASERSTE","title":"B\u00f6rse vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/386641412333a22997fecd566273ca87ab164f0d.jpg?x=548&y=366\/boerse-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600192500,"stop":1600192800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600192800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600192800,"stop":1600193700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600193700":{"channel":"DASERSTE","title":"Oktoberfest 1900","descr":"Der N\u00fcrnberger Gastronom Curt Prank plant, gleich f\u00fcnf Budenpl\u00e4tze auf dem Oktoberfest zu ergaunern. Er will eine \"Bierburg\" f\u00fcr 6.000 G\u00e4ste errichten \u2013 20 Mal so gro\u00df wie die \u00fcblichen Bierbuden auf der Wiesn. Und das als Ausw\u00e4rtiger! Ein Affront gegen die M\u00fcnchner Brauergilde. Derweil reist Pranks Tochter Clara an, begleitet von ihrer neuen Anstandsdame Colina, die sich als fesches Biermadl entpuppt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e987f82591b9d7178aaa96747275c01f01aaa1a.jpg?x=548&y=366\/oktoberfest-1900","genre":"Serie, Abenteuerserie","start":1600193700,"stop":1600199400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600199400":{"channel":"DASERSTE","title":"M\u00fcnchen 1900 \u2013 Von Bierbaronen und K\u00fcnstlerf\u00fcrsten","descr":"M\u00fcnchen um 1900: Der Auftakt zum turbulenten 20. Jahrhundert zwischen Provinz und Pomp, zwischen Boh\u00e8me und Bierboazn. Brigitte Hobmeier, die Darstellerin der Colina Kandl in \"Oktoberfest 1900\", f\u00fchrt zur\u00fcck in jene Zeit, in der nichts mehr so ist, wie es einmal war. Eine Zeit, in der M\u00fcnchen als liberalste Stadt Deutschlands galt, und in der eine neue Frauenbewegung das Fenster in die Moderne aufstie\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edf3868fa0e6a1aae925b130bb82ea9a586a69f2.jpg?x=548&y=366\/muenchen-1900-von-bierbaronen-und-kuenstlerfuersten","genre":"Report, Dokumentation","start":1600199400,"stop":1600201200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600201200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600201200,"stop":1600203300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600203300":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Vierh\u00e4ndige","descr":"Sophie und Jessica haben als Kinder ein grausames Verbrechen mitangesehen. Jessica versprach ihrer kleinen Schwester, sie immer zu besch\u00fctzen. Dieses Versprechen wurde zur Besessenheit. \u00dcberall sieht Jessica sich und Sophie bedroht. Doch Sophie m\u00f6chte ein normales Leben f\u00fchren, Pianistin werden und sich verlieben. Als 20 Jahre nach dem Verbrechen die T\u00e4ter entlassen werden, beginnt ein Albtraum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ff532b9b79d6f83b42136bad68eeb4fe57d6ac8.jpg?x=548&y=366\/die-vierhaendige","genre":"Film, Thriller","start":1600203300,"stop":1600208400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600208400":{"channel":"DASERSTE","title":"Nachtmagazin","descr":"Gut informiert zu Bett gehen. Daf\u00fcr sorgt das ARD-Nachtmagazin. Gabi Bauer informiert im Wechsel mit Susanne Stichler und Sven Lorig in der letzten beziehungsweise ersten Nachrichtensendung des Tages \u00fcber die wichtigsten Ereignisse der vergangenen 24 Stunden. Obgleich auch hier die pr\u00e4zise Information im Vordergrund steht, haben angesichts der sp\u00e4ten Stunde auch leichtere Themen ihren Platz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/18ca487b5a8196d82277e0929a0f5e420099b57c.jpg?x=548&y=366\/nachtmagazin","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600208400,"stop":1600209600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600209600":{"channel":"DASERSTE","title":"Ich liebe alles, was ich an dir hasse","descr":"Mit Hilfe eines Hormonpr\u00e4parats von zwei verr\u00fcckten Wissenschaftlern versucht die ungl\u00fccklich verliebte Helena, ihren Schwarm zu erobern. Doch stattdessen l\u00f6st sie ein riesiges Chaos aus, als sich der Freund ihrer Zwillingsschwester in sie und ihr Schwarm sich in den besten Freund verliebt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f047a71e901e0d1fcccda2443ddef1ffd34a21cb.jpg?x=548&y=366\/ich-liebe-alles-was-ich-an-dir-hasse","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1600209600,"stop":1600215000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600215000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600215000,"stop":1600215300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600215300":{"channel":"DASERSTE","title":"Oktoberfest 1900","descr":"Der N\u00fcrnberger Gastronom Curt Prank plant, gleich f\u00fcnf Budenpl\u00e4tze auf dem Oktoberfest zu ergaunern. Er will eine \"Bierburg\" f\u00fcr 6.000 G\u00e4ste errichten \u2013 20 Mal so gro\u00df wie die \u00fcblichen Bierbuden auf der Wiesn. Und das als Ausw\u00e4rtiger! Ein Affront gegen die M\u00fcnchner Brauergilde. Derweil reist Pranks Tochter Clara an, begleitet von ihrer neuen Anstandsdame Colina, die sich als fesches Biermadl entpuppt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e987f82591b9d7178aaa96747275c01f01aaa1a.jpg?x=548&y=366\/oktoberfest-1900","genre":"Serie, Abenteuerserie","start":1600215300,"stop":1600221000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600221000":{"channel":"DASERSTE","title":"M\u00fcnchen 1900 \u2013 Von Bierbaronen und K\u00fcnstlerf\u00fcrsten","descr":"M\u00fcnchen um 1900: Der Auftakt zum turbulenten 20. Jahrhundert zwischen Provinz und Pomp, zwischen Boh\u00e8me und Bierboazn. Brigitte Hobmeier, die Darstellerin der Colina Kandl in \"Oktoberfest 1900\", f\u00fchrt zur\u00fcck in jene Zeit, in der nichts mehr so ist, wie es einmal war. Eine Zeit, in der M\u00fcnchen als liberalste Stadt Deutschlands galt, und in der eine neue Frauenbewegung das Fenster in die Moderne aufstie\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edf3868fa0e6a1aae925b130bb82ea9a586a69f2.jpg?x=548&y=366\/muenchen-1900-von-bierbaronen-und-kuenstlerfuersten","genre":"Report, Dokumentation","start":1600221000,"stop":1600222800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600222800":{"channel":"DASERSTE","title":"Europamagazin","descr":"Das w\u00f6chentliche Magazin will schwierige politische Prozesse und komplexe Probleme Europas erkl\u00e4ren, aber auch fremde Mentalit\u00e4ten und Perspektiven zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e8d2161fa1fb5d8f377ea691ef82bdda5ed527b.jpg?x=548&y=366\/europamagazin","genre":"Report, Magazin","start":1600222800,"stop":1600224600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600224600":{"channel":"DASERSTE","title":"Deutschlandbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d532d4083c994e2850734d873c0c74c509a2923.jpg?x=548&y=366\/deutschlandbilder","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1600224600,"stop":1600225500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600225500":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600225500,"stop":1600225800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600225800":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1600225800,"stop":1600227000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600227000":{"channel":"DASERSTE","title":"ARD-Morgenmagazin","descr":"Die morgendliche Nachrichten- und Informationssendung existiert seit 1992. Im Vordergrund stehen Berichte und Reportagen \u00fcber tagesaktuelle Themen aus den Bereichen nationale und internationale Politik, Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft. Nat\u00fcrlich wird auch \u00fcber \"bunte\" Themen berichtet. Auch die Sportberichterstattung hat ihren festen Platz in der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e42700c8b097973b06562fe33a95ec9b414249f0.jpg?x=548&y=366\/ard-morgenmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1600227000,"stop":1600239600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}