{"1603090800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603090800,"stop":1603091100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603091100":{"channel":"DASERSTE","title":"Live nach Neun","descr":"Das Vormittagsformat geht raus ins Leben: Mit Live-Schalten zu den Menschen auf dem Land und in den St\u00e4dten \u2013 immer auf der Suche nach Alltagshelden und Anpackern, Menschen, die unser Land am Laufen halten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/636fc94421adf2177880e27855f1420104afa3b0.jpg?x=548&y=366\/live-nach-neun","genre":"Report, Magazin","start":1603091100,"stop":1603094100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603094100":{"channel":"DASERSTE","title":"In aller Freundschaft \u2013 Die jungen \u00c4rzte","descr":"Dr. Matteo Moreau und Assistenzarzt Ben Ahlbeck nehmen Sarah Hahn in der Notaufnahme auf. Die Buchverk\u00e4uferin hat sich beim blo\u00dfen Stolpern eine Sprunggelenksfraktur zugezogen. W\u00e4hrend der n\u00f6tigen OP f\u00e4llt auf, dass Sarah einen Klumpfu\u00df mit starker Fehlstellung hat, den sie vorher nicht einmal erw\u00e4hnt hat. Dann kommt es zu einem dramatischen Zwischenfall: Sarah l\u00e4sst sich nicht mehr beatmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bac4ce8c69d99376e5377dfd07c5716070c4350c.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft-die-jungen-aerzte","genre":"Serie, Arztserie","start":1603094100,"stop":1603097100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603097100":{"channel":"DASERSTE","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e32b51d2991b501901a739a868cce0e94e09cbc.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603097100,"stop":1603098900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603098900":{"channel":"DASERSTE","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603098900,"stop":1603101600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603101600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603101600,"stop":1603102500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603102500":{"channel":"DASERSTE","title":"ARD-Buffet","descr":"Unter dem Motto \"leben & genie\u00dfen\" gibt es das ganze Service-Angebot rund um das t\u00e4gliche Leben: Tipps von der Redaktion und von Experten zu Ern\u00e4hrung und Gesundheit, Haushalt und Garten \u2013 und das Tagesrezept, nach dem am Studioherd gekocht wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ca342344c16269cf7f12cde22b0658c1ff252e.jpg?x=548&y=366\/ard-buffet","genre":"Report, Magazin","start":1603102500,"stop":1603105200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603105200":{"channel":"DASERSTE","title":"ARD-Mittagsmagazin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7e8ed05a057f5a1c2fd449f582c57188151bfa0.jpg?x=548&y=366\/ard-mittagsmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1603105200,"stop":1603108800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603108800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603108800,"stop":1603109400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603109400":{"channel":"DASERSTE","title":"Rote Rosen","descr":"Nachdem Gunter David fallengelassen hat, sorgt Amelie daf\u00fcr, dass sich das Hotel auch \u00f6ffentlich von David distanziert. Da beginnt David mit Simons Hilfe, im Gef\u00e4ngnis die Puzzleteile zusammenzusetzen. Mona ist geschockt vom kompromisslosen Verhalten des ansonsten so umg\u00e4nglichen Andreas. Der begr\u00fcndet seinen Widerwillen gegen ihre Umzugspl\u00e4ne mit der angeblichen Angst, beruflich zu scheitern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00f53fce3d8b74044053a5bc809a57e7d7b3a2ad.jpg?x=548&y=366\/rote-rosen","genre":"Serie, Telenovela","start":1603109400,"stop":1603112400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603112400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603112400,"stop":1603113000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603113000":{"channel":"DASERSTE","title":"Sturm der Liebe","descr":"Tim wird durch die n\u00e4her r\u00fcckende Hochzeit von Franzi und Steffen klar, dass sein Herz immer noch f\u00fcr Franzi schl\u00e4gt. Um Amelie gegen\u00fcber fair zu sein, gesteht er ihr, dass er nicht mehr l\u00e4nger mit ihr zusammen sein kann. Nachdem Ariane verk\u00fcndet hat, dass der \"F\u00fcrstenhof\" f\u00fcr Sanierungsarbeiten ein paar Tage komplett geschlossen bleibt, bef\u00fcrchtet Christoph, dass sie eine neue Intrige plant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89cf42cb1736a0b35c6b3626814c5251241dbdc9.jpg?x=548&y=366\/sturm-der-liebe","genre":"Serie, Telenovela","start":1603113000,"stop":1603116000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603116000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603116000,"stop":1603116600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603116600":{"channel":"DASERSTE","title":"Verr\u00fcckt nach Meer \u2013 Vom Wasser aus die Welt entdecken","descr":"In Salvador da Bahia besuchen Annegret und die Schweizer Christa und Rolf die bekannte Wallfahrtskirche \"Nosso Senhor do Bofim\". Dort werden Gl\u00fccksb\u00e4ndchen, sogenannte \"Fitinhas\" verkauft, die jedem, der sie tr\u00e4gt, drei W\u00fcnsche erf\u00fcllen sollen. F\u00fcr Annegret ist die Sache klar. Sie w\u00fcnscht sich ausschlie\u00dflich Gesundheit, denn nach einer fehlgeschlagenen OP ist sie Fr\u00fchrentnerin geworden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/368be7889a2341985ec6c0099e03d0260afb051b.jpg?x=548&y=366\/verrueckt-nach-meer-vom-wasser-aus-die-welt-entdecken","genre":"Report, Dokumentation","start":1603116600,"stop":1603119600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603119600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603119600,"stop":1603120500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603120500":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1603120500,"stop":1603123200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603123200":{"channel":"DASERSTE","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603123200,"stop":1603126200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603126200":{"channel":"DASERSTE","title":"Morden im Norden","descr":"Bei einem \u00dcberfall ist Markus Henn verletzt worden, der mit seinem Pflegekind unterwegs war. Er f\u00e4llt ins Koma, und das Baby ist verschwunden. Schnell f\u00e4llt der Verdacht der Ermittler auf die leibliche Mutter, die heroinabh\u00e4ngig war und ihren Sohn nach der Geburt zur Adoption frei gegeben hat. W\u00e4hrend Kommissar Finn Kiesewetter auf der Suche nach der jungen Frau ist, entdeckt er eine neue Spur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1100388f9b232f93d0c7d876f5df68c333adc46b.jpg?x=548&y=366\/morden-im-norden","genre":"Serie, Krimiserie","start":1603126200,"stop":1603129500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603129500":{"channel":"DASERSTE","title":"Wissen vor acht \u2013 Zukunft","descr":"Geplantes Thema: Schaum aus Metall: Verarbeitetes Metall mit eingeschlossenen Luftblasen war bisher ein Abfallprodukt. Doch jetzt wird diese Verbindung f\u00fcr die Industrie interessant: Anja Reschke zeigt, wie universell Metallschaum sein kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/820f088a86039383a86e8a08bc698ff113d22776.jpg?x=548&y=366\/wissen-vor-acht-zukunft","genre":"Report, Magazin","start":1603129500,"stop":1603129800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603129800":{"channel":"DASERSTE","title":"Wetter vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4152dd655afb9f9ea9256d0a42bcda4b45d93416.jpg?x=548&y=366\/wetter-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603129800,"stop":1603130100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603130100":{"channel":"DASERSTE","title":"B\u00f6rse vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/386641412333a22997fecd566273ca87ab164f0d.jpg?x=548&y=366\/boerse-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603130100,"stop":1603130400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603130400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603130400,"stop":1603131300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603131300":{"channel":"DASERSTE","title":"Grie\u00dfnockerlaff\u00e4re","descr":"Kommissar Franz Eberhofer wird am Morgen nach einer rauschenden Polizisten-Hochzeit von einem bewaffneten SEK-Kommando geweckt, denn sein Kollege Barschl ist mit einem Messer im R\u00fccken tot aufgefunden worden. Dummerweise ist die Tatwaffe ausgerechnet Franz' Taschenmesser. Dass der Dahingeschiedene Eberhofers ungeliebter Vorgesetzter und erkl\u00e4rter Erzfeind war, macht die Sache auch nicht besser.","image":null,"genre":"Film, Krimi","start":1603131300,"stop":1603136700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603136700":{"channel":"DASERSTE","title":"Exclusiv im Ersten: Polizeigewalt","descr":"Sven aus K\u00f6ln wurde bei einem Polizeieinsatz grundlos geschlagen und verlor das Bewusstsein. Doch angeklagt wurden nicht die Polizisten, sondern er selbst \u2013 wegen Widerstands gegen die Staatsgewalt. Die Recherchen zeigen, dass es vielen so geht wie ihm. Denn die zust\u00e4ndigen internen Stellen in der Polizei und auch die Staatsanwaltschaften gehen oft nicht entschlossen genug gegen Missst\u00e4nde vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae888a4e3f4f43bfa252caf159ed504607a12cf1.jpg?x=548&y=366\/exclusiv-im-ersten-polizeigewalt","genre":"Report, Reportage","start":1603136700,"stop":1603138500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603138500":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603138500,"stop":1603140600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603140600":{"channel":"DASERSTE","title":"Unter Singles","descr":"Die Mehrheit der Singles in Deutschland hat die Hoffnung auf die gro\u00dfe Liebe nicht aufgegeben, zeigen die Studien der Psychologin Lisa Fischbach. Denn sie sind weniger gl\u00fccklich mit ihrem Leben als Menschen in Partnerschaften. Vor allem M\u00e4nner kommen schlechter klar, und ganz besonders schwierig wird es zwischen 30 und 40, wenn im Freundeskreis Ringe getauscht und Kinder gestillt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/387b5f8f76aa14172206ea82a047b7cf7296fd60.jpg?x=548&y=366\/unter-singles","genre":"Report, Reportage","start":1603140600,"stop":1603143300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603143300":{"channel":"DASERSTE","title":"Thyssen Krupp \u2013 Ende Legende","descr":"Wie konnte es soweit kommen? Der Niedergang des einstigen Vorzeigekonzerns liegt nicht nur im Auf und Ab der Konjunktur. Die Geschichte von Thyssenkrupp ist auch eine Geschichte von Gr\u00f6\u00dfenwahn, internen Machtk\u00e4mpfen, Korruption und Missmanagement. Es war eine spektakul\u00e4re \u00dcbernahmeschlacht. 1997 versucht Krupp seinen Erzrivalen Thyssen zu \u00fcbernehmen. Das Pikante: Krupp selbst ist da eigentlich schon ein Sanierungsfall und viel kleiner als Thyssen. Mit einem auf Pump finanzierten Kauf von Thyssen will Krupp sich retten. Thyssen ist \u00fcberrumpelt. Emp\u00f6rt spricht man von \"Wildwest-Manieren\". Zehntausende Stahlarbeiter gehen gegen die feindliche \u00dcbernahme auf die Stra\u00dfe. Schlie\u00dflich einigen sich die beiden Konzerne auf eine friedliche Fusion. Es ist das Ende einer fast hundertj\u00e4hrigen Rivalit\u00e4t. Schon vor dem Ersten Weltkrieg wird Krupp durch seine Stahl- und Kanonenproduktion zum Mythos. Aber auch die betriebliche Sozialpolitik und der Glanz der Familiendynastie pr\u00e4gen das Ruhrgebiet bis heute. Dennoch steht Krupp auch nach dem Zweiten Weltkrieg immer wieder vor der Pleite. Ganz anders Thyssen: Weniger glamour\u00f6s, aber daf\u00fcr dezentraler und moderner gef\u00fchrt, kommt der Konzern besser durch die Stahlkrisen der 70er und 80er Jahre. Mit der Fusion 1999 will man gemeinsam auf dem Weltmarkt bestehen. Doch intern gehen die Machtk\u00e4mpfe weiter. Viele Konzern-Teile arbeiten nur nebeneinander, manche sogar gegeneinander. Eine echte Integration findet nicht statt. Dennoch geht es nach der Jahrtausendwende aufw\u00e4rts. Ein globaler Stahlboom l\u00e4sst die Manager tr\u00e4umen. Ein neues Stahlwerk in Brasilien und ein Walzwerk in den USA sollen Thyssenkrupp zur\u00fcck in die Weltspitze f\u00fchren. Doch die Projekte in \u00dcbersee entwickeln sich zum Desaster. Unter anderem w\u00e4hlt man in Brasilien einen Standort in einem Sumpfgebiet und muss mit Pf\u00e4hlen den Untergrund aufwendig st\u00fctzen. Die Mehrkosten gehen in die Milliarden. Doch eine starre, hierarchische Unternehmenskultur, Seilschaften und Rivalit\u00e4ten um die Konzernspitze verhindern offensichtlich ein Umdenken \u2013 bis es irgendwann zu sp\u00e4t ist. Am Ende kosten die Projekte mehr als zehn Milliarden Euro. Geld das Thyssenkrupp bis heute f\u00fcr Investitionen in andere Konzernsparten fehlt. Es ist eine der gr\u00f6\u00dften Fehlinvestitionen der deutschen Wirtschaftsgeschichte. Und der Anfang vom Ende. Nach dem Tod des alten Konzernpatriarchen Berthold Beitz 2013 spitzen sich die Konflikte weiter zu. F\u00fchrungschaos, st\u00e4ndige Strategiewechsel und eine anhaltende Konjunkturkrise bringen den Konzern immer tiefer in die roten Zahlen. Inzwischen wird sogar ein Komplettverkauf der Stahlsparte nicht mehr ausgeschlossen. Damit verl\u00f6re der Traditionskonzern endg\u00fcltig seine Wurzeln. Es w\u00e4re das Ende einer \u00fcber 200-j\u00e4hrigen Firmengeschichte, die Industrie und Wirtschaft hierzulande gepr\u00e4gt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f639edecf98a737594f2be6acbfbb9cd10e7e0b.jpg?x=548&y=366\/thyssen-krupp-ende-legende","genre":"Report, Dokumentation","start":1603143300,"stop":1603146000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603146000":{"channel":"DASERSTE","title":"Nachtmagazin","descr":"Gut informiert zu Bett gehen. Daf\u00fcr sorgt das ARD-Nachtmagazin. Gabi Bauer informiert im Wechsel mit Susanne Stichler und Sven Lorig in der letzten beziehungsweise ersten Nachrichtensendung des Tages \u00fcber die wichtigsten Ereignisse der vergangenen 24 Stunden. Obgleich auch hier die pr\u00e4zise Information im Vordergrund steht, haben angesichts der sp\u00e4ten Stunde auch leichtere Themen ihren Platz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/18ca487b5a8196d82277e0929a0f5e420099b57c.jpg?x=548&y=366\/nachtmagazin","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603146000,"stop":1603147200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603147200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tatort","descr":"An ihrem ersten Arbeitstag wird die Profilerin Tessa Ott zu einer Brandleiche mit Kopfschusswunde gerufen. Am Tatort wird Ott von ihrer neuen Kollegin Isabelle Grandjean frostig begr\u00fc\u00dft. Die welsche Polizistin ist sich sicher, dass die unerfahrene Ott die Stelle nur dank Vitamin B bekommen hat, denn die junge Kollegin stammt aus einer alteingesessenen Z\u00fcrcher Familie und scheint jeden zu kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a2a039751989914a9edd4c7e7c9bf60fe26b802.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1603147200,"stop":1603152600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603152600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603152600,"stop":1603152900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603152900":{"channel":"DASERSTE","title":"Grie\u00dfnockerlaff\u00e4re","descr":"Kommissar Franz Eberhofer wird am Morgen nach einer rauschenden Polizisten-Hochzeit von einem bewaffneten SEK-Kommando geweckt, denn sein Kollege Barschl ist mit einem Messer im R\u00fccken tot aufgefunden worden. Dummerweise ist die Tatwaffe ausgerechnet Franz' Taschenmesser. Dass der Dahingeschiedene Eberhofers ungeliebter Vorgesetzter und erkl\u00e4rter Erzfeind war, macht die Sache auch nicht besser.","image":null,"genre":"Film, Krimi","start":1603152900,"stop":1603158300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603158300":{"channel":"DASERSTE","title":"Thyssen Krupp \u2013 Ende Legende","descr":"Wie konnte es soweit kommen? Der Niedergang des einstigen Vorzeigekonzerns liegt nicht nur im Auf und Ab der Konjunktur. Die Geschichte von Thyssenkrupp ist auch eine Geschichte von Gr\u00f6\u00dfenwahn, internen Machtk\u00e4mpfen, Korruption und Missmanagement. Es war eine spektakul\u00e4re \u00dcbernahmeschlacht. 1997 versucht Krupp seinen Erzrivalen Thyssen zu \u00fcbernehmen. Das Pikante: Krupp selbst ist da eigentlich schon ein Sanierungsfall und viel kleiner als Thyssen. Mit einem auf Pump finanzierten Kauf von Thyssen will Krupp sich retten. Thyssen ist \u00fcberrumpelt. Emp\u00f6rt spricht man von \"Wildwest-Manieren\". Zehntausende Stahlarbeiter gehen gegen die feindliche \u00dcbernahme auf die Stra\u00dfe. Schlie\u00dflich einigen sich die beiden Konzerne auf eine friedliche Fusion. Es ist das Ende einer fast hundertj\u00e4hrigen Rivalit\u00e4t. Schon vor dem Ersten Weltkrieg wird Krupp durch seine Stahl- und Kanonenproduktion zum Mythos. Aber auch die betriebliche Sozialpolitik und der Glanz der Familiendynastie pr\u00e4gen das Ruhrgebiet bis heute. Dennoch steht Krupp auch nach dem Zweiten Weltkrieg immer wieder vor der Pleite. Ganz anders Thyssen: Weniger glamour\u00f6s, aber daf\u00fcr dezentraler und moderner gef\u00fchrt, kommt der Konzern besser durch die Stahlkrisen der 70er und 80er Jahre. Mit der Fusion 1999 will man gemeinsam auf dem Weltmarkt bestehen. Doch intern gehen die Machtk\u00e4mpfe weiter. Viele Konzern-Teile arbeiten nur nebeneinander, manche sogar gegeneinander. Eine echte Integration findet nicht statt. Dennoch geht es nach der Jahrtausendwende aufw\u00e4rts. Ein globaler Stahlboom l\u00e4sst die Manager tr\u00e4umen. Ein neues Stahlwerk in Brasilien und ein Walzwerk in den USA sollen Thyssenkrupp zur\u00fcck in die Weltspitze f\u00fchren. Doch die Projekte in \u00dcbersee entwickeln sich zum Desaster. Unter anderem w\u00e4hlt man in Brasilien einen Standort in einem Sumpfgebiet und muss mit Pf\u00e4hlen den Untergrund aufwendig st\u00fctzen. Die Mehrkosten gehen in die Milliarden. Doch eine starre, hierarchische Unternehmenskultur, Seilschaften und Rivalit\u00e4ten um die Konzernspitze verhindern offensichtlich ein Umdenken \u2013 bis es irgendwann zu sp\u00e4t ist. Am Ende kosten die Projekte mehr als zehn Milliarden Euro. Geld das Thyssenkrupp bis heute f\u00fcr Investitionen in andere Konzernsparten fehlt. Es ist eine der gr\u00f6\u00dften Fehlinvestitionen der deutschen Wirtschaftsgeschichte. Und der Anfang vom Ende. Nach dem Tod des alten Konzernpatriarchen Berthold Beitz 2013 spitzen sich die Konflikte weiter zu. F\u00fchrungschaos, st\u00e4ndige Strategiewechsel und eine anhaltende Konjunkturkrise bringen den Konzern immer tiefer in die roten Zahlen. Inzwischen wird sogar ein Komplettverkauf der Stahlsparte nicht mehr ausgeschlossen. Damit verl\u00f6re der Traditionskonzern endg\u00fcltig seine Wurzeln. Es w\u00e4re das Ende einer \u00fcber 200-j\u00e4hrigen Firmengeschichte, die Industrie und Wirtschaft hierzulande gepr\u00e4gt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f639edecf98a737594f2be6acbfbb9cd10e7e0b.jpg?x=548&y=366\/thyssen-krupp-ende-legende","genre":"Report, Dokumentation","start":1603158300,"stop":1603161000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603161000":{"channel":"DASERSTE","title":"Deutschlandbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d532d4083c994e2850734d873c0c74c509a2923.jpg?x=548&y=366\/deutschlandbilder","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603161000,"stop":1603161600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603161600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603161600,"stop":1603161900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603161900":{"channel":"DASERSTE","title":"Unter Singles","descr":"Die Mehrheit der Singles in Deutschland hat die Hoffnung auf die gro\u00dfe Liebe nicht aufgegeben, zeigen die Studien der Psychologin Lisa Fischbach. Denn sie sind weniger gl\u00fccklich mit ihrem Leben als Menschen in Partnerschaften. Vor allem M\u00e4nner kommen schlechter klar, und ganz besonders schwierig wird es zwischen 30 und 40, wenn im Freundeskreis Ringe getauscht und Kinder gestillt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/387b5f8f76aa14172206ea82a047b7cf7296fd60.jpg?x=548&y=366\/unter-singles","genre":"Report, Reportage","start":1603161900,"stop":1603164600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603164600":{"channel":"DASERSTE","title":"ZDF-Morgenmagazin","descr":"Das \"ZDF-Morgenmagazin\" \u2013 der Blick in den Tag mit aktuellen, hintergr\u00fcndigen Berichten und Gespr\u00e4chen aus Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur. Live aus dem ZDF-Hauptstadtstudio. Halbst\u00fcndlich informiert die \"heute Xpress\" aus Mainz. Hinzu kommen Service-Beitr\u00e4ge mit Verbrauchertipps. Im \"Moma-Caf\u00e9\" treten Musiker live vor Publikum auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/573f0177d4e71ff00c7bf35662a3495951415d4d.jpg?x=548&y=366\/zdf-morgenmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1603164600,"stop":1603177200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}