{"1597993200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597993200,"stop":1597993500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597993500":{"channel":"DASERSTE","title":"Live nach Neun","descr":"Das Vormittagsformat geht raus ins Leben: Mit Live-Schalten zu den Menschen auf dem Land und in den St\u00e4dten \u2013 immer auf der Suche nach Alltagshelden und Anpackern, Menschen, die unser Land am Laufen halten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/636fc94421adf2177880e27855f1420104afa3b0.jpg?x=548&y=366\/live-nach-neun","genre":"Report, Magazin","start":1597993500,"stop":1597996500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597996500":{"channel":"DASERSTE","title":"In aller Freundschaft \u2013 Die jungen \u00c4rzte","descr":"Der Assistenzarzt Mikko trifft die werdenden Eltern Thorsten und Nina Gehrau, die zu einer Krei\u00dfsaal-F\u00fchrung im JTK erschienen sind. Doch so weit kommen sie nicht, denn Thorsten bricht zusammen und erleidet einen Herzstillstand. Auf der Intensivstation stellt sich heraus, dass Thorsten unter einem Syndrom leidet, das vererbbar ist. Der baldige Vater ist au\u00dfer sich vor Sorge um sein Ungeborenes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bac4ce8c69d99376e5377dfd07c5716070c4350c.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft-die-jungen-aerzte","genre":"Serie, Arztserie","start":1597996500,"stop":1597999500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597999500":{"channel":"DASERSTE","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33bcd4a533be9281a68cc5bb13689b64ac54d8c0.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1597999500,"stop":1598001300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598001300":{"channel":"DASERSTE","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598001300,"stop":1598004000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598004000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598004000,"stop":1598004900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598004900":{"channel":"DASERSTE","title":"ARD-Buffet","descr":"Unter dem Motto \"leben & genie\u00dfen\" gibt es das ganze Service-Angebot rund um das t\u00e4gliche Leben: Tipps von der Redaktion und von Experten zu Ern\u00e4hrung und Gesundheit, Haushalt und Garten \u2013 und das Tagesrezept, nach dem am Studioherd gekocht wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2fd852d3991fbaf459d47833669332fae3addb06.jpg?x=548&y=366\/ard-buffet","genre":"Report, Magazin","start":1598004900,"stop":1598007600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598007600":{"channel":"DASERSTE","title":"ZDF-Mittagsmagazin","descr":"Das \"ZDF-Mittagsmagazin\" berichtet von den aktuellen Geschehnissen des Tages und liefert Hintergr\u00fcnde zu den gro\u00dfen Themen der Zeit. Dazu gibt es das Wetter, den Sport und Gespr\u00e4chsg\u00e4ste sowie Reportagen und Beitr\u00e4ge aus aller Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/438c0c3c269b933003cf5f783a5ce631a058c76f.jpg?x=548&y=366\/zdf-mittagsmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1598007600,"stop":1598011200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598011200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598011200,"stop":1598011800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598011800":{"channel":"DASERSTE","title":"Rote Rosen","descr":"Die Fronten zwischen Amelie und Theo sind verh\u00e4rtet. Beide k\u00f6nnen nicht mit ihrer Trauer um Torben umgehen. W\u00e4hrend Bruno sich schwertut, seine Sachen vor der anstehenden Teilungsversteigerung auszumisten, sucht Gregor nach einem Weg, sich Brunos Hof unter den Nagel zu rei\u00dfen. Pia ist von Antons Abweisung tief verletzt. Seinen Versuch, sich zu entschuldigen, l\u00e4sst sie ins Leere laufen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6b31f288df504cb3470d04d0ce7eee4af63b1db2.jpg?x=548&y=366\/rote-rosen","genre":"Serie, Telenovela","start":1598011800,"stop":1598014800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598014800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598014800,"stop":1598015400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598015400":{"channel":"DASERSTE","title":"Sturm der Liebe","descr":"Franzi ist unsicher, ob sie ihren Job im \"F\u00fcrstenhof\" tats\u00e4chlich k\u00fcndigen soll. Tims Verwunderung dar\u00fcber, dass sie sich von Steffen abh\u00e4ngig machen will, verst\u00e4rkt ihre Zweifel. Christoph konnte Beweise sichern, dass Karl sein Hotel in Thailand angez\u00fcndet hat und versucht, Ariane damit zu erpressen. Da Alfons seinen Schl\u00fcssel verloren hat, macht er sich mit einem Metalldetektor auf die Suche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89cf42cb1736a0b35c6b3626814c5251241dbdc9.jpg?x=548&y=366\/sturm-der-liebe","genre":"Serie, Telenovela","start":1598015400,"stop":1598018400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598018400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598018400,"stop":1598019000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598019000":{"channel":"DASERSTE","title":"Verr\u00fcckt nach Meer","descr":"Die \"Wei\u00dfe Lady\" nimmt Kurs auf Spitzbergen und dort einen dicken Fang mit an Bord! Im Billefjord r\u00fcckt ein Sonderkommando aus und fischt zwischen Walrossen und Belugas ein St\u00fcckchen Ewiges Eis. W\u00e4hrend die Passagiere Indra und Jonas in Longyearbyen von sechs Schlittenhunden in die Tundra entf\u00fchrt werden, wollen auch Alex und Daniela die endlose Natur am Ende der Welt erkunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7e3d3ffc589d687d7f29479b4f1e810036701d3.jpg?x=548&y=366\/verrueckt-nach-meer","genre":"Report, Dokumentation","start":1598019000,"stop":1598022000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598022000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598022000,"stop":1598022900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598022900":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1598022900,"stop":1598025600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598025600":{"channel":"DASERSTE","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598025600,"stop":1598028600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598028600":{"channel":"DASERSTE","title":"Quizduell-Olymp","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei \"Quizduell\"-Profis schlagen. Es geht um Wissen und Nervenst\u00e4rke, sowie um die Einsch\u00e4tzung der Gegner und die Bereitschaft zu zocken. Dar\u00fcber hinaus es geht um viel Geld. Im Finale am Ende der Show hei\u00dft es f\u00fcr die siegreichen Kandidaten zun\u00e4chst: doppelt oder halb.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26729d990f0683d765d5674c5f307b71d10a9670.jpg?x=548&y=366\/quizduell-olymp","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598028600,"stop":1598031900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598031900":{"channel":"DASERSTE","title":"Wissen vor acht \u2013 Zukunft","descr":"Geplantes Thema: Nachwachsende Z\u00e4hne!: Wenn man eine Zahnl\u00fccke und das zw\u00f6lfte Lebensjahr schon \u00fcberschritten hat, gibt es bekanntlich nur eine Ma\u00dfnahme: Zahnersatz. Andere Lebewesen sind da weiter und lassen Z\u00e4hne einfach nachwachsen. Dass auch der Mensch bald dazu in der Lage sein k\u00f6nnte, berichtet Anja Reschke.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/559b304e64d986d054afc8da305aeadd91de8a43.jpg?x=548&y=366\/wissen-vor-acht-zukunft","genre":"Report, Magazin","start":1598031900,"stop":1598032200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598032200":{"channel":"DASERSTE","title":"Wetter vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4152dd655afb9f9ea9256d0a42bcda4b45d93416.jpg?x=548&y=366\/wetter-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598032200,"stop":1598032500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598032500":{"channel":"DASERSTE","title":"B\u00f6rse vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/386641412333a22997fecd566273ca87ab164f0d.jpg?x=548&y=366\/boerse-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598032500,"stop":1598032800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598032800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598032800,"stop":1598033700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598033700":{"channel":"DASERSTE","title":"Praxis mit Meerblick \u2013 Br\u00fcder und S\u00f6hne","descr":"Nora Kaminski wohnt mit Dr. Freese wie in gemeinsamen Studientagen unter einem Dach. Eng wird es, als sich Noras erwachsener Sohn Kai einquartiert. Der Jurastudent gibt vor, eine wichtige Arbeit fertigstellen zu wollen. Bisher steht allerdings nur der Titel auf dem Deckblatt. Nora hat aber wenig Zeit, um den wahren Grund f\u00fcr Kais Besuch herauszufinden, denn sie lernt die Butensch\u00f6n-Br\u00fcder kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/640adc50f650da7351a873e03341691647fdc30c.jpg?x=548&y=366\/praxis-mit-meerblick-brueder-und-soehne","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1598033700,"stop":1598039100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598039100":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598039100,"stop":1598040900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598040900":{"channel":"DASERSTE","title":"Tatort","descr":"Die Ermittler-Teams sind in verschiedenen Regionen und St\u00e4dten Deutschlands, aber auch in \u00d6sterreich und der Schweiz M\u00f6rdern und anderen Gewaltverbrechern auf der Spur. Dabei werden sowohl regionale Besonderheiten als auch gesellschaftlich relevante, aktuelle Themen aufgegriffen. Die Reihe wird seit 1970 ausgestrahlt und ist damit die am l\u00e4ngsten laufende Krimireihe im deutschsprachigen Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/efc311aebbd4f1faecc79eca6a7aca3c2fc48100.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1598040900,"stop":1598046300,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598046300":{"channel":"DASERSTE","title":"Mankells Wallander \u2013 Inkasso","descr":"Bei einem Raub\u00fcberfall wurde die Kampfsportlerin Therese get\u00f6tet. Der Verdacht f\u00e4llt auf ihren Exfreund Fabian Lindberg. Der zwielichtige T\u00fcrsteher hatte Therese mehrfach bestohlen. Bei den Ermittlungen wird die Polizeianw\u00e4rterin Isabell von ihrer Vergangenheit eingeholt. Sie war mit dem Kickboxer Patrik Lippowski liiert. Dessen Bruder Leo hatte sie gezwungen, Drogen ins Gef\u00e4ngnis zu schmuggeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93363224feb1e33c611db084b3788d3f28d9c334.jpg?x=548&y=366\/mankells-wallander-inkasso","genre":"Film, Krimi","start":1598046300,"stop":1598051700,"country":"S","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598051700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598051700,"stop":1598052000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598052000":{"channel":"DASERSTE","title":"Praxis mit Meerblick \u2013 Br\u00fcder und S\u00f6hne","descr":"Nora Kaminski wohnt mit Dr. Freese wie in gemeinsamen Studientagen unter einem Dach. Eng wird es, als sich Noras erwachsener Sohn Kai einquartiert. Der Jurastudent gibt vor, eine wichtige Arbeit fertigstellen zu wollen. Bisher steht allerdings nur der Titel auf dem Deckblatt. Nora hat aber wenig Zeit, um den wahren Grund f\u00fcr Kais Besuch herauszufinden, denn sie lernt die Butensch\u00f6n-Br\u00fcder kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/640adc50f650da7351a873e03341691647fdc30c.jpg?x=548&y=366\/praxis-mit-meerblick-brueder-und-soehne","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1598052000,"stop":1598057400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598057400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598057400,"stop":1598057700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598057700":{"channel":"DASERSTE","title":"Mankells Wallander \u2013 Inkasso","descr":"Bei einem Raub\u00fcberfall wurde die Kampfsportlerin Therese get\u00f6tet. Der Verdacht f\u00e4llt auf ihren Exfreund Fabian Lindberg. Der zwielichtige T\u00fcrsteher hatte Therese mehrfach bestohlen. Bei den Ermittlungen wird die Polizeianw\u00e4rterin Isabell von ihrer Vergangenheit eingeholt. Sie war mit dem Kickboxer Patrik Lippowski liiert. Dessen Bruder Leo hatte sie gezwungen, Drogen ins Gef\u00e4ngnis zu schmuggeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93363224feb1e33c611db084b3788d3f28d9c334.jpg?x=548&y=366\/mankells-wallander-inkasso","genre":"Film, Krimi","start":1598057700,"stop":1598063100,"country":"S","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598063100":{"channel":"DASERSTE","title":"Deutschland-Reportage: Der Junge auf dem Foto","descr":"\"Das hier ist meine Adoptivmutter \u2013 und das meine leibliche Mutter ... und da an ihrer Hand, der Junge, das k\u00f6nnte mein Bruder sein ...\", sagt Gisela Diemert und deutet auf ein ca. 70 Jahre altes Schwarzwei\u00df-Foto. \"Ja, das sieht sehr danach aus,\" stimmt Susanne Panter zu. \"Haben Sie denn noch irgendwelche anderen Anhaltspunkte?\" fragt die \"Aufsp\u00fcrerin\". Gisela Diemert sch\u00fcttelt den Kopf. Der Kontakt zu ihrer leiblichen Mutter riss nach der Adoption ab \u2013 und die Adoptivmutter wollte ihr nichts \u00fcber den \"Jungen auf dem Foto\" sagen. Gisela Diemert ist mittlerweile 75 \u2013 und nie ist ihr der Gedanke an ihren Bruder aus dem Kopf gegangen. Jahrelang hat sie immer mal wieder nach ihm gesucht \u2013 aber sie wei\u00df noch nicht einmal, ob er in Polen geblieben oder, wie sie, nach Deutschland ausgewandert ist. Ihr Bruder muss etwa 2 \u2013 3 Jahre \u00e4lter sein als sie \u2013 das hei\u00dft, die Chance ihn lebend anzutreffen wird von Jahr zu Jahr geringer. Deshalb hat Gisela Diemert sich an Susanne Panter gewandt. Ein letztes Mal noch will sie es probieren! Die erfahrene Personensucherin hat schon um die 3000 Menschen aufgesp\u00fcrt \u2013 aber sie gibt zu bedenken: \"Es kann sein, dass viele Akten w\u00e4hrend des Krieges oder danach verloren gegangen sind \u2013 dann haben wir kaum eine Chance.\" Ein halbes Jahr sp\u00e4ter sitzen Gisela Diemert, ihr Sohn Willy und Susanne Panter im Flugzeug Richtung Kattowitz. Die polnischen Beh\u00f6rden arbeiten sehr langsam \u2013 deshalb haben sie sich entschlossen, vor Ort zu suchen. Die erste Spur f\u00fchrt zu dem Wohnhaus des leiblichen Vaters von Gisela Diemert. Er hat ihre Mutter wohl noch in den ersten Monaten der Schwangerschaft \"vor die T\u00fcr gesetzt\". Aber vielleicht leben in dem Haus des Vaters noch Nachfahren, die ihr einen Tipp geben k\u00f6nnen ... Rein rechtlich h\u00e4tte Gisela Diemert sogar Erbanspruch auf das Haus \u2013 aber darum geht es der alten Dame nicht. Sie will ihre Wurzeln kennenlernen: \"Es war immer wieder diese merkw\u00fcrdige Leere in mir\", sagt sie. \"Man will wissen wo man her kommt, warum man weggegeben wurde und ob man Geschwister hat \u2013 das ist einfach so ...\" Der n\u00e4chste Weg f\u00fchrt zum Standesamt. Vor Ort bekommen sie endlich die Dokumente, auf die Susanne Panter vergeblich ein halbes Jahr gewartet hatte \u2013 u. a. die Sterbeurkunde der Mutter. Was sie dort steht, verschl\u00e4gt allen die Sprache: die Mutter ist erst vor drei Jahren verstorben! Sie wurde 95 Jahre alt! Als h\u00e4tte sie darauf gewartet, dass Gisela Diemert ihre Mutter doch noch finden w\u00fcrde. Einerseits sind sie schockiert und traurig, dass sie sich \"gerade so verpasst\" haben \u2013 andererseits sind die Chancen gro\u00df, dass sie an der letzten Wohnadresse der Mutter Menschen treffen, die sie noch gekannt haben, etwas von ihr erz\u00e4hlen k\u00f6nnen \u2013 und vielleicht auch wissen, wo Gisela Diemerts Bruder wohnt \u2013 der \"Junge auf dem Foto.\" Eine spannende Reise durch Niederschlesien beginnt. Eine Reise mit wunderbaren Begegnungen und unglaublichen Wendungen \u2013 eine Reise, die viele Fragen beantwortet \u2013 und neue aufwirft! Susanne Panter selbst ist tief ber\u00fchrt, kann stellenweise die Tr\u00e4nen nicht ganz unterdr\u00fccken: \"Ich versuche, meine Auftr\u00e4ge mit einer gewissen professionellen Distanz durchzuf\u00fchren. Aber das gelingt nicht immer \u2013 und in den letzten Jahren immer weniger. Ich werde d\u00fcnnh\u00e4utiger ...\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f55e3adc5ac103cecd58e9b895218fad39a76757.jpg?x=548&y=366\/deutschland-reportage-der-junge-auf-dem-foto","genre":"Report, Reportage","start":1598063100,"stop":1598064900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598064900":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598064900,"stop":1598065200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598065200":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1598065200,"stop":1598067000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598067000":{"channel":"DASERSTE","title":"Elefant, Tiger & Co.","descr":"Die Zusammenarbeit zwischen Mercedes und Benz tr\u00e4gt weiter Fr\u00fcchte: Seit vier Tagen hat Plumplori Mercedes zwei Minis im Stall \u2013 sozusagen als Nachfolger des Smart. Der dreht inzwischen in Frankreich seine Runden. Die frisch geborenen Zwillinge sind dagegen alles andere als mobil. Sie haben eine Mitfahrgelegenheit am Bauch ihrer Mutter. Martina Molch will sich das nun aus der N\u00e4he ansehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92b5b6ffc649712a1a49d8c9718b8ba56a967a63.jpg?x=548&y=366\/elefant-tiger-co","genre":"Report, Reportage","start":1598067000,"stop":1598068500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598068500":{"channel":"DASERSTE","title":"Wissen macht Ah!","descr":"In dem etwas anderen TV-Magazin f\u00fcr Kinder versorgen Shary Reeves und Ralph Caspers Klugschei\u00dfer \u2013 und alle, die es werden wollen \u2013 mit dem gewissen Ah!, das Besserwisser vor Neid erblassen l\u00e4sst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb58863604ea80a9594ac890a97594a32b30e333.jpg?x=548&y=366\/wissen-macht-ah","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598068500,"stop":1598070000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}