{"1598070000":{"channel":"DASERSTE","title":"Geronimo Stilton","descr":"\u00dcberall in der Stadt verschwindet der K\u00e4se. Sogar die Notvorr\u00e4te Mausilias sind aus einer Lagerhalle gestohlen worden. Marty Mozzarella bittet Geronimo, den T\u00e4ter zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d6d801d4670d7ea0e1a32448c8f60e1ac80edd2.jpg?x=548&y=366\/geronimo-stilton","genre":"Serie, Trickserie","start":1598070000,"stop":1598071500,"country":"I\/CDN\/F","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598071500":{"channel":"DASERSTE","title":"Arthur und die Freunde der Tafelrunde","descr":"Morgan hat einen Weg gefunden, magische Feenpfade zu \u00f6ffnen und damit von einem Ort zum anderen zu \"springen\". Begeistert machen die Freunde der Tafelrunde davon Gebrauch, zum Beispiel um Sch\u00e4tze aus einer Drachenwolfh\u00f6hle zu stehlen. Als Arthur und Morgan herausfinden, dass mit den Feenportalen auch Reisen in die Zeit m\u00f6glich sind, wollen sie in die Vergangenheit eingreifen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/72ca81f07ae88a00924eb3a4313f0a2ddcf38343.jpg?x=548&y=366\/arthur-und-die-freunde-der-tafelrunde","genre":"Serie, Trickserie","start":1598071500,"stop":1598072100,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598072100":{"channel":"DASERSTE","title":"Arthur und die Freunde der Tafelrunde","descr":"Am Hof von Camelot wird der Waisenjunge Arthur zum Ritter ausgebildet. Zusammen mit seinen drei Freunden Tristan, Gawain und Sagramor sowie Prinzessin Guinevere besch\u00fctzt er K\u00f6nig Uther vor dessen Feinden und sorgt daf\u00fcr, dass niemand das Zauberschwert \"Excalibur\" entwendet. Die Jungs hoffen, dass sie f\u00fcr ihre vielf\u00e4ltigen Heldentaten irgendwann einmal mit dem Ritterschlag belohnt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3bc52b4908036be4d2a92d8b13488c04c5b326a.jpg?x=548&y=366\/arthur-und-die-freunde-der-tafelrunde","genre":"Serie, Trickserie","start":1598072100,"stop":1598073000,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598073000":{"channel":"DASERSTE","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Australiens Tierwelt ist bekannt f\u00fcr K\u00e4ngurus und Koalas. Koalas kann sich Paula nicht entgehen lassen. Es sieht aus wie ein kuschliger Teddyb\u00e4r, ist aber ein Beuteltier. Zum Kuscheln kommt Paula trotzdem. Denn sie l\u00e4sst es sich nicht nehmen, den s\u00fc\u00dfen Koala fest in ihre Arme zu schlie\u00dfen. Dabei findet sie eine Menge \u00fcber ihn heraus, zum Beispiel ern\u00e4hrt sich der Koala nur von Eukalyptusbl\u00e4ttern und riecht auch danach. Den Geruch kennt sie gut, lutscht sie doch die Bonbons gerne. Paulas Reise durch Australien f\u00fchrt sie auf eine ganz besondere Insel. Der vom Aussterben bedrohte Koala hat auf Magic Island ein idyllisches Pl\u00e4tzchen gefunden. Hoch in den Eukalyptusb\u00e4umen sitzt er ungest\u00f6rt und schl\u00e4ft, fast 20 Stunden am Tag. Die Zeit braucht er auch, um die Menge an Eukalyptusbl\u00e4ttern zu verdauen. Damit der Koala sich weiter vermehren kann, k\u00fcmmern sich Menschen um die Aufzucht der Koalas auf der Insel. Was der Koala sonst noch alles im Beutel hat und was kleine Koalababys alles zu lernen haben, erlebt Paula vor Ort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7ab73a393b31ee4d8304b8003dbf55c9fd10761.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1598073000,"stop":1598074500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598074500":{"channel":"DASERSTE","title":"Anna und die Haustiere","descr":"Ein Pferd zu besitzen, ist der Traum vieler Menschen, doch leisten k\u00f6nnen es sich nur wenige. Anna traf die 18-j\u00e4hrige Nina, die zeigt, wie man ein Pferd umsorgen und reiten kann, ohne ein eigenes kaufen zu m\u00fcssen. Nina k\u00fcmmert sich dreimal in der Woche um die Haflingerstute Quicket und darf sie im Gegenzug reiten. Ein Pferd kostet n\u00e4mlich nicht nur viel Geld, sondern macht auch eine Menge Arbeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99c211ac17fdd6d168265b5e3cde81a8f4d1f62c.jpg?x=548&y=366\/anna-und-die-haustiere","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598074500,"stop":1598075400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598075400":{"channel":"DASERSTE","title":"Checker Tobi","descr":"Ins Gef\u00e4ngnis kommen Menschen, die verurteilt wurden, weil sie eine Straftat begangen haben. Das hei\u00dft, sie haben etwas Verbotenes getan \u2013 also ein Gesetz gebrochen. \"Gefangen sein\" ist die Strafe daf\u00fcr. Wie der Alltag in einem Gef\u00e4ngnis aussieht, das checkt Tobi in der Stadt Lingen. Von Gefangenem Sven erf\u00e4hrt er, warum er ins Gef\u00e4ngnis musste und wie sein Leben w\u00e4hrend der Freiheitsstrafe aussieht. Fast f\u00fcnf Jahre muss Sven noch im Gef\u00e4ngnis bleiben. Au\u00dferdem checkt Tobi, welche Aufgaben die Gef\u00e4ngnisw\u00e4rter haben und findet an eigenem Leib heraus, wie es ist in einer Zelle eingesperrt zu sein. Aber keine Angst, er darf nat\u00fcrlich wieder raus. Zum Schluss ist Tobi noch in einer ganz besonderen Gef\u00e4ngnisabteilung, im sogenannten \"offenen Vollzug\". Hier sollen sich die Gefangenen auf das Leben nach ihrer Haft vorbereiten. Wie das funktioniert, erz\u00e4hlt ihm Daniel. Er muss nur noch ein paar Monate im Gef\u00e4ngnis bleiben und hat einen genauen Plan, damit er auf keinen Fall noch einmal ins Gef\u00e4ngnis muss. Wie Daniels Plan wohl aussieht?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7cc189c976ba65bfefe8a54e38f2bd8f789520e.jpg?x=548&y=366\/checker-tobi","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598075400,"stop":1598076900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598076900":{"channel":"DASERSTE","title":"neuneinhalb","descr":"In neuneinhalb Minuten bringen die Reporter der Sendung Themen aus Gesellschaft und Politik auf den Punkt und suchen Antworten auf die verschiedensten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db17f13bf080d1aa88cdf03c7c85fbe9d8188683.jpg?x=548&y=366\/neuneinhalb","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598076900,"stop":1598077500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598077500":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Pfefferk\u00f6rner","descr":"Bei den Pfefferk\u00f6rnern geht es spannend zu: Drei M\u00e4dchen und zwei Jungen k\u00e4mpfen gegen Gangster und Ganoven in der Hamburger Speicherstadt und l\u00f6sen so manchen Kriminalfall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4653dd4112fba0a4fb055a1411b9bef048e83614.jpg?x=548&y=366\/die-pfefferkoerner","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1598077500,"stop":1598079000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598079000":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Pfefferk\u00f6rner","descr":"Alice trifft auf der Stra\u00dfe den jungen Afghanen Jamal und l\u00e4dt ihn spontan zum Fr\u00fchst\u00fcck ein. Sie erf\u00e4hrt, dass Jamal eigentlich in einer Erstaufnahmeeinrichtung f\u00fcr unbegleitete Fl\u00fcchtlinge lebt, aber dort abgehauen ist, weil ihn irgendetwas oder irgendjemand unter Druck setzt. Jamal will zur\u00fcck nach Afghanistan. \u00dcberst\u00fcrzt verl\u00e4sst er das Hauptquartier der Pfefferk\u00f6rner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/161ce9fa6ea7091b4ed4f6f44b22835e97271487.jpg?x=548&y=366\/die-pfefferkoerner","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1598079000,"stop":1598080800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598080800":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Pfefferk\u00f6rner","descr":"Bei den Pfefferk\u00f6rnern geht es spannend zu: Drei M\u00e4dchen und zwei Jungen k\u00e4mpfen gegen Gangster und Ganoven in der Hamburger Speicherstadt und l\u00f6sen so manchen Kriminalfall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19e5ea6580441ab8bb563cce780c535b15ee4614.jpg?x=548&y=366\/die-pfefferkoerner","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1598080800,"stop":1598082600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598082600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598082600,"stop":1598082900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598082900":{"channel":"DASERSTE","title":"Nashorn, Zebra & Co.","descr":"Weshalb gibt es ein gro\u00dfes R\u00e4tselraten bei den Luchsbabys? Klar, der Nachwuchs ist da, aber sind sie nun Bub oder M\u00e4del? Frank wei\u00df vermutlich mehr. Der Leguan Mike braucht ein Vollbad. Norbert hat es ihm angesehen: Seine Haut hat sich bei der letzten H\u00e4utung nicht an allen Stellen gel\u00f6st. Morgendliche Trainingsstunde mit dem Nashorn Puri. Er soll sich auf Kommando hinlegen, aber will er das auch?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7ef0b30e5cfd64cff30eeb49c02dd2a53cefdaf.jpg?x=548&y=366\/nashorn-zebra-co","genre":"Report, Reportage","start":1598082900,"stop":1598085600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598085600":{"channel":"DASERSTE","title":"Nashorn, Zebra & Co.","descr":"Das Faultier Heinz ahnt noch nichts von seinem Gl\u00fcck, doch er soll heute seine neue Frau kennenlernen. Mal sehen, wie Heinz sich benimmt. Allerdings macht Heinz beim Einfangen so gar nicht auf Faultier, sondern auf Wilder Maxe. Andi berichtet, wie eine Schiffsreise Elefanten ver\u00e4ndern kann: Steffi hat eine solche Reise als kleiner Elefant mitgemacht, und bis heute sieht man ihr das an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d46efe71c375f657b033b9c78560b9db340ba2c.jpg?x=548&y=366\/nashorn-zebra-co","genre":"Report, Reportage","start":1598085600,"stop":1598088600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598088600":{"channel":"DASERSTE","title":"Quarks im Ersten","descr":"Zu dicht auffahren, wild gestikulieren, w\u00fcst schimpfen: Das sind allt\u00e4gliche Szenen auf Deutschlands Stra\u00dfen. Aggression im Stra\u00dfenverkehr ist ein pr\u00e4gendes Element. Dabei ist es egal, ob jemand als Fu\u00dfg\u00e4nger, Radfahrer oder im Auto unterwegs ist. Doch nicht nur der Verkehr ist schuld an der Zunahme von aggressivem Verhalten \u2013 es gibt noch weitere Faktoren. Ein Filmteam begab sich auf Spurensuche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8200925b62043ccdcf0e5dc18198fdfac7e066cf.jpg?x=548&y=366\/quarks-im-ersten","genre":"Report, Magazin","start":1598088600,"stop":1598090400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598090400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598090400,"stop":1598090700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598090700":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Tier\u00e4rzte \u2013 Retter mit Herz","descr":"Tobias Neuberger muss eine riskante OP zur Korrektur einer schmerzhaften Beinschiefstellung bei der Mischlingsh\u00fcndin Marla machen. In der Praxis von Stephanie Petersen stapeln sich die Patienten und dann verschwinden auch noch medizinische Instrumente. Der Broholmer-Welpe Angus lebt seit einer Woche bei Julia Liebmann und ihrem Mann Stefan. Heute darf er zum ersten Mal mit in die Praxis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6b5110697aeaa57377f456a8bbf5ae338e9b9668.jpg?x=548&y=366\/die-tieraerzte-retter-mit-herz","genre":"Report, Dokumentation","start":1598090700,"stop":1598093700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598093700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598093700,"stop":1598094000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598094000":{"channel":"DASERSTE","title":"Hotel Heidelberg \u2013 ...Vater sein dagegen sehr","descr":"Annette und Ingolf werden Eltern \u2013 dank des vorl\u00e4ufigen Sorgerechts f\u00fcr den 14-j\u00e4hrigen Ole. Die neue Aufgabe stellt die beiden vor mehr Herausforderungen als zun\u00e4chst angenommen. Zudem muss das Traditionshotel, in dem Rockstars und Revoluzzer abgestiegen sind, den Besuch einer nationalkonservativen Anwaltsverbindung verkraften. Der sonst so friedfertige Ingolf greift zu untypischen Mitteln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e221e9def7cbdb228a218e4bc98dfe678048eb8d.jpg?x=548&y=366\/hotel-heidelberg-vater-sein-dagegen-sehr","genre":"Film, Drama","start":1598094000,"stop":1598099400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598099400":{"channel":"DASERSTE","title":"Sportschau","descr":"Seit 2016 werden s\u00e4mtliche Pokalendspiele der Fu\u00dfball-Landesverb\u00e4nde parallel ausgetragen. Die Sieger qualifizieren sich f\u00fcr die erste Runde des DFB-Pokals und k\u00f6nnen von Duellen mit den Topclubs tr\u00e4umen. Im letzten Jahr gewann Drittligist Energie Cottbus das Finale des Brandenburgischen Landespokals gegen den Regionalligisten FSV Optik Rathenow und empfing dann im DFB-Pokal den FC Bayern M\u00fcnchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88d4673b656210d4d8e65c32c52184366fef9d6a.jpg?x=548&y=366\/sportschau","genre":"Sport, Fu\u00dfball 2020","start":1598099400,"stop":1598119020,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598119020":{"channel":"DASERSTE","title":"Lotto am Samstag","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f35271347e0a72e7cf5dc5f6fa72cb5cbc49918.jpg?x=548&y=366\/lotto-am-samstag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598119020,"stop":1598119200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598119200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598119200,"stop":1598120100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598120100":{"channel":"DASERSTE","title":"Verstehen Sie Spa\u00df? \u2013 Spezial","descr":"Das Runde in das Eckige \u2013 das bekommen die BVB-Stars Marco Reus, Mats Hummels & Co. hin, nicht aber das Eckige ins Eckige. Beim Sommerfest des Vereins gilt es f\u00fcr die Fu\u00dfballer, Baukl\u00f6tze mit unterschiedlichen Formen schnellstm\u00f6glich in eine Wand mit passgenauen Ausstanzungen einzusetzen. Doch w\u00e4hrend einige Spieler den Job anscheinend m\u00fchelos bew\u00e4ltigen, will es bei anderen partout nicht gelingen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1cbf9a54dfdf10296e2077b2631d7bd9af20cbea.jpg?x=548&y=366\/verstehen-sie-spass-spezial","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598120100,"stop":1598131200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598131200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598131200,"stop":1598132400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598132400":{"channel":"DASERSTE","title":"Das Wort zum Sonntag","descr":"\"Das Wort zum Sonntag\" bietet ein paar Minuten Zeit f\u00fcr die innere Einkehr und betrachtet Aktuelles aus einem ganz besonderen Blickwinkel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b97c38977b6e9c0fbd6be03bea5932145020d1e.jpg?x=548&y=366\/das-wort-zum-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1598132400,"stop":1598132700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598132700":{"channel":"DASERSTE","title":"Inas Nacht","descr":"14 Personen umfasst das Publikum im \"Schellffischposten\", dem Ort der Handlung, aber die d\u00fcrfen daf\u00fcr nicht nur zuh\u00f6ren, sondern sich mit Bierdeckel-Fragen auch ein bisschen am Geschehen beteiligen. Und alle werden wieder bestens versorgt von der Kneipenwirtin Frau M\u00fcller \u2013 nicht verwandt und verschw\u00e4gert mit Ina. Das klingt leicht chaotisch? So soll es auch sein!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8814753b438e4395ae863beb625fde0c42cf8c33.jpg?x=548&y=366\/inas-nacht","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1598132700,"stop":1598136300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598136300":{"channel":"DASERSTE","title":"Begierde \u2013 Mord im Zeichen des Zen","descr":"In einem Dorf bei Aachen taucht eines Morgens ein japanischer M\u00f6nch auf: Er spricht kein Wort, hat eine Kopfverletzung und ist offenbar auf der Flucht. Die erfahrene Hauptkommissarin Louise Boni sp\u00fcrt sofort, dass der junge Mann in gro\u00dfer Gefahr schwebt. Ihre Ermittlungen f\u00fchren zu einem mysteri\u00f6sen Zen-Kloster und einer privaten Kinderhilfsorganisation, die asiatische Adoptivkinder vermittelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/848fe0e52d3e722ecc3e70ebe8b9bf555b1f8142.jpg?x=548&y=366\/begierde-mord-im-zeichen-des-zen","genre":"Film, Krimi","start":1598136300,"stop":1598141700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598141700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598141700,"stop":1598142000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598142000":{"channel":"DASERSTE","title":"The Way Back \u2013 Der lange Weg","descr":"W\u00e4hrend des Zweiten Weltkrieges ger\u00e4t der junge polnische Offizier Janusz Wieszczek in russische Kriegsgefangenschaft. Um dem sicheren Tod im Gulag zu entgehen, wagt er gemeinsam mit einigen anderen H\u00e4ftlingen die gef\u00e4hrliche Flucht \u00fcber das sibirische Eis, durch die W\u00fcste Gobi und \u00fcber das Himalaja-Gebirge. Nicht alle seine Gef\u00e4hrten sind den fast \u00fcbermenschlichen Anstrengungen gewachsen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f177c31042211c20c4fbb48450c66ee55c38ecb.jpg?x=548&y=366\/the-way-back-der-lange-weg","genre":"Film, Abenteuerfilm","start":1598142000,"stop":1598149200,"country":"IND\/USA\/PL\/VAE","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598149200":{"channel":"DASERSTE","title":"Deutschlandbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d532d4083c994e2850734d873c0c74c509a2923.jpg?x=548&y=366\/deutschlandbilder","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1598149200,"stop":1598150100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598150100":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598150100,"stop":1598150400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598150400":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Tier\u00e4rzte \u2013 Retter mit Herz","descr":"Tobias Neuberger muss eine riskante OP zur Korrektur einer schmerzhaften Beinschiefstellung bei der Mischlingsh\u00fcndin Marla machen. In der Praxis von Stephanie Petersen stapeln sich die Patienten und dann verschwinden auch noch medizinische Instrumente. Der Broholmer-Welpe Angus lebt seit einer Woche bei Julia Liebmann und ihrem Mann Stefan. Heute darf er zum ersten Mal mit in die Praxis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6b5110697aeaa57377f456a8bbf5ae338e9b9668.jpg?x=548&y=366\/die-tieraerzte-retter-mit-herz","genre":"Report, Dokumentation","start":1598150400,"stop":1598153400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598153400":{"channel":"DASERSTE","title":"Elefant, Tiger & Co.","descr":"Zebrahengst Henry ist nun seit vier Tagen von seinen M\u00e4dels getrennt und r\u00f6hrt im Giraffenstall vor sich hin. Er musste aus der Gruppe raus, da er Zebradame Kathrin auf dem Kieker hatte. Er hat sie immer wieder gebissen und angegriffen. Sie lahmte schon! Rene Forberg und Marco Mehner wollten Kathrin ein wenig Zeit geben, sich zu erholen, doch nun nach vier Tagen soll Henry wieder in die Gruppe!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92b5b6ffc649712a1a49d8c9718b8ba56a967a63.jpg?x=548&y=366\/elefant-tiger-co","genre":"Report, Reportage","start":1598153400,"stop":1598154900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598154900":{"channel":"DASERSTE","title":"Wissen macht Ah!","descr":"Warum wird die Zeit im Sommer umgestellt? Immer am letzten Sonntag im Oktober beginnt die Winterzeit. Drau\u00dfen wird es f\u00fcr uns dann fr\u00fcher hell und dunkel als vorher. Aber warum wird \u00fcberhaupt an der Uhr gedreht? Warum gibt es so viele Sprachen auf der Welt? Woher kommt \"made in Germany\"? Wie kann man sich verfranzen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c15d0c51113f35734c67fdc13342604e65909e0.jpg?x=548&y=366\/wissen-macht-ah","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598154900,"stop":1598156400,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}