{"1598674800":{"channel":"DASERSTE","title":"Geronimo Stilton","descr":"Effeff spielt die Hauptrolle im Theaterst\u00fcck, das am Mauspielhaus Premiere feiert. Doch schon am ersten Probentag f\u00e4llt der Schauspieler Edgar aus. Um die Auff\u00fchrung zu retten, springt Geronimo ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b887e9b0376f14dbbc797a8cb80cd9f929544da8.jpg?x=548&y=366\/geronimo-stilton","genre":"Serie, Trickserie","start":1598674800,"stop":1598676300,"country":"I\/CDN\/F","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598676300":{"channel":"DASERSTE","title":"Arthur und die Freunde der Tafelrunde","descr":"Am Hof von Camelot wird der Waisenjunge Arthur zum Ritter ausgebildet. Zusammen mit seinen drei Freunden Tristan, Gawain und Sagramor sowie Prinzessin Guinevere besch\u00fctzt er K\u00f6nig Uther vor dessen Feinden und sorgt daf\u00fcr, dass niemand das Zauberschwert \"Excalibur\" entwendet. Die Jungs hoffen, dass sie f\u00fcr ihre vielf\u00e4ltigen Heldentaten irgendwann einmal mit dem Ritterschlag belohnt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7afb8eab70451f6a4f21e8187f25919c371b81b.jpg?x=548&y=366\/arthur-und-die-freunde-der-tafelrunde","genre":"Serie, Trickserie","start":1598676300,"stop":1598676900,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598676900":{"channel":"DASERSTE","title":"Arthur und die Freunde der Tafelrunde","descr":"Am Hof von Camelot wird der Waisenjunge Arthur zum Ritter ausgebildet. Zusammen mit seinen drei Freunden Tristan, Gawain und Sagramor sowie Prinzessin Guinevere besch\u00fctzt er K\u00f6nig Uther vor dessen Feinden und sorgt daf\u00fcr, dass niemand das Zauberschwert \"Excalibur\" entwendet. Die Jungs hoffen, dass sie f\u00fcr ihre vielf\u00e4ltigen Heldentaten irgendwann einmal mit dem Ritterschlag belohnt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d22ce5add319d1b9d1b962f45a8ffeba686f756.jpg?x=548&y=366\/arthur-und-die-freunde-der-tafelrunde","genre":"Serie, Trickserie","start":1598676900,"stop":1598677800,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598677800":{"channel":"DASERSTE","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Der Leguan wehrt sich mit aller Kraft. Die scharfen Krallen und der lange Schwanz peitschen durch die Luft. Wildh\u00fcter Keysor versucht die wilde Echse in seinen Griff zu kriegen. Paula steht dicht hinter dem einheimischen Leguanb\u00e4ndiger. Das Reptil ist so gro\u00df wie sie. Gleich soll die Reporterin das Tier in die Hand nehmen. Wird sie diese Mutprobe bestehen? Paula ist zu Besuch bei dem Volk der Bribri. Das sind Ureinwohner Costa Ricas. Nachdem Leguane lange Zeit vom Aussterben bedroht waren, haben es sich die Bribri zur Aufgabe gemacht, die faszinierenden Echsen zu sch\u00fctzen. Das geschieht hier in einer Aufzuchtstation, die sich Paula anschauen darf. Leguane sehen furchterregend aus. Ihre gepanzerte Schuppenhaut ist am R\u00fccken und an der Kehle \u00fcbers\u00e4t mit spitzen Stacheln. Ihre sehr langen Krallen sind messerscharf. Mit ihrem Schwanz peitschen Leguane nach allem, was ihnen zu nah kommen k\u00f6nnte. Kein Wunder, dass Leguane mit Drachen verglichen werden. Doch eigentlich sind die Echsen ganz friedlich. Sie lieben Sonnenb\u00e4der in den Baumkronen und ern\u00e4hren sich rein pflanzlich. \u00c4rger gibt es eigentlich nur, wenn sich zwei M\u00e4nnchen um ihre Weibchen streiten. Da werden Leguane zu richtigen Machos und bei\u00dfen und schlagen, bis die Fetzen fliegen. Und Paula steht wie immer mitten drin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ecc552b4e11c54e8926455fdc3f2ff076a40c195.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1598677800,"stop":1598679300,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598679300":{"channel":"DASERSTE","title":"Anna und die Haustiere","descr":"Wer sich einen Hund w\u00fcnscht, in der Wohnung aber keinen gro\u00dfen Vierbeiner halten kann, f\u00fcr den k\u00f6nnte ein Chihuahua \u2013 die kleinste Hunderasse der Welt \u2013 das richtige Haustier sein. Weil sie so klein sind, werden die Hunde, um deren Ursprung sich Legenden ranken, jedoch nicht immer artgerecht behandelt. Anna besuchte eine Tier\u00e4rztin, die erkl\u00e4rt, welche Anforderungen die Hundezwerge stellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/893fb4548210169ba84347bcd1ec9258d8f45ee0.jpg?x=548&y=366\/anna-und-die-haustiere","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598679300,"stop":1598680200,"country":"D","releaseYear":"2014-2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598680200":{"channel":"DASERSTE","title":"Checker Can","descr":"Rund 350 Affenarten gibt es auf der Welt, ein paar davon erlebt Can hautnah: nordafrikanische Berberaffen zum Beispiel, die auf dem Affenberg in Salem am Bodensee ein neues Zuhause gefunden haben. Can stellt dem Affenexperten Jochen dabei gleich ein paar Checkerfragen: Wie wird man Affenchef? Warum lausen sich Affen? Wie schlau Affen sind, checkt Can im Serengeti-Park in Hodenhagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/78678756cd183290fcce680101c66f139689daeb.jpg?x=548&y=366\/checker-can","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598680200,"stop":1598681700,"country":"D","releaseYear":"2011-2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598681700":{"channel":"DASERSTE","title":"neuneinhalb","descr":"In neuneinhalb Minuten bringen die Reporter der Sendung Themen aus Gesellschaft und Politik auf den Punkt und suchen Antworten auf die verschiedensten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db17f13bf080d1aa88cdf03c7c85fbe9d8188683.jpg?x=548&y=366\/neuneinhalb","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598681700,"stop":1598682300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598682300":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Pfefferk\u00f6rner","descr":"Bei den Pfefferk\u00f6rnern geht es spannend zu: Drei M\u00e4dchen und zwei Jungen k\u00e4mpfen gegen Gangster und Ganoven in der Hamburger Speicherstadt und l\u00f6sen so manchen Kriminalfall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19e5ea6580441ab8bb563cce780c535b15ee4614.jpg?x=548&y=366\/die-pfefferkoerner","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1598682300,"stop":1598683800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598683800":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Pfefferk\u00f6rner","descr":"Bei den Pfefferk\u00f6rnern geht es spannend zu: Drei M\u00e4dchen und zwei Jungen k\u00e4mpfen gegen Gangster und Ganoven in der Hamburger Speicherstadt und l\u00f6sen so manchen Kriminalfall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b105a39fb286be6df9b52da4ce4b784122a8195.jpg?x=548&y=366\/die-pfefferkoerner","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1598683800,"stop":1598685600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598685600":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Pfefferk\u00f6rner","descr":"Bei den Pfefferk\u00f6rnern geht es spannend zu: Drei M\u00e4dchen und zwei Jungen k\u00e4mpfen gegen Gangster und Ganoven in der Hamburger Speicherstadt und l\u00f6sen so manchen Kriminalfall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19e5ea6580441ab8bb563cce780c535b15ee4614.jpg?x=548&y=366\/die-pfefferkoerner","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1598685600,"stop":1598687400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598687400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598687400,"stop":1598687700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598687700":{"channel":"DASERSTE","title":"Nashorn, Zebra & Co.","descr":"Wie kommt es, dass der L\u00f6we Benny den Rekord im Tauchen h\u00e4lt? Benny ist n\u00e4mlich einfach mal komplett weg, als er eine Melone aus dem Wassergraben fischen will. Da stockt einem schon beim Zuschauen der Atem. Schwierig, wie man eine Eisb\u00e4rin auf die Waage lockt, denn noch immer ziert sich Giovanna, ihr Gewicht zu verraten \u2013 es ist zum Verzweifeln. Der Nashornmama Rapti juckt noch immer die Haut.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7ef0b30e5cfd64cff30eeb49c02dd2a53cefdaf.jpg?x=548&y=366\/nashorn-zebra-co","genre":"Report, Reportage","start":1598687700,"stop":1598690400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598690400":{"channel":"DASERSTE","title":"Nashorn, Zebra & Co.","descr":"Was entdeckt Thomas im Elefantenmaul, gro\u00df wie ein Ziegelstein? Es sind Elefantenbackenz\u00e4hne! Die k\u00f6nnen einen Holzstamm zerkauen! Neuerdings wohnen im Robbenkindergarten auch Seniorinnen, und die k\u00f6nnen auch mal richtig laut werden. So ist das eben, wenn ein Kindergarten zum Mehrgenerationenhaus wird. Norbert nimmt den Tigerpython unter die Lupe und der l\u00e4sst das in aller Ruhe mit sich geschehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fddaebfd48d5b59f81c2f4ce5a201e49f4252e30.jpg?x=548&y=366\/nashorn-zebra-co","genre":"Report, Reportage","start":1598690400,"stop":1598693400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598693400":{"channel":"DASERSTE","title":"Quarks im Ersten","descr":"Die zoo\u00e4hnliche Tierhaltung ist keine Erfindung der Moderne, bereits 3500 v.Chr. sollen in \u00c4gypten Wildtiere in Gefangenschaft gehalten worden sein. In Nordrhein-Westfalen gibt es heute zahlreiche Zoologische G\u00e4rten und Tierparke. Ein Filmteam ging der Frage nach, wie artgerecht die tierischen Bewohner dort leben und was mit den vielen Jungtieren passiert, die aus Platzmangel weichen m\u00fcssen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd5adc485d212fe99b10b2221cf03f20b1d36bbf.jpg?x=548&y=366\/quarks-im-ersten","genre":"Report, Magazin","start":1598693400,"stop":1598695200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598695200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598695200,"stop":1598695500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598695500":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Tier\u00e4rzte \u2013 Retter mit Herz","descr":"Der Kater Jumper hat gro\u00dfe Darmprobleme. Er muss an der Mosel am Becken operiert werden, damit er wieder normal aufs Katzenklo gehen kann. Eine komplizierte Operation, die so in keinem Lehrbuch steht. Der Tierarzt Tobias Neuberger betritt damit chirurgisches Neuland. Vor einigen Tagen hat Stephanie Petersen den Hundesenior Janny operiert. Heute m\u00fcssen die Klammern entfernt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0d0f99dad38663ab65bd775f78c6f00da2e1754.jpg?x=548&y=366\/die-tieraerzte-retter-mit-herz","genre":"Report, Dokumentation","start":1598695500,"stop":1598698500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598698500":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598698500,"stop":1598698800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598698800":{"channel":"DASERSTE","title":"Vollweib sucht Halbtagsmann","descr":"Die alleinerziehende Mutter Anna hat alle H\u00e4nde voll zu tun, um als Chefin eines Catering-Unternehmens Fu\u00df zu fassen. Nach acht Jahren Funkstille steht pl\u00f6tzlich ihr Exmann Peter vor der T\u00fcr, der es inzwischen zum Immobilienmakler gebracht hat und seine Jugendliebe erneut um den Finger wickeln m\u00f6chte. Anna ahnt nicht, dass Peter nur eine Vorzeigefrau f\u00fcr eine gesch\u00e4ftliche Zusammenkunft braucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf144120e9ab71f6edee18dd41ed5d65ceb3e930.jpg?x=548&y=366\/vollweib-sucht-halbtagsmann","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1598698800,"stop":1598704200,"country":"D","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598704200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tour de France","descr":"Die Tour de France ist das j\u00e4hrliche Highlight des Stra\u00dfenradsports. F\u00fcr die Fahrer ist es das prestigetr\u00e4chtigste und somit das wichtigste Rennen der Saison. Der Rundkurs durch Frankreich beginnt mit Flachetappen, auf denen sich Ausrei\u00dfer und vor allem die Sprinter profilieren k\u00f6nnen. Die Entscheidung in der Gesamtwertung f\u00e4llt auf den schweren Bergetappen in den Alpen und den Pyren\u00e4en.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c0117fadaa7409b1e99133ece83b6046650ab17.jpg?x=548&y=366\/tour-de-france","genre":"Sport, Radsport","start":1598704200,"stop":1598717700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598717700":{"channel":"DASERSTE","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598717700,"stop":1598720700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598720700":{"channel":"DASERSTE","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598720700,"stop":1598723400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598723400":{"channel":"DASERSTE","title":"Wetter vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4152dd655afb9f9ea9256d0a42bcda4b45d93416.jpg?x=548&y=366\/wetter-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598723400,"stop":1598723820,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598723820":{"channel":"DASERSTE","title":"Lotto am Samstag","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f35271347e0a72e7cf5dc5f6fa72cb5cbc49918.jpg?x=548&y=366\/lotto-am-samstag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598723820,"stop":1598724000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598724000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598724000,"stop":1598724900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598724900":{"channel":"DASERSTE","title":"Hirschhausens Quiz des Menschen XXL","descr":"G\u00e4ste: Comedian B\u00fclent Ceylan, Moderatorin Janine Kunze, Koch Nelson M\u00fcller, Schlagerstar Beatrice Egli, Comedian Bastian Bielendorfer und Schauspieler Oliver Mommsen Unglaublich, aber wahr: Schon seit zehn Jahren erforscht Dr. Eckart von Hirschhausen in seinem Quiz die faszinierende Welt des Menschen. \"Jede Show ist eine Wundert\u00fcte. F\u00fcr jeden ist etwas dabei, zum Staunen, zum Lachen und zum Weitererz\u00e4hlen. Offenbar geht es den Zuschauern so wie mir: je mehr man \u00fcber den Menschen wei\u00df, desto mehr Fragen ergeben sich \u2013 und deshalb geht uns der Stoff nie aus, weil wir selber der Stoff sind!\", sagt Dr. Eckart von Hirschhausen. Anl\u00e4sslich dieses besonderen Jubil\u00e4ums begibt sich Deutschlands beliebtester Doktor in \"Hirschhausens Quiz des Menschen\" gemeinsam mit seinen sechs prominenten G\u00e4sten auch auf eine Zeitreise in die Vergangenheit. Mit dabei sind: Comedian B\u00fclent Ceylan, Moderatorin Janine Kunze, Koch Nelson M\u00fcller, Schlagerstar Beatrice Egli, Comedian Bastian Bielendorfer und Schauspieler Oliver Mommsen. \"Ich hab R\u00fccken\" \u2013 viele Deutsche leiden an Schmerzen im Kreuz. Sie sind das Volksleiden der modernen Zivilisation. Doch wie entstehen eigentlich R\u00fcckenverspannungen? Welchen Einfluss hat Stress auf die Wirbels\u00e4ule? Und was hilft wirklich bei Handynacken und Co.? Ein Leben ohne Internet? F\u00fcr die meisten undenkbar. Insbesondere in Zeiten von Corona verbringen wir t\u00e4glich mehrere Stunden \"online\". Doch woher kommt unser st\u00e4ndiger Informationsdrang? Woran erkennt man, dass man zum Handy-Junkie mutiert ist? Und warum nutzen viele das Internet als Plattform f\u00fcr Mobbing, Falschmeldungen, Verschw\u00f6rungstheorien oder sogar Morddrohungen? Antworten auf diese und andere spannende Fragen gibt Psychologe und Autor Dr. Leon Windscheid. Eisen, Vitamine und Eiwei\u00df \u2013 Fleisch ist ein wertvoller Lieferant von N\u00e4hrstoffen. Rund 60 kg des tierischen Muskelgewebes verspeist jeder Deutsche durchschnittlich pro Jahr. Doch seit Jahren jagt ein Fleischskandal den n\u00e4chsten. Wie und wo kauft man eigentlich \"gutes\" Fleisch? Dr. Eckart von Hirschhausen trifft TV-K\u00f6chin Sarah Wiener und besucht ihren Bio-Bauernhof, um herauszufinden, welches Fleisch gesund ist und wie nachhaltige Tierhaltung aussieht. Fast jeder kennt das Ph\u00e4nomen: Nach einem lauten Konzert rauscht, zischt, brummt oder piept es im Ohr. Dann verschwindet das Ger\u00e4usch wieder. Doch wenn das Ohrenklingeln bleibt, lautet die medizinische Diagnose: Tinnitus. Welche Behandlungsm\u00f6glichkeiten gibt es? Und was hatte eigentlich der Komponist Ludwig van Beethoven mit Ohrger\u00e4uschen zu tun? \"Hirschhausens Quiz des Menschen\" ist eine Produktion des WDR in Zusammenarbeit mit der ARD und \"Ansager &amp; Schnipselmann\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2db6f597a611c4f76d226206a4b45d89c02f7625.jpg?x=548&y=366\/hirschhausens-quiz-des-menschen-xxl","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598724900,"stop":1598735700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598735700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598735700,"stop":1598736900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598736900":{"channel":"DASERSTE","title":"Das Wort zum Sonntag","descr":"\"Das Wort zum Sonntag\" bietet ein paar Minuten Zeit f\u00fcr die innere Einkehr und betrachtet Aktuelles aus einem ganz besonderen Blickwinkel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b97c38977b6e9c0fbd6be03bea5932145020d1e.jpg?x=548&y=366\/das-wort-zum-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1598736900,"stop":1598737200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598737200":{"channel":"DASERSTE","title":"Inas Nacht","descr":"14 Personen umfasst das Publikum im \"Schellffischposten\", dem Ort der Handlung, aber die d\u00fcrfen daf\u00fcr nicht nur zuh\u00f6ren, sondern sich mit Bierdeckel-Fragen auch ein bisschen am Geschehen beteiligen. Und alle werden wieder bestens versorgt von der Kneipenwirtin Frau M\u00fcller \u2013 nicht verwandt und verschw\u00e4gert mit Ina. Das klingt leicht chaotisch? So soll es auch sein!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8814753b438e4395ae863beb625fde0c42cf8c33.jpg?x=548&y=366\/inas-nacht","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1598737200,"stop":1598740800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598740800":{"channel":"DASERSTE","title":"Kommissarin Louise Bon\u00ec \u2013 J\u00e4ger in der Nacht","descr":"Eine Studentin verschwindet in Aachen und dann verschwindet auch noch der 15-j\u00e4hrige Eddie. Rolf Bermann \u00fcberl\u00e4sst Louise Bon\u00ec den Fall. Louise findet heraus, dass Eddie in einer leerstehenden Scheune zuf\u00e4llig auf die offenbar entf\u00fchrte Nadine gesto\u00dfen ist. Wenig sp\u00e4ter wird Eddies Leiche entdeckt. Louise st\u00f6\u00dft auf eine Spur, die zu zwei alten Damen f\u00fchrt. Eine fieberhafte Suche beginnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ac8abcf4eb0a961454164e689b406b3904181c.jpg?x=548&y=366\/kommissarin-louise-bon-jaeger-in-der-nacht","genre":"Film, Krimi","start":1598740800,"stop":1598746200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598746200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598746200,"stop":1598746500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598746500":{"channel":"DASERSTE","title":"Border Run \u2013 T\u00f6dliche Grenze","descr":"Aaron, der unweit der mexikanischen Grenze als Mitarbeiter einer Hilfsorganisation illegalen Migranten beisteht, wird von Menschenschmugglern verschleppt. Aarons Schwester Sofie, die als Reporterin f\u00fcr einen konservativen Fernsehsender arbeitet, macht sie sich auf die Suche nach ihm. Durch einen Mitarbeiter ihres Bruders findet sie in Mexiko Zugang zur finsteren Welt der professionellen Schleuser.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7cd8894076c5a427a8238e24136a527df98c8f1a.jpg?x=548&y=366\/border-run-toedliche-grenze","genre":"Film, Thriller","start":1598746500,"stop":1598751900,"country":"USA","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598751900":{"channel":"DASERSTE","title":"Kommissarin Louise Bon\u00ec \u2013 J\u00e4ger in der Nacht","descr":"Eine Studentin verschwindet in Aachen und dann verschwindet auch noch der 15-j\u00e4hrige Eddie. Rolf Bermann \u00fcberl\u00e4sst Louise Bon\u00ec den Fall. Louise findet heraus, dass Eddie in einer leerstehenden Scheune zuf\u00e4llig auf die offenbar entf\u00fchrte Nadine gesto\u00dfen ist. Wenig sp\u00e4ter wird Eddies Leiche entdeckt. Louise st\u00f6\u00dft auf eine Spur, die zu zwei alten Damen f\u00fchrt. Eine fieberhafte Suche beginnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ac8abcf4eb0a961454164e689b406b3904181c.jpg?x=548&y=366\/kommissarin-louise-bon-jaeger-in-der-nacht","genre":"Film, Krimi","start":1598751900,"stop":1598757300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598757300":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598757300,"stop":1598757600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598757600":{"channel":"DASERSTE","title":"Deutschlandbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d532d4083c994e2850734d873c0c74c509a2923.jpg?x=548&y=366\/deutschlandbilder","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1598757600,"stop":1598758200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598758200":{"channel":"DASERSTE","title":"Elefant, Tiger & Co.","descr":"Sorge bei den Bartaffen. Das kastrierte M\u00e4nnchen Shiva wird von der Frauengruppe nicht akzeptiert. Beim ersten Zusammentreffen haben die \"M\u00e4dels\" Shiva heftig attackiert. Die Weibchen konnten ihn einfach nicht als richtigen Mann anerkennen. Darum haben die die Pfleger Einzeldates organisiert. So sollen alle Bartaffen-Damen die M\u00f6glichkeit haben, den aus ihrer Sicht seltsamen Mann kennenzulernen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92b5b6ffc649712a1a49d8c9718b8ba56a967a63.jpg?x=548&y=366\/elefant-tiger-co","genre":"Report, Reportage","start":1598758200,"stop":1598759700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598759700":{"channel":"DASERSTE","title":"Wissen macht Ah!","descr":"Shary und Ralph zeigen heute, was L\u00fcgen und ein kluger Kopf miteinander zu tun haben. Au\u00dferdem verraten sie den Unterschied zwischen Wetter, Witterung, und Klima und antworten auf Fragen: Kann man L\u00fcgen erkennen? Warum kann man sich nur manchmal an seine Tr\u00e4ume erinnern? Warum kann man mit geschlossenen Augen nicht gut geradeaus gehen? Wie kann man das Wetter vorhersagen? Woher kommt der Applaus?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5364c60cbe139522b3cfc291d78ea85631ab46ed.jpg?x=548&y=366\/wissen-macht-ah","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598759700,"stop":1598761200,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}