{"1604121600":{"channel":"DASERSTE","title":"HipHorses \u2013 Du und Dein Pferd","descr":"Im winzigen B\u00f6senburg hinter Halle lebt ein echter Cowboy! Jonas hei\u00dft er, ist zehn Jahre alt und sitzt oft im Sattel, nat\u00fcrlich einem Westernsattel! Dieser Sattel liegt auf Wantani, seinem besten Freund. Und vor den beiden liegt eine gro\u00dfe Aufgabe \u2013 \"das Tor\". \"Das Tor\" geh\u00f6rt zum Western-Parcours, den sie beim n\u00e4chsten Turnier meistern wollen. Wie die echten Cowboys, muss Jonas \"das Tor\" \u00f6ffnen und schlie\u00dfen \u2013 w\u00e4hrend er Wantani einh\u00e4ndig reitet \u2013 ohne abzusteigen, versteht sich. Und Wantani muss auch noch r\u00fcckw\u00e4rts laufen! Kein leichter Job, denn die rein weibliche Konkurrenz schl\u00e4ft nicht. Da m\u00fcssen Jonas und Wantani gute Nerven zeigen und ganz nach Cowboy-Manier: cool bleiben! Doch ein echter Cowboy kann das! Oder? Tipps und Tricks rund ums Western-Pferd gibt es zudem von Pferde-Expertin Nina Eichinger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e98b3860ac1eda8116d3ece3faf857d960698407.jpg?x=548&y=366\/hiphorses-du-und-dein-pferd","genre":"Report, Reportage","start":1604121600,"stop":1604123100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604123100":{"channel":"DASERSTE","title":"HipHorses \u2013 Du und Dein Pferd","descr":"Handstand und Spagat-Sprung und das auf dem R\u00fccken eines Pferdes \u2013 f\u00fcr Zoe aus Delitzsch kein Problem. Sie voltigiert schon seit sechs Jahren und vertraut niemanden mehr als ihrem Pferd Rubin Fiorello. Zusammen mit ihrem Team trainiert die 13-J\u00e4hrige f\u00fcr ein Turnier, bei dem sie einen Spagat-Sprung frei und ohne Hilfe zeigen will. Ob Zoe das gelingt? Tipps und Tricks rund ums Voltigier-Pferd gibt es zudem von Pferde-Expertin Nina Eichinger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd6376b7b7097b8bc491198747b61583ad529b90.jpg?x=548&y=366\/hiphorses-du-und-dein-pferd","genre":"Report, Reportage","start":1604123100,"stop":1604124600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604124600":{"channel":"DASERSTE","title":"Anna und die wilden Tiere","descr":"Anna ist in Brasilien zu Besuch beim Riesenotter, dem Giganten unter den Mardern: Bis zu zwei Meter lang werden die geselligen und tagaktiven Tiere. Sie sind sehr sozial, leben in wolfsartigen Rudeln zusammen, gehen gemeinsam auf die Jagd und ziehen gemeinsam die Jungtiere gro\u00df. Ihre perfekten Schwimmk\u00fcnste werden durch ihren fl\u00fcgelartigen Schwanz und die Schwimmh\u00e4ute zwischen den Zehen unterst\u00fctzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85bb72384042c2ee420e94aebe79411eb2ae8d3e.jpg?x=548&y=366\/anna-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Dokumentation","start":1604124600,"stop":1604126100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604126100":{"channel":"DASERSTE","title":"Anna und die Haustiere","descr":"Insekten sind als Haustiere in Kinderzimmern sehr beliebt, ganz besonders Gespenstschrecken und Gottesanbeterinnen. Auch Timm h\u00e4lt sie in seiner Wohnung. Beide Insektenarten sind leicht und g\u00fcnstig zu halten. Aber w\u00e4hrend Gespenstschrecken Vegetarier sind, brauchen Gottesanbeterinnen lebendes Futter. Wenn das alles stimmt, hat man f\u00fcr ein bis zwei Jahre ganz besondere, spannende Haustiere.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a661d2cd8453cb67033e778b24f2beb0e3d5cff3.jpg?x=548&y=366\/anna-und-die-haustiere","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604126100,"stop":1604127000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604127000":{"channel":"DASERSTE","title":"Checker Tobi","descr":"Angst kennt jeder. Manche f\u00fcrchten sich davor, ins Flugzeug zu steigen, wieder andere \u00e4ngstigen sich im Dunkeln, oder haben Schiss vor ekligen Schlangen oder fiesen Monstern. Wenn einen die Angst packt, ist das nicht angenehm. Unser Puls rast, wir schwitzen und werden richtig blass. Das macht unser K\u00f6rper, um uns zu warnen, so als wolle er sagen: Achtung, Gefahr, sei auf der Hut! Tobi checkt, warum Angst oft \u00fcberlebenswichtig ist, zu viel Angst aber ungesund. Daf\u00fcr traut er sich mit einem echten Angst-Experten tief in den undurchdringlichen Wald, und bek\u00e4mpft dort eine seiner schlimmsten \u00c4ngste, die vor Spinnen. Ob Tobi sich traut, eine echte Vogelspinne auf die Hand zu nehmen? Welche Tricks Gruselfilme besonders angsteinfl\u00f6\u00dfend machen, und warum manche Menschen sich sogar gerne gruseln, kl\u00e4rt Tobi mit Gruselfilm-Fachmann Lars. Tobi hat daf\u00fcr extra einen super gruseligen Film gedreht, mit Hexen, Mumien und anderen Monstern. Ob Tobi den fiesen Gestalten entkommt?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcc8199ea74c48fe5d50555346d97426b0c714b7.jpg?x=548&y=366\/checker-tobi","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604127000,"stop":1604128500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604128500":{"channel":"DASERSTE","title":"neuneinhalb","descr":"\"neuneinhalb\",das Nachrichtenmagazin f\u00fcr Kinder, erkl\u00e4rt in ARD-alpha immer sonntags um 09.30 Uhr gesellschaftspolitische Themen so, dass sie jeder versteht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db17f13bf080d1aa88cdf03c7c85fbe9d8188683.jpg?x=548&y=366\/neuneinhalb","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604128500,"stop":1604129100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604129100":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Pfefferk\u00f6rner","descr":"Bei den Pfefferk\u00f6rnern geht es spannend zu: Drei M\u00e4dchen und zwei Jungen k\u00e4mpfen gegen Gangster und Ganoven in der Hamburger Speicherstadt und l\u00f6sen so manchen Kriminalfall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19e5ea6580441ab8bb563cce780c535b15ee4614.jpg?x=548&y=366\/die-pfefferkoerner","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1604129100,"stop":1604130900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604130900":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Pfefferk\u00f6rner","descr":"Bei den Pfefferk\u00f6rnern geht es spannend zu: Drei M\u00e4dchen und zwei Jungen k\u00e4mpfen gegen Gangster und Ganoven in der Hamburger Speicherstadt und l\u00f6sen so manchen Kriminalfall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19e5ea6580441ab8bb563cce780c535b15ee4614.jpg?x=548&y=366\/die-pfefferkoerner","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1604130900,"stop":1604132700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604132700":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Pfefferk\u00f6rner","descr":"Das Geld, das Andrea f\u00fcr ein neues Drachenboot gespart hatte, ist verschwunden. Dabei hatte sie es so clever in einer Dose im Kanuverleih versteckt. Alle Indizien sprechen gegen Opa Reiko als Dieb, auch wenn weder Andrea noch Femi oder Tayo das glauben k\u00f6nnen. Zudem kann sich Reiko an nichts erinnern. Auch G\u00fclcan, die neue Bedienung aus der Eisdiele, soll Geld aus der Kasse genommen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19e5ea6580441ab8bb563cce780c535b15ee4614.jpg?x=548&y=366\/die-pfefferkoerner","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1604132700,"stop":1604134500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604134500":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604134500,"stop":1604134800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604134800":{"channel":"DASERSTE","title":"Evangelischer Gottesdienst zum Reformationstag","descr":"\"Haltung bitte!\" \u2013 Unter diesem Thema steht der Fernsehgottesdienst zum Reformationstag aus der Evangelischen Stadtkirche Bad Hersfeld. Die Predigt halten Pr\u00f6pstin Sabine Kropf-Brandau und Pfarrer Frank-Nico Jaeger. In der Liturgie wirken Lea-Katharina M\u00fcller, Philipp Huber, Nikica Li\u00dfner, Paula Waap und Torsten Wiegand mit. Musikalisch gestaltet den Gottesdienst ein f\u00fcnfk\u00f6pfiges Vokalensemble unter der Leitung von Bezirkskantor Sebastian Bethge, der auch Orgel spielt. Die kirchliche Leitung hat Claudia Rudolff.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604134800,"stop":1604138400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604138400":{"channel":"DASERSTE","title":"Das blaue Licht","descr":"Der Soldat Jakob kehrt m\u00fcde und verwundet aus dem Krieg zur\u00fcck. Am Hof des K\u00f6nigs muss er feststellen, dass dieser alles andere als ein Edelmann ist, denn er betr\u00fcgt die Soldaten um ihren teuer verdienten Lohn. Entt\u00e4uscht zieht er von dannen. Im Wald trifft auf eine einsam lebende Frau, die ihn zu versorgen verspricht. Nur leider tr\u00fcgt der Schein: Die sch\u00f6ne Frau entpuppt sich als grausame Hexe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a47b55da9ec9fd84e9740ea1d46d94be7faafcb3.jpg?x=548&y=366\/das-blaue-licht","genre":"Film, M\u00e4rchenfilm","start":1604138400,"stop":1604142000,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604142000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604142000,"stop":1604142300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604142300":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Tier\u00e4rzte \u2013 Retter mit Herz","descr":"Stephanie Petersen hat Besuch von ihrer Mutter. Die rastlose Rentnerin macht sich n\u00fctzlich, wo es nur geht. Ein wahrer Segen f\u00fcr die Sylter Tier\u00e4rztin: Endlich hat sie den R\u00fccken frei, wenn der Praxisalltag am Limit l\u00e4uft. Nat\u00fcrlich kommt der Notfall dann genau in der Mittagspause rein: Nach einer Hunderangelei m\u00fcssen die Bissverletzungen der Papillon-H\u00fcndin Lissy versorgt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b8620d7b16b1ce5a61140a819c5425cee9981095.jpg?x=548&y=366\/die-tieraerzte-retter-mit-herz","genre":"Report, Dokumentation","start":1604142300,"stop":1604145300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604145300":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604145300,"stop":1604145600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604145600":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Erben der Nacht","descr":"Hamburg 1889: Die 15-j\u00e4hrige Alisa, Erbin des Hamburger Vampirclans der Vamalia, wird auf einem heimlichen Ausflug als Vampirin erkannt und verfolgt. Die Familie muss fliehen. Zeitgleich beschlie\u00dfen die Clanf\u00fchrer der f\u00fcnf einflussreichsten Vampirfamilien Europas, sich f\u00fcr den drohenden Kampf gegen ihre Erzfeinde, die Rotmasken, zu r\u00fcsten und ein Schulschiff zu schicken, auf dem ihre Erben mit- und voneinander lernen sollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f5ffdfe0c3d2549d8623e6dc1a2cc1fb8222e0a.jpg?x=548&y=366\/die-erben-der-nacht","genre":"Film, Fantasyfilm","start":1604145600,"stop":1604151000,"country":"D\/N\/NL","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604151000":{"channel":"DASERSTE","title":"Ein Drilling kommt selten allein","descr":"Linda Rosenau leitet seit vielen Jahren als Chefredakteurin die Geschicke eines anspruchsvollen Frauenmagazins. Der Beruf bedeutet der gestandenen Journalistin alles. In ihrer Rolle als Gro\u00dfmutter f\u00fchlt sie sich dagegen weniger wohl. Als ihre Tochter einen Schw\u00e4cheanfall erleidet und ins Krankenhaus eingeliefert wird, steht Linda vor der Herausforderung, sich um Drillingsbabys k\u00fcmmern zu m\u00fcssen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3f13c16af5071a9ecd2e1cc5b2fabdcdf3993c9.jpg?x=548&y=366\/ein-drilling-kommt-selten-allein","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1604151000,"stop":1604156400,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604156400":{"channel":"DASERSTE","title":"W wie Wissen","descr":"Moderator Dennis Wilms nimmt die Zuschauer mit auf Entdeckungsreise: in die Tiefen der Ozeane, in die geheimnisvolle Welt des K\u00f6rpers, in die entlegenen Winkel des Weltraums. Die Zuschauer sind hautnah dabei, wenn Forscher ungekl\u00e4rten Fragen auf den Grund gehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d6d71fef1e6407581360e04df94f45c3b786d9b.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604156400,"stop":1604158200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604158200":{"channel":"DASERSTE","title":"Weltspiegel-Reportage: S\u00fcdtirol","descr":"Nach massiven corona-bedingten Einbr\u00fcchen bei den Touristenzahlen warb S\u00fcdtirol seit dem Fr\u00fchjahr 2020 intensiv um Besucher aus dem Ausland, vor allem aus Deutschland. \"S\u00fcdtirol ist Genuss und Naturverbundenheit: alpin und mediterran, hat Dolomiten und Weinberge. S\u00fcdtirol spricht Deutsch, Italienisch und Ladinisch, h\u00e4lt fest an seiner Tradition und vereint sie mit der Gegenwart\", hie\u00df es in gro\u00df angelegten Werbekampagnen. Etwa 40.000 Arbeitspl\u00e4tze in der autonomen Provinz h\u00e4ngen direkt oder mittelbar vom Tourismus ab, auch Winzer und Obstbauern, die Hotels und Restaurants vor Ort beliefern. Der Tourismus ist als Querschnittsbranche ein Fundament der S\u00fcdtiroler Wirtschaft. Noch vor 60 Jahren beherrschte S\u00fcdtirol die Schlagzeilen als verarmte Unruheprovinz, ersch\u00fcttert von Sprengstoffanschl\u00e4gen. Eine Region, die mehrfach Spielball von M\u00e4chtigen war, von den Habsburgern, Faschisten und Nationalsozialisten. Erzwungene Umsiedlungen, Italienisierung und Sprachverbote haben tiefe Wunden gerissen. Die Konflikte der deutschen und ladinischen Volksgruppen mit den Italienern und das Streben der S\u00fcdtiroler nach Autonomie gegen den Widerstand der Regierung in Rom besch\u00e4ftigten jahrelang die UNO. Erst 1992 galt die \"S\u00fcdtirol-Frage\" offiziell als gel\u00f6st. Heute ist S\u00fcdtirol mit seinen 530.000 Einwohnern die reichste Region Italiens und gilt europa- und sogar weltweit als Vorzeigemodell f\u00fcr ein friedliches Zusammenleben von Ethnien. Garant daf\u00fcr: ein umfangreiches Autonomiestatut mit festgeschriebenen Minderheitenrechten. Wie funktioniert das im Alltag? Wie sieht das Zusammenleben von Sprach- und Volksgruppen aus? Und wie ist die Saison-Bilanz im Tourismus-Sektor? In der \"Weltspiegel-Reportage\" treffen wir S\u00fcdtiroler Winzer, Sch\u00fctzen, Wissenschaftler, Studenten, Touristiker und auch Bergsteigerlegende Reinhold Messner. Und wir erfahren von Touristen, wie sie S\u00fcdtirol im Corona-Jahr 2020 erleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7147cf125667bb197caff085637b2514b718a31e.jpg?x=548&y=366\/weltspiegel-reportage-suedtirol","genre":"Report, Reportage","start":1604158200,"stop":1604160000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604160000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604160000,"stop":1604160600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604160600":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1604160600,"stop":1604162820,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604162820":{"channel":"DASERSTE","title":"Das Wetter im Ersten","descr":"Muss ich morgen den Regenschirm einpacken? Oder darf die Sonnenbrille nicht fehlen? \"Das Wetter im Ersten\" verr\u00e4t es!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ff6869691243926670de6f7ef102425a7f625fb.jpg?x=548&y=366\/das-wetter-im-ersten","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604162820,"stop":1604163000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604163000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604163000,"stop":1604163600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604163600":{"channel":"DASERSTE","title":"Sportschau","descr":"Aktuelles aus der Welt des Sports, ob Fu\u00dfball-Bundesliga, Handball, Boxen oder Motorsport. Hier erfahren Sie, wer wo wann was gewonnen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3d46cd0fbc07e7ce0ad68b4320f9318ead6c99c4.jpg?x=548&y=366\/sportschau","genre":"Report, Magazin","start":1604163600,"stop":1604165400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604165400":{"channel":"DASERSTE","title":"Sportschau","descr":"Aktuelles aus der Welt des Sports, ob Fu\u00dfball-Bundesliga, Handball, Boxen oder Motorsport. Hier erfahren Sie, wer wo wann was gewonnen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1cf5c6fa6755416f68afa8d4c16ea28b2899d435.jpg?x=548&y=366\/sportschau","genre":"Report, Magazin","start":1604165400,"stop":1604170620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604170620":{"channel":"DASERSTE","title":"Lotto am Samstag","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f35271347e0a72e7cf5dc5f6fa72cb5cbc49918.jpg?x=548&y=366\/lotto-am-samstag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604170620,"stop":1604170800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604170800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604170800,"stop":1604171700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604171700":{"channel":"DASERSTE","title":"Verstehen Sie Spa\u00df?","descr":"Elton erlebt eine schaurig-chaotische Halloween-Show-Aufzeichnung. Nicht nur, dass die Technik st\u00e4ndig streikt, auch die Kinder lehren Elton buchst\u00e4blich das F\u00fcrchten. Er hofft inst\u00e4ndig, dass der Spuk bald beendet sein m\u00f6ge. Vanessa Mai ger\u00e4t bei einer Studioproduktion an eine v\u00f6llig \u00fcberdrehte Fake-Combo und Axel Milberg lockt im Kleinwalsertal gestandene Bergf\u00fchrer in die \"\u00d6tzi\"-Falle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0eadfc6efe103b45627d3cf89266a3db9f77ec14.jpg?x=548&y=366\/verstehen-sie-spass","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604171700,"stop":1604183400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604183400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604183400,"stop":1604184600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604184600":{"channel":"DASERSTE","title":"Das Wort zum Sonntag","descr":"\"Das Wort zum Sonntag\" bietet ein paar Minuten Zeit f\u00fcr die innere Einkehr und betrachtet Aktuelles aus einem ganz besonderen Blickwinkel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b97c38977b6e9c0fbd6be03bea5932145020d1e.jpg?x=548&y=366\/das-wort-zum-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1604184600,"stop":1604184900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604184900":{"channel":"DASERSTE","title":"Bericht vom Parteitag der Linken","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604184900,"stop":1604185800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604185800":{"channel":"DASERSTE","title":"Die lange Nacht zur US-Wahl","descr":"Gespr\u00e4che, Reportagen und Dokumentationen \u00fcber Amerika Was wurde aus dem Plan Donald Trumps, Amerika \"great again\", also \"wieder gro\u00df\" zu machen? War wirklich alles falsch, was er gemacht hat? Was will sein Herausforderer Joe Biden? \"Die lange Nacht zur US-Wahl\" seziert in Gespr\u00e4chen und Reportagen die \"wunden Punkte\" der USA: Rassismus, Bildung, Waffen, Wirtschaft und die Corona-Pandemie mit ihren dramatischen Folgen. WDR-Chefredakteurin Ellen Ehni und NDR-Chefredakteur Andreas Cichowicz liefern mit intensiven Interviews Hintergrundwissen zur Wahl. Reportagen und Dokumentationen runden die Nacht ab. F\u00fcnf Stunden USA XXL sozusagen: Ein differenziertes Bild des Landes, aber auch der Tr\u00e4ume und Sorgen der Menschen, die jetzt die Wahl haben. Zu Gast in der Sendung ist unter anderem \"Tagesthemen\"-Moderator Ingo Zamperoni, der bei Trumps Wahlerfolg 2016 Korrespondent in Washington war. Gemeinsam mit seiner Frau, der amerikanischen Journalistin Jiffer Bourguignon, liefert er neueste Eindr\u00fccke aus den USA. Mit einem Kamerateam waren sie im September zu Besuch bei den amerikanischen Verwandten, die ganz unterschiedliche politische Ansichten haben. Die Dokumentationen (eine Auswahl): Trumps Amerika \u2013 Die fremd gewordene Supermacht Eine Momentaufnahme aus dem Wahl-Sommer 2020: Die ARD-Reporterinnen Claudia Buckenmaier und Marion Schmickler treffen in den Swing-States Arizona, Wisconsin und Michigan Amerikaner, die in der Krise \u00fcberleben m\u00fcssen. Was bedeutet Trumps Politik f\u00fcr sie? Halt die Klappe und spiel! Eine Reise durch das zerrissene Sportland USA Der vermeintlich verbindende Sport ist in den USA zerrissen zwischen Hymnen-Protesten und Trump-Rhetorik. Johannes Herber, Ex-Basketballprofi und US-College-Absolvent, geht auf Spurensuche zwischen Rassismus, Patriotismus und Polarisierung. Mama ist im Himmel \u2013 Amerikas verlorene M\u00fctter Das Risiko, w\u00e4hrend der Schwangerschaft oder Entbindung ums Leben zu kommen, ist f\u00fcr Afro-Amerikanerinnen rund viermal so hoch wie f\u00fcr wei\u00dfe Frauen in den USA. ARD-Korrespondent Stefan Niemann unterwegs mit Hebammen und \u00c4rzten im ungerechten Gesundheitssystem der Vereinigten Staaten. Im Livestream und im Anschluss in der ARD-Mediathek","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ad07362ba13ec6232ee8e9360515a319dfac2b1.jpg?x=548&y=366\/die-lange-nacht-zur-us-wahl","genre":"Report, Diskussion","start":1604185800,"stop":1604203800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604203800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604203800,"stop":1604204100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604204100":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1604204100,"stop":1604205000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604205000":{"channel":"DASERSTE","title":"Elefant, Tiger & Co.","descr":"40 Jahre lang war Lothar Dudek dem Aquarium treu. Er putzte Becken, f\u00fctterte Fische, besch\u00e4ftigte Kraken, kratzte Algen von den W\u00e4nden und saugte das Wasser sauber. Das dachten zumindest alle. Doch jetzt, in seinen letzten Wochen vor der Rente, l\u00fcftet Lothar ein Geheimnis: In Wahrheit m\u00fcssen im Aquarium Andere schuften, allerdings im Schneckentempo. Fast zwei Monate ist Daphnes Baby jetzt alt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92b5b6ffc649712a1a49d8c9718b8ba56a967a63.jpg?x=548&y=366\/elefant-tiger-co","genre":"Report, Reportage","start":1604205000,"stop":1604206500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604206500":{"channel":"DASERSTE","title":"Wissen macht Ah!","descr":"Shary und Ralph k\u00fcmmern sich heute um den Nachwuchs und basteln einen bunten Schmetterling, der nicht vom Finger fliegt. Sie verraten, wo sich unsichtbare Gewichte verstecken und die Antworten auf folgende Fragen: Warum hei\u00dft es \"Oma, Opa, Mama und Papa\"? Warum haben Babies einen Schnuller? Was ist ein Nesth\u00e4kchen? Woher kommt der Ausdruck \"Drei K\u00e4se hoch\"? Woher kommt der Brauch der Schult\u00fcten?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5611d1a135aad6a6cde502e64cb1f8c2180c417.jpg?x=548&y=366\/wissen-macht-ah","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604206500,"stop":1604208000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}