{"1604208000":{"channel":"DASERSTE","title":"Meister Eder und sein Pumuckl","descr":"Meister Eder hat die Absicht, von Pumuckl ein Abbild zu schaffen und eine Holzpuppe zu schnitzen. Misstrauisch beobachtet der Kobold das Werk. Die Kundin Frau H\u00f6rmann n\u00e4ht f\u00fcr die Figur passende Kleider und bringt Eder auf eine weitere Idee: Wenn er die Puppe an F\u00e4den aufh\u00e4ngt, kann er sogar eine Marionette daraus machen. Ein Projekt, f\u00fcr das Pumuckl wenig Begeisterung aufzubringen mag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/180a0061a7b16c480b84fb0308d4ad95645f0f9a.jpg?x=548&y=366\/meister-eder-und-sein-pumuckl","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1604208000,"stop":1604209200,"country":"D\/H","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604209200":{"channel":"DASERSTE","title":"Meister Eder und sein Pumuckl","descr":"Drei Kinder wollen Eders kleiner Nachbarin Anja einen geh\u00f6rigen Schrecken einjagen, denn das M\u00e4dchen behauptet immer, dass es vor nichts Angst habe. Pumuckl hat die Kinder belauscht und m\u00f6chte auch mitmachen. Die Aktion soll im Keller stattfinden, wo Anja t\u00e4glich Getr\u00e4nke holt. Eder folgt Pumuckl dorthin, um ihn an seinem Vorhaben zu hindern, aber der Kobold l\u00e4sst sich nicht davon abbringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef67cd32dc7fb3bb9fd5c044610cd401a519d4aa.jpg?x=548&y=366\/meister-eder-und-sein-pumuckl","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1604209200,"stop":1604210700,"country":"D\/H","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604210700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tigerenten Club","descr":"Zwei Schulklassen treten jeweils als Tigerenten- und Fr\u00f6scheteam in Spielen gegeneinander an. Die Gewinnerklasse erh\u00e4lt Sachpreise. Gemeinsam mit Herzenssache, einer Kinderhilfsaktion von SWR und SR, suchen die Teilnehmer ein Projekt aus, das sie gerne unterst\u00fctzen m\u00f6chten, um bed\u00fcrftigen Kindern zu helfen. Au\u00dferdem sind immer prominente G\u00e4ste in der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7d004fb01000e9b32131d7a590b9a998bc10f6f.jpg?x=548&y=366\/tigerenten-club","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604210700,"stop":1604214300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604214300":{"channel":"DASERSTE","title":"K\u00fcchenkrimi \u2013 Dem Essen auf der Spur","descr":"In dieser Folge ermittelt das Trio gemeinsam mit Lebensmittelchemikerin Viktoria Gan\u00df rund um ein beliebtes japanisches Gericht: Sushi. Doch woher stammen die Zutaten? Und gibt es ein einfaches Rezept zum Selbermachen? Au\u00dferdem wird in dieser Folge der f\u00fcnfte Geschmackssinn entdeckt! Elisabeth, Ole und Nhung treffen sich zum gemeinsamen Sushi-Essen. Still gesessen wird dabei aber nicht. Schon nach den ersten Bissen stellt sich das Detektivtrio die drei gro\u00dfen Fragen: Was ist drin? Wie wird's gemacht? Und wo kommt's her? Die Ermittlungen beginnen bei der Reispflanze. Ole stellt nach ein paar Stunden Gartenarbeit fest: Er ist doch lieber Detektiv als G\u00e4rtner. Aber es \u00fcberrascht ihn schon, dass in einer Pflanze so viele Reisk\u00f6rner stecken, und dass es so viele verschiedene Sorten Reis gibt. Doch der Reis allein macht noch kein Sushi. Elisabeth will dem besonderen Geschmack nachgehen und macht mit Lebensmittelchemikerin Viktoria Gan\u00df einen sensorischen Test im Labor. Dort erf\u00e4hrt sie, dass es neben s\u00fc\u00df, sauer, salzig und bitter noch einen f\u00fcnften Geschmackssinn gibt: umami. Dieser steht f\u00fcr einen fleischigen, w\u00fcrzigen Geschmack \u2013 eben wie bei der Sojaso\u00dfe. Wie die hergestellt wird, erf\u00e4hrt Nhung bei ihren Ermittlungen und darf im Zuge dessen sogar selbst Sojabohnen f\u00fcr Sojaso\u00dfe fermentieren. Koch Felix hat eine Idee, wie man Sushi daheim unkompliziert zubereiten kann.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1604214300,"stop":1604215800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604215800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tiere bis unters Dach","descr":"Jonas und seine Freunde sind im Wald unterwegs. Sie gehen mit ihren Steinschleudern auf die Jagd nach imagin\u00e4ren Fabelwesen. Ungl\u00fccklicherweise wird ein krankes Reh am Kopf verletzt. Als Greta und Jonas das verletzte Tier im Wald finden, wird ihre Freundschaft auf eine Zerreisprobe gestellt, denn angeschlagene Wildtiere m\u00fcssten eigentlich erschossen werden. Das m\u00f6chte Jonas unbedingt verhindern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2af95b1647e4d816fa01d36aa1a8179371c5c52.jpg?x=548&y=366\/tiere-bis-unters-dach","genre":"Serie, Familienserie","start":1604215800,"stop":1604217600,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604217600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tiere bis unters Dach","descr":"Sommer, Sonne, Badespa\u00df \u2013 ein fantastischer Tag am See. Doch pl\u00f6tzlich beobachtet Greta, wie ein Mann einen zappelnden Sack ins Wasser wirft. Offenbar befinden sich Tiere in dem Sack. Die Zehnj\u00e4hrige springt sofort ins Wasser, aber trotz der Hilfe ihres Vaters kann sie nur eines der armen K\u00e4tzchen retten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2af95b1647e4d816fa01d36aa1a8179371c5c52.jpg?x=548&y=366\/tiere-bis-unters-dach","genre":"Serie, Familienserie","start":1604217600,"stop":1604219100,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604219100":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Sendung mit der Maus","descr":"Wie kommen die L\u00f6cher in den K\u00e4se? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es nat\u00fcrlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c69b2c0ea113996d82e1bc8b72cd91ad5c43bb4.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-der-maus","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604219100,"stop":1604220900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604220900":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604220900,"stop":1604221200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604221200":{"channel":"DASERSTE","title":"Katholischer Gottesdienst zu Allerheiligen","descr":"Der S\u00fcdwestrundfunk \u00fcbertr\u00e4gt am 1. November 2020 den katholischen Gottesdienst zu Allerheiligen aus der Kirche St. Stephan in Karlsruhe. Zelebrant ist Dekan Hubert Streckert. Musikalisch gestaltet wird der Gottesdienst vom Vokalensemble \"Stephanus Consort\" und von Bezirkskantor Patrick Fritz-Benzing.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88a0d9996c9ac77b3e449a4f84d3f94d577cc4a3.jpg?x=548&y=366\/katholischer-gottesdienst-zu-allerheiligen","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604221200,"stop":1604224800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604224800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604224800,"stop":1604225400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604225400":{"channel":"DASERSTE","title":"Pan Tau","descr":"Folge 9: Krach am Gartenzaun Martin hat sich in seine Nachbarin Elena verliebt und will mit ihr ausgehen. Daran kann auch der Nachbarschaftskrieg nichts \u00e4ndern, den seine Eltern schon seit Ewigkeiten mit Elenas Familie f\u00fchren. Sein Plan: Er will Elena Karten f\u00fcr das Konzert ihrer Lieblingsband organisieren. Leider hat Martin keinen Cent mehr, und so mistet er mit Pan Tau im Gegenzug f\u00fcr etwas Taschengeld die Garage seiner Eltern aus und r\u00e4umt den Garten auf. Doch die Aktion ger\u00e4t au\u00dfer Kontrolle, als Pan Tau versehentlich den Nachbarschaftsstreit befeuert und Martins Chance auf ein Date mit Elena gef\u00e4hrdet. Folge 10: Die dritte Dimension Elena ist nicht gerade eine Mustersch\u00fclerin und muss das Schuljahr wiederholen, wenn sie die bevorstehende Mathepr\u00fcfung vermasselt. Zum Gl\u00fcck hat sie aber schon eine Idee, wie sie die Pr\u00fcfung besteht: Ihr Nachbar Martin soll ihr Nachhilfe geben. Doch das ist nicht gerade leicht, wenn die eigene Familie und die des Freundes sich nicht ausstehen k\u00f6nnen: Und so springt Pan Tau kurzerhand als Geometrie-Lehrer ein. Aber Erfolg in der Schule ist nicht alles und Pan Tau will endlich die verkrachten Familien zusammenbringen: mit einer \u00dcberraschungsparty der etwas anderen Art. Diese Serie ist ab 27. September 2020 bis 15. Mai 2021 in der ARD Mediathek verf\u00fcgbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ac5ee9fb8efba0e450d93e350dd1067bc3947f4.jpg?x=548&y=366\/pan-tau","genre":"Serie, Familienserie","start":1604225400,"stop":1604228400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604228400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604228400,"stop":1604228580,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604228580":{"channel":"DASERSTE","title":"Presseclub","descr":"Journalistinnen und Journalisten mit unterschiedlichen Standpunkten analysieren aus unterschiedlichen Blickwinkeln politische Ereignisse und Entwicklungen. Dabei wird der Hintergrund von Schlagzeilen aufgehellt, und es entsteht im Dialog ein Wettstreit um die Interpretation von politischen Vorg\u00e4ngen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e392e500374eb6b430c31541cc1261d558fc8aca.jpg?x=548&y=366\/presseclub","genre":"Report, Diskussion","start":1604228580,"stop":1604231100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604231100":{"channel":"DASERSTE","title":"Europamagazin","descr":"Das w\u00f6chentliche Magazin will schwierige politische Prozesse und komplexe Probleme Europas erkl\u00e4ren, aber auch fremde Mentalit\u00e4ten und Perspektiven zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e8d2161fa1fb5d8f377ea691ef82bdda5ed527b.jpg?x=548&y=366\/europamagazin","genre":"Report, Magazin","start":1604231100,"stop":1604232900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604232900":{"channel":"DASERSTE","title":"Atlantik \u2013 Ozean der Extreme","descr":"Jeden Winter ereignet sich vor Norwegens K\u00fcste ein Spektakel, wenn Milliarden von Heringen zum Laichen dort zusammenkommen. Das zieht auch Tiere an, die sich von den Fischen ern\u00e4hren. Eine Buckelwahlkuh ist mit ihrem Kalb 4.000 Kilometer weit geschwommen, um an dem gro\u00dfen Fressen teilzunehmen. Zum Transport hat sie den Golfstrom zum energiesparenden Reisen genutzt, wie es auch viele Fische tun.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd92c3b8edf18e7d0aca4a843178f4d4de90c9be.jpg?x=548&y=366\/atlantik-ozean-der-extreme","genre":"Report, Dokumentation","start":1604232900,"stop":1604235600,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604235600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604235600,"stop":1604235780,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604235780":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Erben der Nacht","descr":"Ivy, Alisa und Leo werden Freunde. Gemeinsam versuchen sie, mehr \u00fcber den geheimnisvollen Funken in Alisas Hand zu erfahren. Aber auch Vampirj\u00e4gerin Calvina und ihr Sohn Nicu sind in Italien gelandet. Doch anstatt mit seiner Mutter f\u00fcr den Kampf gegen Vampire zu trainieren, zieht es Nicu in die Bibliothek. Dort trifft er Alisa wieder, die ihm seit ihrer kurzen Begegnung in Hamburg nicht aus dem Kopf geht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eff38793f0546566589d8ca601be4d0fee86adc0.jpg?x=548&y=366\/die-erben-der-nacht","genre":"Film, Fantasyfilm","start":1604235780,"stop":1604241000,"country":"D\/N\/NL","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604241000":{"channel":"DASERSTE","title":"Das Traumhotel \u2013 Vietnam","descr":"Der Hotelmanager Markus Winter plant in Vietnam ein \u00f6kologisch wegweisendes Ferienresort. Am Flughafen trifft er auf die attraktive Touristin Nora, in die er sich verliebt. Er ahnt nicht, dass Nora von der Konkurrenz angeheuert wurde, das Projekt auszuspionieren. Und auch Nora merkt, dass ihre Gef\u00fchle f\u00fcr Markus nicht gespielt sind. Liebesverwicklungen ergeben sich auch zwischen den Hotelg\u00e4sten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/284121c796ab18f6e3bc19d374912424351b8d7f.jpg?x=548&y=366\/das-traumhotel-vietnam","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604241000,"stop":1604246400,"country":"A\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604246400":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1604246400,"stop":1604248200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604248200":{"channel":"DASERSTE","title":"Abschied vom Leben","descr":"Die Zahl kirchlicher Bestattungen nimmt kontinuierlich ab, aber nicht der Wunsch nach einer w\u00fcrdevollen und individuellen Abschiedszeremonie. Anonyme Bestattungen und das Urnengrab auf der Wiese gibt es immer h\u00e4ufiger. Am Ende aber gibt es keinen Ort f\u00fcr die Trauer. Der Film erz\u00e4hlt von Menschen, die Partner, Verwandte oder Freunde auf ihrem letzten, auf ihrem selbstgew\u00e4hlten Weg begleitet haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/533ff6014d9853644c23a11a6140b351af6ea8de.jpg?x=548&y=366\/abschied-vom-leben","genre":"Report, Magazin","start":1604248200,"stop":1604249940,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604249940":{"channel":"DASERSTE","title":"Gewinnzahlen Deutsche Fernsehlotterie","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c115584319844b2e353e3ef47a3327b113ab2fa.jpg?x=548&y=366\/gewinnzahlen-deutsche-fernsehlotterie","genre":"Report, Magazin","start":1604249940,"stop":1604250000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604250000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604250000,"stop":1604250300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604250300":{"channel":"DASERSTE","title":"Bericht aus Berlin","descr":"Mit Themen rund um die Bundespolitik werden die Folgen und Konsequenzen politischer Entscheidungen f\u00fcr den Zuschauer herausgestellt: Welche Vorschl\u00e4ge hat die Regierung, welche die Opposition? Welche politischen Forderungen sind durchsetzbar, und was f\u00fcr Konsequenzen folgen daraus f\u00fcr die B\u00fcrger?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea1818e6c9781575f02f559ab4e597c68062c1e0.jpg?x=548&y=366\/bericht-aus-berlin","genre":"Report, Magazin","start":1604250300,"stop":1604251800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604251800":{"channel":"DASERSTE","title":"Sportschau","descr":"Aktuelles aus der Welt des Sports, ob Fu\u00dfball-Bundesliga, Handball, Boxen oder Motorsport. Hier erfahren Sie, wer wo wann was gewonnen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3d46cd0fbc07e7ce0ad68b4320f9318ead6c99c4.jpg?x=548&y=366\/sportschau","genre":"Report, Magazin","start":1604251800,"stop":1604254800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604254800":{"channel":"DASERSTE","title":"Weltspiegel","descr":"Ob von aktuellen politischen Entwicklungen, neuen oder schon lange andauernden kriegerischen Konflikten, gesellschaftlichen Ver\u00e4nderungen oder Gewalttaten, Fl\u00fcchtlingsdramen oder Hungersn\u00f6ten, Natur- und Umweltkatastrophen oder gravierenden Folgen des Klimawandels, die Korrespondenten der ARD-Studios berichten zu ganz unterschiedlichen Themen aktuell und umfassend aus allen Regionen der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4c38e0c481cee5a40bb83f695388e5de7b7859a.jpg?x=548&y=366\/weltspiegel","genre":"Report, Magazin","start":1604254800,"stop":1604257200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604257200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604257200,"stop":1604258100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604258100":{"channel":"DASERSTE","title":"Tatort","descr":"Oliver Manlik, drei Jahre lang als Bauernopfer seiner Firma wegen Korruption in den USA im Knast, will Rache und Entsch\u00e4digung. Wiederanstellung und Wiedergutmachung f\u00fcr die Haftzeit sind f\u00fcr ihn das Mindeste. Vorstandschef Joachim B\u00e4ssler weist ihn zur\u00fcck. Als seine Personalchefin tot im Wald gefunden wird und sein Dienstwagen in die Luft fliegt, ist es ihm nur recht, dass Lannert und Bootz Manlik f\u00fcr den T\u00e4ter halten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3234e79f471a7c8865a60ae6f8a813ce485b86d8.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1604258100,"stop":1604263500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604263500":{"channel":"DASERSTE","title":"Anne Will","descr":"\"Politisch denken, pers\u00f6nlich fragen\" ist das Motto der politischen Talksendung von Anne Will. Jede Woche l\u00e4dt sie interessante G\u00e4ste zu einem aktuellen Thema ein. Ob Innenpolitik wie Pegida, Gesundheitsreformen oder Mindestlohndebatte, ob Au\u00dfenpolitik wie die Ukrainekrise, Nahostkonflikt oder Finanzkrise \u2013 Anne Will fragt nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c77cf6fb6ced199f9c38c187339377f1090d700f.jpg?x=548&y=366\/anne-will","genre":"Report, Diskussion","start":1604263500,"stop":1604267100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604267100":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604267100,"stop":1604268300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604268300":{"channel":"DASERSTE","title":"ttt \u2013 titel thesen temperamente","descr":"So spannend ist Kultur: \"ttt\" berichtet \u00fcber aktuelle Ausstellungen, neue Musik, aufregende Aktionen, gro\u00dfe und kleine Stars sowie Trends der internationalen Kultur-Szene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8acee2ee5fe9ad68198d12426e85d27b9be8759d.jpg?x=548&y=366\/ttt-titel-thesen-temperamente","genre":"Report, Magazin","start":1604268300,"stop":1604270100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604270100":{"channel":"DASERSTE","title":"Druckfrisch","descr":"Druckfrisch m\u00fcssen die B\u00fccher sein, die Literaturkritiker Denis Scheck vorstellt. An exotischen Orten spricht er mit deutschen und internationalen Autorinnen und Autoren \u00fcber deren neueste Werke, f\u00fchrt die Zuschauer durch den B\u00fccherdschungel und empfiehlt ihnen seine pers\u00f6nlichen Highlights. Au\u00dferdem unternimmt er einen kritischen Parforce-Ritt durch die jeweils aktuelle Bestsellerliste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3418e80e9de7e814fa96ffc06dcaf542d91edeb.jpg?x=548&y=366\/druckfrisch","genre":"Report, Magazin","start":1604270100,"stop":1604271900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604271900":{"channel":"DASERSTE","title":"Rabbit Hole \u2013 Neue Wege","descr":"Der Unfalltod ihres kleinen Sohnes Danny wirft die Eheleute Becca und Howie Corbett v\u00f6llig aus der Bahn. W\u00e4hrend Howie Trost in den Gespr\u00e4chsrunden mit anderen trauernden Eltern findet, sucht Becca den Kontakt zu dem angehenden Studenten Jason, der Danny mit seinem Wagen t\u00f6dlich verletzt hatte und nun unter starken Schuldgef\u00fchlen leidet. Howie ist mit diesen Treffen \u00fcberhaupt nicht einverstanden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c32ea6662385767777aff6e1594b0b890cd50fb3.jpg?x=548&y=366\/rabbit-hole-neue-wege","genre":"Film, Drama","start":1604271900,"stop":1604277000,"country":"USA","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604277000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604277000,"stop":1604277300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604277300":{"channel":"DASERSTE","title":"In deinem Bann gefangen","descr":"Sieben Tage war Anna Cooper spurlos verschwunden. \u00dcber ihren Horrortrip verliert sie kein Wort, doch es plagen sie Alptr\u00e4ume und Angstattacken. Nach einigem Z\u00f6gern wendet die Gyn\u00e4kologin sich an die Polizei und erstattet Anzeige wegen Entf\u00fchrung. Ein Mann habe sie eine Woche lang gefangen gehalten. Es war der Witwer einer ehemaligen Patientin Annas, die nach einem Eingriff gestorben ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea8a19b3f87c5eb640253f844d499936f4349139.jpg?x=548&y=366\/in-deinem-bann-gefangen","genre":"Film, Drama","start":1604277300,"stop":1604281800,"country":"F","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604281800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604281800,"stop":1604282100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604282100":{"channel":"DASERSTE","title":"Anne Will","descr":"\"Politisch denken, pers\u00f6nlich fragen\" ist das Motto der politischen Talksendung von Anne Will. Jede Woche l\u00e4dt sie interessante G\u00e4ste zu einem aktuellen Thema ein. Ob Innenpolitik wie Pegida, Gesundheitsreformen oder Mindestlohndebatte, ob Au\u00dfenpolitik wie die Ukrainekrise, Nahostkonflikt oder Finanzkrise \u2013 Anne Will fragt nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c77cf6fb6ced199f9c38c187339377f1090d700f.jpg?x=548&y=366\/anne-will","genre":"Report, Diskussion","start":1604282100,"stop":1604285700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604285700":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1604285700,"stop":1604286900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604286900":{"channel":"DASERSTE","title":"Europamagazin","descr":"Das w\u00f6chentliche Magazin will schwierige politische Prozesse und komplexe Probleme Europas erkl\u00e4ren, aber auch fremde Mentalit\u00e4ten und Perspektiven zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e8d2161fa1fb5d8f377ea691ef82bdda5ed527b.jpg?x=548&y=366\/europamagazin","genre":"Report, Magazin","start":1604286900,"stop":1604288700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604288700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604288700,"stop":1604289000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604289000":{"channel":"DASERSTE","title":"Weltspiegel","descr":"Ob von aktuellen politischen Entwicklungen, neuen oder schon lange andauernden kriegerischen Konflikten, gesellschaftlichen Ver\u00e4nderungen oder Gewalttaten, Fl\u00fcchtlingsdramen oder Hungersn\u00f6ten, Natur- und Umweltkatastrophen oder gravierenden Folgen des Klimawandels, die Korrespondenten der ARD-Studios berichten zu ganz unterschiedlichen Themen aktuell und umfassend aus allen Regionen der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4c38e0c481cee5a40bb83f695388e5de7b7859a.jpg?x=548&y=366\/weltspiegel","genre":"Report, Magazin","start":1604289000,"stop":1604291400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604291400":{"channel":"DASERSTE","title":"ZDF-Morgenmagazin","descr":"So startet man gut in den Tag. Mit dem \"ZDF-Morgenmagazin\" kann man sich gleich zum Fr\u00fchst\u00fcck \u00fcber die neuesten Nachrichten aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft, Kultur und Sport informieren. Zu den wichtigsten News gibt es interessante und kritische Hintergrundberichte. Au\u00dferdem werden Politiker, Kulturschaffende, Comedians und Sportler interviewt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/573f0177d4e71ff00c7bf35662a3495951415d4d.jpg?x=548&y=366\/zdf-morgenmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1604291400,"stop":1604304000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}