{"1602303600":{"channel":"DASERSTE","title":"Geronimo Stilton","descr":"Pandoras Hamster Knabber ist ausgeb\u00fcxt und versteckt sich in einem alten, unheimlichen Schloss. Auf der Suche nach ihm h\u00f6ren Benjamin und Pandora pl\u00f6tzlich eine gruselige Stimme im Schloss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8414a13673d26b2beab81d1309b8f2d2d33eb583.jpg?x=548&y=366\/geronimo-stilton","genre":"Serie, Trickserie","start":1602303600,"stop":1602305100,"country":"I\/CDN\/F","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602305100":{"channel":"DASERSTE","title":"Arthur und die Freunde der Tafelrunde","descr":"Am Hof von Camelot wird der Waisenjunge Arthur zum Ritter ausgebildet. Zusammen mit seinen drei Freunden Tristan, Gawain und Sagramor sowie Prinzessin Guinevere besch\u00fctzt er K\u00f6nig Uther vor dessen Feinden und sorgt daf\u00fcr, dass niemand das Zauberschwert \"Excalibur\" entwendet. Die Jungs hoffen, dass sie f\u00fcr ihre vielf\u00e4ltigen Heldentaten irgendwann einmal mit dem Ritterschlag belohnt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da6a935833cd989f882dc2c60e0a1bdc86314a34.jpg?x=548&y=366\/arthur-und-die-freunde-der-tafelrunde","genre":"Serie, Trickserie","start":1602305100,"stop":1602305700,"country":"F\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602305700":{"channel":"DASERSTE","title":"Arthur und die Freunde der Tafelrunde","descr":"Am Hof von Camelot wird der Waisenjunge Arthur zum Ritter ausgebildet. Zusammen mit seinen drei Freunden Tristan, Gawain und Sagramor sowie Prinzessin Guinevere besch\u00fctzt er K\u00f6nig Uther vor dessen Feinden und sorgt daf\u00fcr, dass niemand das Zauberschwert \"Excalibur\" entwendet. Die Jungs hoffen, dass sie f\u00fcr ihre vielf\u00e4ltigen Heldentaten irgendwann einmal mit dem Ritterschlag belohnt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/849656cc2ee48529df7db1a6eb3358615b936745.jpg?x=548&y=366\/arthur-und-die-freunde-der-tafelrunde","genre":"Serie, Trickserie","start":1602305700,"stop":1602306600,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602306600":{"channel":"DASERSTE","title":"Pia und die wilden Tiere","descr":"Pia macht sich auf die Suche nach einer heimischen Giftschlange, der Kreuzotter. Um m\u00f6glichst nah an das Reptil heranzukommen, besucht die Reporterin den Tierfilmer Pauli. Der z\u00fcchtet diese Schlangen und m\u00f6chte heute ein besonderes Spektakel filmen, den sogenannten \"Ottertanz\". Bei dem Ringkampf k\u00e4mpfen die M\u00e4nnchen um die Gunst der Weibchen. Der St\u00e4rkste darf sich paaren. Wie der Nachwuchs aussieht, kann Pia auch bestaunen. Sie darf sogar eine Baby-Kreuzotter in die Hand nehmen. Nat\u00fcrlich nur mit Schutzhandschuh, denn die Kleinen sind schon genauso giftig wie die Gro\u00dfen. Aber Pauli hat nicht nur als Tierfilmer Interesse an den Kreuzottern. Er forscht auch \u00fcber Giftschlangen und sammelt Daten \u00fcber die Tiere. Dazu f\u00e4ngt er Kreuzottern im Bayerischen Wald, wiegt, vermisst und fotografiert sie. Bei dem abenteuerlichen Ausflug ist Pia nat\u00fcrlich mit am Start. Dabei schleicht ihnen auch eine H\u00f6llenotter \u00fcber den Weg, eine schwarz gef\u00e4rbte Variante der Kreuzotter. Sie ist zwar nicht giftiger oder gef\u00e4hrlicher als ihre Artgenossen, und doch birgt sie ein Geheimnis. Denn m\u00f6glicherweise lebt bei uns nicht nur eine Kreuzotter-Art, sondern mehrere.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f583f31534cd282a545308acfd4130bae5642d3.jpg?x=548&y=366\/pia-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Dokumentation","start":1602306600,"stop":1602308100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602308100":{"channel":"DASERSTE","title":"Anna und die Haustiere","descr":"Die erste Beschreibung \u00fcber die Border Collies stammt vom Leibarzt von K\u00f6nigin Elisabeth I. aus dem Jahre 1576. Bereits damals war bekannt, dass diese Hunde schlau und schnell sind und Schafe in die Schranken weisen. Einige Exemplare dieser cleveren Hunderasse lernt die Tierreporterin Anna im oberschw\u00e4bischen Ochsenhausen bei der Tiertrainerin und Z\u00fcchterin Katja Pohlers kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a4d1b8cf927216539a301d47b116781b5655ac9.jpg?x=548&y=366\/anna-und-die-haustiere","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602308100,"stop":1602309000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602309000":{"channel":"DASERSTE","title":"Checker Julian","descr":"Tief unter der Erde gibt es eine Welt, die nicht viele Menschen zu sehen bekommen: H\u00f6hlen. Manche von ihnen reichen Kilometer tief in die Erde. Andere sind so eng, dass man sich durchquetschen muss, und in wieder andere passt ein ganzes Flugzeug. Mit den H\u00f6hlenforschern Stefan und Jutta erkundet Julian die Sophienh\u00f6hle in Franken. Durch riesige Felshallen und vorbei an Jahrtausende alten Tropfsteinen geht es immer weiter hinein, bis hin zu einem zehn Meter tiefen Abgrund. Die drei m\u00fcssen sich nun abseilen. Am Boden angekommen, vermessen die H\u00f6hlenforscher die unterirdischen R\u00e4ume und erstellen daraus H\u00f6hlenkarten. Mit Steinzeitexperte Wulf besucht Julian eine arch\u00e4ologische Ausgrabung in einer H\u00f6hle auf der schw\u00e4bischen Alb. Im \"Hohle Fels\" wurde das \u00e4lteste Kunstwerk der Menschheit gefunden: eine 40.000 Jahre alte Frauenfigur aus Mammutelfenbein. Julian darf den Arch\u00e4ologen beim Graben helfen. Ob er dabei auch etwas finden wird?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00a4dedde59d44119771f74f32937ed6aca75ee2.jpg?x=548&y=366\/checker-julian","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602309000,"stop":1602310500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602310500":{"channel":"DASERSTE","title":"neuneinhalb","descr":"In neuneinhalb Minuten bringen die Reporter der Sendung Themen aus Gesellschaft und Politik auf den Punkt und suchen Antworten auf die verschiedensten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db17f13bf080d1aa88cdf03c7c85fbe9d8188683.jpg?x=548&y=366\/neuneinhalb","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602310500,"stop":1602311100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602311100":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Pfefferk\u00f6rner","descr":"Bei den Pfefferk\u00f6rnern geht es spannend zu: Drei M\u00e4dchen und zwei Jungen k\u00e4mpfen gegen Gangster und Ganoven in der Hamburger Speicherstadt und l\u00f6sen so manchen Kriminalfall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a2ca857d6d3ed7425a19aa004dd39c17f038a2f.jpg?x=548&y=366\/die-pfefferkoerner","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1602311100,"stop":1602312600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602312600":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Pfefferk\u00f6rner","descr":"Bei den Pfefferk\u00f6rnern geht es spannend zu: Drei M\u00e4dchen und zwei Jungen k\u00e4mpfen gegen Gangster und Ganoven in der Hamburger Speicherstadt und l\u00f6sen so manchen Kriminalfall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/523591a20a0950ab139ad6c96599d3a09c99d3f2.jpg?x=548&y=366\/die-pfefferkoerner","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1602312600,"stop":1602314400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602314400":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Pfefferk\u00f6rner","descr":"Bei den Pfefferk\u00f6rnern geht es spannend zu: Drei M\u00e4dchen und zwei Jungen k\u00e4mpfen gegen Gangster und Ganoven in der Hamburger Speicherstadt und l\u00f6sen so manchen Kriminalfall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd4971fe55ee0a92a3569b50503bf843db20648f.jpg?x=548&y=366\/die-pfefferkoerner","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1602314400,"stop":1602316200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602316200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602316200,"stop":1602316500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602316500":{"channel":"DASERSTE","title":"Seehund, Puma & Co.","descr":"In dieser Folge zu sehen: Giraffenkind Jabali dr\u00fcckt der Huf, schlechte Tischmanieren bei den jungen Seel\u00f6wen, Eisb\u00e4renmann Lloyd ziert sich bei der Fortpflanzung und noch viele weitere Zoogeschichten von der Nordsee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abe70d5d7e71f170a9358eb69be230313aa811ce.jpg?x=548&y=366\/seehund-puma-co","genre":"Report, Reportage","start":1602316500,"stop":1602319200,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602319200":{"channel":"DASERSTE","title":"Seehund, Puma & Co.","descr":"Der kleine Siamang Jai bekommt ein St\u00e4ndchen im Baumwipfel, es gibt \u00c4rger beim Antilopennachwuchs, Bulle Frank muss weg, die Seeb\u00e4ren sind heute Balla-Balla und noch viele weitere Zoogeschichten von der Nordsee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abe70d5d7e71f170a9358eb69be230313aa811ce.jpg?x=548&y=366\/seehund-puma-co","genre":"Report, Reportage","start":1602319200,"stop":1602322200,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602322200":{"channel":"DASERSTE","title":"Gut zu wissen","descr":"30 Minuten Emotion, Spannung und Information \u2013 das alles bietet die neue Sendereihe, die informieren und zugleich begeistern will. Die Themen der Sendungen bieten Service und Alltagsrelevanz. Sie vermitteln den Hintergrund f\u00fcr aktuelle und auch kontroverse Themen. Die Sendung bietet das Wissen hinter den Schlagzeilen und erkl\u00e4rt, warum Wissenschaft f\u00fcr unseren Alltag so wichtig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3509ed44352e994231567aa037837ed78eec51e0.jpg?x=548&y=366\/gut-zu-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602322200,"stop":1602324000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602324000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602324000,"stop":1602324300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602324300":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Tier\u00e4rzte \u2013 Retter mit Herz","descr":"Die H\u00fcndin Marla hatte eine Fehlstellung des Vorderbeines und wurde vor sieben Wochen von Tobias Neuberger operiert. Ein Ringfixateur musste die durchges\u00e4gten Knochen zusammenhalten und wird nun wieder entfernt. Mehr als ein Dutzend Schrauben muss der Chirurg l\u00f6sen. Dabei sitzt ihm die Zeit im Nacken, denn Marla hat in der Narkose aufgeh\u00f6rt, selbstst\u00e4ndig zu atmen. Wird sie die OP \u00fcberleben\u00df","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a9ed3274fd3b47b6a74afcf1d80e438184b707b.jpg?x=548&y=366\/die-tieraerzte-retter-mit-herz","genre":"Report, Dokumentation","start":1602324300,"stop":1602327300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602327300":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602327300,"stop":1602327600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602327600":{"channel":"DASERSTE","title":"Meine liebe Familie \u2013 Der Erbe","descr":"Barbara Herzog ist die Chefin einer familieneigenen Papierfabrik, in die ihre Tochter Ina sp\u00e4ter einsteigen soll. Auf den R\u00fcckhalt der Familie hat Barbara sich immer blind verlassen. Das \u00e4ndert sich, als der stille Teilhaber Marius Perlinger auftaucht, der die Fabrik verkaufen will. Als Barbara bemerkt, dass ihre Familie mit diesen Pl\u00e4nen einverstanden ist, bricht f\u00fcr sie eine Welt zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4bd1d41054bfc0c7fca268cee465abeb554b30a.jpg?x=548&y=366\/meine-liebe-familie-der-erbe","genre":"Film, Drama","start":1602327600,"stop":1602333000,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602333000":{"channel":"DASERSTE","title":"Ich will (k)ein Kind von Dir","descr":"Die Berlinerin Anna m\u00f6chte ein unabh\u00e4ngiges Leben ohne Kinderf\u00fchren. Doch der gr\u00f6\u00dfte Traum ihres Mannes Philipp ist es, Vater zu werden. Als Anna eine Professur in Leipzig antreten will, sieht Philipp seinen Wunsch endg\u00fcltig schwinden. Eine Fernbeziehung w\u00e4re das Aus f\u00fcr alle Familienpl\u00e4ne. Nun hei\u00dft es handeln: Anna muss vorher schwanger werden. Um das zu schaffen, ist Philipp jedes Mittel recht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26afe89423707f7d4e1a2f0e1535b37536c926fc.jpg?x=548&y=366\/ich-will-kein-kind-von-dir","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1602333000,"stop":1602338400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602338400":{"channel":"DASERSTE","title":"W wie Wissen","descr":"Die autogerechte Stadt war gestern. Des Deutschen liebstes Kind wird insbesondere in St\u00e4dten zunehmend zum Problem: Stra\u00dfen und Parkpl\u00e4tze brauchen zu viel Platz. Fl\u00e4chen, die dringend f\u00fcr Wohnraum und die Gestaltung menschengerechter St\u00e4dte ben\u00f6tigt werden. St\u00e4dte und Gemeinden erkennen zunehmend, dass sie handeln m\u00fcssen. Aber l\u00e4sst sich das Rad \u00fcberhaupt zur\u00fcckdrehen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a078d45554822b8097c22fa04849f72795dbfc1b.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602338400,"stop":1602340200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602340200":{"channel":"DASERSTE","title":"Weltspiegel-Reportage: Brasilien","descr":"\"Die n\u00e4chste Pandemie kommt aus dem Amazonas\", sagt Dr. Alessandra Nava. Die Wissenschaftlerin aus Manaus forscht an Flederm\u00e4usen. Sie will herausfinden, welche Viren im Urwald versteckt sind und auch f\u00fcr Menschen gef\u00e4hrlich werden k\u00f6nnten. Tief im Amazonas-Regenwald schl\u00e4gt sie sich durch. Nachts f\u00e4ngt Alessandras Nava mit Netzen oder Fallen die verschiedenen Arten von Flederm\u00e4usen. Im Blut von Flederm\u00e4usen aber auch im Urin von Nagetieren hat sie in ihrem Labor bereits neue Viren aufgesp\u00fcrt. Diese k\u00f6nnten irgendwann auch auf den Menschen \u00fcberspringen. Diese so genannten Zoonosen werden immer h\u00e4ufiger. Je mehr die Menschen der Wildnis auf den Leib r\u00fccken, desto wahrscheinlicher wird dieses \u00dcberspringen der Arten. Urwaldzerst\u00f6rung bedeutet also eine erh\u00f6hte Wahrscheinlichkeit f\u00fcr Pandemien. Dort wo Agrar-Landschaften auf den Urwald treffen, registrieren Forscher schon jetzt erh\u00f6hte Fallzahlen von zum Beispiel Dengue-Fieber. Das Virus hat es dort einfach, sich zu verbreiten. Hier im Randbereich gibt es nur noch wenige Arten: Rinder, Schweine und Katzen, das Virus passt sich schnell den neuen Wirten an. Damit ist es h\u00e4ufig nur eine Frage der Zeit, bis es sich auch dem menschlichen Organismus anpasst und \u00fcber ihn herf\u00e4llt. \"Wenn wir so weiter machen, ist es nur eine Frage der Zeit, bis wir mit der n\u00e4chsten Pandemie konfrontiert sind\", sagt Nava. Und die k\u00f6nnte sich dann von Brasilien aus in die Welt verbreiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d6f1f066bb0a12f3306b2ddbbafbee2c0f9b713.jpg?x=548&y=366\/weltspiegel-reportage-brasilien","genre":"Report, Reportage","start":1602340200,"stop":1602342000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602342000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602342000,"stop":1602342600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602342600":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1602342600,"stop":1602345000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602345000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602345000,"stop":1602345600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602345600":{"channel":"DASERSTE","title":"Sportschau","descr":"Aktuelles aus der Welt des Sports, ob Fu\u00dfball-Bundesliga, Handball, Boxen oder Motorsport. Hier erfahren Sie, wer wo wann was gewonnen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3d46cd0fbc07e7ce0ad68b4320f9318ead6c99c4.jpg?x=548&y=366\/sportschau","genre":"Report, Magazin","start":1602345600,"stop":1602348900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602348900":{"channel":"DASERSTE","title":"Sportschau Thema","descr":"Champions-League-Sieg f\u00fcr Bayern M\u00fcnchen, gleich drei deutsche Trainer im Champions-League-Halbfinale, die Bundesliga und ihr Hygienekonzept als Vorbild f\u00fcr den Sport weltweit. Im deutschen Fu\u00dfball scheint es zu laufen. Doch die Nationalmannschaft hinterl\u00e4sst aktuell ein weniger positives Bild: Beim letzten gro\u00dfen Turnier, der WM 2018 in Russland, ist das Team von Jogi L\u00f6w blamabel in der Vorrunde ausgeschieden, in der neueingef\u00fchrten UEFA Nations League wurde man Gruppenletzter. Zudem gibt es im DFB gro\u00dfe Sorgen um die Junioren-Nationalmannschaften. Gerade den Spielern, die nach 1999 geboren wurden, mangele es an Qualit\u00e4t. Oliver Bierhoff spricht von \"warnenden Tendenzen\": \"Es gibt klare Anzeichen, dass wir uns massiv bewegen m\u00fcssen. Wir m\u00fcssen die Weichen stellen, dass wir auch in zehn, f\u00fcnfzehn Jahren eine erfolgreiche Nationalmannschaft haben.\" \"Sportschau Thema\" fragt daher, wie die Nationalmannschaft wieder zur\u00fcck in die Erfolgsspur kommt \u2013 ganz aktuell, aber auch perspektivisch. Jessy Wellmer und ihre G\u00e4ste werden kontrovers dar\u00fcber diskutieren, welche Ma\u00dfnahmen ergriffen werden m\u00fcssen \u2013 im Jugendbereich, in der Trainerausbildung und nat\u00fcrlich auch von Jogi L\u00f6w und seinem Trainerteam.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/10996590ceabd2ff058b2ac954da1c554d054254.jpg?x=548&y=366\/sportschau-thema","genre":"Report, Magazin","start":1602348900,"stop":1602352200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602352200":{"channel":"DASERSTE","title":"Wetter vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4152dd655afb9f9ea9256d0a42bcda4b45d93416.jpg?x=548&y=366\/wetter-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602352200,"stop":1602352620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602352620":{"channel":"DASERSTE","title":"Lotto am Samstag","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f35271347e0a72e7cf5dc5f6fa72cb5cbc49918.jpg?x=548&y=366\/lotto-am-samstag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602352620,"stop":1602352800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602352800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602352800,"stop":1602353700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602353700":{"channel":"DASERSTE","title":"UEFA Nations League","descr":"Die Ukrainer gewannen das erste Gruppenspiel gegen die Schweiz mit 2:1. Der ehemalige Dortmunder Yarmolenko traf per Hacke zur F\u00fchrung f\u00fcr die Mannschaft von Nationaltrainer Andriy Shevchenko, nach dem zwischenzeitlichen Ausgleich der Schweizer durch Seferovic erzielte Zinchenko den Siegtreffer. Mit Jewhen Konoplyanka stand ein weiterer alter Bekannter aus der Bundesliga in der Startelf der Ukraine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd79731001623a165b78c85ffb995997bfa9f4e2.jpg?x=548&y=366\/uefa-nations-league","genre":"Sport, Fu\u00dfball 2020","start":1602353700,"stop":1602364500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602364500":{"channel":"DASERSTE","title":"Boxen Weltmeisterschaft im Halbschwergewicht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05ab3ba5eac471f6d5b5acb808d88f8f6493de40.jpg?x=548&y=366\/boxen-weltmeisterschaft-im-halbschwergewicht","genre":"Sport, Boxen 2020","start":1602364500,"stop":1602370800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602370800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602370800,"stop":1602371100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602371100":{"channel":"DASERSTE","title":"Inas Nacht","descr":"14 Personen umfasst das Publikum im \"Schellffischposten\", dem Ort der Handlung, aber die d\u00fcrfen daf\u00fcr nicht nur zuh\u00f6ren, sondern sich mit Bierdeckel-Fragen auch ein bisschen am Geschehen beteiligen. Und alle werden wieder bestens versorgt von der Kneipenwirtin Frau M\u00fcller \u2013 nicht verwandt und verschw\u00e4gert mit Ina. Das klingt leicht chaotisch? So soll es auch sein!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8814753b438e4395ae863beb625fde0c42cf8c33.jpg?x=548&y=366\/inas-nacht","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602371100,"stop":1602374700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602374700":{"channel":"DASERSTE","title":"Spur aus dem Jenseits","descr":"Der in Ungnade gefallene und alkoholkranke Cop Ben Chaney soll in New Orleans Drag Hammerman observieren, der verd\u00e4chtigt wird, einige junge Frauen ermordet zu haben. Eines Nachts erscheint Ben der Geist der ermordeten Corey Little und bittet ihn, den wahren M\u00f6rder zu finden. Ihr Bruder wurde f\u00fcr die Tat verhaftet, aber Corey beteuert dessen Unschuld. Z\u00f6gerlich nimmt Ben die Mission an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc584a3d2cd4ee1c126c0d460a6897a23fdb6fdb.jpg?x=548&y=366\/spur-aus-dem-jenseits","genre":"Film, Thriller","start":1602374700,"stop":1602380100,"country":"USA","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602380100":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602380100,"stop":1602380400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602385980":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602385980,"stop":1602386100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602386100":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1602386100,"stop":1602387000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602387000":{"channel":"DASERSTE","title":"Elefant, Tiger & Co.","descr":"Als Mann hat man's bei den scheuen Schwestern Nandi und Tariro nicht leicht. Die beiden Geparden waren in ihrer alten, englischen Heimat n\u00e4mlich eher an weibliche Pfleger gew\u00f6hnt. Robert Ruhs muss sich da schon was einfallen lassen. Beim Targettraining, bei dem die Katzen auf Kommando erst einen Stab ber\u00fchren m\u00fcssen, um eine Belohnung zu erhalten, kommt man sich n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92b5b6ffc649712a1a49d8c9718b8ba56a967a63.jpg?x=548&y=366\/elefant-tiger-co","genre":"Report, Reportage","start":1602387000,"stop":1602388500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602388500":{"channel":"DASERSTE","title":"Wissen macht Ah!","descr":"In dem etwas anderen TV-Magazin f\u00fcr Kinder versorgen Shary Reeves und Ralph Caspers Klugschei\u00dfer \u2013 und alle, die es werden wollen \u2013 mit dem gewissen Ah!, das Besserwisser vor Neid erblassen l\u00e4sst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f36b3f1c7457ed34aa1bc297ab6cb53ff9db3108.jpg?x=548&y=366\/wissen-macht-ah","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602388500,"stop":1602390000,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}