{"1604480400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau extra","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6ad7cae21ccc3e5e1e01c34430353630b1a41f4.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-extra","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604480400,"stop":1604487600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604487600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604487600,"stop":1604488500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604488500":{"channel":"DASERSTE","title":"ARD-Buffet","descr":"Unter dem Motto \"leben & genie\u00dfen\" gibt es das ganze Service-Angebot rund um das t\u00e4gliche Leben: Tipps von der Redaktion und von Experten zu Ern\u00e4hrung und Gesundheit, Haushalt und Garten \u2013 und das Tagesrezept, nach dem am Studioherd gekocht wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ca342344c16269cf7f12cde22b0658c1ff252e.jpg?x=548&y=366\/ard-buffet","genre":"Report, Magazin","start":1604488500,"stop":1604491200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604491200":{"channel":"DASERSTE","title":"ARD-Mittagsmagazin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7e8ed05a057f5a1c2fd449f582c57188151bfa0.jpg?x=548&y=366\/ard-mittagsmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1604491200,"stop":1604494800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604494800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604494800,"stop":1604495400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604495400":{"channel":"DASERSTE","title":"Rote Rosen","descr":"Die Geschichten der Telenovela ranken sich um das fiktive Nobelhotel \"Drei K\u00f6nige\" in L\u00fcneburg und erz\u00e4hlen von zahlreichen romantischen Liebesbeziehungen, die sich generations\u00fcbergreifend zwischen den Mitgliedern mehrerer Familien abspielen. Missgunst, blinde Rachsucht und diverse Missverst\u00e4ndnisse f\u00fchren allerdings auch zu schmerzlichen Trennungen bis hin zu lebenslang w\u00e4hrenden Feindschaften.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c99107ca2e76d059b084c94644493edc7b550d0.jpg?x=548&y=366\/rote-rosen","genre":"Serie, Telenovela","start":1604495400,"stop":1604498400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604498400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604498400,"stop":1604499000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604499000":{"channel":"DASERSTE","title":"Sturm der Liebe","descr":"Tim und Franzi leiden beide unter ihrem Streit. Schlie\u00dflich gehen sie aufeinander zu und fallen sich vers\u00f6hnlich in die Arme. Lucy will Joell helfen, Inspiration f\u00fcr seinen Roman zu finden. Als alle M\u00fchen vergeblich sind, will Joell den \"F\u00fcrstenhof\" wieder verlassen. Um das zu verhindern, erfindet Lucy spontan eine Geistergeschichte und gibt vor, diese als Kind von einer alten Nachbarin geh\u00f6rt zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89cf42cb1736a0b35c6b3626814c5251241dbdc9.jpg?x=548&y=366\/sturm-der-liebe","genre":"Serie, Telenovela","start":1604499000,"stop":1604502000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604502000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau extra","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6ad7cae21ccc3e5e1e01c34430353630b1a41f4.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-extra","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604502000,"stop":1604505600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604505600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604505600,"stop":1604506500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604506500":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1604506500,"stop":1604509200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604509200":{"channel":"DASERSTE","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604509200,"stop":1604512200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604512200":{"channel":"DASERSTE","title":"Hubert ohne Staller","descr":"In einem Kinosaal wurde die Leiche von Josef Bl\u00fcmel aufgefunden. Offenbar ist der Cineast an Popcorn erstickt. W\u00e4hrend der Vorstellung trug Bl\u00fcmel, der ein Sammler von Filmrequisiten war, laut einer Zeugin einen kostbaren Hut. Bei der Leiche kann Hubert jedoch keine Kopfbedeckung finden. Eigenartigerweise taucht zur gleichen Zeit Polizeirat Girwidz' lang vermisste Dienstm\u00fctze wieder auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b851d6b921f3f63054d39dcb8c3f71555c20e8f.jpg?x=548&y=366\/hubert-ohne-staller","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604512200,"stop":1604515500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604515500":{"channel":"DASERSTE","title":"Wissen vor acht \u2013 Werkstatt","descr":"Geplantes Thema: Wie funktioniert ein Induktionsherd?: Er ist schneller und effizienter als ein Elektroherd \u2013 der Induktionsherd. Wie durch ein Wunder erhitzt er nur bei Kontakt mit einem Kochtopf. Vince Ebert verr\u00e4t seine Funktionsweise bei \"Wissen vor acht \u2013 Werkstatt\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6ea6893b51f4535ce9c99d2048c89f6073dedc45.jpg?x=548&y=366\/wissen-vor-acht-werkstatt","genre":"Report, Magazin","start":1604515500,"stop":1604515800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604515800":{"channel":"DASERSTE","title":"Wetter vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4152dd655afb9f9ea9256d0a42bcda4b45d93416.jpg?x=548&y=366\/wetter-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604515800,"stop":1604516100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604516100":{"channel":"DASERSTE","title":"B\u00f6rse vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/386641412333a22997fecd566273ca87ab164f0d.jpg?x=548&y=366\/boerse-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604516100,"stop":1604516400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604516400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604516400,"stop":1604517300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604517300":{"channel":"DASERSTE","title":"Brennpunkt: Amerika hat gew\u00e4hlt","descr":"Am Tag nach der Pr\u00e4sidentenwahl berichtet Das Erste \u00fcber die Ergebnisse der Wahl, die Folgen f\u00fcr die Politik in den USA und dar\u00fcber hinaus. Wir fassen die Wahlnacht und die Reaktionen zusammen. Dazu schalten wir zu den ARD-Korrespondenten und zu Experten, um das Wahlergebnis einzuordnen. Die Sendung wird live aus dem ARD-Studio in Washington gesendet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05f4a471492e821a1711c22cb8f052c10d622d6f.jpg?x=548&y=366\/brennpunkt-amerika-hat-gewaehlt","genre":"Report, Magazin","start":1604517300,"stop":1604520000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604520000":{"channel":"DASERSTE","title":"maischberger. US-Wahl 2020","descr":"Nicht das eine Thema, sondern gleich mehrere zentrale Themen der Woche stehen bei Sandra Maischberger in der Sendung \"maischberger. die woche\" im Mittelpunkt. Was in der laufenden Woche Politik und Gesellschaft bewegt, diskutiert die Moderatorin in unterschiedlichen G\u00e4stekonstellationen: im Einzelgespr\u00e4ch, im Duell, mit einer Kommentatoren-Runde und mit den Zuschauern im Publikum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6bd88a514786a0e229952e92870edffad4be3353.jpg?x=548&y=366\/maischberger-us-wahl-2020","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1604520000,"stop":1604524500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604524500":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604524500,"stop":1604526600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604526600":{"channel":"DASERSTE","title":"Plusminus","descr":"Welche Angebote sind die pure Abzocke? Wo k\u00f6nnen Sie sparen? \"Plusminus\" kl\u00e4rt auf, warnt und gibt Tipps rund um Recht und Finanzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b148a5ddc552bf5fc62daf0dfbb73ea6d6fb8bc.jpg?x=548&y=366\/plusminus","genre":"Report, Magazin","start":1604526600,"stop":1604528400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604528400":{"channel":"DASERSTE","title":"Armes, reiches New York \u2013 Die ungleiche Krise","descr":"New York wurde im Fr\u00fchjahr heftig von der Pandemie getroffen, fast 800 Menschen starben im April an den Folgen von Covid-19 \u2013 t\u00e4glich. Seitdem ist die Stadt nicht zur Ruhe gekommen: Ein dreimonatiger Shutdown, der noch immer nur st\u00fcckweise gelockert wird, die \"Black Lives Matter\"-Proteste, die Pr\u00e4sidentschaftswahl, aber vor allem die wirtschaftlichen Folgen der Pandemie und die wachsende Ungleichheit besch\u00e4ftigen die Menschen. Hier leben extrem Arme und extrem Reiche dicht nebeneinander, und so zeigt sich in New York wie unter einem Brennglas, was ganz Amerika spaltet. Die Autorinnen von \"Armes, reiches New York: Die ungleiche Krise\", Stefanie Dodt und Christiane Meier, haben \u00fcber acht Monate drei New Yorker Familien begleitet, aus drei unterschiedlichen Lebenswelten, unten, oben und in der Mitte der Gesellschaft. Emerita Ramoon, eine alleinerziehende Mutter lateinamerikanischer Herkunft aus der Problemviertel S\u00fcd-Bronx, die pl\u00f6tzlich ohne Job und jegliches Sozialsystem nach \u00dcberlebenswegen suchen muss; Kevin Smith Kirkwood, der es als schwarzer, homosexueller Schauspieler gerade trotz aller H\u00fcrden bis auf die B\u00fchnen des Broadways geschafft hatte und nun vor verschlossenen Theatertoren im Shutdown um seine Karriere und Zukunft bangt; und die Familie Bickley, die dank der Position von Vater Ian Bickley die Pandemie in einer luxuri\u00f6sen Villa in den Hamptons, dem reichsten Strandgebiet vor den Toren New Yorks, verbringt, wo die T\u00f6chter Sophie und Charlotte Bickley ihre Onlinearbeit als Mode-Influencerinnen fortf\u00fchren k\u00f6nnen. Der Film verbindet diese Langzeit-Beobachtung mit intensiver Datenrecherche und zeigt, warum schon l\u00e4ngst vor der Pandemie feststand, wen es besonders treffen wird. Denn in New York, wo die Grenze zwischen Arm und Reich auch geographisch klar gezogen ist, bestimmt oft das Wohnviertel das Risiko, sich mit dem Virus zu infizieren. New York war schon vor Covid-19 eine Metropole der Ungleichheit. Gepr\u00e4gt von Armut auf der einen und \u00dcberfluss auf der anderen Seite, von faktischer Segregation und folgenschweren Unterschieden zwischen den Lebenswirklichkeiten, die nun \u00fcber Leben und Tod entscheiden. Dann, in der Pandemie wurde Gesundheit noch mehr zum Luxusgut. In New York werden nun die Dimensionen und Folgen dieser Ungleichheit sichtbarer denn je \u2013 in keiner anderen amerikanischen Stadt liegen die Extreme weiter auseinander. Aber das ganze Land k\u00e4mpft mit diesen strukturellen Problemen: Die Krankheit wird zum Verst\u00e4rker der Ungleichheit. Welche Antworten werden die Familien in New York finden? Wie k\u00f6nnen sie die Krise meistern? Was ist entscheidend f\u00fcr ihre Zukunft \u2013 und kann ein politischer Wechsel bei der Pr\u00e4sidentschaftswahl ihnen helfen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/500f3cdfe5d966057434163bfe0e8478df4a4edd.jpg?x=548&y=366\/armes-reiches-new-york-die-ungleiche-krise","genre":"Report, Dokumentation","start":1604528400,"stop":1604531100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604531100":{"channel":"DASERSTE","title":"Nachtmagazin","descr":"Gut informiert zu Bett gehen. Daf\u00fcr sorgt das ARD-Nachtmagazin. Gabi Bauer informiert im Wechsel mit Susanne Stichler und Sven Lorig in der letzten beziehungsweise ersten Nachrichtensendung des Tages \u00fcber die wichtigsten Ereignisse der vergangenen 24 Stunden. Obgleich auch hier die pr\u00e4zise Information im Vordergrund steht, haben angesichts der sp\u00e4ten Stunde auch leichtere Themen ihren Platz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/18ca487b5a8196d82277e0929a0f5e420099b57c.jpg?x=548&y=366\/nachtmagazin","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604531100,"stop":1604532300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604532300":{"channel":"DASERSTE","title":"Alles Verbrecher \u2013 Leiche im Keller","descr":"Statt der z\u00e4rtlichen Hand seiner Nachbarin Maren sp\u00fcrt der verheiratete Vorstadt-Casanova Rudi Sterzenbach im dunklen Keller pl\u00f6tzlich die blutige Hand eines Mordopfers in seinem Gesicht. Der Mann, der mit eingeschlagenem Sch\u00e4del dort liegt, ist der Spekulant Armin Teller. Pikanterweise ist er in das Transparent einer B\u00fcrgerinitiative gegen die Gentrifizierung des Viertels gewickelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5aa3c492219d88d81d254e9d4594afef7c223353.jpg?x=548&y=366\/alles-verbrecher-leiche-im-keller","genre":"Film, Krimi","start":1604532300,"stop":1604537700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604537700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604537700,"stop":1604538000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604538000":{"channel":"DASERSTE","title":"maischberger. US-Wahl 2020","descr":"Nicht das eine Thema, sondern gleich mehrere zentrale Themen der Woche stehen bei Sandra Maischberger in der Sendung \"maischberger. die woche\" im Mittelpunkt. Was in der laufenden Woche Politik und Gesellschaft bewegt, diskutiert die Moderatorin in unterschiedlichen G\u00e4stekonstellationen: im Einzelgespr\u00e4ch, im Duell, mit einer Kommentatoren-Runde und mit den Zuschauern im Publikum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6bd88a514786a0e229952e92870edffad4be3353.jpg?x=548&y=366\/maischberger-us-wahl-2020","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1604538000,"stop":1604542500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604542500":{"channel":"DASERSTE","title":"Armes, reiches New York \u2013 Die ungleiche Krise","descr":"New York wurde im Fr\u00fchjahr heftig von der Pandemie getroffen, fast 800 Menschen starben im April an den Folgen von Covid-19 \u2013 t\u00e4glich. Seitdem ist die Stadt nicht zur Ruhe gekommen: Ein dreimonatiger Shutdown, der noch immer nur st\u00fcckweise gelockert wird, die \"Black Lives Matter\"-Proteste, die Pr\u00e4sidentschaftswahl, aber vor allem die wirtschaftlichen Folgen der Pandemie und die wachsende Ungleichheit besch\u00e4ftigen die Menschen. Hier leben extrem Arme und extrem Reiche dicht nebeneinander, und so zeigt sich in New York wie unter einem Brennglas, was ganz Amerika spaltet. Die Autorinnen von \"Armes, reiches New York: Die ungleiche Krise\", Stefanie Dodt und Christiane Meier, haben \u00fcber acht Monate drei New Yorker Familien begleitet, aus drei unterschiedlichen Lebenswelten, unten, oben und in der Mitte der Gesellschaft. Emerita Ramoon, eine alleinerziehende Mutter lateinamerikanischer Herkunft aus der Problemviertel S\u00fcd-Bronx, die pl\u00f6tzlich ohne Job und jegliches Sozialsystem nach \u00dcberlebenswegen suchen muss; Kevin Smith Kirkwood, der es als schwarzer, homosexueller Schauspieler gerade trotz aller H\u00fcrden bis auf die B\u00fchnen des Broadways geschafft hatte und nun vor verschlossenen Theatertoren im Shutdown um seine Karriere und Zukunft bangt; und die Familie Bickley, die dank der Position von Vater Ian Bickley die Pandemie in einer luxuri\u00f6sen Villa in den Hamptons, dem reichsten Strandgebiet vor den Toren New Yorks, verbringt, wo die T\u00f6chter Sophie und Charlotte Bickley ihre Onlinearbeit als Mode-Influencerinnen fortf\u00fchren k\u00f6nnen. Der Film verbindet diese Langzeit-Beobachtung mit intensiver Datenrecherche und zeigt, warum schon l\u00e4ngst vor der Pandemie feststand, wen es besonders treffen wird. Denn in New York, wo die Grenze zwischen Arm und Reich auch geographisch klar gezogen ist, bestimmt oft das Wohnviertel das Risiko, sich mit dem Virus zu infizieren. New York war schon vor Covid-19 eine Metropole der Ungleichheit. Gepr\u00e4gt von Armut auf der einen und \u00dcberfluss auf der anderen Seite, von faktischer Segregation und folgenschweren Unterschieden zwischen den Lebenswirklichkeiten, die nun \u00fcber Leben und Tod entscheiden. Dann, in der Pandemie wurde Gesundheit noch mehr zum Luxusgut. In New York werden nun die Dimensionen und Folgen dieser Ungleichheit sichtbarer denn je \u2013 in keiner anderen amerikanischen Stadt liegen die Extreme weiter auseinander. Aber das ganze Land k\u00e4mpft mit diesen strukturellen Problemen: Die Krankheit wird zum Verst\u00e4rker der Ungleichheit. Welche Antworten werden die Familien in New York finden? Wie k\u00f6nnen sie die Krise meistern? Was ist entscheidend f\u00fcr ihre Zukunft \u2013 und kann ein politischer Wechsel bei der Pr\u00e4sidentschaftswahl ihnen helfen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/500f3cdfe5d966057434163bfe0e8478df4a4edd.jpg?x=548&y=366\/armes-reiches-new-york-die-ungleiche-krise","genre":"Report, Dokumentation","start":1604542500,"stop":1604545200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604545200":{"channel":"DASERSTE","title":"ttt \u2013 titel thesen temperamente","descr":"So spannend ist Kultur: \"ttt\" berichtet \u00fcber aktuelle Ausstellungen, neue Musik, aufregende Aktionen, gro\u00dfe und kleine Stars sowie Trends der internationalen Kultur-Szene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8acee2ee5fe9ad68198d12426e85d27b9be8759d.jpg?x=548&y=366\/ttt-titel-thesen-temperamente","genre":"Report, Magazin","start":1604545200,"stop":1604547000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604547000":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1604547000,"stop":1604548500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604548500":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604548500,"stop":1604548800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604548800":{"channel":"DASERSTE","title":"Plusminus","descr":"Welche Angebote sind die pure Abzocke? Wo k\u00f6nnen Sie sparen? \"Plusminus\" kl\u00e4rt auf, warnt und gibt Tipps rund um Recht und Finanzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b148a5ddc552bf5fc62daf0dfbb73ea6d6fb8bc.jpg?x=548&y=366\/plusminus","genre":"Report, Magazin","start":1604548800,"stop":1604550600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604550600":{"channel":"DASERSTE","title":"ZDF-Morgenmagazin","descr":"Das \"ZDF-Morgenmagazin\" \u2013 der Blick in den Tag mit aktuellen, hintergr\u00fcndigen Berichten und Gespr\u00e4chen aus Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur. Live aus dem ZDF-Hauptstadtstudio. Halbst\u00fcndlich informiert die \"heute Xpress\" aus Mainz. Hinzu kommen Service-Beitr\u00e4ge mit Verbrauchertipps. Im \"Moma-Caf\u00e9\" treten Musiker live vor Publikum auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/573f0177d4e71ff00c7bf35662a3495951415d4d.jpg?x=548&y=366\/zdf-morgenmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1604550600,"stop":1604563200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}