{"1598156400":{"channel":"DASERSTE","title":"Meister Eder und sein Pumuckl","descr":"Der Steuerberater Herr Schladerer erweist sich als \u00e4u\u00dferst penibler Kunde. Er hat bei Meister Eder eine Garderobenablage bestellt, doch er hat immer etwas auszusetzen. Immer wieder bringt er sie zur\u00fcck und verlangt eine \u00c4nderung. Leicht ver\u00e4rgert sagt Meister Eder jedes Mal zu. Pumuckl meint, er solle sich das nicht gefallen lassen und geht alleine los, um Herrn Schladerer in seinem B\u00fcro zu \u00e4rgern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6b92fffd752ba09a3382b04e1d702de415b8ade7.jpg?x=548&y=366\/meister-eder-und-sein-pumuckl","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1598156400,"stop":1598157600,"country":"D\/H","releaseYear":"1989","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598157600":{"channel":"DASERSTE","title":"Meister Eder und sein Pumuckl","descr":"Pumuckls Sp\u00e4\u00dfe machen Meister Eder momentan keine Freude, weil er krank im Bett liegt. Er br\u00e4uchte Tabletten, doch Pumuckl kann sie nicht aus der Apotheke holen, denn ihn sieht ja niemand. Deshalb soll er der Nachbarin Frau Eichinger einen Zettel mit einer Nachricht in den Briefkasten werfen. Da Pumuckl Probleme mit links und rechts hat, legt er die Mitteilung in den falschen Postkasten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7a7a866e466b282c8d2bee275f67a4d0c39c8c9.jpg?x=548&y=366\/meister-eder-und-sein-pumuckl","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1598157600,"stop":1598159100,"country":"D\/H","releaseYear":"1989","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598159100":{"channel":"DASERSTE","title":"Tigerenten Club","descr":"Zwei Schulklassen treten jeweils als Tigerenten- und Fr\u00f6scheteam in Spielen gegeneinander an. Die Gewinnerklasse erh\u00e4lt Sachpreise. Gemeinsam mit Herzenssache, einer Kinderhilfsaktion von SWR und SR, suchen die Teilnehmer ein Projekt aus, das sie gerne unterst\u00fctzen m\u00f6chten, um bed\u00fcrftigen Kindern zu helfen. Au\u00dferdem sind immer prominente G\u00e4ste in der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/02060734433d625acffd65793a35a105c051f567.jpg?x=548&y=366\/tigerenten-club","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598159100,"stop":1598162700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598162700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tiere bis unters Dach","descr":"Sommer, Sonne, Badespa\u00df \u2013 ein fantastischer Tag am See. Doch pl\u00f6tzlich beobachtet Greta, wie ein Mann einen zappelnden Sack ins Wasser wirft. Offenbar befinden sich Tiere in dem Sack. Die Zehnj\u00e4hrige springt sofort ins Wasser, aber trotz der Hilfe ihres Vaters kann sie nur eines der armen K\u00e4tzchen retten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2af95b1647e4d816fa01d36aa1a8179371c5c52.jpg?x=548&y=366\/tiere-bis-unters-dach","genre":"Serie, Familienserie","start":1598162700,"stop":1598164500,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598164500":{"channel":"DASERSTE","title":"Tiere bis unters Dach","descr":"Lang ist es her, da hat Paulina ein Kalb gerettet. Tag und Nacht hat sie es gef\u00fcttert und gestreichelt. Vinzenz hat ihr deshalb das Tier geschenkt und Paulina hat es Felicia genannt. Als Felicia jetzt selbst ein Kalb bekommt, will Paulina, dass Kuh und Kalb Prinzi zusammen bleiben. Vinzenz dagegen will die beiden trennen \u2013 wie er es bei all seinen K\u00fchen und K\u00e4lbern macht. Ein Streit entbrennt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2af95b1647e4d816fa01d36aa1a8179371c5c52.jpg?x=548&y=366\/tiere-bis-unters-dach","genre":"Serie, Familienserie","start":1598164500,"stop":1598166000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598166000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tiere bis unters Dach","descr":"Lieber Biber: Petra und Jakob auf dem Pferdehof sind besorgt; der Bach mit dem Trinkwasser f\u00fcr ihre Pferde ist fast versiegt. Jan und Paulina gehen dem Problem auf den Grund und entdecken eine Biberburg \u2013 durch die wird das Wasser im Bachlauf gestaut. Doch Biber stehen unter Naturschutz, sie k\u00f6nnen nicht einfach vertrieben werden. Au\u00dferdem steht die Biberburg auf dem Land der Grieshabers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2af95b1647e4d816fa01d36aa1a8179371c5c52.jpg?x=548&y=366\/tiere-bis-unters-dach","genre":"Serie, Familienserie","start":1598166000,"stop":1598167800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598167800":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Sendung mit der Maus","descr":"Wie kommen die L\u00f6cher in den K\u00e4se? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es nat\u00fcrlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c69b2c0ea113996d82e1bc8b72cd91ad5c43bb4.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-der-maus","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598167800,"stop":1598169600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598169600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598169600,"stop":1598169780,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598169780":{"channel":"DASERSTE","title":"Immer wieder sonntags","descr":"G\u00e4ste: Geri der Klostertaler, Sigrid &amp; Marina, G\u00e8raldine Olivier u.v.m. Auch in der 16. Saison von \"Immer wieder sonntags\" pr\u00e4sentiert Stefan Mross die Unterhaltungssendung mit Humor und viel Musik. In 16 Ausgaben werden wieder Stars aus Schlager, Volksmusik und Comedy im Mittelpunkt stehen. Das Erste \u00fcbertr\u00e4gt die vom SWR verantwortete Musiksendung live aus dem Europa-Park in Rust.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b9f283c9ab04c20696e6c974b3b0f8f7fbaf942.jpg?x=548&y=366\/immer-wieder-sonntags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598169780,"stop":1598176800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598176800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598176800,"stop":1598176980,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598176980":{"channel":"DASERSTE","title":"Presseclub","descr":"Journalistinnen und Journalisten mit unterschiedlichen Standpunkten analysieren aus unterschiedlichen Blickwinkeln politische Ereignisse und Entwicklungen. Dabei wird der Hintergrund von Schlagzeilen aufgehellt, und es entsteht im Dialog ein Wettstreit um die Interpretation von politischen Vorg\u00e4ngen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e392e500374eb6b430c31541cc1261d558fc8aca.jpg?x=548&y=366\/presseclub","genre":"Report, Diskussion","start":1598176980,"stop":1598179500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598179500":{"channel":"DASERSTE","title":"Europamagazin","descr":"Das w\u00f6chentliche Magazin will schwierige politische Prozesse und komplexe Probleme Europas erkl\u00e4ren, aber auch fremde Mentalit\u00e4ten und Perspektiven zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e8d2161fa1fb5d8f377ea691ef82bdda5ed527b.jpg?x=548&y=366\/europamagazin","genre":"Report, Magazin","start":1598179500,"stop":1598181300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598181300":{"channel":"DASERSTE","title":"Galapagos","descr":"Galapagos ist ein kleiner Archipel mitten im Pazifik. Der vulkanische Ursprung, die \u00fcberwiegend geringe Vegetation und die f\u00fcr die Tropen extremen klimatischen Bedingungen machen ein \u00dcberleben auf diesen Inseln zu einer Herausforderung. Allen Umst\u00e4nden zum Trotz gibt es gerade hier viele der wohl ungew\u00f6hnlichsten Tiere der Erde. Der Engl\u00e4nder Charles Darwin beobachtete sie und konnte dadurch seine Evolutionstheorie entwickeln. Heute wei\u00df man, warum es gerade auf Galapagos so viele seltsame Tiere gibt. Sie kamen aber keineswegs freiwillig, die meisten von ihnen sind \"Schiffbr\u00fcchige\" und wurden durch St\u00fcrme oder starke Meeresstr\u00f6mungen dorthin gebracht. So brachte der aus der Antarktis kommende Humboldtstrom Pinguine bis nach Galapagos. \u00dcber die Jahrtausende hat sich deren K\u00f6rperbau ver\u00e4ndert, damit sie auf den Inseln \u00fcberleben konnten. Heute ist der Galapagos-Pinguin nicht nur der einzige Pinguin, der in den Tropen \u00fcberleben kann, er ist auch die kleinste Pinguinart \u00fcberhaupt. Kaum gr\u00f6\u00dfer als eine Ente, ist er nur durch diese Minimalisierung seiner Gr\u00f6\u00dfe in der Lage, den tropischen Temperaturen zu trotzen. Eine solche Meisterleistung ist der Evolution auch beim Galapagos-Kormoran gelungen: W\u00e4hrend andere Kormorane oft gro\u00dfe Strecken fliegen, um Fische zu entdecken, verlor der Galapagos-Kormoran diese F\u00e4higkeit komplett. Nicht nur weil er die Nahrung in Galapagos direkt vor der Haust\u00fcr findet, sondern vor allem weil es keine Feinde gibt, vor denen man fliehen m\u00fcsste. Heute hat der Galapagos-Kormoran nur noch Stummelfl\u00fcgel, mit denen er nicht fliegen kann. Doch diese Entwicklung geschah nicht ohne Grund: Die fehlenden Fl\u00fcgel machen ihn unter Wasser extrem stromlinienf\u00f6rmig. Zudem wurde er immer kr\u00e4ftiger und gr\u00f6\u00dfer, um l\u00e4nger und tiefer nach Fischen tauchen zu k\u00f6nnen. Heute ist der Galapagos-Kormoran der gr\u00f6\u00dfte Kormoran der Welt. F\u00fcr alle Tiere auf den Galapagosinseln waren dar\u00fcber hinaus Verhaltensanpassungen ein weiterer wichtiger Schritt, um auf den Vulkaninseln \u00fcberleben zu k\u00f6nnen. Kaum ein Tier zeigt das eindrucksvoller als der Vampirfink. Er kommt ausschlie\u00dflich auf den Inseln Darwin und Wolf vor. Mehr als 100 Kilometer von allen anderen Inseln des Archipels entfernt, gibt es auf den Miniinseln kein Wasser und kaum Nahrung. Der Vampirfink musste erfinderisch sein: Mit seinem skalpellartigen Schnabel \u00f6ffnet er die Haut an den Federkielen der Nazca-T\u00f6lpel und trinkt ihr Blut. Dabei ist er so geschickt und vorsichtig, dass das Opfer nicht die Flucht ergreift. Nur manchmal, wenn zu viele Vampirfinken durstig sind, kommt es zum Blutrausch. Die meisten Bewohner der Galapagosinseln sind heute so extrem an die Bedingungen auf dieser isolierten Inselwelt angepasst, dass sie nirgendwo sonst \u00fcberleben k\u00f6nnten. F\u00fcr sie ist der Galapagos-Archipel ein zwiesp\u00e4ltiger Ort: Manchmal leben sie wie im Himmel, manchmal nahezu in der H\u00f6lle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec35aedea58db27726e0d086a4d96a68e66407f2.jpg?x=548&y=366\/galapagos","genre":"Report, Dokumentation","start":1598181300,"stop":1598184000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598184000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598184000,"stop":1598184180,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598184180":{"channel":"DASERSTE","title":"Bella und der Feigenbaum","descr":"Bella ist das, was man gemeinhin als Mauerbl\u00fcmchen bezeichnet. In ihrem Leben gibt es nur einen Mann, ihren Chef, den Zahnarzt Dr. Berger. Dieser beachtet sie aber privat \u00fcberhaupt nicht. Als er Probleme mit seiner Freundin bekommt, \u00e4ndert sich die Situation. Bella soll ihm helfen und seine eigentlich nicht existente, in Scheidung begriffene Gattin spielen, um seine Freundin friedlich zu stimmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/999aac6603522c0c88d05b2fa40ce3356ac9ecdd.jpg?x=548&y=366\/bella-und-der-feigenbaum","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1598184180,"stop":1598189400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598189400":{"channel":"DASERSTE","title":"Liebe ohne Minze","descr":"Die Modedesignerin Saskia Schiller will heiraten. Ihr Auserw\u00e4hlter, der erfolgreiche Architekt Robert Franke, plant bereits die gemeinsame Zukunft. Saskias heranwachsende Tochter Mira ist von ihrem neuen Papa in Spe und den Zukunftspl\u00e4nen ihrer Mutter wenig begeistert. Nach einem Streit rei\u00dft sie von zu Hause aus und fliegt heimlich nach Marrakesch, wo sie hofft, ihren leiblichen Vater zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f80b6af450b99e51a5df55f864fa8a75c76a05a4.jpg?x=548&y=366\/liebe-ohne-minze","genre":"Film, Drama","start":1598189400,"stop":1598194800,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598194800":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1598194800,"stop":1598196600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598196600":{"channel":"DASERSTE","title":"Unterwegs im Camperbus \u2013 Auf der Reise zu sich selbst","descr":"Seit f\u00fcnf Jahren wohnen Diana Knigge und Phillip-Alexander Schubert auf zw\u00f6lf Quadratmeter, ihrer \"Heimat auf R\u00e4dern\", wie sie es nennen. Sie suchen ein Leben, das zu ihnen passt und keines, in das sie passen m\u00fcssen. Solcherart Leben macht erfinderisch. Ihrem fr\u00fcheren Dasein im Wohlstand \u2013 eigenes Caf\u00e9 in D\u00fcsseldorf, schickes Auto und gro\u00dfe Wohnung \u2013 trauern sie keine Sekunde hinterher.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/479a7200c114e541f574c6599fc499cced40e9ad.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-camperbus-auf-der-reise-zu-sich-selbst","genre":"Report, Dokumentation","start":1598196600,"stop":1598198340,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598198340":{"channel":"DASERSTE","title":"Gewinnzahlen Deutsche Fernsehlotterie","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c115584319844b2e353e3ef47a3327b113ab2fa.jpg?x=548&y=366\/gewinnzahlen-deutsche-fernsehlotterie","genre":"Report, Magazin","start":1598198340,"stop":1598198400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598198400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598198400,"stop":1598198700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598198700":{"channel":"DASERSTE","title":"Bericht aus Berlin","descr":"Mit Themen rund um die Bundespolitik werden die Folgen und Konsequenzen politischer Entscheidungen f\u00fcr den Zuschauer herausgestellt: Welche Vorschl\u00e4ge hat die Regierung, welche die Opposition? Welche politischen Forderungen sind durchsetzbar, und was f\u00fcr Konsequenzen folgen daraus f\u00fcr die B\u00fcrger?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea1818e6c9781575f02f559ab4e597c68062c1e0.jpg?x=548&y=366\/bericht-aus-berlin","genre":"Report, Magazin","start":1598198700,"stop":1598200200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598200200":{"channel":"DASERSTE","title":"Sportschau","descr":"Aktuelles aus der Welt des Sports, ob Fu\u00dfball-Bundesliga, Handball, Boxen oder Motorsport. Hier erfahren Sie, wer wo wann was gewonnen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc4daf7c9a9f428d248472a3f871f8d7bcc571da.jpg?x=548&y=366\/sportschau","genre":"Report, Magazin","start":1598200200,"stop":1598203200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598203200":{"channel":"DASERSTE","title":"Weltspiegel","descr":"Ob von aktuellen politischen Entwicklungen, neuen oder schon lange andauernden kriegerischen Konflikten, gesellschaftlichen Ver\u00e4nderungen oder Gewalttaten, Fl\u00fcchtlingsdramen oder Hungersn\u00f6ten, Natur- und Umweltkatastrophen oder gravierenden Folgen des Klimawandels, die Korrespondenten der ARD-Studios berichten zu ganz unterschiedlichen Themen aktuell und umfassend aus allen Regionen der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4c38e0c481cee5a40bb83f695388e5de7b7859a.jpg?x=548&y=366\/weltspiegel","genre":"Report, Magazin","start":1598203200,"stop":1598205600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598205600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598205600,"stop":1598206500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598206500":{"channel":"DASERSTE","title":"Ihr Wunsch-\"Tatort\"","descr":"Deutschlands \u00e4lteste und erfolgreichste Krimi-Reihe wird 50! Das Erste m\u00f6chte dieses Jubil\u00e4um gemeinsam mit seinem Publikum feiern. Denn es sind die Zuschauerinnen und Zuschauer, die den \"Tatort\" \u00fcber Generationen hinweg zu dem gemacht haben, was er heute ist: ein Kult-Krimi. Deshalb startet Das Erste in diesem Jubil\u00e4umsjahr statt der \u00fcblichen Reihe von Sommerwiederholungen am Sonntagabend einen Voting-Event. Die Zuschauerinnen und Zuschauer haben die Wahl und k\u00f6nnen ihr \"Tatort\"-Programm an elf Sonntagen im Sommer selbst bestimmen: Dazu wird Das Erste zum 50sten Geburtstag eine Hitliste von 50 \"Tatort\"-Filmen herausgeben, aus der die Zuschauerinnen und Zuschauer dann w\u00f6chentlich ihre Lieblingsfolge w\u00e4hlen k\u00f6nnen. Das Ergebnis der Wahl wird jeweils freitags vor dem Ausstrahlungstermin bekannt gegeben. Die Liste mit den 50 zur Wahl stehenden Folgen wird ab Sonntag, 14. Juni, unter \"www.DasErste.de\/tatort-voting\" online bereitgestellt. Die Auswahlliste besteht aus den 50 beim Publikum besonders erfolgreichen \"Tatort\"-Krimis der letzten 25 Jahre. Der erste Wunsch-\"Tatort\" wird am Sonntag, 21. Juni, um 20:15 Uhr zu sehen sein, der letzte dann am 30. August.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6069270efc5d071090d122377d8deaa3fc1cf02.jpg?x=548&y=366\/ihr-wunsch-tatort","genre":"Film, Krimi","start":1598206500,"stop":1598211900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598211900":{"channel":"DASERSTE","title":"Der Kommissar und die Alpen","descr":"Bei den Ermittlungen zum Mord an einer transsexuellen Prostituierten kommt Vice-Questore Schiavone einer perfekt ausgef\u00fchrten Vertuschung auf die Spur, die er schonungslos aufdzudecken gedenkt, auch wenn er sich damit m\u00e4chtige Feinde macht. Sehr wundern muss sich Schiavone auch \u00fcber seine neue Kollegin Michela Gambino, die \u00fcberall geheime Machenschaften vermutet. Warum also nicht auch im Aostatal?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71943b2577ee5af895127331aa0b714890414b7b.jpg?x=548&y=366\/der-kommissar-und-die-alpen","genre":"Film, Krimi","start":1598211900,"stop":1598217300,"country":"I","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598217300":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598217300,"stop":1598218500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598218500":{"channel":"DASERSTE","title":"ttt \u2013 titel thesen temperamente","descr":"So spannend ist Kultur: \"ttt\" berichtet \u00fcber aktuelle Ausstellungen, neue Musik, aufregende Aktionen, gro\u00dfe und kleine Stars sowie Trends der internationalen Kultur-Szene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8acee2ee5fe9ad68198d12426e85d27b9be8759d.jpg?x=548&y=366\/ttt-titel-thesen-temperamente","genre":"Report, Magazin","start":1598218500,"stop":1598220300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598220300":{"channel":"DASERSTE","title":"Gracia Patricia \u2013 F\u00fcrstin von Monaco","descr":"W\u00e4hrend Rainier von Monaco in einem Streit mit Frankreichs Staatspr\u00e4sidenten \u00fcber die Einf\u00fchrung einer Steuer im F\u00fcrstentum liegt, erh\u00e4lt seine Frau Gracia Patricia eine Anfrage des Regisseurs Alfred Hitchcock: Er bietet ihr die Titelrolle in seinem Thriller \"Marnie\" an. F\u00fcr die fr\u00fchere Hollywood-Diva, die sich seit ihrer Heirat wie in einem goldenen K\u00e4fig f\u00fchlt, w\u00e4re dies wie eine Befreiung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e46c960cda0e916801cb455645ffaf1daf907fc.jpg?x=548&y=366\/gracia-patricia-fuerstin-von-monaco","genre":"Film, Sonstige Filme","start":1598220300,"stop":1598226000,"country":"F\/B\/I\/CH","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598226000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598226000,"stop":1598226300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598226300":{"channel":"DASERSTE","title":"Der Kommissar und die Alpen","descr":"Bei den Ermittlungen zum Mord an einer transsexuellen Prostituierten kommt Vice-Questore Schiavone einer perfekt ausgef\u00fchrten Vertuschung auf die Spur, die er schonungslos aufdzudecken gedenkt, auch wenn er sich damit m\u00e4chtige Feinde macht. Sehr wundern muss sich Schiavone auch \u00fcber seine neue Kollegin Michela Gambino, die \u00fcberall geheime Machenschaften vermutet. Warum also nicht auch im Aostatal?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71943b2577ee5af895127331aa0b714890414b7b.jpg?x=548&y=366\/der-kommissar-und-die-alpen","genre":"Film, Krimi","start":1598226300,"stop":1598231700,"country":"I","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598231700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598231700,"stop":1598232000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598232000":{"channel":"DASERSTE","title":"Europamagazin","descr":"Das w\u00f6chentliche Magazin will schwierige politische Prozesse und komplexe Probleme Europas erkl\u00e4ren, aber auch fremde Mentalit\u00e4ten und Perspektiven zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e8d2161fa1fb5d8f377ea691ef82bdda5ed527b.jpg?x=548&y=366\/europamagazin","genre":"Report, Magazin","start":1598232000,"stop":1598233800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598233800":{"channel":"DASERSTE","title":"ttt \u2013 titel thesen temperamente","descr":"So spannend ist Kultur: \"ttt\" berichtet \u00fcber aktuelle Ausstellungen, neue Musik, aufregende Aktionen, gro\u00dfe und kleine Stars sowie Trends der internationalen Kultur-Szene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8acee2ee5fe9ad68198d12426e85d27b9be8759d.jpg?x=548&y=366\/ttt-titel-thesen-temperamente","genre":"Report, Magazin","start":1598233800,"stop":1598235600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598235600":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1598235600,"stop":1598237100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598237100":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598237100,"stop":1598237400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598237400":{"channel":"DASERSTE","title":"Weltspiegel","descr":"Ob von aktuellen politischen Entwicklungen, neuen oder schon lange andauernden kriegerischen Konflikten, gesellschaftlichen Ver\u00e4nderungen oder Gewalttaten, Fl\u00fcchtlingsdramen oder Hungersn\u00f6ten, Natur- und Umweltkatastrophen oder gravierenden Folgen des Klimawandels, die Korrespondenten der ARD-Studios berichten zu ganz unterschiedlichen Themen aktuell und umfassend aus allen Regionen der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4c38e0c481cee5a40bb83f695388e5de7b7859a.jpg?x=548&y=366\/weltspiegel","genre":"Report, Magazin","start":1598237400,"stop":1598239800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598239800":{"channel":"DASERSTE","title":"ZDF-Morgenmagazin","descr":"Das \"ZDF-Morgenmagazin\" \u2013 der Blick in den Tag mit aktuellen, hintergr\u00fcndigen Berichten und Gespr\u00e4chen aus Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur. Live aus dem ZDF-Hauptstadtstudio. Halbst\u00fcndlich informiert die \"heute Xpress\" aus Mainz. Hinzu kommen Service-Beitr\u00e4ge mit Verbrauchertipps. Im \"Moma-Caf\u00e9\" treten Musiker live vor Publikum auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7ab3dde86dece786fc1df6c943d645645e8c665.jpg?x=548&y=366\/zdf-morgenmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1598239800,"stop":1598252400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}