{"1601701500":{"channel":"DASERSTE","title":"Checker Tobi Extra: Warum die Mauer fiel","descr":"u. a. mit Julian Janssen, Michael Bully Herbig, B\u00fcrger Lars Dietrich, Wolfgang Thierse Vor 30 Jahren fiel die Berliner Mauer. Aber warum wurde sie \u00fcberhaupt gebaut? Warum war Deutschland geteilt? Was hat der Arbeiteraufstand vom 17. Juni 1953 damit zu tun? Wie war das Leben in der DDR, wie in der BRD? Und wie kam es schlie\u00dflich zur Nacht des Mauerfalls? In einem \"Checker Tobi Extra\" liefert Tobi Antworten auf die Frage, wie es 1989 zur deutschen Wiedervereinigung kam. Und weil das eine ziemlich gro\u00dfe Aufgabe ist, unterst\u00fctzt ihn dabei Checker Julian. Die beiden fahren nach M\u00f6dlareuth, dem ehemals geteilten Dorf an der bayerisch-th\u00fcringischen Grenze. Dort baut Julian die Checker-Bude auf. Tobi reist derweil weiter nach Berlin und trifft die Zeitzeugin Edda Sch\u00f6nherz. Sie war in der DDR eine ber\u00fchmte Rundfunksprecherin und erinnert sich noch gut an die Zeit des Mauerbaus. Quasi \u00fcber Nacht wurden Familien und Freunde getrennt, und die Zone um die Mauer wurde zum Sperrgebiet, der Todeszone. J\u00f6rg Drieselmann vom Stasimuseum Berlin verr\u00e4t Tobi, wie und warum das Ministerium f\u00fcr Staatssicherheit, kurz Stasi, die B\u00fcrger der DDR bespitzeln lie\u00df. Sp\u00e4ter geht es mit dem Rapper B\u00fcrger Lars Dietrich im Trabi auf Zeitreise. Lars zeigt Tobi, wie er seine Jugend in der DDR erlebt hat. W\u00e4hrend Checker Julian den Bundestagspr\u00e4sidenten a. D. Wolfgang Thierse im Videochat befragt, macht Tobi sich auf den Weg zum Regisseur Michael Bully Herbig. Er hat mit seinem Spielfilm \"Ballon\" eine der spektakul\u00e4rsten Fluchtgeschichten der DDR in die Kinos gebracht. Dann trifft Tobi den echten G\u00fcnter Wetzel, dessen waghalsige Flucht Bully in seinem Film nacherz\u00e4hlt. G\u00fcnter und Tobi machen sich noch einmal auf die Reise, hoch oben, im Ballon. Schlie\u00dflich katapultieren sich Tobi und Julian per Fernsehtrick in die Nacht des Mauerfalls und lassen die Ereignisse und die Stimmung von damals noch einmal aufleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5d511345d5bf3c4b6623493fd0cd672f8a21b4f.jpg?x=548&y=366\/checker-tobi-extra-warum-die-mauer-fiel","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601701500,"stop":1601704500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601704500":{"channel":"DASERSTE","title":"Mit Armin unterwegs","descr":"Von Aachen nach G\u00f6rlitz f\u00fchrt der Weg von Armin Maiwald (\"Die Sendung mit der Maus\" u. a.). 20 Jahre nach dem Fall der Mauer erkundete der Filmemacher, was am \"Wanderweg der deutschen Einheit\" zu entdecken ist. Nachdem er schon mit Auto, Zug und Schiff unterwegs war, schn\u00fcrt er bei dieser \"Deutschlandreise\" die Wanderstiefel und durchquert das Land. Dabei verr\u00e4t er auch, wie man unterwegs die Orientierung nicht verliert. Armin durchquert Deutschland von der westlichsten bis zur \u00f6stlichsten deutschen Stadt. Unterwegs begegnet er nicht nur Spuren der deutschdeutschen Vergangenheit. Von Aachens Kaiserdom geht es zu den sehr seltenen wilden Uhus in der Eifel und zu einem riesigen Radioteleskop, das vom Wald aus in den Weltraum horcht. Im Sauerland wandert Armin auf den Kahlen Asten, zu einer sehr bekannten Wetterstation. Etwas weiter auf seinem Weg lernt er, wie aus Holzabfall ein Brennstoff wird. Geheimnisse des Mittelalters begegnen Armin kurz vor der Wartburg: R\u00e4tselhafte Steinkreuze am Wegesrand und eine ganz eigene Art von Musik geh\u00f6rten damals zum Leben. Auf einem der \u00e4ltesten Wanderwege Deutschlands, dem Rennsteig, erf\u00e4hrt Armin nicht nur, wie th\u00fcringische Kr\u00e4uter fr\u00fcher in ganz Europa Krankheiten heilten. Bei dem St\u00e4dtchen Theuern zieht Armin die Wanderschuhe aus und macht sich mit Gummistiefeln auf die Suche nach Gold. Auf den Spuren von Adam Riese in Annaberg-Buchholz entdeckt Armin eine ziemlich praktische Erfindung des Mathegenies. In Sayda gelangt er an eine besonders geschichtstr\u00e4chtige Kreuzung: Fr\u00fcher, als hier die alte Silber- und die Salzstra\u00dfe aufeinandertrafen, war der kleine Ort fast so gro\u00df wie Dresden. Auch heute verl\u00e4uft hier eine wichtige Handelsverbindung. Das Gas, das per Pipeline in Richtung Westen unterwegs ist, bekommt noch mal einen kleinen \"Schubs\" f\u00fcr seine letzte Etappe. Armin klettert derweil auf den Lilienstein und trifft \u2013 ein paar Kilometer weiter \u2013 einen alten Bekannten: Der Hohensteiner Kasper und seine Holz-Kollegen waren in einer der ersten deutschen Kinderfernsehsendungen zu sehen. Armin beendet seine Reise in G\u00f6rlitz, wo Mitten in der Nei\u00dfe der \u00f6stlichste Grenzpfahl Deutschlands steht. Armins Wanderung ist die dritte \"Deutschlandreise mit der Maus\". Seit 2007 startet das \"Maus\"-Team jeden Sommer zu einer Entdeckungsreise durch Deutschland. Dabei erkunden die \"Maus\"-Macher ihre Heimat und l\u00f6sen gro\u00dfe und kleine R\u00e4tsel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7dddd5e6cb5390e2a91874e4f28c5d121a78be4.jpg?x=548&y=366\/mit-armin-unterwegs","genre":"Report, Dokumentation","start":1601704500,"stop":1601708100,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601708100":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Sendung mit der Maus Spezial: Ein Fahrrad selber bauen","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3abca51310cad4d4889c287e00d8e934a9828651.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-der-maus-spezial-ein-fahrrad-selber-bauen","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601708100,"stop":1601711700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601711700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601711700,"stop":1601712000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601712000":{"channel":"DASERSTE","title":"Vom Fischer und seiner Frau","descr":"Ein Fischer lebt mit seiner Frau Ilsebill in einem alten Pott am Meer. Eines Tages f\u00e4ngt der Fischer einen Butt, der ein verwunschener Prinz ist und um sein Leben bittet, und der Fischer l\u00e4sst ihn wieder frei. Als Ilsebill das h\u00f6rt, fragt sie ihren Mann, ob er sich denn im Tausch gegen die Freiheit des Fisches nichts von ihm gew\u00fcnscht habe. Sie dr\u00e4ngt ihren Mann, noch einmal zum Meer zu gehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f4ceddcc22f67b3a9a23e2fbdbeea8953167a75.jpg?x=548&y=366\/vom-fischer-und-seiner-frau","genre":"Film, M\u00e4rchenfilm","start":1601712000,"stop":1601715600,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601715600":{"channel":"DASERSTE","title":"Aschenputtel","descr":"Aschenputtel muss tagt\u00e4glich die Gemeinheiten ihrer Stiefmutter und derer Tochter erdulden und schwer f\u00fcr sie arbeiten. Als der K\u00f6nig alle unverheiratete M\u00e4dchen zu einem Ball am Hof einl\u00e4dt, ist wohl klar, dass Aschenputtel zu Hause bleiben muss. Doch die gute Magie hilft der Waise und zaubert f\u00fcr sie ein passendes Outfit. Das M\u00e4dchen erscheint am Hof und gewinnt das Herz des Prinzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64721794105062b0d93f8e16d0756376029aad4b.jpg?x=548&y=366\/aschenputtel","genre":"Film, M\u00e4rchenfilm","start":1601715600,"stop":1601719200,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601719200":{"channel":"DASERSTE","title":"Festakt zum Tag der Deutschen Einheit","descr":"Heute vor 30 Jahren feierten hunderttausende Menschen vor dem Brandenburger Tor in Berlin die wiedergewonnene deutsche Einheit. 30 Jahre sp\u00e4ter wird an dieses Ereignis mit einem Festakt in der Potsdamer Metropolis-Halle erinnert: Deutschland feiert den 30. Jahrestag der Wiedervereinigung. Zum Festakt mit Bundespr\u00e4sident Frank-Walter Steinmeier und dem Bundesratspr\u00e4sidenten, Brandenburgs Ministerpr\u00e4sident Dietmar Woidke, sind neben den Verfassungsorganen, den Ministerpr\u00e4sidentinnen und -pr\u00e4sidenten, den Landtagspr\u00e4sidentinnen und -pr\u00e4sidenten auch B\u00fcrgerdelegationen aus allen Bundesl\u00e4ndern eingeladen. Anna Loos und G\u00fcnther Jauch f\u00fchren durch Auftritte namhafter Musiker wie Mark Forster, Roland Kaiser, der Band MIA und dem Deutschen Filmorchester Babelsberg, gemixt mit offiziellen Ansprachen und unterhaltsamen Show-Elementen. Weil Brandenburg derzeit den Vorsitz im Bundesrat innehat, werden die Feierlichkeiten in Potsdam ausgetragen. Das Erste \u00fcbertr\u00e4gt den Festakt live aus der Metropolis-Halle in Potsdam. Diese Sendung ist nach der Ausstrahlung sieben Tage lang in der ARD Mediathek verf\u00fcgbar (Stand: 25. August 2020).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/62f24ce28547f7c71093219ee633b38f4112430d.jpg?x=548&y=366\/festakt-zum-tag-der-deutschen-einheit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601719200,"stop":1601724600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601724600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601724600,"stop":1601725200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601725200":{"channel":"DASERSTE","title":"Wildes Deutschland: Der Harz","descr":"Der Harz ist ein sagenumwobener Treffpunkt von Hexen und ein Naturjuwel mit einer Tierwelt, die kaum noch existiert. \u00dcber 1000 Meter hoch ragt der Brocken in den Himmel, der h\u00f6chste Berg des Harzes. Im Nationalpark bev\u00f6lkern wieder Luchse und Wildkatzen das Biotop. Eine weitere Besonderheit in den T\u00e4lern des Ostharzes sind die Mufflons \u2013 Wildschafe, deren \u00dcberlebenschancen jedoch schwinden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a282bbeb98943eed5d1f4c0d104e3f964d3b79fb.jpg?x=548&y=366\/wildes-deutschland-der-harz","genre":"Report, Dokumentation","start":1601725200,"stop":1601727900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601727900":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601727900,"stop":1601728200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601728200":{"channel":"DASERSTE","title":"Willkommen bei den Honeckers","descr":"Johann Rummel tr\u00e4umt von einer Karriere als Boulevardjournalist. Ohne Abitur und Berufserfahrung stehen seine Aussichten allerdings schlecht. Die gro\u00dfe Chance kommt durch Erich Honecker, der sich wegen der Mauertoten verantworten soll. Alle Medien wollen ein Interview mit ihm, doch der ehemalige DDR-Staatschef l\u00e4sst sie abblitzen. Um Honeckers Vertrauen zu gewinnen, ist Rummel jedes Mittel recht.","image":null,"genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1601728200,"stop":1601733600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601733600":{"channel":"DASERSTE","title":"Katarina Witt \u2013 Weltstar aus der DDR","descr":"Die zweifache Olympiasiegerin Katarina Witt ist eine der weltweit erfolgreichsten Eiskunstl\u00e4uferinnen. Sie war die einzige Sportlerin der DDR, die bereits vor der Wende ein internationaler Sportstar war. Diese Privilegien hatten jedoch einen hohen Preis: Katarina Witt wurde systematisch von der Stasi \u00fcberwacht. F\u00fcr dieses Portr\u00e4t \u00f6ffnete sie erstmals nach Jahrzehnten ihre Stasi-Akten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3b0471874cccd18a2f2de83f541b7f6cbb50268.jpg?x=548&y=366\/katarina-witt-weltstar-aus-der-ddr","genre":"Report, Dokumentation","start":1601733600,"stop":1601736300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601736300":{"channel":"DASERSTE","title":"Wettlauf ins All \u2013 Zwei Deutsche erobern den Kosmos","descr":"Am 26. August 1978 verk\u00fcndeten die DDR-Medien, was bis dahin absoluter Geheimhaltung unterworfen war: Der erste Deutsche war unterwegs im Weltraum! 125-mal umkreiste ein Kosmonaut aus dem s\u00e4chsischen Vogtland in einer sowjetischen Raumstation die Erde und landete nach acht Tagen wieder in der kasachischen Steppe. Bei seiner R\u00fcckkehr war Sigmund J\u00e4hn ein Volksheld und die DDR im Kosmos-Rausch. F\u00fcr den stets bescheidenen J\u00e4hn war es ein kleiner Schritt, f\u00fcr sein Land jedoch viel mehr: Eroberung des Alls und Triumph \u00fcber den Systemgegner, der Bundesrepublik Deutschland. Dr\u00fcben bereitete sich n\u00e4mlich zur gleichen Zeit der erste westdeutsche Astronaut auf seine Spacelab-Mission vor. Unter 2.000 Bewerbern aus ganz Europa setzte sich Ulf Merbold durch. F\u00fcr ihn hatte die Sensationsnachricht vom fliegenden Vogtl\u00e4nder J\u00e4hn eine besondere Bedeutung. Denn Merbold kam selbst aus dem Vogtland, war 50 Kilometer von J\u00e4hn entfernt aufgewachsen und sp\u00e4ter aus der DDR geflohen. Auf J\u00e4hns Flug reagierte er anders als die meisten im Westen: \"Den Mann muss ich unbedingt kennenlernen!\" Mitten im Kalten Krieg und \u00fcber die Systemgrenzen hinweg entwickelten die beiden eine pers\u00f6nliche Freundschaft. Sie nahm eine besondere Wende nach dem Mauerfall und endete nicht wie so viele Vereinigungsgeschichten in Entt\u00e4uschung und Entfremdung. Die Raumfahrer schafften ihr eigenes Happy End im neuen Deutschland. Eine Geschichte von Rivalit\u00e4t und Solidarit\u00e4t, von Bescheidenheit und Respekt, vom Kleinmut der Staaten und menschlicher Gr\u00f6\u00dfe. Ab 3. Oktober, 0:00 Uhr, online first in der ARD Mediathek","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa4c0a039615a200f7c22380063c6371b9815246.jpg?x=548&y=366\/wettlauf-ins-all-zwei-deutsche-erobern-den-kosmos","genre":"Report, Dokumentation","start":1601736300,"stop":1601739000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601739000":{"channel":"DASERSTE","title":"Das Wetter im Ersten","descr":"Muss ich morgen den Regenschirm einpacken? Oder darf die Sonnenbrille nicht fehlen? \"Das Wetter im Ersten\" verr\u00e4t es!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ff6869691243926670de6f7ef102425a7f625fb.jpg?x=548&y=366\/das-wetter-im-ersten","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601739000,"stop":1601739300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601739300":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601739300,"stop":1601739900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601739900":{"channel":"DASERSTE","title":"Das Beste vom Einheitsfest","descr":"H\u00f6hepunkte aus dem offiziellen Festakt am Mittag, ein R\u00fcckblick auf die Entwicklungen der vergangenen 30 Jahre und Impressionen von der EinheitsEXPO unter dem Motto \"30 Jahre \u2013 30 Tage \u2013 30 x Deutschland\" in Brandenburgs Landeshauptstadt Potsdam, bei der sich 30 Tage lang Bundesl\u00e4nder, Verfassungsorgane und weitere Teilnehmende mit Installationen, Exponaten oder sogenannten \"City-Cubes\" pr\u00e4sentieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bbb71773a4960d873b24511116e3d64b70721ec.jpg?x=548&y=366\/das-beste-vom-einheitsfest","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601739900,"stop":1601740800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601740800":{"channel":"DASERSTE","title":"Sportschau","descr":"Aktuelles aus der Welt des Sports, ob Fu\u00dfball-Bundesliga, Handball, Boxen oder Motorsport. Hier erfahren Sie, wer wo wann was gewonnen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3d46cd0fbc07e7ce0ad68b4320f9318ead6c99c4.jpg?x=548&y=366\/sportschau","genre":"Report, Magazin","start":1601740800,"stop":1601742600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601742600":{"channel":"DASERSTE","title":"Sportschau","descr":"Aktuelles aus der Welt des Sports, ob Fu\u00dfball-Bundesliga, Handball, Boxen oder Motorsport. Hier erfahren Sie, wer wo wann was gewonnen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3d46cd0fbc07e7ce0ad68b4320f9318ead6c99c4.jpg?x=548&y=366\/sportschau","genre":"Report, Magazin","start":1601742600,"stop":1601747820,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601747820":{"channel":"DASERSTE","title":"Lotto am Samstag","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f35271347e0a72e7cf5dc5f6fa72cb5cbc49918.jpg?x=548&y=366\/lotto-am-samstag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601747820,"stop":1601748000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601748000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601748000,"stop":1601748900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601748900":{"channel":"DASERSTE","title":"Frag doch mal die Maus","descr":"\"Schunkelt\" der K\u00f6lner Dom ab Windst\u00e4rke sieben? Warum haben Zitronen-Kaugummis blaue Flecken? Wie viele Meter lang schreibt ein Bleistift? Klar, die Antworten wei\u00df nur die Maus! Den \"Maus\"-Machern ist kein R\u00e4tsel zu gro\u00df und kein Experiment zu schwer, wie sie heute einmal mehr demonstrieren werden. Und nat\u00fcrlich m\u00fcssen sich die prominenten G\u00e4ste so mancher kniffligen Herausforderungen stellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb16054416f70c975f6594b7da6d182d5efe4e69.jpg?x=548&y=366\/frag-doch-mal-die-maus","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601748900,"stop":1601759700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601759700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601759700,"stop":1601760900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601760900":{"channel":"DASERSTE","title":"Das Wort zum Sonntag","descr":"\"Das Wort zum Sonntag\" bietet ein paar Minuten Zeit f\u00fcr die innere Einkehr und betrachtet Aktuelles aus einem ganz besonderen Blickwinkel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b97c38977b6e9c0fbd6be03bea5932145020d1e.jpg?x=548&y=366\/das-wort-zum-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1601760900,"stop":1601761200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601761200":{"channel":"DASERSTE","title":"Inas Nacht","descr":"14 Personen umfasst das Publikum im \"Schellffischposten\", dem Ort der Handlung, aber die d\u00fcrfen daf\u00fcr nicht nur zuh\u00f6ren, sondern sich mit Bierdeckel-Fragen auch ein bisschen am Geschehen beteiligen. Und alle werden wieder bestens versorgt von der Kneipenwirtin Frau M\u00fcller \u2013 nicht verwandt und verschw\u00e4gert mit Ina. Das klingt leicht chaotisch? So soll es auch sein!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8814753b438e4395ae863beb625fde0c42cf8c33.jpg?x=548&y=366\/inas-nacht","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601761200,"stop":1601764800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601764800":{"channel":"DASERSTE","title":"Sherlock \u2013 Die sechs Thatchers","descr":"Als Sherlock beim Tod eines jungen Mannes auf ein scheinbar unbedeutendes Detail aufmerksam wird, erwacht sein Instinkt: Dass im Haus von dessen Eltern eine B\u00fcste von Margaret Thatcher zerst\u00f6rt wurde, f\u00fchrt zu einem R\u00e4tsel: Jemand ist auf der Suche nach etwas Kostbarem, das er in der B\u00fcste vermutete. Da es noch f\u00fcnf weitere Exemplare gibt, macht sich Sherlock auf die Jagd nach dem Einbrecher.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a3303b40d1e3286672de4a938601782878a5f8e.jpg?x=548&y=366\/sherlock-die-sechs-thatchers","genre":"Film, Krimi","start":1601764800,"stop":1601770200,"country":"GB\/USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601770200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601770200,"stop":1601770500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601770500":{"channel":"DASERSTE","title":"Wir wollten aufs Meer","descr":"Rostock 1982: Die Hafenarbeiter Cornelis und Andreas wollen unbedingt als Mastrosen zur See fahren. Um ihr Ziel zu erreichen, lassen sie sich auf einen Deal mit der Stasi ein. Sie sollen ihren Vorgesetzten Matze aushorchen. Der offenbart Cornelis arglos sein Geheimnis \u2013 den Plan zur Flucht aus der DDR. Cornelis bringt den Verrat nicht \u00fcbers Herz. Der Opportunist Andreas knickt allerdings ein.","image":null,"genre":"Film, Drama","start":1601770500,"stop":1601777100,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601777100":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601777100,"stop":1601777400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601777400":{"channel":"DASERSTE","title":"Das Beste vom Einheitsfest","descr":"H\u00f6hepunkte aus dem offiziellen Festakt am Mittag, ein R\u00fcckblick auf die Entwicklungen der vergangenen 30 Jahre und Impressionen von der EinheitsEXPO unter dem Motto \"30 Jahre \u2013 30 Tage \u2013 30 x Deutschland\" in Brandenburgs Landeshauptstadt Potsdam, bei der sich 30 Tage lang Bundesl\u00e4nder, Verfassungsorgane und weitere Teilnehmende mit Installationen, Exponaten oder sogenannten \"City-Cubes\" pr\u00e4sentieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bbb71773a4960d873b24511116e3d64b70721ec.jpg?x=548&y=366\/das-beste-vom-einheitsfest","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601777400,"stop":1601778300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601778300":{"channel":"DASERSTE","title":"Deutschlandbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d532d4083c994e2850734d873c0c74c509a2923.jpg?x=548&y=366\/deutschlandbilder","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1601778300,"stop":1601779380,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601779380":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601779380,"stop":1601779500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601779500":{"channel":"DASERSTE","title":"Katarina Witt \u2013 Weltstar aus der DDR","descr":"Die zweifache Olympiasiegerin Katarina Witt ist eine der weltweit erfolgreichsten Eiskunstl\u00e4uferinnen. Sie war die einzige Sportlerin der DDR, die bereits vor der Wende ein internationaler Sportstar war. Diese Privilegien hatten jedoch einen hohen Preis: Katarina Witt wurde systematisch von der Stasi \u00fcberwacht. F\u00fcr dieses Portr\u00e4t \u00f6ffnete sie erstmals nach Jahrzehnten ihre Stasi-Akten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3b0471874cccd18a2f2de83f541b7f6cbb50268.jpg?x=548&y=366\/katarina-witt-weltstar-aus-der-ddr","genre":"Report, Dokumentation","start":1601779500,"stop":1601782200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601782200":{"channel":"DASERSTE","title":"Elefant, Tiger & Co.","descr":"Endlich ist es soweit! Hy\u00e4nenmann Hondo darf sein Weibchen kennenlernen. Allerdings haben bei Hy\u00e4nen die Frauen das sagen. Da wird das erste Date besonders aufregend f\u00fcr den flotten Hondo \u2013 und nicht nur f\u00fcr den. Auch J\u00f6rg Gr\u00e4ser und Tina L\u00e4\u00dfig sind gespannt, wie die beiden Raubtiere auf einander reagieren. Wird es Liebe oder gibt es Hiebe? Alles ist m\u00f6glich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92b5b6ffc649712a1a49d8c9718b8ba56a967a63.jpg?x=548&y=366\/elefant-tiger-co","genre":"Report, Reportage","start":1601782200,"stop":1601783700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601783700":{"channel":"DASERSTE","title":"Wissen macht Ah!","descr":"Clarissa und Ralph: Das w\u00e4r doch nicht n\u00f6tig gewesen: Wissen ist keine Schande, finden Clarissa und Ralph, und sorgen wie in jeder Sendung f\u00fcr f\u00fcnffachen Wissenszuwachs: f\u00fcnf Fragen, f\u00fcnf Antworten, f\u00fcnf Ah(a)-Erlebnisse. Inhalt wird nachgereicht! \"Wissen macht Ah!\" im Internet: www.wissen-macht-ah.de","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e366775c5574d100250432c5031576bd9e7cb920.jpg?x=548&y=366\/wissen-macht-ah","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601783700,"stop":1601785200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}