{"1604304000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604304000,"stop":1604304300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604304300":{"channel":"DASERSTE","title":"Live nach Neun","descr":"Das Vormittagsformat geht raus ins Leben: Mit Live-Schalten zu den Menschen auf dem Land und in den St\u00e4dten \u2013 immer auf der Suche nach Alltagshelden und Anpackern, Menschen, die unser Land am Laufen halten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/636fc94421adf2177880e27855f1420104afa3b0.jpg?x=548&y=366\/live-nach-neun","genre":"Report, Magazin","start":1604304300,"stop":1604307300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604307300":{"channel":"DASERSTE","title":"In aller Freundschaft \u2013 Die jungen \u00c4rzte","descr":"Anne wird von ihrer Frau Tilda in die Notaufnahme gebracht. Die Erzieherin ist in der achten Woche schwanger und klagt \u00fcber starke Bauchschmerzen. Julia Berger und Rebecca Krieger m\u00fcssen sofort operieren und k\u00f6nnen den Eileiter dennoch nicht retten. Daraufhin geraten die Halbschwestern in einen Streit. Derweil wird der attraktive Frank Boger eingeliefert, der mit seinem Motorrad verunfallt ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bac4ce8c69d99376e5377dfd07c5716070c4350c.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft-die-jungen-aerzte","genre":"Serie, Arztserie","start":1604307300,"stop":1604310300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604310300":{"channel":"DASERSTE","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604310300,"stop":1604312100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604312100":{"channel":"DASERSTE","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604312100,"stop":1604314800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604314800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604314800,"stop":1604315700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604315700":{"channel":"DASERSTE","title":"ARD-Buffet","descr":"Unter dem Motto \"leben & genie\u00dfen\" gibt es das ganze Service-Angebot rund um das t\u00e4gliche Leben: Tipps von der Redaktion und von Experten zu Ern\u00e4hrung und Gesundheit, Haushalt und Garten \u2013 und das Tagesrezept, nach dem am Studioherd gekocht wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ca342344c16269cf7f12cde22b0658c1ff252e.jpg?x=548&y=366\/ard-buffet","genre":"Report, Magazin","start":1604315700,"stop":1604318400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604318400":{"channel":"DASERSTE","title":"ARD-Mittagsmagazin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7e8ed05a057f5a1c2fd449f582c57188151bfa0.jpg?x=548&y=366\/ard-mittagsmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1604318400,"stop":1604322000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604322000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604322000,"stop":1604322600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604322600":{"channel":"DASERSTE","title":"Rote Rosen","descr":"Die Geschichten der Telenovela ranken sich um das fiktive Nobelhotel \"Drei K\u00f6nige\" in L\u00fcneburg und erz\u00e4hlen von zahlreichen romantischen Liebesbeziehungen, die sich generations\u00fcbergreifend zwischen den Mitgliedern mehrerer Familien abspielen. Missgunst, blinde Rachsucht und diverse Missverst\u00e4ndnisse f\u00fchren allerdings auch zu schmerzlichen Trennungen bis hin zu lebenslang w\u00e4hrenden Feindschaften.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/917cfac6e9a169f491648b5dbf3da458eab8ddd9.jpg?x=548&y=366\/rote-rosen","genre":"Serie, Telenovela","start":1604322600,"stop":1604325600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604325600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604325600,"stop":1604326200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604326200":{"channel":"DASERSTE","title":"Sturm der Liebe","descr":"Christoph ist \u00fcber Schulz jr. an ein Wahrheitsserum gekommen, mit dessen Hilfe er Ariane dazu bringen will, den Bombenanschlag zu gestehen. Gemeinsam mit Tim, der in Ariane eine Gefahr f\u00fcr sich und Franzi sieht, gelingt es ihm, ihr das Mittel ins Wasser zu mischen. Wird Ariane gestehen? Hildegard bef\u00fcrchtet, dass Rosalies Ruf Schaden nimmt, wenn sie weiterhin Tiefk\u00fchltorten als frische Ware verkauft","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89cf42cb1736a0b35c6b3626814c5251241dbdc9.jpg?x=548&y=366\/sturm-der-liebe","genre":"Serie, Telenovela","start":1604326200,"stop":1604329200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604329200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604329200,"stop":1604329800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604329800":{"channel":"DASERSTE","title":"Verr\u00fcckt nach Meer \u2013 Vom Wasser aus die Welt entdecken","descr":"Dirk und Andrea erleben mit, wie ein Eisberg kalbt, und sind ganz fasziniert von der Sch\u00f6nheit der rauen Natur. In der K\u00fcche geht es derweil hoch her: F\u00fcr die \"Spezial Teestunde\" werden 30 Motivkuchen gebacken. Auf dem Weg zum n\u00e4chsten Ziel k\u00fcndigt Lektor Ludger noch eine Attraktion an \u2013 die Kraterdurchfahrt von \"Neptuns Bellow\" im Nebel. Keine ungef\u00e4hrliche Strecke, denn man f\u00e4hrt \u00fcber eine unterirdische Gasblase.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee4520770bd955bc20d10e1f57e900762d746ae2.jpg?x=548&y=366\/verrueckt-nach-meer-vom-wasser-aus-die-welt-entdecken","genre":"Report, Dokumentation","start":1604329800,"stop":1604332800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604332800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604332800,"stop":1604333700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604333700":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1604333700,"stop":1604336400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604336400":{"channel":"DASERSTE","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604336400,"stop":1604339400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604339400":{"channel":"DASERSTE","title":"Morden im Norden","descr":"Streifenpolizist Mattis Schulz bringt den scheinbar v\u00f6llig betrunkene Patrick Hilgersen in eine Ausn\u00fcchterungszelle. Kurz darauf ist der Tischlermeister tot. Die Obduktion ergibt keine Spuren von Alkohol, aber eine Hirnblutung, verursacht durch einen schweren Schlag. Schulz wird in U-Haft genommen, da er im Dienst schon einmal gewaltt\u00e4tig geworden ist. Kiesewetter und Englen glauben an seine Unschuld und forschen nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1100388f9b232f93d0c7d876f5df68c333adc46b.jpg?x=548&y=366\/morden-im-norden","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604339400,"stop":1604342700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604342700":{"channel":"DASERSTE","title":"Wissen vor acht \u2013 Zukunft","descr":"Geplantes Thema: Sicher mobil unterwegs \u2013 dank Apps: Das Smartphone macht das Leben leichter \u2013 und gef\u00e4hrlicher. Gerade im Stra\u00dfenverkehr leidet die Aufmerksamkeit unter dem st\u00e4ndigen Blick aufs Handy. Neue Apps sollen das \u00e4ndern. Anja Reschke stellt sie vor, bei \"Wissen vor acht \u2013 Zukunft\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8881560ec13e2d884dccf72007e0755ce3ab4bde.jpg?x=548&y=366\/wissen-vor-acht-zukunft","genre":"Report, Magazin","start":1604342700,"stop":1604343000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604343000":{"channel":"DASERSTE","title":"Wetter vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4152dd655afb9f9ea9256d0a42bcda4b45d93416.jpg?x=548&y=366\/wetter-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604343000,"stop":1604343300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604343300":{"channel":"DASERSTE","title":"B\u00f6rse vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/386641412333a22997fecd566273ca87ab164f0d.jpg?x=548&y=366\/boerse-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604343300,"stop":1604343600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604343600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604343600,"stop":1604344500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604344500":{"channel":"DASERSTE","title":"Trump, meine amerikanische Familie und ich","descr":"Als Pr\u00e4sident der USA polarisiert Donald Trump ganz Amerika. Und der Riss geht quer durch Familien und Freundeskreise. Ein Insider mit besonderen Dr\u00e4hten versucht, Au\u00dfenstehenden die Gedankenwelt der Amerikaner n\u00e4her zu bringen und zu erkl\u00e4ren. Er gibt einen privaten und intimen Einblick in das, was Trump-Anh\u00e4nger und -Gegner denken. Es ist ein Erkl\u00e4rungsversuch, der sicher zum Nachdenken anregt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2bfca683074e794b1e75d2b1e97347c567796b2.jpg?x=548&y=366\/trump-meine-amerikanische-familie-und-ich","genre":"Report, Dokumentation","start":1604344500,"stop":1604347200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604347200":{"channel":"DASERSTE","title":"Hart aber fair","descr":"Moderator Frank Plasberg diskutiert mit seinen G\u00e4sten ein aktuelles politisches, wirtschaftliches oder gesellschaftspolitisches Thema. Filme und Reportagen liefern Hintergr\u00fcnde und bereichern die Diskussion mit Fakten. Auch die Zuschauer k\u00f6nnen sich beteiligen. Meinungen, Fragen, \u00c4ngste und Sorgen bekommen in der Sendung einen breiten Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7811d31d2fb0075da4bcee5769e9c466f1fa2507.jpg?x=548&y=366\/hart-aber-fair","genre":"Report, Diskussion","start":1604347200,"stop":1604351700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604351700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604351700,"stop":1604353800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604353800":{"channel":"DASERSTE","title":"Der Anti-Trump \u2013 Wie Joe Biden die Wahl gewinnen will","descr":"Joe Biden pr\u00e4sentiert sich als Gegenentwurf zum polarisierenden und provozierenden Pr\u00e4sidenten, als Stimme der Vernunft, Mann der Mitte, klug und kompromissbereit, patriotisch und prinzipientreu. Keine Twitter-Exzesse, keine Beleidigungen, keine L\u00fcgen. Aber wird das reichen, um den aggressiven und mit allen Mitteln um seine Macht k\u00e4mpfenden Donald Trump zu schlagen? Sieg durch Understatement?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/340e0a0e136e69c816bca87ffd66f0478c5d1869.jpg?x=548&y=366\/der-anti-trump-wie-joe-biden-die-wahl-gewinnen-will","genre":"Report, Dokumentation","start":1604353800,"stop":1604356500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604356500":{"channel":"DASERSTE","title":"Dutschke \u2013 Sch\u00fcsse von Rechts","descr":"Darsteller: Aaron Hilmer als Rudi Dutschke, Rafael Gareisen als Josef Bachmann und andere Sonstige Mitwirkende: Gretchen Dutschke, Stefan Aust, Rainer Langhans, Barbara Sichtermann, Peter Schneider, Knut Nevermann, Bernd Rabehl, Bahman Nirumand, Peter Wensierski, Elsa Rassbach, Thomas Giefer, Hartmut Moldenhauer, Olaf Dinn\u00e9, und andere Am 11. April 1968 wird in West-Berlin ein Attentat auf Rudi Dutschke ver\u00fcbt. Er gilt als Wortf\u00fchrer und Symbolfigur der gesellschaftskritischen, linksgerichteten Studentenbewegung. Als Hassfigur rechter Medien und der Neonazis, steht er wie kein zweiter f\u00fcr die Radikalisierung einer antiautorit\u00e4ren Bewegung. Dutschke \u00fcberlebt die Sch\u00fcsse schwerstverletzt, das Attentat l\u00f6st die gr\u00f6\u00dften politischen Unruhen in der noch jungen Bundesrepublik aus. Mit dem Dokudrama \"Dutschke \u2013 Sch\u00fcsse von Rechts\" zeigen die preisgekr\u00f6nten Autoren Cordt Schnibben und Peter D\u00f6rfler, wie sich die westdeutsche Gesellschaft damals spaltete und wie diese Spaltung eine Spirale der Gewalt in Gang setzte, die in dem Attentat auf Dutschke m\u00fcndete: die Genesis einer Eskalation. Der Tod des Studenten Benno Ohnesorg, der am 2. Juni 1967 auf einer Demonstration von einem Polizisten erschossen wurde, markierte den Wendepunkt. Bisher galt Rudi Dutschke als Opfer eines geltungss\u00fcchtigen, kriminellen Einzelg\u00e4ngers. Die Autoren liefern hier nun einen neuen Blick auf den Mordanschlag. Der Attent\u00e4ter Josef Bachmann war Teil der Neonazi-Szene im nieders\u00e4chsischen Peine, nahm dort an Schie\u00df\u00fcbungen teil. Beim Waffenh\u00e4ndler der rechtsradikalen Gruppe besorgte er sich Pistolen und Munition und ver\u00fcbte mit ihnen Anschl\u00e4ge auf die innerdeutsche Grenze. \"Dutschke \u2013 Sch\u00fcsse von Rechts\" dokumentiert, wie schon damals die Untersch\u00e4tzung des Rechtsterrorismus die Arbeit von Polizei und Gerichten pr\u00e4gte. Auf Grundlage von bisher unbekanntem Archivmaterial und selten ausgewerteten Akten beschreibt der Film, wie Attent\u00e4ter Bachmann sich in der Zeit vor dem Mordversuch auf Rudi Dutschke in der militanten Neonazi-Szene seines Wohnorts bewegte. Die Autoren gehen u. a. der Frage nach, warum die Ermittlungsbeh\u00f6rden in Niedersachsen zwar Bachmanns Waffenlieferanten verh\u00f6rten, aber Bachmanns neonazistisches Umfeld im Gerichtsverfahren keine Rolle spielte. Neben Zeitzeugen wie unter anderem Knut Nevermann, Rainer Langhans, Stefan Aust, Barbara Sichtermann, Peter Wensierski, Thomas Giefer, Bahman Nirumand und Gretchen Dutschke, liefert Rudi Dutschke selbst die wichtigste Beschreibung seiner Person. Mit zahlreichen, teils selten gezeigten Originalszenen und aus Tagebucheintragungen und Reden destillieren die Autoren eindringlich seine Sicht auf die Ereignisse, die im Laufe eines Jahres zu den Sch\u00fcssen auf ihn f\u00fchrten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d18b8afc36ccb3fab3ef06aa5703e12f250e3395.jpg?x=548&y=366\/dutschke-schuesse-von-rechts","genre":"Report, Dokumentation","start":1604356500,"stop":1604360100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604360100":{"channel":"DASERSTE","title":"Nachtmagazin","descr":"Gut informiert zu Bett gehen. Daf\u00fcr sorgt das ARD-Nachtmagazin. Gabi Bauer informiert im Wechsel mit Susanne Stichler und Sven Lorig in der letzten beziehungsweise ersten Nachrichtensendung des Tages \u00fcber die wichtigsten Ereignisse der vergangenen 24 Stunden. Obgleich auch hier die pr\u00e4zise Information im Vordergrund steht, haben angesichts der sp\u00e4ten Stunde auch leichtere Themen ihren Platz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/18ca487b5a8196d82277e0929a0f5e420099b57c.jpg?x=548&y=366\/nachtmagazin","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604360100,"stop":1604361300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604361300":{"channel":"DASERSTE","title":"Tatort","descr":"Oliver Manlik, drei Jahre lang als Bauernopfer seiner Firma wegen Korruption in den USA im Knast, will Rache und Entsch\u00e4digung. Wiederanstellung und Wiedergutmachung f\u00fcr die Haftzeit sind f\u00fcr ihn das Mindeste. Vorstandschef Joachim B\u00e4ssler weist ihn zur\u00fcck. Als seine Personalchefin tot im Wald gefunden wird und sein Dienstwagen in die Luft fliegt, ist es ihm nur recht, dass Lannert und Bootz Manlik f\u00fcr den T\u00e4ter halten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3234e79f471a7c8865a60ae6f8a813ce485b86d8.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1604361300,"stop":1604366700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604366700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604366700,"stop":1604367000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604367000":{"channel":"DASERSTE","title":"Hart aber fair","descr":"Moderator Frank Plasberg diskutiert mit seinen G\u00e4sten ein aktuelles politisches, wirtschaftliches oder gesellschaftspolitisches Thema. Filme und Reportagen liefern Hintergr\u00fcnde und bereichern die Diskussion mit Fakten. Auch die Zuschauer k\u00f6nnen sich beteiligen. Meinungen, Fragen, \u00c4ngste und Sorgen bekommen in der Sendung einen breiten Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7811d31d2fb0075da4bcee5769e9c466f1fa2507.jpg?x=548&y=366\/hart-aber-fair","genre":"Report, Diskussion","start":1604367000,"stop":1604371500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604371500":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1604371500,"stop":1604373900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604373900":{"channel":"DASERSTE","title":"Deutschlandbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d532d4083c994e2850734d873c0c74c509a2923.jpg?x=548&y=366\/deutschlandbilder","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1604373900,"stop":1604374800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604374800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604374800,"stop":1604375100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604375100":{"channel":"DASERSTE","title":"Der Anti-Trump \u2013 Wie Joe Biden die Wahl gewinnen will","descr":"Joe Biden pr\u00e4sentiert sich als Gegenentwurf zum polarisierenden und provozierenden Pr\u00e4sidenten, als Stimme der Vernunft, Mann der Mitte, klug und kompromissbereit, patriotisch und prinzipientreu. Keine Twitter-Exzesse, keine Beleidigungen, keine L\u00fcgen. Aber wird das reichen, um den aggressiven und mit allen Mitteln um seine Macht k\u00e4mpfenden Donald Trump zu schlagen? Sieg durch Understatement?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/340e0a0e136e69c816bca87ffd66f0478c5d1869.jpg?x=548&y=366\/der-anti-trump-wie-joe-biden-die-wahl-gewinnen-will","genre":"Report, Dokumentation","start":1604375100,"stop":1604377800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604377800":{"channel":"DASERSTE","title":"ZDF-Morgenmagazin","descr":"Das \"ZDF-Morgenmagazin\" \u2013 der Blick in den Tag mit aktuellen, hintergr\u00fcndigen Berichten und Gespr\u00e4chen aus Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur. Live aus dem ZDF-Hauptstadtstudio. Halbst\u00fcndlich informiert die \"heute Xpress\" aus Mainz. Hinzu kommen Service-Beitr\u00e4ge mit Verbrauchertipps. Im \"Moma-Caf\u00e9\" treten Musiker live vor Publikum auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/573f0177d4e71ff00c7bf35662a3495951415d4d.jpg?x=548&y=366\/zdf-morgenmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1604377800,"stop":1604390400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}