{"1599202800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599202800,"stop":1599203100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599203100":{"channel":"DASERSTE","title":"Live nach Neun","descr":"Das Vormittagsformat geht raus ins Leben: Mit Live-Schalten zu den Menschen auf dem Land und in den St\u00e4dten \u2013 immer auf der Suche nach Alltagshelden und Anpackern, Menschen, die unser Land am Laufen halten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/636fc94421adf2177880e27855f1420104afa3b0.jpg?x=548&y=366\/live-nach-neun","genre":"Report, Magazin","start":1599203100,"stop":1599206100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599206100":{"channel":"DASERSTE","title":"In aller Freundschaft \u2013 Die jungen \u00c4rzte","descr":"Im Johannes-Thal-Klinikum werden die beiden streitenden Schwestern Fiona und Sibel Meinert aufgenommen. Sibel ist lebensgef\u00e4hrlich verletzt und muss sofort operiert werden. Tom, der sich am liebsten vor seiner Schicht gedr\u00fcckt h\u00e4tte, soll Fiona untersuchen. Dr. Matteo Moreau ist ausnahmsweise guter Laune, denn die Lungenwerte seines besten Freundes Piet sind erheblich besser geworden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bac4ce8c69d99376e5377dfd07c5716070c4350c.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft-die-jungen-aerzte","genre":"Serie, Arztserie","start":1599206100,"stop":1599209100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599209100":{"channel":"DASERSTE","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599209100,"stop":1599210900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599210900":{"channel":"DASERSTE","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599210900,"stop":1599213600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599213600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599213600,"stop":1599214500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599214500":{"channel":"DASERSTE","title":"ARD-Buffet","descr":"Unter dem Motto \"leben & genie\u00dfen\" gibt es das ganze Service-Angebot rund um das t\u00e4gliche Leben: Tipps von der Redaktion und von Experten zu Ern\u00e4hrung und Gesundheit, Haushalt und Garten \u2013 und das Tagesrezept, nach dem am Studioherd gekocht wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ca342344c16269cf7f12cde22b0658c1ff252e.jpg?x=548&y=366\/ard-buffet","genre":"Report, Magazin","start":1599214500,"stop":1599217200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599217200":{"channel":"DASERSTE","title":"ZDF-Mittagsmagazin","descr":"Das \"ZDF-Mittagsmagazin\" berichtet von den aktuellen Geschehnissen des Tages und liefert Hintergr\u00fcnde zu den gro\u00dfen Themen der Zeit. Dazu gibt es das Wetter, den Sport und Gespr\u00e4chsg\u00e4ste sowie Reportagen und Beitr\u00e4ge aus aller Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/438c0c3c269b933003cf5f783a5ce631a058c76f.jpg?x=548&y=366\/zdf-mittagsmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1599217200,"stop":1599220800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599220800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599220800,"stop":1599221400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599221400":{"channel":"DASERSTE","title":"Rote Rosen","descr":"Astrid nimmt den Heiratsantrag von Alex an. Ein Ring besiegelt die Verlobung. Vivien \u00fcberf\u00e4llt Gunter mit der Forderung nach mehr Gehalt f\u00fcr die Zimmerm\u00e4dchen. Aber Gunter verweist auf Amelie, die zurzeit in Avignon ist. Das weckt in Vivien den Kampfgeist f\u00fcr einen Betriebsrat. David schl\u00e4gt die Umschichtung des Hoteletats vor, um so Geld f\u00fcr die Geh\u00e4lter freizusetzen, aber Gunter b\u00fcgelt ihn ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a087d32d6ca1aaaabb59337fadf4a22f800e0607.jpg?x=548&y=366\/rote-rosen","genre":"Serie, Telenovela","start":1599221400,"stop":1599224400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599224400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599224400,"stop":1599225000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599225000":{"channel":"DASERSTE","title":"Sturm der Liebe","descr":"Amelie gibt vor, eine eigene Zucht auf dem Gest\u00fct aufmachen zu wollen. Tim unterst\u00fctzt sie zun\u00e4chst, doch dann wird ihm klar, dass Amelie plant, f\u00fcr den Anbau des Stalls Franzis Beete zu zerst\u00f6ren. Robert bittet Cornelia, ihn beim Ausbau des Bio-Siegels zu unterst\u00fctzen. Beide machen sich sofort an die Arbeit. Doch als Vanessa mit Robert ausgehen will, l\u00e4sst er Cornelia einfach sitzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89cf42cb1736a0b35c6b3626814c5251241dbdc9.jpg?x=548&y=366\/sturm-der-liebe","genre":"Serie, Telenovela","start":1599225000,"stop":1599228000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599228000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599228000,"stop":1599228300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599228300":{"channel":"DASERSTE","title":"Tour de France","descr":"Die Tour de France ist das j\u00e4hrliche Highlight des Stra\u00dfenradsports. F\u00fcr die Fahrer ist es das prestigetr\u00e4chtigste und somit das wichtigste Rennen der Saison. Der Rundkurs durch Frankreich beginnt mit Flachetappen, auf denen sich Ausrei\u00dfer und vor allem die Sprinter profilieren k\u00f6nnen. Die Entscheidung in der Gesamtwertung f\u00e4llt auf den schweren Bergetappen in den Alpen und den Pyren\u00e4en.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e33eb0d71859db68aea044c0d2b1e8f1dbc055f.jpg?x=548&y=366\/tour-de-france","genre":"Sport, Radsport","start":1599228300,"stop":1599233400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599233400":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1599233400,"stop":1599235200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599235200":{"channel":"DASERSTE","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599235200,"stop":1599238200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599238200":{"channel":"DASERSTE","title":"Quizduell-Olymp","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei \"Quizduell\"-Profis schlagen. Es geht um Wissen und Nervenst\u00e4rke, sowie um die Einsch\u00e4tzung der Gegner und die Bereitschaft zu zocken. Dar\u00fcber hinaus es geht um viel Geld. Im Finale am Ende der Show hei\u00dft es f\u00fcr die siegreichen Kandidaten zun\u00e4chst: doppelt oder halb.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26729d990f0683d765d5674c5f307b71d10a9670.jpg?x=548&y=366\/quizduell-olymp","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599238200,"stop":1599241500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599241500":{"channel":"DASERSTE","title":"Wissen vor acht \u2013 Zukunft","descr":"Eltern k\u00f6nnen heute mit Hilfe unterschiedlichster Untersuchungen noch vor der Geburt ihres Kindes viele Informationen \u00fcber den Nachwuchs in Erfahrung bringen. Amerikanische Wissenschaftler sind inzwischen sogar in der Lage, das gesamte Genom eines ungeborenen Kindes zu entschl\u00fcsseln. Diese Entwicklung wirft allerdings auch gro\u00dfe ethischer Fragen auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3bd016824c0ed6e01a10e9b9a3818009adf0eafe.jpg?x=548&y=366\/wissen-vor-acht-zukunft","genre":"Report, Magazin","start":1599241500,"stop":1599241800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599241800":{"channel":"DASERSTE","title":"Wetter vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4152dd655afb9f9ea9256d0a42bcda4b45d93416.jpg?x=548&y=366\/wetter-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599241800,"stop":1599242100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599242100":{"channel":"DASERSTE","title":"B\u00f6rse vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/386641412333a22997fecd566273ca87ab164f0d.jpg?x=548&y=366\/boerse-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599242100,"stop":1599242400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599242400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599242400,"stop":1599243300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599243300":{"channel":"DASERSTE","title":"Camping mit Herz","descr":"Dem in die Jahre gekommenen Schlagers\u00e4nger Karl-Heinz Sollheim passt das Image als Campingplatz-Kalle eigentlich gar nicht. Um aus seinem Karrieretief herauszukommen, l\u00e4sst er sich dennoch auf eine Idee seiner Managerin ein, die im Radio einen Abend mit ihm auf einem Zeltplatz verlosen l\u00e4sst. So landet er auf dem maroden Gel\u00e4nde von Desiree Kranz und ihrer Mutter Martha, die vor dem Ruin stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab3da232ab141849e9c1690aad2ce015b6d12b6a.jpg?x=548&y=366\/camping-mit-herz","genre":"Film, Musikfilm","start":1599243300,"stop":1599248700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599248700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599248700,"stop":1599250500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599250500":{"channel":"DASERSTE","title":"Tatort","descr":"Im Duisburger Hafen wurde der Binnenschiffer Heinz Petschek erstochen aufgefunden. Dringend der Tat verd\u00e4chtig ist der Schiffer Jan Poppinga; Petschek hatte mit dessen Frau ein Verh\u00e4ltnis. Kriminalhauptkommissar Horst Schimanski glaubt an Poppingas Unschuld. Dann wird ein zweiter Toter entdeckt. Es handelt sich um den t\u00fcrkischen Gewerkschaftler Celik. Er un Petschek haben sich gekannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb574216ed11e19d4c674194882dfce9e93ff71b.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1599250500,"stop":1599256500,"country":"D","releaseYear":"1981","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599256500":{"channel":"DASERSTE","title":"Mankells Wallander \u2013 Der Feind im Schatten","descr":"Kommissar Wallander lernt H\u00e5kan von Enke, den Schwiegervater seiner Tochter Linda kennen, einen ehemaligen U-Bootkommandanten. Als der spurlos verschwindet und seine Frau Louise bei einem arrangierten Autounfall stirbt, macht sich Wallander auf die Suche. Louise hatte bei dem Unfall Papiere bei sich, die auf eine Geheimdienstt\u00e4tigkeit hinweisen. Wallander ger\u00e4t unvermittelt in einen Spionagefall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/655bf32a24a9b530b307f3e885bb9a98136cf99b.jpg?x=548&y=366\/mankells-wallander-der-feind-im-schatten","genre":"Film, Krimi","start":1599256500,"stop":1599262200,"country":"S","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599262200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599262200,"stop":1599262500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599262500":{"channel":"DASERSTE","title":"Camping mit Herz","descr":"Dem in die Jahre gekommenen Schlagers\u00e4nger Karl-Heinz Sollheim passt das Image als Campingplatz-Kalle eigentlich gar nicht. Um aus seinem Karrieretief herauszukommen, l\u00e4sst er sich dennoch auf eine Idee seiner Managerin ein, die im Radio einen Abend mit ihm auf einem Zeltplatz verlosen l\u00e4sst. So landet er auf dem maroden Gel\u00e4nde von Desiree Kranz und ihrer Mutter Martha, die vor dem Ruin stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab3da232ab141849e9c1690aad2ce015b6d12b6a.jpg?x=548&y=366\/camping-mit-herz","genre":"Film, Musikfilm","start":1599262500,"stop":1599267900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599267900":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599267900,"stop":1599268200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599268200":{"channel":"DASERSTE","title":"Mankells Wallander \u2013 Der Feind im Schatten","descr":"Kommissar Wallander lernt H\u00e5kan von Enke, den Schwiegervater seiner Tochter Linda kennen, einen ehemaligen U-Bootkommandanten. Als der spurlos verschwindet und seine Frau Louise bei einem arrangierten Autounfall stirbt, macht sich Wallander auf die Suche. Louise hatte bei dem Unfall Papiere bei sich, die auf eine Geheimdienstt\u00e4tigkeit hinweisen. Wallander ger\u00e4t unvermittelt in einen Spionagefall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/655bf32a24a9b530b307f3e885bb9a98136cf99b.jpg?x=548&y=366\/mankells-wallander-der-feind-im-schatten","genre":"Film, Krimi","start":1599268200,"stop":1599273900,"country":"S","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599273900":{"channel":"DASERSTE","title":"Deutschlandbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d532d4083c994e2850734d873c0c74c509a2923.jpg?x=548&y=366\/deutschlandbilder","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1599273900,"stop":1599274500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599274500":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599274500,"stop":1599274800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599274800":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1599274800,"stop":1599276600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599276600":{"channel":"DASERSTE","title":"Elefant, Tiger & Co.","descr":"Florian und Andrea sind ganz besondere Flamingos. Sie sind im Br\u00fcter geschl\u00fcpft und werden von Kerstin Schuldei liebevoll aufgezogen. In den letzten Monaten haben sie viel gelernt, wie man frisst, wie man sich putzt und auch, wie man fliegt. Doch nun ist die Zeit gekommen, dass die beiden zur weiteren Ausbildung in den Flamingo-Kindergarten sollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92b5b6ffc649712a1a49d8c9718b8ba56a967a63.jpg?x=548&y=366\/elefant-tiger-co","genre":"Report, Reportage","start":1599276600,"stop":1599278100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599278100":{"channel":"DASERSTE","title":"Wissen macht Ah!","descr":"Wissen ist keine Schande, finden Shary und Ralph, und sorgen wie in jeder Sendung f\u00fcr f\u00fcnffachen Wissenszuwachs: f\u00fcnf Fragen, f\u00fcnf Antworten, f\u00fcnf Ah(a)-Erlebnisse. Wissen macht Ah! im Internet: www.wissen-macht-ah.de","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/513dda747c09eec55295a9c7d52243759ac69cc8.jpg?x=548&y=366\/wissen-macht-ah","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599278100,"stop":1599279600,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}