{"1598761200":{"channel":"DASERSTE","title":"Meister Eder und sein Pumuckl","descr":"Meister Eders Stammtischfreund Herr Schenk m\u00f6chte Pumuckl gerne kennenlernen, und dieser ist sehr davon angetan, dass es jemand gibt, der an Kobolde glaubt. Deshalb besucht er ihn in seinem Zuhause und richtet ein heilloses Durcheinander an. Als Herr Schenk in seine Wohnung zur\u00fcckkommt, ist er gar nicht entsetzt, sondern freut sich aus einem ganz bestimmten Grund ungemein dar\u00fcber.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/72d56b81a0214c8c39e4f548c09e687fecb3e0bb.jpg?x=548&y=366\/meister-eder-und-sein-pumuckl","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1598761200,"stop":1598762400,"country":"D\/H","releaseYear":"1989","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598762400":{"channel":"DASERSTE","title":"Meister Eder und sein Pumuckl","descr":"Weil Meister Eder einen dringenden Auftrag von Professor Bergmeier angenommen hat, kann er nicht wie versprochen mit Pumuckl in den Tiergarten gehen. W\u00fctend will der Kobold den Kunden anrufen. Doch weil er keine Zahlen lesen kann, richtet er mit seinen Telefonaten nur \u00c4rger und Verwirrung an. Zuf\u00e4llig meldet sich Professor Bergmeier nochmals in der Werkstatt, was Pumuckl gleich ausn\u00fctzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70b410129597525dea7932ba40a79d9a4b267c5c.jpg?x=548&y=366\/meister-eder-und-sein-pumuckl","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1598762400,"stop":1598763900,"country":"D\/H","releaseYear":"1989","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598763900":{"channel":"DASERSTE","title":"Tigerenten Club","descr":"Zwei Schulklassen treten jeweils als Tigerenten- und Fr\u00f6scheteam in Spielen gegeneinander an. Die Gewinnerklasse erh\u00e4lt Sachpreise. Gemeinsam mit Herzenssache, einer Kinderhilfsaktion von SWR und SR, suchen die Teilnehmer ein Projekt aus, das sie gerne unterst\u00fctzen m\u00f6chten, um bed\u00fcrftigen Kindern zu helfen. Au\u00dferdem sind immer prominente G\u00e4ste in der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7d004fb01000e9b32131d7a590b9a998bc10f6f.jpg?x=548&y=366\/tigerenten-club","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598763900,"stop":1598767500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598767500":{"channel":"DASERSTE","title":"Tiere bis unters Dach","descr":"Lieber Biber: Petra und Jakob auf dem Pferdehof sind besorgt; der Bach mit dem Trinkwasser f\u00fcr ihre Pferde ist fast versiegt. Jan und Paulina gehen dem Problem auf den Grund und entdecken eine Biberburg \u2013 durch die wird das Wasser im Bachlauf gestaut. Doch Biber stehen unter Naturschutz, sie k\u00f6nnen nicht einfach vertrieben werden. Au\u00dferdem steht die Biberburg auf dem Land der Grieshabers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2af95b1647e4d816fa01d36aa1a8179371c5c52.jpg?x=548&y=366\/tiere-bis-unters-dach","genre":"Serie, Familienserie","start":1598767500,"stop":1598769300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598769300":{"channel":"DASERSTE","title":"Tiere bis unters Dach","descr":"Familie Hansen f\u00fchrt im Schwarzwald eine Tierarztpraxis. Bei Greta, ihrer Schwester Lilie, Vater Philipp und Mutter Annette dreht sich alles um die Vierbeiner, die mit ihnen leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2af95b1647e4d816fa01d36aa1a8179371c5c52.jpg?x=548&y=366\/tiere-bis-unters-dach","genre":"Serie, Familienserie","start":1598769300,"stop":1598770800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598770800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tiere bis unters Dach","descr":"Familie Hansen f\u00fchrt im Schwarzwald eine Tierarztpraxis. Bei Greta, ihrer Schwester Lilie, Vater Philipp und Mutter Annette dreht sich alles um die Vierbeiner, die mit ihnen leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2af95b1647e4d816fa01d36aa1a8179371c5c52.jpg?x=548&y=366\/tiere-bis-unters-dach","genre":"Serie, Familienserie","start":1598770800,"stop":1598772600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598772600":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Sendung mit der Maus","descr":"Wie kommen die L\u00f6cher in den K\u00e4se? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es nat\u00fcrlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c69b2c0ea113996d82e1bc8b72cd91ad5c43bb4.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-der-maus","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598772600,"stop":1598774400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598774400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598774400,"stop":1598774580,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598774580":{"channel":"DASERSTE","title":"Immer wieder sonntags","descr":"G\u00e4ste: Die Dorfrocker, Kerstin Ott, Laura Wilde, Konrad St\u00f6ckel, Frau W\u00e4ber u.v.m. Auch in der 16. Saison von \"Immer wieder sonntags\" pr\u00e4sentiert Stefan Mross die Unterhaltungssendung mit Humor und viel Musik. In 16 Ausgaben werden wieder Stars aus Schlager, Volksmusik und Comedy im Mittelpunkt stehen. Das Erste \u00fcbertr\u00e4gt die vom SWR verantwortete Musiksendung live aus dem Europa-Park in Rust.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b9f283c9ab04c20696e6c974b3b0f8f7fbaf942.jpg?x=548&y=366\/immer-wieder-sonntags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598774580,"stop":1598781600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598781600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598781600,"stop":1598781780,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598781780":{"channel":"DASERSTE","title":"Presseclub","descr":"Journalistinnen und Journalisten mit unterschiedlichen Standpunkten analysieren aus unterschiedlichen Blickwinkeln politische Ereignisse und Entwicklungen. Dabei wird der Hintergrund von Schlagzeilen aufgehellt, und es entsteht im Dialog ein Wettstreit um die Interpretation von politischen Vorg\u00e4ngen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e392e500374eb6b430c31541cc1261d558fc8aca.jpg?x=548&y=366\/presseclub","genre":"Report, Diskussion","start":1598781780,"stop":1598784300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598784300":{"channel":"DASERSTE","title":"Europamagazin","descr":"Das w\u00f6chentliche Magazin will schwierige politische Prozesse und komplexe Probleme Europas erkl\u00e4ren, aber auch fremde Mentalit\u00e4ten und Perspektiven zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e8d2161fa1fb5d8f377ea691ef82bdda5ed527b.jpg?x=548&y=366\/europamagazin","genre":"Report, Magazin","start":1598784300,"stop":1598786100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598786100":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598786100,"stop":1598786700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598786700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tour de France","descr":"Die Tour de France ist das j\u00e4hrliche Highlight des Stra\u00dfenradsports. F\u00fcr die Fahrer ist es das prestigetr\u00e4chtigste und somit das wichtigste Rennen der Saison. Der Rundkurs durch Frankreich beginnt mit Flachetappen, auf denen sich Ausrei\u00dfer und vor allem die Sprinter profilieren k\u00f6nnen. Die Entscheidung in der Gesamtwertung f\u00e4llt auf den schweren Bergetappen in den Alpen und den Pyren\u00e4en.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb5a4e745a954bdfae25fbe2c9ae20d31f737dbf.jpg?x=548&y=366\/tour-de-france","genre":"Sport, Radsport","start":1598786700,"stop":1598805000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598805000":{"channel":"DASERSTE","title":"Sportschau","descr":"Aktuelles aus der Welt des Sports, ob Fu\u00dfball-Bundesliga, Handball, Boxen oder Motorsport. Hier erfahren Sie, wer wo wann was gewonnen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc4daf7c9a9f428d248472a3f871f8d7bcc571da.jpg?x=548&y=366\/sportschau","genre":"Report, Magazin","start":1598805000,"stop":1598808000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598808000":{"channel":"DASERSTE","title":"Weltspiegel","descr":"Ob von aktuellen politischen Entwicklungen, neuen oder schon lange andauernden kriegerischen Konflikten, gesellschaftlichen Ver\u00e4nderungen oder Gewalttaten, Fl\u00fcchtlingsdramen oder Hungersn\u00f6ten, Natur- und Umweltkatastrophen oder gravierenden Folgen des Klimawandels, die Korrespondenten der ARD-Studios berichten zu ganz unterschiedlichen Themen aktuell und umfassend aus allen Regionen der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4c38e0c481cee5a40bb83f695388e5de7b7859a.jpg?x=548&y=366\/weltspiegel","genre":"Report, Magazin","start":1598808000,"stop":1598810400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598810400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598810400,"stop":1598811300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598811300":{"channel":"DASERSTE","title":"Ihr Wunsch-\"Tatort\"","descr":"Deutschlands \u00e4lteste und erfolgreichste Krimi-Reihe wird 50! Das Erste m\u00f6chte dieses Jubil\u00e4um gemeinsam mit seinem Publikum feiern. Denn es sind die Zuschauerinnen und Zuschauer, die den \"Tatort\" \u00fcber Generationen hinweg zu dem gemacht haben, was er heute ist: ein Kult-Krimi. Deshalb startet Das Erste in diesem Jubil\u00e4umsjahr statt der \u00fcblichen Reihe von Sommerwiederholungen am Sonntagabend einen Voting-Event. Die Zuschauerinnen und Zuschauer haben die Wahl und k\u00f6nnen ihr \"Tatort\"-Programm an elf Sonntagen im Sommer selbst bestimmen: Dazu wird Das Erste zum 50sten Geburtstag eine Hitliste von 50 \"Tatort\"-Filmen herausgeben, aus der die Zuschauerinnen und Zuschauer dann w\u00f6chentlich ihre Lieblingsfolge w\u00e4hlen k\u00f6nnen. Das Ergebnis der Wahl wird jeweils freitags vor dem Ausstrahlungstermin bekannt gegeben. Die Liste mit den 50 zur Wahl stehenden Folgen wird ab Sonntag, 14. Juni, unter \"www.DasErste.de\/tatort-voting\" online bereitgestellt. Die Auswahlliste besteht aus den 50 beim Publikum besonders erfolgreichen \"Tatort\"-Krimis der letzten 25 Jahre. Der erste Wunsch-\"Tatort\" wird am Sonntag, 21. Juni, um 20:15 Uhr zu sehen sein, der letzte dann am 30. August.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6069270efc5d071090d122377d8deaa3fc1cf02.jpg?x=548&y=366\/ihr-wunsch-tatort","genre":"Film, Krimi","start":1598811300,"stop":1598816700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598816700":{"channel":"DASERSTE","title":"Der Kommissar und die Alpen","descr":"Der Name des in die Alpen strafversetzten Schiavone taucht auf einem Zettel in der Hosentasche einer Leichen bei Rom auf. Um die Ermittlungen vor Ort zu unterst\u00fctzen, wird er in seine Heimatstadt entsandt \u2013 und geht schon bald wieder seine eigenen Wege. Zunehmend bewegt Schiavone die Frage, ob er als rechtschaffender Polizist dauerhaft mit Berufskriminellen befreundet sein und pers\u00f6nliche Rache \u00fcber das Gesetz stellen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71943b2577ee5af895127331aa0b714890414b7b.jpg?x=548&y=366\/der-kommissar-und-die-alpen","genre":"Film, Krimi","start":1598816700,"stop":1598822100,"country":"I","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598822100":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598822100,"stop":1598823300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598823300":{"channel":"DASERSTE","title":"ttt \u2013 titel thesen temperamente","descr":"So spannend ist Kultur: \"ttt\" berichtet \u00fcber aktuelle Ausstellungen, neue Musik, aufregende Aktionen, gro\u00dfe und kleine Stars sowie Trends der internationalen Kultur-Szene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8acee2ee5fe9ad68198d12426e85d27b9be8759d.jpg?x=548&y=366\/ttt-titel-thesen-temperamente","genre":"Report, Magazin","start":1598823300,"stop":1598825100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598825100":{"channel":"DASERSTE","title":"Alles in Butter","descr":"Seit Jahren ist Bob Pickler aus Iowa der unangefochtene K\u00f6nig des regionalen Wettbewerbs im Butterschnitzen. Daher bitten ihn die Veranstalter, zugunsten anderer Talente auf eine weitere Teilnahme zu verzichten. Nun beschlie\u00dft Bobs ehrgeizige Frau Laura, anstelle ihres Gatten an dem Wettbewerb teilzunehmen. Allerdings bekommt sie Konkurrenz in Gestalt des zehnj\u00e4hrigen Waisenm\u00e4dchens Destiny.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8fb99ab97a67a8ea8065985fc944263474b99ac1.jpg?x=548&y=366\/alles-in-butter","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1598825100,"stop":1598829900,"country":"USA","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598829900":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598829900,"stop":1598830200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598830200":{"channel":"DASERSTE","title":"Der Kommissar und die Alpen","descr":"Der Name des in die Alpen strafversetzten Schiavone taucht auf einem Zettel in der Hosentasche einer Leichen bei Rom auf. Um die Ermittlungen vor Ort zu unterst\u00fctzen, wird er in seine Heimatstadt entsandt \u2013 und geht schon bald wieder seine eigenen Wege. Zunehmend bewegt Schiavone die Frage, ob er als rechtschaffender Polizist dauerhaft mit Berufskriminellen befreundet sein und pers\u00f6nliche Rache \u00fcber das Gesetz stellen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71943b2577ee5af895127331aa0b714890414b7b.jpg?x=548&y=366\/der-kommissar-und-die-alpen","genre":"Film, Krimi","start":1598830200,"stop":1598835600,"country":"I","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598835600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598835600,"stop":1598835900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598835900":{"channel":"DASERSTE","title":"Presseclub","descr":"Journalistinnen und Journalisten mit unterschiedlichen Standpunkten analysieren aus unterschiedlichen Blickwinkeln politische Ereignisse und Entwicklungen. Dabei wird der Hintergrund von Schlagzeilen aufgehellt, und es entsteht im Dialog ein Wettstreit um die Interpretation von politischen Vorg\u00e4ngen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e392e500374eb6b430c31541cc1261d558fc8aca.jpg?x=548&y=366\/presseclub","genre":"Report, Diskussion","start":1598835900,"stop":1598838600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598838600":{"channel":"DASERSTE","title":"ttt \u2013 titel thesen temperamente","descr":"So spannend ist Kultur: \"ttt\" berichtet \u00fcber aktuelle Ausstellungen, neue Musik, aufregende Aktionen, gro\u00dfe und kleine Stars sowie Trends der internationalen Kultur-Szene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8acee2ee5fe9ad68198d12426e85d27b9be8759d.jpg?x=548&y=366\/ttt-titel-thesen-temperamente","genre":"Report, Magazin","start":1598838600,"stop":1598840400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598840400":{"channel":"DASERSTE","title":"Deutschlandbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d532d4083c994e2850734d873c0c74c509a2923.jpg?x=548&y=366\/deutschlandbilder","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1598840400,"stop":1598841900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598841900":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598841900,"stop":1598842200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598842200":{"channel":"DASERSTE","title":"Weltspiegel","descr":"Ob von aktuellen politischen Entwicklungen, neuen oder schon lange andauernden kriegerischen Konflikten, gesellschaftlichen Ver\u00e4nderungen oder Gewalttaten, Fl\u00fcchtlingsdramen oder Hungersn\u00f6ten, Natur- und Umweltkatastrophen oder gravierenden Folgen des Klimawandels, die Korrespondenten der ARD-Studios berichten zu ganz unterschiedlichen Themen aktuell und umfassend aus allen Regionen der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4c38e0c481cee5a40bb83f695388e5de7b7859a.jpg?x=548&y=366\/weltspiegel","genre":"Report, Magazin","start":1598842200,"stop":1598844600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598844600":{"channel":"DASERSTE","title":"ARD-Morgenmagazin","descr":"Die morgendliche Nachrichten- und Informationssendung existiert seit 1992. Im Vordergrund stehen Berichte und Reportagen \u00fcber tagesaktuelle Themen aus den Bereichen nationale und internationale Politik, Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft. Nat\u00fcrlich wird auch \u00fcber \"bunte\" Themen berichtet. Auch die Sportberichterstattung hat ihren festen Platz in der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e42700c8b097973b06562fe33a95ec9b414249f0.jpg?x=548&y=366\/ard-morgenmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1598844600,"stop":1598857200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}