{"1599721200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599721200,"stop":1599721500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599721500":{"channel":"DASERSTE","title":"Live nach Neun","descr":"Das Vormittagsformat geht raus ins Leben: Mit Live-Schalten zu den Menschen auf dem Land und in den St\u00e4dten \u2013 immer auf der Suche nach Alltagshelden und Anpackern, Menschen, die unser Land am Laufen halten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/636fc94421adf2177880e27855f1420104afa3b0.jpg?x=548&y=366\/live-nach-neun","genre":"Report, Magazin","start":1599721500,"stop":1599724500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599724500":{"channel":"DASERSTE","title":"In aller Freundschaft \u2013 Die jungen \u00c4rzte","descr":"Dr. Sherbaz und die Assistenz\u00e4rztin Julia k\u00fcmmern sich um den bewusstlosen Simon Ferch, der gemeinsam mit seiner Tochter Clara Ferch nach einem Autounfall ins Johannes-Thal-Klinikum eingeliefert wurde. Als Simon nach einer Operation aus der Narkose aufwacht, kann er sich an nichts mehr erinnern, auch nicht an Clara. Ben ist sprachlos, als er Claras Mutter Helen begegnet, die im JTK auftaucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bac4ce8c69d99376e5377dfd07c5716070c4350c.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft-die-jungen-aerzte","genre":"Serie, Arztserie","start":1599724500,"stop":1599727500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599727500":{"channel":"DASERSTE","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599727500,"stop":1599729300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599729300":{"channel":"DASERSTE","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599729300,"stop":1599732000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599732000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599732000,"stop":1599732900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599732900":{"channel":"DASERSTE","title":"ARD-Buffet","descr":"Unter dem Motto \"leben & genie\u00dfen\" gibt es das ganze Service-Angebot rund um das t\u00e4gliche Leben: Tipps von der Redaktion und von Experten zu Ern\u00e4hrung und Gesundheit, Haushalt und Garten \u2013 und das Tagesrezept, nach dem am Studioherd gekocht wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ca342344c16269cf7f12cde22b0658c1ff252e.jpg?x=548&y=366\/ard-buffet","genre":"Report, Magazin","start":1599732900,"stop":1599735600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599735600":{"channel":"DASERSTE","title":"ARD-Mittagsmagazin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7e8ed05a057f5a1c2fd449f582c57188151bfa0.jpg?x=548&y=366\/ard-mittagsmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1599735600,"stop":1599739200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599739200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599739200,"stop":1599739800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599739800":{"channel":"DASERSTE","title":"Rote Rosen","descr":"Vivien organisiert zu Gunters Entsetzen einen Streik der Hotelangestellten. Bruno erleidet einen Stromschlag, der Alex und Astrid misstrauisch macht. Henning ist irritiert, als Gregor und Zabel sich gegenseitig verd\u00e4chtigen, hinter Brunos \"Unfall\" zu stecken. Pia, die immer noch Liebeskummer wegen Anton hat, lernt die querschnittgel\u00e4hmte Bahnrad-Olympiasiegerin Kristina Vogel kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6488f9e8f6d1029309ee070d46f5264d54926b63.jpg?x=548&y=366\/rote-rosen","genre":"Serie, Telenovela","start":1599739800,"stop":1599742800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599742800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599742800,"stop":1599743400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599743400":{"channel":"DASERSTE","title":"Sturm der Liebe","descr":"Schauplatz der Telenovela ist das Hotel \"F\u00fcrstenhof\" der Familie Saalfeld im fiktiven oberbayerischen Ort Bichlheim. Dort gibt es zwischen den Mitgliedern der Familie, den Angestellten, aber auch den Hotelg\u00e4sten innige und ernsthafte Liebesbeziehungen, \u00fcberraschende Seitenspr\u00fcnge und rachs\u00fcchtige Intrigen. Au\u00dferdem kommt es zu so manchen schmerzhaften Abschieden und erfreulichen Wiedersehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89cf42cb1736a0b35c6b3626814c5251241dbdc9.jpg?x=548&y=366\/sturm-der-liebe","genre":"Serie, Telenovela","start":1599743400,"stop":1599746400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599746400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599746400,"stop":1599746700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599746700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tour de France","descr":"Die Tour de France ist das j\u00e4hrliche Highlight des Stra\u00dfenradsports. F\u00fcr die Fahrer ist es das prestigetr\u00e4chtigste und somit das wichtigste Rennen der Saison. Der Rundkurs durch Frankreich beginnt mit Flachetappen, auf denen sich Ausrei\u00dfer und vor allem die Sprinter profilieren k\u00f6nnen. Die Entscheidung in der Gesamtwertung f\u00e4llt auf den schweren Bergetappen in den Alpen und den Pyren\u00e4en.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8923b562c8abfd37b1db224d9e5351f45f1dda04.jpg?x=548&y=366\/tour-de-france","genre":"Sport, Radsport","start":1599746700,"stop":1599750900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599750900":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1599750900,"stop":1599753600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599753600":{"channel":"DASERSTE","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599753600,"stop":1599756600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599756600":{"channel":"DASERSTE","title":"In aller Freundschaft \u2013 Die jungen \u00c4rzte","descr":"Sarah Hahn war vor Monaten wegen ihres Klumpfu\u00dfes schon einmal im Johannes-Thal-Klinikum. Ben Ahlbeck und Dr. Matteo Moreau haben sie operiert. Jetzt steht sie wieder in der T\u00fcr \u2013 wegen \u00c4rztepfusch. Bei der notwendigen rekonstruktiven Folge-OP, die Ben nach bestandener Facharztpr\u00fcfung \u00fcbernehmen sollte, dann aber Dr. Moreau allein durchgef\u00fchrt hat, ist eine Schraube falsch eingesetzt worden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bac4ce8c69d99376e5377dfd07c5716070c4350c.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft-die-jungen-aerzte","genre":"Serie, Arztserie","start":1599756600,"stop":1599759900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599759900":{"channel":"DASERSTE","title":"Wissen vor acht \u2013 Mensch","descr":"Geplantes Thema: \u2013 Wie unhygienisch ist Geld? Es wandert jeden Tag von Hand zu Hand. F\u00fcr viele ist Bargeld deshalb eine unhygienische Angelegenheit. Die \"Geldw\u00e4sche\" bekommt da vielleicht doch einen ganz neuen Sinn. Susanne Holst erkl\u00e4rt, was sich so auf M\u00fcnzen und Scheinen tummelt \u2013 in \"Wissen vor acht \u2013 Mensch\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f601efd340b3043748621f1045a6682b23b98a3f.jpg?x=548&y=366\/wissen-vor-acht-mensch","genre":"Report, Magazin","start":1599759900,"stop":1599760200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599760200":{"channel":"DASERSTE","title":"Wetter vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4152dd655afb9f9ea9256d0a42bcda4b45d93416.jpg?x=548&y=366\/wetter-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599760200,"stop":1599760500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599760500":{"channel":"DASERSTE","title":"B\u00f6rse vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/386641412333a22997fecd566273ca87ab164f0d.jpg?x=548&y=366\/boerse-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599760500,"stop":1599760800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599760800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599760800,"stop":1599761700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599761700":{"channel":"DASERSTE","title":"Kommissar Dupin \u2013 Bretonische Flut","descr":"Kommissar Dupin wird zu einem Leichenfund in die Markthallen von Douarnenez gerufen: Dort wurde fr\u00fchmorgens inmitten von Fischabf\u00e4llen die Fischerin C\u00e9line mit durchtrennter Kehle entdeckt. Die junge Frau stammt von der \u00cele de Sein, und genau dort wird kurz darauf eine zweite Leiche gefunden. Wieder eine junge Frau, auch sie mit durchschnittener Kehle. Die beiden Opfer waren frisch verliebt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33979a6d1c67e973c28a834371a1e1180e839cd2.jpg?x=548&y=366\/kommissar-dupin-bretonische-flut","genre":"Film, Krimi","start":1599761700,"stop":1599767100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599767100":{"channel":"DASERSTE","title":"Monitor","descr":"Die Sendung will Hintergrund liefern und Diskussionen ansto\u00dfen. Das Magazin fragt nach und zeigt, was hinter den Schlagworten steckt. Schwerpunkt sind dabei Themen aus der deutschen Innenpolitik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3969938baad04d4b85db457afacc6fc62ede784.jpg?x=548&y=366\/monitor","genre":"Report, Magazin","start":1599767100,"stop":1599768900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599768900":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599768900,"stop":1599771000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599771000":{"channel":"DASERSTE","title":"extra 3","descr":"Das politische Satiremagazin des Norddeutschen Rundfunks beleuchtet w\u00f6chentlich in Form von Kurzbeitr\u00e4gen das politische Geschehen des Landes \u2013 immer bissig, frech und witzig. \"extra 3\" bietet skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs. Au\u00dferdem treten regelm\u00e4\u00dfig die \"Reportersocke Stumpfi\" und die Sonderreporterin Caro Korneli auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fff61cccd2c161d9c8142814e8859d022f3f850.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1599771000,"stop":1599773700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599773700":{"channel":"DASERSTE","title":"Inas Nacht","descr":"14 Personen umfasst das Publikum im \"Schellffischposten\", dem Ort der Handlung, aber die d\u00fcrfen daf\u00fcr nicht nur zuh\u00f6ren, sondern sich mit Bierdeckel-Fragen auch ein bisschen am Geschehen beteiligen. Und alle werden wieder bestens versorgt von der Kneipenwirtin Frau M\u00fcller \u2013 nicht verwandt und verschw\u00e4gert mit Ina. Das klingt leicht chaotisch? So soll es auch sein!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8814753b438e4395ae863beb625fde0c42cf8c33.jpg?x=548&y=366\/inas-nacht","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1599773700,"stop":1599777300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599777300":{"channel":"DASERSTE","title":"Nachtmagazin","descr":"Gut informiert zu Bett gehen. Daf\u00fcr sorgt das ARD-Nachtmagazin. Gabi Bauer informiert im Wechsel mit Susanne Stichler und Sven Lorig in der letzten beziehungsweise ersten Nachrichtensendung des Tages \u00fcber die wichtigsten Ereignisse der vergangenen 24 Stunden. Obgleich auch hier die pr\u00e4zise Information im Vordergrund steht, haben angesichts der sp\u00e4ten Stunde auch leichtere Themen ihren Platz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/18ca487b5a8196d82277e0929a0f5e420099b57c.jpg?x=548&y=366\/nachtmagazin","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599777300,"stop":1599778500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599778500":{"channel":"DASERSTE","title":"Kommissar Dupin \u2013 Bretonische Flut","descr":"Kommissar Dupin wird zu einem Leichenfund in die Markthallen von Douarnenez gerufen: Dort wurde fr\u00fchmorgens inmitten von Fischabf\u00e4llen die Fischerin C\u00e9line mit durchtrennter Kehle entdeckt. Die junge Frau stammt von der \u00cele de Sein, und genau dort wird kurz darauf eine zweite Leiche gefunden. Wieder eine junge Frau, auch sie mit durchschnittener Kehle. Die beiden Opfer waren frisch verliebt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33979a6d1c67e973c28a834371a1e1180e839cd2.jpg?x=548&y=366\/kommissar-dupin-bretonische-flut","genre":"Film, Krimi","start":1599778500,"stop":1599783900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599783900":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599783900,"stop":1599784200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599784200":{"channel":"DASERSTE","title":"Wunderkinder","descr":"Die Star-Geigerin Hanna erh\u00e4lt ein verblichenes Notenheft mit der Freundschaftspartitur und erz\u00e4hlt ihrer Enkelin die Geschichte dieser Musik, die 1941 in der Ukraine entstand: Als M\u00e4dchen war Hanna von den Wunderkindern Abrascha und Larissa so hingerissen, dass sie deren Freundschaft suchte. Bald schrieb das Trio gemeinsam die Partitur. Doch mit dem deutschen Einmarsch endete die Freundschaft","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/def68cad2fb7ea4c29ab30b4e0974589bf259e79.jpg?x=548&y=366\/wunderkinder","genre":"Film, Kriegsfilm","start":1599784200,"stop":1599789900,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599789900":{"channel":"DASERSTE","title":"extra 3","descr":"Das politische Satiremagazin des Norddeutschen Rundfunks beleuchtet w\u00f6chentlich in Form von Kurzbeitr\u00e4gen das politische Geschehen des Landes \u2013 immer bissig, frech und witzig. \"extra 3\" bietet skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs. Au\u00dferdem treten regelm\u00e4\u00dfig die \"Reportersocke Stumpfi\" und die Sonderreporterin Caro Korneli auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fff61cccd2c161d9c8142814e8859d022f3f850.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1599789900,"stop":1599792600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599792600":{"channel":"DASERSTE","title":"Deutschlandbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d532d4083c994e2850734d873c0c74c509a2923.jpg?x=548&y=366\/deutschlandbilder","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1599792600,"stop":1599792900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599792900":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599792900,"stop":1599793200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599793200":{"channel":"DASERSTE","title":"Monitor","descr":"Die Sendung will Hintergrund liefern und Diskussionen ansto\u00dfen. Das Magazin fragt nach und zeigt, was hinter den Schlagworten steckt. Schwerpunkt sind dabei Themen aus der deutschen Innenpolitik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3969938baad04d4b85db457afacc6fc62ede784.jpg?x=548&y=366\/monitor","genre":"Report, Magazin","start":1599793200,"stop":1599795000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599795000":{"channel":"DASERSTE","title":"ZDF-Morgenmagazin","descr":"Das \"ZDF-Morgenmagazin\" \u2013 der Blick in den Tag mit aktuellen, hintergr\u00fcndigen Berichten und Gespr\u00e4chen aus Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur. Live aus dem ZDF-Hauptstadtstudio. Halbst\u00fcndlich informiert die \"heute Xpress\" aus Mainz. Hinzu kommen Service-Beitr\u00e4ge mit Verbrauchertipps. Im \"Moma-Caf\u00e9\" treten Musiker live vor Publikum auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7ab3dde86dece786fc1df6c943d645645e8c665.jpg?x=548&y=366\/zdf-morgenmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1599795000,"stop":1599807600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}