{"1602908400":{"channel":"DASERSTE","title":"Geronimo Stilton","descr":"Endlich hat Geronimo das Manuskript f\u00fcr sein neues Buch fertig. Er will es pers\u00f6nlich zu seinem Verleger nach Briedorf bringen. Doch auf dem Bahnhof wird er mit einem Agenten verwechselt und ger\u00e4t mitten in eine Spionagegeschichte: Ein Geheimagent tauscht irrt\u00fcmlicherweise Geronimos Aktentasche mit dem Manuskript gegen einen Koffer aus. Geronimo nimmt die Verfolgung auf, bemerkt aber nicht, dass ein anderer Agent ihn dabei verfolgt. Eine spannende Jagd beginnt. Unterdes versuchen Thea, Effeff und Benjamin, eine fleischfressende Pflanze zu b\u00e4ndigen, die Effeff gekauft hat, um das B\u00fcro zu versch\u00f6nern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2552378337132d0c4fc22e46747ae70bb91b8a7.jpg?x=548&y=366\/geronimo-stilton","genre":"Serie, Trickserie","start":1602908400,"stop":1602909900,"country":"I\/CDN\/F","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602909900":{"channel":"DASERSTE","title":"Arthur und die Freunde der Tafelrunde","descr":"Arthur glaubt, sich vor Merlin beweisen zu m\u00fcssen und beschlie\u00dft, eine Herausforderung aus dem \"Buch der Heldentaten\" zu meistern: Ohne die Hilfe seiner Freunde will er \"die Krone des Gro\u00dfen K\u00f6nigs\" wiederbeschaffen, die sich an einem verzauberten Ort befindet. Daf\u00fcr gibt ihm Merlin zwei Hilfsmittel an die Hand: einen Lederriemen und etwas, das sich ihm erst im richtigen Moment offenbaren wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2176ddd8167a2d263347d5f32155d835b5dbcfa8.jpg?x=548&y=366\/arthur-und-die-freunde-der-tafelrunde","genre":"Serie, Trickserie","start":1602909900,"stop":1602910500,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602910500":{"channel":"DASERSTE","title":"Arthur und die Freunde der Tafelrunde","descr":"Am Hof von Camelot wird der Waisenjunge Arthur zum Ritter ausgebildet. Zusammen mit seinen drei Freunden Tristan, Gawain und Sagramor sowie Prinzessin Guinevere besch\u00fctzt er K\u00f6nig Uther vor dessen Feinden und sorgt daf\u00fcr, dass niemand das Zauberschwert \"Excalibur\" entwendet. Die Jungs hoffen, dass sie f\u00fcr ihre vielf\u00e4ltigen Heldentaten irgendwann einmal mit dem Ritterschlag belohnt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/76f105c4d20836876042464c4273f076d881a0ef.jpg?x=548&y=366\/arthur-und-die-freunde-der-tafelrunde","genre":"Serie, Trickserie","start":1602910500,"stop":1602911400,"country":"F\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602911400":{"channel":"DASERSTE","title":"Anna und die wilden Tiere","descr":"F\u00fcr Schweinefans gibt es leider eine schlechte Nachricht: Wasserschweine sind gar keine Schweine. Daf\u00fcr aber die gr\u00f6\u00dften Nagetiere der Welt: einen Meter gro\u00df und \u00fcber 60 Kilogramm schwer. Die Brasilianer nennen sie auch Capybaras, also \"Herr der Gr\u00e4ser\", weil sie zu den eifrigsten Grasfressern des Kontinents z\u00e4hlen. Annas erste Begegnung mit einem Wasserschwein findet aber nicht in der Wildnis statt, sondern in der Gro\u00dfstadt Campo Grande. Die Nagetiere haben sich an Verkehr und Menschen gew\u00f6hnt und bev\u00f6lkern die st\u00e4dtischen Gr\u00fcnfl\u00e4chen. So eine Gruppe Capybaras zu beobachten, ist ein kurzweiliges Vergn\u00fcgen. Vor allem, wenn verspielte Jungtiere darunter sind. Mit einer kleinen Propellermaschine d\u00fcst die Reporterin dann in das Sumpfgebiet Pantanal. Hier wohnt nicht nur die Tierexpertin Corinne, sondern es tummeln sich auch viele Wasserschweinefamilien. Schon von klein auf ist das Wasser ihr Element. Gerne klettern sie auf den R\u00fccken der Mutter, um sich durchs Wasser tragen zu lassen. Anna erf\u00e4hrt das Geheimnis der blonden Wasserschweine und nat\u00fcrlich auch, warum Wasserschweine manchmal bellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/927840ab94e15c53743a49ddb0980a2043b48b9a.jpg?x=548&y=366\/anna-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Dokumentation","start":1602911400,"stop":1602912900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602912900":{"channel":"DASERSTE","title":"Anna und die Haustiere","descr":"M\u00e4use sind klug, anpassungsf\u00e4hig und sehen putzig aus. Die meisten leben wild. Sie sind im Wald ebenso zuhause wie in den St\u00e4dten. Bei Anja geh\u00f6ren sie mit zur Familie, dort leben sie fast wie in einem \"M\u00e4useparadies\". F\u00fcr die Tierreporterin Anna der ideale Ort, um alles \u00fcber die kleinen, witzigen Nager zu erfahren. M\u00e4use sind gerne unter sich, doch sie lieben auch Neues, sind echte Entdecker. Anja und Anna m\u00fcssen sich eine Menge Spiele \u00fcberlegen, um die lernhungrigen Tierchen zu besch\u00e4ftigen. Nebenbei erf\u00e4hrt die Tierreporterin alles, was die Nager zu einem gl\u00fccklichen Leben unter Menschen brauchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3522320429278b6d2a4395d26e5da857ae1b61ba.jpg?x=548&y=366\/anna-und-die-haustiere","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602912900,"stop":1602913800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602913800":{"channel":"DASERSTE","title":"Checker Tobi","descr":"Eine besonders spektakul\u00e4re Hochgebirgsregion erforscht Tobi f\u00fcr seinen Hochgebirgs-Check: Die Dolomiten in S\u00fcdtirol. Dort lernt Tobi von Bergf\u00fchrer Simon, wie man in einer Felswand klettert, und \u00fcbernachtet in einem Zelt mitten im Hochgebirge. Auf dem Weg \u00fcber die Almen sieht Tobi spannende Tiere: Murmeltiere zum Beispiel, und sogar Minipferde. Und was machen die denn im Hochgebirge?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f55f386fef20007b5cc99c7f4aa77aa0e18e55b.jpg?x=548&y=366\/checker-tobi","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602913800,"stop":1602915300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602915300":{"channel":"DASERSTE","title":"neuneinhalb","descr":"\"neuneinhalb\",das Nachrichtenmagazin f\u00fcr Kinder, erkl\u00e4rt in ARD-alpha immer sonntags um 09.30 Uhr gesellschaftspolitische Themen so, dass sie jeder versteht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db17f13bf080d1aa88cdf03c7c85fbe9d8188683.jpg?x=548&y=366\/neuneinhalb","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602915300,"stop":1602915900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602915900":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Pfefferk\u00f6rner","descr":"Bei den Pfefferk\u00f6rnern geht es spannend zu: Drei M\u00e4dchen und zwei Jungen k\u00e4mpfen gegen Gangster und Ganoven in der Hamburger Speicherstadt und l\u00f6sen so manchen Kriminalfall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19e5ea6580441ab8bb563cce780c535b15ee4614.jpg?x=548&y=366\/die-pfefferkoerner","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1602915900,"stop":1602917400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602917400":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Pfefferk\u00f6rner","descr":"Yanis ist neu in der Klasse der Pfefferk\u00f6rner und hat Schwierigkeiten, Anschluss zu finden. Kaum einer wei\u00df, dass er ein begnadeter Skateboardfahrer ist und hofft, in die Skater-Crew aufgenommen zu werden. Dummerweise ist sein eigenes Board beim Umzug verloren gegangen ... Der Zufall will es, dass eine Gang rund um Mitsch\u00fcler Mattis mit Gl\u00fccksspielen zockt und Yanis den Jackpot knacken kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19e5ea6580441ab8bb563cce780c535b15ee4614.jpg?x=548&y=366\/die-pfefferkoerner","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1602917400,"stop":1602919200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602919200":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Pfefferk\u00f6rner","descr":"Maja lebt mit ihrer Mutter und ihrem Stiefvater nach den strengen Regeln einer Glaubensgemeinschaft. Irgendwann h\u00e4lt sie es nicht mehr aus und l\u00e4uft von zuhause weg \u2013 direkt in die Arme von Tayo, der Maja das Hauptquartier als Unterschlupf anbietet. Nele und Tayo nehmen die Sekte unter die Lupe und finden heraus, dass offenbar Spenden veruntreut und Kinder zu Strafarbeiten gezwungen werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19e5ea6580441ab8bb563cce780c535b15ee4614.jpg?x=548&y=366\/die-pfefferkoerner","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1602919200,"stop":1602921000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602921000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602921000,"stop":1602921300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602921300":{"channel":"DASERSTE","title":"Seehund, Puma & Co.","descr":"In dieser Folge zu sehen: ungenierte Nestbesetzer, eine nicht ganz ungef\u00e4hrliche Zahnpflege bei den Kegelrobben, warum Mama Hera keinen Nachwuchs bekommt und noch viele weitere Zoogeschichten von der Nordsee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abe70d5d7e71f170a9358eb69be230313aa811ce.jpg?x=548&y=366\/seehund-puma-co","genre":"Report, Reportage","start":1602921300,"stop":1602924000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602924000":{"channel":"DASERSTE","title":"Seehund, Puma & Co.","descr":"Heute: Verz\u00fcckte Spr\u00fcnge \u2013 die Alpakas kommen aus dem Winterlager, verwunderte Polarf\u00fcchse \u2013 Was soll blo\u00df die Kiste? und Hering mit Mayo: Eisb\u00e4r Lloyd wird \u00fcberlistet ... und noch viele weitere Zoogeschichten von der Nordsee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abe70d5d7e71f170a9358eb69be230313aa811ce.jpg?x=548&y=366\/seehund-puma-co","genre":"Report, Reportage","start":1602924000,"stop":1602927000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602927000":{"channel":"DASERSTE","title":"Gut zu wissen","descr":"30 Minuten Emotion, Spannung und Information \u2013 das alles bietet die neue Sendereihe, die informieren und zugleich begeistern will. Die Themen der Sendungen bieten Service und Alltagsrelevanz. Sie vermitteln den Hintergrund f\u00fcr aktuelle und auch kontroverse Themen. Die Sendung bietet das Wissen hinter den Schlagzeilen und erkl\u00e4rt, warum Wissenschaft f\u00fcr unseren Alltag so wichtig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cfb7050af5260a59280ad1e6978c8ceef5b28be7.jpg?x=548&y=366\/gut-zu-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602927000,"stop":1602928800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602928800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602928800,"stop":1602929100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602929100":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Tier\u00e4rzte \u2013 Retter mit Herz","descr":"Das unzertrennliche Chihuahua-Rudel von Faik Yildiz mit ansteckendem Durchfall stellt Stephanie Petersen vor eine knifflige Aufgabe. Die Behandlung mit Antibiotika ger\u00e4t zur Gruppentherapie. Beim Knuddeln mit ihrem Berner Sennenhund Balou sind Susanna Rohde mehrere Geschw\u00fcre aufgefallen. Marion Link untersucht die Knoten. Einer ist ein b\u00f6sartiger Mastzelltumor. Balou muss operiert werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f8d062b3d5d594567f14314722aec48ec708f7a.jpg?x=548&y=366\/die-tieraerzte-retter-mit-herz","genre":"Report, Dokumentation","start":1602929100,"stop":1602932100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602932100":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602932100,"stop":1602932400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602932400":{"channel":"DASERSTE","title":"Meine liebe Familie \u2013 Zeit f\u00fcr Ver\u00e4nderung","descr":"Ausgerechnet mit Hilfe ihres Widersachers Marius Perlinger kann Barbara den drohenden Verkauf der Papierfabrik Maibach abwenden. Marius ist pl\u00f6tzlich bereit, seine Forderungen zur\u00fcckzustellen. Als Gegenleistung l\u00e4sst er sich ein leer stehendes Wirtshaus \u00fcberschreiben, das zum Firmenbesitz geh\u00f6rt. W\u00e4hrend Barbara und Marius sich langsam n\u00e4her kommen, taucht Barbaras viel reisender Ehemann auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4d2fb0c95e4587337587700b3d4944e01a9ab57.jpg?x=548&y=366\/meine-liebe-familie-zeit-fuer-veraenderung","genre":"Film, Drama","start":1602932400,"stop":1602937800,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602937800":{"channel":"DASERSTE","title":"Ellas Baby","descr":"Die 16-j\u00e4hrige Ella ist schwanger. Von dem Vater des Kindes, den sie beim Sch\u00fcleraustausch kennengelernt hat, wei\u00df sie nur, dass er Pierre hie\u00df. F\u00fcr ihren Vater Roman ist es ein Schock. Doch er fasst sich schnell und unterst\u00fctzt Ella. Auch seine neue Freundin Ariane versucht zu helfen, was Ella nicht zul\u00e4sst. Sie h\u00e4ngt noch sehr an ihrer Mutter, die die Familie vor Jahren verlassen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d8676b0db270bdc17feec33fd73e4a6ed19b729.jpg?x=548&y=366\/ellas-baby","genre":"Film, Drama","start":1602937800,"stop":1602943200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602943200":{"channel":"DASERSTE","title":"W wie Wissen","descr":"Moderator Dennis Wilms nimmt die Zuschauer mit auf Entdeckungsreise: in die Tiefen der Ozeane, in die geheimnisvolle Welt des K\u00f6rpers, in die entlegenen Winkel des Weltraums. Die Zuschauer sind hautnah dabei, wenn Forscher ungekl\u00e4rten Fragen auf den Grund gehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d6d71fef1e6407581360e04df94f45c3b786d9b.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602943200,"stop":1602945000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602945000":{"channel":"DASERSTE","title":"Weltspiegel-Reportage: Nordirland sucht sein Gl\u00fcck","descr":"Nordirland steht vor der Zerrei\u00dfprobe: Mit einem Bein bleiben die Nordiren in der EU, mit dem anderen treten sie aus. Den Spagat halten manche f\u00fcr eine extreme Herausforderung, andere f\u00fcr eine Chance. Wohin f\u00fchrt die Sonderrolle das Land, das seit jeher um Frieden, Stabilit\u00e4t und wirtschaftlichen Erfolg ringt? Die neue Situation k\u00f6nnte auch die Frage nach der Identit\u00e4t Nordirlands wieder befeuern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f03b454363718e7b8f18336bdd6d647862baaf57.jpg?x=548&y=366\/weltspiegel-reportage-nordirland-sucht-sein-glueck","genre":"Report, Reportage","start":1602945000,"stop":1602946800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602946800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602946800,"stop":1602947400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602947400":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1602947400,"stop":1602949620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602949620":{"channel":"DASERSTE","title":"Das Wetter im Ersten","descr":"Muss ich morgen den Regenschirm einpacken? Oder darf die Sonnenbrille nicht fehlen? \"Das Wetter im Ersten\" verr\u00e4t es!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ff6869691243926670de6f7ef102425a7f625fb.jpg?x=548&y=366\/das-wetter-im-ersten","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602949620,"stop":1602949800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602949800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602949800,"stop":1602950400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602950400":{"channel":"DASERSTE","title":"Sportschau","descr":"Aktuelles aus der Welt des Sports, ob Fu\u00dfball-Bundesliga, Handball, Boxen oder Motorsport. Hier erfahren Sie, wer wo wann was gewonnen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3d46cd0fbc07e7ce0ad68b4320f9318ead6c99c4.jpg?x=548&y=366\/sportschau","genre":"Report, Magazin","start":1602950400,"stop":1602952200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602952200":{"channel":"DASERSTE","title":"Sportschau","descr":"Aktuelles aus der Welt des Sports, ob Fu\u00dfball-Bundesliga, Handball, Boxen oder Motorsport. Hier erfahren Sie, wer wo wann was gewonnen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3d46cd0fbc07e7ce0ad68b4320f9318ead6c99c4.jpg?x=548&y=366\/sportschau","genre":"Report, Magazin","start":1602952200,"stop":1602957420,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602957420":{"channel":"DASERSTE","title":"Lotto am Samstag","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f35271347e0a72e7cf5dc5f6fa72cb5cbc49918.jpg?x=548&y=366\/lotto-am-samstag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602957420,"stop":1602957600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602957600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602957600,"stop":1602958500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602958500":{"channel":"DASERSTE","title":"Klein gegen Gro\u00df \u2013 Das unglaubliche Duell","descr":"Zu den Topstars, die heute gegen zehn junge K\u00f6nner antreten, geh\u00f6rt u.a. das Ex-Spice Girl Mel C. Sie muss im Liegest\u00fctz einen Ball von einer Hand in die andere \u00fcbergeben. Wer schafft mehr Handwechsel? Die gerade mal acht Jahre alte Sonja oder \"Sporty Spice\"? Au\u00dferdem tritt Franziska van Almsick gegen die zw\u00f6lfj\u00e4hrige Nachwuchs-Schwimmerin Katarina im Becken zu einem Rollwenden-Duell an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de01e88fd8c61e3274500b7995010720efbd1ffa.jpg?x=548&y=366\/klein-gegen-gross-das-unglaubliche-duell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602958500,"stop":1602970200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602970200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602970200,"stop":1602971400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602971400":{"channel":"DASERSTE","title":"Das Wort zum Sonntag","descr":"\"Das Wort zum Sonntag\" bietet ein paar Minuten Zeit f\u00fcr die innere Einkehr und betrachtet Aktuelles aus einem ganz besonderen Blickwinkel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b97c38977b6e9c0fbd6be03bea5932145020d1e.jpg?x=548&y=366\/das-wort-zum-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1602971400,"stop":1602971700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602971700":{"channel":"DASERSTE","title":"Inas Nacht","descr":"14 Personen umfasst das Publikum im \"Schellffischposten\", dem Ort der Handlung, aber die d\u00fcrfen daf\u00fcr nicht nur zuh\u00f6ren, sondern sich mit Bierdeckel-Fragen auch ein bisschen am Geschehen beteiligen. Und alle werden wieder bestens versorgt von der Kneipenwirtin Frau M\u00fcller \u2013 nicht verwandt und verschw\u00e4gert mit Ina. Das klingt leicht chaotisch? So soll es auch sein!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8814753b438e4395ae863beb625fde0c42cf8c33.jpg?x=548&y=366\/inas-nacht","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602971700,"stop":1602975300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602975300":{"channel":"DASERSTE","title":"Sherlock \u2013 Der l\u00fcgende Detektiv","descr":"Eine Klientin sucht Sherlock mit einem ungew\u00f6hnlichen Auftrag auf: Sie ist davon \u00fcberzeugt, dass ihr Vater einen Mord begangen hat, und m\u00f6chte nun wissen, wer das Opfer war. Beim T\u00e4ter handelt es sich um den Gesch\u00e4ftsmann Culverton Smith, der sich der \u00d6ffentlichkeit als kinderliebender Wohlt\u00e4ter pr\u00e4sentiert. Sherlock will Smith eine Falle stellen, um ihm ein Gest\u00e4ndnis zu entlocken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aefda5c67821471d3fc9187bad8e5af5a5a90afe.jpg?x=548&y=366\/sherlock-der-luegende-detektiv","genre":"Film, Krimi","start":1602975300,"stop":1602980700,"country":"GB\/USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602980700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602980700,"stop":1602981000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602981000":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Rache des Tanzlehrers","descr":"Kommissar Stefan Lindman hat gerade seinen Vater zu Grabe getragen und will sich bei dem pensionierten Ex-Kollegen Herbert Molin f\u00fcr den Kranz bedanken, den dieser schickte. Doch er trifft ihn nicht mehr an: Molin wurde brutal ermordet, markante Blutspuren auf seinem Dielenboden erinnern an eine Reihe von Tanzschritten. Zust\u00e4ndig f\u00fcr diesen Fall ist der hiesige Polizeichef Rundstr\u00f6m.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a4098801780a24a12578aeeae15df79479f694c.jpg?x=548&y=366\/die-rache-des-tanzlehrers","genre":"Film, Krimi","start":1602981000,"stop":1602987600,"country":"DK\/S\/D\/N\/FIN","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602987600":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1602987600,"stop":1602989700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602989700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602989700,"stop":1602990000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602990000":{"channel":"DASERSTE","title":"Gut zu wissen","descr":"30 Minuten Emotion, Spannung und Information \u2013 das alles bietet die neue Sendereihe, die informieren und zugleich begeistern will. Die Themen der Sendungen bieten Service und Alltagsrelevanz. Sie vermitteln den Hintergrund f\u00fcr aktuelle und auch kontroverse Themen. Die Sendung bietet das Wissen hinter den Schlagzeilen und erkl\u00e4rt, warum Wissenschaft f\u00fcr unseren Alltag so wichtig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cfb7050af5260a59280ad1e6978c8ceef5b28be7.jpg?x=548&y=366\/gut-zu-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602990000,"stop":1602991800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602991800":{"channel":"DASERSTE","title":"Elefant, Tiger & Co.","descr":"Bei den Katzenb\u00e4ren sollte eigentlich Leben in der Bude sein. Zwei Jungtiere hat Lilo g in den letzten Wochen gro\u00df gezogen. Jeden Tag bringt Petra Friedrich der Mutter eine Extraportion Fleisch, damit sie bei Kr\u00e4ften bleibt. Zu gern w\u00fcrde Petra auch die Kleinen mal sehen, doch die stecken einfach nicht die Nase aus ihrer Kiste. Ob Petra die kleinen Stubenhocker aus der Reserve locken kann?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92b5b6ffc649712a1a49d8c9718b8ba56a967a63.jpg?x=548&y=366\/elefant-tiger-co","genre":"Report, Reportage","start":1602991800,"stop":1602993300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602993300":{"channel":"DASERSTE","title":"Wissen macht Ah!","descr":"Wissen ist keine Schande, finden Shary und Ralph, und sorgen wie in jeder Sendung f\u00fcr f\u00fcnffachen Wissenszuwachs: f\u00fcnf Fragen, f\u00fcnf Antworten, f\u00fcnf Ah(a)-Erlebnisse. Wissen macht Ah! im Internet: www.wissen-macht-ah.de","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0d2ffd9c1249dd80810708ced710983135e0797.jpg?x=548&y=366\/wissen-macht-ah","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602993300,"stop":1602994800,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}