{"1601785200":{"channel":"DASERSTE","title":"Shaun, das Schaf","descr":"Im Mittelpunkt der mit Knete animierten Serie von den \"Wallace und Gromit\"-Machern steht der pfiffige Shaun, der mit seinen Artgenossen so manchen Schabernack treibt, von dem der Bauer nichts mitbekommt. Weiter Protagonisten sind der H\u00fctehund Bitzer und drei mit wenig Intelligenz gesegnete Schweine. Zusammen erleben die Bewohner des idyllisch gelegenen Bauernhofes die skurrilsten Abenteuer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1601785200,"stop":1601785500,"country":"GB","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601785500":{"channel":"DASERSTE","title":"Meister Eder und sein Pumuckl","descr":"In ein paar Stunden soll die Weihnachtsbescherung stattfinden. Meister Eder hat f\u00fcr seine Freunde und Kunden K\u00e4stchen als Geschenke gezimmert. Auch Pumuckl soll eines bekommen. Doch drei seiner Bekannten hat Meister Eder vergessen, die ausgerechnet noch kurz vor dem Fest bei ihm vorbeikommen. Pumuckl hat Angst, dass er seine Schatulle abgeben muss \u2013 und dann geht auch noch der Ofen kaputt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/49e95c46ed37806a2efae40b437f96e69b6f5df8.jpg?x=548&y=366\/meister-eder-und-sein-pumuckl","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1601785500,"stop":1601786700,"country":"D\/H","releaseYear":"1988","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601786700":{"channel":"DASERSTE","title":"Meister Eder und sein Pumuckl","descr":"Immer, wenn Putztag ist, beschwert sich Pumuckl bitter dar\u00fcber, dass seine Sachen kaputtgehen. Da Frau Eichinger, die sonst putzt, einen Gipsverband tr\u00e4gt, erscheint zum Schrecken des Kobolds eine noch gr\u00fcndlichere Aushilfe. Sie zerschl\u00e4gt Teller und Tassen. Sind es wirklich Geister, wie die Aushilfe annimmt, die ihr das Putzen so schwer machen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66b0f3c5b57a464fd830152d73a27a751c9c0de4.jpg?x=548&y=366\/meister-eder-und-sein-pumuckl","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1601786700,"stop":1601788200,"country":"D\/H","releaseYear":"1989","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601788200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tigerenten Club","descr":"Zwei Schulklassen treten jeweils als Tigerenten- und Fr\u00f6scheteam in Spielen gegeneinander an. Die Gewinnerklasse erh\u00e4lt Sachpreise. Gemeinsam mit Herzenssache, einer Kinderhilfsaktion von SWR und SR, suchen die Teilnehmer ein Projekt aus, das sie gerne unterst\u00fctzen m\u00f6chten, um bed\u00fcrftigen Kindern zu helfen. Au\u00dferdem sind immer prominente G\u00e4ste in der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6d6341d3b626657a9c2e19236d8ec1e2c1ffa6f.jpg?x=548&y=366\/tigerenten-club","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601788200,"stop":1601791800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601791800":{"channel":"DASERSTE","title":"K\u00fcchenkrimi \u2013 Dem Essen auf der Spur","descr":"Was gibt es Besseres, als eine kalte, cremige, fruchtige Erfrischung in der Waffel! Doch woher kommen eigentlich die Zutaten f\u00fcr Eis? Was ist drin? Wie wird's gemacht? Und f\u00fcr alle, die eine Eiswaffel zu Hause backen wollen: Felix zeigt, wie das mit wenig Aufwand geht. \"Das ist ja wohl die beste Ermittlung der Welt \u2013 Eis!\", stellt Elisabeth mit \u00dcberzeugung fest. Vor allem im Sommer! Doch woher kommen eigentlich die Zutaten f\u00fcr Eis? Nhung, Ole und Elisabeth haben einen neuen Fall und untersuchen: Woher kommt's? Wie wird's gemacht? Was ist drin? Die Ermittlungen f\u00fchren zu einem Bauernhof in der N\u00e4he von Magdeburg. Dort darf Elisabeth beim Melken helfen und stellt fest: ganz sch\u00f6n anstrengend! In der Molkerei erf\u00e4hrt sie, dass die Milch, bevor sie zu Eis werden kann, erstmal haltbar gemacht werden muss. Im Labor untersucht Ole mit Lebensmittelchemikerin Viktoria Gan\u00df die Zusammensetzung der Milch. Doch was w\u00e4re ein Eis ohne Waffel? Um eine Eiswaffel zu backen, muss es vor allem sehr hei\u00df sein \u2013 und es muss sehr schnell gehen. Denn schon nach wenigen Sekunden lassen sich die platten Waffeln nicht mehr rollen. Felix, Koch des Vertrauens der drei Detektive, zeigt ihnen nicht nur, wie man die perfekte hausgemachte Eiswaffel zaubert, sondern legt auch gro\u00dfen Wert auf nachhaltige Dekoration. Der achtteilige \"K\u00fcchenkrimi \u2013 Dem Essen auf der Spur\" vom rbb ist eine etwas andere Kochshow: Drei junge Ermittlerinnen und Ermittler folgen allen Spuren, um den \"Tathergang\" nachzuvollziehen und herauszubekommen: Wo kommt's her? Wie wird's gemacht? Und: \"Was ist drin?\" Unterst\u00fctzt werden sie von \"Gerichtsmedizinerin\" Viktoria Gan\u00df und dem YouTube-Koch Felix Denzer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb2a14a360336315bec2e8db376fa911cac54797.jpg?x=548&y=366\/kuechenkrimi-dem-essen-auf-der-spur","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601791800,"stop":1601793300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601793300":{"channel":"DASERSTE","title":"Tiere bis unters Dach","descr":"Die zehnj\u00e4hrige Hamburgerin Greta Hansen zieht mit ihrer Familie in den Schwarzwald. Dort muss sie entdecken, dass die Villa, die ihre Eltern im Internet gekauft haben, eher eine Bruchbude ist und die Tierarztpraxis einem Gruselkabinett gleicht. Greta muss sich nun in der Schule bew\u00e4hren \u2013 gegen Emma, die sich als Erzfeindin entpuppt. Derweil ben\u00f6tigt Jonas die Hilfe seiner neuen Freundin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2af95b1647e4d816fa01d36aa1a8179371c5c52.jpg?x=548&y=366\/tiere-bis-unters-dach","genre":"Serie, Familienserie","start":1601793300,"stop":1601795100,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601795100":{"channel":"DASERSTE","title":"Tiere bis unters Dach","descr":"Greta f\u00fchlt sich noch fremd im Schwarzwald. Ihre Eltern haben mit der Praxis und der Renovierung des Hauses alle H\u00e4nde voll zu tun, und ihr neuer Freund Jonas spielt in der Schule den Unnahbaren \u2013 jedenfalls, wenn seine Freunde in der N\u00e4he sind. Aus Neugierde wagt sich Greta allein in den Wald, zur H\u00fctte des unheimlich wirkenden Kuni. Um den alten Eigenbr\u00f6tler ranken sich seltsame Ger\u00fcchte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2af95b1647e4d816fa01d36aa1a8179371c5c52.jpg?x=548&y=366\/tiere-bis-unters-dach","genre":"Serie, Familienserie","start":1601795100,"stop":1601796900,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601796900":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Sendung mit der Maus","descr":"Wie kommen die L\u00f6cher in den K\u00e4se? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es nat\u00fcrlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c69b2c0ea113996d82e1bc8b72cd91ad5c43bb4.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-der-maus","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601796900,"stop":1601798700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601798700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601798700,"stop":1601799000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601799000":{"channel":"DASERSTE","title":"Pan Tau","descr":"Elegant, schweigsam und doch f\u00fcr jede Menge fantastischer \u00dcberraschungen gut \u2013 Pan Tau ist kein gew\u00f6hnliches Schulmaskottchen. Seine au\u00dferirdischen Zauberkr\u00e4fte setzt er immer dann ein, wenn ein Kind der Westpark-Schule Hilfe braucht. Und die Probleme der Jugendlichen sind vielf\u00e4ltig: Eine Mitsch\u00fclerin schnappt dir die Rolle im Musical weg? Fiese Influencer wollen den Ruf deines Vaters ruinieren? Deine heimliche Liebe scheint unerreichbar? Du hast Angst, deine Familie zu entt\u00e4uschen? Egal, wo der Turnschuh dr\u00fcckt, Pan Tau ist zur Stelle \u2013 mit einem L\u00e4cheln und fantastischer Magie, die einen zum Staunen und zum Lachen bringt. Mal l\u00e4sst er Badewannen fliegen, mal beamt er dich in deinen Lieblingsroman. Diesen unsichtbaren Freund w\u00fcnscht sich wohl jeder. Dabei sind die wahren Helden der Serie die M\u00e4dchen und Jungen selbst, denen der liebensw\u00fcrdige Zauberer zur Seite steht, ob auf dem Schulhof oder zu Hause bei der Familie. Dank ihm entdecken sie ihre eigenen Superkr\u00e4fte: Mit Mut, Cleverness, Selbstbewusstsein und Freundschaft meistern sie am Ende jede Herausforderung und wachsen so \u00fcber sich selbst hinaus. Folge 1: Duell der Magier Alle lieben die Swordstone-Fantasy-Romane. Nur Karlotta kann mit Zauberern und Rittern, die das K\u00f6nigreich vor dem B\u00f6sen retten, wenig anfangen. Warum sind eigentlich immer M\u00e4nner die Helden? Pan Tau reist mit Karlotta in die Welt des M\u00e4rchens, damit sie sich als k\u00fchne Heldin beweisen kann. Doch eine Heldin zu sein ist gar nicht so leicht, und Karlotta wird f\u00fcr die vermisste Prinzessin aus dem K\u00f6nigreich gehalten \u2026 Auf einmal steckt sie in dem Fantasy-Roman fest. Pan Tau und Karlotta m\u00fcssen schnell einen Weg finden, wie sie wieder in die Realit\u00e4t zur\u00fcckkommen. Folge 2: Blumen f\u00fcr den Ritter Als Karlotta in der Welt der Swordstone-Fantasy-Romane feststeckt, zaubert Pan Tau ihren Bruder Justus in die magische Welt. Denn er ist der Einzige, der die Saga in- und auswendig kennt und seine Schwester retten kann. Es gibt nur ein Problem: Karlotta soll den Prinzen von Fredonia heiraten. Und dann ist da auch noch der schwarze Lord, der das K\u00f6nigreich an sich rei\u00dfen will. Als Diener des Prinzen von Fredonia verkleidet, muss Justus vom B\u00fccherwurm zum echten Helden werden, gegen den schwarzen Lord k\u00e4mpfen und seine Schwester in die Realit\u00e4t zur\u00fcckbringen. Diese Serie ist online first ab 27. September 2020 und nach Ausstrahlung sechs Monate in der ARD Mediathek verf\u00fcgbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f2560c186d780253880a86f67914ea0c06bca69.jpg?x=548&y=366\/pan-tau","genre":"Serie, Familienserie","start":1601799000,"stop":1601802000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601802000":{"channel":"DASERSTE","title":"Die drei K\u00f6nigskinder","descr":"Lotte, Fritz und Theo sind K\u00f6nigskinder, doch sie wissen es nicht. Schlie\u00dflich wurden sie einst von ihren liebevollen Pflegeeltern aus einem Fluss gerettet. Die Kinder verleben eine gl\u00fcckliche Kindheit in der bodenst\u00e4ndigen G\u00e4rtnersfamilie. Doch Lotte, die J\u00fcngste, und ihre Br\u00fcder l\u00e4sst eine Frage keine Ruhe: Weshalb haben ihre Eltern sie wohl ausgesetzt? Aus Not oder weil sie unerw\u00fcnscht waren?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4aabbc0ddb6ce1ef735ad255afec2a814b94516c.jpg?x=548&y=366\/die-drei-koenigskinder","genre":"Film, M\u00e4rchenfilm","start":1601802000,"stop":1601805600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601805600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601805600,"stop":1601805780,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601805780":{"channel":"DASERSTE","title":"Presseclub","descr":"Journalistinnen und Journalisten mit unterschiedlichen Standpunkten analysieren aus unterschiedlichen Blickwinkeln politische Ereignisse und Entwicklungen. Dabei wird der Hintergrund von Schlagzeilen aufgehellt, und es entsteht im Dialog ein Wettstreit um die Interpretation von politischen Vorg\u00e4ngen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e392e500374eb6b430c31541cc1261d558fc8aca.jpg?x=548&y=366\/presseclub","genre":"Report, Diskussion","start":1601805780,"stop":1601808300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601808300":{"channel":"DASERSTE","title":"Europamagazin","descr":"Das w\u00f6chentliche Magazin will schwierige politische Prozesse und komplexe Probleme Europas erkl\u00e4ren, aber auch fremde Mentalit\u00e4ten und Perspektiven zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e8d2161fa1fb5d8f377ea691ef82bdda5ed527b.jpg?x=548&y=366\/europamagazin","genre":"Report, Magazin","start":1601808300,"stop":1601810100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601810100":{"channel":"DASERSTE","title":"Fl\u00fcchten oder standhalten","descr":"In der j\u00fcdischen Gemeinde in Oldenburg wird geh\u00e4mmert, geschraubt, werden Balken geschleppt. Eine einfache H\u00fctte aus Holz und Weidenzweigen wird vor\u00fcbergehend im Hof der Gemeinde errichtet. Das Laubh\u00fcttenfest steht an. Es erinnert an die Geschichte vom Auszug der Israeliten aus \u00c4gypten, als sie auf ihrer Wanderung keine feste Unterkunft hatten, unterwegs in der Hoffnung auf ein gl\u00fcckliches Leben. Mit Gott auf Wanderschaft sein: eine besondere Haltung zum Leben. Seit dem Anschlag auf die Synagoge in Halle steht auch vor der j\u00fcdischen Gemeinde im beschaulichen Oldenburg ein Polizeiwagen. Sind Gemeindemitglieder beunruhigt, sitzen sie auf gepackten Koffern? F\u00fchlen sie sich zunehmend bedroht, schwanken sie zwischen \"Gehen oder Bleiben\"? Viele kommen aus der ehemaligen Sowjetunion. Dort durften sie ihr Judentum nicht leben. Erst hier haben sie die j\u00fcdischen Traditionen wieder kennengelernt. Aber auch Gemeindemitglieder, die in Deutschland geboren sind, haben oft nur wenige Erinnerungen an solche Feste in der Kindheit. Religi\u00f6se Feiern gab es nicht. \"Die Eltern wollten uns sch\u00fctzen\", sagen sie und in diesen Worten schwingt die ganze Angst eines j\u00fcdischen Lebens in Deutschland mit. Rabbinerin Alina Trejger schmerzt das. Sie ist offen, geht auf Menschen zu, sucht das Gespr\u00e4ch mit anderen Religionsgemeinschaften. Sukkot ist ein fr\u00f6hliches Fest. In der Laubh\u00fctte im Garten der Gemeinde wird gesungen und getanzt. Es gibt Honigbrot zur Erinnerung an das Versprechen Gottes, die Israeliten in das Land zu f\u00fchren, wo Milch und Honig flie\u00dfen. Doch in die Freude mischt sich auch Skepsis. Er werde abwarten, sagt ein junger Mann. \"Wenn ich irgendwann merke, es wird mir hier zu viel, was die Anschl\u00e4ge angeht, das Antij\u00fcdische, dann w\u00e4re ich bereit, den Koffer zu packen und zu gehen\". Wie also geht es weiter? Fl\u00fcchten oder Standhalten? F\u00fcr die meisten, die heute Sukkot feiern, ist klar: nat\u00fcrlich standhalten! Sie geh\u00f6ren ja hierher: Juden in Deutschland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bce5aaaf4136466101c27d8a8586eaac2f567d14.jpg?x=548&y=366\/fluechten-oder-standhalten","genre":"Report, Dokumentation","start":1601810100,"stop":1601811000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601811000":{"channel":"DASERSTE","title":"Die gr\u00f6\u00dften Wasserf\u00e4lle der Erde","descr":"Im Grenzland von Argentinien und Brasilien liegen die Wasserf\u00e4lle von Igua\u00e7u. Auf einer Breite von mehr als 2.500 Metern st\u00fcrzen sich die Wassermassen 80 Meter in die Tiefe. Die Umgebung der F\u00e4lle bietet zahlreichen Tieren einen nahrungsreichen Lebensraum. Doch das Paradies ist bedroht. Wilderer machen Jagd auf die letzten Jaguare und Kaimane. Ranger und Biologen versuchen, das zu verhindern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb2af83d0107d997039a5957ea1b3d4a74fc882d.jpg?x=548&y=366\/die-groessten-wasserfaelle-der-erde","genre":"Report, Dokumentation","start":1601811000,"stop":1601812800,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601812800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601812800,"stop":1601812980,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601812980":{"channel":"DASERSTE","title":"Das Traumhotel \u2013 Indien","descr":"Der Hotelmanager Markus Winter fliegt nach Indien, um im Auftrag seiner Tante Dorothea f\u00fcr die Hotelg\u00e4ste ein indisches Lichterfest zu organisieren. Dorothea m\u00f6chte, dass der Maharadscha ihr Lichterfest segnet. Shandro, der Sohn des Maharadschas, ist heimlich verliebt in die h\u00fcbsche Hotelangestellte Nadine, doch der Vater hat f\u00fcr seinen Sohn eine standesgem\u00e4\u00dfe indische Frau vorgesehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd85fa5c78e490fcffd23f4ccec996dd27915dec.jpg?x=548&y=366\/das-traumhotel-indien","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1601812980,"stop":1601818200,"country":"A\/D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601818200":{"channel":"DASERSTE","title":"Das Traumhotel \u2013 Afrika","descr":"Markus Winter, der neue Chef der Siethoff-Hotelgruppe, reist nach S\u00fcdafrika in das dortige Luxushotel. Eigentlich hatte sich der Vielbesch\u00e4ftigte sehr auf das Wiedersehen mit seiner erwachsenen Tochter gefreut, doch Leonie h\u00e4lt eine faustdicke \u00dcberraschung f\u00fcr ihn parat: Voller Idealismus arbeitet die junge Frau bei einer Umweltorganisation unter Leitung der k\u00e4mpferischen Aktivistin Sunita.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/202e00f2e5b7a50d1b1e5cdc5d268cbecf1f864d.jpg?x=548&y=366\/das-traumhotel-afrika","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1601818200,"stop":1601823600,"country":"D\/A","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601823600":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1601823600,"stop":1601825400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601825400":{"channel":"DASERSTE","title":"Der widerspenstige Pfarrer \u2013 Weihrauch, Weib und Widerworte","descr":"Rainer Maria Schie\u00dfler, katholischer Pfarrer in M\u00fcnchen, ist bekannt f\u00fcr seine medienwirksamen Auftritte, seine provozierenden Predigten und seinen unkonventionellen Stil. Er segnet Tiere und homosexuelle Paare, er ist Tag und Nacht f\u00fcr seine Gemeinde erreichbar, er bedient auf der Wiesn und spendet die Einnahmen f\u00fcr einen wohlt\u00e4tigen Zweck. Schie\u00dfler ist immer nah dran an den Menschen \u2013 und er lebt mit einer Frau zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94411202b49ba2545d18cf963fd8da5e2baa77fe.jpg?x=548&y=366\/der-widerspenstige-pfarrer-weihrauch-weib-und-widerworte","genre":"Report, Magazin","start":1601825400,"stop":1601827140,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601827140":{"channel":"DASERSTE","title":"Gewinnzahlen Deutsche Fernsehlotterie","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c115584319844b2e353e3ef47a3327b113ab2fa.jpg?x=548&y=366\/gewinnzahlen-deutsche-fernsehlotterie","genre":"Report, Magazin","start":1601827140,"stop":1601827200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601827200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601827200,"stop":1601827500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601827500":{"channel":"DASERSTE","title":"Bericht aus Berlin","descr":"Mit Themen rund um die Bundespolitik werden die Folgen und Konsequenzen politischer Entscheidungen f\u00fcr den Zuschauer herausgestellt: Welche Vorschl\u00e4ge hat die Regierung, welche die Opposition? Welche politischen Forderungen sind durchsetzbar, und was f\u00fcr Konsequenzen folgen daraus f\u00fcr die B\u00fcrger?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea1818e6c9781575f02f559ab4e597c68062c1e0.jpg?x=548&y=366\/bericht-aus-berlin","genre":"Report, Magazin","start":1601827500,"stop":1601829000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601829000":{"channel":"DASERSTE","title":"Sportschau","descr":"Aktuelles aus der Welt des Sports, ob Fu\u00dfball-Bundesliga, Handball, Boxen oder Motorsport. Hier erfahren Sie, wer wo wann was gewonnen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3d46cd0fbc07e7ce0ad68b4320f9318ead6c99c4.jpg?x=548&y=366\/sportschau","genre":"Report, Magazin","start":1601829000,"stop":1601832000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601832000":{"channel":"DASERSTE","title":"Weltspiegel","descr":"Ob von aktuellen politischen Entwicklungen, neuen oder schon lange andauernden kriegerischen Konflikten, gesellschaftlichen Ver\u00e4nderungen oder Gewalttaten, Fl\u00fcchtlingsdramen oder Hungersn\u00f6ten, Natur- und Umweltkatastrophen oder gravierenden Folgen des Klimawandels, die Korrespondenten der ARD-Studios berichten zu ganz unterschiedlichen Themen aktuell und umfassend aus allen Regionen der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0ea40e0f1436f73a64bb18101a3b26b3eb27129.jpg?x=548&y=366\/weltspiegel","genre":"Report, Magazin","start":1601832000,"stop":1601834400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601834400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601834400,"stop":1601835300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601835300":{"channel":"DASERSTE","title":"Tatort","descr":"Die \u00e4u\u00dferen Umst\u00e4nde des Mordes an dem 90-j\u00e4hrigen Berliner Bauunternehmer Klaus Keller lassen ein rechtsradikales Motiv vermuten. Doch ein Foto l\u00e4sst den Fall eine Wendung nehmen, die Nina Rubin und Robert Karow weit in die Vergangenheit f\u00fchrt. Vor ihnen entwickeln sich zwei Nachkriegswege, die mit der Teilung Deutschlands auseinanderliefen und sich auch nach 1989 nicht wiedervereinigen konnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e96b9a8c6ae96cc4d787d872bf509f2e829dbbbc.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1601835300,"stop":1601840700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601840700":{"channel":"DASERSTE","title":"Anne Will","descr":"\"Politisch denken, pers\u00f6nlich fragen\" ist das Motto der politischen Talksendung von Anne Will. Jede Woche l\u00e4dt sie interessante G\u00e4ste zu einem aktuellen Thema ein. Ob Innenpolitik wie Pegida, Gesundheitsreformen oder Mindestlohndebatte, ob Au\u00dfenpolitik wie die Ukrainekrise, Nahostkonflikt oder Finanzkrise \u2013 Anne Will fragt nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c77cf6fb6ced199f9c38c187339377f1090d700f.jpg?x=548&y=366\/anne-will","genre":"Report, Diskussion","start":1601840700,"stop":1601844300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601844300":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601844300,"stop":1601845500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601845500":{"channel":"DASERSTE","title":"ttt \u2013 titel thesen temperamente","descr":"So spannend ist Kultur: \"ttt\" berichtet \u00fcber aktuelle Ausstellungen, neue Musik, aufregende Aktionen, gro\u00dfe und kleine Stars sowie Trends der internationalen Kultur-Szene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8acee2ee5fe9ad68198d12426e85d27b9be8759d.jpg?x=548&y=366\/ttt-titel-thesen-temperamente","genre":"Report, Magazin","start":1601845500,"stop":1601847300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601847300":{"channel":"DASERSTE","title":"CIVIS Medienpreis 2020","descr":"Seit 1988 wird in verschiedenen Bereichen und Kategorien der CIVIS-Preis verliehen. Mit der Auszeichnung sollen Menschen geehrt werden, die f\u00fcr Integration und kulturelle Vielfalt in der Medienlandschaft sorgen. Unter anderem wurden der Kurzfilm \"Masel Tov Cocktail\" von Arkadij Khaet und das H\u00f6rspiel \"Entgiftung des Mannes\" von Holger B\u00f6hme nominiert. Prominente Laudatoren w\u00fcrdigen die Preistr\u00e4ger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/161799b91385e868f4b98a0ad4dff05eb4815841.jpg?x=548&y=366\/civis-medienpreis-2020","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601847300,"stop":1601850900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601850900":{"channel":"DASERSTE","title":"Masel Tov Cocktail","descr":"Dima, 16, ist Sohn russischer Einwanderer, Sch\u00fcler am Gymnasium und er ist Jude. Das w\u00e4re nicht der Rede wert, wenn nicht alle st\u00e4ndig dar\u00fcber reden w\u00fcrden. So auch sein Klassenkamerad Tobi, der ihn eines Tages in der Toilette mit einem ziemlich schlechten Witz \u00fcber das Schicksal der Juden in Deutschland provoziert. Dima k\u00f6nnte dar\u00fcber hinweggehen, aber dazu hat er keine Lust \u2013 und so haut er Tobi eine rein. Dies hat einen Schulverweis zur Folge, verbunden mit der Auflage, sich bei Tobi zu entschuldigen. Sein Weg zu ihm wird zu einem rasanten Roadtrip durch die Stadt und durch eine Vielzahl von Begegnungen mit Menschen die alle eine Haltung zu Juden, zum Judentum, zu dem, was sie f\u00fcr erw\u00e4hnenswert halten, haben. Vom naiven Philosemitismus, \u00fcber Ignoranz, Zionismus bis zum Antisemitismus erlebt Dima wie im Zeitraffer, was in Deutschland zum Judentum gedacht und laut oder leise gesagt wird. Am Ende trifft er an unerwarteter Stelle wieder auf Tobi und erneut reden sie \u00fcber Juden. Diesmal k\u00f6nnte alles gut werden. Diese Sendung ist nach der Ausstrahlung sechs Monate lang in der ARD Mediathek verf\u00fcgbar (Stand: 20. August 2020).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/890a806673fb761459444cda5090853918c08670.jpg?x=548&y=366\/masel-tov-cocktail","genre":"Film, Kurzfilm","start":1601850900,"stop":1601852700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601852700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601852700,"stop":1601853000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601853000":{"channel":"DASERSTE","title":"Mademoiselle Chambon","descr":"Der wortkarge Handwerker Jean ist gl\u00fccklich verheiratet und mit sich und der Welt im Reinen. Sein geordnetes Leben ger\u00e4t aus dem Gleichgewicht, als er Mademoiselle Chambon kennenlernt, die Aushilfslehrerin in der Klasse seines Sohnes. Auch sie beginnt, sich Jean anzun\u00e4hern. Doch ihm fehlt der Mut, seiner Sehnsucht zu folgen, und er kann sich nicht entschlie\u00dfen, seine schwangere Frau zu verlassen.","image":null,"genre":"Film, Drama","start":1601853000,"stop":1601858700,"country":"F","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601858700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601858700,"stop":1601859000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601859000":{"channel":"DASERSTE","title":"Anne Will","descr":"\"Politisch denken, pers\u00f6nlich fragen\" ist das Motto der politischen Talksendung von Anne Will. Jede Woche l\u00e4dt sie interessante G\u00e4ste zu einem aktuellen Thema ein. Ob Innenpolitik wie Pegida, Gesundheitsreformen oder Mindestlohndebatte, ob Au\u00dfenpolitik wie die Ukrainekrise, Nahostkonflikt oder Finanzkrise \u2013 Anne Will fragt nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c77cf6fb6ced199f9c38c187339377f1090d700f.jpg?x=548&y=366\/anne-will","genre":"Report, Diskussion","start":1601859000,"stop":1601862600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601862600":{"channel":"DASERSTE","title":"Wettlauf ins All \u2013 Zwei Deutsche erobern den Kosmos","descr":"Am 26. August 1978 verk\u00fcndeten die DDR-Medien, was bis dahin absoluter Geheimhaltung unterworfen war: Der erste Deutsche war unterwegs im Weltraum! 125-mal umkreiste ein Kosmonaut aus dem s\u00e4chsischen Vogtland in einer sowjetischen Raumstation die Erde und landete nach acht Tagen wieder in der kasachischen Steppe. Bei seiner R\u00fcckkehr war Sigmund J\u00e4hn ein Volksheld und die DDR im Kosmos-Rausch. F\u00fcr den stets bescheidenen J\u00e4hn war es ein kleiner Schritt, f\u00fcr sein Land jedoch viel mehr: Eroberung des Alls und Triumph \u00fcber den Systemgegner, der Bundesrepublik Deutschland. Dr\u00fcben bereitete sich n\u00e4mlich zur gleichen Zeit der erste westdeutsche Astronaut auf seine Spacelab-Mission vor. Unter 2.000 Bewerbern aus ganz Europa setzte sich Ulf Merbold durch. F\u00fcr ihn hatte die Sensationsnachricht vom fliegenden Vogtl\u00e4nder J\u00e4hn eine besondere Bedeutung. Denn Merbold kam selbst aus dem Vogtland, war 50 Kilometer von J\u00e4hn entfernt aufgewachsen und sp\u00e4ter aus der DDR geflohen. Auf J\u00e4hns Flug reagierte er anders als die meisten im Westen: \"Den Mann muss ich unbedingt kennenlernen!\" Mitten im Kalten Krieg und \u00fcber die Systemgrenzen hinweg entwickelten die beiden eine pers\u00f6nliche Freundschaft. Sie nahm eine besondere Wende nach dem Mauerfall und endete nicht wie so viele Vereinigungsgeschichten in Entt\u00e4uschung und Entfremdung. Die Raumfahrer schafften ihr eigenes Happy End im neuen Deutschland. Eine Geschichte von Rivalit\u00e4t und Solidarit\u00e4t, von Bescheidenheit und Respekt, vom Kleinmut der Staaten und menschlicher Gr\u00f6\u00dfe. Ab 3. Oktober, 0:00 Uhr, online first in der ARD Mediathek","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa4c0a039615a200f7c22380063c6371b9815246.jpg?x=548&y=366\/wettlauf-ins-all-zwei-deutsche-erobern-den-kosmos","genre":"Report, Dokumentation","start":1601862600,"stop":1601865300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601865300":{"channel":"DASERSTE","title":"Deutschlandbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d532d4083c994e2850734d873c0c74c509a2923.jpg?x=548&y=366\/deutschlandbilder","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1601865300,"stop":1601865900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601865900":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601865900,"stop":1601866200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601866200":{"channel":"DASERSTE","title":"Weltspiegel","descr":"Ob von aktuellen politischen Entwicklungen, neuen oder schon lange andauernden kriegerischen Konflikten, gesellschaftlichen Ver\u00e4nderungen oder Gewalttaten, Fl\u00fcchtlingsdramen oder Hungersn\u00f6ten, Natur- und Umweltkatastrophen oder gravierenden Folgen des Klimawandels, die Korrespondenten der ARD-Studios berichten zu ganz unterschiedlichen Themen aktuell und umfassend aus allen Regionen der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0ea40e0f1436f73a64bb18101a3b26b3eb27129.jpg?x=548&y=366\/weltspiegel","genre":"Report, Magazin","start":1601866200,"stop":1601868600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601868600":{"channel":"DASERSTE","title":"ZDF-Morgenmagazin","descr":"Das \"ZDF-Morgenmagazin\" \u2013 der Blick in den Tag mit aktuellen, hintergr\u00fcndigen Berichten und Gespr\u00e4chen aus Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur. Live aus dem ZDF-Hauptstadtstudio. Halbst\u00fcndlich informiert die \"heute Xpress\" aus Mainz. Hinzu kommen Service-Beitr\u00e4ge mit Verbrauchertipps. Im \"Moma-Caf\u00e9\" treten Musiker live vor Publikum auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/573f0177d4e71ff00c7bf35662a3495951415d4d.jpg?x=548&y=366\/zdf-morgenmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1601868600,"stop":1601881200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}