{"1602140400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602140400,"stop":1602140700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602140700":{"channel":"DASERSTE","title":"Live nach Neun","descr":"Das Vormittagsformat geht raus ins Leben: Mit Live-Schalten zu den Menschen auf dem Land und in den St\u00e4dten \u2013 immer auf der Suche nach Alltagshelden und Anpackern, Menschen, die unser Land am Laufen halten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/636fc94421adf2177880e27855f1420104afa3b0.jpg?x=548&y=366\/live-nach-neun","genre":"Report, Magazin","start":1602140700,"stop":1602143700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602143700":{"channel":"DASERSTE","title":"In aller Freundschaft \u2013 Die jungen \u00c4rzte","descr":"Ober\u00e4rztin Leyla Sherbaz und Assistenzarzt Ben Ahlbeck nehmen den Notfallpatienten Michael Schmidt nach einem Sturz in der Notaufnahme auf. Aufgrund lebensbedrohlicher Blutungen muss er notoperiert werden. Weil seine Gesundheits-App ihm einen Herzinfarkt attestiert, kommt Tilman Klose ins JTK. Er wendet sich an Assistenzarzt Mikko Rantala, der ihn sofort den n\u00f6tigen Untersuchungen unterzieht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bac4ce8c69d99376e5377dfd07c5716070c4350c.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft-die-jungen-aerzte","genre":"Serie, Arztserie","start":1602143700,"stop":1602146700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602146700":{"channel":"DASERSTE","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602146700,"stop":1602148500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602148500":{"channel":"DASERSTE","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602148500,"stop":1602151200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602151200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602151200,"stop":1602152100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602152100":{"channel":"DASERSTE","title":"ARD-Buffet","descr":"Unter dem Motto \"leben & genie\u00dfen\" gibt es das ganze Service-Angebot rund um das t\u00e4gliche Leben: Tipps von der Redaktion und von Experten zu Ern\u00e4hrung und Gesundheit, Haushalt und Garten \u2013 und das Tagesrezept, nach dem am Studioherd gekocht wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ca342344c16269cf7f12cde22b0658c1ff252e.jpg?x=548&y=366\/ard-buffet","genre":"Report, Magazin","start":1602152100,"stop":1602154800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602154800":{"channel":"DASERSTE","title":"ARD-Mittagsmagazin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7e8ed05a057f5a1c2fd449f582c57188151bfa0.jpg?x=548&y=366\/ard-mittagsmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1602154800,"stop":1602158400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602158400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602158400,"stop":1602159000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602159000":{"channel":"DASERSTE","title":"Rote Rosen","descr":"Tina zeigt sich wenig nervenstark bei den Hochzeitsvorbereitungen. Als Alex in die Anprobe platzt, \u00fcberreagiert sie. Astrid, die nichts von der Schwangerschaft wei\u00df, ist genervt von Tinas Hysterie und wird von Jens humorvoll aufgefangen. Astrid will wissen, was los ist, und erf\u00e4hrt endlich den Grund: Tina ist schwanger. Amelie ist sauer auf Gunter, der auf sein Mitspracherecht im Hotel pocht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da32e0fcdebaf66b4c929da2a9cc7a7b134fb9a6.jpg?x=548&y=366\/rote-rosen","genre":"Serie, Telenovela","start":1602159000,"stop":1602162000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602162000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602162000,"stop":1602162600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602162600":{"channel":"DASERSTE","title":"Sturm der Liebe","descr":"Schauplatz der Telenovela ist das Hotel \"F\u00fcrstenhof\" der Familie Saalfeld im fiktiven oberbayerischen Ort Bichlheim. Dort gibt es zwischen den Mitgliedern der Familie, den Angestellten, aber auch den Hotelg\u00e4sten innige und ernsthafte Liebesbeziehungen, \u00fcberraschende Seitenspr\u00fcnge und rachs\u00fcchtige Intrigen. Au\u00dferdem kommt es zu so manchen schmerzhaften Abschieden und erfreulichen Wiedersehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89cf42cb1736a0b35c6b3626814c5251241dbdc9.jpg?x=548&y=366\/sturm-der-liebe","genre":"Serie, Telenovela","start":1602162600,"stop":1602165600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602165600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602165600,"stop":1602166200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602166200":{"channel":"DASERSTE","title":"Verr\u00fcckt nach Meer \u2013 Vom Wasser aus die Welt entdecken","descr":"Das Schiff hat in Chicago festgemacht. F\u00fcr die Passagiere ist die drittgr\u00f6\u00dfte Stadt der USA ein Highlight auf ihrer Route \u00fcber die Great Lakes. Deshalb soll der Aufenthalt dort auch etwas Besonderes werden. Hermann \u00fcberrascht seinen Ehemann Heinz mit einem versp\u00e4teten Geburtstagsgeschenk. Gemeinsam werden sie die Stadt aus der Luft besichtigen und mit einem Helikopter \u00fcber die Skyline fliegen. Heinz ist zu Tr\u00e4nen ger\u00fchrt. Auch J\u00fcrgen und Petra haben einen emotionalen Moment vor sich. J\u00fcrgen wird zum ersten Mal seinen Cousin Craig treffen. Petra und ihr Mann sind sehr aufgeregt, weil sie diesen Teil der Familie noch nicht kennengelernt haben. Aufgrund der Sprachbarriere wissen sie nicht, ob sie sich \u00fcberhaupt verst\u00e4ndigen k\u00f6nnen. Um sich die Zeit bis zum Treffen zu vertreiben, besichtigen die beiden den Willis Tower, wo Petra ihre H\u00f6henangst \u00fcberwinden muss, um auf das legend\u00e4re \"Skydeck\" zu kommen. W\u00e4hrend beide Paare hochemotionale Momente erleben, sind Karin und Rolf ganz bodenst\u00e4ndig auf Sightseeingtour. Karin ist \u00fcberw\u00e4ltigt von der Sch\u00f6nheit Chicagos und bewundert die Hochh\u00e4user aus dem letzten Jahrhundert. Amateurfilmer Rolf hingegen sehnt sich nach einem Alsterwasser und einer Stulle \u2013 oder in Chicago eben einem \"Hotdog\". Was f\u00fcr den einen eine architektonische Meisterleistung ist, ist f\u00fcr den anderen eben eine Wurst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9174cea8f53a7bac8de9bd708e442610c9c0f4c.jpg?x=548&y=366\/verrueckt-nach-meer-vom-wasser-aus-die-welt-entdecken","genre":"Report, Dokumentation","start":1602166200,"stop":1602169200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602169200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602169200,"stop":1602170100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602170100":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1602170100,"stop":1602172800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602172800":{"channel":"DASERSTE","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602172800,"stop":1602175800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602175800":{"channel":"DASERSTE","title":"In aller Freundschaft \u2013 Die jungen \u00c4rzte","descr":"Anne Hinrichs wird nach einem Fahrradunfall eingeliefert. Nicht von ihrer Seite weicht der zehnj\u00e4hrige Lenny. Der Junge, seit kurzem Pflegekind von Anne und ihrem Mann Tobias, reagiert auf niemanden \u2013 au\u00dfer auf Anne. Als Tobias ins JTK kommt, f\u00e4llt schnell auf, dass er nicht den gleichen Draht zu Lenny hat. Deutlich macht er klar, dass er die Vormundschaft f\u00fcr Lenny nicht \u00fcbernehmen wird, was aber Anne so gern m\u00f6chte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bac4ce8c69d99376e5377dfd07c5716070c4350c.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft-die-jungen-aerzte","genre":"Serie, Arztserie","start":1602175800,"stop":1602179100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602179100":{"channel":"DASERSTE","title":"Wissen vor acht \u2013 Mensch","descr":"Geplantes Thema: Ist es ungesund, wenn Kinder sich ausschlie\u00dflich vegetarisch ern\u00e4hren?: Vegetarische Ern\u00e4hrung ist in \u2013 immer mehr Menschen verzichten freiwillig auf Fleisch. Aber was ist mit Kindern \u2013 brauchen die nicht Fleisch zum Wachsen? Worauf man achten muss, zeigt Susanne Holst in \"Wissen vor acht \u2013 Mensch\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4d52f21e108558242f44ee31161bed11ebd39ad.jpg?x=548&y=366\/wissen-vor-acht-mensch","genre":"Report, Magazin","start":1602179100,"stop":1602179400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602179400":{"channel":"DASERSTE","title":"Wetter vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4152dd655afb9f9ea9256d0a42bcda4b45d93416.jpg?x=548&y=366\/wetter-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602179400,"stop":1602179700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602179700":{"channel":"DASERSTE","title":"B\u00f6rse vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/386641412333a22997fecd566273ca87ab164f0d.jpg?x=548&y=366\/boerse-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602179700,"stop":1602180000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602180000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602180000,"stop":1602180900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602180900":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Donau ist tief. Ein Krimi aus Passau","descr":"Privatdetektiv Ferdinand Zankl wird unter Mordverdacht verhaftet. Nicht sein einziges Problem: Bei arch\u00e4ologischen Ausgrabungen im Bayerischen Wald k\u00f6nnte der arabische Auftragskiller gefunden werden, den er dort vergraben hatte, um Frederike Bader zu sch\u00fctzen. Er bittet die Ex-Polizistin, heimlich zu ermitteln und seine Unschuld zu beweisen. Die l\u00e4sst sich zum Schutz ihrer Tochter auf den Deal ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ddd3b37d686a1e1666cca27ea723388c739446c.jpg?x=548&y=366\/die-donau-ist-tief-ein-krimi-aus-passau","genre":"Film, Krimi","start":1602180900,"stop":1602186300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602186300":{"channel":"DASERSTE","title":"Kontraste","descr":"Kontraste ist das kritische Magazin aus Berlin. Kontraste bringt Gegens\u00e4tze auf den Punkt. Keine Politikerphrasen, kein Infotainment: Das Magazin geht den Dingen auf den Grund, neugierig und mit sorgf\u00e4ltiger Recherche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bbb71773a4960d873b24511116e3d64b70721ec.jpg?x=548&y=366\/kontraste","genre":"Report, Magazin","start":1602186300,"stop":1602188100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602188100":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602188100,"stop":1602190200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602190200":{"channel":"DASERSTE","title":"Nuhr im Ersten","descr":"Scharfz\u00fcngig, ohne Kompromisse und gnadenlos pointenreich \u2013 das alles trifft auf den Gastgeber und auf seine G\u00e4ste zu. Bei Dieter Nuhr wird \u00fcber gegendertes Sprechen diskutiert und ob dies gut f\u00fcr die Verdauung ist, auch was Feinstaub und sexuelle Enthaltsamkeit mit Politik zu tun haben und was die SPD und Pippi Langstrumpf an gemeinsamem Liedgut pflegen. Intelligent, lustig und zielgenau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a73da2c38614923e6d44d40416158dcc04dc665.jpg?x=548&y=366\/nuhr-im-ersten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602190200,"stop":1602192900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602192900":{"channel":"DASERSTE","title":"Inas Nacht","descr":"14 Personen umfasst das Publikum im \"Schellffischposten\", dem Ort der Handlung, aber die d\u00fcrfen daf\u00fcr nicht nur zuh\u00f6ren, sondern sich mit Bierdeckel-Fragen auch ein bisschen am Geschehen beteiligen. Und alle werden wieder bestens versorgt von der Kneipenwirtin Frau M\u00fcller \u2013 nicht verwandt und verschw\u00e4gert mit Ina. Das klingt leicht chaotisch? So soll es auch sein!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8814753b438e4395ae863beb625fde0c42cf8c33.jpg?x=548&y=366\/inas-nacht","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602192900,"stop":1602196500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602196500":{"channel":"DASERSTE","title":"Nachtmagazin","descr":"Gut informiert zu Bett gehen. Daf\u00fcr sorgt das ARD-Nachtmagazin. Gabi Bauer informiert im Wechsel mit Susanne Stichler und Sven Lorig in der letzten beziehungsweise ersten Nachrichtensendung des Tages \u00fcber die wichtigsten Ereignisse der vergangenen 24 Stunden. Obgleich auch hier die pr\u00e4zise Information im Vordergrund steht, haben angesichts der sp\u00e4ten Stunde auch leichtere Themen ihren Platz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/18ca487b5a8196d82277e0929a0f5e420099b57c.jpg?x=548&y=366\/nachtmagazin","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602196500,"stop":1602197700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602197700":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Donau ist tief. Ein Krimi aus Passau","descr":"Privatdetektiv Ferdinand Zankl wird unter Mordverdacht verhaftet. Nicht sein einziges Problem: Bei arch\u00e4ologischen Ausgrabungen im Bayerischen Wald k\u00f6nnte der arabische Auftragskiller gefunden werden, den er dort vergraben hatte, um Frederike Bader zu sch\u00fctzen. Er bittet die Ex-Polizistin, heimlich zu ermitteln und seine Unschuld zu beweisen. Die l\u00e4sst sich zum Schutz ihrer Tochter auf den Deal ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ddd3b37d686a1e1666cca27ea723388c739446c.jpg?x=548&y=366\/die-donau-ist-tief-ein-krimi-aus-passau","genre":"Film, Krimi","start":1602197700,"stop":1602203100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602203100":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602203100,"stop":1602203400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602203400":{"channel":"DASERSTE","title":"Alphamann \u2013 Amok","descr":"Der blinde Psychologe Tom Leschek wird zuf\u00e4llig Zeuge, wie ein schwer bewaffneter SEK-Polizist Amok l\u00e4uft und sich mit seiner Tochter in einem Supermarkt verschanzt. Seine Exfrau wollte ihm an diesem Tag das M\u00e4dchen durch einen Gerichtsbeschluss wegnehmen lassen. Per Handy nimmt Leschek Kontakt mit der Einsatzleitung auf, die den Blinden in dieser Notsituation als Vermittler einsetzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/900fad22bc87ed1bd51103c7f9d0c449f723fde9.jpg?x=548&y=366\/alphamann-amok","genre":"Film, Thriller","start":1602203400,"stop":1602208500,"country":"D","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602208500":{"channel":"DASERSTE","title":"Nuhr im Ersten","descr":"Scharfz\u00fcngig, ohne Kompromisse und gnadenlos pointenreich \u2013 das alles trifft auf den Gastgeber und auf seine G\u00e4ste zu. Bei Dieter Nuhr wird \u00fcber gegendertes Sprechen diskutiert und ob dies gut f\u00fcr die Verdauung ist, auch was Feinstaub und sexuelle Enthaltsamkeit mit Politik zu tun haben und was die SPD und Pippi Langstrumpf an gemeinsamem Liedgut pflegen. Intelligent, lustig und zielgenau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a73da2c38614923e6d44d40416158dcc04dc665.jpg?x=548&y=366\/nuhr-im-ersten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602208500,"stop":1602211200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602211200":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1602211200,"stop":1602212100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602212100":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602212100,"stop":1602212400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602212400":{"channel":"DASERSTE","title":"Kontraste","descr":"Kontraste ist das kritische Magazin aus Berlin. Kontraste bringt Gegens\u00e4tze auf den Punkt. Keine Politikerphrasen, kein Infotainment: Das Magazin geht den Dingen auf den Grund, neugierig und mit sorgf\u00e4ltiger Recherche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bbb71773a4960d873b24511116e3d64b70721ec.jpg?x=548&y=366\/kontraste","genre":"Report, Magazin","start":1602212400,"stop":1602214200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602214200":{"channel":"DASERSTE","title":"ZDF-Morgenmagazin","descr":"Das \"ZDF-Morgenmagazin\" \u2013 der Blick in den Tag mit aktuellen, hintergr\u00fcndigen Berichten und Gespr\u00e4chen aus Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur. Live aus dem ZDF-Hauptstadtstudio. Halbst\u00fcndlich informiert die \"heute Xpress\" aus Mainz. Hinzu kommen Service-Beitr\u00e4ge mit Verbrauchertipps. Im \"Moma-Caf\u00e9\" treten Musiker live vor Publikum auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/573f0177d4e71ff00c7bf35662a3495951415d4d.jpg?x=548&y=366\/zdf-morgenmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1602214200,"stop":1602226800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}