{"1601622000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601622000,"stop":1601622300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601622300":{"channel":"DASERSTE","title":"Live nach Neun","descr":"Das Vormittagsformat geht raus ins Leben: Mit Live-Schalten zu den Menschen auf dem Land und in den St\u00e4dten \u2013 immer auf der Suche nach Alltagshelden und Anpackern, Menschen, die unser Land am Laufen halten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/636fc94421adf2177880e27855f1420104afa3b0.jpg?x=548&y=366\/live-nach-neun","genre":"Report, Magazin","start":1601622300,"stop":1601625300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601625300":{"channel":"DASERSTE","title":"In aller Freundschaft \u2013 Die jungen \u00c4rzte","descr":"Dr. Leyla Sherbaz hat die Aufgabe der Ausbilderin der Assistenz\u00e4rzte erfolgreich \u00fcbernommen. Mikko Rantala, den Leyla in einer Routineoperation pr\u00fcft, geht dabei nach einem Fehler h\u00e4rter mit sich ins Gericht als die Ober\u00e4rztin selbst. Sich dar\u00fcber lange den Kopf zerbrechen kann er allerdings nicht, da er mitbekommen hat, dass Jens' kleine Schwester Kira nach einem Streit weggelaufen ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bac4ce8c69d99376e5377dfd07c5716070c4350c.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft-die-jungen-aerzte","genre":"Serie, Arztserie","start":1601625300,"stop":1601628300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601628300":{"channel":"DASERSTE","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6ed216eca8813e00240ee3fb6356b9048d0dff1c.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601628300,"stop":1601630100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601630100":{"channel":"DASERSTE","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601630100,"stop":1601632800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601632800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601632800,"stop":1601633700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601633700":{"channel":"DASERSTE","title":"ARD-Buffet","descr":"Unter dem Motto \"leben & genie\u00dfen\" gibt es das ganze Service-Angebot rund um das t\u00e4gliche Leben: Tipps von der Redaktion und von Experten zu Ern\u00e4hrung und Gesundheit, Haushalt und Garten \u2013 und das Tagesrezept, nach dem am Studioherd gekocht wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ca342344c16269cf7f12cde22b0658c1ff252e.jpg?x=548&y=366\/ard-buffet","genre":"Report, Magazin","start":1601633700,"stop":1601636400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601636400":{"channel":"DASERSTE","title":"ZDF-Mittagsmagazin","descr":"Das \"ZDF-Mittagsmagazin\" berichtet von den aktuellen Geschehnissen des Tages und liefert Hintergr\u00fcnde zu den gro\u00dfen Themen der Zeit. Dazu gibt es das Wetter, den Sport und Gespr\u00e4chsg\u00e4ste sowie Reportagen und Beitr\u00e4ge aus aller Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/438c0c3c269b933003cf5f783a5ce631a058c76f.jpg?x=548&y=366\/zdf-mittagsmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1601636400,"stop":1601640000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601640000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601640000,"stop":1601640600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601640600":{"channel":"DASERSTE","title":"Rote Rosen","descr":"Amelie will den unliebsamen Konkurrenten um die Hotelf\u00fchrung diskreditieren. Geschickt bringt sie Gunter dazu, David als Verantwortlichen f\u00fcr den Weinkeller vorzuschlagen. Ihr Plan geht auf. David vertraut Amelie und findet sie immer attraktiver. Alex gelingt es, Astrid vor Zabel zu retten. Alex und Astrid begreifen durch die Ereignisse der letzten Tage, wie schnell das Gl\u00fcck vorbei sein kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c33fe63c8e467933bd202337b57a8493053fd76.jpg?x=548&y=366\/rote-rosen","genre":"Serie, Telenovela","start":1601640600,"stop":1601643600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601643600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601643600,"stop":1601644200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601644200":{"channel":"DASERSTE","title":"Sturm der Liebe","descr":"Schauplatz der Telenovela ist das Hotel \"F\u00fcrstenhof\" der Familie Saalfeld im fiktiven oberbayerischen Ort Bichlheim. Dort gibt es zwischen den Mitgliedern der Familie, den Angestellten, aber auch den Hotelg\u00e4sten innige und ernsthafte Liebesbeziehungen, \u00fcberraschende Seitenspr\u00fcnge und rachs\u00fcchtige Intrigen. Au\u00dferdem kommt es zu so manchen schmerzhaften Abschieden und erfreulichen Wiedersehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89cf42cb1736a0b35c6b3626814c5251241dbdc9.jpg?x=548&y=366\/sturm-der-liebe","genre":"Serie, Telenovela","start":1601644200,"stop":1601647200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601647200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601647200,"stop":1601647800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601647800":{"channel":"DASERSTE","title":"Verr\u00fcckt nach Meer \u2013 Vom Wasser aus die Welt entdecken","descr":"Oh, wie sch\u00f6n ist Kanada! Das kleine Kreuzfahrtschiff ankert vor der K\u00fcste der ehemaligen kanadischen Hauptstadt Kingston. Seinen G\u00e4sten beschert es mit dem Anblick kanadischer Natursch\u00f6nheit ein absolutes Highlight. Auch Veronika und Werner sind verz\u00fcckt von der Sch\u00f6nheit Kanadas. Auf der F\u00e4hre verlieben sie sich in den Anblick der \"1000 Islands\" und k\u00f6nnen, obwohl sie selbst mitten in der Natur wohnen, nur staunen. Auch Heinz und Hermann schweben auf Wolke sieben. Neben Heinz' Geburtstag feiern sie auch ein gro\u00dfes Liebesjubil\u00e4um: ihren ersten Hochzeitstag als Eheleute. Was Heinz nicht wei\u00df: Auf der Tour erwartet ihn noch ein einzigartiges Geburtstagsgeschenk. Lampenfieber vor dem Captain's Dinner W\u00e4hrend die Passagiere auf Besichtigungstour sind, wird an Bord eifrig geprobt und gekocht. Entertainer Klaus Debusmann \u00fcbt mit der Band f\u00fcr das musikalische Highlight des Abends. Er hofft, dass die Abstimmung mit den Kollegen bis zum Auftritt passt. Schlie\u00dflich ist die Show der H\u00f6hepunkt des \"Captain's Dinner\" und da darf nichts schief gehen. In der K\u00fcche bringt Chefkoch Andika seine Crew auf Spur. Alle Gerichte m\u00fcssen perfekt zubereitet und angerichtet sein, denn der Countdown zum Dinner l\u00e4uft. Darauf haben Karin und Rolf sich schon lange gefreut. Sie geh\u00f6ren zum erlesenen Kreis der Passagiere, die am Tisch mit Kapit\u00e4n Vladimir Voroboyov zu Abend essen d\u00fcrfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f07a26dd7952a0d67e1bab31972b64fcfc98a26.jpg?x=548&y=366\/verrueckt-nach-meer-vom-wasser-aus-die-welt-entdecken","genre":"Report, Dokumentation","start":1601647800,"stop":1601650800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601650800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601650800,"stop":1601651700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601651700":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1601651700,"stop":1601654400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601654400":{"channel":"DASERSTE","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601654400,"stop":1601657400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601657400":{"channel":"DASERSTE","title":"Quizduell-Olymp","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei \"Quizduell\"-Profis schlagen. Es geht um Wissen und Nervenst\u00e4rke sowie um die Einsch\u00e4tzung der Gegner und die Bereitschaft zu zocken. Dar\u00fcber hinaus es geht um viel Geld. Im Finale am Ende der Show hei\u00dft es f\u00fcr die siegreichen Kandidaten zun\u00e4chst: doppelt oder halb.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26729d990f0683d765d5674c5f307b71d10a9670.jpg?x=548&y=366\/quizduell-olymp","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601657400,"stop":1601660700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601660700":{"channel":"DASERSTE","title":"Sportschau vor acht","descr":"Es gibt einen kompakten Ausblick auf den aktuellen Spieltag der Fu\u00dfball-Bundesliga und die Zuschauer werden \u00fcber weitere sportliche H\u00f6hepunkte des Wochenendes informiert. Die redaktionelle Federf\u00fchrung f\u00fcr die \"Sportschau vor acht\" liegt beim WDR.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601660700,"stop":1601661000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601661000":{"channel":"DASERSTE","title":"Wetter vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4152dd655afb9f9ea9256d0a42bcda4b45d93416.jpg?x=548&y=366\/wetter-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601661000,"stop":1601661300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601661300":{"channel":"DASERSTE","title":"B\u00f6rse vor acht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/386641412333a22997fecd566273ca87ab164f0d.jpg?x=548&y=366\/boerse-vor-acht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601661300,"stop":1601661600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601661600":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601661600,"stop":1601662500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601662500":{"channel":"DASERSTE","title":"Billy Kuckuck \u2013 Aber bitte mit Sahne!","descr":"Karl L\u00f6we soll einen E-Scooter im Internet gekauft und nicht bezahlt haben. Scheinbar ist es ein Routinefall. Doch der Konditor bleibt hartn\u00e4ckig dabei, er habe den Roller weder bestellt noch erhalten. Als weitere Vollstreckungsbescheide eintreffen, wird auch Billy misstrauisch. Vielleicht nur eine b\u00f6se Verwechslung? Auch wenn Gerichtsvollziehern eigene Recherchen untersagt sind \u2013 Billy kann nicht anders!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3e9bdd98da08cfc5398dc0f5298b917d441e0cc5.jpg?x=548&y=366\/billy-kuckuck-aber-bitte-mit-sahne","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1601662500,"stop":1601667900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601667900":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601667900,"stop":1601669700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601669700":{"channel":"DASERSTE","title":"Polizeiruf 110","descr":"Vier Jugendliche haben einen Mann muslimischer Herkunft zu Tode gepr\u00fcgelt, der angeblich ein M\u00e4dchen bel\u00e4stigt haben soll. Die T\u00e4ter kommen in Untersuchungshaft. Kurz darauf wird einer von ihnen, der Halb-Iraner Farim, durch den Verfassungsschutzmitarbeiter R\u00f6hl als V-Person angeworben und kommt auf freien Fu\u00df. W\u00e4hrend Kommissar von Meuffels ermittelt, ger\u00e4t er in einen Strudel von Halbwahrheiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44413a3a45b1ce4fda753da593428f044d2c3149.jpg?x=548&y=366\/polizeiruf-110","genre":"Film, Krimi","start":1601669700,"stop":1601675100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601675100":{"channel":"DASERSTE","title":"Mankells Wallander \u2013 Mordbrenner","descr":"Kurt Wallander k\u00e4mpft gegen seine fortschreitende Alzheimer-Erkrankung und untersucht eine Reihe von Brandanschl\u00e4gen. Diese werden dem ehemaligen H\u00e4ftling Tommy Ek angelastet. Entgegen dem aufgebrachten Mob, der ihn krankenhausreif schl\u00e4gt, ist der Kommissar von dessen Unschuld \u00fcberzeugt. Wegen seiner zunehmenden Demenz muss sich der zeitweise orientierungslose Wallander mit Notizzetteln behelfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e189f24ebf76151241687ac59ed2323e169c883.jpg?x=548&y=366\/mankells-wallander-mordbrenner","genre":"Film, Krimi","start":1601675100,"stop":1601680500,"country":"S\/D\/DK\/N\/FIN","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601680500":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601680500,"stop":1601680800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601680800":{"channel":"DASERSTE","title":"Billy Kuckuck \u2013 Aber bitte mit Sahne!","descr":"Karl L\u00f6we soll einen E-Scooter im Internet gekauft und nicht bezahlt haben. Scheinbar ist es ein Routinefall. Doch der Konditor bleibt hartn\u00e4ckig dabei, er habe den Roller weder bestellt noch erhalten. Als weitere Vollstreckungsbescheide eintreffen, wird auch Billy misstrauisch. Vielleicht nur eine b\u00f6se Verwechslung? Auch wenn Gerichtsvollziehern eigene Recherchen untersagt sind \u2013 Billy kann nicht anders!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3e9bdd98da08cfc5398dc0f5298b917d441e0cc5.jpg?x=548&y=366\/billy-kuckuck-aber-bitte-mit-sahne","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1601680800,"stop":1601686200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601686200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601686200,"stop":1601686500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601686500":{"channel":"DASERSTE","title":"Mankells Wallander \u2013 Mordbrenner","descr":"Kurt Wallander k\u00e4mpft gegen seine fortschreitende Alzheimer-Erkrankung und untersucht eine Reihe von Brandanschl\u00e4gen. Diese werden dem ehemaligen H\u00e4ftling Tommy Ek angelastet. Entgegen dem aufgebrachten Mob, der ihn krankenhausreif schl\u00e4gt, ist der Kommissar von dessen Unschuld \u00fcberzeugt. Wegen seiner zunehmenden Demenz muss sich der zeitweise orientierungslose Wallander mit Notizzetteln behelfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e189f24ebf76151241687ac59ed2323e169c883.jpg?x=548&y=366\/mankells-wallander-mordbrenner","genre":"Film, Krimi","start":1601686500,"stop":1601691900,"country":"S\/D\/DK\/N\/FIN","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601691900":{"channel":"DASERSTE","title":"Deutschland-Reportage: Die Wagemutigen","descr":"\"Die Wagemutigen \u2013 mit dem lila Laster in die Freiheit\" erz\u00e4hlt die Geschichte von Thomas und Conny, einem Ehepaar um die 50, das seit Jahren einen Traum hat: Die Beiden m\u00f6chten unterwegs sein wann immer sie wollen, mehr Zeit f\u00fcr sich haben \u2013 aber auch Menschen treffen und ihre Hilfe anbieten, wenn es unterwegs etwas zu tun gibt. Nun, da ihre beiden S\u00f6hne erwachsen sind, scheint das in greifbare N\u00e4he ger\u00fcckt. Klar \u2013 es gibt viele Gr\u00fcnde, die \"im Moment\" dagegen sprechen \u2013 \"aber die gibt es immer!\", ist sich Conny sicher. \"Wenn man etwas wirklich will, dann gibt es (meist) auch einen Weg.\" Conny und Thomas gehen diesen Weg derart konsequent und kompromisslos, dass selbst enge Freunde kurz irritiert sind. Allerdings nur kurz \u2013 denn eigentlich war das schon immer ihre Art: \"Ganz oder gar nicht!\" Conny und Thomas trennen sich von allem, was sich in den letzten Jahrzehnten bei ihnen an Besitzt\u00fcmern angesammelt hat, sie geben ihre Jobs auf, verkaufen ihr Haus, melden sich aus Deutschland ab. Sie ziehen in ihren selbst ausgebauten lila Laster \u2013 ihr neues rollendes Zuhause \u2013 20 Quadratmeter \u2013 rund um die Uhr zusammen, aufeinander angewiesen. Beziehungsprobe oder Erf\u00fcllung? Existenz\u00e4ngste oder Freiheitsgef\u00fchle? Der Film begleitet Conny und Thomas bei diesen schwierigen und emotionalen Schritten Richtung \"Neubeginn\" \u2013 und auf ihrer ersten Tour in die neue Freiheit: nach Marokko \u2013 die Feuerprobe! Der Film ist dabei weit mehr als eine \"Vanlife\"-Reportage. Es geht um Umbruch, Aufbruch, Mut, Abschied, Familie, Beziehung, Neuanfang.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e909b95e11ebaf237f502a7f786a7f16034abee6.jpg?x=548&y=366\/deutschland-reportage-die-wagemutigen","genre":"Report, Reportage","start":1601691900,"stop":1601693700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601693700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601693700,"stop":1601694000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601694000":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1601694000,"stop":1601695800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601695800":{"channel":"DASERSTE","title":"The Contest \u2013 In geheimer Mission","descr":"Karl liebt das Leben in der einsamen Gegend, in der er mit seiner Mutter wohnt. Wegen der Arbeit seiner Mutter m\u00fcssen sie jedoch nach Kopenhagen ziehen. In der neuen Schule ist Karl ein Au\u00dfenseiter und wird gemobbt. Er freundet sich mit der t\u00fcrkischst\u00e4mmigen Sawsan an, deren sehnlichster Wunsch es ist, in einer Castingshow im Fernsehen aufzutreten. Doch ihr Vater will davon nichts wissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9e368ded0368d77d602c823bf02f51385c25cf33.jpg?x=548&y=366\/the-contest-in-geheimer-mission","genre":"Film, Familienfilm","start":1601695800,"stop":1601701500,"country":"DK","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}