{"1604812800":{"channel":"DASERSTE","title":"Shaun, das Schaf","descr":"Der Farmer ist so krank, dass er nicht aus dem Bett kommt. Bitzer k\u00fcmmert sich um ihn und beauftragt Shaun, auf der Farm nach dem Rechten zu sehen. Als der Farmer schl\u00e4ft, nutzt Bitzer die Chance, im Wohnzimmer ungest\u00f6rt mit der Playstation zu spielen. W\u00e4hrend er sich dabei mit S\u00fc\u00dfigkeiten am\u00fcsiert, hat Shaun alle H\u00e4nde voll zu tun, damit das Farmleben seinen geregelten Lauf nimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d138733459c50a9c775bb3cd6e389177116f986e.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1604812800,"stop":1604813100,"country":"GB","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604813100":{"channel":"DASERSTE","title":"Meister Eder und sein Pumuckl","descr":"Meister Eder hat in der Zeitung gelesen, dass wieder einmal ein als Gasableser getarnter Betr\u00fcger einen Rentner um seine Ersparnisse gebracht hat. Das macht Pumuckl hellh\u00f6rig. Am Nachmittag ist der Kobold allein, als eine Frau die Werkstatt betritt. Pumuckl kommt nat\u00fcrlich nicht auf die Idee, dass sie eine Diebin sein k\u00f6nnte, denn in dem Artikel war nicht die Rede von einem weiblichen Betr\u00fcger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64c8d28b212a610bdd15ef09a2e19a49323b11e8.jpg?x=548&y=366\/meister-eder-und-sein-pumuckl","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1604813100,"stop":1604814300,"country":"D\/H","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604814300":{"channel":"DASERSTE","title":"Meister Eder und sein Pumuckl","descr":"Das Nachbarskind Charlotte ruft pausenlos nach seiner Mutter und wirft Steine gegen Meister Eders Werkstattfenster. Als es Eder zu viel wird, schimpft er mit Charlotte. Das wiederum passt Charlottes Mutter nicht und es kommt zu einem Streit. Kaum ist der \u00c4rger vorbei, da f\u00e4ngt der Krach von Neuem an: Pumuckl hat n\u00e4mlich aus der Diskussion \u00fcber Erziehung \"gelernt\", dass Kinder L\u00e4rm machen d\u00fcrfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e21badb48e0435b0ac1504b34b9cc741d9dff19b.jpg?x=548&y=366\/meister-eder-und-sein-pumuckl","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1604814300,"stop":1604815800,"country":"D\/H","releaseYear":"1988","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604815800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tigerenten Club","descr":"Zwei Schulklassen treten jeweils als Tigerenten- und Fr\u00f6scheteam in Spielen gegeneinander an. Die Gewinnerklasse erh\u00e4lt Sachpreise. Gemeinsam mit Herzenssache, einer Kinderhilfsaktion von SWR und SR, suchen die Teilnehmer ein Projekt aus, das sie gerne unterst\u00fctzen m\u00f6chten, um bed\u00fcrftigen Kindern zu helfen. Au\u00dferdem sind immer prominente G\u00e4ste in der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7d004fb01000e9b32131d7a590b9a998bc10f6f.jpg?x=548&y=366\/tigerenten-club","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604815800,"stop":1604819400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604819400":{"channel":"DASERSTE","title":"K\u00fcchenkrimi \u2013 Dem Essen auf der Spur","descr":"Zu einem richtigen Film- oder Kinoabend geh\u00f6ren Snacks. Zum Beispiel Popcorn, Gummib\u00e4rchen oder Limonade. Doch was steckt drin? Gibt es eine weniger ungesunde Alternative f\u00fcr Gummib\u00e4rchen und Limonade? Koch Felix Denzer hat Tipps dazu. Nhung, Ole und Elisabeth treffen sich zu einem gem\u00fctlichen Filmabend. Popcorn, Gummib\u00e4rchen und Limonade stehen bereit und bevor der Film beginnt, wird schon ordentlich genascht. Aber wie es sich f\u00fcr \"K\u00fcchenkrimi\"-DetektivInnen geh\u00f6rt, wollen sie wissen: Was ist drin? Wie wird's gemacht? Und wo kommt's her? Die drei verschieben den Filmabend und begeben sich auf Spurensuche. Detektivin Elisabeth besucht einen Bauernhof und erf\u00e4hrt, dass nicht aus jeder Maispflanze ein Popcornmais wird. Doch woher kommt der Mais, aus dem das leckere Popcorn gemacht wird? Ole verschl\u00e4gt es an eine Popcornmaschine im Kino und in eine Limonadenfabrik. Tatkr\u00e4ftige Unterst\u00fctzung erhalten die drei Sp\u00fcrnasen von Lebensmittelchemikerin Viktoria Gan\u00df. Sie nimmt Popcorn und Gummib\u00e4rchen mit Nhung ganz genau unter die Lupe. Koch Felix Denzer zeigt Elisabeth, wie man Gummib\u00e4rchen und leckere Limonade selbst machen kann. Ob das noch was wird mit dem Filmabend?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08697ddaff29826c0a1284932d6e3a1a2ee57e03.jpg?x=548&y=366\/kuechenkrimi-dem-essen-auf-der-spur","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604819400,"stop":1604820900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604820900":{"channel":"DASERSTE","title":"Tiere bis unters Dach","descr":"Greta entdeckt auf ihrem Fenstersims eine junge Taube, die einen kleinen Brief mit einem Gedicht bei sich tr\u00e4gt. W\u00e4hrend sich Greta mit ihrer Freundin Celine auf die Suche nach dem geheimnisvollen Unbekannten macht, haben ihr Freund Jonas und seine Bande ungebetenen Besuch: Paul, der Au\u00dfenseiter der Klasse, sucht Anschluss an die Bande. Die will ein gef\u00e4hrliches Aufnahmeritual mit ihm durchf\u00fchren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2af95b1647e4d816fa01d36aa1a8179371c5c52.jpg?x=548&y=366\/tiere-bis-unters-dach","genre":"Serie, Familienserie","start":1604820900,"stop":1604822700,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604822700":{"channel":"DASERSTE","title":"Tiere bis unters Dach","descr":"Der Bauer Grieshaber und sein Sohn Jonas sind mit ihrem flei\u00dfigen R\u00fcckepferd R\u00fcbezahl im Wald und f\u00e4llen B\u00e4ume. Aber weil F\u00f6rster Springmann meint, dass mit seinem Forstfahrzeug die Arbeit viel schneller und einfacher zu erledigen sei, leiht sich Grieshaber beim n\u00e4chsten Mal diese Maschine aus. Doch dann passiert ein Ungl\u00fcck: Ein Baumstamm ger\u00e4t ins Rollen und klemmt Grieshaber ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2af95b1647e4d816fa01d36aa1a8179371c5c52.jpg?x=548&y=366\/tiere-bis-unters-dach","genre":"Serie, Familienserie","start":1604822700,"stop":1604824500,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604824500":{"channel":"DASERSTE","title":"Die Sendung mit der Maus","descr":"Wie kommen die L\u00f6cher in den K\u00e4se? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es nat\u00fcrlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c69b2c0ea113996d82e1bc8b72cd91ad5c43bb4.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-der-maus","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604824500,"stop":1604826300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604826300":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604826300,"stop":1604826600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604826600":{"channel":"DASERSTE","title":"Pan Tau (11 \u2013 12)","descr":"Folge 11: Auf den Hund gekommen Mia w\u00fcnscht sich sehns\u00fcchtig einen Welpen und schlie\u00dft mit ihrem Vater einen Pakt: Sie bekommt einen Hund, wenn sie ihrem Vater beweist, dass sie verantwortungsbewusst ist. Alles, was sie daf\u00fcr tun muss, ist einen Tag lang den Haushalt schmei\u00dfen. Kein Problem f\u00fcr Mia. W\u00e4re da nicht Pan Tau, der ihr einen Welpen schenkt. Jetzt muss sie neben Putzen, W\u00e4sche machen und Kochen auch noch gleichzeitig auf den Welpen aufpassen. Da ist Chaos vorprogrammiert und Mia und Pan Tau haben alle H\u00e4nde voll zu tun, den Hund vor Mias Vater und ihrem Bruder geheim zu halten. Folge 12: Chefsache Mike muss ein Praktikum in der Firma seines Vaters machen. Allerdings hat er so gar keine Lust darauf. Doch als Pan Tau ihn dorthin begleitet, wird er f\u00fcr den neuen Chef gehalten \u2013 und Mike als sein pers\u00f6nlicher Assistent. Mike und Pan Tau ergreifen die Chance und krempeln ganz nach ihrem Geschmack den firmeneigenen Nachrichtensender um. Doch auf einmal steht die echte Chefin vor ihnen, die alles andere als begeistert von der neuen Show ist und prompt Mikes Vater daf\u00fcr verantwortlich macht. Mike muss schnell einen Weg finden, sie zu bes\u00e4nftigen und den Job seines Vaters zu retten. Diese Serie ist ab 27. September 2020 bis 15. Mai 2021 in der ARD-Mediathek verf\u00fcgbar","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d529e9e98be806c78fc7957f57d03edab862fff.jpg?x=548&y=366\/pan-tau-11-12","genre":"Serie, Familienserie","start":1604826600,"stop":1604829600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604829600":{"channel":"DASERSTE","title":"H\u00e4nsel und Gretel","descr":"Die Stiefmutter von H\u00e4nsel und Gretel will ihre Kinder loswerden. Schweren Herzens stimmt der Vater zu und l\u00e4sst die Geschwister im Wald zur\u00fcck. Einsam und verlassen verirren sie sich. Als Hunger und M\u00fcdigkeit fast unertr\u00e4glich werden, entdecken sie mitten im Wald ein verlockendes Knusperh\u00e4uschen. Seine Bewohnerin, eine Hexe l\u00e4dt sie freundlich ein und so schnappt die Falle zu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a64471ba03c2e40cd0d5c0a668edd243965af3f.jpg?x=548&y=366\/haensel-und-gretel","genre":"Film, M\u00e4rchenfilm","start":1604829600,"stop":1604833200,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604833200":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604833200,"stop":1604833380,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604833380":{"channel":"DASERSTE","title":"Presseclub","descr":"Journalistinnen und Journalisten mit unterschiedlichen Standpunkten analysieren aus unterschiedlichen Blickwinkeln politische Ereignisse und Entwicklungen. Dabei wird der Hintergrund von Schlagzeilen aufgehellt, und es entsteht im Dialog ein Wettstreit um die Interpretation von politischen Vorg\u00e4ngen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e392e500374eb6b430c31541cc1261d558fc8aca.jpg?x=548&y=366\/presseclub","genre":"Report, Diskussion","start":1604833380,"stop":1604835900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604835900":{"channel":"DASERSTE","title":"Europamagazin","descr":"Das w\u00f6chentliche Magazin will schwierige politische Prozesse und komplexe Probleme Europas erkl\u00e4ren, aber auch fremde Mentalit\u00e4ten und Perspektiven zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e8d2161fa1fb5d8f377ea691ef82bdda5ed527b.jpg?x=548&y=366\/europamagazin","genre":"Report, Magazin","start":1604835900,"stop":1604837700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604837700":{"channel":"DASERSTE","title":"Atlantik \u2013 Ozean der Extreme","descr":"Die Karibik ist das Sonnenparadies des Atlantiks. Der k\u00fchlste Monat ist der Februar, und selbst dann hat das Wasser eine Temperatur von 23 Grad. Die Temperatur steigt von Monat zu Monat, die Sonne wird immer gnadenloser. Einige Korallen m\u00fcssen ihre hitzeempfindlichen Algen absto\u00dfen, die sie normalerweise mit N\u00e4hrstoffen versorgen. Einige k\u00f6nnen auch als eine Art Sonnenschutz Licht abstrahlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f3183733e2e40c5cd0a7d3df66ccbf3aca044ff.jpg?x=548&y=366\/atlantik-ozean-der-extreme","genre":"Report, Dokumentation","start":1604837700,"stop":1604840400,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604840400":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604840400,"stop":1604840580,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604840580":{"channel":"DASERSTE","title":"Das Traumhotel","descr":"Um diverse Diebst\u00e4hle und Unregelm\u00e4\u00dfigkeiten aufzukl\u00e4ren, checkt Markus Winter, der Inhaber der angesehenen\"Siethoff\"-Luxuhotelkette, als Undercover-Gast in seinem Ferienresort in Bahia ein. Seine Tochter Leonie, frischgebackene Managerin der Hotelanlage, ist davon alles andere als begeistert, zumal sie sich von ihrem Vater \u00fcberwacht f\u00fchlt und der ausgerechnet ihren Freund als Dieb verd\u00e4chtigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/90655596cbb16c309a54475e68f5ba79e8579b87.jpg?x=548&y=366\/das-traumhotel","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604840580,"stop":1604845800,"country":"D\/A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604845800":{"channel":"DASERSTE","title":"Das Traumhotel","descr":"Markus Winter, Besitzer der vornehmen Siethoff-Hotelgruppe, reist in sein Luxusresort in Myanmar, um die Errichtung einer erstklassigen Hotelfachschule voranzubringen, wobei die historischen Pagoden behutsam in die Hotelanlage integriert werden sollen. Der Architekt Frank Simon, der mit Konzeption und Planung des Projekts betraut ist, leidet unter einem Burnout, was er sich aber nicht eingesteht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f332bfa39f74d655a7f9b94f6a40ac7bc39cf416.jpg?x=548&y=366\/das-traumhotel","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604845800,"stop":1604851200,"country":"D\/A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604851200":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1604851200,"stop":1604853000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604853000":{"channel":"DASERSTE","title":"Echtes Leben","descr":"Sie wurden am 9.11.1989 in der DDR geboren. Ihre M\u00fctter lagen im Krei\u00dfsaal und bekamn von der Grenz\u00f6ffnung nichts mit. Die \"Novemberkinder\" wuchsen auf in einer Zeit, in der f\u00fcr ihre Eltern alles auf dem Kopf stand. Drei von ihnen erz\u00e4hlen von einem Lebensweg voller Br\u00fcche und Kehrtwenden, erz\u00e4hlen dar\u00fcber, wo sie jetzt stehen, wo sie Halt und Orientierung gefunden haben und was sie bis heute mit der DDR verbindet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0f91724e6a684fb13ecd515d3bd50e1e5e08d76.jpg?x=548&y=366\/echtes-leben","genre":"Report, Magazin","start":1604853000,"stop":1604854740,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604854740":{"channel":"DASERSTE","title":"Gewinnzahlen Deutsche Fernsehlotterie","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c115584319844b2e353e3ef47a3327b113ab2fa.jpg?x=548&y=366\/gewinnzahlen-deutsche-fernsehlotterie","genre":"Report, Magazin","start":1604854740,"stop":1604854800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604854800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604854800,"stop":1604855100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604855100":{"channel":"DASERSTE","title":"Bericht aus Berlin","descr":"Mit Themen rund um die Bundespolitik werden die Folgen und Konsequenzen politischer Entscheidungen f\u00fcr den Zuschauer herausgestellt: Welche Vorschl\u00e4ge hat die Regierung, welche die Opposition? Welche politischen Forderungen sind durchsetzbar, und was f\u00fcr Konsequenzen folgen daraus f\u00fcr die B\u00fcrger?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea1818e6c9781575f02f559ab4e597c68062c1e0.jpg?x=548&y=366\/bericht-aus-berlin","genre":"Report, Magazin","start":1604855100,"stop":1604856600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604856600":{"channel":"DASERSTE","title":"Sportschau","descr":"Aktuelles aus der Welt des Sports, ob Fu\u00dfball-Bundesliga, Handball, Boxen oder Motorsport. Hier erfahren Sie, wer wo wann was gewonnen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3d46cd0fbc07e7ce0ad68b4320f9318ead6c99c4.jpg?x=548&y=366\/sportschau","genre":"Report, Magazin","start":1604856600,"stop":1604859600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604859600":{"channel":"DASERSTE","title":"Weltspiegel","descr":"Ob von aktuellen politischen Entwicklungen, neuen oder schon lange andauernden kriegerischen Konflikten, gesellschaftlichen Ver\u00e4nderungen oder Gewalttaten, Fl\u00fcchtlingsdramen oder Hungersn\u00f6ten, Natur- und Umweltkatastrophen oder gravierenden Folgen des Klimawandels, die Korrespondenten der ARD-Studios berichten zu ganz unterschiedlichen Themen aktuell und umfassend aus allen Regionen der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d4971484450f4699e8f46402511ecec27f506a6.jpg?x=548&y=366\/weltspiegel","genre":"Report, Magazin","start":1604859600,"stop":1604862000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604862000":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604862000,"stop":1604862900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604862900":{"channel":"DASERSTE","title":"Tatort","descr":"Auf dem Weg in den Urlaub wird Professor Boerne bei einem Autounfall lebensgef\u00e4hrlich verletzt. Das Bauchgef\u00fchl sagt Thiel, dass mit dem Crash etwas nicht stimmt. Staatsanw\u00e4ltin Klemm verweist auf die Kollegen, die den Unfall untersuchen und verbietet Thiel eigene Ermittlungen, was ihn naturgem\u00e4\u00df nicht davon abh\u00e4lt, auf eigene Faust zu recherchieren \u2013 unterst\u00fctzt von \"Alberich\" und Boernes Urlaubsvertretung Dr. Jens Jacoby.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd51d1863ed51a3779ac6f03f8a4594520828297.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1604862900,"stop":1604868300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604868300":{"channel":"DASERSTE","title":"Anne Will","descr":"\"Politisch denken, pers\u00f6nlich fragen\" ist das Motto der politischen Talksendung von Anne Will. Jede Woche l\u00e4dt sie interessante G\u00e4ste zu einem aktuellen Thema ein. Ob Innenpolitik wie Pegida, Gesundheitsreformen oder Mindestlohndebatte, ob Au\u00dfenpolitik wie die Ukrainekrise, Nahostkonflikt oder Finanzkrise \u2013 Anne Will fragt nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c77cf6fb6ced199f9c38c187339377f1090d700f.jpg?x=548&y=366\/anne-will","genre":"Report, Diskussion","start":1604868300,"stop":1604871900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604871900":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604871900,"stop":1604873100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604873100":{"channel":"DASERSTE","title":"ttt \u2013 titel thesen temperamente","descr":"So spannend ist Kultur: \"ttt\" berichtet \u00fcber aktuelle Ausstellungen, neue Musik, aufregende Aktionen, gro\u00dfe und kleine Stars sowie Trends der internationalen Kultur-Szene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8acee2ee5fe9ad68198d12426e85d27b9be8759d.jpg?x=548&y=366\/ttt-titel-thesen-temperamente","genre":"Report, Magazin","start":1604873100,"stop":1604874900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604874900":{"channel":"DASERSTE","title":"Elser","descr":"1932 kehrt der Schreiner Georg Elser aus Konstanz nach K\u00f6nigsbronn zur\u00fcck. Dort hat der Nationalsozialismus an Boden gewonnen. Die Bewohner des Dorfes in Baden-W\u00fcrttemberg k\u00f6nnen sich der verbrecherischen Ideologie kaum mehr entziehen. Elser wird klar, dass er etwas tun muss: 1939 baut er einen Sprengsatz, der im M\u00fcnchner B\u00fcrgerbr\u00e4ukeller w\u00e4hrend einer Rede Hitlers explodieren soll.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8d6dcae40ee7b0bd1ed3420ee4398674ad8e635.jpg?x=548&y=366\/elser","genre":"Film, Drama","start":1604874900,"stop":1604881800,"country":"D\/I","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604881800":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604881800,"stop":1604882100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604882100":{"channel":"DASERSTE","title":"Der Junge mit dem Fahrrad","descr":"Der zw\u00f6lfj\u00e4hrige Cyril wurde von seinem Vater ins Kinderheim gegeben, dies sollte nur f\u00fcr kurze Zeit sein. Seitdem hat der lebhafte Junge nur einen Gedanken, seinen Vater wiederzufinden, der jedoch unbekannt verzogen ist. Cyril b\u00fcxt aus dem Heim aus und findet heraus, dass der Vater sein hei\u00dfgeliebtes Fahrrad versetzt hat. Durch Zufall ger\u00e4t er an die Friseuse Samantha, die sich seiner annimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/344e97906b679a595607b42d237e9b1a32faca33.jpg?x=548&y=366\/der-junge-mit-dem-fahrrad","genre":"Film, Drama","start":1604882100,"stop":1604886900,"country":"F\/I\/B","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604886900":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604886900,"stop":1604887200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604887200":{"channel":"DASERSTE","title":"Anne Will","descr":"\"Politisch denken, pers\u00f6nlich fragen\" ist das Motto der politischen Talksendung von Anne Will. Jede Woche l\u00e4dt sie interessante G\u00e4ste zu einem aktuellen Thema ein. Ob Innenpolitik wie Pegida, Gesundheitsreformen oder Mindestlohndebatte, ob Au\u00dfenpolitik wie die Ukrainekrise, Nahostkonflikt oder Finanzkrise \u2013 Anne Will fragt nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c77cf6fb6ced199f9c38c187339377f1090d700f.jpg?x=548&y=366\/anne-will","genre":"Report, Diskussion","start":1604887200,"stop":1604890800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604890800":{"channel":"DASERSTE","title":"ttt \u2013 titel thesen temperamente","descr":"So spannend ist Kultur: \"ttt\" berichtet \u00fcber aktuelle Ausstellungen, neue Musik, aufregende Aktionen, gro\u00dfe und kleine Stars sowie Trends der internationalen Kultur-Szene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8acee2ee5fe9ad68198d12426e85d27b9be8759d.jpg?x=548&y=366\/ttt-titel-thesen-temperamente","genre":"Report, Magazin","start":1604890800,"stop":1604892600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604892600":{"channel":"DASERSTE","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1604892600,"stop":1604893500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604893500":{"channel":"DASERSTE","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604893500,"stop":1604893800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604893800":{"channel":"DASERSTE","title":"Weltspiegel","descr":"Ob von aktuellen politischen Entwicklungen, neuen oder schon lange andauernden kriegerischen Konflikten, gesellschaftlichen Ver\u00e4nderungen oder Gewalttaten, Fl\u00fcchtlingsdramen oder Hungersn\u00f6ten, Natur- und Umweltkatastrophen oder gravierenden Folgen des Klimawandels, die Korrespondenten der ARD-Studios berichten zu ganz unterschiedlichen Themen aktuell und umfassend aus allen Regionen der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d4971484450f4699e8f46402511ecec27f506a6.jpg?x=548&y=366\/weltspiegel","genre":"Report, Magazin","start":1604893800,"stop":1604896200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604896200":{"channel":"DASERSTE","title":"ARD-Morgenmagazin","descr":"Die morgendliche Nachrichten- und Informationssendung existiert seit 1992. Im Vordergrund stehen Berichte und Reportagen \u00fcber tagesaktuelle Themen aus den Bereichen nationale und internationale Politik, Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft. Nat\u00fcrlich wird auch \u00fcber \"bunte\" Themen berichtet. Auch die Sportberichterstattung hat ihren festen Platz in der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e42700c8b097973b06562fe33a95ec9b414249f0.jpg?x=548&y=366\/ard-morgenmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1604896200,"stop":1604908800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}