{"1598760000":{"channel":"MNCHENTV","title":"Stadtgespr\u00e4ch","descr":"Hier kommt auf den Tisch, was den Menschen in M\u00fcnchen unter den N\u00e4geln brennt. Dabei stehen die Meinungen der hochkar\u00e4tigen G\u00e4ste mit denen der Entscheider aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Kultur zur Disposition. Des \u00f6fteren ist der M\u00fcnchner Oberb\u00fcrgermeister Dieter Reiter zu Gast im Studio und die Zuschauer haben dann die M\u00f6glichkeit zum Telefon zu greifen und live mitzureden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1598760000,"stop":1598762700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598762700":{"channel":"MNCHENTV","title":"Die Sprechstunde","descr":"Das neue Gesundheitsmagazin \"Die Sprechstunde\" moderiert von Tobias Ranzinger. Der versierte Fernsehmoderator und Journalist bereitet medizinische und osteopathische Themen verst\u00e4ndlich auf und spricht mit Experten \u00fcber deren Fachbereiche, Heilmethoden, technische Neuerungen oder altbew\u00e4hrte Praktiken.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598762700,"stop":1598764500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598764500":{"channel":"MNCHENTV","title":"M\u00fcnchner Stadtrundgang","descr":"Vom Viktualienmarkt bis zum Hofbr\u00e4uhaus, von Bogenhausen bis nach Haidhausen und durch die Altstadt, wo es Stadtgeschichte zum Anfassen gibt: \u00dcberall entdeckt Christopher Griebel \u00dcberraschendes. Bei seinem unterhaltsamen Rundgang gelingt es ihm, dank seines feinsinnigen Humors, diejenigen in den Mittelpunkt zu stellen, die sonst nicht im Rampenlicht stehen: Die M\u00fcnchener Originale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b34ffa5bac4e1ffdc593bfce9ac7cbd1b78ea7b9.jpg?x=548&y=366\/muenchner-stadtrundgang","genre":"Report, Reportage","start":1598764500,"stop":1598765400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598765400":{"channel":"MNCHENTV","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598765400,"stop":1598769000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598769000":{"channel":"MNCHENTV","title":"Mediashop-Teleshopping","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598769000,"stop":1598770800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598770800":{"channel":"MNCHENTV","title":"Programm nach Ansage","descr":"Unsere Redaktion bem\u00fcht sich sehr, Ihnen stets ein m\u00f6glichst genauen \u00dcberblick \u00fcber das Programm der Fernsehsender zu bieten. Trotzdem kommt es hin und wieder vor, dass zum Zeitpunkt des Redaktionsschlusses keinerlei Programminformationen zu einzelnen Sendungen des Senders vorliegen. Um zu erfahren, was gesendet wird, empfehlen wir, einen Blick auf die Webseite des Fernsehsenders zu werfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff40d8c3f3ce16bed08e378ff32361ea2e314304.jpg?x=548&y=366\/programm-nach-ansage","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598770800,"stop":1598772600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598772600":{"channel":"MNCHENTV","title":"Lejeune","descr":"In der Talksendung wird mit Experten \u00fcber aktuelle Vorg\u00e4nge in der Wirtschaft und auf den wichtigsten Handelsm\u00e4rkten gesprochen. Bayern steht besonders im Fokus, aber auch Entwicklungen in Deutschland und der Welt, die f\u00fcr die heimische Wirtschaft von Bedeutung sind. Auch das Thema Konsum spielt eine wichtige Rolle. Kein Produzent kann \u00fcberleben, wenn es keine Absatzm\u00e4rkte gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/06fdda5168e55e307d8f1d102aa9cbb294c340bc.jpg?x=548&y=366\/lejeune","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1598772600,"stop":1598775300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598775300":{"channel":"MNCHENTV","title":"Schaufenster","descr":"Die Werbesendung stellt Produkte, Dienstleistungen oder Veranstaltungen vor. Die Zuschauer werden in redaktionell aufbereiteten Beitr\u00e4gen ausf\u00fchrlich \u00fcber Restaurants, Gesch\u00e4fte, Ausstellungen und andere kulturelle Veranstaltungen, Sport-Events, Ausflugsziele und Freizeitangebote oder Messen informiert.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598775300,"stop":1598776200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598776200":{"channel":"MNCHENTV","title":"Christliches Fernsehen M\u00fcnchen","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Gesellschaft","start":1598776200,"stop":1598778000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598778000":{"channel":"MNCHENTV","title":"ABM","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598778000,"stop":1598781600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598781600":{"channel":"MNCHENTV","title":"Infomercials","descr":"Die Angebotspalette enth\u00e4lt vor allem innovative Produkte aus den Bereichen K\u00fcche, Haushalt, Freizeit, Fitness, Wellness und Beauty. Die speziellen Vorteile eines jeden Produkts werden in der Sendung ausgiebig erkl\u00e4rt und nat\u00fcrlich auch praktisch vorgef\u00fchrt. Zumeist gibt es zu dem eigentlichen Produkt noch im Preis inbegriffenes Zubeh\u00f6r, um das Angebot noch attraktiver zu gestalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d20613f74db1de7fbe78f844f4fc4597297acd26.jpg?x=548&y=366\/infomercials","genre":"Sonstiges, Werbung","start":1598781600,"stop":1598784300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598784300":{"channel":"MNCHENTV","title":"business TV","descr":"In der Sendung werden wirtschaftliche Themen behandelt, wobei der Schwerpunkt auf M\u00fcnchen und Bayern liegt. Unternehmen werden vorgestellt, Messen oder Wirtschaftstreffen besucht, der Handel wird beleuchtet und die Auswirkungen verschiedener Einfl\u00fcsse von au\u00dfen auf die Produktivit\u00e4t, den Umsatz oder die Entwicklung einheimischer Unternehmen. Zudem gibt es manchmal auch Tipps f\u00fcr Gr\u00fcnder.","image":null,"genre":"Report, Wirtschaft","start":1598784300,"stop":1598785200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598785200":{"channel":"MNCHENTV","title":"So war die Szene","descr":"In diesem Magazin wird gezeigt, was in M\u00fcnchen gerade besonders angesagt ist. Reporter mischen sich mitten rein in die M\u00fcnchener Szene, um allen Klatsch und Tratsch mitzubekommen. Im Blickpunkt stehen neben der Lokalprominenz auch \u00fcber die Stadtgrenzen hinaus bedeutende Pers\u00f6nlichkeiten. In den In-Clubs der Stadt gibt es jede Menge Parties und Premieren, bei denen sich Prominenz versammelt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598785200,"stop":1598787000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598787000":{"channel":"MNCHENTV","title":"Ihr Lieblingsgericht","descr":"Der bayrische Spitzenkoch Alfons Schuhbeck begr\u00fc\u00dft in jeder Sendung einen Gast, dessen Lieblingsgericht die beiden zusammen kochen. Jeder einzelne Schritt wird dabei ausf\u00fchrlich erl\u00e4utert, sodass die Zuschauer die Speisen zuhause nachkochen k\u00f6nnen. Manchmal gibt es prominente G\u00e4ste. So haben beispielsweise Christine Theiss und Patrick Lindner schon mit Alfons Schuhbeck gekocht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598787000,"stop":1598788800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598788800":{"channel":"MNCHENTV","title":"Lejeune","descr":"In der Talksendung wird mit Experten \u00fcber aktuelle Vorg\u00e4nge in der Wirtschaft und auf den wichtigsten Handelsm\u00e4rkten gesprochen. Bayern steht besonders im Fokus, aber auch Entwicklungen in Deutschland und der Welt, die f\u00fcr die heimische Wirtschaft von Bedeutung sind. Auch das Thema Konsum spielt eine wichtige Rolle. Kein Produzent kann \u00fcberleben, wenn es keine Absatzm\u00e4rkte gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/06fdda5168e55e307d8f1d102aa9cbb294c340bc.jpg?x=548&y=366\/lejeune","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1598788800,"stop":1598791500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598791500":{"channel":"MNCHENTV","title":"Infomercials","descr":"Die Angebotspalette enth\u00e4lt vor allem innovative Produkte aus den Bereichen K\u00fcche, Haushalt, Freizeit, Fitness, Wellness und Beauty. Die speziellen Vorteile eines jeden Produkts werden in der Sendung ausgiebig erkl\u00e4rt und nat\u00fcrlich auch praktisch vorgef\u00fchrt. Zumeist gibt es zu dem eigentlichen Produkt noch im Preis inbegriffenes Zubeh\u00f6r, um das Angebot noch attraktiver zu gestalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d20613f74db1de7fbe78f844f4fc4597297acd26.jpg?x=548&y=366\/infomercials","genre":"Sonstiges, Werbung","start":1598791500,"stop":1598792400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598792400":{"channel":"MNCHENTV","title":"Auf den Cent genau \/ Zeit ist Geld","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598792400,"stop":1598794200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598794200":{"channel":"MNCHENTV","title":"Kirche in Bayern","descr":"In dem \u00f6kumenischen Fernsehmagazin pr\u00e4sentieren sich die evangelische und die katholische Kirche gemeinsam. Sie berichten von allem, was in Bayern auf kirchlicher Ebene passiert. Themen sind zum Beispiel die Bischofskonferenz, Gemeinden, die sich auf besondere Weise engagieren, oder Menschen, die mit ihrem diakonischen oder karitativen Enthusiasmus f\u00fcr andere beispielgebend sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aff1c3c45082d9bb7ba106a83c2aac0eccd8b85a.jpg?x=548&y=366\/kirche-in-bayern","genre":"Report, Magazin","start":1598794200,"stop":1598796000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598796000":{"channel":"MNCHENTV","title":"ABM","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598796000,"stop":1598799600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598799600":{"channel":"MNCHENTV","title":"TV Bayern live","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598799600,"stop":1598803200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598803200":{"channel":"MNCHENTV","title":"Ihr Lieblingsgericht","descr":"Der bayrische Spitzenkoch Alfons Schuhbeck begr\u00fc\u00dft in jeder Sendung einen Gast, dessen Lieblingsgericht die beiden zusammen kochen. Jeder einzelne Schritt wird dabei ausf\u00fchrlich erl\u00e4utert, sodass die Zuschauer die Speisen zuhause nachkochen k\u00f6nnen. Manchmal gibt es prominente G\u00e4ste. So haben beispielsweise Christine Theiss und Patrick Lindner schon mit Alfons Schuhbeck gekocht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598803200,"stop":1598805000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598805000":{"channel":"MNCHENTV","title":"So war die Szene","descr":"In diesem Magazin wird gezeigt, was in M\u00fcnchen gerade besonders angesagt ist. Reporter mischen sich mitten rein in die M\u00fcnchener Szene, um allen Klatsch und Tratsch mitzubekommen. Im Blickpunkt stehen neben der Lokalprominenz auch \u00fcber die Stadtgrenzen hinaus bedeutende Pers\u00f6nlichkeiten. In den In-Clubs der Stadt gibt es jede Menge Parties und Premieren, bei denen sich Prominenz versammelt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598805000,"stop":1598806800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598806800":{"channel":"MNCHENTV","title":"Ihr Lieblingsgericht","descr":"Der bayrische Spitzenkoch Alfons Schuhbeck begr\u00fc\u00dft in jeder Sendung einen Gast, dessen Lieblingsgericht die beiden zusammen kochen. Jeder einzelne Schritt wird dabei ausf\u00fchrlich erl\u00e4utert, sodass die Zuschauer die Speisen zuhause nachkochen k\u00f6nnen. Manchmal gibt es prominente G\u00e4ste. So haben beispielsweise Christine Theiss und Patrick Lindner schon mit Alfons Schuhbeck gekocht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598806800,"stop":1598808600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598808600":{"channel":"MNCHENTV","title":"Barry Werkmeister auf m\u00fcnchen.tv","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598808600,"stop":1598810400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598810400":{"channel":"MNCHENTV","title":"Wirtschaftstreff Bayern","descr":"Die Sendung liefert eine umfangreiche Bestandsaufnahme der wirtschaftlichen Situation in Bayern. Im Vergleich zu den anderen Bundesl\u00e4ndern steht Bayern an der Spitze, aber dennoch muss auf der Hut sein, keine Entwicklung zu verschlafen. Hier wird gezeigt, was die bayerische Wirtschaft so stark macht und welche Bem\u00fchungen unternommen werden, damit sie auch in Zukunft so stark bleibt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598810400,"stop":1598811300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598811300":{"channel":"MNCHENTV","title":"Menschen in M\u00fcnchen","descr":"In Interviews und Gespr\u00e4chen mit m\u00fcnchen.tv-Chefredakteur J\u00f6rg van Hooven kommen Pers\u00f6nlichkeiten aus Politik, Wirtschaft, Sport und Kunst zu Wort und liefern interessante Einblicke in ihr Leben. Zu den prominentesten G\u00e4sten geh\u00f6rten bisher der Dirigent Ennoch zu Guttenberg, der Musiker Abi Ofarim, die Schauspielerin Isabella Rossellini sowie der Wiesn-Wirt Peter Pongratz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/67ca0121f4c0265726dff0ed38445f6fff69e4d7.jpg?x=548&y=366\/menschen-in-muenchen","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1598811300,"stop":1598814000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598814000":{"channel":"MNCHENTV","title":"Motivation Gesundheit","descr":"\"Motivation Gesundheit\" mit Erich Lejeune im Gespr\u00e4ch mit besonderen Menschen \u00fcber ihre ganz eigenen Geschichten. Mit Menschen die eine schwere Krankheit \u00fcberstanden haben, mit Menschen die in einem stattlichem Alter noch geistig und k\u00f6rperlich fit sind, mit Menschen die es durch Motivation geschafft haben, besondere Lebensumst\u00e4nde zu bezwingen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598814000,"stop":1598815800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598815800":{"channel":"MNCHENTV","title":"Programm nach Ansage","descr":"Unsere Redaktion bem\u00fcht sich sehr, Ihnen stets ein m\u00f6glichst genauen \u00dcberblick \u00fcber das Programm der Fernsehsender zu bieten. Trotzdem kommt es hin und wieder vor, dass zum Zeitpunkt des Redaktionsschlusses keinerlei Programminformationen zu einzelnen Sendungen des Senders vorliegen. Um zu erfahren, was gesendet wird, empfehlen wir, einen Blick auf die Webseite des Fernsehsenders zu werfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff40d8c3f3ce16bed08e378ff32361ea2e314304.jpg?x=548&y=366\/programm-nach-ansage","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598815800,"stop":1598816700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598816700":{"channel":"MNCHENTV","title":"Programm nach Ansage","descr":"Unsere Redaktion bem\u00fcht sich sehr, Ihnen stets ein m\u00f6glichst genauen \u00dcberblick \u00fcber das Programm der Fernsehsender zu bieten. Trotzdem kommt es hin und wieder vor, dass zum Zeitpunkt des Redaktionsschlusses keinerlei Programminformationen zu einzelnen Sendungen des Senders vorliegen. Um zu erfahren, was gesendet wird, empfehlen wir, einen Blick auf die Webseite des Fernsehsenders zu werfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff40d8c3f3ce16bed08e378ff32361ea2e314304.jpg?x=548&y=366\/programm-nach-ansage","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598816700,"stop":1598817600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598817600":{"channel":"MNCHENTV","title":"Stadtgespr\u00e4ch","descr":"Hier kommt auf den Tisch, was den Menschen in M\u00fcnchen unter den N\u00e4geln brennt. Dabei stehen die Meinungen der hochkar\u00e4tigen G\u00e4ste mit denen der Entscheider aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Kultur zur Disposition. Des \u00f6fteren ist der M\u00fcnchner Oberb\u00fcrgermeister Dieter Reiter zu Gast im Studio und die Zuschauer haben dann die M\u00f6glichkeit zum Telefon zu greifen und live mitzureden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1598817600,"stop":1598820300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598820300":{"channel":"MNCHENTV","title":"110 \u2013 Das Polizeimagazin","descr":"Es geschieht ein Verbrechen \u2013 der T\u00e4ter wird gefasst. Aber was spielt sich tats\u00e4chlich hinter den Kulissen ab? Wie funktioniert Spurensicherung? Wie werden Polizeibeamte an der Waffe ausgebildet? Wer k\u00fcmmert sich um Opfer von Gewaltverbrechen und wie kann man sich davor sch\u00fctzen? In Zusammenarbeit mit Polizei, LKA, Zoll und Bundespolizei bringt Markus Hai\u00df Licht ins Dunkel und zeigt, wie Polizeiarbeit wirklich aussieht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/129d317ea51dc776a3d8db50630a968cc943e132.jpg?x=548&y=366\/110-das-polizeimagazin","genre":"Report, Recht","start":1598820300,"stop":1598821200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598821200":{"channel":"MNCHENTV","title":"So war die Woche","descr":"Er zeigt Politiker, K\u00fcnstler, Unternehmer und Spitzensportler von ihrer ganz privaten Seite und blickt auch hinter ihre Fassaden: In seinem Personalitytalk spricht Dr. phil. h.c. Dr. h.c. Erich Lejeune mit seinen G\u00e4sten und scheut sich dabei nicht, auch ungew\u00f6hnliche Fragen zu stellen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598821200,"stop":1598823000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598823000":{"channel":"MNCHENTV","title":"So war die Szene","descr":"In diesem Magazin wird gezeigt, was in M\u00fcnchen gerade besonders angesagt ist. Reporter mischen sich mitten rein in die M\u00fcnchener Szene, um allen Klatsch und Tratsch mitzubekommen. Im Blickpunkt stehen neben der Lokalprominenz auch \u00fcber die Stadtgrenzen hinaus bedeutende Pers\u00f6nlichkeiten. In den In-Clubs der Stadt gibt es jede Menge Parties und Premieren, bei denen sich Prominenz versammelt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598823000,"stop":1598842800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598842800":{"channel":"MNCHENTV","title":"So war die Woche","descr":"Er zeigt Politiker, K\u00fcnstler, Unternehmer und Spitzensportler von ihrer ganz privaten Seite und blickt auch hinter ihre Fassaden: In seinem Personalitytalk spricht Dr. phil. h.c. Dr. h.c. Erich Lejeune mit seinen G\u00e4sten und scheut sich dabei nicht, auch ungew\u00f6hnliche Fragen zu stellen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598842800,"stop":1598844600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598844600":{"channel":"MNCHENTV","title":"So war die Szene","descr":"In diesem Magazin wird gezeigt, was in M\u00fcnchen gerade besonders angesagt ist. Reporter mischen sich mitten rein in die M\u00fcnchener Szene, um allen Klatsch und Tratsch mitzubekommen. Im Blickpunkt stehen neben der Lokalprominenz auch \u00fcber die Stadtgrenzen hinaus bedeutende Pers\u00f6nlichkeiten. In den In-Clubs der Stadt gibt es jede Menge Parties und Premieren, bei denen sich Prominenz versammelt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598844600,"stop":1598846400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}