{"1603431000":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Als ich beim K\u00e4thele im Walde war","descr":"Dritter Teil der Autobiografie des \u00f6sterreichischen Schriftstellers Peter Rosegger (Thomas Hutter): Peters Eltern haben Schulden. Der Bub wird auf den Hof des Schuldners geschickt, um die Forderung zu begleichen. \u2013 Die pr\u00e4genden Kindheitserinnerungen Roseggers werden einf\u00fchlsam dargestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee8232f9d9627e6123fd4b0e38b61a3a1ab2c243.jpg?x=548&y=366\/als-ich-beim-kaethele-im-walde-war","genre":"Film, Heimatfilm","start":1603431000,"stop":1603435800,"country":"D","releaseYear":"1963","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603435800":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Curd J\u00fcrgens erz\u00e4hlt","descr":"Da kommt ein Mann aus dem fernen Kanada, um seine Angebetete zu treffen, mit der er schon seit einem Jahr einen liebevollen Briefwechsel pflegt. Doch als es soweit ist, geniert sie sich und will sich dem Kanadier nicht zu erkennen geben. Da braucht es schon einen verst\u00e4ndnisvollen Gastwirt, der das Kennlerngespr\u00e4ch sehr raffiniert einf\u00e4delt.","image":null,"genre":"Serie, Comedyserie","start":1603435800,"stop":1603437000,"country":"D","releaseYear":"1962","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603437000":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Der Pfundskerl","descr":"Erna Kruschke erwartet ein betr\u00e4chtliches Erbe ihrer verstorbenen Tante und beginnt ihre Pension im gro\u00dfen Stil zu renovieren. Der Geldsegen bleibt jedoch aus. S\u00e4mtliche Ersparnisse scheinen einer dubiosen Organisation zugute gekommen zu sein. Frau Kruschke wittert Betrug und bittet ihren Pensionsgast Gottfried Engel um Hilfe. Dieser schleust sich als Koch in das Seniorenheim von Frau Kruschkes Tante ein und beginnt mit seinen Recherchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ad1c7ca1c0e577eb7725a8674e8f0ad35694e3c.jpg?x=548&y=366\/der-pfundskerl","genre":"Film, Krimi","start":1603437000,"stop":1603442700,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603442700":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Wei\u00dfblaue Geschichten","descr":"1. Der Kapit\u00e4n: Arthur Flossmann ist angeblich pensionierter Kapit\u00e4n. Seine Frau und seine Freunde haben Zweifel und unterbreiten ihm auf einer organisierten Schifffahrt \u00fcber den Ammersee ein \u00fcberraschendes Angebot. 2. Graffiti: Hieronymus Rubensler ist L\u00fcftlmaler, sein Neffe Elmar hatein anderes Kunstverst\u00e4ndnis: Er kommt wegen seiner Graffiti-Liebhaberei immer wieder in Konflikt mit der Polizei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/07a4122db70d23f03eff23029e48b41c715dab40.jpg?x=548&y=366\/weissblaue-geschichten","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603442700,"stop":1603445700,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603445700":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"K\u00f6niglich Bayerisches Amtsgericht","descr":"Ein zwielichtiger Fall von \u00fcbler Nachrede wird verhandelt. Der Angeklagte Vitus Dengl, Nachtw\u00e4chter a. D., ist dem Herrn Amtsgerichtsrat kein Unbekannter. Das Interesse der Damen ist dieses Mal besonders gro\u00df, denn es geht um anonyme Liebesbriefe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7d71baac365a9ddf7b72e53e81b0c19595b9275.jpg?x=548&y=366\/koeniglich-bayerisches-amtsgericht","genre":"Serie, Krimiserie","start":1603445700,"stop":1603447200,"country":"D","releaseYear":"1969","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603447200":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Musikparade","descr":"Die sch\u00f6nsten Melodien, die beliebtesten Interpreten, das A-Z der Volksmusik: Von den Alpenrebellen \u00fcber Andy Borg, Hansi Hinterseer, Stefanie Hertel, Marianne und Michael, den Kastelruther Spatzen bis hin zu den Zillertalern und vielen mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9141cf277a4d492f15814ca146f3d291af5cbc50.jpg?x=548&y=366\/musikparade","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603447200,"stop":1603449900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603449900":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Der Bergdoktor","descr":"Susanne und Martin haben sich gek\u00fcsst, Hans hat davon erfahren und schmei\u00dft Martin von seinem Hof und aus dem Ellmauer Rettungsteam. Martin kann wegen ihres Vaters nicht bei Anne unterkommen und quartiert sich bei einem Kollegen ein. Beruflich sieht es f\u00fcr ihn, aber nicht f\u00fcr seinen Patienten Max, gut aus. Martin untersucht den Rallye-Fahrer Max und liefert eine perfekte aber schlechte Diagnose.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a40f0bd945ce66bc9cf9923ac34f3fd729ad082b.jpg?x=548&y=366\/der-bergdoktor","genre":"Serie, Arztserie","start":1603449900,"stop":1603452600,"country":"D\/A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603452600":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Klassenkeile \u2013 Pauker werden ist nicht schwer, Sch\u00fcler sein dagegen sehr","descr":"Manuela (Anita Kupsch) hat keine Lust, das Abitur zu machen. Da springt ihre Freundin, die Journalistin Katja (Uschi Glas), f\u00fcr sie ein. Sie dr\u00fcckt f\u00fcr Manuela die Schulbank, weil sie einen Artikel \u00fcber das Schulwesen schreiben will. \u2013 Freche G\u00f6ren machen den Paukern das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0708688eb398b84f620eb58a1b729c064f383c42.jpg?x=548&y=366\/klassenkeile-pauker-werden-ist-nicht-schwer-schueler-sein-dagegen-sehr","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1603452600,"stop":1603458000,"country":"D","releaseYear":"1969","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603458000":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Traumrevue","descr":"Der ber\u00fchmten Wiener Eisrevue droht das Aus. Zu allem \u00dcbel sagt auch noch der Revuestar seinen Auftritt ab. Das ruft die begabte, aber unbekannte Eiskunstl\u00e4uferin Lieschen M\u00fcller (Waltraut Haas) auf den Plan: Getarnt als Profil\u00e4uferin tritt sie bei der Eisrevue auf. \u2013 Heiterer Musikfilm.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96c7f8ab5a41afea673aec39243796cf73d0ca15.jpg?x=548&y=366\/traumrevue","genre":"Film, Musikfilm","start":1603458000,"stop":1603464000,"country":"A","releaseYear":"1959","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603464000":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Das s\u00fcndige Dorf","descr":"Vevi (Hanna H\u00fctten) und Toni (Albert Rueprecht) haben sich ineinander verliebt. Das bereitet Tonis Vater Kopfzerbrechen. Denn der Alte ist \u00fcberzeugt, auch der Erzeuger von Vevi zu sein. Also macht er seinen Sohn mit der h\u00fcbschen Afra bekannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb88c8b5a42fbe4b484a87c56f908b95bd305015.jpg?x=548&y=366\/das-suendige-dorf","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1603464000,"stop":1603469400,"country":"D","releaseYear":"1954","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603469400":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Forsthaus Falkenau","descr":"Die F\u00f6rsterfamilien Rombach im Bayerischen Wald und Leitner am Ammersee wurden \u00fcber 25 Jahre hinweg auf ihrem Weg begleitet. Dabei spielten sowohl famili\u00e4re Konflikte und regionale Ereignisse eine wichtige Rolle. Allerdings wurden auch immer wieder allgemeing\u00fcltige Fragestellungen des Umweltschutzes und Aspekte der gro\u00dfen Weltpolitik ins Leben der F\u00f6rster und ihres Umfelds hineingetragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0894fe5f315b129ce540d61c0cfdf40e626dd9a.jpg?x=548&y=366\/forsthaus-falkenau","genre":"Serie, Familienserie","start":1603469400,"stop":1603472400,"country":"D","releaseYear":"1994","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603472400":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"K\u00f6niglich Bayerisches Amtsgericht","descr":"Ein einfacher Knecht m\u00f6chte zum \u00d6konomen aufsteigen. Eine Umkehrung der festgef\u00fcgten Weltordnung droht und so kommt es zu einem Prozess. Doch die Kl\u00e4ger haben die Rechnung ohne den Herrn Amtsgerichtsrat gemacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5aa8e69e412f7be9bf5825a8a0398d925456101.jpg?x=548&y=366\/koeniglich-bayerisches-amtsgericht","genre":"Serie, Krimiserie","start":1603472400,"stop":1603473900,"country":"D","releaseYear":"1969","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603473900":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Wei\u00dfblaue Geschichten","descr":"Mit Gustl Bayrhammer in den verschiedensten Rollen fing alles an. Inzwischen sind die Wei\u00dfblauen Geschichten zum echten Fernsehklassiker geworden. Charmante Episoden mit prominenter Besetzung verf\u00fchren Folge f\u00fcr Folge die Freunde alpenl\u00e4ndischer Geschichten zum Schmunzeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19c81505f0006b756afc2c8e804359bb17ab0145.jpg?x=548&y=366\/weissblaue-geschichten","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603473900,"stop":1603476900,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603476900":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Die Bergretter","descr":"Die Mitarbeiter der Ramsauer Bergwacht f\u00fchren ein Leben am Limit, denn dramatische Rettungseins\u00e4tze vor atemberaubenden Naturkulissen sind f\u00fcr sie allt\u00e4glich. Und auch die privaten Verwicklungen der Bergretter sorgen stets f\u00fcr Spannung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3401d7867b2dfb3041a618842432e483c840df3.jpg?x=548&y=366\/die-bergretter","genre":"Serie, Abenteuerserie","start":1603476900,"stop":1603479600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603479600":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Der Bergdoktor","descr":"Der Rallye-Fahrer Max Griebel ist an Alzheimer erkrankt, und das mit erst 36 Jahren. Besorgt erlebt dessen Ehefrau Ina, wie Max langsam geistig verf\u00e4llt. Auch sein Bruder Jan ist verzweifelt. Max hat nur einen Gedanken, er m\u00f6chte noch ein Rennen fahren und gewinnen, dann w\u00e4re ihm der Sieg des Europacups sicher. Da hat Jan eine Idee, wie er Max vielleicht ein gutes Karriereende bereiten kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed658cfe9a6387b7b233c66b3e341829c31b0e0d.jpg?x=548&y=366\/der-bergdoktor","genre":"Serie, Arztserie","start":1603479600,"stop":1603482600,"country":"D\/A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603482600":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Peter Steiners Theaterstadl","descr":"Der Bernauer Bauer kann sich nur schlecht mit den Heiratspl\u00e4nen seines Sohnes Alex abfinden. F\u00fcr ihn ist es unvorstellbar, wie sich jemand in so jungen Jahren fest an eine Frau binden will. W\u00e4hrend er und sein Freund Altermoser keine Gelegenheit zu einem Seitensprung auslassen ...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6197df526f87c8ce1c55ae17583144cf98b494f5.jpg?x=548&y=366\/peter-steiners-theaterstadl","genre":"Kultur, Theater","start":1603482600,"stop":1603488300,"country":"D","releaseYear":"1994","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603488300":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Wei\u00dfblaue Geschichten","descr":"Mit Gustl Bayrhammer in den verschiedensten Rollen fing alles an. Inzwischen sind die Wei\u00dfblauen Geschichten zum echten Fernsehklassiker geworden. Charmante Episoden mit prominenter Besetzung verf\u00fchren Folge f\u00fcr Folge die Freunde alpenl\u00e4ndischer Geschichten zum Schmunzeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19c81505f0006b756afc2c8e804359bb17ab0145.jpg?x=548&y=366\/weissblaue-geschichten","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603488300,"stop":1603491000,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603491000":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Forsthaus Falkenau","descr":"Die F\u00f6rsterfamilien Rombach im Bayerischen Wald und Leitner am Ammersee wurden \u00fcber 25 Jahre hinweg auf ihrem Weg begleitet. Dabei spielten sowohl famili\u00e4re Konflikte und regionale Ereignisse eine wichtige Rolle. Allerdings wurden auch immer wieder allgemeing\u00fcltige Fragestellungen des Umweltschutzes und Aspekte der gro\u00dfen Weltpolitik ins Leben der F\u00f6rster und ihres Umfelds hineingetragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0894fe5f315b129ce540d61c0cfdf40e626dd9a.jpg?x=548&y=366\/forsthaus-falkenau","genre":"Serie, Familienserie","start":1603491000,"stop":1603494000,"country":"D","releaseYear":"1994","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603494000":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"K\u00f6niglich Bayerisches Amtsgericht","descr":"Ein einfacher Knecht m\u00f6chte zum \u00d6konomen aufsteigen. Eine Umkehrung der festgef\u00fcgten Weltordnung droht und so kommt es zu einem Prozess. Doch die Kl\u00e4ger haben die Rechnung ohne den Herrn Amtsgerichtsrat gemacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5aa8e69e412f7be9bf5825a8a0398d925456101.jpg?x=548&y=366\/koeniglich-bayerisches-amtsgericht","genre":"Serie, Krimiserie","start":1603494000,"stop":1603495500,"country":"D","releaseYear":"1969","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603495500":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Ein Schloss am W\u00f6rthersee","descr":"Das Stubenm\u00e4dchen Ida tr\u00e4umt von der Liebe, und es gibt auch einige, die ihre Vorz\u00fcge zu sch\u00e4tzen wissen, zum Beispiel der Hausdiener Toni. Als Ida f\u00fcr ein paar Tage ein Luxushaus am See beziehen darf, plant sie ein romantisches Abendessen zu zweit mit Harry Weber. Das \"Dinner f\u00fcr zwei\" wird zu einer ausgesprochen turbulenten Veranstaltung, als drei von Idas Verehrern aufkreuzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e38ca932090c3d019ae25193fd0acc22d6ff25a7.jpg?x=548&y=366\/ein-schloss-am-woerthersee","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603495500,"stop":1603498500,"country":"D","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603498500":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Wei\u00dfblaue Geschichten","descr":"1. Die Hauspost: Hoppinger arbeitet als Postaustr\u00e4ger im Rathaus. Als eines Tages \"Amtsgeheimnisse\" in den Innenhof flattern, bringt ihn eine Dame auf eine lukrative Idee. 2. Das Echo vom Karfunkelsee: Mit einem Scherz will F\u00f6rster Guggenmoser die Touristen vergraulen. Doch er erreicht genau das Gegenteil.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae76674342e27fc84ec01906c9e7c962f442e0a3.jpg?x=548&y=366\/weissblaue-geschichten","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603498500,"stop":1603501500,"country":"D","releaseYear":"1992","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603501500":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Verliebte Ferien in Tirol","descr":"Der latent nerv\u00f6se Herr Meier m\u00f6chte sich endlich seinen Lebenstraum erf\u00fcllen: Mit dem eigenen Wagen quer durch Europa Richtung Afrika fahren, um dort den Kilimandscharo zu erklimmen. So packt er schlie\u00dflich seine Frau mitsamt T\u00f6chterchen ein, und los geht's. Mit dabei ist auch der junge Architekt Stefan Hellwig. Er soll seine Vermieter bis zum ersten Etappenziel in Tirol begleiten. Vor Ort geht alles schief.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de77c324275332016bfab4112135e0447bfbb14c.jpg?x=548&y=366\/verliebte-ferien-in-tirol","genre":"Film, Heimatfilm","start":1603501500,"stop":1603506300,"country":"D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603506300":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Krambambuli","descr":"Der Landstreicher Thomas (Rudolf Prack) und sein treuer Hund Krambambuli finden ein Zuhause auf einem Bauernhof. Thomas verliebt sich in die Bauerstochter Anna (Viktoria von Ballasko). Doch das M\u00e4dchen ist bereits einem anderen versprochen. \u2013 Sensible Verfilmung der Novelle von Ebner-Eschenbach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3bd7a49c89c25900f0d5b9ff7036830ef2db104.jpg?x=548&y=366\/krambambuli","genre":"Film, Heimatfilm","start":1603506300,"stop":1603510800,"country":"D\/A","releaseYear":"1940","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603510800":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Die Zwillinge vom Immenhof","descr":"Nach 20 Jahren kehrt Brigitte (Heidi Br\u00fchl), die Besitzerin des Immenhofs, auf ihr Gut zur\u00fcck. Zwischen ihr und P\u00e4chter Alexander (Horst Janson) kommt es immer wieder zu Missverst\u00e4ndnissen. Erst das Eingreifen der schelmischen Zwillinge Billy und Bobby bringt Kl\u00e4rung. \u2013 Heiterer Familienfilm mit zwei Spitzbuben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8220ec784e850aeefe80ff4a4fe713919ea8c79.jpg?x=548&y=366\/die-zwillinge-vom-immenhof","genre":"Film, Heimatfilm","start":1603510800,"stop":1603516500,"country":"D","releaseYear":"1973","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}