{"1582693200":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"H\u00e4nsel und Gretel","descr":"Weitere Verfilmung des Grimmschen M\u00e4rchen, das mit einer recht komplizierten und weitschweifig-realistischen Rahmenhandlung und frei erfundenen Zus\u00e4tzen angereichert wurde: W\u00e4hrend im M\u00e4rchen H\u00e4nsel und Gretel (nun von ihrer Mutter) im Wald ausgesetzt werden und der b\u00f6se Hexe begegnen, geht es auf der zweiten Ebene um Hannes und Greta, die keine (liebe) Stiefmutter wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6d5fe7da61bf01d1e741ad76e7e2c7bf4b670f8.jpg?x=548&y=366\/haensel-und-gretel","genre":"Film, M\u00e4rchenfilm","start":1582693200,"stop":1582695600,"country":"D","releaseYear":"1954","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582695600":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Die Wirtin vom W\u00f6rthersee","descr":"An den W\u00f6rthersee kommt frischer Wind, als ein geheimnisvoller Fremder namens Fred Miller und das schriftliche Hochzeitsgesuch eines reichen Amerikaners auftauchen. Das M\u00e4del, das den Ma\u00dfen der Venus von Milo am ehesten entspricht, soll dessen Frau werden. Bevor es jedoch zum entscheidenden Sch\u00f6nheitswettbewerb kommt, verliebt sich Fred \u2013 hinter dem sich der wohlhabende Amerikaner verbirgt \u2013 in die h\u00fcbsche Dorfwirtin Franzi. Bis die beiden endlich zusammenkommen, haben Franzis Zwillingst\u00f6chter alle H\u00e4nde voll zu tun.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/10f090fd3db75562d579100f6819051e3c3eb2f9.jpg?x=548&y=366\/die-wirtin-vom-woerthersee","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1582695600,"stop":1582700700,"country":"A","releaseYear":"1952","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582700700":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Heintje \u2013 Einmal wird die Sonne wieder scheinen","descr":"Heintje lebt nach dem Tod der Mutter beim Vater. Als der wegen vermeintlicher Unterschlagung im Gef\u00e4ngnis landet, findet eine Anw\u00e4ltin heraus, dass das Sorgerecht beim verm\u00f6genden Gro\u00dfvater liegt. Der Griesgram schlie\u00dft den selbstst\u00e4ndigen Enkel schnell ins Herz, und zu zweit bringen sie die wahren \u00dcbelt\u00e4ter zur Strecke.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb21b56b58bf5a89d01bf52949a07dc1e227e80f.jpg?x=548&y=366\/heintje-einmal-wird-die-sonne-wieder-scheinen","genre":"Film, Familienfilm","start":1582700700,"stop":1582706400,"country":"D","releaseYear":"1970","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582706400":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Die fr\u00f6hliche Wallfahrt","descr":"Die t\u00fcchtige Sennerin Maria will an einer Wallfahrt teilnehmen und wird vom Dorfpfarrer \u00fcberraschend zur Fahnentr\u00e4gerin ernannt. Angef\u00fchrt von der jungen, h\u00fcbschen Frau erweckt der Pilgerzug \u00fcberall Neugier und Erstaunen, und schon bald sind die frommen Wallfahrer von einer gro\u00dfen Schar wenig frommer Mitl\u00e4ufer umgeben. Als ein \u00fcberm\u00fctiger Handwerksbursche der Sennerin die Fahne entrei\u00dfen will, kommt es zum handfesten Schlagabtausch mit dem Gro\u00dfbauernsohn Franzl, der sich bis \u00fcber beide Ohren in die sch\u00f6ne Maria verliebt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de2ff94013f82627899091882789486ed03b4235.jpg?x=548&y=366\/die-froehliche-wallfahrt","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1582706400,"stop":1582712100,"country":"D","releaseYear":"1956","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582712100":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Forsthaus Falkenau","descr":"Die F\u00f6rsterfamilien Rombach im Bayerischen Wald und Leitner am Ammersee wurden \u00fcber 25 Jahre hinweg auf ihrem Weg begleitet. Dabei spielten sowohl famili\u00e4re Konflikte und regionale Ereignisse eine wichtige Rolle. Allerdings wurden auch immer wieder allgemeing\u00fcltige Fragestellungen des Umweltschutzes und Aspekte der gro\u00dfen Weltpolitik ins Leben der F\u00f6rster und ihres Umfelds hineingetragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0f8ff7129ad278bcc87afe6b5667422b0d7726f.jpg?x=548&y=366\/forsthaus-falkenau","genre":"Serie, Familienserie","start":1582712100,"stop":1582714800,"country":"D","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582714800":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Musikparade","descr":"Die sch\u00f6nsten Melodien, die beliebtesten Interpreten, das A-Z der Volksmusik: Von den Alpenrebellen \u00fcber Andy Borg, Hansi Hinterseer, Stefanie Hertel, Marianne und Michael, den Kastelruther Spatzen bis hin zu den Zillertalern und vielen mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9141cf277a4d492f15814ca146f3d291af5cbc50.jpg?x=548&y=366\/musikparade","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582714800,"stop":1582718100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582718100":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"K\u00f6niglich Bayerisches Amtsgericht","descr":"Der Hauptschauplatz der Serie ist ein Gerichtssaal in einer bayerischen Kleinstadt, in dem Anfang des 20. Jahrhunderts der Amtsgerichtsrat Alois Stierhammer f\u00fcr die Rechtssprechung zust\u00e4ndig ist. Er muss alle Zwistigkeiten zwischen den B\u00fcrgern der Stadt oder auch Bauern aus der Umgebung aus der Welt r\u00e4umen. Und das macht der intelligente Amtsgerichtsrat zumeist zu aller Zufriedenheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e675e1fcd8053334d02518171cbe98d95c12021a.jpg?x=548&y=366\/koeniglich-bayerisches-amtsgericht","genre":"Serie, Krimiserie","start":1582718100,"stop":1582719600,"country":"D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582719600":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Wei\u00dfblaue Geschichten","descr":"Die Unterhaltungs-Serie zeigt vergn\u00fcgliche Geschichten aus Bayern und den \u00f6sterreichischen Bergen. Hauptpersonen und Schaupl\u00e4tze wechseln, doch immer steht ein beliebter TV-Darsteller im Mittelpunkt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b163227e8d0790c620ecbfe47d86c85af78a2d84.jpg?x=548&y=366\/weissblaue-geschichten","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1582719600,"stop":1582721400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582721400":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Peter Steiners Theaterstadl","descr":"1980 vom Volksschauspieler Peter Steiner gegr\u00fcndet, wurde \"Steiner Theaterstadl\" 1983 im M\u00fcnchner Stadtteil Giesing er\u00f6ffnet. Seit der Schlie\u00dfung der Spielst\u00e4tte im Jahr 1998 tourt das Ensemble mit unterschiedlichen Volksst\u00fccken durchs Land. Steiner Tochter Gerda hat schon seit 1985 die Leitung des Betriebs inne und f\u00fchrt diesen auch nach dem Tod ihres Vaters in dessen Sinne fort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b999efc1c8b4b1bed820a845f4b31c57aed710a9.jpg?x=548&y=366\/peter-steiners-theaterstadl","genre":"Kultur, Theater","start":1582721400,"stop":1582727100,"country":"D","releaseYear":"1987","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582727100":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"... und du mein Schatz bleibst hier","descr":"Peter Baumann und seine Studienkollegen spielen modernen Jazz und w\u00fcrden gerne einmal vor gro\u00dfem Publikum auftreten. Der Generaldirektor der Stadthalle, Herr Grossm\u00fcller, h\u00e4lt davon gar nichts und verweigert einen Auftritt. Mit Hilfe einiger Altersheim-Bewohner, die kurzerhand die f\u00fcr den Abend offiziell engagierten Musiker kidnappen, besteigen Peter und seine Freunde doch noch das Podium.","image":null,"genre":"Film, Musikfilm","start":1582727100,"stop":1582733100,"country":"A","releaseYear":"1961","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582733100":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"An der Donau, wenn der Wein bl\u00fcht","descr":"Der kleine Florian w\u00fcnscht sich nichts sehnlicher, als dass sein verwitweter Papa eine neue Frau findet. Buchh\u00e4ndlerin Gabriele scheint die richtige Kandidatin zu sein. Nun gilt es nur noch, seinen nichtsahnenden Vater mit der h\u00fcbschen jungen Dame bekannt zu machen. Mitten ins Herz trifft diese s\u00fc\u00dfe Kuppelma\u00dfnahme.","image":null,"genre":"Film, Heimatfilm","start":1582733100,"stop":1582737900,"country":"A\/D","releaseYear":"1965","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582737900":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Musikparade","descr":"Die sch\u00f6nsten Melodien, die beliebtesten Interpreten, das A-Z der Volksmusik: Von den Alpenrebellen \u00fcber Andy Borg, Hansi Hinterseer, Stefanie Hertel, Marianne und Michael, den Kastelruther Spatzen bis hin zu den Zillertalern und vielen mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9141cf277a4d492f15814ca146f3d291af5cbc50.jpg?x=548&y=366\/musikparade","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582737900,"stop":1582740000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582740000":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"K\u00f6niglich Bayerisches Amtsgericht","descr":"Gro\u00dfer Andrang im Geisbacher Amtsgericht: Vor dem Richter soll sich der Wilddieb verantworten. Was die Zuschauer besonders anlockt, ist die Tatsache, dass seine Erlaucht Graf von Haunsperg als Sachverst\u00e4ndiger geladen ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3181b1e0910cfdbe250e8472967f7f07800d65fd.jpg?x=548&y=366\/koeniglich-bayerisches-amtsgericht","genre":"Serie, Krimiserie","start":1582740000,"stop":1582741500,"country":"D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582741500":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Forsthaus Falkenau","descr":"Martin steht vor einem gro\u00dfen Problem: Bauer Kreitmaier l\u00e4\u00dft Zwei Br\u00fcder ohne die notwendigen Sicherheitsma\u00dfnahmen den Wald arbeiten. Trotz Martins Warnungen arbeiten die beiden Tag und Nacht bis zur v\u00f6lligen Ersch\u00f6pfung. Dann passiert ein Ungl\u00fcck. Beate ist traurig. Fabritius hat durch sein berufliches Engagement zu wenig Zeit f\u00fcr sie. Es kommt zum Konflikt zwischen den beiden. Vinzenz versucht eine Energiesparanlage f\u00fcr das Schlo\u00df zu bauen. Dabei stellt er alles auf den Kopf und strapaziert die Nerven Hertas erheblich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fef67c37420114862bcab2e951a7dd1022dd1a79.jpg?x=548&y=366\/forsthaus-falkenau","genre":"Serie, Familienserie","start":1582741500,"stop":1582744500,"country":"D","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582744500":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Der Hofrat Geiger","descr":"Wien 1947: Hofrat Geiger lebt seit seiner Zwangspensionierung allein und zur\u00fcckgezogen. Sein Freund Lechner macht sich Sorgen und bringt ihm als \"Besch\u00e4ftigungstherapie\" unerledigte F\u00e4lle. Geiger macht sich an die Arbeit und h\u00e4lt pl\u00f6tzlich zu seinem gro\u00dfen Erstaunen den Antrag seiner Jugendliebe in den H\u00e4nden. Damen sei zum Taschentuch geraten angesichts dieser sch\u00f6nen Liebesgeschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fbc57dfcb6cd159724d099202912d4e221b99d39.jpg?x=548&y=366\/der-hofrat-geiger","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1582744500,"stop":1582750200,"country":"A","releaseYear":"1947","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582750200":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Die M\u00e4dels vom Immenhof","descr":"Angela, Dick und Dalli, drei temperamentvolle, in ungebundener Freiheit aufgewachsene M\u00e4dchen, zanken sich auf einem Ponyhof mit ihrem verw\u00f6hnten Cousin Ethelbert und bringen ihn zur R\u00e4son.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f048e4cbc69af667fb3979af236a48e48cc2897f.jpg?x=548&y=366\/die-maedels-vom-immenhof","genre":"Film, Heimatfilm","start":1582750200,"stop":1582755300,"country":"D","releaseYear":"1955","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582755300":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Forsthaus Falkenau","descr":"Martin steht vor einem gro\u00dfen Problem: Bauer Kreitmaier l\u00e4\u00dft Zwei Br\u00fcder ohne die notwendigen Sicherheitsma\u00dfnahmen den Wald arbeiten. Trotz Martins Warnungen arbeiten die beiden Tag und Nacht bis zur v\u00f6lligen Ersch\u00f6pfung. Dann passiert ein Ungl\u00fcck. Beate ist traurig. Fabritius hat durch sein berufliches Engagement zu wenig Zeit f\u00fcr sie. Es kommt zum Konflikt zwischen den beiden. Vinzenz versucht eine Energiesparanlage f\u00fcr das Schlo\u00df zu bauen. Dabei stellt er alles auf den Kopf und strapaziert die Nerven Hertas erheblich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fef67c37420114862bcab2e951a7dd1022dd1a79.jpg?x=548&y=366\/forsthaus-falkenau","genre":"Serie, Familienserie","start":1582755300,"stop":1582758300,"country":"D","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582758300":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Gr\u00fcn ist die Heide","descr":"L\u00fcder L\u00fcdersen, ehemals Rittergutsbesitzer, schl\u00e4gt sich in der L\u00fcneburger Heide als Wilderer durch. F\u00f6rster Walter Rainer will das illegale Treiben schnellstm\u00f6glich beenden, verliebt sich jedoch in die bildh\u00fcbsche Tochter des B\u00f6sewichts.- Mit etwa 16 Millionen Kinozuschauern z\u00e4hlt der prominent besetzte Heimatfilm zu den erfolgreichsten deutschen Kinoproduktionen.","image":null,"genre":"Film, Heimatfilm","start":1582758300,"stop":1582763400,"country":"D","releaseYear":"1951","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582763400":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Peter Steiners Theaterstadl","descr":"1980 vom Volksschauspieler Peter Steiner gegr\u00fcndet, wurde \"Steiner Theaterstadl\" 1983 im M\u00fcnchner Stadtteil Giesing er\u00f6ffnet. Seit der Schlie\u00dfung der Spielst\u00e4tte im Jahr 1998 tourt das Ensemble mit unterschiedlichen Volksst\u00fccken durchs Land. Steiner Tochter Gerda hat schon seit 1985 die Leitung des Betriebs inne und f\u00fchrt diesen auch nach dem Tod ihres Vaters in dessen Sinne fort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b999efc1c8b4b1bed820a845f4b31c57aed710a9.jpg?x=548&y=366\/peter-steiners-theaterstadl","genre":"Kultur, Theater","start":1582763400,"stop":1582768800,"country":"D","releaseYear":"1987","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582768800":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Christina","descr":"Klaus, der Sohn eines in finanziellen N\u00f6ten befindlichen M\u00fchlenbesitzers soll die Tochter eines reichen Bankiers heiraten. Doch Klaus f\u00fchlt ich unwiderstehlich zu dem Fl\u00fcchtlingsm\u00e4dchen Christina hingezogen,","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6616b41d2dd156cd68dd4dd6df8668961722459.jpg?x=548&y=366\/christina","genre":"Film, Liebesfilm","start":1582768800,"stop":1582774500,"country":"D","releaseYear":"1953","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582774500":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"K\u00f6niglich Bayerisches Amtsgericht","descr":"Gro\u00dfer Andrang im Geisbacher Amtsgericht: Vor dem Richter soll sich der Wilddieb verantworten. Was die Zuschauer besonders anlockt, ist die Tatsache, dass seine Erlaucht Graf von Haunsperg als Sachverst\u00e4ndiger geladen ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3181b1e0910cfdbe250e8472967f7f07800d65fd.jpg?x=548&y=366\/koeniglich-bayerisches-amtsgericht","genre":"Serie, Krimiserie","start":1582774500,"stop":1582776000,"country":"D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582776000":{"channel":"SKYHEIMATKANAL","title":"Der Bergdoktor","descr":"Martins Patientin Lisa leidet unter Mukoviszidose und David Richter schlie\u00dft, ob der erneuten Diagnose Knochenkrebs, mit seinem Leben ab. Doch dann lernen sich die beiden in der Praxis kennen. Eine Begegnung auf dem Gruber-Hof l\u00e4sst den Tag f\u00fcr Martin, Rike und Anne katastrophal starten. Martin ist schwer genervt, dass Lisbeth und Hans Anne auf dem Hof einquartiert haben, doch es kommt noch dicker: Die drei wollen den Hof k\u00fcnftig gemeinsam bewirtschaften. Martin ist perplex.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d826096e34ed15077e6799d8b4fdb44cfaa2c5bf.jpg?x=548&y=366\/der-bergdoktor","genre":"Serie, Arztserie","start":1582776000,"stop":1582781400,"country":"D\/A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}