{"1598932800":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1598932800,"stop":1598940000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598935500":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598935500,"stop":1598935800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598935800":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Grenzenlos","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598935800,"stop":1598937600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598937600":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1598937600,"stop":1598940000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598940000":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1598940000,"stop":1598942400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598942400":{"channel":"SWR","title":"Auf Achse","descr":"Willers und einige Fahrerkollegen werden nachts \u00fcberfallen und ausgeraubt. Der Anf\u00fchrer nimmt Willers das Geld aus einem Geheimversteck, von dem nur ein Insider wissen konnte. Der Verdacht f\u00e4llt auf den ehemaligen Kollegen Horst Volkers. Doch ehe sie ihn schnappen k\u00f6nnen werden sie von der Polizei eingebuchtet. Sie kommen frei, stellen eine raffinierte Falle und holen sich ihr Geld wieder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd9c38d0cf132257ed46a827f95352d06aeb68f5.jpg?x=548&y=366\/auf-achse","genre":"Serie, Abenteuerserie","start":1598942400,"stop":1598945400,"country":"D","releaseYear":"1980","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598945400":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Rund 80 km nordwestlich von Br\u00fcssel liegt in der belgischen Provinz Hennegau das St\u00e4dtchen Thuin. Hier hat sich ein Verein angesiedelt, der sich schon seit den 1970er Jahren der Bewahrung der sogenannten Vizinalbahnen widmet. Auf einem ehemaligen Bahnhofsgel\u00e4nde pr\u00e4sentiert die ASVi, die Association pour la Sauvegarde du Vicinal, circa 40 Schmalspur-Fahrzeuge, die eins im \u00dcberlandnetz fuhren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1598945400,"stop":1598947200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598947200":{"channel":"SWR","title":"Mensch Leute","descr":"Was hei\u00dft es, Mutter auf Zeit zu sein? Wenn das Jugendamt Kinder zu deren eigenem Schutz aus der Familie nehmen muss, springt sie ein: Ruth ist Bereitschaftspflegemutter. Sie und ihre Familie geben Kindern ein Zuhause, wenn es die eigene Familie nicht kann. Die gelernte Hebamme \u00f6ffnet seit Jahren Haus und Herz f\u00fcr die Kleinen; wissend, dass sie die Kinder nach einiger Zeit wieder abgeben muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15b4abb1fdf7fdd75f038997fcb63eab58695e7f.jpg?x=548&y=366\/mensch-leute","genre":"Report, Dokumentation","start":1598947200,"stop":1598949000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598949000":{"channel":"SWR","title":"Lecker aufs Land, die \u00dcberraschungskiste","descr":"Zu Gast bei Petra Rapp auf dem traditionsreichen Weilerhof im Neckartal. Familie Rapp baut um Esslingen Wein und Gem\u00fcse an. Die Arbeit in den Weinbergen ist Petra ans Herz gewachsen. Im Gem\u00fcseanbau ist die Pflege des Paprikas und besonders ihr Kr\u00e4utergarten ihr Part. Petras Leidenschaft ist die Arbeit mit Holz in der hofeigenen Schreinerei. Sie k\u00fcmmert sich auch um die Reparaturarbeiten am Hof.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2c6c45a1741a16936d814509315e0c342c884f2.jpg?x=548&y=366\/lecker-aufs-land-die-ueberraschungskiste","genre":"Report, Reportage","start":1598949000,"stop":1598951700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598951700":{"channel":"SWR","title":"Eisb\u00e4r, Affe & Co.","descr":"Cahaja, das Hirscheberjungtier, kommt in den Berliner Zoo. Dort soll es f\u00fcr Nachwuchs sorgen. Hirscheber sind bedrohte Tiere und Zoos eine Art Arche Noah f\u00fcr sie. Die Stierkopfhaie haben Eier abgelegt. Damit die sich ungest\u00f6rt entwickeln k\u00f6nnen, sollen sie in ein Extrabecken. Der einzige Weg: Das Wasser im Aquarium teilweise ablassen, mit Gummistiefeln rein und die Eier von Hand herausholen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8602521eab4ae9ea74d56445d56ab3c5276b601c.jpg?x=548&y=366\/eisbaer-affe-co","genre":"Report, Dokumentation","start":1598951700,"stop":1598954400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598954400":{"channel":"SWR","title":"Quizduell","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei superschlaue \"Quizduell\"-Profis schlagen. Ein Wissenskampf David gegen Goliath \u2013 die Stars gegen den \"Quizduell-Olymp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fac2026fc93eb0135aef10e8ade27be562e11c2.jpg?x=548&y=366\/quizduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598954400,"stop":1598957100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598957100":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598957100,"stop":1598958900,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598958900":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich den unglaublichen und am\u00fcsanten Fragen von Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden. Zu Beginn des Wissensspiels m\u00fcssen sich die Zuschauer entscheiden, ob sie Bernhard oder Elton unterst\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08dd616c800d904c66fb85603e79cb256ea37c5d.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598958900,"stop":1598961600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598961600":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Das Franz\u00f6sische Eisenbahnmuseum im els\u00e4ssischen Mulhouse hei\u00dft offiziell \"Cit\u00e9 du Train\", Stadt der Z\u00fcge. Es ist das gr\u00f6\u00dfte Eisenbahnmuseum Europas und erz\u00e4hlt seit 1971 franz\u00f6sische Eisenbahngeschichte. Unter den rund 90 Ausstellungsst\u00fccke ist beispielsweise eine der \u00e4ltesten original erhaltenen Dampflokomotiven auf dem europ\u00e4ischen Festland. Sie ist eine der ersten Lokomotiven in Frankreich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1598961600,"stop":1598963400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598963400":{"channel":"SWR","title":"Mit dem Zug durch die Provence","descr":"Blau wie das Meer an der Cote d'Azur so sieht er aus, der \"Zug der Wunder\". Von Nizza schl\u00e4ngelt er sich \u00fcber atemberaubende Viadukte die franz\u00f6sischen Seealpen hinauf nach Tende. Mit dem Pinienzapfenzug kann man ebenfalls der Gro\u00dfstadthektik entkommen. Von Nizza f\u00fchrt die Reise hinauf in das Voralpenst\u00e4dtchen Digne-les-Bains. F\u00fcr die 150 Kilometer-Strecke ben\u00f6tigt der Zug dreieinhalb Stunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d94b05164c754d9c03109c09cc1648e6f8944e9c.jpg?x=548&y=366\/mit-dem-zug-durch-die-provence","genre":"Report, Dokumentation","start":1598963400,"stop":1598966100,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598966100":{"channel":"SWR","title":"Usedom... mit Judith Rakers","descr":"Auf nach Usedom, hei\u00dft es in jedem Jahr f\u00fcr viele Menschen bei der Urlaubsplanung. Kein Wunder, denn auf der zweitgr\u00f6\u00dften deutschen Insel findet jeder etwas, das sein Herz begehrt: weite Str\u00e4nde, traditionsreiche Seeb\u00e4der, naturbelassenes Hinterland, idyllische Fischerd\u00f6rfer. \u00dcber die Strandpromenade von Bansin kann man zu Fu\u00df bis nach Swinem\u00fcnde in Polen gelangen. Judith Rakers schaut sich um.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a7a577d589520833041bed0321b3719384b8419.jpg?x=548&y=366\/usedom-mit-judith-rakers","genre":"Report, Dokumentation","start":1598966100,"stop":1598968800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598968800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598968800,"stop":1598969040,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598969040":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598969040,"stop":1598969100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598969100":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.SWR.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1598969100,"stop":1598972400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598972400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598972400,"stop":1598972700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598972700":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1598972700,"stop":1598976000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598976000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598976000,"stop":1598976720,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598976600":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598976600,"stop":1598976900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598976720":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598976720,"stop":1598976900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598976900":{"channel":"SWR","title":"nat\u00fcrlich!","descr":"Das Naturmagazin f\u00fcr den S\u00fcdwesten macht Lust auf Natur, bietet faszinierende Einblicke, gibt n\u00fctzliche Tipps und besch\u00e4ftigt sich auch mit dem, was das \u00d6kosystem bedroht. Jede Woche pr\u00e4sentieren Axel Wei\u00df und Ulrike Nehrba\u00df den Zuschauern spannende und erstaunliche Geschichten. Die Sendung zeigt die Tier- und Pflanzenwelt und stellt Menschen vor, die sich f\u00fcr die Natur einsetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/623d5580cf2aee4a4a1b065c19a303857b8c8127.jpg?x=548&y=366\/natuerlich","genre":"Report, Magazin","start":1598976900,"stop":1598978700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598978700":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598978700,"stop":1598981400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598979000":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Service","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598979000,"stop":1598980800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598980800":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1598980800,"stop":1598983020,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598981400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598981400,"stop":1598983020,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598983020":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598983020,"stop":1598983200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598983200":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598983200,"stop":1598984100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598984100":{"channel":"SWR","title":"MARKTCHECK checkt... Seeberger und Mey","descr":"Das Ulmer Unternehmen Seeberger ist Marktf\u00fchrer beim Verkauf von N\u00fcssen, Kernen und Trockenfr\u00fcchten. Die Marke steht f\u00fcr Qualit\u00e4t \u2013 und hohen Preis. Kann die Konkurrenz da mithalten? Albstadt ist Firmensitz des Unterw\u00e4scheherstellers Mey. Er wirbt mit Qualit\u00e4t und fairer nachhaltiger Produktion. \"Marktcheck\" pr\u00fcft das Unternehmen und die Produkte auf Qualit\u00e4t, Funktionalit\u00e4t und Akzeptanz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5740b20494e9d91458fecf196d2d89d70158660.jpg?x=548&y=366\/marktcheck-checkt-seeberger-und-mey","genre":"Report, Magazin","start":1598984100,"stop":1598986800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598986800":{"channel":"SWR","title":"Vorsicht Verbrechen","descr":"Berichtet wird \u00fcber Gefahren wie digitalen Diebstahl, Jagdopfer Mensch oder Abzocke durch unseri\u00f6se Call-Center, die Verbrauchern Stromvertr\u00e4ge unterschieben. Gravierender sind F\u00e4lle bei denen falsche Polizisten mit Schussaffen einen Geldtransport ausrauben oder der einer 84-j\u00e4hrigen Alltagsheldin, die durch ihr beherztes Eingreifen mit ihrem Gehstock einer jungen Frau vermutlich das Leben rettete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/81415caa9b5ea7748120c6e725d76a459e05ac5d.jpg?x=548&y=366\/vorsicht-verbrechen","genre":"Report, Magazin","start":1598986800,"stop":1598989500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598989500":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598989500,"stop":1598990400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598990400":{"channel":"SWR","title":"So lacht der S\u00fcdwesten","descr":"Popul\u00e4re Comedians, hochkar\u00e4tige Komikerinnen und Komiker sowie gut aufgelegte Kabarettistinnen und Kabarettisten: Bei \"So lacht der S\u00fcdwesten\" zeigen beliebte \"Humorfachleute\" aus dem S\u00fcdwesten und aus befreundeten Regionen Highlights und Kabinettst\u00fccke aus ihren Programmen. G\u00e4ste der heutigen Sendung sind Christian \"Chako\" Habekost, Herr Schr\u00f6der und das Improvisationstheater \"Springmaus\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f75677fcccbfa99f9f90680dc6fa2c232dcd5213.jpg?x=548&y=366\/so-lacht-der-suedwesten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598990400,"stop":1598992200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598992200":{"channel":"SWR","title":"Schreinerei Fleischmann und Freunde","descr":"Neben der Schreinerei ist eine neue Nachbarin eingezogen \u2013 blond, Ende drei\u00dfig, Beine bis zu den Ohren, Jean ist sofort elektrisiert. Jean hat sich zur Jagdpr\u00fcfung angemeldet. Die oberen Zehntausend von Heimelsheim gehen zur Jagd und er will dazu geh\u00f6ren. Sehr zum Missvergn\u00fcgen von Vanessa. Gast der Sendung ist Alain Frei. Der junge Schweizer erz\u00e4hlt von seinen Abnabelungsproblemen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75f6ac8abe66e7217656c8a4e6904ce06245420e.jpg?x=548&y=366\/schreinerei-fleischmann-und-freunde","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598992200,"stop":1598994000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598994000":{"channel":"SWR","title":"Kroymann","descr":"Augen auf, sie ist zur\u00fcck \u2013 politisch inkorrekt, polarisierend und furchtlos: Die Schauspielerin, Musikerin und Satirikerin Maren Kroymann pr\u00e4sentiert in der zweiten Folge ihrer Sketch-Comedy-Reihe \"Kroymann\" wieder ihren unbestechlichen Blick auf die Welt. Im Visier haben \"Kroymann\" und ihre G\u00e4ste dabei Politik, Gesellschaft und Feminismus, aber auch das Allt\u00e4gliche und Zwischenmenschliche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4aee8e63dc07f804020bc529422ec4c8db50af52.jpg?x=548&y=366\/kroymann","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598994000,"stop":1598995800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598995800":{"channel":"SWR","title":"Die Pierre M. Krause Show","descr":"Er ist ungeheuer schlagfertig, aber auch ein bisschen schr\u00e4g: In seiner Latenight-Show f\u00fchlt Pierre M. Krause prominenten G\u00e4sten auf den Zahn. Zudem werden Sketche gezeigt und Musik gibt es auch noch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b6e9901fbf78cdd0a635f0d6964ae4a5881393d.jpg?x=548&y=366\/die-pierre-m-krause-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598995800,"stop":1598997300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598997300":{"channel":"SWR","title":"Michi Marchner in kabarett.com","descr":"Philipp Scharri pr\u00e4sentiert in seiner unnachahmlichen Art: Michi Marchner \"Live hard \u2013 Die young\" war das Motto der Blumenkinder, wobei Hanf strenggenommen gar keine Blume ist. Vorbei ist die Zeit der selbstverfassten Bob-Dylan-Songs, als man f\u00fcr sinnfreie Kommunikation noch nicht \"WhatsApp\" ben\u00f6tigte. Multiinstrumentalist Michi Marchner hat \u00fcberlebt und stellt sich den Fragen der Gegenwart.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abc37c833417e517de04c4d76520ec9dd6e8c11e.jpg?x=548&y=366\/michi-marchner-in-kabarettcom","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598997300,"stop":1599000000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599000000":{"channel":"SWR","title":"extra 3","descr":"Das politische Satiremagazin des Norddeutschen Rundfunks beleuchtet w\u00f6chentlich in Form von Kurzbeitr\u00e4gen das politische Geschehen des Landes \u2013 immer bissig, frech und witzig. \"extra 3\" bietet skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs. Au\u00dferdem treten regelm\u00e4\u00dfig die \"Reportersocke Stumpfi\" und die Sonderreporterin Caro Korneli auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fff61cccd2c161d9c8142814e8859d022f3f850.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1599000000,"stop":1599002700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599002700":{"channel":"SWR","title":"Der N\u00e4chste, bitte! Neue Comedy aus dem S\u00fcden","descr":"Ein Routinier, ein Nachwuchsk\u00fcnstler und eine stimmige Theateratmosph\u00e4re \u2013 das ist das Rezept der Sendung. Der heutige Gast Martin Frank ist als Gewinner des Goldenen Stuttgarter Besens 2017 bereits hochdekoriert und \u00fcberzeugt das Publikum mit Geschichten eines echten Landeis in der gro\u00dfen Stadt. Denn mit b\u00e4uerlichem Migrations-Hintergrund ist das Leben in der Metropole M\u00fcnchen voller Hindernisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ef2d755142ed888ba3a1d9b2b7747256e91e32d.jpg?x=548&y=366\/der-naechste-bitte-neue-comedy-aus-dem-sueden","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599002700,"stop":1599005400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599005400":{"channel":"SWR","title":"Kroymann","descr":"Augen auf, sie ist zur\u00fcck \u2013 politisch inkorrekt, polarisierend und furchtlos: Die Schauspielerin, Musikerin und Satirikerin Maren Kroymann pr\u00e4sentiert in der zweiten Folge ihrer Sketch-Comedy-Reihe \"Kroymann\" wieder ihren unbestechlichen Blick auf die Welt. Im Visier haben \"Kroymann\" und ihre G\u00e4ste dabei Politik, Gesellschaft und Feminismus, aber auch das Allt\u00e4gliche und Zwischenmenschliche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4aee8e63dc07f804020bc529422ec4c8db50af52.jpg?x=548&y=366\/kroymann","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599005400,"stop":1599007200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599007200":{"channel":"SWR","title":"extra 3","descr":"Das politische Satiremagazin des Norddeutschen Rundfunks beleuchtet w\u00f6chentlich in Form von Kurzbeitr\u00e4gen das politische Geschehen des Landes \u2013 immer bissig, frech und witzig. \"extra 3\" bietet skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs. Au\u00dferdem treten regelm\u00e4\u00dfig die \"Reportersocke Stumpfi\" und die Sonderreporterin Caro Korneli auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fff61cccd2c161d9c8142814e8859d022f3f850.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1599007200,"stop":1599009900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599009900":{"channel":"SWR","title":"Der N\u00e4chste, bitte! Neue Comedy aus dem S\u00fcden","descr":"Ein Routinier, ein Nachwuchsk\u00fcnstler und eine stimmige Theateratmosph\u00e4re \u2013 das ist das Rezept der Sendung. Der heutige Gast Martin Frank ist als Gewinner des Goldenen Stuttgarter Besens 2017 bereits hochdekoriert und \u00fcberzeugt das Publikum mit Geschichten eines echten Landeis in der gro\u00dfen Stadt. Denn mit b\u00e4uerlichem Migrations-Hintergrund ist das Leben in der Metropole M\u00fcnchen voller Hindernisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ef2d755142ed888ba3a1d9b2b7747256e91e32d.jpg?x=548&y=366\/der-naechste-bitte-neue-comedy-aus-dem-sueden","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599009900,"stop":1599012600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599012600":{"channel":"SWR","title":"Die Pierre M. Krause Show","descr":"Er ist ungeheuer schlagfertig, aber auch ein bisschen schr\u00e4g: In seiner Latenight-Show f\u00fchlt Pierre M. Krause prominenten G\u00e4sten auf den Zahn. Zudem werden Sketche gezeigt und Musik gibt es auch noch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b6e9901fbf78cdd0a635f0d6964ae4a5881393d.jpg?x=548&y=366\/die-pierre-m-krause-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599012600,"stop":1599014700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599014400":{"channel":"SWR","title":"SR Memories \u2013 Hits der 70er","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599014400,"stop":1599015000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599014700":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599014700,"stop":1599017400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599015000":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1599015000,"stop":1599017400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599017400":{"channel":"SWR","title":"Die Geschichte des S\u00fcdwestens","descr":"Das 19. Jahrhundert ist die Zeit der Maschinen, sie geben ab jetzt den Takt der Arbeit vor. Es ist auch die Zeit der gro\u00dfen Erfindungen, Automobil, Eisenbahn, Elektrizit\u00e4t, und der aufkommenden Arbeiterbewegung. Und obwohl die Voraussetzungen nicht immer g\u00fcnstig sind, meistert der S\u00fcdwesten den Aufbruch in diese neue Zeit. Aus dem S\u00fcdwesten wird eine wirtschaftsstarke und wettbewerbsf\u00e4hige Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ae688b0ce938adeb13910148114bcf9f438fc6b.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-des-suedwestens","genre":"Report, Dokumentation","start":1599017400,"stop":1599019200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}