{"1599364800":{"channel":"SWR","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Natur- und Kunstdenkm\u00e4ler stehen im Fokus dieser Doku-Reihe. In bisher \u00fcber 400 Folgen und vielen Spezialausgaben werden die Weltkultur- und Weltnatur-Erbest\u00e4tten der Liste des UNESCO-Welterbes vorgestellt. Dabei geht es nicht nur um architektonische Aspekte; auch Traditionen, Lebensweisen, Religion und andere Besonderheiten des jeweiligen Landes werden ausf\u00fchrlich betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1599364800,"stop":1599366600,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599366600":{"channel":"SWR","title":"Sehen statt h\u00f6ren","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5e61334413f3c3db24601a98e1a7ab0b8ab9815.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1599366600,"stop":1599368400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599368400":{"channel":"SWR","title":"Grundeinkommen gewonnen!","descr":"Eine Berliner Initiative verlost 1.000 Euro im Monat f\u00fcr ein Jahr. Bedingungslos. Jeder kann mitmachen und Geld spenden, es funktioniert wie ein Gl\u00fccksspiel. Sinn der Unternehmung: Die Gewinner sollen erleben, wie sich das Leben mit Grundeinkommen anf\u00fchlt. Ein Experiment, das die Diskussion um das Grundeinkommen anfachen soll. Einige Gewinner hat ein Filmteam \u00fcber neun Monate begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0d83d02399bb59a56803a9ec6c94bd0c2b98610.jpg?x=548&y=366\/grundeinkommen-gewonnen","genre":"Report, Reportage","start":1599368400,"stop":1599370200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599370200":{"channel":"SWR","title":"Tele-Akademie","descr":"Man erlebt derzeit, wie fragil der gesellschaftliche Zusammenhalt ist und wie schnell der Grundkonsens der freien westlichen Wertegemeinschaft infrage gestellt wird. W\u00e4hrend die Schere zwischen Arm und Reich inzwischen emp\u00f6rend weit auseinanderklafft, ist es vor allem die Mittelschicht, die zum Lastesel des deutschen Sozial- und Steuerstaates gemacht wurde. Verharmlosungen und Beschwichtigungen in Politik und Wirtschaft, so Daniel Goffart, n\u00fctzen nichts. Die Mittelschicht muss Abschied nehmen von der Welt, wie man sie kannte. Hunderte Berufe werden verschwinden und niemand wei\u00df, wie die sozialen Sicherungssysteme in Deutschland \u00fcberleben sollen. Was aber geschieht mit einer Gesellschaft, die auf Teilhabe, Arbeit und dem Wohlstand einer breiten Mittelschicht beruht? Wie schafft man einen fairen Ausgleich? Wie kann die Wertsch\u00f6pfung im Zeitalter der Digitalisierung gerecht verteilt werden? Daniel Goffart ist Chefkorrespondent beim Nachrichtenmagazin Focus in Berlin. Er begann als Rechtsanwalt, arbeitete im Management eines deutschen Konzerns und schreibt seit mehr als 20 Jahren \u00fcber politische und \u00f6konomische Fragen.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1599370200,"stop":1599372900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599372900":{"channel":"SWR","title":"Franz Schubert: Rosamunde","descr":null,"image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599372900,"stop":1599373500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599373500":{"channel":"SWR","title":"Eschenbach dirigiert Saariaho und Mahler","descr":"Das SWR Symphonieorchester spielt unter der Leitung von Christoph Eschenbach Kaija Saariahos Orion und Gustav Mahlers 1. Sinfonie. Auch wenn die beiden Komponisten auf den ersten Blick sehr unterschiedlich sind, so verbindet sie doch der kammermusikalische Ansatz. Saariaho erz\u00e4hlt in ihrem St\u00fcck die Geschichte Orions auf musikalische Weise und stellt dabei die Statik der Himmelssph\u00e4re der Hektik des J\u00e4gers gegen\u00fcber. Mahlers 1. Sinfonie stellt bis heute ein R\u00e4tsel dar. Anders als seine Vorg\u00e4nger verzichtet er auf starke Themen, stattdessen erklingen befremdliche Kl\u00e4nge und harsche Kontraste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4026119cef176f3bb7bf9277e79bbad713cacd4.jpg?x=548&y=366\/eschenbach-dirigiert-saariaho-und-mahler","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599373500,"stop":1599378300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599378300":{"channel":"SWR","title":"Der Westwall \u2013 Die Geschichte einer Grenze","descr":"Die Geschichte einer Grenze: Der Film \u00fcber das gr\u00f6\u00dfte Bauwerk der Nationalsozialisten, seine Entstehung und seine landschaftspr\u00e4gende Funktion. Der Westwall ist eine Legende, mehr als 600 Kilometer zog er sich vom s\u00fcdlichen Oberrhein durch die Eifel bis zum Niederrhein. Eine befestigte Grenze zur Vorbereitung eines Krieges in einer Zeit, in der der Nationalismus seine schlimmste Auspr\u00e4gung hatte.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599378300,"stop":1599381000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599381000":{"channel":"SWR","title":"Elefantenparadies S\u00fcdindien","descr":"Im s\u00fcdindischen Bundesstaat Kerala gibt es mehr als 1.500 gez\u00e4hmte Elefanten. Sie befinden sich im Besitz von Tempeln und Gesch\u00e4ftsleuten, die die Dickh\u00e4uter als Statussymbol halten. Auch religi\u00f6se Zeremonien sind ohne pr\u00e4chtig geschm\u00fcckte Elefanten undenkbar. Die Dokumentation portr\u00e4tiert die Elefantenf\u00fchrer Kuttan und Unni in ihrem Berufsalltag und zeigt sie im Umgang mit den Tieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5443f1485342d49813f0b34e1f0cdf60adb1ddc.jpg?x=548&y=366\/elefantenparadies-suedindien","genre":"Report, Dokumentation","start":1599381000,"stop":1599383700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599383700":{"channel":"SWR","title":"Schnittgut. Alles aus dem Garten","descr":"Experten geben Tipps f\u00fcr die Gartenpraxis und die Gestaltung von G\u00e4rten, Terrassen und Balkonen. Einen Schwerpunkt bilden Berichte \u00fcber Pflanzen und Filme \u00fcber die sch\u00f6nsten G\u00e4rten der Welt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599383700,"stop":1599385500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599385500":{"channel":"SWR","title":"nat\u00fcrlich!","descr":"Das Naturmagazin f\u00fcr den S\u00fcdwesten macht Lust auf Natur, bietet faszinierende Einblicke, gibt n\u00fctzliche Tipps und besch\u00e4ftigt sich auch mit dem, was das \u00d6kosystem bedroht. Jede Woche pr\u00e4sentieren Axel Wei\u00df und Ulrike Nehrba\u00df den Zuschauern spannende und erstaunliche Geschichten. Die Sendung zeigt die Tier- und Pflanzenwelt und stellt Menschen vor, die sich f\u00fcr die Natur einsetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/623d5580cf2aee4a4a1b065c19a303857b8c8127.jpg?x=548&y=366\/natuerlich","genre":"Report, Magazin","start":1599385500,"stop":1599387300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599387300":{"channel":"SWR","title":"Familie Dr. Kleist","descr":"Bei einem Sturz von der Leiter verletzt sich Martin Schneider an Schulter und Kopf. Pl\u00f6tzlich leidet er an L\u00e4hmungen, sein Zustand verschlimmert sich. Tanja k\u00fcmmert sich um die schwangere Julia Kolberg, die sie wegen einer vaginalen Blutung aufsucht. Tanja stellt fest, dass ihre Patientin an einer Plazenta praevia leidet und r\u00e4t ihr, sich zu schonen. Doch Julia h\u00e4lt sich nicht an Tanjas Rat ...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5ee9a17431a4f8499b800158058fa5dfbd67cf5.jpg?x=548&y=366\/familie-dr-kleist","genre":"Serie, Arztserie","start":1599387300,"stop":1599390000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599390000":{"channel":"SWR","title":"Praxis mit Meerblick \u2013 Br\u00fcder und S\u00f6hne","descr":"Nora Kaminski wohnt mit Dr. Freese wie in gemeinsamen Studientagen unter einem Dach. Eng wird es, als sich Noras erwachsener Sohn Kai einquartiert. Der Jurastudent gibt vor, eine wichtige Arbeit fertigstellen zu wollen. Bisher steht allerdings nur der Titel auf dem Deckblatt. Nora hat aber wenig Zeit, um den wahren Grund f\u00fcr Kais Besuch herauszufinden, denn sie lernt die Butensch\u00f6n-Br\u00fcder kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/640adc50f650da7351a873e03341691647fdc30c.jpg?x=548&y=366\/praxis-mit-meerblick-brueder-und-soehne","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1599390000,"stop":1599395400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599395400":{"channel":"SWR","title":"Adel im S\u00fcdwesten \u2013 Die n\u00e4chste Generation","descr":"Auf der Kronburg im Illerwinkel lebt Familie von Vequel-Westernach seit 400 Jahren. Theodor Freiherr von Vequel-Westernach und seine Frau Ulrike haben viel Zeit, Geld und Tatkraft investiert, das markante Renaissance-Schloss zu pflegen und zu erhalten. \"Ich bin ein Diener dieses Schlosses, quasi der adelige Hausmeister\", sagt der Freiherr mit einem verschmitzten L\u00e4cheln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6093fb5d6e557c2b1f7d405fd35895e3a75d443.jpg?x=548&y=366\/adel-im-suedwesten-die-naechste-generation","genre":"Report, Dokumentation","start":1599395400,"stop":1599397200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599397200":{"channel":"SWR","title":"Expedition in die Heimat","descr":"Steffen K\u00f6nig ist auf dieser Expedition lautlos unterwegs, denn der alte VW Bulli f\u00e4hrt ausschlie\u00dflich mit Strom. Die Reise f\u00fchrt zu den drei St\u00e4dten mit B: B\u00f6nnigheim, Besigheim und Bietigheim-Bissingen. Prachtvolles Fachwerk, garniert mit sportlichen Herausforderung warten auf ihn. Die Fahrt entlang der Fachwerkstra\u00dfe ist ein Erlebnis \u2013 ein besonderes allemal, wenn man lautlos-elektrisch reist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf840e05dfddb584eb3d853325265ae0a076a076.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1599397200,"stop":1599399900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599399900":{"channel":"SWR","title":"Mein leckerer Garten","descr":"Als zweiter Kandidat geht Hobbyg\u00e4rtner Walter Kr\u00f6gner mit seinem 200 Quadratmeter gro\u00dfen Schrebergarten ins Rennen. Hauptberuflich arbeitet er im \"Biosph\u00e4rengebiet Schwarzwald,\" im Ehrenamt als Gemeinderat. Sein Talent als G\u00e4rtner will er mit seinem Projekt, dem Anbau von Tomaten unter freiem Himmel, beweisen. Im Fokus steht die Begeisterung der ProtagonistInnen f\u00fcrs G\u00e4rtnern und Kochen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1be364ee41fddef14482ca0bef77cc7109a96e21.jpg?x=548&y=366\/mein-leckerer-garten","genre":"Report, Dokumentation","start":1599399900,"stop":1599402600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599402600":{"channel":"SWR","title":"Lecker aufs Land, die \u00dcberraschungskiste","descr":"Zu Gast bei Petra Rapp auf dem traditionsreichen Weilerhof im Neckartal. Familie Rapp baut um Esslingen Wein und Gem\u00fcse an. Die Arbeit in den Weinbergen ist Petra ans Herz gewachsen. Im Gem\u00fcseanbau ist die Pflege des Paprikas und besonders ihr Kr\u00e4utergarten ihr Part. Petras Leidenschaft ist die Arbeit mit Holz in der hofeigenen Schreinerei. Sie k\u00fcmmert sich auch um die Reparaturarbeiten am Hof.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2c6c45a1741a16936d814509315e0c342c884f2.jpg?x=548&y=366\/lecker-aufs-land-die-ueberraschungskiste","genre":"Report, Reportage","start":1599402600,"stop":1599405300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599405300":{"channel":"SWR","title":"Wildes Deutschland: Spessart und Steigerwald","descr":"Der Spessart und der Steigerwald sind die beiden gr\u00f6\u00dften Laubwaldgebiete in Bayern. Dort finden sich Reviere mit jahrhundertealten Buchen und Eichen. Flugaufnahmen aus ungewohnten Perspektiven stellen die malerischen Landschaften der Region vor und verbinden die witzigen, \u00fcberraschenden und beeindruckenden Geschichten aus der Natur. Selbst die B\u00e4ume und Pflanzen erz\u00e4hlen hier Geschichten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/73fcf285ddf1b56372091288e191458d19d8bf2e.jpg?x=548&y=366\/wildes-deutschland-spessart-und-steigerwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1599405300,"stop":1599408000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599408000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599408000,"stop":1599408900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599408300":{"channel":"SWR","title":"Ehrensache 2020","descr":"Zeit ist heute ein knappes Gut und dennoch gibt es Menschen, die ihre Zeit verschenken. Sie h\u00f6ren sich die N\u00f6te von Menschen in Lebenskrisen an, sie besuchen Senioren im Heim, packen da an, wo sie gebraucht werden. Ob im Sportverein, in der Dorfgemeinschaft oder sozialen Einrichtungen. Rund 1,5 Millionen Menschen in Rheinland-Pfalz engagieren sich in einem Ehrenamt. Ohne ihren Einsatz w\u00e4re unsere Welt viel \u00e4rmer. Gerade jetzt in Corona-Zeiten hat man deutlich gesehen, wie wertvoll ehrenamtliches Engagement ist. Am 6. September 2020, sendet das SWR-Fernsehen live ab 18:05 Uhr und zeichnet Menschen aus, die sich in besonderer Weise ehrenamtlich f\u00fcr andere einsetzen. Die Preistr\u00e4ger*innen stehen im Mittelpunkt der Fernsehshow. Es werden drei Preistr\u00e4ger*innen vorgestellt, die live im Studio \u00fcber ihre Arbeit reden, die animieren und Mut machen, es ihnen gleich zu tun. Den \"Publikumspreis der Ehrensache\" k\u00fcren die Zuschauer der SWR Landesschau RP und die H\u00f6rerinnen und H\u00f6rer von SWR4. Zehn Kandidatinnen und Kandidaten werden in den SWR-Programmen portr\u00e4tiert, dann liegt es an den Zuschauer*innen und H\u00f6rer*innen. Die Top drei werden bereits am Freitag in den Programmen vorgestellt. Wer den Publikumspreis letztendlich erh\u00e4lt, dar\u00fcber kann bis Sonntag, 9. September 2020 online abgestimmt werden. 2020 werden nicht nur die aktuellen Ehrenamtlichen geehrt, sondern gemeinsam mit F\u00fcrstin Gabriela zu Sayn-Wittgenstein-Sayn wird auch zur\u00fcckgeschaut, auf die gro\u00dfartige Leistung der letzten 20 Jahre Ehrenamt in Rheinland-Pfalz. Ministerpr\u00e4sidentin Malu Dreyer wird in der Livesendung zu Gast sein und \u00fcber die Entwicklung des Ehrenamtes in Rheinland-Pfalz und die Bedeutung f\u00fcr die Gesellschaft sprechen, gerade in Zeiten der Corona Pandemie. Martin Seidler wird die Fernsehshow, die live aus dem Studio in Mainz gesendet wird, moderieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/81b8f62ef0daac45c2625c093813b737763fc9c2.jpg?x=548&y=366\/ehrensache-2020","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599408300,"stop":1599412500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599408900":{"channel":"SWR","title":"Ich trage einen gro\u00dfen Namen","descr":"In der Ratesendung treten zwei G\u00e4ste auf, die jeweils mit einer ber\u00fchmten Person aus der Vergangenheit oder der Gegenwart verwandt sind. Drei prominente Kandidaten versuchen durch geschicktes Fragen die Namen der G\u00e4ste zu erraten \u2013 diese d\u00fcrfen aber nur mit \"Ja\" oder \"Nein\" antworten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/723bacf02b072daf462ed3e4198186871fc0cad2.jpg?x=548&y=366\/ich-trage-einen-grossen-namen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599408900,"stop":1599410700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599410700":{"channel":"SWR","title":"Treffpunkt","descr":"Ob das Ravensburger Rutenfest oder das Kuchen- und Brunnenfest der Haller Salzsieder, seit dem 12. Januar 1986 pr\u00e4sentiert die Sendung jeden Sonntag Feste und Br\u00e4uche aus Baden-W\u00fcrttemberg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/debe453385eca90d84cd9f89beb8220fb68b8c42.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1599410700,"stop":1599412500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599412500":{"channel":"SWR","title":"Die Fallers \u2013 Die SWR Schwarzwaldserie","descr":"Bea, Karl und Riedles haben sich ihren Traum erf\u00fcllt. Die Milch l\u00e4uft und das Molkerei-Team ist voller Enthusiasmus. Doch schnell naht der erste R\u00fcckschlag. Unterdessen steht in Evas Tierarztpraxis das Telefon nicht still und ihr wird au\u00dferdem bewusst, wie suboptimal das provisorische Wartezimmer im Flur ist. Unerwartet optimal hingegen l\u00e4uft's pl\u00f6tzlich zwischen Andreas und seiner Schwiegermutter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0099414a2c0e500cfc539b13c17a6f598611db2.jpg?x=548&y=366\/die-fallers-die-swr-schwarzwaldserie","genre":"Serie, Soap","start":1599412500,"stop":1599414300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599414300":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599414300,"stop":1599415020,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599415020":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599415020,"stop":1599415200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599415140":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599415140,"stop":1599415200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599415200":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599415200,"stop":1599416100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599416100":{"channel":"SWR","title":"Andr\u00e9 Rieu \u2013 Das gro\u00dfe Konzert in Maastricht 2018","descr":"Zusammen mit Orchester, Chor und internationalen Solisten begeistert Andr\u00e9 Rieu 100.000 Fans aus aller Welt mit den sch\u00f6nsten Walzern, beliebtesten Schlagern und romantischsten Melodien aus Musical, Film und Oper. In der zauberhaften Kulisse seiner Heimatstadt Maastricht ist unter anderem der US-amerikanische Schauspieler und S\u00e4nger David Hasselhoff (\"Knight Rider\", \"Baywatch\") mit dabei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9dd799d7bb5d20ba463234ed707b7676f4225fc0.jpg?x=548&y=366\/andr-rieu-das-grosse-konzert-in-maastricht-2018","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599416100,"stop":1599424500,"country":"NL","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599424500":{"channel":"SWR","title":"Hei\u00dfmann und Rassau","descr":"Sie sind die Stars der Frankenfastnacht in Veitsh\u00f6chheim und in ihren Paraderollen \"Waltraud und Mariechen\" bundesweit absolute Publikumslieblinge. F\u00fcr ihre schr\u00e4gen Sketche schl\u00fcpfen sie in die verr\u00fccktesten Kost\u00fcme. Wo sie auftreten, jagt eine Lachsalve die n\u00e4chste. Auch 2018 wieder bei den Binger Comedy Nights: Volker Hei\u00dfmann und Martin Rassau, die Vollblutkom\u00f6dianten aus F\u00fcrth.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2153e01c038f7492770b3ada97a66e08cb2ee9d.jpg?x=548&y=366\/heissmann-und-rassau","genre":"Kultur, Theater","start":1599424500,"stop":1599427200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599424800":{"channel":"SWR","title":"Hei\u00dfmann und Rassau","descr":"Sie sind die Stars der Frankenfastnacht in Veitsh\u00f6chheim und in ihren Paraderollen \"Waltraud und Mariechen\" bundesweit absolute Publikumslieblinge. F\u00fcr ihre schr\u00e4gen Sketche schl\u00fcpfen sie in die verr\u00fccktesten Kost\u00fcme. Wo sie auftreten, jagt eine Lachsalve die n\u00e4chste. Auch 2018 wieder bei den Binger Comedy Nights: Volker Hei\u00dfmann und Martin Rassau, die Vollblutkom\u00f6dianten aus F\u00fcrth.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2153e01c038f7492770b3ada97a66e08cb2ee9d.jpg?x=548&y=366\/heissmann-und-rassau","genre":"Kultur, Theater","start":1599424800,"stop":1599427200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599427200":{"channel":"SWR","title":"Die Carolin Kebekus Show","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36bcd322e8464cda30c239885c938845881c043b.jpg?x=548&y=366\/die-carolin-kebekus-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599427200,"stop":1599429900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599429900":{"channel":"SWR","title":"Der Gott des Gemetzels","descr":"Die Investmentbankerin Nancy und ihr Mann, der Rechtsanwalt Alan, finden sich eines Abends in der New Yorker Wohnung der Longstreets ein. Der Grund ihres Besuchs bei eigentlich ganz fremden Leuten ist von eher delikater Natur: Zwischen ihren elfj\u00e4hrigen S\u00f6hnen hatte es im Park einen Streit gegeben, bei dem es zu Verletzungen kam. Auch zwischen den Paaren bleibt es nicht lange friedlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/950fa962242890beff26e14dd518df06116b3b6e.jpg?x=548&y=366\/der-gott-des-gemetzels","genre":"Film, Drama","start":1599429900,"stop":1599434100,"country":"F\/D\/PL\/E\/USA","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599434100":{"channel":"SWR","title":"Michi Marchner in kabarett.com","descr":"Philipp Scharri pr\u00e4sentiert in seiner unnachahmlichen Art: Michi Marchner \"Live hard \u2013 Die young\" war das Motto der Blumenkinder, wobei Hanf strenggenommen gar keine Blume ist. Vorbei ist die Zeit der selbstverfassten Bob-Dylan-Songs, als man f\u00fcr sinnfreie Kommunikation noch nicht \"WhatsApp\" ben\u00f6tigte. Multiinstrumentalist Michi Marchner hat \u00fcberlebt und stellt sich den Fragen der Gegenwart.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abc37c833417e517de04c4d76520ec9dd6e8c11e.jpg?x=548&y=366\/michi-marchner-in-kabarettcom","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599434100,"stop":1599436800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599436800":{"channel":"SWR","title":"So lacht der S\u00fcdwesten","descr":"Popul\u00e4re Comedians, hochkar\u00e4tige Komikerinnen und Komiker sowie gut aufgelegte Kabarettistinnen und Kabarettisten: Bei \"So lacht der S\u00fcdwesten\" zeigen beliebte \"Humorfachleute\" aus dem S\u00fcdwesten und aus befreundeten Regionen Highlights und Kabinettst\u00fccke aus ihren Programmen. G\u00e4ste der heutigen Sendung sind Christian \"Chako\" Habekost, Herr Schr\u00f6der und das Improvisationstheater \"Springmaus\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f75677fcccbfa99f9f90680dc6fa2c232dcd5213.jpg?x=548&y=366\/so-lacht-der-suedwesten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599436800,"stop":1599438600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599438600":{"channel":"SWR","title":"Hei\u00dfmann und Rassau","descr":"Sie sind die Stars der Frankenfastnacht in Veitsh\u00f6chheim und in ihren Paraderollen \"Waltraud und Mariechen\" bundesweit absolute Publikumslieblinge. F\u00fcr ihre schr\u00e4gen Sketche schl\u00fcpfen sie in die verr\u00fccktesten Kost\u00fcme. Wo sie auftreten, jagt eine Lachsalve die n\u00e4chste. Auch 2018 wieder bei den Binger Comedy Nights: Volker Hei\u00dfmann und Martin Rassau, die Vollblutkom\u00f6dianten aus F\u00fcrth.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2153e01c038f7492770b3ada97a66e08cb2ee9d.jpg?x=548&y=366\/heissmann-und-rassau","genre":"Kultur, Theater","start":1599438600,"stop":1599441300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599441300":{"channel":"SWR","title":"Kroymann","descr":"Augen auf, sie ist zur\u00fcck \u2013 politisch inkorrekt, polarisierend und furchtlos: Die Schauspielerin, Musikerin und Satirikerin Maren Kroymann pr\u00e4sentiert in der zweiten Folge ihrer Sketch-Comedy-Reihe \"Kroymann\" wieder ihren unbestechlichen Blick auf die Welt. Im Visier haben \"Kroymann\" und ihre G\u00e4ste dabei Politik, Gesellschaft und Feminismus, aber auch das Allt\u00e4gliche und Zwischenmenschliche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4aee8e63dc07f804020bc529422ec4c8db50af52.jpg?x=548&y=366\/kroymann","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599441300,"stop":1599443100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599443100":{"channel":"SWR","title":"Die Carolin Kebekus Show","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36bcd322e8464cda30c239885c938845881c043b.jpg?x=548&y=366\/die-carolin-kebekus-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599443100,"stop":1599445800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599445800":{"channel":"SWR","title":"So lacht der S\u00fcdwesten","descr":"Popul\u00e4re Comedians, hochkar\u00e4tige Komikerinnen und Komiker sowie gut aufgelegte Kabarettistinnen und Kabarettisten: Bei \"So lacht der S\u00fcdwesten\" zeigen beliebte \"Humorfachleute\" aus dem S\u00fcdwesten und aus befreundeten Regionen Highlights und Kabinettst\u00fccke aus ihren Programmen. G\u00e4ste der heutigen Sendung sind Christian \"Chako\" Habekost, Herr Schr\u00f6der und das Improvisationstheater \"Springmaus\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f75677fcccbfa99f9f90680dc6fa2c232dcd5213.jpg?x=548&y=366\/so-lacht-der-suedwesten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599445800,"stop":1599447600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599447600":{"channel":"SWR","title":"Die Pierre M. Krause Show","descr":"Er ist ungeheuer schlagfertig, aber auch ein bisschen schr\u00e4g: In seiner Latenight-Show f\u00fchlt Pierre M. Krause prominenten G\u00e4sten auf den Zahn. Zudem werden Sketche gezeigt und Musik gibt es auch noch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b6e9901fbf78cdd0a635f0d6964ae4a5881393d.jpg?x=548&y=366\/die-pierre-m-krause-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599447600,"stop":1599449400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599449400":{"channel":"SWR","title":"St\u00e4dte am Meer","descr":"Sankt Petersburg wurde einst als Zarenresidenz errichtet und galt als \"Russlands Fenster nach Europa\". Heute bewegt sich die Stadt an der Newa im Spannungsfeld zwischen gro\u00dfer Vergangenheit und den Anspr\u00fcchen einer modernen Weltstadt. Im Film werden Menschen portr\u00e4tiert, die mit ihrem Wissen und ihrem Erfindungsreichtum ihre Stadt mitgestalten und Sankt Petersburg den Weg in die Zukunft ebnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da71cfa04f91ead0f9a34124085544968b20e177.jpg?x=548&y=366\/staedte-am-meer","genre":"Report, Dokumentation","start":1599449400,"stop":1599450300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599450300":{"channel":"SWR","title":"St\u00e4dte am Meer","descr":"Sankt Petersburg wurde einst als Zarenresidenz errichtet und galt als \"Russlands Fenster nach Europa\". Heute bewegt sich die Stadt an der Newa im Spannungsfeld zwischen gro\u00dfer Vergangenheit und den Anspr\u00fcchen einer modernen Weltstadt. Im Film werden Menschen portr\u00e4tiert, die mit ihrem Wissen und ihrem Erfindungsreichtum ihre Stadt mitgestalten und Sankt Petersburg den Weg in die Zukunft ebnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da71cfa04f91ead0f9a34124085544968b20e177.jpg?x=548&y=366\/staedte-am-meer","genre":"Report, Dokumentation","start":1599450300,"stop":1599451200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}