{"1602734400":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1602734400,"stop":1602741600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602737100":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602737100,"stop":1602737400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602737400":{"channel":"SWR","title":"Regensburg, da will ich hin!","descr":"Regensburg an der Donau, das ist eine pr\u00e4chtige mittelalterliche Altstadt, das sind der Dom und die Domspatzen, das Schloss der F\u00fcrsten Thurn und Taxis \u2013 und eine erstaunliche Mischung aus Traditionellem und Modernem. So ist gerade das Haus der bayerischen Geschichte am Donauufer er\u00f6ffnet worden. Wie das Verh\u00e4ltnis der Regensburger zu Bayern fr\u00fcher war, erf\u00e4hrt Michael Friemel von einer \"Schauspielerin\" des 19. Jahrhunderts. Ein Kaufmann aus dem 14. Jahrhundert berichtet vom Reichtum der Patrizier, die nach italienischem Vorbild pr\u00e4chtige Geschlechtert\u00fcrme erbauen lie\u00dfen. Auch Handwerker pr\u00e4gten das Stadtbild. Michael besucht die Dombauh\u00fctte, in der detailgetreu und mit Werkzeugen nach mittelalterlichem Vorbild Reparaturen ausgef\u00fchrt werden. Eine gotische Kathedrale ist halt eine ewige Baustelle. Eine weitere Station ist die Werkstatt eines Hutmachers, der sogar schon f\u00fcr eine Disney-Filmproduktion \u2013 \"Alice im Wunderland\" mit Johnny Depp \u2013 einen Hut kreiert hat. Und bei einem Konditor erf\u00e4hrt Michael, dass nicht alle \"Domspatzen\" singen k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4112298bdc355d74e41867efaf73b0e2430ee7f8.jpg?x=548&y=366\/regensburg-da-will-ich-hin","genre":"Report, Dokumentation","start":1602737400,"stop":1602739200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602739200":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1602739200,"stop":1602741600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602741600":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1602741600,"stop":1602744000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602744000":{"channel":"SWR","title":"Hubert und Staller","descr":"Als Sonja Wirth eine aufgebrachte Kundin zu einer Reklamation in den Hofladen \"Lange leben\" begleitet, macht sie dort eine schreckliche Entdeckung: Der Inhaber liegt tot auf dem Boden. Dr. Anja Licht kann keine unmittelbaren Hinweise auf \u00e4u\u00dfere Gewalteinwirkung finden. Als Hubert und Staller am Tatort eintreffen, nimmt die Ermittlung Fahrt auf: Hubert bemerkt den Bittermandelgeruch von Zyankali.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6bf95bd42d6c1769143b0f7d232e5e76405a9db.jpg?x=548&y=366\/hubert-und-staller","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602744000,"stop":1602747000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602747000":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die Erfolgsgeschichte der Reihe begann im Jahr 1991 als Pausenf\u00fcller. Die besondere Pr\u00e4sentation des Formats mit seinen ruhigen Bildern und die ungebrochene Faszination von Eisenbahn an sich, bescherte der \"Eisenbahn-Romantik\" schnell viele Fans. So wurde aus dem Pausenf\u00fcller eine Mission: die Eisenbahn in das Bewusstsein der Zuschauer zu bringen und die Vielf\u00e4ltigkeit der Eisenbahnwelt zu zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1602747000,"stop":1602748800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602748800":{"channel":"SWR","title":"made in S\u00fcdwest","descr":"Martin Buhl, der vor 20 Jahren aus Berlin in den Schwarzwald zog und sich zwei Ziegen anschaffte, will in den internationalen Markt f\u00fcr Babynahrung einsteigen: mit Ziegenmilchpulver. Die Doku begleitet Martin beim Umkrempeln seiner gesamten Firma: vom Bau der neuen Milchpulveranlage \u00fcber die Rekrutierung neuer Landwirtinnen und Landwirte bis hin zum Umbau der K\u00e4serei zum Gro\u00dfbetrieb.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cd471a00b177198478b1caff6baa6482b3ba5ef.jpg?x=548&y=366\/made-in-suedwest","genre":"Report, Dokumentation","start":1602748800,"stop":1602750600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602750600":{"channel":"SWR","title":"Lichters Originale \u2013 Unterwegs im Markgr\u00e4fler Land","descr":"Die erste Folge f\u00fchrt den TV-Koch und Entertainer ins Markgr\u00e4flerland. In Staufen besucht er den Feuerwehrkommandanten Thomas End und bewundert die Restauration eines alten Feuerwehrwagens, Baujahr 1959. Im Ortsteil Laufen besucht er Aglaja von Rumohr, Tochter der Gr\u00e4fin Zeppelin, der ber\u00fchmten \"Iris-Gr\u00e4fin\", und l\u00e4sst sich die Geschichte ihrer international bekannten Staudeng\u00e4rtnerei erz\u00e4hlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba3590867811552b871a7f50890213359bf804f6.jpg?x=548&y=366\/lichters-originale-unterwegs-im-markgraefler-land","genre":"Report, Reportage","start":1602750600,"stop":1602753300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602753300":{"channel":"SWR","title":"Planet Wissen","descr":"\"Vater werden ist nicht schwer, Vater sein dagegen sehr\" lautet ein bekanntes Sprichwort. Heute bedeutet das Vater sein ein Spagat zwischen ganz gegens\u00e4tzlichen Anspr\u00fcchen: Einerseits m\u00fcssen V\u00e4ter gut verdienen, um ihre Familie zu ern\u00e4hren, andererseits sollen sie viel Zeit mit ihren Kindern verbringen. Die Soziologin Johanna Possinger und der Philosoph Bj\u00f6rn Vedder sprechen \u00fcber dieses Dilemma.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602753300,"stop":1602756900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602756900":{"channel":"SWR","title":"Quizduell \u2013 Olymp","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei \"Quizduell\"-Profis schlagen. Es geht um Wissen und Nervenst\u00e4rke sowie um die Einsch\u00e4tzung der Gegner und die Bereitschaft zu zocken. Dar\u00fcber hinaus es geht um viel Geld. Im Finale am Ende der Show hei\u00dft es f\u00fcr die siegreichen Kandidaten zun\u00e4chst: doppelt oder halb.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26729d990f0683d765d5674c5f307b71d10a9670.jpg?x=548&y=366\/quizduell-olymp","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602756900,"stop":1602759600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602759600":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602759600,"stop":1602761400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602761400":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich den unglaublichen und am\u00fcsanten Fragen von Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden. Zu Beginn des Wissensspiels m\u00fcssen sich die Zuschauer entscheiden, ob sie Bernhard oder Elton unterst\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9dee11323ae8b9f6480c4df2950e40c9dc7c5e02.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602761400,"stop":1602764100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602764100":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die \"K\u00f6nigsstrecke aller Alpentransversalen\" verl\u00e4uft durch den Gotthard, das Herz der Schweiz. So war es die letzten 134 Jahre und so wird es auch in Zukunft sein, nur etwas anders: zum Fahrplanwechsel Mitte Dezember wird der neue Gotthard-Basistunnel dem Verkehr \u00fcbergeben, dann rasen Personenz\u00fcge mit Tempo 250 durch den l\u00e4ngsten Eisenbahntunnel der Welt. Das Team war bei den Testfahrten dabei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1602764100,"stop":1602765900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602765900":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Der Pilatus ist der sagenumwobene Hausberg von Luzern, wo in Felsspalten sogar Drachen gehaust haben sollen. Seit 1889 f\u00e4hrt die steilste Zahnradbahn der Welt die knapp f\u00fcnf Kilometer kurze Strecke hinauf zur Bergstation Pilatus Kulm. Der H\u00f6henunterschied von 1.600 Metern wird mit einer sogenannten Fischgr\u00e4tenzahnstange \u00fcberwunden. Einmalig ist auch der Ausblick auf den Vierwaldst\u00e4ttersee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1602765900,"stop":1602767700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602767700":{"channel":"SWR","title":"Kesslers Expedition","descr":"Heute rollert Kessler \u00fcber die Grenze von \u00d6sterreich nach Deutschland bis nach Regensburg. Um nicht weiter mit dem Tretroller reisen zu m\u00fcssen, entwickelt sich die Landratte Kessler zum Seeb\u00e4ren und h\u00e4lt Ausschau nach einem Gebrauchtwagen. Michael Kessler geht auch in die Luft: Was die Donau im Donautal und in Deggendorf im Fr\u00fchsommer 2013 angerichtet hat, l\u00e4sst sich von oben gut sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ed40e4934e0223f73a9786626f4b0b0ade38aa3.jpg?x=548&y=366\/kesslers-expedition","genre":"Report, Reportage","start":1602767700,"stop":1602770400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602770400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602770400,"stop":1602770640,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602770640":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602770640,"stop":1602770700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602770700":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit den Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.swr.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1602770700,"stop":1602774000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602774000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602774000,"stop":1602774300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602774300":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1602774300,"stop":1602777600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602777600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602777600,"stop":1602778320,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602778200":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602778200,"stop":1602778500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602778320":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602778320,"stop":1602778500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602778500":{"channel":"SWR","title":"Die Rezeptsucherin in Bergalingen","descr":"Die SWR Rezeptsucherin Susanne Nett ist auf der Jagd nach besonderen Rezepten und beliebten regionalen Gen\u00fcssen. Sie ist in Stadt und Land bekannt f\u00fcr ihr Geschick, Menschen zu gewinnen, die mit ihr zusammen traditionelle, fast vergessene Gerichte aus der Region kochen oder backen. Oft ist es gar nicht so einfach f\u00fcr sie, jemanden zu finden, der die Traditionsrezepte mit ihr und dem ganzen Team bei sich zu Hause kochen m\u00f6chte. Gerade jetzt, wo die K\u00fcchen m\u00f6glichst ger\u00e4umig sein m\u00fcssen, damit die Abstandsregeln eingehalten werden k\u00f6nnen, ist die Herausforderung noch gr\u00f6\u00dfer. Heute erkundet Susanne Nett Bergalingen im Schwarzwald. Sie ist auf der Suche nach Vogelheu. Was das wohl sein mag? Auch wenn es nicht unbedingt so klingt, es ist eine traditionelle K\u00f6stlichkeit. Mal sehen, welche netten Menschen bereit sind, dieses Gericht in ihrer privaten K\u00fcche mit der Rezeptsucherin zu kochen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92d4dda36a724144d8e7e5f2801e0440192f1e03.jpg?x=548&y=366\/die-rezeptsucherin-in-bergalingen","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602778500,"stop":1602780300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602780300":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602780300,"stop":1602783000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602780600":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Das Magazin","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602780600,"stop":1602782400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602782400":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1602782400,"stop":1602784500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602783000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602783000,"stop":1602784620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602784500":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602784500,"stop":1602784620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602784620":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602784620,"stop":1602784800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602784800":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602784800,"stop":1602785700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602785700":{"channel":"SWR","title":"Zur Sache Baden-W\u00fcrttemberg!","descr":"Das Politikmagazin f\u00fcrs Land berichtet \u00fcber Ereignisse aus Politik und Alltag, die die Menschen in Baden-W\u00fcrttemberg bewegen, spricht kritische Themen an und deckt der \u00d6ffentlichkeit verborgen gebliebene Nachrichten auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd070f932f04cde7937eb3400865c637108b18b6.jpg?x=548&y=366\/zur-sache-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602785700,"stop":1602788400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602788400":{"channel":"SWR","title":"Nachtstreife","descr":"Katharina Kl\u00fcpfel und Michael Kirch werden zu einem Einsatz in einer Fl\u00fcchtlingsunterkunft gerufen \u2013 eine Schl\u00e4gerei wird gemeldet. Vor Ort finden sie eine verletzte Frau vor. Nils Neuhaus und Dominic Gillot geh\u00f6ren zum Team des Mainzer Kriminaldauerdienstes. Das Duo k\u00fcmmert sich um den Fall eines Mannes, der einen Selbstmord angek\u00fcndigt hat und kurz darauf tot in seiner Wohnung aufgefunden wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20c88f14005e3c400f8b81f63dab0996596130e3.jpg?x=548&y=366\/nachtstreife","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602788400,"stop":1602791100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602791100":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602791100,"stop":1602792000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602792000":{"channel":"SWR","title":"odysso \u2013 Wissen im SWR","descr":"Das Auto ist der Deutschen liebstes Kind \u2013 und wird insbesondere in St\u00e4dten zunehmend zum Problem: Stra\u00dfen und Parkpl\u00e4tze brauchen zu viel Platz. Fl\u00e4chen, die dringend f\u00fcr Wohnraum und die Gestaltung menschengerechter St\u00e4dte ben\u00f6tigt werden. St\u00e4dte und Gemeinden erkennen zunehmend, dass sie handeln m\u00fcssen und auch auf dem Land wollen viele Menschen nicht nur allein auf das Auto angewiesen sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ece7dc35becc63319f9919bada2aecbbb7314a40.jpg?x=548&y=366\/odysso-wissen-im-swr","genre":"Report, Magazin","start":1602792000,"stop":1602794700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602794700":{"channel":"SWR","title":"Kunscht!","descr":"Was bewegt die Kulturszene im S\u00fcdwesten? Was ist los in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz? Das Kulturmagazin nimmt Hochkultur wie Popul\u00e4rkultur gleicherma\u00dfen ernst: Von der Stuttgarter Opernpremiere bis zu \"Rock am Ring\", von Kabarett bis Comedy, von der Ausstellungser\u00f6ffnung bis zum Trickfilmfestival. Die Sendung versucht, noch wenig Bekanntes in Stadt und Land zu entdecken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be9c7ea38fec339872c850a6e02d76129d57fb41.jpg?x=548&y=366\/kunscht","genre":"Report, Magazin","start":1602794700,"stop":1602796500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602796500":{"channel":"SWR","title":"Lea Tsemel, Anw\u00e4ltin","descr":"Seit 50 Jahren k\u00e4mpft die Menschenrechtsanw\u00e4ltin Lea Tsemel f\u00fcr mehr Gerechtigkeit und f\u00fcr mehr Gleichheit der pal\u00e4stinensischen Minderheit. Sie wagt sich an die schwierigsten F\u00e4lle und begibt sich damit selbst in Gefahr. Historisches Archivmaterial seit dem Sechstagekrieg 1967 und private Aufnahmen zeichnen Lea Tsemels Werdegang nach. Zu Wort kommen auch ihr Ehemann und ihre beiden Kinder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d98549fd88b41bc475653bad9b02ef3b395e235.jpg?x=548&y=366\/lea-tsemel-anwaeltin","genre":"Report, Dokumentation","start":1602796500,"stop":1602801900,"country":"CDN\/CH\/ISR","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602801900":{"channel":"SWR","title":"Nachtstreife","descr":"In der ersten Folge begleitet das Fernseh-Team Michelle Jung und Jan Enders. Die beiden geh\u00f6ren zum Team der Polizeiinspektion Mainz 1 und werden zu einem Nachtclub gerufen: Ein Gast wurde aus dem Club geworfen, will aber unbedingt wieder hinein. Auch der Mainzer Kriminaldauerdienst ist in dieser Nacht im Einsatz: Nils Neuhaus und Dominic Gillot werden zu einem ungekl\u00e4rten Todesfall gerufen, der sich im h\u00e4uslichen Umfeld ereignet hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a5024e5186dec90f6ae796e2c0850118a0421090.jpg?x=548&y=366\/nachtstreife","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602801900,"stop":1602804600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602804600":{"channel":"SWR","title":"Nachtstreife","descr":"Katharina Kl\u00fcpfel und Michael Kirch werden zu einem Einsatz in einer Fl\u00fcchtlingsunterkunft gerufen \u2013 eine Schl\u00e4gerei wird gemeldet. Vor Ort finden sie eine verletzte Frau vor. Nils Neuhaus und Dominic Gillot geh\u00f6ren zum Team des Mainzer Kriminaldauerdienstes. Das Duo k\u00fcmmert sich um den Fall eines Mannes, der einen Selbstmord angek\u00fcndigt hat und kurz darauf tot in seiner Wohnung aufgefunden wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20c88f14005e3c400f8b81f63dab0996596130e3.jpg?x=548&y=366\/nachtstreife","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602804600,"stop":1602807300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602807300":{"channel":"SWR","title":"mal ehrlich ...","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f515b356a2c0d4fead320091e43c4cbeec820c5.jpg?x=548&y=366\/mal-ehrlich","genre":"Report, Diskussion","start":1602807300,"stop":1602810900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602810900":{"channel":"SWR","title":"odysso \u2013 Wissen im SWR","descr":"Das Auto ist der Deutschen liebstes Kind \u2013 und wird insbesondere in St\u00e4dten zunehmend zum Problem: Stra\u00dfen und Parkpl\u00e4tze brauchen zu viel Platz. Fl\u00e4chen, die dringend f\u00fcr Wohnraum und die Gestaltung menschengerechter St\u00e4dte ben\u00f6tigt werden. St\u00e4dte und Gemeinden erkennen zunehmend, dass sie handeln m\u00fcssen und auch auf dem Land wollen viele Menschen nicht nur allein auf das Auto angewiesen sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ece7dc35becc63319f9919bada2aecbbb7314a40.jpg?x=548&y=366\/odysso-wissen-im-swr","genre":"Report, Magazin","start":1602810900,"stop":1602813600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602813600":{"channel":"SWR","title":"Marktcheck","descr":"Das Verbrauchermagazin behandelt jede Woche allt\u00e4gliche Wirtschaftsthemen. Vom Versicherungscheck bis zum Bankgesch\u00e4ft, vom Steuertipp bis zum Gesundheitsfonds. Die Sendung gibt Antwort auf die Fragen der Zuschauer und l\u00e4sst Betroffene zu Wort kommen. Experten bieten Erkl\u00e4rungen und Bewertungen. Au\u00dferdem pr\u00fcfen qualifizierte Tester neue Produkte auf ihre Tauglichkeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be351849cebf6221d90df47087be5b35b8cbc7f9.jpg?x=548&y=366\/marktcheck","genre":"Report, Magazin","start":1602813600,"stop":1602816300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602816300":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602816300,"stop":1602819000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602816900":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1602816900,"stop":1602819000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602819000":{"channel":"SWR","title":"Autoren erz\u00e4hlen","descr":"Peter Stamm erz\u00e4hlt, warum er Schriftsteller geworden ist und beantwortet Fragen zu seinem Roman \"Agnes\". Er spricht \u00fcber die beiden Hauptfiguren und deren Beziehung und denkt \u00fcber das Problem nach, das entstehen kann, wenn Menschen sich ein starres Bild von anderen machen. Er l\u00e4sst sehr offen und direkt an der Entstehung seines Werkes teilhaben und geht auch auf das ungew\u00f6hnliche Ende des Romans ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa44ab452dd7e7705ab75f3b8da1e57070d80c84.jpg?x=548&y=366\/autoren-erzaehlen","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1602819000,"stop":1602819900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602819900":{"channel":"SWR","title":"Autoren erz\u00e4hlen","descr":"In Ausschnitten aus Fernsehsendungen aus den Jahren 1968 und 1971 skizziert Uwe Johnson seinen Lebenslauf und erkl\u00e4rt, warum er nicht gern als \"Dichter der beiden Deutschland\" bezeichnet wird. Er denkt dar\u00fcber nach, warum manche Menschen Schwierigkeiten beim Lesen seiner Geschichten haben, erz\u00e4hlt, warum er lieber Geschichten schreibt, als \u00fcber sich selbst zu sprechen und spricht \u00fcber die Vor- und Nachteile seines Berufs.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1602819900,"stop":1602820800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}