{"1604034000":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1604034000,"stop":1604041200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604036700":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604036700,"stop":1604037000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604037000":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Das Magazin","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604037000,"stop":1604038800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604038800":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1604038800,"stop":1604040900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604040900":{"channel":"SWR","title":"AUS CHRISTLICHER SICHT","descr":"Ein Kommentar zum Zeitgeschehen, eine Meditation zu Passionsbildern, ein Beitrag \u00fcber die Kinderfreizeit einer Pfarrgemeinde oder die Kunstaktion an einem Kirchturm: Die Reihe berichtet dar\u00fcber, was Christen im Saarland bewegt und was sie alles auf die Beine stellen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604040900,"stop":1604041200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604041200":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1604041200,"stop":1604043600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604043600":{"channel":"SWR","title":"Hubert und Staller","descr":"Polizeirat Girwidz entdeckt beim Joggen eine weibliche Leiche. Anf\u00e4ngliche Ermittlungen ergeben, dass die Frau vergiftet wurde. Hubert und Staller suchen einen wei\u00dfen Hund, mit dem das Opfer Gassi ging. Der Hund f\u00fchrt sie zu Familie Strickler. Die Polizeiobermeister versuchen zu kl\u00e4ren, wie der T\u00e4ter sein Opfer vergiften konnte. Im Magen der Toten wurden Frostschutzmittel gefunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d88f07236cdf6222f9c5dcdfcb360ceea7c013d7.jpg?x=548&y=366\/hubert-und-staller","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604043600,"stop":1604046600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604046600":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"\u00c4lter als der Kanal ist die Eisenbahn von Panama. Sie wurde 1855 er\u00f6ffnet und durchkreuzte das Land vom Pazifik bis zum Atlantik. Sie verlor ihre Bedeutung, als ab 1896 die transkontinentale Eisenbahnstrecke in den USA die beiden K\u00fcsten Nordamerikas verband. Heute ist die Panama Canal Railway f\u00fcr den Containertransport da und ebenso f\u00fcr einen Personenzug, der jeden Tag von K\u00fcste zu K\u00fcste f\u00e4hrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1604046600,"stop":1604048400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604048400":{"channel":"SWR","title":"Die Rezeptsucherin","descr":"Susanne Nett geht f\u00fcr den SWR auf Rezeptsuche. Charmant und clever versucht sie, den Menschen vor Ort Geheimnisse zu entlocken, Geheimnisse zu regionalen Spezialit\u00e4ten, lokalen K\u00f6stlichkeiten und zu traditionellen Gerichten. Sie spricht jeden an, klingelt an Haust\u00fcren, fragt \u00fcberraschte Menschen, ob sie mal eben bei ihnen in der K\u00fcche kochen darf. So entdeckt sie mit den Zuschauern zusammen kulinarische Neuigkeiten aus verschiedenen Regionen von Rheinland-Pfalz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92d4dda36a724144d8e7e5f2801e0440192f1e03.jpg?x=548&y=366\/die-rezeptsucherin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604048400,"stop":1604050200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604050200":{"channel":"SWR","title":"Die h\u00e4rtesten Jobs von damals","descr":"Womit hat eine Abtrittanbieterin ihr Geld verdient? Weshalb mussten K\u00f6hler Tag und Nacht um ihr Leben f\u00fcrchten? Warum war das Gerberhandwerk so verp\u00f6nt und wieso traute niemand dem M\u00fcller? SWR Moderator Florian Weber begibt sich auf eine schwei\u00dftreibende Zeitreise durch den S\u00fcdwesten und stellt sich dabei den beruflichen Herausforderungen der Geschichte. Er darf alles selbst ausprobieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41c92c303b390adf3fe74887dadae25d7bc40c06.jpg?x=548&y=366\/die-haertesten-jobs-von-damals","genre":"Report, Dokumentation","start":1604050200,"stop":1604052900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604052900":{"channel":"SWR","title":"Planet Wissen","descr":"Im Geschichtsunterricht liegen heutzutage neben B\u00fcchern auch Tablets und Smartphones auf dem Tisch. Sch\u00fcler erfahren mittlerweile auf vielen Wegen von den Ereignissen des Zweiten Weltkriegs. Mit Augmented Reality erscheinen Zeitzeugen im Klassenzimmer und lassen die Geschichte lebendig werden. Die Experten Micha Pallesche und Uta Thum-Hauck zeigen Beispiele aus dem modernen Schulalltag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604052900,"stop":1604056500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604056500":{"channel":"SWR","title":"Quizduell-Olymp","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei \"Quizduell\"-Profis schlagen. Es geht um Wissen und Nervenst\u00e4rke sowie um die Einsch\u00e4tzung der Gegner und die Bereitschaft zu zocken. Dar\u00fcber hinaus es geht um viel Geld. Im Finale am Ende der Show hei\u00dft es f\u00fcr die siegreichen Kandidaten zun\u00e4chst: doppelt oder halb.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26729d990f0683d765d5674c5f307b71d10a9670.jpg?x=548&y=366\/quizduell-olymp","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604056500,"stop":1604059200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604059200":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604059200,"stop":1604061000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604061000":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Die beiden R\u00e4tselmeister Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich erneut den unglaublichen, am\u00fcsanten und \u00fcberraschenden Fragen von Moderator Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1a695bf3d87abfeff90b2027d4fd95000ad1aea8.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604061000,"stop":1604063700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604063700":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"In Folge 1000 wird hinter die Kulissen geblickt. Der Film gibt Einblicke in die Dreharbeiten und in die Nachbearbeitung im Schneideraum. Und es wird zur\u00fcckgeschaut auf 1000 Mal \"Eisenbahn-Romantik\", eine Geschichte, die mit einer Entgleisung gestartet ist. Hinter dem Erfolg steckt Hagen von Ortloff \u2013 \"Mister Eisenbahn-Romantik\". Er hat die Sendung eher zuf\u00e4llig ins Leben gerufen, aber vor allem mit Leben erf\u00fcllt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/adc3915fdf0ec7c54636127b408f7dcf6b489e14.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1604063700,"stop":1604067300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604067300":{"channel":"SWR","title":"Die Tier\u00e4rzte \u2013 Retter mit Herz","descr":"Die Kastration einer Golden-Retriever-H\u00fcndin, Nachkontrolle bei niedlichen Findelkindern und zwei gefiederte F\u00e4lle f\u00fcr den Vogelexperten: Auf die Tier\u00e4rzte in Bernkastel-Kues, Karlsruhe und auf Sylt warten vielf\u00e4ltige Aufgaben und Hausbesuche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6bebacb778d6ff51642e4a4b98b19ca43b36fc5e.jpg?x=548&y=366\/die-tieraerzte-retter-mit-herz","genre":"Report, Dokumentation","start":1604067300,"stop":1604070000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604070000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604070000,"stop":1604070240,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604070240":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604070240,"stop":1604070300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604070300":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.SWR.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1604070300,"stop":1604073600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604073600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604073600,"stop":1604073900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604073900":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1604073900,"stop":1604077200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604077200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604077200,"stop":1604077920,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604077800":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604077800,"stop":1604078100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604077920":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604077920,"stop":1604078100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604078100":{"channel":"SWR","title":"Fahr mal hin","descr":"Das Gr\u00e4fensteiner Land nahe Pirmasens wuchert vor allem mit einem Pfund: seiner Natur. Hier im S\u00fcdwesten des Pf\u00e4lzer Waldes gibt es W\u00e4lder, soweit das Auge reicht. Bizarre Buntsandsteinfelsen, schillernde B\u00e4che und Seen und mittelalterliche Burgruinen. Ob filmische Reise, wandern, mountainbiken oder auch im Auto, es gibt viel zu entdecken. Besonders empfiehlt sich eine sportliche Rundtour.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/23414a9ee8b433014dce6fd0d27ea890951780c1.jpg?x=548&y=366\/fahr-mal-hin","genre":"Report, Reportage","start":1604078100,"stop":1604079900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604079900":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604079900,"stop":1604082600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604080200":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Saar nur!","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604080200,"stop":1604082000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604082000":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1604082000,"stop":1604084220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604082600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604082600,"stop":1604084220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604084220":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604084220,"stop":1604084400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604084400":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604084400,"stop":1604085300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604085300":{"channel":"SWR","title":"Expedition in die Heimat","descr":"Sie sind geheimnisvoll, bizarr und uralt. Den Gesetzen der Physik scheinen sie zu trotzen. Die Fantasie der Menschen befl\u00fcgeln sie auf seltsame Weise. Sie beherrschen die Landschaft der S\u00fcdwestpfalz wie steinerne Riesen, um die sich immer wieder erz\u00e4hlte und weitergegebene Sagen und Geschichten ranken: Die roten Buntsandsteinfelsen, die vom Dahner Felsenland bis Pirmasens aus dem Pf\u00e4lzerwald ragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2407151fdd53da99e6c73f326984e0291ac76b5b.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1604085300,"stop":1604088000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604088000":{"channel":"SWR","title":"DIE SCHEUNE","descr":"Reparaturen aller Art: Gisela Bosch h\u00e4ngt sehr an einem speziellen St\u00fcck: eine Karaffe aus dem Orient. Peter Hankowiak hat sich vor vielen Jahren in den USA einen Traum erf\u00fcllt und ein f\u00fcr ihn sehr spezielles Paar M\u00e4nnerschuhe erstanden, das dringend repariert werden muss. Thomas J\u00f6res bringt einen Leiterwagen und Henriette Christ und ihr Sohn Manuel eine Violine, die der Schule gespendet wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/10ec087842cd35abe53d7a4fd13a105543d3b0ed.jpg?x=548&y=366\/die-scheune","genre":"Report, Dokumentation","start":1604088000,"stop":1604090700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604090700":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604090700,"stop":1604091600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604091600":{"channel":"SWR","title":"Nachtcaf\u00e9","descr":"Ein spannendes Thema gr\u00fcndlich recherchiert und dazu die richtigen G\u00e4ste \u2013 das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen l\u00e4ngst ein Klassiker ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0498a4c79d812201c904aa1dd5edf760e8ab62ec.jpg?x=548&y=366\/nachtcaf","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1604091600,"stop":1604097000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604097000":{"channel":"SWR","title":"Leeroys Momente","descr":"Bereits mit drei Jahren kommuniziert Emma (damals noch Sohn Ben), heute sechs Jahre alt, dass sie eigentlich ein M\u00e4dchen ist. Das Paar hat bereits einen Sohn (Max, 9 Jahre alt). Doch wie reagiert man richtig, wenn man ein transidentes (nach Selbstverst\u00e4ndnis nicht auf die zugewiesene soziale Geschlechtsrolle festgelegt) Kind hat? Was kann man tun? Dar\u00fcber spricht das Paar mit Leeroy Matata.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d39643b9ff256b640d25c77359e07b99b4cb59b0.jpg?x=548&y=366\/leeroys-momente","genre":"Report, Reportage","start":1604097000,"stop":1604098800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604098800":{"channel":"SWR","title":"Paul & Willi in kabarett.com","descr":"Paul und Willi: \"Lustige Ger\u00e4uschpantomime\" Paul & Willi sind verr\u00fcckte Cartoon-Figuren \u2013 auf die B\u00fchne gekritzelt. In irren Szenen lassen der Langzeitstudent aus Erfurt und der Schauspielprofi aus Hamburg ihr Publikum aus dem Lachen und Staunen nicht mehr herauskommen. Kultverd\u00e4chtig: Die Fahrschule. Mit einfachsten Mitteln und irrwitzigen Dialogen in einer skurrilen Phantasiesprache sind nach der vermeintlichen Fahrstunde nicht nur Paul und Willi, sondern auch das Publikum schwei\u00dfgebadet. Der DJ-Contest ist ebenfalls nichts f\u00fcr schwache Nerven. Die raren Auftritte der beiden K\u00fcnstler sollte man sich nicht entgehen lassen, wenn man auf anarchischen Humor und Zwerchfellmuskelkater steht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abc37c833417e517de04c4d76520ec9dd6e8c11e.jpg?x=548&y=366\/paul-willi-in-kabarettcom","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604098800,"stop":1604101200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604101200":{"channel":"SWR","title":"Schlachthof","descr":"In den altehrw\u00fcrdigen Mauern des M\u00fcnchener Schlachthofs nehmen Michael Altinger und Christian Springer die Geschehnisse des Monats aufs Korn und sind dabei unschlagbar witzig. Unterst\u00fctzt werden Michael Altinger und Christian Springer im Schlachthof von renommierten Kabarett-Kollegen, die solo auf der B\u00fchne stehen und mit denen die beiden Gastgeber auch aktuelle Themen diskutieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b7ff9381d81eccc0dd94815a41cb177b189d06b.jpg?x=548&y=366\/schlachthof","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604101200,"stop":1604103900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604103900":{"channel":"SWR","title":"Alfons und G\u00e4ste","descr":"Wiedersehen macht Freude \u2013 vor allem mit Alfons, wenn er wieder G\u00e4ste zu Besuch hat. Charmant und scharfz\u00fcngig seziert er den deutsch-franz\u00f6sischen Alltag und pr\u00e4sentiert herzlich und mit riesigem Vergn\u00fcgen gro\u00dfe Namen des Kabaretts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98092119c34a033dab9b0afb442577a48d1c9799.jpg?x=548&y=366\/alfons-und-gaeste","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604103900,"stop":1604106600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604106600":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Comedy Festival","descr":"Drei Tage, f\u00fcnf B\u00fchnen, rund 20 Comedians: Einmal im Jahr wird Bad D\u00fcrkheim zur Comedy-Hochburg. Gezeigt werden die besten Auftritte vom \"SWR3 Comedy Festival\" 2018. Ingo Appelt spricht aus, was viele nur zu denken wagen, und kl\u00e4rt charmant-b\u00f6se \u00fcber die Geschlechterunterschiede auf. Bei Markus Krebs jagt ein Gag den n\u00e4chsten. Und Michael Hatzius ist der Mann mit der Echse mit Puppenspieler-Diplom.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97aee618f75ca2d21d5acaa49f994c5e23a00bbb.jpg?x=548&y=366\/swr3-comedy-festival","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604106600,"stop":1604108400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604108400":{"channel":"SWR","title":"Schlachthof","descr":"In den altehrw\u00fcrdigen Mauern des M\u00fcnchener Schlachthofs nehmen Michael Altinger und Christian Springer die Geschehnisse des Monats aufs Korn und sind dabei unschlagbar witzig. Unterst\u00fctzt werden Michael Altinger und Christian Springer im Schlachthof von renommierten Kabarett-Kollegen, die solo auf der B\u00fchne stehen und mit denen die beiden Gastgeber auch aktuelle Themen diskutieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b7ff9381d81eccc0dd94815a41cb177b189d06b.jpg?x=548&y=366\/schlachthof","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604108400,"stop":1604111100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604111100":{"channel":"SWR","title":"Alfons und G\u00e4ste","descr":"Wiedersehen macht Freude \u2013 vor allem mit Alfons, wenn er wieder G\u00e4ste zu Besuch hat. Charmant und scharfz\u00fcngig seziert er den deutsch-franz\u00f6sischen Alltag und pr\u00e4sentiert herzlich und mit riesigem Vergn\u00fcgen gro\u00dfe Namen des Kabaretts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98092119c34a033dab9b0afb442577a48d1c9799.jpg?x=548&y=366\/alfons-und-gaeste","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604111100,"stop":1604113800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604113800":{"channel":"SWR","title":"Die Pierre M. Krause Show","descr":"Er ist ungeheuer schlagfertig, aber auch ein bisschen schr\u00e4g: In seiner Latenight-Show f\u00fchlt Pierre M. Krause prominenten G\u00e4sten auf den Zahn. Zudem werden Sketche gezeigt und Musik gibt es auch noch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b6e9901fbf78cdd0a635f0d6964ae4a5881393d.jpg?x=548&y=366\/die-pierre-m-krause-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604113800,"stop":1604115900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604115600":{"channel":"SWR","title":"SR Memories \u2013 Italienische Klassiker","descr":"Als n\u00e4chtlichen Programmf\u00fcller zeigt der Saarl\u00e4ndische Rundfunk Ausschnitte aus Musikarchiven mit Auftritten bekannter K\u00fcnstler. Schwerpunkt der aktuellen Ausgabe sind bekannte italienische Melodien aus verschiedenen Jahrzehnten.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604115600,"stop":1604116200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604115900":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604115900,"stop":1604118600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604116200":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1604116200,"stop":1604119500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604118600":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg \u2013 Die Entstehung eines Bundeslandes","descr":"Das drittgr\u00f6\u00dfte Land der Bundesrepublik Deutschland wurde 1952 gegr\u00fcndet. Nach dem Zweiten Weltkrieg waren im franz\u00f6sisch und amerikanisch besetzten S\u00fcdwesten Deutschlands drei Verwaltungseinheiten eingerichtet worden, die zu einem starken S\u00fcdweststaat zusammengelegt werden sollten. Eine Volksabstimmung 1951 f\u00fchrte zur Gr\u00fcndung des Landes Baden-W\u00fcrttemberg. Allerdings strebte S\u00fcdbaden die Wiederherstellung eines eigenst\u00e4ndigen Landes Baden an. 1970 kam es dann zu einer weiteren Abstimmung, die \u00fcber das Schicksal Badens entscheiden sollte.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604118600,"stop":1604119500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604119500":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz \u2013 Geschichte eines Bundeslandes","descr":"Das Gebiet des heutigen Rheinland-Pfalz war seit jeher begehrt. Kelten und Germanen besiedelten es, die R\u00f6mer besetzten es, unter Kaiser Napoleon kam es in franz\u00f6sische Hand, 1815 wurde es unter Preu\u00dfen, Oldenburg, Hessen und Bayern aufgeteilt. Nach dem Ersten und Zweiten Weltkrieg wurde es franz\u00f6sisch besetzt und 1947 zu einem k\u00fcnstlichen Bundesland zusammengef\u00fcgt. Zun\u00e4chst von vielen Einwohnerinnen und Einwohnern abgelehnt, wurde es bei einer Volksabstimmung 1975 endg\u00fcltig angenommen.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604119500,"stop":1604120400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}