{"1600056000":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1600056000,"stop":1600063200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600057800":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Saar nur!","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600057800,"stop":1600059600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600059600":{"channel":"SWR","title":"sportarena","descr":"Ob Ringen, Leichtathletik, Motorsport, Tischtennis oder Fu\u00dfball. Das Sportmagazin ist bei allen wichtigen Sportereignissen im Saarland dabei.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600059600,"stop":1600061400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600061400":{"channel":"SWR","title":"Iss besser \u2013 Tariks wilde K\u00fcche","descr":"Gesunde Ern\u00e4hrung kann auch richtig gut schmecken und Spa\u00df machen. Das will Tarik Rose, Spitzenkoch von der Elbe, mit der neuen Sendereihe \"Iss besser! Tarik kocht Dich fit\" im NDR Fernsehen beweisen. Diesmal hat Tarik Rose als Koch an seiner Seite den Ern\u00e4hrungsmediziner Dr. Matthias Riedl eingeladen, bekannt aus der erfolgreichen Sendung \"Die Ern\u00e4hrungs-Docs\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/55f33f19e9d41d24275dc08be232961e93cfc3dc.jpg?x=548&y=366\/iss-besser-tariks-wilde-kueche","genre":"Report, Dokumentation","start":1600061400,"stop":1600063200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600063200":{"channel":"SWR","title":"In aller Freundschaft \u2013 Die jungen \u00c4rzte","descr":"Nach seinem schweren Unfall hat der junge Arzt Ben Ahlbeck die ersten Eingriffe \u00fcberstanden. Unterst\u00fctzung f\u00fcr die n\u00e4chste Operation kommt aus Leipzig: Dr. Philipp Brentano. Der erfahrene Endoprothetiker operiert zusammen mit Dr. Moreau den komplizierten Tr\u00fcmmerbruch von Ben. Als sich jedoch Bens Zustand massiv verschlechtert, m\u00fcssen die \u00c4rzte sich fragen, ob sie das Bein retten k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/973c6100141b53872879594e5b9e4590b7ec4895.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft-die-jungen-aerzte","genre":"Serie, Arztserie","start":1600063200,"stop":1600065900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600065900":{"channel":"SWR","title":"In aller Freundschaft","descr":"Kai Hoffmann und Maria Weber versuchen, entspannt mit der neuen Situation umzugehen, dass Kais Ex-Frau Ina Schulte in der Klinik angefangen hat. Doch Ina fordert ungewollt beide immer wieder heraus. So auch, als Ina mit ihrer neuen Patientin bei Maria Rat sucht. Doch Maria best\u00e4tigt Inas Diagnose. Franziska Teschner leidet an einer Mitralklappeninsuffizienz und muss sofort behandelt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1600065900,"stop":1600068600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600068600":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die Erfolgsgeschichte der Reihe begann im Jahr 1991 als Pausenf\u00fcller. Die besondere Pr\u00e4sentation des Formats mit seinen ruhigen Bildern und die ungebrochene Faszination von Eisenbahn an sich, bescherte der \"Eisenbahn-Romantik\" schnell viele Fans. So wurde aus dem Pausenf\u00fcller eine Mission: die Eisenbahn in das Bewusstsein der Zuschauer zu bringen und die Vielf\u00e4ltigkeit der Eisenbahnwelt zu zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a9564c919ffe176f92089dec2b8e4bfbc6c5e40.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1600068600,"stop":1600070400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600070400":{"channel":"SWR","title":"Treffpunkt","descr":"Ob das Ravensburger Rutenfest oder das Kuchen- und Brunnenfest der Haller Salzsieder, seit dem 12. Januar 1986 pr\u00e4sentiert die Sendung jeden Sonntag Feste und Br\u00e4uche aus Baden-W\u00fcrttemberg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/debe453385eca90d84cd9f89beb8220fb68b8c42.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1600070400,"stop":1600072200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600072200":{"channel":"SWR","title":"Amerikas Naturwunder","descr":"Der Film stellt den Saguaro-Nationalpark in Arizona vor, der in einer der artenreichsten W\u00fcsten der Welt liegt. Trotz des widrigen Klimas gibt es dort W\u00e4lder aus riesigen Kakteen, die Tieren einen gesch\u00fctzten Lebensraum bieten. Halsbandpekaris, Kojoten, Wei\u00dfwedelhirsche und Rotluchse bev\u00f6lkern die karge Landschaft, die sich im Fr\u00fchling nach einem feuchten Winter in ein Bl\u00fctenmeer verwandelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9028b6bb9f77a8c91aeb9aae842c6fb5efe2167.jpg?x=548&y=366\/amerikas-naturwunder","genre":"Report, Dokumentation","start":1600072200,"stop":1600074900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600074900":{"channel":"SWR","title":"Planet Wissen","descr":"Obwohl sich der als Celtic Tiger bezeichnete Aufschwung 2008 wieder davongeschlichen hat, bleibt Irland ein EU-Mitglied mit einem der h\u00f6chsten Pro-Kopf-Einkommen. Das Sehnsuchtsland vieler Deutscher beeindruckt mit seiner Landschaft und seinem Lebensgef\u00fchl. Der Schriftsteller Ralf Sotscheck und die Journalistin Sabine Brandi kennen die Gr\u00fcne Insel in- und auswendig \u2013 auch deren Schattenseiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600074900,"stop":1600078500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600078500":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca28f62ddd98f6ce04bbc2f89103abfe31ca683b.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600078500,"stop":1600080300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600080300":{"channel":"SWR","title":"Zimmer mit Stall \u2013 Tierisch gute Ferien","descr":"Sophie steht mit ihrer Pension das Wasser bis zum Hals. Um den drohenden Ruin abzuwenden, muss sie investieren. Als Attraktion f\u00fcr das \"Zimmer mit Stall\" plant Sophie einen Glasanbau mit einem Swimmingpool. F\u00fcr so eine unschlagbar gute Idee l\u00e4sst sich auch der \u00f6rtliche Banksachbearbeiter M\u00fcller gewinnen. Nur einem gef\u00e4llt das Projekt ganz und gar nicht: dem griesgr\u00e4migen Dauergast Barthl.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/435199f71c8b54e14c1330d308f5cc78f72df5c6.jpg?x=548&y=366\/zimmer-mit-stall-tierisch-gute-ferien","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1600080300,"stop":1600085700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600085700":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Eine Eisenbahnfahrt durch Bolivien ist atemberaubend. Manchmal sogar im wortw\u00f6rtlichen Sinn, denn da, wo in Europa die Berge aufh\u00f6ren, da fahren in Bolivien immer noch die Eisenbahnen durch die Anden. Die Schienen der Strecke Oruro \u2013 Villazon liegen die meiste Zeit \u00fcber 3.000 Metern H\u00f6he. Ein sch\u00f6nes Erlebnis \u2013 auch deshalb, weil man Landschaft und Geschichte des Andenlandes erleben kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1600085700,"stop":1600087500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600087500":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Schon seit Jahrzehnten z\u00e4hlt Mallorca zu den beliebtesten Urlaubszielen der Deutschen. Neben Sonne, Strand und Ballermann hat die gr\u00f6\u00dfte der Baleareninseln noch einiges mehr zu bieten: traditionsreiche Handwerksk\u00fcnste, historische Bauten, malerische Landschaften und eine wunderbare Eisenbahn. Das Angebot ist vielf\u00e4ltig. Man kann per Metro in die kleinen D\u00f6rfer hinter der Inselhauptstadt fahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1600087500,"stop":1600089300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600089300":{"channel":"SWR","title":"Inas Reisen","descr":"Ina M\u00fcller geht auf Reisen. Diesmal liegen ihre Ziele in Europas Norden: Riga, Stockholm und Reykjavik. Hier trifft sie Auswanderer und Einheimische, von denen sie erfahren m\u00f6chte, was den Flair der jeweiligen Stadt ausmacht und ob sie gegebenenfalls selber dort leben wollte. Die erste Folge f\u00fchrt Ina in die Hauptstadt Island. Dort geht die S\u00e4ngerin u.a. den Mythen von den Elfen den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/953c82d901009e9304e68bf32029a1ec8b35d200.jpg?x=548&y=366\/inas-reisen","genre":"Report, Reportage","start":1600089300,"stop":1600092000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600092000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600092000,"stop":1600092240,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600092240":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600092240,"stop":1600092300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600092300":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.SWR.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1600092300,"stop":1600095600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600095600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600095600,"stop":1600095900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600095900":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1600095900,"stop":1600099200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600099200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600099200,"stop":1600099920,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600099800":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600099800,"stop":1600100100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600099920":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600099920,"stop":1600100100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600100100":{"channel":"SWR","title":"Mensch Leute","descr":"Seit einem halben Jahr ist Gregor Allgeier Revierf\u00f6rster von Weilheim im Kreis Waldshut. Dieser Kreis ist die am schlimmsten von Trockenheit und Borkenk\u00e4ferbefall betroffene Region Baden-W\u00fcrttembergs. Bis zu 80 Prozent aller Fichten sind verloren. Doch der junge F\u00f6rster will die Zukunft aktiv gestalten. Fl\u00e4chenverj\u00fcngung und Aufforstung mit klimafesten B\u00e4umen sind das Rezept zur Erneuerung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/803c7c83feeb30b51716d306534bff100d1a5c46.jpg?x=548&y=366\/mensch-leute","genre":"Report, Dokumentation","start":1600100100,"stop":1600101900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600101900":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600101900,"stop":1600104600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600102200":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Grenzenlos","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600102200,"stop":1600104000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600104000":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1600104000,"stop":1600106220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600104600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600104600,"stop":1600106220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600106220":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600106220,"stop":1600106400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600106400":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600106400,"stop":1600107300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600107300":{"channel":"SWR","title":"Lecker aufs Land","descr":"Stephanie Fr\u00f6hlich wusste schon fr\u00fch, dass sie ihr Leben auf dem heimischen Hof in Hochberg auf der Schw\u00e4bischen Alb verbringen m\u00f6chte. Seit 1996 ist der Hof mit seiner Limousinrinderzucht ein Biolandbetrieb. Stephanies Mann Benedict ist erst nach Feierabend als Landwirt im Einsatz. Seine Leidenschaft ist der hofeigene Wald. Den Landfrauen will die Gastgeberin ein Ragout aus Rinderherz servieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e3b0c857fb24faafcf08561e3b1d61bf7918751.jpg?x=548&y=366\/lecker-aufs-land","genre":"Report, Reportage","start":1600107300,"stop":1600110000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600110000":{"channel":"SWR","title":"Mein leckerer Garten","descr":"Drei Landfrauen aus \"Lecker aufs Land\" und drei Hobbyg\u00e4rtner in einem Garten-Wettbewerb. J\u00fcrgen Mees, Hobbyg\u00e4rtner aus Landau in der Pfalz, w\u00e4hlte als erste Disziplin die Pilzzucht. Wie seine f\u00fcnf Mitg\u00e4rtnerInnen hat er im Fr\u00fchjahr zw\u00f6lf Fenchel-Setzlinge bekommen. Der Auftrag ist, daraus bis zum Herbst m\u00f6glichst gro\u00dfe Knollen zu ziehen. Wie J\u00fcrgen sich schl\u00e4gt, wird der Experte im Herbst beurteilen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/49997fba705dd04addb4095a63a002a77379a499.jpg?x=548&y=366\/mein-leckerer-garten","genre":"Report, Dokumentation","start":1600110000,"stop":1600112700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600112700":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600112700,"stop":1600113600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600113600":{"channel":"SWR","title":"Sag die Wahrheit","descr":"In der beliebten Rateshow behaupten drei Menschen von sich, eine bestimmte Person zu sein; zwei l\u00fcgen und nur einer sagt die Wahrheit. Jeweils vier prominente Ratef\u00fcchse stehen im Studio vor der kniffligen Aufgabe, die raffinierten L\u00fcgner mit Sp\u00fcrsinn, Intuition und viel Humor zu entlarven.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8dca7fe04e06407eae4a3f395fa27a4baaa8f00d.jpg?x=548&y=366\/sag-die-wahrheit","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600113600,"stop":1600115400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600115400":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die Schauspieler Antoine Monot jr. und Alice Hoffmann treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Gespielt wird f\u00fcr Projekte der Kinderhilfsaktion \"Herzenssache\". Diesmal gehen die Spenden zur Unterst\u00fctzung eines mobilen Kunstateliers f\u00fcr Kinder aus schwierigen Verh\u00e4ltnissen nach Koblenz sowie an das Landesjugendwerk AWO f\u00fcr Ferien in der \"Kinderrepublik\" in V\u00f6lklingen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600115400,"stop":1600117200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600117200":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Die beiden R\u00e4tselmeister Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich erneut den unglaublichen, am\u00fcsanten und \u00fcberraschenden Fragen von Moderator Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08dd616c800d904c66fb85603e79cb256ea37c5d.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600117200,"stop":1600119900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600119900":{"channel":"SWR","title":"Stadt \u2013 Land \u2013 Quiz","descr":"Wer kennt sich am besten aus in seiner Stadt, in seinem Land oder in seinem Kreis und wer wei\u00df die meisten richtigen Antworten auf die kniffligen Fragen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71cebba13dffc9e44c2937ff97fda62bba25763f.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-quiz","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600119900,"stop":1600122600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600122600":{"channel":"SWR","title":"Quizduell","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei superschlaue \"Quizduell\"-Profis schlagen. Ein Wissenskampf David gegen Goliath \u2013 die Stars gegen den \"Quizduell-Olymp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fac2026fc93eb0135aef10e8ade27be562e11c2.jpg?x=548&y=366\/quizduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600122600,"stop":1600125300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600125300":{"channel":"SWR","title":"Sag die Wahrheit","descr":"In der beliebten Rateshow behaupten drei Menschen von sich, eine bestimmte Person zu sein; zwei l\u00fcgen und nur einer sagt die Wahrheit. Jeweils vier prominente Ratef\u00fcchse stehen im Studio vor der kniffligen Aufgabe, die raffinierten L\u00fcgner mit Sp\u00fcrsinn, Intuition und viel Humor zu entlarven.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8dca7fe04e06407eae4a3f395fa27a4baaa8f00d.jpg?x=548&y=366\/sag-die-wahrheit","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600125300,"stop":1600127100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600127100":{"channel":"SWR","title":"strassen stars","descr":"Ein prominentes Rateteam muss Menschenkenntnis beweisen und zuvor auf der Stra\u00dfe befragte Menschen richtig einsch\u00e4tzen: Welcher der drei Passanten besitzt Frottee-Bettw\u00e4sche? Wer kennt Ouagadougou? Wer ist wohl mutig genug, eine Riesenkakerlake anzufassen? Die teilweise abstrusen Vermutungen des Rateteams ergeben ein vergn\u00fcgliches Quiz, bei dem zu Hause mitgeraten und -gelacht werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36cdea8b53fc922d5bff6bdc673bbbb52a56e13f.jpg?x=548&y=366\/strassen-stars","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600127100,"stop":1600128900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600128900":{"channel":"SWR","title":"Die Quiz-Helden \u2013 Wer kennt den S\u00fcdwesten?","descr":"Drei Runden, vier Kandidaten, drei prominente Experten \u2013 und jede Menge Spiele: In jeder Sendung begr\u00fc\u00dft der Moderator zwei Kandidatenpaare, die gegeneinander und gegen ein Expertenteam antreten. In drei Runden wird in verschiedenen Spielen das Wissen der Kandidaten \u00fcber den S\u00fcdwesten getestet. Die Kandidaten spielen aber nicht nur f\u00fcr sich, sie engagieren sich auch f\u00fcr einen guten Zweck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b97ad8c0de48ee06a83c54e581d0737d0deec661.jpg?x=548&y=366\/die-quiz-helden-wer-kennt-den-suedwesten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600128900,"stop":1600131600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600131600":{"channel":"SWR","title":"Paarduell","descr":"Die Moderatorin und Autorin Anne Gesthuysen und ihr Ehemann, der \"hart aber fair\"-Moderator Frank Plasberg, fordern andere Liebes- oder Ehepaare, prominente oder nicht prominente, zu einem spannenden Wissens-Duell heraus. Hierbei m\u00fcssen sie nicht nur ihr Wissen unter Beweis stellen, sondern es zeigt sich auch, wer als Team agiert und die St\u00e4rken und Schw\u00e4chen des anderen gut einsch\u00e4tzen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c3bfc2c6c659a7cda5aa7a4715002a3ada67251.jpg?x=548&y=366\/paarduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600131600,"stop":1600134300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600134300":{"channel":"SWR","title":"strassen stars","descr":"Ein prominentes Rateteam muss Menschenkenntnis beweisen und zuvor auf der Stra\u00dfe befragte Menschen richtig einsch\u00e4tzen: Welcher der drei Passanten besitzt Frottee-Bettw\u00e4sche? Wer kennt Ouagadougou? Wer ist wohl mutig genug, eine Riesenkakerlake anzufassen? Die teilweise abstrusen Vermutungen des Rateteams ergeben ein vergn\u00fcgliches Quiz, bei dem zu Hause mitgeraten und -gelacht werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36cdea8b53fc922d5bff6bdc673bbbb52a56e13f.jpg?x=548&y=366\/strassen-stars","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600134300,"stop":1600136100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600136100":{"channel":"SWR","title":"Ich trage einen gro\u00dfen Namen","descr":"Moderatorin Julia Westlake hilft Fritz Frey, Stefanie Juncker und Dieter Kassel beim Erraten der zwei gro\u00dfen Namen. Um wen geht es? Die erste Pers\u00f6nlichkeit war zeitlebens ein Pferdenarr, sowohl privat als auch beruflich. Bei der zweiten Person lag aufgrund ihres Berufes immer ein Hauch Streit in der Luft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/723bacf02b072daf462ed3e4198186871fc0cad2.jpg?x=548&y=366\/ich-trage-einen-grossen-namen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600136100,"stop":1600137900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600137900":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600137900,"stop":1600140600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600138200":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1600138200,"stop":1600140600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600140600":{"channel":"SWR","title":"Der V\u00f6lkerbund an der Saar: 1920 \u2013 1935","descr":"Nach dem ersten Weltkrieg erh\u00e4lt Deutschland die Alleinschuld am Krieg und muss Gebiete abtreten. Als Wiedergutmachung f\u00fcr die erlittenen Kriegssch\u00e4den will Frankreich das Saargebiet mit seiner Kohle- und Stahlindustrie annektieren. Um diesen Konflikt zu l\u00f6sen, wird das Saargebiet f\u00fcr 15 Jahre dem neu gegr\u00fcndeten V\u00f6lkerbund unterstellt, der das friedliche Miteinander der Staaten regeln soll. Der Film schildert die Spannungen zwischen Saarl\u00e4ndern, Franzosen und V\u00f6lkerbund in einer Zeit der Krisen und des Aufstiegs des Nationalsozialismus in Deutschland. Au\u00dferdem erkundet er das Saargebiet als einen ersten Modellfall, der die M\u00f6glichkeiten und Grenzen internationalen Engagements bei lokalen Konflikten aufzeigt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600140600,"stop":1600142400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}