{"1599624000":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1599624000,"stop":1599631200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599626700":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599626700,"stop":1599627000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599627000":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Service","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599627000,"stop":1599628800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599628800":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1599628800,"stop":1599631200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599631200":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1599631200,"stop":1599633600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599633600":{"channel":"SWR","title":"Auf Achse","descr":"Willers st\u00f6\u00dft das Schlimmste zu, was einem Fernfahrer passieren kann: Er f\u00e4hrt ein Kind an. Aus Angst vor der Rache des Dorfes versteckt er sich bei einem Aussteigerp\u00e4rchen , die hier in Tunesien das andere Leben erproben. Inmitten anderer Fernfahrer, die gerne hier rasten, ger\u00e4t Willers in die Eifersuchtshektik des P\u00e4rchens. Als nachts jemand ein Messer auf ihn wirft, scheint alles klar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0174380c959500881a120f59c894f1fed12e0b9.jpg?x=548&y=366\/auf-achse","genre":"Serie, Abenteuerserie","start":1599633600,"stop":1599636600,"country":"D","releaseYear":"1981","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599636600":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"\u00dcberf\u00fcllte Z\u00fcge, Streiks, Versp\u00e4tungen \u2013 das alles sind keine Erscheinungen des 21. Jahrhunderts. Im SWR-Archiw schlummern die Beweise: Es ist alles schon mal da gewesen. Einiges bleibt jedoch unwiederbringlich verschwunden: Die Bahnsteigkarten-Kontrolle, der Gep\u00e4cktr\u00e4ger, die Cocktailbar im Speisewagen. Die Sendung nimmt die Zuschauer mit auf die Reise in die Vergangenheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599636600,"stop":1599638400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599638400":{"channel":"SWR","title":"nat\u00fcrlich!","descr":"Das Naturmagazin f\u00fcr den S\u00fcdwesten macht Lust auf Natur, bietet faszinierende Einblicke, gibt n\u00fctzliche Tipps und besch\u00e4ftigt sich auch mit dem, was das \u00d6kosystem bedroht. Jede Woche pr\u00e4sentieren Axel Wei\u00df und Ulrike Nehrba\u00df den Zuschauern spannende und erstaunliche Geschichten. Die Sendung zeigt die Tier- und Pflanzenwelt und stellt Menschen vor, die sich f\u00fcr die Natur einsetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/623d5580cf2aee4a4a1b065c19a303857b8c8127.jpg?x=548&y=366\/natuerlich","genre":"Report, Magazin","start":1599638400,"stop":1599640200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599640200":{"channel":"SWR","title":"Marktcheck","descr":"\"Marktcheck\": Kritisch, hintergr\u00fcndig, unabh\u00e4ngig berichtet das SWR Verbraucher- und Wirtschaftsmagazin \"Marktcheck\". Hendrike Brenninkmeyer moderiert die Sendung jeden Dienstag um 20:15 Uhr im SWR Fernsehen. Informationen unter www.SWR.de\/marktcheck","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be351849cebf6221d90df47087be5b35b8cbc7f9.jpg?x=548&y=366\/marktcheck","genre":"Report, Magazin","start":1599640200,"stop":1599642900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599642900":{"channel":"SWR","title":"Planet Wissen","descr":"Viele Menschen suchen in der Bergwelt die unber\u00fchrte Natur, andere freuen sich auf Skipisten und Partys. Die Tourismusbranche setzt vor allem auf die Letzteren \u2013 neue Vergn\u00fcgungsparks sollen trotz Klimawandel noch mehr G\u00e4ste in die Berge locken. Zugleich sind die Berggebiete durch immer st\u00e4rkere Abwanderung bedroht. Der Geo\u00f6kologe Steffen Reich spricht \u00fcber ein Umdenken im Umgang mit den Alpen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599642900,"stop":1599646500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599646500":{"channel":"SWR","title":"Quizduell","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei superschlaue \"Quizduell\"-Profis schlagen. Ein Wissenskampf David gegen Goliath \u2013 die Stars gegen den \"Quizduell-Olymp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fac2026fc93eb0135aef10e8ade27be562e11c2.jpg?x=548&y=366\/quizduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599646500,"stop":1599649200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599649200":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Moderator Florian Weber stellt die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. Kabarettist Christoph Sonntag und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian und Telefonschreck Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Beide Teams spielen jeweils f\u00fcr einen guten Zweck \u2013 und die erspielte Summe des Siegerteams wird verdoppelt.verdoppelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599649200,"stop":1599651000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599651000":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Superhirn Bernhard Ho\u00ebcker und Quizmaster Elton spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden. Zu Beginn des Wissensspiels m\u00fcssen sich die Zuschauer im Studio entscheiden: Setzen sie sich auf die Seite von Superhirn Bernhard Ho\u00ebcker oder von Quizmaster Elton?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08dd616c800d904c66fb85603e79cb256ea37c5d.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599651000,"stop":1599653700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599653700":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Mitten im Odenwald gibt es seit zwei Jahren die Modellbahnwelt Odenwald. Ein privater Modellbahnsammler wollte seine vielen Modelle nicht mehr in der Vitrine stehen haben, sondern sie in interessanten Modellbahnlandschaften einem breiten Publikum zeigen. \"Eisenbahn-Romantik\" stell vier Anlagen der Modellbauwelt vor: das 150 Meter lange Ruhrgebiet mit allen Sehensw\u00fcrdigkeiten des Potts,","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7ff74e4a4d6ac3f3854ea1ddd47d55f56aa7048.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599653700,"stop":1599655500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599655500":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Seit Generationen sind kleine und gro\u00dfe Jungs von ihr begeistert und betrachten sie mit gl\u00e4nzenden Augen und klopfendem Herzen: Die Modelleisenbahn kann auf eine lange Geschichte zur\u00fcckblicken. Schon 1829 haben englische Freunde Goethe eine Miniaturausgabe der legend\u00e4ren \"Rocket\" mitgebracht. In den 1880er-Jahren kam das erste elektrisch betriebene Schienenfahrzeug zum Einsatz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599655500,"stop":1599657300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599657300":{"channel":"SWR","title":"Edinburgh, da will ich hin!","descr":"Edinburgh ist ein hotspot \u2013 im w\u00f6rtlichen Sinn, denn die Stadt ist auf sieben Vulkanh\u00fcgeln erbaut. Schottlands Hauptstadt zieht von Jahr zu Jahr mehr Besucher an. Im Kilt geht der Moderator Michael Friemel der Frage auf den Grund, was Edinburgh so attraktiv macht. Ein Bummel \u00fcber die Royal Mile, die Verbindung zwischen der alten Burg und dem neuen Parlament, geh\u00f6rt unbedingt zu einem Besuch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/650e2cb3145d62b10e8d7becc2e0d4c7304715de.jpg?x=548&y=366\/edinburgh-da-will-ich-hin","genre":"Report, Reportage","start":1599657300,"stop":1599660000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599660000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599660000,"stop":1599660240,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599660240":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599660240,"stop":1599660300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599660300":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.swr.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1599660300,"stop":1599663600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599663600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599663600,"stop":1599663900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599663900":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1599663900,"stop":1599667200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599667200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599667200,"stop":1599667920,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599667800":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599667800,"stop":1599668100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599667920":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599667920,"stop":1599668100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599668100":{"channel":"SWR","title":"made in S\u00fcdwest","descr":"Wildpflanzen sichern die Vielfalt der Natur und Ernst Rieger k\u00e4mpft daf\u00fcr, dass diese Vielfalt erhalten bleibt. Anfangs wurde er als G\u00e4nsebl\u00fcmchenbauer bel\u00e4chelt, inzwischen ist sein Wildpflanzensamen europaweit gefragt. \"Wir brauchen unsere Wildpflanzen, weil wir Artenvielfalt brauchen. Die Menschheit lebt von der Artenvielfalt\", sagt Ernst Rieger und macht eine einfache Rechnung auf: Ohne Wildpflanzen k\u00f6nnen Wildbienen, Hummeln, Schmetterlinge nicht \u00fcberleben, ohne diese Insekten gibt es keine Best\u00e4ubung und ohne Best\u00e4ubung fehlen uns vierzig Prozent unserer Nahrung. Ernst Rieger ist mittlerweile der gr\u00f6\u00dfte Wildpflanzenz\u00fcchter in Europa. Vor 35 Jahren fing er an, Wildpflanzensamen zu sammeln, zu vermehren und ihren Samen zu verkaufen. Natursch\u00fctzer, Landschaftsg\u00e4rtner, Kommunen und Universit\u00e4ten suchen seinen Rat, denn niemand wei\u00df so viel \u00fcber Wildpflanzen wie er. Familie Rieger wohnt zusammen auf ihrem Hof in Raboldshausen nahe Blaufelden im Hohenloher Land. Angefangen haben Ernst Rieger und seine Frau mit einem Mitarbeiter, inzwischen managt Birgit Rieger einen Betrieb mit f\u00fcnfzig Angestellten. Die beiden S\u00f6hne Johannes und Stefan sind im Betrieb aufgewachsen und l\u00e4ngst unverzichtbare Mitarbeiter. 500 verschieden Arten lagern in Riegers Samenhalle, allein auf den Feldern der Familie wachsen 200 Arten. Klatschmohn, Kornblumen, Spitzwegerich, Margeriten, summende Insekten \u2013 was wie ein Paradies aussieht, ist harte Arbeit und nicht selten Kampf. Und Riegers Kampf h\u00f6rt nicht auf. Solange Monokultur die Landwirtschaft beherrscht, solange nicht genug Wildblumen an Feldr\u00e4ndern, an Stra\u00dfen bl\u00fchen, will er sich unerm\u00fcdlich f\u00fcr mehr Vielfalt in der Natur einsetzen. Der Film begleitet den Wildpflanzen-Retter und seine Familie bei der Zucht und Samengewinnung selten gewordener Pflanzen, zeigt welche Herausforderungen dadurch entstehen und wie komplex diese Form der Renaturierung ist. Und er macht deutlich, wie wichtig sein Engagement gerade heute ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cd471a00b177198478b1caff6baa6482b3ba5ef.jpg?x=548&y=366\/made-in-suedwest","genre":"Report, Dokumentation","start":1599668100,"stop":1599669900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599669900":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599669900,"stop":1599672600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599670200":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Kultur","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599670200,"stop":1599672000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599672000":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1599672000,"stop":1599674220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599672600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599672600,"stop":1599674220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599674220":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599674220,"stop":1599674400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599674400":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599674400,"stop":1599675300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599675300":{"channel":"SWR","title":"betrifft","descr":"Ein Sch\u00e4dling, der Borkenk\u00e4fer, hat gro\u00dfe Teile der Fichtenw\u00e4lder in Deutschland zerst\u00f6rt. F\u00f6rster Friedbert Ritter's Revier liegt bei Neuh\u00e4usel im Westerwald. In den n\u00e4chsten Monaten muss er au\u00dferplanm\u00e4\u00dfig rund 100.000 Fichten f\u00e4llen lassen. SWR Autoren machen sich zusammen mit Waldexperten auf eine Spurensuche. Was hilft dem gr\u00fcnen Patienten? Wie k\u00f6nnte er aussehen, der Wald der Zukunft?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c928f8b71caf7b449428683fe1af0e683463c59.jpg?x=548&y=366\/betrifft","genre":"Report, Reportage","start":1599675300,"stop":1599678000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599678000":{"channel":"SWR","title":"7 Tage... mit Arbeitern im Wald","descr":"So etwas hat Burkhardt noch nicht erlebt: Seit mehr als 25 Jahren ist er Waldarbeiter, t\u00e4glich in den Forsten im Westerwald unterwegs. Aber was seit geraumer Zeit mit den B\u00e4umen geschieht, macht ihm gro\u00dfe Sorgen: \"Die Menge, die in den beiden letzten Jahren geschlagen wurde, das sind Mengen von zehn Jahren normaler Durchforstung. Das ist eine Katastrophe.\" Wenn das so weiter gehe, sagt er noch, dann m\u00fcssten Leute wie er k\u00fcnftig um ihren Job bangen. \"Der Wald stirbt!\" \u2013 so oder \u00e4hnlich lauten nicht erst seit den Hitzesommern 2018 und 2019 die Schlagzeilen. Durch D\u00fcrre, St\u00fcrme und den Borkenk\u00e4fer reduzieren sich rasant die Waldfl\u00e4chen im S\u00fcdwesten. Ganze W\u00e4lder liegen mittlerweile am Boden, m\u00fcssen abgeerntet werden. Was bedeutet das f\u00fcr die Menschen, die direkt von der Arbeit im Wald leben? SWR-Reporterin Anna P\u00f6hler hat sich aufgemacht in den Westerwald. Ihr Bruder ist Forstwirt und nimmt sie mit durch seine Arbeitswoche. Mit schweren Maschinen darf sie auch selbst im Wald tonnenschwere B\u00e4ume bewegen und mit der Motors\u00e4ge B\u00e4ume f\u00e4llen. Sie wird auf hektarweise tote B\u00e4ume treffen, die vom Borkenk\u00e4fer befallen sind und merken, warum China eine enorm wichtige Rolle f\u00fcr den deutschen Wald spielt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16356d21617a88a29f83f99851f2f4a739781128.jpg?x=548&y=366\/7-tage-mit-arbeitern-im-wald","genre":"Report, Reportage","start":1599678000,"stop":1599680700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599680700":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599680700,"stop":1599681600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599681600":{"channel":"SWR","title":"Tatort","descr":"Als die 17-j\u00e4hrige Rebecca neben der Leiche eines Mannes gefunden wird, ist sie nicht ansprechbar. Sie wurde als Zweij\u00e4hrige entf\u00fchrt und seither von dem Mann gefangen gehalten. Er hat sie zu einer auf ihn fixierten Fanatikerin herangezogen, die nicht f\u00e4hig ist, mit anderen Menschen zu kommunizieren. Klara Blum und Kai Perlmann vermuten, dass er noch ein zweites Kind in seiner Gewalt hatte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46eedb730d6ff3c03f3bac684248d6c5378a6ee0.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1599681600,"stop":1599687000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599687000":{"channel":"SWR","title":"Morden im Norden","descr":"Weil der Bernsteinschleifer Claasen fr\u00fcher vom Strand zur\u00fcckkommt, \u00fcberrascht er zwei Einbrecher auf frischer Tat und wird dabei durch einen Schuss lebensgef\u00e4hrlich verletzt. Die L\u00fcbecker Kommissare Finn und Lars verfolgen eine Spur, die zum Stripclub-Besitzer Vesic f\u00fchrt. Die Staatsanw\u00e4ltin Dr. Hilke Zobel verweigert jedoch den Polizisten den Haftbefehl, was Finn und Lars misstrauisch macht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1100388f9b232f93d0c7d876f5df68c333adc46b.jpg?x=548&y=366\/morden-im-norden","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599687000,"stop":1599689700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599689700":{"channel":"SWR","title":"Die Bergpolizei \u2013 Ganz nah am Himmel","descr":"Pietro, der Kommandant der Forstwache von Innichen, entdeckt eines Tages im Wald eine tote junge Frau. Neben der Leiche sitzt ein Wolf, der Pietro angreift und dann in den Wald verschwindet. Zur gleichen Zeit trifft der von Neapel nach Innichen versetzte Kommissar Vincenzo ein, der von Huber empfangen und zum Fundort der Leiche gebracht wird. Vincenzo h\u00e4lt den Wolf f\u00fcr den T\u00e4ter, Pietro nicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6493fcfff14bbdb78d70d41f3f9459f852a5ade.jpg?x=548&y=366\/die-bergpolizei-ganz-nah-am-himmel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599689700,"stop":1599693000,"country":"I","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599693000":{"channel":"SWR","title":"Maria Wern, Kripo Gotland","descr":"Die Kriminalinspektorin Maria Wern ist neu auf Gotland. Sie hat eine schwierige Zeit hinter sich und hofft, auf der Insel ein wenig Ruhe zu finden. Doch gleich in ihrem ersten Fall muss sie den Mord an einem Elektriker aufkl\u00e4ren. Die Tat erinnert Maria Wern an einen \u00e4hnlichen Fall. Der Ritualmord wurde damals einer psychisch kranken Frau angelastet, die danach angeblich Selbstmord beging.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59a86b6dcb794c6e00cd5a752a4c4d450f35e9b5.jpg?x=548&y=366\/maria-wern-kripo-gotland","genre":"Film, Krimi","start":1599693000,"stop":1599698100,"country":"S","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599698100":{"channel":"SWR","title":"Morden im Norden","descr":"Weil der Bernsteinschleifer Claasen fr\u00fcher vom Strand zur\u00fcckkommt, \u00fcberrascht er zwei Einbrecher auf frischer Tat und wird dabei durch einen Schuss lebensgef\u00e4hrlich verletzt. Die L\u00fcbecker Kommissare Finn und Lars verfolgen eine Spur, die zum Stripclub-Besitzer Vesic f\u00fchrt. Die Staatsanw\u00e4ltin Dr. Hilke Zobel verweigert jedoch den Polizisten den Haftbefehl, was Finn und Lars misstrauisch macht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1100388f9b232f93d0c7d876f5df68c333adc46b.jpg?x=548&y=366\/morden-im-norden","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599698100,"stop":1599701100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599701100":{"channel":"SWR","title":"Die Bergpolizei \u2013 Ganz nah am Himmel","descr":"Pietro, der Kommandant der Forstwache von Innichen, entdeckt eines Tages im Wald eine tote junge Frau. Neben der Leiche sitzt ein Wolf, der Pietro angreift und dann in den Wald verschwindet. Zur gleichen Zeit trifft der von Neapel nach Innichen versetzte Kommissar Vincenzo ein, der von Huber empfangen und zum Fundort der Leiche gebracht wird. Vincenzo h\u00e4lt den Wolf f\u00fcr den T\u00e4ter, Pietro nicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6493fcfff14bbdb78d70d41f3f9459f852a5ade.jpg?x=548&y=366\/die-bergpolizei-ganz-nah-am-himmel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599701100,"stop":1599704400,"country":"I","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599704400":{"channel":"SWR","title":"Graf Yoster gibt sich die Ehre","descr":"Die Chemikerin Georgia, die an der Entwicklung eines f\u00fcr die Raumfahrt wichtigen Kunststoffes arbeitet, f\u00fcrchtet, von dem Meisterspion Ariel bespitzelt zu werden. Kapit\u00e4n Marwitz ist deshalb ihr pers\u00f6nlicher Bewacher. Graf Yoster heckt einen Plan aus, mit Hilfe von Marwitz Ariel zu entlarven.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f34feb18816a03240180943b5d855c15b5c479e6.jpg?x=548&y=366\/graf-yoster-gibt-sich-die-ehre","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599704400,"stop":1599705900,"country":"D\/F","releaseYear":"1968","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599705900":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599705900,"stop":1599708600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599706200":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1599706200,"stop":1599708600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599708600":{"channel":"SWR","title":"Au\u00dfergew\u00f6hnliche Reise der Menschheit","descr":"Vom Australopithecus \u00fcber den Homo erectus zum Neandertaler und schlie\u00dflich zum modernen Menschen \u2013 so geradlinig stellte man sich lange den Stammbaum des Menschen vor. Aber die Evolutionsforschung zeigt, dass die Entwicklung der menschlichen Spezies komplexer war. Welche Spuren sie hinterlassen hat und wie sie bis heute in der menschlichen DNA weiterlebt, zeigt dieser aufw\u00e4ndig ausgestattete Film.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599708600,"stop":1599710400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}