{"1602993600":{"channel":"SWR","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Natur- und Kunstdenkm\u00e4ler stehen im Fokus dieser Doku-Reihe. In bisher \u00fcber 400 Folgen und vielen Spezialausgaben werden die Weltkultur- und Weltnatur-Erbest\u00e4tten der Liste des UNESCO-Welterbes vorgestellt. Dabei geht es nicht nur um architektonische Aspekte; auch Traditionen, Lebensweisen, Religion und andere Besonderheiten des jeweiligen Landes werden ausf\u00fchrlich betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1602993600,"stop":1602995400,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602995400":{"channel":"SWR","title":"Sehen statt h\u00f6ren","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e430a20e6f0ea44cb54df970e8ee55d4c022225.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1602995400,"stop":1602997200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602997200":{"channel":"SWR","title":"Muslimisch, emanzipiert, frei","descr":"Als muslimische Frau in Deutschland selbstbestimmt leben zu k\u00f6nnen, daf\u00fcr k\u00e4mpfen G\u00f6kcen Tamer-Uzun, Aysel \u00d6zdemir und Sonja Fatma Bl\u00e4ser. Die drei starken Frauen haben eine klare Haltung und treten gegen Vorurteile in und au\u00dferhalb ihrer Community ein. G\u00f6kcen Tamer-Uzun zum Beispiel diskutiert mit angehenden Lehrerinnen \u00fcber die Bedeutung des Schleiers im Islam und die Stellung der Frau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f11bb67a889a5d268ace9fa5bd2a0ac53005d10e.jpg?x=548&y=366\/muslimisch-emanzipiert-frei","genre":"Report, Dokumentation","start":1602997200,"stop":1602999000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602999000":{"channel":"SWR","title":"Tele-Akademie","descr":"Was fasziniert den Menschen am Fliegen? Welche Sehnsucht zieht die Menschen in die Luft? F\u00fcr diese Fragen scheinen heute \u00f6konomische Erkl\u00e4rungen die naheliegenden zu sein. Es wird so viel geflogen, weil man auf diese Weise gro\u00dfe Distanzen schnell \u00fcberwinden und damit Zeit sparen kann und weil Fluggesellschaften damit so viel Geld verdienen. Matthias Winzen verfolgt in diesem Vortrag die allgemeineren und kulturellen Hintergr\u00fcnde, die dem Traum vom Fliegen seit jeher Auftrieb gegeben haben und das heute weiter tun. Professor Dr. Matthias Winzen lehrt Kunstgeschichte und Kunsttheorie an der Hochschule der Bildenden K\u00fcnste Saar in Saarbr\u00fccken.Er ist au\u00dferdem Direktor des Museums f\u00fcr Kunst und Technik des 19. Jahrhunderts LA 8 in Baden-Baden.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1602999000,"stop":1603001700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603001700":{"channel":"SWR","title":"Marko hebt ab \u2013 Auf dem Weg zum Zeppelinpiloten","descr":"Filmemacher erz\u00e4hlen Geschichten, die sich hinter den Kulissen des scheinbar Allt\u00e4glichen ereignen und die man kaum f\u00fcr m\u00f6glich h\u00e4lt. Das Spannende, Unerwartete, Kuriose und \u00dcberraschende hinter der ganz normalen Alltagsgeschichte gilt es zu entdecken: Ob es um einen millionenschweren Rentner geht, der sein Erbe verschenkt, oder um einen totgesagten Fixer, der zum gefeierten Triathleten wird.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603001700,"stop":1603003500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603003500":{"channel":"SWR","title":"Francois-Xavier Roth dirigiert C.P.E. Bach, Bart\u00f3k und Var\u00e8se","descr":"Fran\u00e7ois-Xavier Roth, Generalmusikdirektor der Stadt K\u00f6ln, leitet sowohl das G\u00fcrzenich-Orchester als auch die Oper K\u00f6ln. Er ist als international sehr gefragter Gastdirigent beim London Symphony Orchestra ebenso zu Hause, wie in den Konzerts\u00e4len in Paris, Berlin, M\u00fcnchen und Z\u00fcrich, in den USA von Boston bis San Francisco sowie in China und Japan. Von 2011 bis 2016 war er der Chefdirigent des SWR Sinfonieorchesters Baden-Baden. Im vergangenen Jahr wurde er f\u00fcr seine Verdienste in Frankreich zum Ritter der franz\u00f6sischen Ehrenlegion ernannt. Musik von unabh\u00e4ngigen Geistesgr\u00f6\u00dfen wie Carl Philipp Emanuel Bach, B\u00e9la Bart\u00f3k und Edgar Var\u00e8se erklang bereits zu Lebzeiten der Komponisten in den Vereinigten Staaten von Amerika, dem \"Land der unbegrenzten M\u00f6glichkeiten\". Die Werke von allen drei Musikern fanden in den USA ein neugieriges und aufgeschlossenes Publikum. Sie geh\u00f6rten als Komponisten zu den f\u00fchrenden Neut\u00f6nern ihrer Zeit. Carl Philipp Emanuel Bach (1714 \u2013 1788) war der zweite \u00fcberlebende Sohn von Johann Sebastian Bach. Er schrieb rund 150 Cembalosonaten, \u00fcber 50 konzertante St\u00fccke, komponierte 18 Sinfonien, Oratorien, Passionen, Kantaten und Sakralmusik. Haydn, Mozart und Beethoven sch\u00e4tzten C.P.E. Bachs Werke mehr als die seines Vaters. Die Sinfonie entstand 1773 in Hamburg. Der 1881 in Ungarn geborene Komponist, Pianist und Musikethnologe B\u00e9la Bart\u00f3k emigrierte 1940 in die USA und starb 1945 in New York. Er begann sein Musik- und Kompositionsstudium in Budapest mit 18 Jahren und erhielt nur drei Jahre sp\u00e4ter eine Professur f\u00fcr Klavier. Sein Divertimento f\u00fcr Streicher wurde 1940 in Basel uraufgef\u00fchrt. Edgar Var\u00e8se wurde 1883 in Paris geboren und starb 1965 als amerikanischer Staatsb\u00fcrger 1965 in New York. Der Komponist und Dirigent studierte in Paris und Berlin. Sein ber\u00fchmtestes Orchesterst\u00fcck \"Am\u00e9rique\" hat er 1926 seiner Wahlheimat gewidmet. \"Octandre\" wurde 1924 im Vanderbilt Theatre in New York uraufgef\u00fchrt und \"Int\u00e9grales\" erklang erstmals 1925 in derselben Metropole mit dem Philadelphia Orchestra. Programm: Carl Philipp Emanuel Bach: Sinfonie f\u00fcr Streicher und Basso continuo G-Dur Wq 182 Nr. 1 (H 657) Edgar Var\u00e8se: Octandre f\u00fcr Bl\u00e4ser und Kontrabass Revidierte Fassung von Wen-chung Chou Edgar Var\u00e8se: Int\u00e9grales f\u00fcr elf Bl\u00e4ser und vier Schlagzeuger B\u00e9la Bart\u00f3k: Divertimento f\u00fcr Streichorchester Sz 113 (BB 118)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd78c0c7180611fe91374c1c18ebfbb24c120cac.jpg?x=548&y=366\/francois-xavier-roth-dirigiert-cpe-bach-bartk-und-varse","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603003500,"stop":1603007100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603007100":{"channel":"SWR","title":"Von der Kunst zu leben \u2013 und der Kunst zu sterben","descr":"Es sollte ein gro\u00dfes Finale zum Saisonabschluss sein, dieses letzte Konzert mit Marcus Creed als Chefdirigent. H\u00f6hepunkte aus dem reichen und breitgef\u00e4cherten Repertoire standen auf dem Programm, das Marcus Creed in den vergangenen fast zwei Jahrzehnten mit dem SWR Vokalensemble erschlossen hatte, dazu zwei Urauff\u00fchrungen. Diese anspruchsvolle Chormusik ist unter den derzeit gebotenen Abstandsregeln f\u00fcr S\u00e4ngern*innen von drei Metern zur Seite und sechs Metern nach vorne nicht auff\u00fchrbar. Stattdessen hat Marcus Creed ein Programm f\u00fcr ein solistisches Kammerkonzert zusammengestellt: Madrigale und Motetten des Fr\u00fchbarock von Heinrich Sch\u00fctz, Hermann Schein, Thomas Tomkins, Thomas Weelkes, Johann Michael Bach und John Wilbye spiegeln Welt- und Selbsterfahrungen aus der Zeit des 30-j\u00e4hrigen Krieges in Deutschland und dem elisabethanischen und jakobinischen England des 17. Jahrhunderts. Es ist eine Musik, die in Zeiten von Pest und Cholera, Krieg, Hungersnot und politischer Willk\u00fcr entstanden ist und darin Halt gab. Cicero sagt: \"Philosophieren hei\u00dft sterben lernen.\" Es weht ein melancholischer Zug durch diese Motetten und Madrigale, aber ihre Botschaft ist von gro\u00dfer Weisheit, denn die Menschen damals hatten verinnerlicht, was heute gerne verdr\u00e4ngt wird: Der Tod ist Teil des Lebens. Und gerade weil das Leben endlich ist, ist es so kostbar. Programm: Henry Purcell: Hear my prayer, O Lord Remember not, Lord, our offences Heinrich Sch\u00fctz: Die mit Tr\u00e4nen s\u00e4en Johann Hermann Schein: Da Jakob vollendet hat Heinrich Sch\u00fctz: Selig sind die Toten Thomas Tomkins: When David heard, that Absalon was slain Thomas Weelkes: When David heard, that Absalon was slain Johann Michael Bach: Unser Leben w\u00e4hret siebzig Jahr \/ O Herr lass Dein lieb Engelein Halt was du hast \/ Jesu meine Freude John Wilbye: O wretched man Draw on, sweet night","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e705ae0ea757382c6f6b8a0d5d2a82dad64c8250.jpg?x=548&y=366\/von-der-kunst-zu-leben-und-der-kunst-zu-sterben","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603007100,"stop":1603009800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603009800":{"channel":"SWR","title":"Mexikos S\u00fcden \u2013 Land der Maya","descr":"Die Nachfahren der alten Maya kn\u00fcpfen an ihre pr\u00e4hispanische Vergangenheit an und versuchen heute alte Br\u00e4uche und Traditionen der jahrtausendealten Hochkultur neu zu beleben: Chicleros, die 30 Meter hohe Breiapfelb\u00e4ume zu besteigen und aus Kautschuk Bio-Kaugummi herzustellen. Autorin Susanne Brand stellt eine Modedesignerin vor, die mit Bl\u00fcten recycelte Dessous \u00f6kologisch f\u00e4rbt und entwirft.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603009800,"stop":1603012500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603012500":{"channel":"SWR","title":"Schnittgut. Alles aus dem Garten","descr":"Experten geben Tipps f\u00fcr die Gartenpraxis und die Gestaltung von G\u00e4rten, Terrassen und Balkonen. Einen Schwerpunkt bilden Berichte \u00fcber Pflanzen und Filme \u00fcber die sch\u00f6nsten G\u00e4rten der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f77f3c4b3ba2a8d0c43131caedf1a58e6231742f.jpg?x=548&y=366\/schnittgut-alles-aus-dem-garten","genre":"Report, Magazin","start":1603012500,"stop":1603014300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603014300":{"channel":"SWR","title":"nat\u00fcrlich!","descr":"Das Naturmagazin f\u00fcr den S\u00fcdwesten macht Lust auf Natur, bietet faszinierende Einblicke, gibt n\u00fctzliche Tipps und besch\u00e4ftigt sich auch mit dem, was das \u00d6kosystem bedroht. Jede Woche pr\u00e4sentieren Axel Wei\u00df und Ulrike Nehrba\u00df den Zuschauern spannende und erstaunliche Geschichten. Die Sendung zeigt die Tier- und Pflanzenwelt und stellt Menschen vor, die sich f\u00fcr die Natur einsetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/623d5580cf2aee4a4a1b065c19a303857b8c8127.jpg?x=548&y=366\/natuerlich","genre":"Report, Magazin","start":1603014300,"stop":1603016100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603016100":{"channel":"SWR","title":"Familie Dr. Kleist","descr":"Christian behandelt die ehrgeizige Studentin Maike, die nach einem Fahrradsturz mit dem Kopf aufgeschlagen ist und kurzzeitig das Bewusstsein verloren hat. Erst sp\u00e4ter erinnert sich Maike, warum sie gest\u00fcrzt ist. Tanja untersucht die hochschwangere Lara, die seit Wochen unter \u00dcbelkeit und Bauchkr\u00e4mpfen leidet. Die Medizinerin bef\u00fcrchtet, dass die Schwangerschaft an diesem Zustand schuld ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5ee9a17431a4f8499b800158058fa5dfbd67cf5.jpg?x=548&y=366\/familie-dr-kleist","genre":"Serie, Arztserie","start":1603016100,"stop":1603018800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603018800":{"channel":"SWR","title":"Hotel Heidelberg \u2013 Kinder, Kinder!","descr":"Annette Kramer w\u00e4hnt sich kurz vor der Erf\u00fcllung eines lang gehegten Traums: Sie soll das Hotel Heidelberg als \"richtige\" Chefin f\u00fchren. Ihre Mutter Hermine, die legend\u00e4re Gr\u00fcnderin, hat endlich losgelassen. Ausgerechnet jetzt will Annettes Ehemann Ingolf ein Kind mit ihr. F\u00fcr Anette kommt das \u00fcberhaupt nicht in Frage. Aber wie soll Annette das Ingolf sagen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/17a3202bb82059637b1d8b2b3bc90b45c7e2d9e2.jpg?x=548&y=366\/hotel-heidelberg-kinder-kinder","genre":"Film, Drama","start":1603018800,"stop":1603024200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603024200":{"channel":"SWR","title":"Adel im S\u00fcdwesten \u2013 Die n\u00e4chste Generation","descr":"Warum sich der Gro\u00dfvater 1980 ausgerechnet die heruntergekommene Gamburg oberhalb der Tauber gekauft hat, das ist eine der erstaunlichen Geschichten dieser Familie. Hans-Georg von Mallinckrodt Junior entdeckte bei den Restaurierungsarbeiten bedeutende Wandmalereien. Heute entdecken immer mehr Besucher diesen Kunstschatz, gef\u00fchrt vom jungen Goswin Freiherr von Mallinckrodt, einem Kunsthistoriker.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d2be837d2396fb2ae7e6f283e46e4ca5798790c.jpg?x=548&y=366\/adel-im-suedwesten-die-naechste-generation","genre":"Report, Dokumentation","start":1603024200,"stop":1603026000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603026000":{"channel":"SWR","title":"Expedition in die Heimat","descr":"Steffen K\u00f6nig ist mit dem E-Mountainbike unterwegs und erkundet den Schwarzwald zwischen kitschiger Postkartenidylle und Aufbruch. Auf der Bike-Ranch in Schonach lernt er von Carsten Schn\u00fcrle, was sein hochmodernes E-Mountainbike alles kann, zusammen geht's mitten durch den Wald auf dem Bike-Ranch-Trail. Modedesigner Jochen Scherzinger aus G\u00fctenbach l\u00e4dt den Moderator zu einem Fotoshooting ins verfallene alte Schwarzwaldhaus seiner Gro\u00dfeltern ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f094457eb28c32909f1b2d9e83500aedec9eff0b.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1603026000,"stop":1603028700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603028700":{"channel":"SWR","title":"DIE SCHEUNE","descr":"Claudia Marianna Kutzera aus Wiesbaden ist K\u00fcnstlerin und umgibt sich gerne mit alten Dingen. Sie liebt es, wenn Gegenst\u00e4nde eine Geschichte haben. Sie bringt eine Pendule mit, eine antike Uhr. Der Ehemann der Freundin hat bereits versucht, die Uhr zu \u00fcberholen. Als Hobby-Restaurator stie\u00df er aber an seine Grenzen. Der Auftrag geht nun also an den Uhrmacher Dr. Dietmar Koester aus Mainz, der sich auf die Restaurierung antiker Uhren spezialisiert hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c4a1f864ecc2b2e17d64bbb6e4050ba04441315.jpg?x=548&y=366\/die-scheune","genre":"Report, Dokumentation","start":1603028700,"stop":1603031400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603031400":{"channel":"SWR","title":"Von und zu lecker","descr":"Diesmal geht es ins M\u00fcnsterland, in den kleinen Ort B\u00f6sensell. Dort liegt das Herrenhaus Alvinghof, das seit 1750 im Besitz der Familie von und zur M\u00fchlen ist. Oda von der M\u00fchlen ist eine begeisterte K\u00f6chin und Mitglied im \"Kochclub der wilden Kochl\u00f6ffel\". Sie wird Kr\u00e4uter und Gem\u00fcse aus ihrem eigenen Garten verarbeiten. Ihre geliebten Perlh\u00fchner wird die Gastgeberin auf keinen Fall servieren.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1603031400,"stop":1603034100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603034100":{"channel":"SWR","title":"Kunscht! Extra","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603034100,"stop":1603036800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603036800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg mit","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg-mit","genre":"Report, Magazin","start":1603036800,"stop":1603037700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603037100":{"channel":"SWR","title":"Hierzuland","descr":"Helfant ist ein Ortsteil von Palzem ganz im Westen von Rheinland-Pfalz. Viele Luxemburger, Franzosen, Portugiesen und Letten haben sich hier eine neue Heimat gesucht. Das tut dem Aussehen der Br\u00fcckenstra\u00dfe gut: Die alten Bauernh\u00e4user rund um die imposante Kirche sind aufwendig restauriert. Die luxemburgisch-franz\u00f6sische Kultur sp\u00fcrt man an vielen Stellen. Das \u00e4u\u00dfert sich im Kleinen wie im Gro\u00dfen.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1603037100,"stop":1603037700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603037700":{"channel":"SWR","title":"Ich trage einen gro\u00dfen Namen","descr":"In der Ratesendung treten zwei G\u00e4ste auf, die jeweils mit einer ber\u00fchmten Person aus der Vergangenheit oder der Gegenwart verwandt sind. Drei prominente Kandidaten versuchen durch geschicktes Fragen die Namen der G\u00e4ste zu erraten \u2013 diese d\u00fcrfen aber nur mit \"Ja\" oder \"Nein\" antworten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/723bacf02b072daf462ed3e4198186871fc0cad2.jpg?x=548&y=366\/ich-trage-einen-grossen-namen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603037700,"stop":1603039500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603039500":{"channel":"SWR","title":"Treffpunkt","descr":"Ob das Ravensburger Rutenfest oder das Kuchen- und Brunnenfest der Haller Salzsieder, seit dem 12. Januar 1986 pr\u00e4sentiert die Sendung jeden Sonntag Feste und Br\u00e4uche aus Baden-W\u00fcrttemberg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/debe453385eca90d84cd9f89beb8220fb68b8c42.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1603039500,"stop":1603041300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603041300":{"channel":"SWR","title":"Die Fallers \u2013 Die SWR Schwarzwaldserie","descr":"Bea hat eine riesige Designerlampe gekauft, mit der sie den Eingangsbereich des Faller-Hofes aufpeppt. Als Johanna nach Hause kommt und das gewaltige Teil im Flur sieht, f\u00e4hrt sie vor Schreck zusammen. Auch Karl f\u00fchlt sich von dem Monster bedroht, als es pl\u00f6tzlich im Schlafzimmer installiert ist. Monique hatte sich auf ein romantisches Abendessen mit Bernhard gefreut \u2013 leider zu fr\u00fch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0099414a2c0e500cfc539b13c17a6f598611db2.jpg?x=548&y=366\/die-fallers-die-swr-schwarzwaldserie","genre":"Serie, Soap","start":1603041300,"stop":1603043100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603043100":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg mit Sport","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg-mit-sport","genre":"Report, Magazin","start":1603043100,"stop":1603043820,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603043820":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603043820,"stop":1603044000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603043940":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603043940,"stop":1603044000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603044000":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603044000,"stop":1603044900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603044900":{"channel":"SWR","title":"Zengleins Zeitreisen -","descr":"Johannes Zenglein reist mit einem Baedeker, einem Reisef\u00fchrer von 1888, durch \"die Rheinlande\". Johannes bewundert Sehensw\u00fcrdigkeiten, entdeckt Ungeahntes und genie\u00dft wundersch\u00f6ne Aussichten. Diese Etappe f\u00fchrt von Mainz nach Koblenz. Nach einem Abstecher an die Nahe und zum Niederwald geht es \u00fcber Bacharach, St. Goar und Boppard bis nach Koblenz, Heimat und Ruhest\u00e4tte des Verlegers Karl Baedeker.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea083e949f372be0d9014cbe2107af64a3d5cb13.jpg?x=548&y=366\/zengleins-zeitreisen--","genre":"Report, Dokumentation","start":1603044900,"stop":1603050300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603050300":{"channel":"SWR","title":"Sportschau \u2013 Die Bundesliga am Sonntag","descr":"Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fu\u00dfball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die sch\u00f6nsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein \u00dcberblick \u00fcber die aktuelle Tabelle runden das Fu\u00dfball-Bundesligawochenende ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7823ee533e23e6b7f69102643e8dc563723e303f.jpg?x=548&y=366\/sportschau-die-bundesliga-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1603050300,"stop":1603051500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603050600":{"channel":"SWR","title":"Sportschau \u2013 Die Bundesliga am Sonntag","descr":"Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fu\u00dfball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die sch\u00f6nsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein \u00dcberblick \u00fcber die aktuelle Tabelle runden das Fu\u00dfball-Bundesligawochenende ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7823ee533e23e6b7f69102643e8dc563723e303f.jpg?x=548&y=366\/sportschau-die-bundesliga-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1603050600,"stop":1603052400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603051500":{"channel":"SWR","title":"SWR Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e58352f4581a6e3c3b6cb2bc6af0c9c50d63b3c7.jpg?x=548&y=366\/swr-sport","genre":"Report, Magazin","start":1603051500,"stop":1603054200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603052400":{"channel":"SWR","title":"sportarena","descr":"Ob Ringen, Leichtathletik, Motorsport, Tischtennis oder Fu\u00dfball. Das Sportmagazin ist bei allen wichtigen Sportereignissen im Saarland dabei.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603052400,"stop":1603054200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603054200":{"channel":"SWR","title":"Die Pierre M. Krause Show","descr":"Mitten aus dem Schwarzwald pr\u00e4sentiert Moderator Pierre M. Krause eine regionale Latenight-Show, wie es sie im deutschen Fernsehen kein zweites Mal gibt. Mit prominenten Talkg\u00e4sten, den angesagtesten Musik-Acts und Filmen zwischen Genie und Wahnsinn. Pierre M. Krause zieht alle Register seines Show-K\u00f6nnens und sorgt f\u00fcr beste Unterhaltung zum Ausklang des Tages.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b6e9901fbf78cdd0a635f0d6964ae4a5881393d.jpg?x=548&y=366\/die-pierre-m-krause-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603054200,"stop":1603056000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603056000":{"channel":"SWR","title":"WALULIS Woche","descr":"In seiner neuen Late-Night-Show setzt Grimme-Preistr\u00e4ger Philipp Walulis die R\u00f6ntgenbrille auf. Er durchleuchtet das politische Geschehen der Woche und pr\u00e4sentiert aufw\u00e4ndig recherchierte Hintergr\u00fcnde. W\u00f6chentlich, witzig und ein kleines bisschen bissig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08b1f5549ebd1f21ac067883a170c09f9bc0fb9d.jpg?x=548&y=366\/walulis-woche","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603056000,"stop":1603057800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603057800":{"channel":"SWR","title":"extra 3","descr":"Bissig, frech und witzig zeigt Kabarettist Christian Ehring in der Satiresendung \"extra 3\" den politischen und gesellschaftlichen Irrsinn der Woche. \"extra 3\" bietet skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fff61cccd2c161d9c8142814e8859d022f3f850.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1603057800,"stop":1603060500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603060500":{"channel":"SWR","title":"Unter Nachbarn","descr":"Die Freundschaft zweier ungleicher Nachbarn erf\u00e4hrt eine tragische Wendung, als David eine Frau anf\u00e4hrt und t\u00f6dlich verletzt. W\u00e4hrend Robert hofft, den neuen Nachbarn damit endg\u00fcltig an sich binden zu k\u00f6nnen, wird David von Schuldgef\u00fchlen zerfressen. Als er Vanessa, die Schwester des Opfers, kennenlernt, glaubt er, seinen Fehler wieder gutmachen zu k\u00f6nnen. Doch er hat nicht mit Robert gerechnet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b620dea1650d066e4a35a20d2ae78793949c677.jpg?x=548&y=366\/unter-nachbarn","genre":"Film, Drama","start":1603060500,"stop":1603065900,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603065900":{"channel":"SWR","title":"Brokenwood \u2013 Mord in Neuseeland: Der letzte Abschlag","descr":"Vier Mitglieder des Golfclubs von Brokenwood finden die Leiche ihrer streitbaren Vorstandskollegin Alison Stone, das Gesicht von einem t\u00f6dlichen Gift ver\u00e4tzt. Als die Detectives Shepherd und Sims eintreffen, hat die Runde bereits einen Schuldigen ausgemacht: den unbekannten \"Golfclub-Banditen\", der in der Gegend Vereinsheime ausr\u00e4umt. Dieser Verdacht erscheint Shepherd allerdings wenig plausibel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f29d5917c754b80a7e04ce373789020f52cae7c.jpg?x=548&y=366\/brokenwood-mord-in-neuseeland-der-letzte-abschlag","genre":"Film, Krimi","start":1603065900,"stop":1603071000,"country":"NZ","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603071000":{"channel":"SWR","title":"Familie Dr. Kleist","descr":"Christian behandelt die ehrgeizige Studentin Maike, die nach einem Fahrradsturz mit dem Kopf aufgeschlagen ist und kurzzeitig das Bewusstsein verloren hat. Erst sp\u00e4ter erinnert sich Maike, warum sie gest\u00fcrzt ist. Tanja untersucht die hochschwangere Lara, die seit Wochen unter \u00dcbelkeit und Bauchkr\u00e4mpfen leidet. Die Medizinerin bef\u00fcrchtet, dass die Schwangerschaft an diesem Zustand schuld ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5ee9a17431a4f8499b800158058fa5dfbd67cf5.jpg?x=548&y=366\/familie-dr-kleist","genre":"Serie, Arztserie","start":1603071000,"stop":1603074000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603074000":{"channel":"SWR","title":"Die Fallers \u2013 Die SWR Schwarzwaldserie","descr":"Bea hat eine riesige Designerlampe gekauft, mit der sie den Eingangsbereich des Faller-Hofes aufpeppt. Als Johanna nach Hause kommt und das gewaltige Teil im Flur sieht, f\u00e4hrt sie vor Schreck zusammen. Auch Karl f\u00fchlt sich von dem Monster bedroht, als es pl\u00f6tzlich im Schlafzimmer installiert ist. Monique hatte sich auf ein romantisches Abendessen mit Bernhard gefreut \u2013 leider zu fr\u00fch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0099414a2c0e500cfc539b13c17a6f598611db2.jpg?x=548&y=366\/die-fallers-die-swr-schwarzwaldserie","genre":"Serie, Soap","start":1603074000,"stop":1603075800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603075800":{"channel":"SWR","title":"Adel im S\u00fcdwesten \u2013 Die n\u00e4chste Generation","descr":"Warum sich der Gro\u00dfvater 1980 ausgerechnet die heruntergekommene Gamburg oberhalb der Tauber gekauft hat, das ist eine der erstaunlichen Geschichten dieser Familie. Hans-Georg von Mallinckrodt Junior entdeckte bei den Restaurierungsarbeiten bedeutende Wandmalereien. Heute entdecken immer mehr Besucher diesen Kunstschatz, gef\u00fchrt vom jungen Goswin Freiherr von Mallinckrodt, einem Kunsthistoriker.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d2be837d2396fb2ae7e6f283e46e4ca5798790c.jpg?x=548&y=366\/adel-im-suedwesten-die-naechste-generation","genre":"Report, Dokumentation","start":1603075800,"stop":1603077600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603077600":{"channel":"SWR","title":"Wohntr\u00e4ume im S\u00fcdwesten","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603077600,"stop":1603078200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603078200":{"channel":"SWR","title":"Experimentum Romanum","descr":"Heute sieht die Landschaft in der Eifel fast ordentlich aus, flurbereinigt. Trotzdem bekommt man nur aus der Luft einen guten \u00dcberblick \u00fcber Berge, T\u00e4ler, Fl\u00fcsse, W\u00e4lder und Wiesen. Die M\u00f6glichkeit dieser Perspektive hatten die R\u00f6mer nicht. Sie mussten sich vom Boden aus orientieren. Umso erstaunlicher ihre bautechnischen Meisterleistungen \u2013 zum Beispiel die Wasserleitung von der Eifel nach Colonia Agrippina, dem heutigen K\u00f6ln. \u00dcber 95 Kilometer weit lieferte sie mineralreiches Quellwasser. Der Film zeigt ein Team von Arch\u00e4otechnikerinnen und Arch\u00e4otechnikern bei ihren Versuchen, mit rekonstruierten Vermessungsger\u00e4ten der r\u00f6mischen Vermessungs- und Baukunst auf die Spur zu kommen.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603078200,"stop":1603079100,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603079100":{"channel":"SWR","title":"Experimentum Romanum","descr":"Wie entbehrungsreich und gef\u00e4hrlich war das Gladiatorenleben? Um das herauszufinden, starten Studenten der Universit\u00e4t Regensburg unter der Leitung von Dr. Josef L\u00f6ffl einen Selbstversuch: Ein halbes Jahr lang trainieren, k\u00e4mpfen und leben sie wie Gladiatoren zu r\u00f6mischer Zeit. H\u00f6hepunkt ist ein sechsw\u00f6chiges Camp im antiken Carnuntum bei Wien.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603079100,"stop":1603080000,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}