{"1599883200":{"channel":"SWR","title":"Zwei durch NRW","descr":"Wer ist der \"dicke Pitter\"? Was zeigt der \"Kallendresser\" auf dem Aldermaat? Und: Wie gro\u00df ist das Ungeheuer in den sieben Bergen? In K\u00f6ln und Umgebung wandern Andr\u00e9 und Esther auf den Spuren der R\u00f6mer, sie erklimmen den K\u00f6lner Dom und verspeisen einen \"Halven Hahn\". Kennerkind Kai hat sich drei R\u00e4tsel ausgedacht, die Esther und Andr\u00e9 den Rhein hinauf und hinunter lotsen. Wenn die beiden alle drei L\u00f6sungs-Selfies per Handy schicken, d\u00fcrfen sie an einer Spritztour der besonderen Art teilnehmen.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1599883200,"stop":1599884100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599884100":{"channel":"SWR","title":"Big Cities","descr":"Tagein tagaus sitzt er alleine, in schwindelnder H\u00f6he, in einem winzigen F\u00fchrerhaus und bewegt mit dem Kran tonnenschwere Bauteile. In seinen Arbeitspausen schreibt der 50-j\u00e4hrige Wang Hua Gedichte. Ihn besch\u00e4ftigt die Frage, wie seine Zukunft aussehen wird, ob er sp\u00e4ter einmal in Shenzhen bleiben oder zu seiner Familie aufs Land zur\u00fcckkehren wird.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1599884100,"stop":1599885000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599885000":{"channel":"SWR","title":"Die Akte Beethoven","descr":"Aufbrausend, j\u00e4hzornig, griesgr\u00e4mig \u2013 das ist das g\u00e4ngige Bild von Ludwig van Beethoven, dem Komponisten mit der wilden L\u00f6wenm\u00e4hne. Doch \"Die Akte Beethoven\" zeigt: Es gibt auch einen anderen Beethoven \u2013 jung, verf\u00fchrerisch, temperamentvoll und vor allen Dingen k\u00e4mpferisch. Als der Komponist Ludwig van Beethoven im Alter von 56 Jahren in Wien stirbt, taucht ein Testament auf, das er 25 Jahre vor seinem Tod verfasst hat. Es offenbart: Bereits mit 31 Jahren ist Beethoven praktisch taub, noch bevor er die meisten seiner bahnbrechenden Werke komponiert hat. Ein tauber Komponist? Wie ist so etwas m\u00f6glich? Der Film geht diesem R\u00e4tsel nach und ergr\u00fcndet die Zusammenh\u00e4nge zwischen Krankheit und Werk des Musikgenies. Was gibt Beethoven die Kraft, den Kampf gegen seine fortschreitende Krankheit aufzunehmen? Inwiefern zeigt sich sein au\u00dfergew\u00f6hnliches Schicksal in seiner Musik und welchen Einfluss hat die Taubheit auf sein Werk?","image":null,"genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1599885000,"stop":1599886800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599886800":{"channel":"SWR","title":"Beethoven \u2013 Kinderkonzert mit Werken von Ludwig van Beethoven","descr":"\"Ta-ta-ta-taaa\" \u2013 dieses Motiv kennt jeder. Erfunden hat es Ludwig van Beethoven: Der Rebell, der die musikalischen Konventionen ignorierte, der Umzugsweltmeister, der Chaot, der seine nassen Hemden auf dem Klavier trocknete, der Unbeugsame, der trotz Taubheit eine Musik schuf, die heute symbolisch f\u00fcr die Verbr\u00fcderung der V\u00f6lker steht. SWR Moderator Malte Arkona und das SWR Symphonieorchester laden ein zur Spurensuche durch das Leben und die Sinfonien des ber\u00fchmten Komponisten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9851bde1f3c36a991cfe883791580b31c26cdf0.jpg?x=548&y=366\/beethoven-kinderkonzert-mit-werken-von-ludwig-van-beethoven","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599886800,"stop":1599890400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599890400":{"channel":"SWR","title":"odysso \u2013 Wissen im SWR","descr":"Muskelschmerzen schr\u00e4nken die Lust auf Bewegung ein. Oft sind sie Folge von Fehlbelastung, Bewegungsmangel, \u00dcberlastung oder Stress \u2013 und ein Grund f\u00fcr R\u00fcckenschmerzen. Um einer Chronifizierung vorzubeugen, sollen Patientinnen und Patienten den Teufelskreis aus Verspannung durch Fehlhaltung durch Muskelaufbau und Verhaltenstherapie durchbrechen. Doch welche Ma\u00dfnahmen sind tats\u00e4chlich wirksam?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7c6479ccca08ba757a804a8d13aedeb01cb77c7.jpg?x=548&y=366\/odysso-wissen-im-swr","genre":"Report, Magazin","start":1599890400,"stop":1599893100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599893100":{"channel":"SWR","title":"Marktcheck","descr":"\"Marktcheck\": Kritisch, hintergr\u00fcndig, unabh\u00e4ngig berichtet das SWR Verbraucher- und Wirtschaftsmagazin \"Marktcheck\". Hendrike Brenninkmeyer moderiert die Sendung jeden Dienstag um 20:15 Uhr im SWR Fernsehen. Informationen unter www.SWR.de\/marktcheck","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be351849cebf6221d90df47087be5b35b8cbc7f9.jpg?x=548&y=366\/marktcheck","genre":"Report, Magazin","start":1599893100,"stop":1599895800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599895800":{"channel":"SWR","title":"Die Tricks der Sch\u00f6nheitsindustrie","descr":"Man kann eine Menge Geld daf\u00fcr ausgeben, um sein Aussehen zu \"optimieren\". Teure Kosmetik, Botox- und Hyaluronspritzen bis hin zu Sch\u00f6nheitsoperationen. Doch das alles birgt Gefahren, vor allem, wenn man auf g\u00fcnstige Angebote der Sch\u00f6nheitsindustrie setzt. Aber auch teure Sch\u00f6nheitsoperationen in speziellen Kliniken k\u00f6nnen gef\u00e4hrlich werden. Lohnt es sich, daf\u00fcr die Gesundheit aufs Spiel zu setzen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7a375121e5ba16407e005814513d551f9422e85.jpg?x=548&y=366\/die-tricks-der-schoenheitsindustrie","genre":"Report, Dokumentation","start":1599895800,"stop":1599898500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599898500":{"channel":"SWR","title":"Nachtcaf\u00e9","descr":"Ein spannendes Thema gr\u00fcndlich recherchiert und dazu die richtigen G\u00e4ste \u2013 das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen l\u00e4ngst ein Klassiker ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0498a4c79d812201c904aa1dd5edf760e8ab62ec.jpg?x=548&y=366\/nachtcaf","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1599898500,"stop":1599903900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599903900":{"channel":"SWR","title":"Der Winzerk\u00f6nig","descr":"Georg Plattner rei\u00dft endg\u00fcltig das Ruder wieder an sich und entl\u00e4sst Jakob Ressler auf ziemlich unsanfte Art als Interims-B\u00fcrgermeister. Wieder im Amt, schikaniert er Thomas Stickler, wo es nur geht, l\u00e4sst seine Reben nachts mit chemischen Mitteln spritzen und hetzt ihm dann das Bundesamt f\u00fcr Weinbau auf den Hals. Andrea hat jetzt genug und reicht die Scheidung ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1633ba6e63cf3624d436f2fa18b8173e1fb324dd.jpg?x=548&y=366\/der-winzerkoenig","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1599903900,"stop":1599906600,"country":"D\/A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599906600":{"channel":"SWR","title":"Fahr mal hin","descr":"An ihrem Ufer flanierten Kaiser und Zaren und bis heute bietet die Lahn ob auf dem Boot oder am Ufer Erholung pur. Von der alten Residenzstadt Diez aus geht es \u00fcber Balduinstein und Bad Ems bis zur M\u00fcndung nach Lahnstein. Besucht wird Kloster Arnstein und ein Winzer auf dem Goetheberg, der mutig in steilster Lage in neue Rebst\u00f6cke investiert und die Kurstadt Bad Ems mit ihrem verblassenden Charme.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f1201ac087026963434356e6ae8d5290e609cdf.jpg?x=548&y=366\/fahr-mal-hin","genre":"Report, Reportage","start":1599906600,"stop":1599908400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599908400":{"channel":"SWR","title":"Mein leckerer Garten","descr":"Als dritte Teilnehmerin startet Landfrau Irmgard Feuerbach in den Gartenwettbewerb. Was ihr noch fehlt, ist ein Kr\u00e4uterbeet. Also erkl\u00e4rt Irmgard dies kurzerhand zu ihrem Projekt im Wettbewerb.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53c761b0a8539b1c60571d8851cfae3b1591c8ea.jpg?x=548&y=366\/mein-leckerer-garten","genre":"Report, Dokumentation","start":1599908400,"stop":1599911100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599911100":{"channel":"SWR","title":"Schnittgut. Alles aus dem Garten","descr":"Experten geben Tipps f\u00fcr die Gartenpraxis und die Gestaltung von G\u00e4rten, Terrassen und Balkonen. Einen Schwerpunkt bilden Berichte \u00fcber Pflanzen und Filme \u00fcber die sch\u00f6nsten G\u00e4rten der Welt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599911100,"stop":1599912900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599912900":{"channel":"SWR","title":"Pampa Blues","descr":"Der 16-j\u00e4hrige Ben lebt in einem Kaff in Baden-W\u00fcrttemberg. Am liebsten w\u00fcrde er \u2013 wie sein verstorbener Vater \u2013 nach Afrika gehen, doch er muss sich um seinen dementen Gro\u00dfvater k\u00fcmmern. Der Einzige, der noch davon tr\u00e4umt, das Dorf \"wiederzubeleben\", ist Bens v\u00e4terlicher Freund Maslow. Er will daf\u00fcr sorgen, dass der Ort durch eine Ufo-Sichtung in die Schlagzeilen kommt, und so Touristen anlocken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8737e3f6f2caf09bed225568f4ff5e789dda4311.jpg?x=548&y=366\/pampa-blues","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1599912900,"stop":1599918300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599918300":{"channel":"SWR","title":"Oma kocht am besten","descr":"Jana war ein \"schleckiges\" Kind und bis heute ist Omas Z\u00fcrcher Geschnetzeltes mit Sp\u00e4tzle ihr Lieblingsgericht. Jana Keil arbeitet als technische Produktdesignerin erfolgreich in einer M\u00e4nnerdom\u00e4ne. Sie ist ehrgeizig und hat bisher immer erreicht, was sie sich vorgenommen hat. Aber ob sie auch Omas Z\u00fcrcher Geschnetzeltes hinbekommt? Ihre Oma Irmgard ist \u00fcberzeugt: \"Wenn Jana will, kann sie alles\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bef014b5dbad44e7370cd25945fa62c9df03fa85.jpg?x=548&y=366\/oma-kocht-am-besten","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599918300,"stop":1599920100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599920100":{"channel":"SWR","title":"Koch's anders \u2013 Hessische K\u00fcche neu entdeckt","descr":"Gitta Wittmer-Eigenbrodt, dreifache Mutter und leidenschaftliche Hobbyk\u00f6chin aus V\u00f6hl am Edersee serviert typischen Waldecker Ofenkuchen, Rehgulasch mit Apfelrotkohl und Kn\u00f6deln. Was auf den Tisch kommt, wei\u00df Profikoch Ali G\u00fcng\u00f6rm\u00fcs nicht. Seine Herausforderung ist es am n\u00e4chsten Tag aus den gleichen Grundzutaten wie Gitta eine moderne Version des Familienrezepts auf den Tisch zu bringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9dd35c35420e7b80df0970202545763355940015.jpg?x=548&y=366\/kochs-anders-hessische-kueche-neu-entdeckt","genre":"Report, Reportage","start":1599920100,"stop":1599922800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599922800":{"channel":"SWR","title":"Genuss mit Zukunft","descr":"Alte Obst- und Gem\u00fcsesorten, Lebensmittel ohne industrielle Zus\u00e4tze, traditionelle Rezepte: Immer mehr Menschen besinnen sich auf das, was in ihrer Region w\u00e4chst. Es braucht Mut konsequent saisonal, regional und umweltschonend zu leben, aber f\u00fcr viele VerbraucherInnen ist es der einzig richtige Weg f\u00fcr die Zukunft. Da ist z.B. Patric Bies, der den Linsen zu neuem Ansehen verhelfen will.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2fface85eb0b6f039261e7799b5f468cd4562f95.jpg?x=548&y=366\/genuss-mit-zukunft","genre":"Report, Reportage","start":1599922800,"stop":1599924600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599924600":{"channel":"SWR","title":"Landleben 4.0","descr":"Im Landkreis Tuttlingen sind 42 Prozent der niedergelassenen \u00c4rztinnen und \u00c4rzte \u00fcber 60 Jahre alt. Gerade hier, im Weltzentrum der Medizintechnik, k\u00f6nnte also bald der \u00e4rztliche Notstand drohen. F\u00fcnf engagierte junge Medizinerinnen und Medizinern aus dem Donautal stemmen sich als \"DonauDocs\" gegen diese Entwicklung. Sie lassen sich etwas einfallen, um Nachwuchs in diese sch\u00f6ne Region zu locken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4eb8efffde902c4e342cdbd570ff8efdf2e7e99.jpg?x=548&y=366\/landleben-40","genre":"Report, Dokumentation","start":1599924600,"stop":1599926400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599926400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599926400,"stop":1599927120,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599926700":{"channel":"SWR","title":"Hierzuland","descr":"Rund 800 Menschen leben in der pf\u00e4lzischen Gemeinde Wollmesheim, Ortsteil von Landau, in der der Weinbau die pr\u00e4gende Rolle spielt. \u00dcber dem Ort thront die Kirche, das \u00e4lteste Gotteshaus der Pfalz. Rund einen Kilometer lang ist die Hauptstra\u00dfe. Ein B\u00e4cker, ein Metzger, einige stattliche Weing\u00fcter, ein Schnapsbrenner, ein paar Handwerksbetriebe und ein kleines privates Museum finden sich hier.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1599926700,"stop":1599927300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599927120":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599927120,"stop":1599927300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599927300":{"channel":"SWR","title":"Landesschau Mobil","descr":"F\u00fcr das auf die Region spezialisierte Reportage-Magazin sind Reporter jede Woche in einer anderen Gegend Baden-W\u00fcrttembergs unterwegs auf der Suche nach gro\u00dfen Geschichten und kleinen \u00dcberraschungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/987662e8efb355d553d87b198e3cb1d298bd1d18.jpg?x=548&y=366\/landesschau-mobil","genre":"Report, Reportage","start":1599927300,"stop":1599929100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599929100":{"channel":"SWR","title":"Stadt \u2013 Land \u2013 Quiz","descr":"Wer kennt sich am besten aus in seiner Stadt, in seinem Land oder in seinem Kreis und wer wei\u00df die meisten richtigen Antworten auf die kniffligen Fragen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71cebba13dffc9e44c2937ff97fda62bba25763f.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-quiz","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599929100,"stop":1599931800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599930900":{"channel":"SWR","title":"daten der woche","descr":"Der Wochenr\u00fcckblick f\u00fcrs Saarland und f\u00fcr die Saar-Lor-Lux-Region mit dem Wichtigsten aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599930900,"stop":1599932700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599931800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599931800,"stop":1599933420,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599932700":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht am Samstag","descr":"Aktuelle Reporterberichte, Nachrichten und Meldungen zu den Geschehnissen im Saarland stehen auf dem Programm des Regionalmagazins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9492ff32872f5fee8e7518e0ef064ec1acefcb26.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht-am-samstag","genre":"Report, Magazin","start":1599932700,"stop":1599933540,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599933420":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599933420,"stop":1599933600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599933540":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599933540,"stop":1599933600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599933600":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599933600,"stop":1599934500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599934500":{"channel":"SWR","title":"Zwischen zwei Feuern","descr":"Der Trapper Johnny Hawks (Kirk Douglas) wird von einigen Siedlern um Hilfe gegen die Indianer gebeten. Er soll f\u00fcr einige Siedler mit dem Indianerh\u00e4uptling Red Cloud einen Friedensvertrag aushandeln. Das passt den beiden Gangstern Todd und Chivington \u00fcberhaupt nicht in den Kram. Die haben nur ein Ziel: Mit allen Mitteln an das Gold der Indianer zu kommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8026a826cdb904b0384a15afca999aa734224dac.jpg?x=548&y=366\/zwischen-zwei-feuern","genre":"Film, Western","start":1599934500,"stop":1599939600,"country":"USA","releaseYear":"1955","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599939600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599939600,"stop":1599939900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599939900":{"channel":"SWR","title":"Red River","descr":"Der Rancher Thomas Dunson zieht zusammen mit seinen Leuten und seinem gesamten Viehbestand nach Missouri. Die Menschen und die \u00fcber 10 000 Rinder erleiden gro\u00dfe Strapazen. Dunson f\u00fchrt den Treck mit unerbittlicher H\u00e4rte; er glaubt, \u00fcber Leben und Tod seiner Cowboys entscheiden zu k\u00f6nnen. Als sich sogar sein Adoptivsohn Matthew gegen ihn stellt, droht die Situation zu eskalieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d4d527b6c66c165940dbed3310b01e260625134.jpg?x=548&y=366\/red-river","genre":"Film, Western","start":1599939900,"stop":1599947400,"country":"USA","releaseYear":"1948","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599947400":{"channel":"SWR","title":"100 Gewehre","descr":"Das Halbblut Yaqui Joe Herrera hat in einer amerikanischen Bank 6000 Dollar gestohlen und flieht damit in sein Heimatland, um die Revolution gegen die Milit\u00e4rjunta zu unterst\u00fctzen. Sheriff Lyedecker soll ihn aufsp\u00fcren und das Geld sicherstellen. Bald werden die beiden vom mexikanischen Gesetz und dem Milit\u00e4r verfolgt und k\u00f6nnen sich nur mithilfe der Mexikanerin Sarita in Sicherheit bringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69963b13d9673e5a611dbf5719a928be5788b6ce.jpg?x=548&y=366\/100-gewehre","genre":"Film, Western","start":1599947400,"stop":1599953700,"country":"USA","releaseYear":"1969","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599953700":{"channel":"SWR","title":"Zwischen zwei Feuern","descr":"Der Trapper Johnny Hawks (Kirk Douglas) wird von einigen Siedlern um Hilfe gegen die Indianer gebeten. Er soll f\u00fcr einige Siedler mit dem Indianerh\u00e4uptling Red Cloud einen Friedensvertrag aushandeln. Das passt den beiden Gangstern Todd und Chivington \u00fcberhaupt nicht in den Kram. Die haben nur ein Ziel: Mit allen Mitteln an das Gold der Indianer zu kommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8026a826cdb904b0384a15afca999aa734224dac.jpg?x=548&y=366\/zwischen-zwei-feuern","genre":"Film, Western","start":1599953700,"stop":1599958800,"country":"USA","releaseYear":"1955","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599958800":{"channel":"SWR","title":"Red River","descr":"Der Rancher Thomas Dunson zieht zusammen mit seinen Leuten und seinem gesamten Viehbestand nach Missouri. Die Menschen und die \u00fcber 10 000 Rinder erleiden gro\u00dfe Strapazen. Dunson f\u00fchrt den Treck mit unerbittlicher H\u00e4rte; er glaubt, \u00fcber Leben und Tod seiner Cowboys entscheiden zu k\u00f6nnen. Als sich sogar sein Adoptivsohn Matthew gegen ihn stellt, droht die Situation zu eskalieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d4d527b6c66c165940dbed3310b01e260625134.jpg?x=548&y=366\/red-river","genre":"Film, Western","start":1599958800,"stop":1599966300,"country":"USA","releaseYear":"1948","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599966300":{"channel":"SWR","title":"Die h\u00e4rtesten Jobs von damals","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599966300,"stop":1599966900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599966900":{"channel":"SWR","title":"Landleben 4.0","descr":"Im Landkreis Tuttlingen sind 42 Prozent der niedergelassenen \u00c4rztinnen und \u00c4rzte \u00fcber 60 Jahre alt. Gerade hier, im Weltzentrum der Medizintechnik, k\u00f6nnte also bald der \u00e4rztliche Notstand drohen. F\u00fcnf engagierte junge Medizinerinnen und Medizinern aus dem Donautal stemmen sich als \"DonauDocs\" gegen diese Entwicklung. Sie lassen sich etwas einfallen, um Nachwuchs in diese sch\u00f6ne Region zu locken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4eb8efffde902c4e342cdbd570ff8efdf2e7e99.jpg?x=548&y=366\/landleben-40","genre":"Report, Dokumentation","start":1599966900,"stop":1599969600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}