{"1598587200":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1598587200,"stop":1598594400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598589900":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598589900,"stop":1598590200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598590200":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Das Magazin","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598590200,"stop":1598592000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598592000":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1598592000,"stop":1598594100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598594100":{"channel":"SWR","title":"AUS CHRISTLICHER SICHT","descr":"Ein Kommentar zum Zeitgeschehen, eine Meditation zu Passionsbildern, ein Beitrag \u00fcber die Kinderfreizeit einer Pfarrgemeinde oder die Kunstaktion an einem Kirchturm: Die Reihe berichtet dar\u00fcber, was Christen im Saarland bewegt und was sie alles auf die Beine stellen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598594100,"stop":1598594400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598594400":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1598594400,"stop":1598596800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598596800":{"channel":"SWR","title":"Auf Achse","descr":"Tommy ist von vielen, die nach Indien wollen. Obwohl Meersdonk keine Anhalter mitnimmt \u2013 Tommy schafft es. Indem er ihm auf den Wecker f\u00e4llt, entsteht so etwas wie Sympathie, bis Tommy versucht, Meersdonk zu beklauen. Der schmei\u00dft ihn hinaus \u2013 aber wenig sp\u00e4ter ger\u00e4t er selbst in Schwierigkeiten mit der Zollfahndung. Als Meersdonk im Gef\u00e4ngnis sitzt, taucht der v\u00f6llig mittellose Tommy wieder auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0174380c959500881a120f59c894f1fed12e0b9.jpg?x=548&y=366\/auf-achse","genre":"Serie, Abenteuerserie","start":1598596800,"stop":1598599800,"country":"D","releaseYear":"1980","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598599800":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Kommt sie oder kommt sie nicht? Und wenn sie kommt, wann wird sie kommen? Es gibt viele Gr\u00fcnde, warum die Fahrt mit der TAZARA, der Tanzania-Zambia-Rail ein Abenteuer mit vielen Unbekannten ist: Da w\u00e4ren zu nennen defekte Schienen oder Weichen, Signale, die nicht funktionieren und ein entgegenkommender Zug, der einige Zeit damit verloren hat, einen Elefanten von der Schiene zu jagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1598599800,"stop":1598601600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598601600":{"channel":"SWR","title":"Marktfrisch","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd41a96df80b37b33276ad95311b110f8976186f.jpg?x=548&y=366\/marktfrisch","genre":"Report, Magazin","start":1598601600,"stop":1598603400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598603400":{"channel":"SWR","title":"7 Tage...","descr":"Ein Mensch stirbt. Die Hinterbliebenen sind meist \u00fcberfordert, auch mit dessen Besitz. Was ist gut, was schlecht? Woran h\u00e4ngt man, was kann weg? Eine ganze Konsum-Existenz aufl\u00f6sen \u2013 das ist gar nicht so einfach. F\u00fcr Profi-Entr\u00fcmpler Sascha Schwarz ist jeder neue Auftrag eine Gratwanderung zwischen Anteilnahme und Vorfreude. Die SWR Filmautoren sind sieben Tage mit den Entr\u00fcmplern unterwegs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33462c4e1bfdc96777cea77bafeeff03e715a055.jpg?x=548&y=366\/7-tage","genre":"Report, Reportage","start":1598603400,"stop":1598606100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598606100":{"channel":"SWR","title":"Eisb\u00e4r, Affe & Co.","descr":"Auf die Reptilienpfleger wartet eine gef\u00e4hrliche Aktion: Zwei ausgewachsene Leistenkrokodile sollen nach Belgien gebracht werden. Freiwillig schl\u00fcpfen die nicht in ihre Transportkisten. Harry und sein Team m\u00fcssen sehr konzentriert zusammenarbeiten. Das Faultierweibchen Edeka bewohnt seit kurzem eine neue WG mit Affen und Schildkr\u00f6ten. Pflegerin Christina sieht nach, wie Edeka sich eingelebt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3084788ea9652c398f5c8fd058460296158ef001.jpg?x=548&y=366\/eisbaer-affe-co","genre":"Report, Dokumentation","start":1598606100,"stop":1598608800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598608800":{"channel":"SWR","title":"Quizduell","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei superschlaue \"Quizduell\"-Profis schlagen. Ein Wissenskampf David gegen Goliath \u2013 die Stars gegen den \"Quizduell-Olymp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fac2026fc93eb0135aef10e8ade27be562e11c2.jpg?x=548&y=366\/quizduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598608800,"stop":1598611500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598611500":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d4f11b02d3945ff786180bdf22dc382f83afdff.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598611500,"stop":1598613300,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598613300":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Superhirn Bernhard Ho\u00ebcker und Quizmaster Elton spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden. Zu Beginn des Wissensspiels m\u00fcssen sich die Zuschauer im Studio entscheiden: Setzen sie sich auf die Seite von Superhirn Bernhard Ho\u00ebcker oder von Quizmaster Elton?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08dd616c800d904c66fb85603e79cb256ea37c5d.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598613300,"stop":1598616000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598616000":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die Eisenbahn in Ecuador erf\u00e4hrt eine Renaissance. Zwischen der K\u00fcstenstadt Guayaquil und der Hauptstadt Quito ist die Hauptstrecke wieder in Betrieb genommen worden und gilt als \"spektakul\u00e4rste Eisenbahnstrecke S\u00fcdamerikas\". Die 450 km lange transecuadorianische Bahn f\u00fchrt von der Pazifikk\u00fcste bis ins Hochland der Anden. Die den Zug begleitenden Mopedfahrer sichern unterwegs die Bahn\u00fcberg\u00e4nge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1598616000,"stop":1598617800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598617800":{"channel":"SWR","title":"Mit dem Zug durch Sabah auf Borneo","descr":"Borneo verhei\u00dft Dschungelabenteuer, Begegnung mit wilden Tieren und exotischen Pflanzen. Nur wenige wissen, dass es hier auch eine Eisenbahn gibt. F\u00fcr dieses Bahnabenteuer stehen eine historische Dampflok, Dieselloks und Triebwagen zur Verf\u00fcgung \u2013 Reisen im kolonialen Stil, im schaukelnden Regionalzug oder auf blo\u00dfen Planken im G\u00fcterwaggon \u2013 faszinierend nicht nur f\u00fcr die Liebhaber der Schiene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d94b05164c754d9c03109c09cc1648e6f8944e9c.jpg?x=548&y=366\/mit-dem-zug-durch-sabah-auf-borneo","genre":"Report, Dokumentation","start":1598617800,"stop":1598620500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598620500":{"channel":"SWR","title":"Verr\u00fcckt nach Camping","descr":"Der ganze Campingplatz macht beim Sommerfest mit. Werkstattleiter Sven und sein Freund Siggi sind f\u00fcr das Feuerwerk verantwortlich. Eine heikle Aufgabe. Die Plattform mit den Raketen muss weit drau\u00dfen im See verankert werden. Schatzsuche im S\u00fcdseecamp. Familie Schlinger geht auch im Urlaub ihrem Hobby nach. Die Familie aus dem Ruhrgebiet liebt Geo-Caching: Sie suchen nach versteckten Sch\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f278afc77fab69570f9fe7a6e57fe971d0f7bb2f.jpg?x=548&y=366\/verrueckt-nach-camping","genre":"Report, Dokumentation","start":1598620500,"stop":1598623200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598623200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598623200,"stop":1598623440,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598623440":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598623440,"stop":1598623500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598623500":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.SWR.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1598623500,"stop":1598626800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598626800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598626800,"stop":1598627100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598627100":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1598627100,"stop":1598630400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598630400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598630400,"stop":1598631120,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598631000":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598631000,"stop":1598631300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598631120":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598631120,"stop":1598631300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598631300":{"channel":"SWR","title":"Fahr mal hin","descr":"Das Kr\u00f6ver Reich mit sieben D\u00f6rfern rund um Kr\u00f6v war ein fr\u00fcheres K\u00f6nigsgut der Karolinger. 1000 Jahre hat es sich behauptet. Ein Gebiet mit endlosem Wald, steilen Moselh\u00e4ngen und Wein. Es war au\u00dfergew\u00f6hnlich f\u00fcr seine Zeit \u2013 herrschte hier doch bis zur franz\u00f6sischen Revolution eine Art mittelalterliches Grundgesetz, das den EinwohnerInnen bemerkenswerte Rechte und Privilegien gew\u00e4hrte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad43530b0af85e816ddd02abff721a4da9958667.jpg?x=548&y=366\/fahr-mal-hin","genre":"Report, Reportage","start":1598631300,"stop":1598633100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598633100":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598633100,"stop":1598635800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598633400":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Saar nur!","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598633400,"stop":1598635200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598635200":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1598635200,"stop":1598637420,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598635800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598635800,"stop":1598637420,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598637420":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598637420,"stop":1598637600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598637600":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598637600,"stop":1598638500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598638500":{"channel":"SWR","title":"Expedition in die Heimat","descr":"Von der Quelle bei Marienthal bis zur M\u00fcndung in die Nahe bei Bad Kreuznach folgt der Film dem Lauf des Baches. Unterwegs gibt es viel zu entdecken, wie die Templerkapelle von Hof Iben. Der erhaltene Chor der Kapelle ist ein Bauwerk aus der Zeit der\u00a0Hochgotik. Eine weiterer H\u00f6hepunkt ist die Gemeinde Sankt Alban. Diese hat Auszeichnungen beim Wettbewerb \"Unser Dorf soll sch\u00f6ner werden\" erhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/035ab4da46f0568f8783368588e86fdf56e66516.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1598638500,"stop":1598641200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598641200":{"channel":"SWR","title":"Landleben 4.0","descr":"Trechtingshausen im \"Welterbe Oberes Mittelrheintal\" hat Substanz: Zwei Burgen mit Museum, Restaurant und Hotel locken jedes Jahr 22.000 Touristen an. Anders als seine linksrheinischen Nachbarorte hat das Dorf seine Einwohnerzahl in den vergangenen f\u00fcnfzig Jahren konstant gehalten. Und das, obwohl Trechtingshausen mit \u00e4hnlichen Problemen wie andere Mittelrheintalgemeinden zu k\u00e4mpfen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9373c702b8b4af9caf91120a9afbf84ed37190d2.jpg?x=548&y=366\/landleben-40","genre":"Report, Dokumentation","start":1598641200,"stop":1598643900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598643900":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598643900,"stop":1598644800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598644800":{"channel":"SWR","title":"Nachtcaf\u00e9","descr":"Ein spannendes Thema gr\u00fcndlich recherchiert und dazu die richtigen G\u00e4ste \u2013 das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen l\u00e4ngst ein Klassiker ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0498a4c79d812201c904aa1dd5edf760e8ab62ec.jpg?x=548&y=366\/nachtcaf","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1598644800,"stop":1598650200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598650200":{"channel":"SWR","title":"Krause kommt!","descr":"Pierre M. Krause besucht die Grand Dame des Schauspiels und der Operette Dagmar Koller in ihrer traumhaften Villa in Portugal. Die Wienerin verbringt viel Zeit in ihrem wundersch\u00f6nen Anwesen im S\u00fcden Europas. Sie erz\u00e4hlt von ihrer bewegten Zeit im Rampenlicht, sowohl als S\u00e4ngerin und Schauspielerin als auch als First Lady an der Seite ihres Mannes Helmut Zilk, dem ehemaligen B\u00fcrgermeister Wiens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1e23c3dd9a3b1691099b248abb16ddbe8ebb00b.jpg?x=548&y=366\/krause-kommt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598650200,"stop":1598652900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598652900":{"channel":"SWR","title":"Nachtcaf\u00e9 \u2013 Das Beste","descr":"Aktien-Spekulanten im Geldrausch, Daytrader im Kinderzimmer, millionschwere Erben des Wirtschaftswunders \u2013 noch nie schien der Weg, finanziell unabh\u00e4ngig zu werden, so einfach. Viele sind vom Zocker-Virus infiziert und erliegen Onkel Dagoberts Traum, ihre Goldtaler im Schlaf zu vermehren. K\u00f6nnen wir uns in Zukunft wirklich immer mehr leisten, ohne dabei selbst mehr leisten zu m\u00fcssen?","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1598652900,"stop":1598658300,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598658300":{"channel":"SWR","title":"K\u00f6lner Treff","descr":"In dieser Talkrunde kommen so einige Themen zur Sprache. Eingeladene G\u00e4ste, die eine au\u00dfergew\u00f6hnliche und bewegende Lebensgeschichte haben, treffen sich im Studio zum Gespr\u00e4ch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7a96482090c1ade38672d952684e2da523bcec1.jpg?x=548&y=366\/koelner-treff","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1598658300,"stop":1598663700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598663700":{"channel":"SWR","title":"Nachtcaf\u00e9","descr":"Ein spannendes Thema gr\u00fcndlich recherchiert und dazu die richtigen G\u00e4ste \u2013 das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen l\u00e4ngst ein Klassiker ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0498a4c79d812201c904aa1dd5edf760e8ab62ec.jpg?x=548&y=366\/nachtcaf","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1598663700,"stop":1598669100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598669100":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598669100,"stop":1598671800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598669400":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1598669400,"stop":1598671800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598671800":{"channel":"SWR","title":"Faces","descr":"Als Lena in der Grundschule war, bekam ihre Mutter Krebs. Die Kinder m\u00e4kelten an Lena herum und fingen an, zu behaupten, Lena sei eine \"Missgeburt\" und verantwortlich f\u00fcr die Krankheit ihrer Mutter. Lena hatte Angst, in die Schule zu gehen. Sie liebte es zu malen und konnte vieles in ihren Bildern ausdr\u00fccken, vor allem Dinge, die sie mit Worten nicht sagen konnte. Die Malerei und auch die Ruhe in der Natur halfen ihr schlie\u00dflich, sich zu wehren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d130d93c7296d25e2ec78063c642712582ebcb6a.jpg?x=548&y=366\/faces","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598671800,"stop":1598671920,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598671920":{"channel":"SWR","title":"Faces","descr":"In seiner Kindheit war Torben etwas langsamer in der k\u00f6rperlichen Entwicklung. Damit wurde er schnell zur Zielscheibe f\u00fcr Angriffe, die sein Selbstbewusstsein v\u00f6llig in Frage stellten. Selbst zwei Schulwechsel stoppten das Mobbing nicht. Zu Beginn seiner Ausbildung riet ihm eine Therapeutin, er solle es mal mit Boxen versuchen. Das ver\u00e4nderte Torbens Leben. Pl\u00f6tzlich nahm er sich anders wahr, f\u00fchlte sich selbstbewusst und trug diese innere Haltung nach au\u00dfen \u2013 mit \u00fcberraschenden Konsequenzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d130d93c7296d25e2ec78063c642712582ebcb6a.jpg?x=548&y=366\/faces","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598671920,"stop":1598672100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598672100":{"channel":"SWR","title":"Ich und die anderen","descr":"\"Ich mag es nicht, was ich im Spiegel sehe, ich hasse das\"- Michelle ist 18 Jahre alt und steht vor dem Abitur. Die gr\u00f6\u00dfte Herausforderung f\u00fcr sie: essen. Michelle ist seit vielen Jahren magers\u00fcchtig, jetzt aber ist sie fest entschlossen wieder gesund zu werden. Dazu geh\u00f6rt auch, dass sie lernt, ihren K\u00f6rper zu m\u00f6gen \u2013 ein schwieriger Weg f\u00fcr die junge Frau. Essprobleme bis hin zur Magersucht sind ein h\u00e4ufiges Problem von Jugendlichen. Typisch ist ein starker Gewichtsverlust, den die Betroffenen bewusst herbeif\u00fchren. Sie empfinden sich auch dann noch als zu dick, wenn sie schon unter starkem Untergewicht leiden. Auch Aileen und Nina k\u00e4mpfen mit den Folgen ihrer Magersucht. Die Krankheit hat ihr ganzes Leben ver\u00e4ndert. Ihre Familien und Freunde f\u00fchlen sich oft \u00fcberfordert. Die drei jungen Frauen leiden nicht nur unter Essst\u00f6rungen, sondern ebenso unter einem \u00fcbersteigerten Ehrgeiz und einem Hang zum Perfektionismus. Was alle drei lernen m\u00fcssen: loslassen und das Leben genie\u00dfen. Der Film begleitet sie bei ihrer Suche nach Normalit\u00e4t.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598672100,"stop":1598673600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}