{"1582866600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582866600,"stop":1582868220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582868220":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":"Der aktuelle Wetterbericht konzentriert sich auf die Regionen im S\u00fcdwesten Deutschlands.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582868220,"stop":1582868400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582868400":{"channel":"SWR","title":"Oma kocht am besten","descr":"Oma Christel lebt in Heidelberg. Ihre einzige Enkelin Chiara wohnt in Mannheim-Seckenheim und besucht sie jede Woche. Was Chiara Biegel seit Kindertagen besonders liebt, ist Omas Rollbraten mit Kartoffelkn\u00f6deln. Als Kind st\u00fcrmte Chiara oft in Omas K\u00fcche und naschte von der So\u00dfe. Genascht wird heute wieder. Chiara stellt ihrer Oma viele Fragen, denn sie will ihr Lieblingsgericht selbst kochen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a3021432e4fd75df4171b56b6a303c7b3501d75.jpg?x=548&y=366\/oma-kocht-am-besten","genre":"Serie, Dokusoap","start":1582868400,"stop":1582870200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582870200":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582870200,"stop":1582872900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582870500":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1582870500,"stop":1582872600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582872600":{"channel":"SWR","title":"AUS CHRISTLICHER SICHT","descr":"Ein Kommentar zum Zeitgeschehen, eine Meditation zu Passionsbildern, ein Beitrag \u00fcber die Kinderfreizeit einer Pfarrgemeinde oder die Kunstaktion an einem Kirchturm: Die Reihe berichtet dar\u00fcber, was Christen im Saarland bewegt und was sie alles auf die Beine stellen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582872600,"stop":1582872900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582872900":{"channel":"SWR","title":"112 \u2013 Retter im Einsatz","descr":"Alle 90 Sekunden werden in Rheinland-Pfalz und Baden-W\u00fcrttemberg die Sanit\u00e4ter zu einem medizinischen Notfall gerufen. Wer sind diejenigen, die innerhalb weniger Minuten da sind, wenn es anderen schlecht geht? Was treibt sie an? Die neue Dokureihe \"112 \u2013 Retter im Einsatz\" begleitet in jeder Folge vier Rettungsteams, die meist in zw\u00f6lf-Stunden-Schichten ihrem unvorhersehbaren Job nachgehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/450eebf625ebc838af361adaa297913648aedb79.jpg?x=548&y=366\/112-retter-im-einsatz","genre":"Report, Dokumentation","start":1582872900,"stop":1582875600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582875600":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Anfang M\u00e4rz 1996 fuhr auf dem \"Albb\u00e4hnel\" zwischen Amstetten und Gerstetten der letzte planm\u00e4\u00dfige Zug. F\u00fcr die Eigent\u00fcmerin, die W\u00fcrttembergische Eisenbahn-Gesellschaft, war das Defizit zu gro\u00df geworden. Das Ende der Bahnlinie schien gekommen. Doch das Engagement der Ulmer Eisenbahnfreunde und der Kommunen machten es m\u00f6glich, da\u00df es wieder Hoffnung f\u00fcr einen Neu-Einsatz der Bahn gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1582875600,"stop":1582877400,"country":"D","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582877400":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1582877400,"stop":1582879200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582879200":{"channel":"SWR","title":"In aller Freundschaft","descr":"Ein Mann wird bewusstlos und ohne Papiere in die Sachsenklinik eingeliefert, nachdem er stark alkoholisiert mit einem gestohlenen Wagen gegen eine Br\u00fccke gefahren ist. Dr. Roland Heilmann und Dr. Kathrin Globisch \u00fcbernehmen die Behandlung. Die lebensrettende OP verl\u00e4uft gut. Aber nach dem Erwachen verr\u00e4t der stark traumatisiert wirkende Patient nichts \u00fcber sich und ist sehr abweisend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98ba243aa22775e524bf3278ce74ddbad62bdc81.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1582879200,"stop":1582881900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582881900":{"channel":"SWR","title":"Nashorn, Zebra & Co.","descr":"Ob der L\u00f6we Benny den Freischwimmer macht? Die Verlockung ist n\u00e4mlich gro\u00df: Im Wassergraben treibt eine Leckerei, doch trockenen Fu\u00dfes kommen die L\u00f6wen nicht dran. Sandra m\u00f6chte die Herrschaften Fracktr\u00e4ger auf die Waage bitten, denn gewogen wird im Zoo am laufenden Band. Der Weg nach drau\u00dfen ist f\u00fcr die Elefanten im Moment ganz sch\u00f6n eng, aber alle bewahren neben der Dauerbaustelle die Nerven.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7ef0b30e5cfd64cff30eeb49c02dd2a53cefdaf.jpg?x=548&y=366\/nashorn-zebra-co","genre":"Report, Reportage","start":1582881900,"stop":1582884900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582884900":{"channel":"SWR","title":"Planet Wissen","descr":"Nur 10 Jahre hat es die Beatles gegeben. Wie keine andere Band hat sie ihre Generation gepr\u00e4gt. Als Idole von Jugendlichen in aller Welt waren sie Identifikationsfiguren \u00fcber ihre Generation hinaus. Die Songs der Beatles sind heute Klassiker. Was die Fab Four so herausragend macht und wie sie bis heute nachwirken, diskutieren wir mit der Musikerin und Beatles-Forscherin Stefanie Hempel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/669f23917ba22bc101fb8a01329c1ebe01a8c58c.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1582884900,"stop":1582888500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582888500":{"channel":"SWR","title":"Quizduell","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei superschlaue \"Quizduell\"-Profis schlagen. Ein Wissenskampf David gegen Goliath \u2013 die Stars gegen den \"Quizduell-Olymp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fac2026fc93eb0135aef10e8ade27be562e11c2.jpg?x=548&y=366\/quizduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582888500,"stop":1582891200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582891200":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582891200,"stop":1582893000,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582893000":{"channel":"SWR","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582893000,"stop":1582895700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582895700":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Einem Steingebirge gleich erhebt sich inmitten der Stadt Milano Centrale \u2013 Mailands Hauptbahnhof. Die Entstehung der Bahnhofskathedrale dauerte 25 Jahre. Ein Monumentalbau gepr\u00e4gt von zwei Epochen: der Monarchie und dem Faschismus. Spuren dieser politischen Systeme finden sich heute noch am Kopfende von Gleis 21. Wie den \"sala reale\" \u2013 den k\u00f6niglichen Wartesaal des Savoyer K\u00f6nigs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1582895700,"stop":1582897500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582897500":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Gezeigt wird ein Schwarzwei\u00df-Film aus den fr\u00fchen 50er Jahren, in dem \"Eisenbahn-Romantik\" von einer Bahnreise von Skandinavien nach Italien berichtete. Vieles, wovon damals getr\u00e4umt wurde, ist heute realisiert worden. Die Fahrt ohne gro\u00dfe Formalit\u00e4ten, Zoll- und Grenzkontrollen. Ein fast nostalgisch zu nennender Film, den die Deutsche Bundesbahn AG zur Verf\u00fcgung gestellt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c07513db2caa7a4db2f90ab055ef53dfc3ba84dc.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1582897500,"stop":1582899300,"country":"D","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582899300":{"channel":"SWR","title":"N\u00e4chste Ausfahrt \u2013 Hotzenwald","descr":"Eine Reise durch die Zeit und durch den Hotzenwald. \u00dcber ein halbes Jahrhundert sp\u00e4ter, nach der Kultserie \"Links und Rechts der Autobahn\", reist erneut ein Team in die Region im sch\u00f6nen S\u00fcdschwarzwald. Es m\u00f6chte herausfinden, was sich zwischen St. Blasien und dem Hochrhein, zwischen Wehr und Waldshut ge\u00e4ndert hat \u2013 und was sich vielleicht niemals \u00e4ndern wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c86b3605725b960ae152717d0c799df12563273c.jpg?x=548&y=366\/naechste-ausfahrt-hotzenwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1582899300,"stop":1582902000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582902000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582902000,"stop":1582902240,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582902240":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":"Der aktuelle Wetterbericht konzentriert sich auf die Regionen im S\u00fcdwesten Deutschlands.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582902240,"stop":1582902300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582902300":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f6cd7bcfdcdb5862835f6306b0b23e9b665f30a.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1582902300,"stop":1582905600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582905600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582905600,"stop":1582905900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582905900":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f6cd7bcfdcdb5862835f6306b0b23e9b665f30a.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1582905900,"stop":1582909200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582909200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582909200,"stop":1582909920,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582909800":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1582909800,"stop":1582910100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582909920":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":"Der aktuelle Wetterbericht konzentriert sich auf die Regionen im S\u00fcdwesten Deutschlands.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582909920,"stop":1582910100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582910100":{"channel":"SWR","title":"Fahr mal hin","descr":"Insgesamt 15.000 Hektar Wald pr\u00e4gt im Norden von Rheinland-Pfalz das Wildenburger Land \u2013 und kleine Einsiedelh\u00f6fe. Hier muss man die Einsamkeit lieben, ein Leben abseits des Trubels und der st\u00e4dtischen Hektik. Die waldreiche Region hatte in den letzten beiden Sommern gro\u00dfe Probleme mit der Trockenheit, denn auch hier ist der Klimawandel angekommen und auch der Borkenk\u00e4fer hat zugeschlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/52ea5f53ab32ef978d7af29af027af27c43d592d.jpg?x=548&y=366\/fahr-mal-hin","genre":"Report, Reportage","start":1582910100,"stop":1582911900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582911900":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582911900,"stop":1582914600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582912200":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Saar nur!","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582912200,"stop":1582914000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582914000":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1582914000,"stop":1582916220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582914600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582914600,"stop":1582916220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582916220":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":"Der aktuelle Wetterbericht konzentriert sich auf die Regionen im S\u00fcdwesten Deutschlands.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582916220,"stop":1582916400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582916400":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582916400,"stop":1582917300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582917300":{"channel":"SWR","title":"Expedition in die Heimat","descr":"Steffen K\u00f6nig sucht geheime Paradiese in Stuttgart. Er steigt in die Standseilbahn ein und findet mitten im Wald das alte Garnisonssch\u00fctzenhaus, eine Oase f\u00fcr Kinder und Erwachsene. Das Lapidarium, eine Parkanlage, ist auch so ein Kleinod: Orangenb\u00e4ume, Brunnen und antike Fundst\u00fccke \u2013 wer hier vorbeikommt, erlebt den Charme von S\u00fcditalien. Auch die 250 Brunnen in Stuttgart laden zum Verweilen ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86b1828cbb2ea5c9ea4f4b930ee8232cd84c4b9b.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1582917300,"stop":1582920000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582920000":{"channel":"SWR","title":"Handwerkskunst!","descr":"Intarsien, die Kunst hauchd\u00fcnne Holzbl\u00e4tter zu legen, gab es schon zur Zeit der Pharaonen im alten \u00c4gypten. Heute finden sich nur noch wenige Handwerker, die so meisterhaft Holzbilder kreieren k\u00f6nnen. Der Schreiner Heinz Echtermann aus Mermuth im Hunsr\u00fcck stellt seit fast sieben Jahrzehnten kunstvolle Intarsien her. In seinem Museum hat er wahre Sch\u00e4tze der Holzlegearbeiten zusammengetragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f8d991b4ec4422e9d425fa0274ee4ba9db5b6b1.jpg?x=548&y=366\/handwerkskunst","genre":"Report, Dokumentation","start":1582920000,"stop":1582922700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582922700":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582922700,"stop":1582923600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582923600":{"channel":"SWR","title":"Nachtcaf\u00e9","descr":"Ein spannendes Thema gr\u00fcndlich recherchiert und dazu die richtigen G\u00e4ste \u2013 das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen l\u00e4ngst ein Klassiker ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0498a4c79d812201c904aa1dd5edf760e8ab62ec.jpg?x=548&y=366\/nachtcaf","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1582923600,"stop":1582929000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582929000":{"channel":"SWR","title":"Der N\u00e4chste, bitte! \u2013 Neue Comedy aus dem S\u00fcden","descr":"Sissi Perlinger ist eine lebende Legende des deutschen Show-Gesch\u00e4fts. Marcel Mann sagt \u00fcber Perlinger: \"Sissi k\u00f6nnte meine Mutter sein \u2013 oder wenigstens meine verr\u00fcckte Tante!\". Der Wahl-Berliner begeistert sein Publikum mit Charme und einer Menge lustiger Anekdoten aus seinem Berufsalltag. Die beiden Comedy-Generationen tauschen sich \u00fcber ihre ganz unterschiedliche Sicht auf die Gegenwart aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca1865c2ed29999088f9b2ea8d4715165f33fd83.jpg?x=548&y=366\/der-naechste-bitte-neue-comedy-aus-dem-sueden","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582929000,"stop":1582931700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582931700":{"channel":"SWR","title":"Nachtcaf\u00e9 \u2013 Das Beste","descr":"Besonders an Feiertagen ist Einsamkeit schmerzlich. Viele, vor allem \u00e4ltere Menschen, sitzen dann allein vor dem Fernseher. Doch auch J\u00fcngere, die beispielsweise als Job-Nomaden durch das Land ziehen, leiden unter dem Alleinsein. F\u00fcr andere hingegen ist Einsamkeit ein erstrebenswertes Ziel \u2013 als Auszeit von Job und Familie oder als grunds\u00e4tzliches Lebensgef\u00fchl.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6e21c76d33b6f4be19ba07b28005482e12f19ee.jpg?x=548&y=366\/nachtcaf-das-beste","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1582931700,"stop":1582937100,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582937100":{"channel":"SWR","title":"K\u00f6lner Treff","descr":"In dieser Talkrunde kommen so einige Themen zur Sprache. Eingeladene G\u00e4ste, die eine au\u00dfergew\u00f6hnliche und bewegende Lebensgeschichte haben, treffen sich im Studio zum Gespr\u00e4ch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f463769ffffc7342f06d9e80e975c939a44073d6.jpg?x=548&y=366\/koelner-treff","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1582937100,"stop":1582942500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582942500":{"channel":"SWR","title":"Nachtcaf\u00e9","descr":"Ein spannendes Thema gr\u00fcndlich recherchiert und dazu die richtigen G\u00e4ste \u2013 das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen l\u00e4ngst ein Klassiker ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0498a4c79d812201c904aa1dd5edf760e8ab62ec.jpg?x=548&y=366\/nachtcaf","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1582942500,"stop":1582947900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582947900":{"channel":"SWR","title":"Elstner-Classics","descr":"Einige der Gespr\u00e4che aus Frank Elsners Talk-Runden \"Menschen der Woche\" wurden zu bewegenden Zeitdokumenten oder sorgten f\u00fcr Gespr\u00e4chsstoff. Die Talk-Show zeigt Ausschnitte aus den vergangenen Sendungen: darunter spannende, ernste und fr\u00f6hliche Gespr\u00e4che, die ein Wiedersehen mit beliebten Stars, schlagfertigen Komikern, unterhaltsamen Experten und stillen Helden bieten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86effc6fd592c0795ead86fd286c13234df61ed4.jpg?x=548&y=366\/elstner-classics","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1582947900,"stop":1582949700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582949700":{"channel":"SWR","title":"Sch\u00fctzenswerte Flusslandschaften","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1582949700,"stop":1582950300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582950300":{"channel":"SWR","title":"Faces","descr":"Weil Gabriel ein kleiner, schm\u00e4chtiger Junge war, bedrohten und mobbten ihn seine Mitsch\u00fclerinnen und Mitsch\u00fcler. Um respektiert zu werden, lie\u00df Gabriel seine Wut an den Lehrerinnen und Lehrern aus, aber das half ihm nicht. Erst als er f\u00fcr einen Wettbewerb mit dem Boxen begann und den gemeinsten Jungen der Schule im Boxkampf besiegte, gewann er den Respekt seiner Mitsch\u00fcler. Heute holen andere ihn zur Hilfe, wenn sie sich gemobbt f\u00fchlen.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1582950300,"stop":1582950420,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582950420":{"channel":"SWR","title":"Faces","descr":"Tomislav lebte als Kind in seiner eigenen Welt. Er hatte keine Freunde und f\u00fchlte sich unverstanden. Das aggressive Verhalten seiner Mitsch\u00fclerinnen und Mitsch\u00fcler traumatisierte ihn. Erst w\u00e4hrend seines Studiums fand Tomislav heraus, dass er an ADHD litt: Er begab sich in Psychotherapie und fing an, Dinge zu tun, die ihm Freude machten, wie Rad fahren, singen oder fotografieren. Dank dieser Hobbies und der Unterst\u00fctzung seiner Eltern erlangte er Selbstvertrauen. Heute hilft er Kindern und Jugendlichen, die \u00e4hnliche Schwierigkeiten haben.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1582950420,"stop":1582950600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582950600":{"channel":"SWR","title":"GRIPS Mathe","descr":"Auf einem Reiterhof gibt es nicht nur Pferde zu bestaunen. Er ist auch ein geeigneter Ort, um sich mit Umfang und Fl\u00e4cheninhalt zu besch\u00e4ftigen. Wie lang und breit ist eigentlich die Reithalle? Und wie gro\u00df der Springreitplatz? Mathelehrer Basti Wohlrab und seine beiden Sch\u00fcler Matthias und Eve l\u00f6sen die kniffligen Aufgaben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/317eb4458701961488ebda7220eed6e7a74003c3.jpg?x=548&y=366\/grips-mathe","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1582950600,"stop":1582951500,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582951500":{"channel":"SWR","title":"GRIPS Mathe","descr":"Ein Rechteck ist einfach konstruiert und berechnet, aber wie berechnet man ein Parallelogramm? Mathelehrer Basti Wohlrab geht mit seinen Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fclern in eine G\u00e4rtnerei, wo sie beim Anlegen eines Beets unterschiedliche Figuren vergleichen und lernen, wie man ein Parallelogramm konstruiert und berechnet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed52df7f27630c4170706e3cd448cdfcb0c92837.jpg?x=548&y=366\/grips-mathe","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1582951500,"stop":1582952400,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}