{"1598673600":{"channel":"SWR","title":"Ich und die anderen","descr":"\"Ich habe mich morgens zum Spielen an den Computer gesetzt und erst gegen Mitternacht wieder aufgeh\u00f6rt\". F\u00fcr C\u00e9line, Gabriel und Mohammed ist das eine vertraute Erfahrung. Die drei jungen Leute sind Gamer. Sie wissen, wie es ist, sich tage- und n\u00e4chtelang vor dem Rechner oder der Konsole zu verlieren. Ihre Erfahrungen \u00e4hneln sich, aber sie gehen auf unterschiedliche Weise mit der Faszination Computerspiel um. Die Sendung \"Spiel oder Leben\" portr\u00e4tiert junge Gamer und hinterfragt ihre Motive und Lebensperspektiven.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5361be5b907412a1ef9fa984de2d6e039519ff2a.jpg?x=548&y=366\/ich-und-die-anderen","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598673600,"stop":1598675400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598675400":{"channel":"SWR","title":"Ich und die anderen","descr":"\"Sie ist ein Teil meiner Identit\u00e4t \u2013 Zweifel geh\u00f6ren dazu\"- Laila, Boris und Patric sind gl\u00e4ubig. Die drei jungen Leute leben ihre Religion auf unterschiedliche Weise, aber vieles verbindet sie. Laila ist Muslimin, Boris Jude und Patric Katholik. Jeder von ihnen kennt die Auseinandersetzung mit Vorurteilen, das Befremden, aber auch die Neugier von Freunden und Familien. In ihren religi\u00f6sen Gemeinschaften f\u00fchlen sie sich zu Hause, das Gebet und die Einhaltung der religi\u00f6sen Vorschriften und Riten sind wichtige Teile ihres Lebens. Sie sind der Welt zugewandt und versuchen auf verschiedenen Wegen, Spiritualit\u00e4t und Alltag zu verbinden. Zukunftsvisionen, Liebe, Gl\u00fcck, Gottesverst\u00e4ndnis und Toleranz sind f\u00fcr sie wichtige Themen. Die Sendung begleitet die drei jungen Gl\u00e4ubigen bei der Auseinandersetzung mit ihrer Religion.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598675400,"stop":1598677200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598677200":{"channel":"SWR","title":"Ich und die anderen","descr":"Felix ist jung, klug, kommt aus gesicherten Verh\u00e4ltnissen und war jahrelang aktiver Neonazi. Heute will er verhindern, dass andere den gleichen Weg einschlagen und leistet politische Aufkl\u00e4rungsarbeit. Auch Heidi, Benedikt, Gunnar und Klaus waren als Jugendliche in der Neonazi-Szene. Musik, Propaganda und Gewalt spielten bei ihrem Einstieg eine wichtige Rolle. Wer nicht in das Weltbild passte, wurde diskriminiert und bedroht. Die Gruppe gab den Mitgliedern das Gef\u00fchl, dazuzugeh\u00f6ren und wichtig zu sein . Nach strikten Vorgaben wurde zwischen Freund und Feind unterschieden. F\u00fcr Zweifel war wenig Raum. Der Film begleitet ehemalige Neonazis, die es geschafft haben, aus der Szene auszusteigen. Daf\u00fcr mussten sie ihr bisheriges Leben aufgeben, manche von ihnen leben heute in Schutzprogrammen. Ihre Gesichter wurden daher im Film anonymisiert. In Form von Graphic Novels und \u00fcber Interviews erz\u00e4hlt der Film ihre Geschichten.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598677200,"stop":1598679000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598679000":{"channel":"SWR","title":"Ich und die anderen","descr":"\"Fast die H\u00e4lfte der Weltbev\u00f6lkerung ist jugendlich. Uns nicht anzuh\u00f6ren, geht nicht\", sagt Nikolas. Er ist Jugenddelegierter bei den Vereinten Nationen. Auch die Jugendbetreuerin Sarah, die gegen Rechtsradikale k\u00e4mpft und die Klimaaktivistin Ronja wollen, dass junge Menschen mehr Geh\u00f6r finden. Die Ziele von Ronja, Sarah und Nikolas sind unterschiedlich, doch ihr politisches Interesse und ihr Enthusiasmus verbinden sie. F\u00fcr Freunde, Schule und Ausbildung bleibt oft wenig Zeit. Aber die drei lernen \u00fcber ihr Engagement viel Neues, kn\u00fcpfen Kontakte und entwickeln Selbstbewusstsein. Ein Film \u00fcber junge Menschen und ihre Leidenschaft f\u00fcr Politik.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598679000,"stop":1598680800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598680800":{"channel":"SWR","title":"R\u00e4tsel der Steinzeit","descr":"Vor rund 12.000 Jahren wurde die Menschheit nach einer langen Phase als J\u00e4ger und Sammler sesshaft. In der Steinzeit entstanden Bauten wie die Steinkreise von Stonehenge, die Tempel von Malta oder die Menhire von Carnac. Diese Dokumentation beleuchtet die kulturellen Hintergr\u00fcnde der Bauwerke und zeigt, mit welchen technischen und praktischen Schwierigkeiten unsere Vorfahren zu k\u00e4mpfen hatten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5009895b0f6fb6df5af35abf58a0c7a9868424d.jpg?x=548&y=366\/raetsel-der-steinzeit","genre":"Report, Dokumentation","start":1598680800,"stop":1598683500,"country":"D\/A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598683500":{"channel":"SWR","title":"MARKTCHECK checkt... Olymp und Griesson","descr":"Olymp \u2013 der gr\u00f6\u00dfte Hemdenhersteller Europas, seine Hemden gehen aus Schwaben in die ganze Welt. \"Marktcheck\" l\u00e4sst in einem Textillabor Business- und Freizeithemden, Pullover und T-Shirts \u00fcberpr\u00fcfen. Au\u00dferdem im Check: Griesson \u2013 de Beukelaer \u2013 einer der f\u00fchrenden Hersteller f\u00fcr S\u00fc\u00df- und Salzgeb\u00e4ck mit Sitz in Polch bei Koblenz. Wie schneidet dieser Keks im Vergleich zur Konkurrenz ab?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5740b20494e9d91458fecf196d2d89d70158660.jpg?x=548&y=366\/marktcheck-checkt-olymp-und-griesson","genre":"Report, Magazin","start":1598683500,"stop":1598686200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598686200":{"channel":"SWR","title":"Preiswert, n\u00fctzlich, gut? Wanderausr\u00fcstung","descr":"Raus in die Natur \u2013 ein Ausflug, ein langer Spaziergang oder eine Wanderung \u2013 das tut gut. Wichtig ist eine gute Ausr\u00fcstung. Ein Rucksack, der nicht zu schwer ist, aber trotzdem alles unterbringt. Schuhe, die Halt geben, aber keine Blasen verursachen. Es muss nicht immer gleich die teure Profi-Ausr\u00fcstung sein. Hendrike Brenninkmeyer sucht nach der perfekten Ausr\u00fcstung f\u00fcr Wanderausfl\u00fcge im Gr\u00fcnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/382855d2f0afcd5cab3ba19e257849ebd97edaf6.jpg?x=548&y=366\/preiswert-nuetzlich-gut-wanderausruestung","genre":"Report, Dokumentation","start":1598686200,"stop":1598688900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598688900":{"channel":"SWR","title":"Nachtcaf\u00e9","descr":"Ein spannendes Thema gr\u00fcndlich recherchiert und dazu die richtigen G\u00e4ste \u2013 das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen l\u00e4ngst ein Klassiker ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0498a4c79d812201c904aa1dd5edf760e8ab62ec.jpg?x=548&y=366\/nachtcaf","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1598688900,"stop":1598694300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598694300":{"channel":"SWR","title":"Der Winzerk\u00f6nig","descr":"Aufgrund eines Missverst\u00e4ndnisses glaubt David Legedy, Paul sei der Vater seines Enkels Karoly. Er bricht jeden Kontakt zu den Sticklers ab. Thomas f\u00e4hrt nach Ungarn, um die Situation aufzukl\u00e4ren. Schlie\u00dflich gelingt es ihm sogar, Vater und Tochter miteinander zu vers\u00f6hnen. Paul wird sich in Zukunft um die ungarischen Reben k\u00fcmmern \u2013 einer erfolgreichen Zusammenarbeit steht nichts mehr im Wege.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb6c4460232412d149d94274d968d67d31d3a1c6.jpg?x=548&y=366\/der-winzerkoenig","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598694300,"stop":1598697000,"country":"D\/A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598697000":{"channel":"SWR","title":"Fahr mal hin","descr":"Das Kr\u00f6ver Reich mit sieben D\u00f6rfern rund um Kr\u00f6v war ein fr\u00fcheres K\u00f6nigsgut der Karolinger. 1000 Jahre hat es sich behauptet. Ein Gebiet mit endlosem Wald, steilen Moselh\u00e4ngen und Wein. Es war au\u00dfergew\u00f6hnlich f\u00fcr seine Zeit \u2013 herrschte hier doch bis zur franz\u00f6sischen Revolution eine Art mittelalterliches Grundgesetz, das den EinwohnerInnen bemerkenswerte Rechte und Privilegien gew\u00e4hrte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad43530b0af85e816ddd02abff721a4da9958667.jpg?x=548&y=366\/fahr-mal-hin","genre":"Report, Reportage","start":1598697000,"stop":1598698800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598698800":{"channel":"SWR","title":"Mein leckerer Garten","descr":"Drei Landfrauen aus \"Lecker aufs Land\" und drei Hobbyg\u00e4rtner in einem Garten-Wettbewerb. Den Auftakt macht Jessica Sch\u00f6nfeld. In Ruppertsberg in der Pfalz bewirtschaftet sie einen 500 Quadratmeter gro\u00dfen Garten. Beruflich dreht sich bei Jessica und ihrem Mann alles um Tee. Alles, was Jessica den Sommer \u00fcber in ihrem Garten kultiviert, kann die Landfrau im Herbst ihren Mitg\u00e4rtnern auftischen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/707eadb5834fa67263ab9d742971741864b2e787.jpg?x=548&y=366\/mein-leckerer-garten","genre":"Report, Dokumentation","start":1598698800,"stop":1598701500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598701500":{"channel":"SWR","title":"Gr\u00fcnzeug","descr":"Die weitl\u00e4ufige Parkanlage um das Residenzschloss Ludwigsburg ist als Dauergartenausstellung im Sommer ein buntes Bl\u00fctenmeer. Auch im Herbst ist das Farbenspektakel beeindruckend. Gartenexperte Volker Kugel gibt Tipps, wie man empfindliche Pflanzen vor dem Frost sch\u00fctzen und K\u00fcbelpflanzen einwintern kann. Kr\u00e4uterp\u00e4dagogin und Aromatherapeutin Christine Pommerer gibt im Wasenhof in Gro\u00dferlach ihr Kr\u00e4uterwissen weiter. \"Gr\u00fcnzeug\" stellt au\u00dferdem einen au\u00dfergew\u00f6hnlichen privaten Garten vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5a8d0af3a274a69a0dafdc354e8e28372ae9bea.jpg?x=548&y=366\/gruenzeug","genre":"Report, Magazin","start":1598701500,"stop":1598703300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598703300":{"channel":"SWR","title":"Tulpen aus Amsterdam","descr":"Die Blumengro\u00dfh\u00e4ndlerin Anna lebt in Amsterdam und hat in dem Tulpenz\u00fcchter Ed Verkerk den Mann ihres Lebens gefunden. Doch ein Notruf f\u00fchrt sie zur\u00fcck in ihre Heimatstadt, der Vater liegt im Sterben. Anna musste ihm versprechen, sich um ihre gehbehinderte Schwester Lilli zu k\u00fcmmern. Doch damit riskiert sie nicht nur die Beziehung zu ihrer gro\u00dfen Liebe Ed, auch Lilli ist nicht begeistert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7a136cf41686d43b3e6b62f05a0a35ede01718c.jpg?x=548&y=366\/tulpen-aus-amsterdam","genre":"Film, Drama","start":1598703300,"stop":1598708700,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598708700":{"channel":"SWR","title":"Die Rezeptsucherin","descr":"Susanne Nett geht f\u00fcr den SWR auf Rezeptsuche. Charmant und clever versucht sie, den Menschen vor Ort Geheimnisse zu entlocken, Geheimnisse zu regionalen Spezialit\u00e4ten, lokalen K\u00f6stlichkeiten und zu traditionellen Gerichten. Sie spricht jeden an, klingelt an Haust\u00fcren, fragt \u00fcberraschte Menschen, ob sie mal eben bei ihnen in der K\u00fcche kochen darf. So entdeckt sie mit den Zuschauern zusammen kulinarische Neuigkeiten aus verschiedenen Regionen von Rheinland-Pfalz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92d4dda36a724144d8e7e5f2801e0440192f1e03.jpg?x=548&y=366\/die-rezeptsucherin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598708700,"stop":1598710500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598710500":{"channel":"SWR","title":"Sonnenregion Freiburg \u2013 Wo Deutschland am gr\u00fcnsten ist","descr":"Freiburg wird oft auch als das Florenz Deutschlands bezeichnet. Nur hei\u00dft der Dom dort M\u00fcnster, und es gibt B\u00e4chle, die einzigartig auf der Welt sind. Das mittelalterliche Wassersystem gibt der Altstadt ein ganz besonderes Flair. Der Freiburgkenner Hans-Albert Stechl zeigt, wie man einen gen\u00fcsslichen Tag in dieser gr\u00fcnen Stadt verbringen kann. Start und Ende der Tour ist der M\u00fcnsterplatz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9742007b2e2bbcdbc4068f77cbdcc91de12675f3.jpg?x=548&y=366\/sonnenregion-freiburg-wo-deutschland-am-gruensten-ist","genre":"Report, Dokumentation","start":1598710500,"stop":1598713200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598713200":{"channel":"SWR","title":"Ljubljana, da will ich hin!","descr":"2016 wurde das slowenische Ljubljana mit dem Titel \"gr\u00fcne Hauptstadt Europas\" ausgezeichnet. Fu\u00dfg\u00e4ngerzonen, Fahrradwege, Elektrobusse, Recycling und viele andere kleine Ma\u00dfnahmen haben Stadtbild und Lebensgef\u00fchl aufgewertet. Das will SWR Moderatorin Simin Sadeghi selbst erfahren und trifft deshalb eine ganze Reihe von Menschen, die \"gr\u00fcn\" leben, ohne dabei auf Genuss zu verzichten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6ee0a73faf2c4b20b5ab1acfb12362f8bc2448fb.jpg?x=548&y=366\/ljubljana-da-will-ich-hin","genre":"Report, Dokumentation","start":1598713200,"stop":1598715000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598715000":{"channel":"SWR","title":"Landleben 4.0","descr":"Die beiden Gemeinden K\u00fclz und Neuerkirch nehmen die umstrittene Energiewende an, weil sie Chancen darin sehen. Mit ihren Windr\u00e4dern sind sie Vorbild f\u00fcr andere, die noch in heftigen Diskussionen stecken. Das Geld, das sie den Menschen beider Orte in die Kassen sp\u00fclen, flie\u00dft in gemeinsame Projekte, von denen alle Einwohner etwas haben. Ein solches Projekt ist das Nahw\u00e4rmenetz f\u00fcr die D\u00f6rfer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa3f415289271303f2daaf3565b1465959f99fe1.jpg?x=548&y=366\/landleben-40","genre":"Report, Dokumentation","start":1598715000,"stop":1598716800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598716800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598716800,"stop":1598717520,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598717100":{"channel":"SWR","title":"Hierzuland","descr":"Die Volksschule von Hoffeld ist schon seit fast einem halben Jahrhundert geschlossen, in der Schulstra\u00dfe gibt es noch immer einiges zu lernen. Der Dorfbrunnen aus Basalt erz\u00e4hlt von dem Basaltbruch, wie die Menschen im Dorf gelebt haben, kann man bei einem Besuch im Dorfmuseum gleich daneben erfahren. Im restaurierten Feye-Haus wurde eine Wein- und Bierstube eingerichtet \u2013 neuer Dorfmittelpunkt.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1598717100,"stop":1598717700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598717520":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598717520,"stop":1598717700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598717700":{"channel":"SWR","title":"Landesschau Mobil","descr":"F\u00fcr das auf die Region spezialisierte Reportage-Magazin sind Reporter jede Woche in einer anderen Gegend Baden-W\u00fcrttembergs unterwegs auf der Suche nach gro\u00dfen Geschichten und kleinen \u00dcberraschungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/987662e8efb355d553d87b198e3cb1d298bd1d18.jpg?x=548&y=366\/landesschau-mobil","genre":"Report, Reportage","start":1598717700,"stop":1598719500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598719500":{"channel":"SWR","title":"Stadt \u2013 Land \u2013 Quiz","descr":"Wer kennt sich am besten aus in seiner Stadt, in seinem Land oder in seinem Kreis und wer wei\u00df die meisten richtigen Antworten auf die kniffligen Fragen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71cebba13dffc9e44c2937ff97fda62bba25763f.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-quiz","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598719500,"stop":1598722200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598721300":{"channel":"SWR","title":"daten der woche","descr":"Der Wochenr\u00fcckblick f\u00fcrs Saarland und f\u00fcr die Saar-Lor-Lux-Region mit dem Wichtigsten aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598721300,"stop":1598723100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598722200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598722200,"stop":1598723820,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598723100":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht am Samstag","descr":"Aktuelle Reporterberichte, Nachrichten und Meldungen zu den Geschehnissen im Saarland stehen auf dem Programm des Regionalmagazins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9492ff32872f5fee8e7518e0ef064ec1acefcb26.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht-am-samstag","genre":"Report, Magazin","start":1598723100,"stop":1598723940,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598723820":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598723820,"stop":1598724000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598723940":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598723940,"stop":1598724000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598724000":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598724000,"stop":1598724900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598724900":{"channel":"SWR","title":"Schlager-Spa\u00df mit Andy Borg","descr":"Der Gastgeber begr\u00fc\u00dft Stars aus der Schlagerszene sowie regionale Musikgruppen aus dem S\u00fcdwesten in einer gem\u00fctlichen Weinstube. Neben Schlagern und Volksmusik werden Geschichten aus der Region und witzige Einlagen pr\u00e4sentiert. Heute ist unter anderem die Puppenspielerin und S\u00e4ngerin Anna-Carina Woitschack zu Gast. Sie wurde durch die Casting-Show \"Deutschland sucht den Superstar\" bekannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2405d2e4702657c51b9e3c544022b0f2fecd44ba.jpg?x=548&y=366\/schlager-spass-mit-andy-borg","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598724900,"stop":1598732100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598732100":{"channel":"SWR","title":"Andrea Berg Backstage \u2013 Der Mensch hinter dem Star","descr":"Andrea Berg auf Tour: Sie l\u00e4sst hinter die Kulissen ihrer \"Mosaik-Stadion\"-Tour blicken. Jeden Abend schafft sie es aufs Neue, vor tausenden Menschen eine gro\u00dfartige Show abzuliefern. In Momentaufnahmen der Dokumentation wird klar, welche Anstrengungen auf der S\u00e4ngerin und ihrer Crew lasten. Die Familie ist immer mit dabei \u2013 ohne Tante Gerda und Onkel Pitti sind ihre Konzerte nicht denkbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96796fb5827c53b691ef1c189a3a453b3634469e.jpg?x=548&y=366\/andrea-berg-backstage-der-mensch-hinter-dem-star","genre":"Report, Dokumentation","start":1598732100,"stop":1598734800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598734800":{"channel":"SWR","title":"Donna Leon","descr":"Im Altenpflegeheim St. Leonardo, in dem auch Commissario Brunettis Mutter lebt, kommt es zu ungekl\u00e4rten Todesf\u00e4llen. Als die Nonne Maria Testa, von der dieser Hinweis stammt, von einem Bus angefahren wird und ins Koma f\u00e4llt, beginnt Guido Brunetti mit seinen Ermittlungen im kirchlichen Milieu. Dank Signorina Elettras Beziehungen findet Brunetti heraus, dass Pater Pio ein Schweizer Bankkonto f\u00fchrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c27bd3e20d82b65cd59e2a86cbdb61e2ecb290ed.jpg?x=548&y=366\/donna-leon","genre":"Film, Krimi","start":1598734800,"stop":1598740200,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598735100":{"channel":"SWR","title":"Donna Leon","descr":"Im Altenpflegeheim St. Leonardo, in dem auch Commissario Brunettis Mutter lebt, kommt es zu ungekl\u00e4rten Todesf\u00e4llen. Als die Nonne Maria Testa, von der dieser Hinweis stammt, von einem Bus angefahren wird und ins Koma f\u00e4llt, beginnt Guido Brunetti mit seinen Ermittlungen im kirchlichen Milieu. Dank Signorina Elettras Beziehungen findet Brunetti heraus, dass Pater Pio ein Schweizer Bankkonto f\u00fchrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c27bd3e20d82b65cd59e2a86cbdb61e2ecb290ed.jpg?x=548&y=366\/donna-leon","genre":"Film, Krimi","start":1598735100,"stop":1598740200,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598740200":{"channel":"SWR","title":"Donna Leon","descr":"Signor Rossi vom Katasteramt stattet Brunetti einen Hausbesuch ab. F\u00fcr die Eigentumswohnung, die der Commissario mit seiner Familie seit \u00fcber zehn Jahren bewohnt, liegt keine Baugenehmigung vor. Nach den strengen Vorschriften muss das gesamte Geb\u00e4ude abgerissen werden. Wenig sp\u00e4ter erf\u00e4hrt Brunetti von Rossis Tod. Der Beamte st\u00fcrzte von einem Bauger\u00fcst. Commissario Brunetti vermutet einen Mord.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c27bd3e20d82b65cd59e2a86cbdb61e2ecb290ed.jpg?x=548&y=366\/donna-leon","genre":"Film, Krimi","start":1598740200,"stop":1598745300,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598745300":{"channel":"SWR","title":"Tulpen aus Amsterdam","descr":"Die Blumengro\u00dfh\u00e4ndlerin Anna lebt in Amsterdam und hat in dem Tulpenz\u00fcchter Ed Verkerk den Mann ihres Lebens gefunden. Doch ein Notruf f\u00fchrt sie zur\u00fcck in ihre Heimatstadt, der Vater liegt im Sterben. Anna musste ihm versprechen, sich um ihre gehbehinderte Schwester Lilli zu k\u00fcmmern. Doch damit riskiert sie nicht nur die Beziehung zu ihrer gro\u00dfen Liebe Ed, auch Lilli ist nicht begeistert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7a136cf41686d43b3e6b62f05a0a35ede01718c.jpg?x=548&y=366\/tulpen-aus-amsterdam","genre":"Film, Drama","start":1598745300,"stop":1598750700,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598750700":{"channel":"SWR","title":"Donna Leon","descr":"Im Altenpflegeheim St. Leonardo, in dem auch Commissario Brunettis Mutter lebt, kommt es zu ungekl\u00e4rten Todesf\u00e4llen. Als die Nonne Maria Testa, von der dieser Hinweis stammt, von einem Bus angefahren wird und ins Koma f\u00e4llt, beginnt Guido Brunetti mit seinen Ermittlungen im kirchlichen Milieu. Dank Signorina Elettras Beziehungen findet Brunetti heraus, dass Pater Pio ein Schweizer Bankkonto f\u00fchrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c27bd3e20d82b65cd59e2a86cbdb61e2ecb290ed.jpg?x=548&y=366\/donna-leon","genre":"Film, Krimi","start":1598750700,"stop":1598755800,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598755800":{"channel":"SWR","title":"Donna Leon","descr":"Signor Rossi vom Katasteramt stattet Brunetti einen Hausbesuch ab. F\u00fcr die Eigentumswohnung, die der Commissario mit seiner Familie seit \u00fcber zehn Jahren bewohnt, liegt keine Baugenehmigung vor. Nach den strengen Vorschriften muss das gesamte Geb\u00e4ude abgerissen werden. Wenig sp\u00e4ter erf\u00e4hrt Brunetti von Rossis Tod. Der Beamte st\u00fcrzte von einem Bauger\u00fcst. Commissario Brunetti vermutet einen Mord.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c27bd3e20d82b65cd59e2a86cbdb61e2ecb290ed.jpg?x=548&y=366\/donna-leon","genre":"Film, Krimi","start":1598755800,"stop":1598761200,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}