{"1603603800":{"channel":"SWR","title":"Sehen statt h\u00f6ren","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/67678cee7f1f0f7de02445641d045a62d7709749.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1603603800,"stop":1603605600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603605600":{"channel":"SWR","title":"Engel fragt: Brauchen Feuerwehren den Pflichtdienst?","descr":"In Deutschland gibt es nur rund 100 Berufsfeuerwehren, \u00fcberall sonst hilft die Freiwillige Feuerwehr. Der gehen vielerorts die Mitglieder aus. Werden es zu wenige, droht der Pflichtdienst, der theoretisch jeden treffen kann. Zu wenige Menschen engagieren sich freiwillig. Vielleicht aber m\u00fcsste die Feuerwehr auch etwas unternehmen, um attraktiver zu werden, zum Beispiel f\u00fcr Frauen oder Gefl\u00fcchtete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8842e8df96cfb1c7cbbf3a0172ef08e0f4e785a2.jpg?x=548&y=366\/engel-fragt-brauchen-feuerwehren-den-pflichtdienst","genre":"Report, Reportage","start":1603605600,"stop":1603607400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603607400":{"channel":"SWR","title":"Tele-Akademie","descr":"Im Jahr 1891 wurde Otto Lilienthal zum ersten Piloten der Menschheit. Seitdem hat die Faszination f\u00fcr diesen Pionier der Luftfahrt Wissenschaftlerinnen und Wissenschaftler, Fliegerinnen und Flieger, Technikerinnen und Techniker sowie Sportlerinnen und Sportler in ihren Bann gezogen. Nach Lilienthals tragischem Tod am 10. August 1896 durch einen Absturz mit dem Eindecker waren seine Flugapparate allerdings au\u00dferhalb Deutschlands in den Verdacht geraten, keine ausreichende Flugstabilit\u00e4t und Steuerbarkeit zu besitzen. Das Deutsche Zentrum f\u00fcr Luft- und Raumfahrt nahm das Jubil\u00e4um \"125 Jahre Menschenflug\" zum Anlass, einen Lilienthal'schen Flugapparat nachzubauen und einem wissenschaftlichen Forschungsprogramm mit heutigen Messmethoden zu unterziehen. Markus Raffel zeigt in diesem Vortrag anschaulich, wie die neuen Windkanal- und Flugversuche durchgef\u00fchrt und ausgewertet wurden und was \u00fcber Otto Lilienthals Vorgehen bekannt ist. Professor Dr. Markus Raffel lehrt Aerodynamik an der Universit\u00e4t Hannover und arbeitet seit 30 Jahren an der Entwicklung optischer Str\u00f6mungstechniken am Deutschen Zentrum f\u00fcr Luft- und Raumfahrt in G\u00f6ttingen.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603607400,"stop":1603610100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603610100":{"channel":"SWR","title":"Claude Dornier \u2013 Pionier der Luftfahrt","descr":"Claude Dornier ist ein Name von Weltruf. Der Flugpionier entwickelte 68 Flugzeugtypen, viele davon nach einem revolution\u00e4ren Konzept von den Anf\u00e4ngen der Luftfahrt bis zur Landung auf dem Mond. Bis heute bauen Dorniers Enkel auf den Philippinen und in M\u00fcnchen Wasserflugzeuge nach seinen Ideen. Die Dokumentation zeigt Dorniers Leben, sein Werk und seine Zeit in Archivbildern und in Animationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a86739f2cd3de7285a6b39f0224feac922be544.jpg?x=548&y=366\/claude-dornier-pionier-der-luftfahrt","genre":"Report, Dokumentation","start":1603610100,"stop":1603615500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603615500":{"channel":"SWR","title":"Technikgeschichten","descr":"Er ist beherzt und wendig, schnell da und genauso schnell wieder weg. Der Hubschrauber ist der Einzelg\u00e4nger unter den Verkehrsmitteln. Ein Individualist, dem die Massentauglichkeit bis heute fehlt. Seine Geschichte ist verworren, seine technische Errungenschaft widerspr\u00fcchlich \u2013 und dennoch steht der Hubschrauber wie kein anderes Luftfahrzeug f\u00fcr einen der gr\u00f6\u00dften Tr\u00e4ume der Menschheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8001804390d27d3fe8e05fd76d64d5c19b6b8e5f.jpg?x=548&y=366\/technikgeschichten","genre":"Report, Reportage","start":1603615500,"stop":1603618200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603618200":{"channel":"SWR","title":"Zentralmexiko \u2013 Vulkane und Kakteen","descr":"Die Maguey-Agave ist urmexikanisch. Ihr Saft liefert den Grundstoff f\u00fcr ein au\u00dferhalb Mexikos wenig bekanntes Getr\u00e4nk: Pulque, das Aztekenbier. In Mexiko-Stadt wird Gr\u00fcn gedacht. Die G\u00e4rten des Architekten Fernando Ortiz Monasterio verbessern die Luft. Die Stadt Puebla ist ber\u00fchmt f\u00fcr ihre Talavera-Keramik. Die Rapperin Audry Funk verleiht den mexikanischen Frauen eine kritische Stimme.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c1fc4f8219d20dc949e062d65c321a25c811988.jpg?x=548&y=366\/zentralmexiko-vulkane-und-kakteen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603618200,"stop":1603620900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603620900":{"channel":"SWR","title":"Schnittgut. Alles aus dem Garten","descr":"Experten geben Tipps f\u00fcr die Gartenpraxis und die Gestaltung von G\u00e4rten, Terrassen und Balkonen. Einen Schwerpunkt bilden Berichte \u00fcber Pflanzen und Filme \u00fcber die sch\u00f6nsten G\u00e4rten der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f77f3c4b3ba2a8d0c43131caedf1a58e6231742f.jpg?x=548&y=366\/schnittgut-alles-aus-dem-garten","genre":"Report, Magazin","start":1603620900,"stop":1603622700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603622700":{"channel":"SWR","title":"nat\u00fcrlich!","descr":"Das Naturmagazin f\u00fcr den S\u00fcdwesten macht Lust auf Natur, bietet faszinierende Einblicke, gibt n\u00fctzliche Tipps und besch\u00e4ftigt sich auch mit dem, was das \u00d6kosystem bedroht. Jede Woche pr\u00e4sentieren Axel Wei\u00df und Ulrike Nehrba\u00df den Zuschauern spannende und erstaunliche Geschichten. Die Sendung zeigt die Tier- und Pflanzenwelt und stellt Menschen vor, die sich f\u00fcr die Natur einsetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/623d5580cf2aee4a4a1b065c19a303857b8c8127.jpg?x=548&y=366\/natuerlich","genre":"Report, Magazin","start":1603622700,"stop":1603624500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603624500":{"channel":"SWR","title":"Familie Dr. Kleist","descr":"Jan Dreves Oma Lisbeth hat wiederkehrende Kr\u00e4mpfe und Schmerzen. Als Timo, der in Lisbeths Wohnheim Sozialstunden ableistet, ihre medizinischen Probleme bemerkt, nimmt er sie mit in die Praxis. Tanjas Patientin Alina, die wegen einer Entz\u00fcndung zu ihr kommt, hat eine Drogenvergangenheit und ihr zweij\u00e4hriges Kind seit der Geburt nicht mehr gesehen. Tanja unterst\u00fctzt die verzweifelte junge Frau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5ee9a17431a4f8499b800158058fa5dfbd67cf5.jpg?x=548&y=366\/familie-dr-kleist","genre":"Serie, Arztserie","start":1603624500,"stop":1603627200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603627200":{"channel":"SWR","title":"Hotel Heidelberg \u2013 ...Vater sein dagegen sehr","descr":"Annette und Ingolf werden Eltern \u2013 dank des vorl\u00e4ufigen Sorgerechts f\u00fcr den 14-j\u00e4hrigen Ole. Die neue Aufgabe stellt die beiden vor mehr Herausforderungen als zun\u00e4chst angenommen. Zudem muss das Traditionshotel, in dem Rockstars und Revoluzzer abgestiegen sind, den Besuch einer nationalkonservativen Anwaltsverbindung verkraften. Der sonst so friedfertige Ingolf greift zu untypischen Mitteln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e221e9def7cbdb228a218e4bc98dfe678048eb8d.jpg?x=548&y=366\/hotel-heidelberg-vater-sein-dagegen-sehr","genre":"Film, Drama","start":1603627200,"stop":1603632600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603632600":{"channel":"SWR","title":"Adel im S\u00fcdwesten \u2013 Die n\u00e4chste Generation","descr":"Die G\u00f6tzenburg oberhalb des Neckars geh\u00f6rt zum Pflichtprogramm aller TouristInnen, die die zauberhafte Flusslandschaft entdecken wollen. Die historische Burg Hornberg wurde mit gro\u00dfem Aufwand instandgesetzt. Dajo Freiherr von Gemmingen-Hornberg und seine Familie leben von F\u00fchrungen durch die Burg und von der Verwaltung der Immobilien. Sein Sohn Paul wird in einigen Jahren die Nachfolge antreten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab73bac27ddb1ac7aa33bac5528788a951c1303f.jpg?x=548&y=366\/adel-im-suedwesten-die-naechste-generation","genre":"Report, Dokumentation","start":1603632600,"stop":1603634400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603634400":{"channel":"SWR","title":"Expedition in die Heimat","descr":"Kaum irgendwo in Deutschland gibt es so viele Heilb\u00e4der auf so engem Raum, wie in Oberschwaben. Annette Krause versucht herauszufinden, wie vielf\u00e4ltig hier das Wohlbefinden gesteigert werden kann. Im Wurzacher Ried nimmt sie an einem Achtsamkeitstraining teil und testet in den Vitalium-Thermen die Wirkung eines Moorbades im Holzzuber. In Bad Buchau erh\u00e4lt sie vom mehrfachen Weltmeister Michael Epp ein Nordic-Walking-Kurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b75f544d32908f20b0d09a9e52cddc24ba30d90c.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1603634400,"stop":1603637100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603637100":{"channel":"SWR","title":"DIE SCHEUNE","descr":"Hobby-Handwerker Arndt Reisenbichler moderiert die SWR Repair-Caf\u00e9 Reihe aus dem historischen Tabakschuppen in Herxheim-Hayna. Wieder einmal gibt es vielgeliebte \"Patienten\": eine Trapani Umfeld-Violine, einen VW-Bus, Doka-Pritschenwagen Modell T1, ein nur noch selten zu findendes Schreibpult, einen in Australien gefertigten Sattel \u2013 \u00fcberall k\u00f6nnen die Scheune-Handwerker zeigen was sie k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d03412c258e4af1a7fac35ed22331bce3e39f253.jpg?x=548&y=366\/die-scheune","genre":"Report, Dokumentation","start":1603637100,"stop":1603639800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603639800":{"channel":"SWR","title":"Von und zu lecker","descr":"Hohenlohe liegt im Norden Baden-W\u00fcrttembergs, wo Manuela von Zeppelin ihre Mitstreiterinnen auf Schloss Aschhausen empf\u00e4ngt. Gro\u00dfe Kornspeicher pr\u00e4gen das Anwesen, das im Jahr 1732 erbaut wurde. Die Gr\u00e4fin, die viele Jahre in Frankreich verbracht hat, serviert Entenbr\u00fcstchen, dazu gibt es schw\u00e4bische Sp\u00e4tzle. Das Rezept f\u00fcr die Nachspeise, eine feine Zitronencreme, stammt von ihrer Mutter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e85f10381f75095823fb3d6563502591425f10cf.jpg?x=548&y=366\/von-und-zu-lecker","genre":"Report, Reportage","start":1603639800,"stop":1603642500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603642500":{"channel":"SWR","title":"Australien","descr":"Australien ist ein Kontinent der Naturwunder, die jede Menge Gefahren bergen. So sollte man unbedingt dem Helmkasuar aus dem Weg gehen, dessen kr\u00e4ftiger Schnabel und dessen scharfe Krallen t\u00f6dliche Waffen sind. Der seltene Laufvogel erreicht die Gr\u00f6\u00dfe eines Menschen, er hat ein gl\u00e4nzend schwarzes Gefieder und einen leuchtend blauen Hals. Und er ist st\u00e4ndig auf der Suche nach Fr\u00fcchten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0327efe2d49fa099db25924f98b9655a555d678f.jpg?x=548&y=366\/australien","genre":"Report, Dokumentation","start":1603642500,"stop":1603645200,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603645200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1603645200,"stop":1603646100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603645500":{"channel":"SWR","title":"Hierzuland","descr":"Viele der mehr als 2700 Menschen in Worms-Weinsheim leben in der Weinsheimer Hauptstra\u00dfe. Mehr als zwei Kilometer lang zieht sie sich durch den Ort. Stellvertretend f\u00fcr die Geschichte der Stra\u00dfe stehen der Hof der Landwirte Karlin, in siebter Generation betrieben, oder der aufw\u00e4ndig restaurierte Hof von Andreas Blanck in dem fr\u00fcher Gastst\u00e4tte, Tanzsaal und eine Metzgerei beheimatet waren.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1603645500,"stop":1603646100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603646100":{"channel":"SWR","title":"Ich trage einen gro\u00dfen Namen","descr":"\" Moderatorin: Julia Westlake Nachfahren ber\u00fchmter Pers\u00f6nlichkeiten werden ins Studio eingeladen, deren ber\u00fchmte Vorfahren von einem Rateteam erraten werden. Ein Lotse hilft ihnen dabei. Im anschlie\u00dfenden Gespr\u00e4ch erz\u00e4hlen die Nachfahren Am\u00fcsantes und Wissenswertes \u00fcber ihre gro\u00dfen Verwandten.\" Ein Ratespiel mit Nachfahren ber\u00fchmter Pers\u00f6nlichkeiten","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/723bacf02b072daf462ed3e4198186871fc0cad2.jpg?x=548&y=366\/ich-trage-einen-grossen-namen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603646100,"stop":1603647900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603647900":{"channel":"SWR","title":"Treffpunkt","descr":"Ob das Ravensburger Rutenfest oder das Kuchen- und Brunnenfest der Haller Salzsieder, seit dem 12. Januar 1986 pr\u00e4sentiert die Sendung jeden Sonntag Feste und Br\u00e4uche aus Baden-W\u00fcrttemberg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/debe453385eca90d84cd9f89beb8220fb68b8c42.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1603647900,"stop":1603649700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603649700":{"channel":"SWR","title":"Die Fallers \u2013 Die SWR Schwarzwaldserie","descr":"Riedle ist krank und f\u00e4llt beim K\u00e4sen aus. Auch Bea hat keine Zeit. Da gibt es jetzt nur noch eines: Johanna muss ran. Toni und Bernd sind freudig \u00fcberrascht, zwei neue Gesichter im L\u00f6wen zu sehen. Zumal diese weiblich und \u00e4u\u00dferst attraktiv sind. Wenn ins Rathaus Post von Ulrich Zimmermann flattert, bedeutet das zwar nie Gutes, diesmal aber scheint der Feuerwehrkommandant tats\u00e4chlich durchzudrehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0099414a2c0e500cfc539b13c17a6f598611db2.jpg?x=548&y=366\/die-fallers-die-swr-schwarzwaldserie","genre":"Serie, Soap","start":1603649700,"stop":1603651500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603651500":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1603651500,"stop":1603652220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603652220":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603652220,"stop":1603652400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603652340":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603652340,"stop":1603652400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603652400":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603652400,"stop":1603653300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603653300":{"channel":"SWR","title":"Traumh\u00e4user \u2013 Ein Haus am See","descr":"Vor 150 Jahren wurde in Nusse in Schleswig-Holstein direkt am See ein repr\u00e4sentatives B\u00fcrgerhaus mit riesigen Fenstern, Wandmalereien und eleganter Innenausstattung f\u00fcr einen Apotheker gebaut. Als die Alte Apotheke 2017 unter Denkmalschutz gestellt wurde, war von dem einstigen Glanz nicht mehr viel \u00fcbrig. Zwei Jahre Restaurierung werden f\u00fcr die K\u00e4ufer, ein junges Paar aus Hamburg, fast zum Albtraum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bfd27aedcc4d97c7d3be3de352cb78bfb54b25b.jpg?x=548&y=366\/traumhaeuser-ein-haus-am-see","genre":"Report, Dokumentation","start":1603653300,"stop":1603656000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603656000":{"channel":"SWR","title":"Traumh\u00e4user \u2013 Ein Holzhaus an der Weser","descr":"Die meisten Menschen, die von einem Haus tr\u00e4umen, bauen nur einmal im Leben. Katja und Sascha Ahad haben ein Holzhaus auf einer einfachen Stabkonstruktion entworfen. Mit einer gro\u00dfen Portion Gl\u00fcck haben sie in der N\u00e4he von Holzminden ein Grundst\u00fcck im ehemaligen Schiffer- und Fischerdorf Heinsen direkt an der Weser kaufen k\u00f6nnen. Nachhaltig soll das Haus werden, und das vom Sockel bis zum First.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/162b2200a538ee2baa445156784f1c1fda3ea3b6.jpg?x=548&y=366\/traumhaeuser-ein-holzhaus-an-der-weser","genre":"Report, Dokumentation","start":1603656000,"stop":1603658700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603658700":{"channel":"SWR","title":"Sportschau \u2013 Die Bundesliga am Sonntag","descr":"Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fu\u00dfball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die sch\u00f6nsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein \u00dcberblick \u00fcber die aktuelle Tabelle runden das Fu\u00dfball-Bundesligawochenende ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7823ee533e23e6b7f69102643e8dc563723e303f.jpg?x=548&y=366\/sportschau-die-bundesliga-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1603658700,"stop":1603659900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603659000":{"channel":"SWR","title":"Sportschau \u2013 Die Bundesliga am Sonntag","descr":"Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fu\u00dfball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die sch\u00f6nsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein \u00dcberblick \u00fcber die aktuelle Tabelle runden das Fu\u00dfball-Bundesligawochenende ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7823ee533e23e6b7f69102643e8dc563723e303f.jpg?x=548&y=366\/sportschau-die-bundesliga-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1603659000,"stop":1603660800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603659900":{"channel":"SWR","title":"SWR Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e58352f4581a6e3c3b6cb2bc6af0c9c50d63b3c7.jpg?x=548&y=366\/swr-sport","genre":"Report, Magazin","start":1603659900,"stop":1603662600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603660800":{"channel":"SWR","title":"sportarena","descr":"Ob Ringen, Leichtathletik, Motorsport, Tischtennis oder Fu\u00dfball. Das Sportmagazin ist bei allen wichtigen Sportereignissen im Saarland dabei.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603660800,"stop":1603662600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603662600":{"channel":"SWR","title":"Die Pierre M. Krause Show","descr":"Er ist ungeheuer schlagfertig, aber auch ein bisschen schr\u00e4g: In seiner Latenight-Show f\u00fchlt Pierre M. Krause prominenten G\u00e4sten auf den Zahn. Zudem werden Sketche gezeigt und Musik gibt es auch noch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b6e9901fbf78cdd0a635f0d6964ae4a5881393d.jpg?x=548&y=366\/die-pierre-m-krause-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603662600,"stop":1603664400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603664400":{"channel":"SWR","title":"WALULIS Woche","descr":"In seiner neuen Late-Night Show setzt sich Grimme-Preistr\u00e4ger Philipp Walulis die R\u00f6ntgenbrille auf. Er durchleuchtet das politische und gesellschaftliche Geschehen der Woche und seine Protagonisten, stellt sie in ihrem oft nicht unmittelbar erkennbaren Zusammenhang dar und pr\u00e4sentiert aufw\u00e4ndig recherchierte Hintergr\u00fcnde. W\u00f6chentlich, witzig und mehr als ein kleines bisschen bissig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a505bb2fda00be5b984eb81bb34add1272c3acce.jpg?x=548&y=366\/walulis-woche","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603664400,"stop":1603666200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603666200":{"channel":"SWR","title":"extra 3","descr":"Bissig, frech und witzig zeigt Kabarettist Christian Ehring in der Satiresendung \"extra 3\" den politischen und gesellschaftlichen Irrsinn der Woche. \"extra 3\" bietet skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fff61cccd2c161d9c8142814e8859d022f3f850.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1603666200,"stop":1603668900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603668900":{"channel":"SWR","title":"Das kalte Herz","descr":"In den Tiefen des Schwarzwaldes lebt der mittellose K\u00f6hler Peter Munk. Er tr\u00e4umt von einem Leben mit der sch\u00f6nen Lisbeth. Deren Vater erlaubt eine Hochzeit nur gegen einen Preis von 500 Gulden. Um schnell reich zu werden und so seine Herzensdame zu gewinnen, geht Peter einen diabolischen Pakt mit dem Holl\u00e4nder-Michel ein: Er verkauft sein Herz und l\u00e4sst sich stattdessen einen Stein einsetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7eaf5737310d1b2fc4949d6063bd638278241e0e.jpg?x=548&y=366\/das-kalte-herz","genre":"Film, M\u00e4rchenfilm","start":1603668900,"stop":1603675500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603675500":{"channel":"SWR","title":"Brokenwood \u2013 Mord in Neuseeland: T\u00f6dliche Jagd","descr":"In einem Waldst\u00fcck nahe Brokenwood liegt der tote Hayden, der mit zwei Freunden seinen Junggesellenabschied feiern wollte. Polizeichef Shepherd vernimmt die beiden Zeugen getrennt: Stent Baker behauptet, dass Frankie Oades den t\u00f6dlichen Schuss versehentlich abgegeben hat. Shepherds Kollegin Sims verd\u00e4chtigt Haydens Verlobte, die eine exzellente Sch\u00fctzin ist und auff\u00e4llig wenig \u00fcber sich preisgibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f29d5917c754b80a7e04ce373789020f52cae7c.jpg?x=548&y=366\/brokenwood-mord-in-neuseeland-toedliche-jagd","genre":"Film, Krimi","start":1603675500,"stop":1603680900,"country":"NZ","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603680900":{"channel":"SWR","title":"Familie Dr. Kleist","descr":"Jan Dreves Oma Lisbeth hat wiederkehrende Kr\u00e4mpfe und Schmerzen. Als Timo, der in Lisbeths Wohnheim Sozialstunden ableistet, ihre medizinischen Probleme bemerkt, nimmt er sie mit in die Praxis. Tanjas Patientin Alina, die wegen einer Entz\u00fcndung zu ihr kommt, hat eine Drogenvergangenheit und ihr zweij\u00e4hriges Kind seit der Geburt nicht mehr gesehen. Tanja unterst\u00fctzt die verzweifelte junge Frau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5ee9a17431a4f8499b800158058fa5dfbd67cf5.jpg?x=548&y=366\/familie-dr-kleist","genre":"Serie, Arztserie","start":1603680900,"stop":1603683900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603683900":{"channel":"SWR","title":"Die Fallers \u2013 Die SWR Schwarzwaldserie","descr":"Riedle ist krank und f\u00e4llt beim K\u00e4sen aus. Auch Bea hat keine Zeit. Da gibt es jetzt nur noch eines: Johanna muss ran. Toni und Bernd sind freudig \u00fcberrascht, zwei neue Gesichter im L\u00f6wen zu sehen. Zumal diese weiblich und \u00e4u\u00dferst attraktiv sind. Wenn ins Rathaus Post von Ulrich Zimmermann flattert, bedeutet das zwar nie Gutes, diesmal aber scheint der Feuerwehrkommandant tats\u00e4chlich durchzudrehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0099414a2c0e500cfc539b13c17a6f598611db2.jpg?x=548&y=366\/die-fallers-die-swr-schwarzwaldserie","genre":"Serie, Soap","start":1603683900,"stop":1603685700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603685700":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Der Wallfahrtsort Mariazell war im 19. Jahrhundert einer der am st\u00e4rksten besuchten Fremdenverkehrsorte in der k. & k. Monarchie und auch mitverantwortlich f\u00fcr den Bau der gleichnamigen Bahn. Seit kurzem geht es nun mit der \"Himmelstreppe\" zum Wallfahrtsort. Die 91 Kilometer lange Schmalspurbahn von St. P\u00f6lten nach Mariazell gl\u00e4nzt mit neuen Triebwagen und hei\u00dft stolz \"Himmelstreppe\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1603685700,"stop":1603686600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603686600":{"channel":"SWR","title":"Experimentum Romanum","descr":"In den W\u00e4ldern Germaniens wurde vor 2.000 Jahren gerodet, was das Zeug hielt. Holz brachte gutes Geld und die Abnehmer verlangten nach immer mehr. Diese Abnehmer sa\u00dfen in den r\u00f6mischen Provinzen an Rhein und Donau, sie betrieben Keramik-Manufakturen, gro\u00dfe B\u00e4deranlagen oder verarbeiteten im gro\u00dfen Stil Metall. Der Ressourcen-Hunger der R\u00f6mer war enorm. Wie gro\u00df er war und was dieser \u00fcber das r\u00f6mische Wirtschaften vermuten l\u00e4sst, das wollen Arch\u00e4ologinnen und Arch\u00e4ologen mit einem Experiment ermitteln. Ihre Frage: Wie viel Holz ben\u00f6tigte man damals, um ein Kilogramm Eisen zu produzieren?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31ae5a218bb459e56706b7f68642237c6d39578d.jpg?x=548&y=366\/experimentum-romanum","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603686600,"stop":1603687500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603687500":{"channel":"SWR","title":"Experimentum Romanum","descr":"Der Althistoriker und Religionswissenschaftler Wolfgang Spickermann hat sich zusammen mit einer Gruppe Studentinnen und Studenten vorgenommen, die antiken Schriftquellen nach den religi\u00f6sen Praktiken der R\u00f6mer zu durchforsten und die Zeremonien real durchzuspielen. So erfahren die Zuschauerinnen und Zuschauer, wie wichtig den R\u00f6mern G\u00f6tterzeichen und die Verehrung ihrer G\u00f6tter waren. Sie nahmen auch G\u00f6tter eroberter V\u00f6lker in ihrem Pantheon auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/240fef17ef16eff711f0928d13f474c0eb713f1c.jpg?x=548&y=366\/experimentum-romanum","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603687500,"stop":1603688400,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}