{"1602129600":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1602129600,"stop":1602136800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602132300":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602132300,"stop":1602132600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602132600":{"channel":"SWR","title":"Sellemols","descr":"Es ist sieben Uhr in der Fr\u00fch. Hochbetrieb am Saarbr\u00fccker Hauptbahnhof. 1200 Wallfahrerinnen und Wallfahrer dr\u00e4ngen in die Abteile des Sonderzugs. Das Ziel: Die wohl bekannteste Reliquie der Region \u2013 der Heilige Rock in Trier. Dabeisein ist alles; auch wenn der Reporter etwas skeptisch von einem \"religi\u00f6sem Schauspiel\" spricht. Seit \u00fcber 400 Jahren sind an Mari\u00e4 Himmelfahrt im August in Harlingen alle auf den Beinen. Damals soll dort noch ein Kloster gestanden haben, heute verehrt man ein Gnadenbild der Madonna aus dieser Zeit. Und der Wisch wird gesegnet. Was das ist? Ein Gebinde aus Gew\u00fcrz- und Heilkr\u00e4utern \u2013 77 einzelne Arten und drei Zwiebeln will die saarl\u00e4ndische Tradition sehen. Traditionell ist auch der Besuch in Berus im September. Dort ruhen die Gebeine der Heiligen Oranna. Ohr-Anna wird sie im Volksmund genannt und soll -passenderweise- bei Ohren- und Kopfleiden helfen. Und, wenn man richtig Gl\u00fcck hat, dann beschert Oranna vielleicht den passenden Ehemann noch dazu. Also, Wanderschuhe schn\u00fcren. \"Sellemols\" ist \u2013 frei nach Hape Kerkeling \u2013 dann mal weg. Und auch Moderatorin Patricia Brever zieht den Rucksack auf und pilgert auf dem Sternenweg im Bliesgau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c671d27c80d90e3bbe0a537cd1f107441e2daf6b.jpg?x=548&y=366\/sellemols","genre":"Report, Reportage","start":1602132600,"stop":1602134400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602134400":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1602134400,"stop":1602136800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602136800":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1602136800,"stop":1602139200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602139200":{"channel":"SWR","title":"Auf Achse","descr":"W\u00e4hrend G\u00fcnther in Chile eine marode Spedition aufgeschwatzt bekommt, versucht Franz in Mexiko, dem durch die Intrigen eines Spediteurs unschuldig ins Gef\u00e4ngnis gekommenen Ehemann seiner alten Bekannten Claudia zu helfen. Au\u00dferdem muss er sich auch noch mit dem nervt\u00f6tenden Diplomaten Sigi von Hofmeister und seinen nicht minder anstrengenden Kumpels Max Kottan und Rodriguez herum\u00e4rgern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0174380c959500881a120f59c894f1fed12e0b9.jpg?x=548&y=366\/auf-achse","genre":"Serie, Abenteuerserie","start":1602139200,"stop":1602142200,"country":"D","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602142200":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die Erfolgsgeschichte der Reihe begann im Jahr 1991 als Pausenf\u00fcller. Die besondere Pr\u00e4sentation des Formats mit seinen ruhigen Bildern und die ungebrochene Faszination von Eisenbahn an sich, bescherte der \"Eisenbahn-Romantik\" schnell viele Fans. So wurde aus dem Pausenf\u00fcller eine Mission: die Eisenbahn in das Bewusstsein der Zuschauer zu bringen und die Vielf\u00e4ltigkeit der Eisenbahnwelt zu zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1602142200,"stop":1602144000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602144000":{"channel":"SWR","title":"made in S\u00fcdwest","descr":"Ein ungew\u00f6hnlicher Hotelneubau: Papa Rhein. Ein Hotel f\u00fcr junges Publikum \u2013 mit Esprit und Coolness. Jan Bolland traut sich was und startete 2019 mit dem 16 Millionen Euro teuren Neubau direkt am Binger Rheinufer. Doch dann kommt das Fr\u00fchjahr 2020 und die Corona-Krise. Die Er\u00f6ffnung rutscht immer weiter nach hinten \u2013 aber Jan Bolland macht weiter. Der Papa vom Papa Rhein glaubt fest an seine Idee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cd471a00b177198478b1caff6baa6482b3ba5ef.jpg?x=548&y=366\/made-in-suedwest","genre":"Report, Dokumentation","start":1602144000,"stop":1602145800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602145800":{"channel":"SWR","title":"Landesschau Mobil","descr":"F\u00fcr das auf die Region spezialisierte Reportage-Magazin sind Reporter jede Woche in einer anderen Gegend Baden-W\u00fcrttembergs unterwegs auf der Suche nach gro\u00dfen Geschichten und kleinen \u00dcberraschungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/987662e8efb355d553d87b198e3cb1d298bd1d18.jpg?x=548&y=366\/landesschau-mobil","genre":"Report, Reportage","start":1602145800,"stop":1602147600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602147600":{"channel":"SWR","title":"SWR Extra: 70 Jahre Bundesgerichtshof und Bundesanwaltschaft","descr":"\"Residenz des Rechts\" \u2013 diesen inoffiziellen Titel hat die Stadt Karlsruhe fr\u00fch erworben. Schon ein Jahr nach Gr\u00fcndung der Bundesrepublik kam ab 1950 die hohe Justiz nach Karlsruhe. Den Anfang machten vor 70 Jahren der Bundesgerichtshof (BGH) und die Bundesanwaltschaft. Mit einem Talk-Format live aus dem Bundesgerichtshof blickt ARD-Rechtsexperte Frank Br\u00e4utigam mit vielen prominenten G\u00e4sten zur\u00fcck und nach vorne. Auftakt der Sendung ist ein Gespr\u00e4ch mit BGH-Pr\u00e4sidentin Bettina Limperg und Generalbundesanwalt Peter Frank. Wie haben die Urteile aus Karlsruhe den Alltag der Menschen und die Gesellschaft beeinflusst? Wie sieht die Arbeit des obersten Ermittlers in Sachen Terrorismus in bewegten Zeiten aus? Bundespr\u00e4sident Frank-Walter Steinmeier und der Pr\u00e4sident des Bundesverfassungsgerichts Stephan Harbarth schicken jeweils eine kurze Videobotschaft f\u00fcr die Sendung. Es folgt eine Talk-Runde mit Bundesjustizministerin Christine Lambrecht, der Bundesverfassungsrichterin Susanne Baer, Baden-W\u00fcrttembergs Ministerpr\u00e4sident Winfried Kretschmann und Matthias Bruhn von der Hochschule f\u00fcr Gestaltung in Karlsruhe. Frank Br\u00e4utigam spricht mit ihnen \u00fcber das Thema \"Bilder der Justiz \u2013 Abbilder der Gesellschaft?\" Was wissen wir \u00fcber die Zeit nach dem Krieg, als viele fr\u00fchere NS-Mitglieder hohe Bundesrichter wurden? Wie weit muss sich die Justiz heute im Internetzeitalter \u00f6ffnen und transparent sein, damit sie von den jungen Generationen wahrgenommen und akzeptiert wird? Wie sieht es heute aus mit dem Thema Gleichberechtigung innerhalb der Justiz? Sch\u00fcler*innen aus Karlsruhe, Oberb\u00fcrgermeister Frank Mentrup und Rechtsanw\u00e4ltin Brunhilde Ackermann werden in das Gespr\u00e4ch miteinbezogen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f62835a08d327bf22ccb63273a4822ddd55ffa7.jpg?x=548&y=366\/swr-extra-70-jahre-bundesgerichtshof-und-bundesanwaltschaft","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602147600,"stop":1602153000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602153000":{"channel":"SWR","title":"Der S\u00fcdwesten von oben","descr":"Im S\u00fcdwesten st\u00f6\u00dft man auf viele Spuren alter Wegenetze. Auf den fr\u00fchen Handelsrouten erreichten auch die Pilger ihr Ziel, etwa den Wallfahrtsort Santiago de Compostela in Spanien. Bis heute ist die Jakobsmuschel ihr Wegweiser und Symbol. Ihr folgt auch eine Saarl\u00e4nderin, die quasi vor der Haust\u00fcr pilgern und so ihre Heimat erkunden kann. Auch die R\u00f6mer hinterlie\u00dfen im S\u00fcdwesten ein gro\u00dfes Erbe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de3c929051ff1bddd1654974f26abfe8ccded0c4.jpg?x=548&y=366\/der-suedwesten-von-oben","genre":"Report, Reportage","start":1602153000,"stop":1602154800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602154800":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602154800,"stop":1602156600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602156600":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Die beiden R\u00e4tselmeister Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich erneut den unglaublichen, am\u00fcsanten und \u00fcberraschenden Fragen von Moderator Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5ac2217bbdfcfac754153874cd7d671534a80ea.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602156600,"stop":1602159300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602159300":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Annette von Droste-H\u00fclshoff hat in ihrem Gedicht \"Der Knabe im Moor\" eine Landschaft beschrieben, die stets ihre Geheimnisse birgt. Zum Beispiel die Moorbahnen, die bereits seit \u00fcber 100 Jahren Torf durchs Moor fahren. Kein anderes Transportger\u00e4t kommt so gut durch sumpfiges Gel\u00e4nde wie die Eisenbahn. \u00dcber Schienen und Schwellen wird der Druck gro\u00dffl\u00e4chig verteilt, sodass die Bahn nicht einsinkt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1602159300,"stop":1602161100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602161100":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"In dieser Sendung m\u00f6chte \"Eisenbahn-Romantik\" drei hochbetagte schw\u00e4bische Dampflokomotiven vorstellen. Die \u00e4lteste ist die Malletlok 99 633, das \"\u00d6chsle\", gebaut von der Esslinger Maschinenfabrik 1900. Es folgt die w\u00fcrttembergische T 3 930, gebaut 1905 von der Maschinenbau-Gesellschaft Heilbronn. Und nach 27 Jahren dampft die letzte und einzige w\u00fcrttembergische Zahnradlok 97 501 wieder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da5b6183484ca0e77f4d258bd268a89de80716ca.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1602161100,"stop":1602162900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602162900":{"channel":"SWR","title":"Kesslers Expedition","descr":"In dieser Expedition macht sich Michael Kessler gemeinsam mit Eber \"Eberhard\" und dem Kameramann S\u00f6ren von Konstanz bis nach Stra\u00dfburg. Kessler und der Eber sind nicht nur auf der Suche nach dem Gl\u00fcck, sondern wie immer auch auf der Suche nach vielen spontanen Begegnungen und Gespr\u00e4chen. Unterst\u00fctzt werden sie auf ihrer Reise von einem kleinen Elektromobil mit tierischem Anh\u00e4nger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ed40e4934e0223f73a9786626f4b0b0ade38aa3.jpg?x=548&y=366\/kesslers-expedition","genre":"Report, Reportage","start":1602162900,"stop":1602165600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602165600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602165600,"stop":1602165840,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602165840":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602165840,"stop":1602165900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602165900":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.SWR.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1602165900,"stop":1602169200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602169200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602169200,"stop":1602169500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602169500":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1602169500,"stop":1602172800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602172800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602172800,"stop":1602173520,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602173400":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602173400,"stop":1602173700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602173520":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602173520,"stop":1602173700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602173700":{"channel":"SWR","title":"Die Rezeptsucherin","descr":"Die SWR Rezeptsucherin Susanne Nett ist auf der Suche nach traditionellen Rezepten und regionalen Gen\u00fcssen. Sie ist in Stadt und Land bekannt f\u00fcr ihre charmante Beharrlichkeit, wenn es darum geht, Menschen zu finden, die mit ihr zusammen die typischen Gerichte aus der Region kochen. In diesen Zeiten ist es schwierig geworden, jemanden zu finden, der gen\u00fcgend Platz bieten kann, um unter Einhaltung aller Vorsichtsma\u00dfnahmen und Abstandsregeln mir ihr zusammen zu kochen oder zu backen. Heute ist Susanne Nett im Schwarzwald unterwegs. In Altenschwand sucht sie nach dem Rezept f\u00fcr Grie\u00dfpfluten. H\u00f6rt sich nach etwas S\u00fc\u00dfem an. Doch ist es wirklich eine S\u00fc\u00dfspeise? Und falls ja \u2013 wie wird sie zubereitet? Mal sehen, ob Susanne Nett hilfsbereite Menschen findet, die Freude daran haben, mit ihr diese K\u00f6stlichkeit in ihrer privaten K\u00fcche zu kochen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92d4dda36a724144d8e7e5f2801e0440192f1e03.jpg?x=548&y=366\/die-rezeptsucherin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602173700,"stop":1602175500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602175500":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602175500,"stop":1602178200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602175800":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Das Magazin","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602175800,"stop":1602177600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602177600":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1602177600,"stop":1602179700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602178200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602178200,"stop":1602179820,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602179700":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602179700,"stop":1602179820,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602179820":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602179820,"stop":1602180000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602180000":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602180000,"stop":1602180900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602180900":{"channel":"SWR","title":"Zur Sache Baden-W\u00fcrttemberg!","descr":"Das Politikmagazin f\u00fcrs Land berichtet \u00fcber Ereignisse aus Politik und Alltag, die die Menschen in Baden-W\u00fcrttemberg bewegen, spricht kritische Themen an und deckt der \u00d6ffentlichkeit verborgen gebliebene Nachrichten auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd070f932f04cde7937eb3400865c637108b18b6.jpg?x=548&y=366\/zur-sache-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602180900,"stop":1602183600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602183600":{"channel":"SWR","title":"Mittendrin \u2013 Flughafen Frankfurt","descr":"4.50 Uhr: Dienstbeginn f\u00fcr Steffen Meilinger. Er arbeitet als Flugzeugschlepper und soll das gr\u00f6\u00dfte Passagierflugzeug der Welt zu einem Gate schieben. \"Da musste h\u00f6llisch aufpassen, dass du nirgends h\u00e4ngen bleibst\", sagt der 46-J\u00e4hrige. Zur gleichen Zeit: Alarm f\u00fcr die Flughafenfeuerwehr. Ein Mann liegt ohnm\u00e4chtig im Terminal. Die Helfer sind schnell vor Ort, ein Rettungswagen ist auch unterwegs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad9a0f538e223bec3d98d3d525889e625ab2647a.jpg?x=548&y=366\/mittendrin-flughafen-frankfurt","genre":"Report, Dokumentation","start":1602183600,"stop":1602186300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602186300":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602186300,"stop":1602187200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602187200":{"channel":"SWR","title":"odysso \u2013 Wissen im SWR","descr":"Er fehlt auf keiner Party und bei kaum einem Restaurantbesuch: Alkohol. Es herrscht eine unkritisch positive Einstellung zu Bier, Wein und Schnaps. Nach Angaben des Bundesgesundheitsministeriums konsumieren in Deutschland etwa 6,7 Millionen der 18- bis 64-J\u00e4hrigen Alkohol in gesundheitlich riskanter Form. Die volkswirtschaftlichen Kosten von rund 40 Milliarden Euro pro Jahr werden ignoriert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5cea35aa77382bf78abe4311bc2618aa1058ca7f.jpg?x=548&y=366\/odysso-wissen-im-swr","genre":"Report, Magazin","start":1602187200,"stop":1602189900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602189900":{"channel":"SWR","title":"Kunscht!","descr":"Was bewegt die Kulturszene im S\u00fcdwesten? Was ist los in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz? Das Kulturmagazin nimmt Hochkultur wie Popul\u00e4rkultur gleicherma\u00dfen ernst: Von der Stuttgarter Opernpremiere bis zu \"Rock am Ring\", von Kabarett bis Comedy, von der Ausstellungser\u00f6ffnung bis zum Trickfilmfestival. Die Sendung versucht, noch wenig Bekanntes in Stadt und Land zu entdecken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be9c7ea38fec339872c850a6e02d76129d57fb41.jpg?x=548&y=366\/kunscht","genre":"Report, Magazin","start":1602189900,"stop":1602191700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602191700":{"channel":"SWR","title":"Peter Handke","descr":"Peter Handke ist einer der bekanntesten, zeitgen\u00f6ssischen Schriftsteller \u00d6sterreichs und zweifelsohne ein R\u00e4tsel. Der 1942 in K\u00e4rnten geborene Handke avancierte zum Popstar der schreibenden Zunft, doch kaum in den Bestsellerlisten positioniert, verschwand er auch schon wieder aus dem Rampenlicht. Stattdessen ging er auf Reisen und seine Leser nahm er gleich mit zur Hinterfragung der Wirklichkeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3d337dc41a140f57c2dc66b731648c76f20e8526.jpg?x=548&y=366\/peter-handke","genre":"Report, Dokumentation","start":1602191700,"stop":1602197100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602197100":{"channel":"SWR","title":"betriff","descr":"Viele Convenience-Produkte bestehen in erster Linie aus Fett, Wasser, Zucker und Mehl sowie aus kleinen Helfern, die f\u00fcr die erwartete Konsistenz und den gewohnten Geschmack sorgen. Auf der \"Food Ingredients Europe Frankfurt\", einer internationalen Messe f\u00fcr Lebensmittelzusatzstoffe, kaufen Hersteller Zutaten wie Aromen, Verdicker oder Geschmacksverst\u00e4rker ein. Katarina Schickling informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c928f8b71caf7b449428683fe1af0e683463c59.jpg?x=548&y=366\/betriff","genre":"Report, Reportage","start":1602197100,"stop":1602199800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602199800":{"channel":"SWR","title":"Iss dich fit!","descr":"Hans Dieter Oberle steckt in einem Medikamenten-Teufelskreis. Auch Verena Walter hat geh\u00f6rigen Leidensdruck: eine schwere Entz\u00fcndung und ein Bl\u00e4hbauch machen ihr zu schaffen. Oberle und Walter geht es wie vielen Patienten: sie kommen mit der klassischen Medizin nicht mehr weiter. Die letzte Hoffnung der beiden sind Ern\u00e4hrungsmedizinerin Annette Balz-Fritz und Sportwissenschaftler Prof. Frob\u00f6se.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/02e6dc0de25215094f63ac6c9ce5f9cd7a7af868.jpg?x=548&y=366\/iss-dich-fit","genre":"Report, Dokumentation","start":1602199800,"stop":1602202500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602202500":{"channel":"SWR","title":"Bekannt im Land","descr":"Die Ereignisse in Berlin vor 30 Jahren im November 1989 wurden minuti\u00f6s festgehalten. Was aber geschah damals in der DDR-Provinz? Joachim G\u00f6rgen war als junger SWF-Reporter in Erfurt unterwegs. Jetzt trifft er seine Interviewpartner von damals: Matthias B\u00fcchner vom \"Neuen Forum\", Hartmut Stolz, engagiert bei der der Ost-CDU und Edelbert Richter, Mitbegr\u00fcnder der Partei \"Demokratischer Aufbruch\".","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1602202500,"stop":1602204300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602204300":{"channel":"SWR","title":"REPORT MAINZ","descr":"Missst\u00e4nde und Fehlentwicklungen \u2013 in Politik, Wirtschaft und Gesellschaft \u2013 werden aufgedeckt und Verantwortliche beim Namen genannt, um Debatten anzusto\u00dfen und Ver\u00e4nderungen zu bewirken. Daf\u00fcr werden Themen kritisch, mutig und engagiert recherchiert und schwierige Sachverhalte f\u00fcr jeden verst\u00e4ndlich dargestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88a3d86ad99b0eb286bce570b5ad7698e03e0c25.jpg?x=548&y=366\/report-mainz","genre":"Report, Magazin","start":1602204300,"stop":1602206100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602206100":{"channel":"SWR","title":"odysso \u2013 Wissen im SWR","descr":"Er fehlt auf keiner Party und bei kaum einem Restaurantbesuch: Alkohol. Es herrscht eine unkritisch positive Einstellung zu Bier, Wein und Schnaps. Nach Angaben des Bundesgesundheitsministeriums konsumieren in Deutschland etwa 6,7 Millionen der 18- bis 64-J\u00e4hrigen Alkohol in gesundheitlich riskanter Form. Die volkswirtschaftlichen Kosten von rund 40 Milliarden Euro pro Jahr werden ignoriert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5cea35aa77382bf78abe4311bc2618aa1058ca7f.jpg?x=548&y=366\/odysso-wissen-im-swr","genre":"Report, Magazin","start":1602206100,"stop":1602208800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602208800":{"channel":"SWR","title":"Marktcheck","descr":"\"Marktcheck\": Kritisch, hintergr\u00fcndig, unabh\u00e4ngig berichtet das SWR Verbraucher- und Wirtschaftsmagazin \"Marktcheck\". Hendrike Brenninkmeyer moderiert die Sendung jeden Dienstag um 20:15 Uhr im SWR Fernsehen. Informationen unter www.SWR.de\/marktcheck","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be351849cebf6221d90df47087be5b35b8cbc7f9.jpg?x=548&y=366\/marktcheck","genre":"Report, Magazin","start":1602208800,"stop":1602211500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602211500":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602211500,"stop":1602214200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602212100":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1602212100,"stop":1602214200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602214200":{"channel":"SWR","title":"Krieg der Tr\u00e4ume \u2013 Das Making of","descr":"Wie macht man vergangene Zeiten erlebbar und bleibt dabei so nahe wie m\u00f6glich an den historischen Quellen? Dieser Aufgabe hat sich die dokumentarische Dramaserie \"Krieg der Tr\u00e4ume\" gestellt: Sie zeichnet das Leben realer Personen nach und verwebt Spielszenen eng mit historischem Bildmaterial. Die unterschiedlichen Lebenssituationen der Menschen in Europa, ihre Perspektiven und politischen Utopien werden genaustens rekonstruiert. Welche Recherchearbeit darin steckt und wie Kamera und Musik eingesetzt werden, zeigt dieses Making-of.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602214200,"stop":1602216000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}