{"1599451200":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1599451200,"stop":1599458400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599453000":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Die Reportage","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599453000,"stop":1599454800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599454800":{"channel":"SWR","title":"sportarena","descr":"Ob Ringen, Leichtathletik, Motorsport, Tischtennis oder Fu\u00dfball. Das Sportmagazin ist bei allen wichtigen Sportereignissen im Saarland dabei.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599454800,"stop":1599456600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599456600":{"channel":"SWR","title":"Iss besser \u2013 Tariks wilde K\u00fcche","descr":"Gesund kann auch richtig gut schmecken und Spa\u00df machen. Das will Tarik Rose, Spitzenkoch von der Elbe, mit der neuen Sendereihe \"Iss besser! \u2013 Tarik kocht dich fit\" beweisen. Der Titel ist Programm! Als kompetente K\u00fcchenhilfe hat Tarik diesmal Hannah Frey in seine K\u00fcche eingeladen. Die Gesundheitswissenschaftlerin, Bloggerin und Buchautorin wei\u00df um die gesunde Wirkung von Tariks Zutatenliste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc80b3d541daebe1831fa0882c5bb9a092ebe0f8.jpg?x=548&y=366\/iss-besser-tariks-wilde-kueche","genre":"Report, Dokumentation","start":1599456600,"stop":1599458400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599458400":{"channel":"SWR","title":"In aller Freundschaft \u2013 Die jungen \u00c4rzte","descr":"Die Taxifahrerin Renate Seitz wird nach einem schweren Unfall mit einem Motorrad ins Johannes-Thal-Klinikum eingeliefert. Sie kann sich nicht erkl\u00e4ren, wie es zu dem Unfall kommen konnte und bestreitet jegliches Fehlverhalten und das, obwohl sie stark nach Alkohol riecht. Damit nicht genug: Die Unfallgegner von Renate Seitz waren ausgerechnet Assistenzarzt Ben Ahlbeck und Ober\u00e4rztin Leyla Sherbaz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f797c3126fab83a7c559a9d9b327f39dbf24ae3c.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft-die-jungen-aerzte","genre":"Serie, Arztserie","start":1599458400,"stop":1599461100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599461100":{"channel":"SWR","title":"In aller Freundschaft","descr":"Katja Br\u00fcckners Mann ist unangemeldet auf dem Weg nach Leipzig, weil er mit der Scheidung nicht einverstanden ist. Durch die Aufregung baut er w\u00e4hrend der Fahrt einen schweren Unfall. Ausgerechnet Roland Heilmann muss zusammen mit Philipp Brentano um Stefans Leben k\u00e4mpfen. W\u00e4hrend Katja und ihre Kinder Emma und Hanno um Stefan bangen, f\u00fchlt sich Roland aus deren Leben ausgeschlossen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1599461100,"stop":1599463800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599463800":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Im Dschungel, wo die Transgabonais dar\u00fcberf\u00e4hrt, ist nichts, was auf ihn hinweist. Gabun spielt so gut wie keine Rolle in den Nachrichten \u2013 und kaum jemand wei\u00df, wie es dort aussieht. Der Film dokumentiert die Transgabonais in ihrer Bedeutung f\u00fcr Gabun und geht die Frage nach, warum die Welt allenfalls das Urwaldkrankenhaus des Nobelpreistr\u00e4gers Albert Schweitzer in Lambarene kennt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599463800,"stop":1599465600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599465600":{"channel":"SWR","title":"Treffpunkt","descr":"Ob das Ravensburger Rutenfest oder das Kuchen- und Brunnenfest der Haller Salzsieder, seit dem 12. Januar 1986 pr\u00e4sentiert die Sendung jeden Sonntag Feste und Br\u00e4uche aus Baden-W\u00fcrttemberg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/debe453385eca90d84cd9f89beb8220fb68b8c42.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1599465600,"stop":1599467400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599467400":{"channel":"SWR","title":"Wildes Deutschland: Spessart und Steigerwald","descr":"Der Spessart und der Steigerwald sind die beiden gr\u00f6\u00dften Laubwaldgebiete in Bayern. Dort finden sich Reviere mit jahrhundertealten Buchen und Eichen. Flugaufnahmen aus ungewohnten Perspektiven stellen die malerischen Landschaften der Region vor und verbinden die witzigen, \u00fcberraschenden und beeindruckenden Geschichten aus der Natur. Selbst die B\u00e4ume und Pflanzen erz\u00e4hlen hier Geschichten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/73fcf285ddf1b56372091288e191458d19d8bf2e.jpg?x=548&y=366\/wildes-deutschland-spessart-und-steigerwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1599467400,"stop":1599470100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599470100":{"channel":"SWR","title":"Planet Wissen","descr":"Saftige Weiden, gl\u00fcckliche K\u00fche und zufriedene H\u00fchner \u2013 ein sch\u00f6nes Bild, doch oft weit entfernt von der Realit\u00e4t, denn die Landwirtschaft ist heute ein hartes Gesch\u00e4ft. Der Boden\u00f6kologe Dr. Martin Sch\u00e4dler, der Agrarbiologe Prof. Dr. Teja Tscharntke und die Agrarwissenschaftlerin Prof. Dr. Eva Gallmann diskutieren in dieser Sendung \u00fcber alternative Anbaumethoden und artgerechte Nutztierhaltung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599470100,"stop":1599473700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599473700":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599473700,"stop":1599475500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599475500":{"channel":"SWR","title":"Weingut Wader \u2013 Neue Wege","descr":"Die Pf\u00e4lzer Winzerin Anne Wader ist fest entschlossen, ihren Familienbetrieb auf Bioweinbau umzustellen. Der Verzicht auf giftige Pflanzenschutzmittel st\u00f6\u00dft bei ihren Nachbarn auf heftigen Widerstand. Diese f\u00fcrchten nicht nur einen Sch\u00e4dlingsbefall ihrer eigenen Reben, sondern auch einen Imageverlust. Annes Tochter Tori will endlich die Wahrheit \u00fcber ihren leiblichen Vater erfahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/af5bbf2a8b3322e2a9808474a5a7b0cbec4e1602.jpg?x=548&y=366\/weingut-wader-neue-wege","genre":"Film, Drama","start":1599475500,"stop":1599480900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599480900":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die Oberlausitz ist seit jeher bekannt als Industrieregion, in der sich riesige Bagger durch die Landschaft fressen und t\u00e4glich tausende Tonnen Braunkohle aus der Erde holen. Heute ist zwischen Wei\u00dfwasser, Bad Muskau und Kromlau ein florierender Museumsverkehr eingerichtet. Hauptattraktion an der Endstation ist der F\u00fcrst-P\u00fcckler-Park, der seit 2004 auf der Liste der Unesco-Weltkulturerbe steht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5e75bd31c59d92e353b6aaf244b0bfb8bebffbc6.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599480900,"stop":1599482700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599482700":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Seit 1913 leben die Menschen in der Lausitz von und mit der Kohlef\u00f6rderung. Die Eisenbahn ist dabei bis heute das wichtigste Transportmittel. In Cottbus geht nun eine \u00c4ra des Kohletransports zu Ende. Der letzte Zug auf r\u00fcckbaren Gleisen verl\u00e4sst den Tagebau in Cottbus Nord und damit endet die Zeit der direkten Zugbeladung im Tagebau. Ein Anlass, in die Geschichte der Kohlef\u00f6rderung zu schauen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dd0b3c737b09df612956c6a47da9c2ddc8380a9.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599482700,"stop":1599484500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599484500":{"channel":"SWR","title":"Amalfik\u00fcste, da will ich hin!","descr":"Die Amalfik\u00fcste ist nicht nur bekannt f\u00fcr das besonders blaue Meer und die besonders gelben Zitronen, sondern auch als Schauplatz der Odyssee: hier segelte einst der listenreiche Odysseus mit seinen Mannen vorbei. Mit den abenteuerlichsten Verkehrsmitteln reist Michael Friemel die Traumk\u00fcste von Amalfi entlang, trifft auf K\u00fcnstler und Fischer, Zitronenh\u00e4ndler, Segler und ein tapferes Pferd.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b149b85fd30f1cdb873ab2b1e2c1d3894fd7fc99.jpg?x=548&y=366\/amalfikueste-da-will-ich-hin","genre":"Report, Dokumentation","start":1599484500,"stop":1599487200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599487200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599487200,"stop":1599487440,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599487440":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599487440,"stop":1599487500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599487500":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.swr.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1599487500,"stop":1599490800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599490800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599490800,"stop":1599491100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599491100":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1599491100,"stop":1599494400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599494400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599494400,"stop":1599495120,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599495000":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599495000,"stop":1599495300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599495120":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599495120,"stop":1599495300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599495300":{"channel":"SWR","title":"Mensch Leute","descr":"Filmemacher erz\u00e4hlen Geschichten, die sich hinter den Kulissen des scheinbar Allt\u00e4glichen ereignen und die man kaum f\u00fcr m\u00f6glich h\u00e4lt. Das Spannende, Unerwartete, Kuriose und \u00dcberraschende hinter der ganz normalen Alltagsgeschichte gilt es zu entdecken: Ob es um einen millionenschweren Rentner geht, der sein Erbe verschenkt, oder um einen totgesagten Fixer, der zum gefeierten Triathleten wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d88b42dfeef61e68de367377d89637ae263605db.jpg?x=548&y=366\/mensch-leute","genre":"Report, Dokumentation","start":1599495300,"stop":1599497100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599497100":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599497100,"stop":1599499800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599497400":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Grenzenlos","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599497400,"stop":1599499200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599499200":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1599499200,"stop":1599501420,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599499800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599499800,"stop":1599501420,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599501420":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599501420,"stop":1599501600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599501600":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599501600,"stop":1599502500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599502500":{"channel":"SWR","title":"Lecker aufs Land, die \u00dcberraschungskiste","descr":"Ina Fischer und ihr Mann Martin haben ihr Hobby zum Beruf gemacht. Sie ist gelernte B\u00fcrokauffrau, er Elektromeister. Die Liebe zur Natur und den Tieren war schlie\u00dflich ausschlaggebend, den Weg in die Landwirtschaft zu wagen. Heute f\u00fchren sie den Flurhof in Bad Marienberg mit 20 schottischen Hochlandrindern, einem Pensionspferdestall mit 20 Pferden, fast 1000 H\u00fchnern und ein paar Schweinen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86b91ffc39b412e8016b39112075676b89218f50.jpg?x=548&y=366\/lecker-aufs-land-die-ueberraschungskiste","genre":"Report, Reportage","start":1599502500,"stop":1599505200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599505200":{"channel":"SWR","title":"Mein leckerer Garten","descr":"Als dritte Teilnehmerin startet Landfrau Irmgard Feuerbach in den Gartenwettbewerb. Was ihr noch fehlt, ist ein Kr\u00e4uterbeet. Also erkl\u00e4rt Irmgard dies kurzerhand zu ihrem Projekt im Wettbewerb.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53c761b0a8539b1c60571d8851cfae3b1591c8ea.jpg?x=548&y=366\/mein-leckerer-garten","genre":"Report, Dokumentation","start":1599505200,"stop":1599507900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599507900":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599507900,"stop":1599508800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599508800":{"channel":"SWR","title":"Sag die Wahrheit","descr":"Die Leiterin des Luftmuseums vermittelt einen Eindruck vom Humor und Hintersinn dieses einmaligen Museums, das sowohl Luftschlangen als auch eine Luftorgel beherbergt. Ein lohnendes Ziel zum Lachen und Staunen. Der Lungenexperte wei\u00df alles \u00fcber das Atemorgan und erkl\u00e4rt, wie man es pfleglich behandelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8dca7fe04e06407eae4a3f395fa27a4baaa8f00d.jpg?x=548&y=366\/sag-die-wahrheit","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599508800,"stop":1599510600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599510600":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599510600,"stop":1599512400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599512400":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Heute stellen sich Bernhard Ho\u00ebcker und Elton mal wieder den unglaublichen, am\u00fcsanten und \u00fcberraschenden Fragen von Moderator Kai Pflaume. Die beiden spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen zu finden. Im Studio zu Gast sind in dieser Sendung der Vlogger Maximilian Stemmler sowie Gamer Sebastian Meyer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08dd616c800d904c66fb85603e79cb256ea37c5d.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599512400,"stop":1599515100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599515100":{"channel":"SWR","title":"Stadt \u2013 Land \u2013 Quiz","descr":"Wer kennt sich am besten aus in seiner Stadt, in seinem Land oder in seinem Kreis und wer wei\u00df die meisten richtigen Antworten auf die kniffligen Fragen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71cebba13dffc9e44c2937ff97fda62bba25763f.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-quiz","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599515100,"stop":1599517800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599517800":{"channel":"SWR","title":"Quizduell","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei superschlaue \"Quizduell\"-Profis schlagen. Ein Wissenskampf David gegen Goliath \u2013 die Stars gegen den \"Quizduell-Olymp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fac2026fc93eb0135aef10e8ade27be562e11c2.jpg?x=548&y=366\/quizduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599517800,"stop":1599520500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599520500":{"channel":"SWR","title":"Sag die Wahrheit","descr":"Die Leiterin des Luftmuseums vermittelt einen Eindruck vom Humor und Hintersinn dieses einmaligen Museums, das sowohl Luftschlangen als auch eine Luftorgel beherbergt. Ein lohnendes Ziel zum Lachen und Staunen. Der Lungenexperte wei\u00df alles \u00fcber das Atemorgan und erkl\u00e4rt, wie man es pfleglich behandelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8dca7fe04e06407eae4a3f395fa27a4baaa8f00d.jpg?x=548&y=366\/sag-die-wahrheit","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599520500,"stop":1599522300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599522300":{"channel":"SWR","title":"strassen stars","descr":"Ein prominentes Rateteam muss Menschenkenntnis beweisen und zuvor auf der Stra\u00dfe befragte Menschen richtig einsch\u00e4tzen: Welcher der drei Passanten besitzt Frottee-Bettw\u00e4sche? Wer kennt Ouagadougou? Wer ist wohl mutig genug, eine Riesenkakerlake anzufassen? Die teilweise abstrusen Vermutungen des Rateteams ergeben ein vergn\u00fcgliches Quiz, bei dem zu Hause mitgeraten und -gelacht werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36cdea8b53fc922d5bff6bdc673bbbb52a56e13f.jpg?x=548&y=366\/strassen-stars","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599522300,"stop":1599524100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599524100":{"channel":"SWR","title":"Die Quiz-Helden \u2013 Wer kennt den S\u00fcdwesten?","descr":"Drei Runden, vier Kandidaten, drei prominente Experten \u2013 und jede Menge Spiele: In jeder Sendung begr\u00fc\u00dft der Moderator zwei Kandidatenpaare, die gegeneinander und gegen ein Expertenteam antreten. In drei Runden wird in verschiedenen Spielen das Wissen der Kandidaten \u00fcber den S\u00fcdwesten getestet. Die Kandidaten spielen aber nicht nur f\u00fcr sich, sie engagieren sich auch f\u00fcr einen guten Zweck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b97ad8c0de48ee06a83c54e581d0737d0deec661.jpg?x=548&y=366\/die-quiz-helden-wer-kennt-den-suedwesten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599524100,"stop":1599526800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599526800":{"channel":"SWR","title":"Paarduell","descr":"Die Moderatorin und Autorin Anne Gesthuysen und ihr Ehemann, der \"hart aber fair\"-Moderator Frank Plasberg, fordern andere Liebes- oder Ehepaare, prominente oder nicht prominente, zu einem spannenden Wissens-Duell heraus. Hierbei m\u00fcssen sie nicht nur ihr Wissen unter Beweis stellen, sondern es zeigt sich auch, wer als Team agiert und die St\u00e4rken und Schw\u00e4chen des anderen gut einsch\u00e4tzen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c3bfc2c6c659a7cda5aa7a4715002a3ada67251.jpg?x=548&y=366\/paarduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599526800,"stop":1599529500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599529500":{"channel":"SWR","title":"strassen stars","descr":"Ein prominentes Rateteam muss Menschenkenntnis beweisen und zuvor auf der Stra\u00dfe befragte Menschen richtig einsch\u00e4tzen: Welcher der drei Passanten besitzt Frottee-Bettw\u00e4sche? Wer kennt Ouagadougou? Wer ist wohl mutig genug, eine Riesenkakerlake anzufassen? Die teilweise abstrusen Vermutungen des Rateteams ergeben ein vergn\u00fcgliches Quiz, bei dem zu Hause mitgeraten und -gelacht werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36cdea8b53fc922d5bff6bdc673bbbb52a56e13f.jpg?x=548&y=366\/strassen-stars","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599529500,"stop":1599531300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599531300":{"channel":"SWR","title":"Ich trage einen gro\u00dfen Namen","descr":"In der Ratesendung treten zwei G\u00e4ste auf, die jeweils mit einer ber\u00fchmten Person aus der Vergangenheit oder der Gegenwart verwandt sind. Drei prominente Kandidaten versuchen durch geschicktes Fragen die Namen der G\u00e4ste zu erraten \u2013 diese d\u00fcrfen aber nur mit \"Ja\" oder \"Nein\" antworten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/723bacf02b072daf462ed3e4198186871fc0cad2.jpg?x=548&y=366\/ich-trage-einen-grossen-namen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599531300,"stop":1599533100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599533100":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599533100,"stop":1599535800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599533400":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1599533400,"stop":1599535800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599535800":{"channel":"SWR","title":"Wie geht es Dir? Kinder und die Corona-Krise","descr":"Auf der ganzen Welt k\u00e4mpfen die Menschen gegen das Coronavirus. Kinder sind von der Pandemie besonders betroffen. Ihr ganzer Alltag hat sich ver\u00e4ndert, Die Schulen sind oft geschlossen, alles ist ungewiss und die Erwachsenen sind ratlos. \u00dcberall m\u00fcssen Kinder lernen, mit der neuen Situation umzugehen. Dabei zeigen sie oft sehr viel Mut und Fantasie. Einblicke in eine Welt in Pandemiezeiten, aufgenommen im M\u00e4rz, April und Mai 2020. In kurzen Clips, gefilmt mit dem Smartphone, berichten Kinder aus mehreren L\u00e4ndern, wie sie in dieser Zeit lernen, spielen und leben. Mona aus S\u00fcdafrika (elf Jahre) lebt mit ihrer Familie auf engem Raum, die Ansteckungsgefahr ist gro\u00df. Die Menschen in ihrem Viertel sind arm und wegen der Ausgangssperre in ihrem Land k\u00f6nnen ihre Eltern kein Geld mehr verdienen. Joshi (14 Jahre) ist Deutscher, lebt aber mit seinen Eltern in der T\u00fcrkei, Sie haben eine sch\u00f6ne Wohnung am Bosporus, aber wie alle Kinder und Jugendlichen in der T\u00fcrkei darf er wegen der Corona-Ausgangssperre nicht mehr nach drau\u00dfen. Tobias (neun Jahre) in Frankreich geht es \u00e4hnlich. Er f\u00fchlt sich eingesperrt, kann nicht in die Schule und darf selten hinaus. Auch Eva (zw\u00f6lf Jahre) aus der Ukraine bleibt zuhause. Wie die anderen Kinder kann sie ihre Freundinnen und Freunde nur noch online treffen. Stattdessen spielt sie viel mit der Katze und lernt bei ihrer Mutter kochen. Ein Traum verbindet alle Kinder: Die Krise soll bald vorbei sein.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599535800,"stop":1599536700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599536700":{"channel":"SWR","title":"Wie geht es Dir? Kinder und die Corona-Krise","descr":"Auf der ganzen Welt k\u00e4mpfen die Menschen gegen das Coronavirus. Kinder sind von der Pandemie besonders betroffen. Ihr ganzer Alltag hat sich ver\u00e4ndert, Die Schulen sind oft geschlossen, alles ist ungewiss und die Erwachsenen sind ratlos. \u00dcberall m\u00fcssen Kinder lernen, mit der neuen Situation umzugehen. Dabei zeigen sie oft sehr viel Mut und Fantasie. Einblicke in eine Welt in Pandemiezeiten, aufgenommen im M\u00e4rz, April und Mai 2020. In kurzen Clips, gefilmt mit dem Smartphone, berichten Kinder aus mehreren L\u00e4ndern, wie sie jetzt lernen, spielen und leben. Theonas (acht Jahre) lebt in Griechenland. Seit zwei Monaten darf er nicht mehr in die Schule gehen. Griechisch, Mathematik, Geschichte und sogar Kunst, alles muss Theonas nun zu Hause lernen. Er vermisst seine Freunde. Auch Luca (acht Jahre) aus Italien f\u00fchlt sich eingesperrt. Der Unterricht findet online statt. Am schlimmsten findet Luca, dass er nicht mehr in den Theaterunterricht gehen darf. Doruk (acht Jahre) lebt in der T\u00fcrkei. Er darf nicht einmal auf die Stra\u00dfe gehen. Wenn sein Vater einkaufen war, wagt Doruk danach nicht, ihn zu umarmen, wegen der Infektionsgefahr. Doruks gr\u00f6\u00dfter Wunsch ist einfach mal wieder raus zu gehen und ein Eis zu essen. Auch Aras (neun Jahre) lebt in der T\u00fcrkei und leidet unter der Ausgangssperre. Der Kontakt zur Au\u00dfenwelt findet \u00fcber das Internet statt. Hier lernt und spielt Aras, trifft seine Freunde und wartet auf das Ende der Ausgangsbeschr\u00e4nkungen. Ein Traum verbindet alle Kinder: Die Krise soll bald vorbei sein.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599536700,"stop":1599537600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}