{"1600488000":{"channel":"SWR","title":"Big Cities","descr":"In der mexikanischen Millionenstadt Monterrey wird es immer schwieriger, die Tausenden Tonnen M\u00fcll, die t\u00e4glich produziert werden, zu entsorgen oder zu recyceln. Etwa 70 Prozent der Materialien sind wiederverwertbar \u2013 wie Papier, Kunststoff oder Metall. Der Rest ist organischer M\u00fcll, von dem die H\u00e4lfte weiter genutzt werden kann. \u00d6ffentliche Beh\u00f6rden haben zusammen mit privaten Unternehmen ein neues Energiekonzept entwickelt: Der organische Abfall wird abgebaut und das dabei entstehende Methan genutzt, um zum Beispiel Motoren zu betreiben oder Strom zu erzeugen. Ein Beispiel, das Schule machen k\u00f6nnte, denn zahlreiche Millionenst\u00e4dte haben mit wachsenden M\u00fcllproblemen zu k\u00e4mpfen.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600488000,"stop":1600488900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600488900":{"channel":"SWR","title":"Big Cities","descr":"Pedro Rocha ist ein neuer Typ von Bauer, ein \"Stadtfarmer\". Er ist davon \u00fcberzeugt, dass eine nachhaltige Landwirtschaft in der Stadt oder am Stadtrand betrieben werden sollte, da dort der Gro\u00dfteil der Verbraucherinnen und Verbraucher sitzt. Au\u00dferdem k\u00f6nnen so lange Transportwege und komplizierte Vertriebsketten vermieden werden. Pedro Rocha bringt Erzeugerinnen und Erzeuger sowie Verbraucherinnen und Verbraucher zusammen, um zu erreichen, dass Obst und Gem\u00fcse gezielt angebaut und geerntet werden und nichts verschwendet wird. Er unterst\u00fctzt die Bewohnerinnen und Bewohner von Porto auch dabei, eigene kleine Beete anzulegen und ber\u00e4t Restaurants, die frische Produkte auf die Teller bringen m\u00f6chten. Pedro Rocha hat die Erfahrung gemacht, dass die Menschen mit Nahrungsmitteln besser umgehen, wenn sie aus ihrer direkten Umgebung stammen und von Stadtfarmern produziert werden, die sie pers\u00f6nlich kennen.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600488900,"stop":1600489800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600489800":{"channel":"SWR","title":"Wilde Nachbarn","descr":"Die junge Biologin Sybille M\u00f6ckel und ihr Border Collie Paulchen waren in einer besonderen Mission unterwegs. Sie sp\u00fcrten Waldtiere auf, die sich in den St\u00e4dten niedergelassen haben. Dabei entdeckten sie junge F\u00fcchse auf dem Friedhof, lernten Ern\u00e4hrungsgewohnheiten von Eichh\u00f6rnchen kennen, erfuhren Interessantes \u00fcber die Echolotf\u00e4higkeit von Flederm\u00e4usen und beobachteten seltene Amphibien.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600489800,"stop":1600491600,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600491600":{"channel":"SWR","title":"Evolution in der Stadt","descr":"Beim Stichwort Evolution denkt man meist an Zeitr\u00e4ume von Millionen von Jahren. Doch Evolution geschieht st\u00e4ndig. Den St\u00e4dten kommt dabei eine besondere Rolle zu, denn sie bringen ein ver\u00e4ndertes Nahrungsangebot und andere Umweltbedingungen mit sich. So k\u00f6nnen WissenschaftlerInnen bei Stadtm\u00e4usen schon nach wenigen Jahrzehnten genetische Unterschiede zu deren Artgenossen auf dem Land feststellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0044b1e752489413f1244f654c62cf041eaf2c06.jpg?x=548&y=366\/evolution-in-der-stadt","genre":"Report, Dokumentation","start":1600491600,"stop":1600493400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600493400":{"channel":"SWR","title":"Au\u00dfergew\u00f6hnliche Reise der Menschheit","descr":"Vom Australopithecus \u00fcber den Homo erectus zum Neandertaler und schlie\u00dflich zum modernen Menschen \u2013 so geradlinig stellte man sich lange den Stammbaum des Menschen vor. Aber die Evolutionsforschung zeigt, dass die Entwicklung der menschlichen Spezies komplexer war. Welche Spuren sie hinterlassen hat und wie sie bis heute in der menschlichen DNA weiterlebt, zeigt dieser aufw\u00e4ndig ausgestattete Film.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600493400,"stop":1600495200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600495200":{"channel":"SWR","title":"odysso \u2013 Wissen im SWR","descr":"Inhaltsstoffe im Essen haben EInfluss auf den Stoffwechsel, das Mikrobiom im Darm \u2013 und das Gehirn. Studien ergaben Hinweise, dass die Zusammensetzung der Nahrung das Belohnungssystem ver\u00e4ndern kann und auch Emotionen wie Aggressivit\u00e4t oder Sozialvertr\u00e4glichkeit beeinflusst. \"odysso\" fragt, wie sinnvoll eine Anti-Depressions-Di\u00e4t ist, welche Ern\u00e4hrungstypen es gibt und wie man den Zuckerentzug schafft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c77346cff5b08c098e58f55e3c1a61b97eeb9cda.jpg?x=548&y=366\/odysso-wissen-im-swr","genre":"Report, Magazin","start":1600495200,"stop":1600497900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600497900":{"channel":"SWR","title":"Marktcheck","descr":"Das Geschirr in der Sp\u00fclmaschine soll besonders sauber werden. Ausgerechnet in der Sp\u00fclmaschine tummeln sich die hartn\u00e4ckigsten Mikroorganismen des Haushalts. Ihnen machen selbst Salze und scharfe Reinigungsmittel nichts aus, wie WissenschaftlerInnen herausgefunden haben. Gummidichtungen sind f\u00fcr sie ein idealer N\u00e4hrboden. Doch wie gef\u00e4hrlich sind diese Bakterien und Pilze f\u00fcr VerbraucherInnen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdab2d4057794c63908b4cb63a1470d05e9c2e70.jpg?x=548&y=366\/marktcheck","genre":"Report, Magazin","start":1600497900,"stop":1600500600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600500600":{"channel":"SWR","title":"Die Tricks mit unserem Wasser","descr":"Das Trinkwasser in Deutschland gilt als das am besten kontrollierte Lebensmittel. Doch f\u00fcr Kl\u00e4rwerke und Wasserversorger wird es immer schwieriger, das Wasser aufzubereiten. Mit dramatischen Folgen f\u00fcr Mensch und Umwelt. Jo Hiller macht sich auf Spurensuche und nimmt Proben aus Fl\u00fcssen und direkt aus dem Wasserhahn, quer durch Norddeutschland. Welche Stoffe lassen sich im Wasser nachweisen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ba77ccb7278253db2b329504626d94ceafc0278.jpg?x=548&y=366\/die-tricks-mit-unserem-wasser","genre":"Report, Dokumentation","start":1600500600,"stop":1600503300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600503300":{"channel":"SWR","title":"Nachtcaf\u00e9","descr":"Ein spannendes Thema gr\u00fcndlich recherchiert und dazu die richtigen G\u00e4ste \u2013 das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen l\u00e4ngst ein Klassiker ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0498a4c79d812201c904aa1dd5edf760e8ab62ec.jpg?x=548&y=366\/nachtcaf","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1600503300,"stop":1600508700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600508700":{"channel":"SWR","title":"Der Winzerk\u00f6nig","descr":"Durch das warme Wetter muss die Lese in Ungarn und Rust fast zeitgleich starten. Thomas und Paul arbeiten mit Blasius Schmalzls Hilfe rund um die Uhr, als Anna \u00fcberraschend aus Australien kommt, um ihre Nachpr\u00fcfung zu bestehen. Koch Fabian ist au\u00dfer sich vor Freude, bis er erf\u00e4hrt, dass Anna sich in einen anderen Mann verliebt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe59eeff4d1b91e269ea854a3c20e49a46f96f6f.jpg?x=548&y=366\/der-winzerkoenig","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1600508700,"stop":1600511400,"country":"D\/A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600511400":{"channel":"SWR","title":"Mensch Heimat","descr":"Nord\u00f6stlich von Freiburg im Breisgau liegt das Elztal. Vorgestellt werden Menschen, die mit ihm in besonderer Weise verbunden sind. Die Fotografin Jasmin Seidel sp\u00fcrt Orte auf, die kaum jemand kennt. Mathias und Markus Sch\u00e4tzle zog es zum Studium in die Gro\u00dfstadt, jetzt haben sie die elterliche B\u00e4ckerei und Nudlerei \u00fcbernommen. Ulrich Volk lebt in Elzach und pflegt die Tradition der Uhrentr\u00e4ger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/28b600a5c7505b2d5b5625f586753971ca88311e.jpg?x=548&y=366\/mensch-heimat","genre":"Report, Dokumentation","start":1600511400,"stop":1600513200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600513200":{"channel":"SWR","title":"Mein leckerer Garten","descr":"Drei Landfrauen aus \"Lecker aufs Land\" und drei Hobbyg\u00e4rtner in einem Garten-Wettbewerb. J\u00fcrgen Mees, Hobbyg\u00e4rtner aus Landau in der Pfalz, w\u00e4hlte als erste Disziplin die Pilzzucht. Wie seine f\u00fcnf Mitg\u00e4rtnerInnen hat er im Fr\u00fchjahr zw\u00f6lf Fenchel-Setzlinge bekommen. Der Auftrag ist, daraus bis zum Herbst m\u00f6glichst gro\u00dfe Knollen zu ziehen. Wie J\u00fcrgen sich schl\u00e4gt, wird der Experte im Herbst beurteilen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/49997fba705dd04addb4095a63a002a77379a499.jpg?x=548&y=366\/mein-leckerer-garten","genre":"Report, Dokumentation","start":1600513200,"stop":1600515900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600515900":{"channel":"SWR","title":"Schnittgut. Alles aus dem Garten","descr":"Experten geben Tipps f\u00fcr die Gartenpraxis und die Gestaltung von G\u00e4rten, Terrassen und Balkonen. Einen Schwerpunkt bilden Berichte \u00fcber Pflanzen und Filme \u00fcber die sch\u00f6nsten G\u00e4rten der Welt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600515900,"stop":1600517700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600517700":{"channel":"SWR","title":"G\u00f6ttliche Funken","descr":"Ausgerechnet in dem Augenblick, in dem Matthias mit seiner Freundin Diana vor den Traualtar tritt, steht ihm seine Jugendliebe Lily als Pfarrerin gegen\u00fcber. Lily hat inzwischen Jan \u2013 einen ehemaligen Mitsch\u00fcler der beiden \u2013 geheiratet. Die beiden Paare beginnen eine freundschaftliche Beziehung. Doch Matthias und Lily entdecken ihre alte Leidenschaft f\u00fcreinander und lassen sich auf eine Aff\u00e4re ein.","image":null,"genre":"Film, Liebesfilm","start":1600517700,"stop":1600523100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600523100":{"channel":"SWR","title":"Oma kocht am besten","descr":"Die Sendung stellt nicht nur vergessene Rezepte vor, sondern erz\u00e4hlt auch von der Verbindung zwischen den Generationen. Wenn Omas und Enkel \u00fcbers Essen reden, sp\u00fcrt man: Es sind oft die gemeinsamen Mahlzeiten, bei denen Familienbande gefestigt werden. Das Essen der Kindheit ist und bleibt ein St\u00fcck Geborgenheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9049a394edfee82a7e2346005c262dd2d41ebee.jpg?x=548&y=366\/oma-kocht-am-besten","genre":"Serie, Dokusoap","start":1600523100,"stop":1600524900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600524900":{"channel":"SWR","title":"Koch's anders \u2013 Hessische K\u00fcche neu entdeckt","descr":"Die Bio-B\u00e4uerin Sybille Krick l\u00e4dt den Koch Ali G\u00fcng\u00f6rm\u00fcs auf ihren Hof zum Essen ein: Als Schmankerl zum Einstieg macht sie Vogelsberger Salzekuchen, als Hauptgang ist ein traditioneller Gersteneintopf geplant. Am n\u00e4chsten Tag soll Ali aus den gleichen Grundzutaten eine moderne Version des bew\u00e4hrten Familienrezepts auf den Tisch bringen. Die Ideen daf\u00fcr entwickelt er auch beim Einkauf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6050391cd48272a30d79b1f81a4956b30fdec4f0.jpg?x=548&y=366\/kochs-anders-hessische-kueche-neu-entdeckt","genre":"Report, Reportage","start":1600524900,"stop":1600527600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600527600":{"channel":"SWR","title":"Genuss mit Zukunft","descr":"Die neue Filmreihe stellt die moderne K\u00fcche mit im Garten selbst angebauten Produkten vor, umgesetzt in nachvollziehbaren Kochideen mit altbekannten aber neu und ungew\u00f6hnlich kombinierten Zutaten. Dazu geh\u00f6ren K\u00f6niginpasteten nach einem Originalrezept des herzoglichen Hofkochs, Bergamotte-Marmelade, Bergamotte-Essig und Bergamotte-Lik\u00f6r oder herzhaftes Mirabellentartar mit Schweinefilet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70690c9f5cd52ae86d5657ba8d5319d060aa9f09.jpg?x=548&y=366\/genuss-mit-zukunft","genre":"Report, Reportage","start":1600527600,"stop":1600529400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600529400":{"channel":"SWR","title":"SWR Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e58352f4581a6e3c3b6cb2bc6af0c9c50d63b3c7.jpg?x=548&y=366\/swr-sport","genre":"Report, Magazin","start":1600529400,"stop":1600531200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600531200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600531200,"stop":1600531920,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600531500":{"channel":"SWR","title":"Hierzuland","descr":"Jedes Dorf und jede Stadt in Rheinland-Pfalz hat eine besondere Stra\u00dfe oder einen Platz, der f\u00fcr den betreffenden Ort eine typische Geschichte zu erz\u00e4hlen hat.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1600531500,"stop":1600532100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600531920":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600531920,"stop":1600532100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600532100":{"channel":"SWR","title":"Landesschau Mobil","descr":"F\u00fcr das auf die Region spezialisierte Reportage-Magazin sind Reporter jede Woche in einer anderen Gegend Baden-W\u00fcrttembergs unterwegs auf der Suche nach gro\u00dfen Geschichten und kleinen \u00dcberraschungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/987662e8efb355d553d87b198e3cb1d298bd1d18.jpg?x=548&y=366\/landesschau-mobil","genre":"Report, Reportage","start":1600532100,"stop":1600533900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600533900":{"channel":"SWR","title":"Stadt \u2013 Land \u2013 Quiz","descr":"Wer kennt sich am besten aus in seiner Stadt, in seinem Land oder in seinem Kreis und wer wei\u00df die meisten richtigen Antworten auf die kniffligen Fragen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71cebba13dffc9e44c2937ff97fda62bba25763f.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-quiz","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600533900,"stop":1600536600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600535700":{"channel":"SWR","title":"daten der woche","descr":"Der Wochenr\u00fcckblick f\u00fcrs Saarland und f\u00fcr die Saar-Lor-Lux-Region mit dem Wichtigsten aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600535700,"stop":1600537500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600536600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600536600,"stop":1600538220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600537500":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht am Samstag","descr":"Aktuelle Reporterberichte, Nachrichten und Meldungen zu den Geschehnissen im Saarland stehen auf dem Programm des Regionalmagazins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9492ff32872f5fee8e7518e0ef064ec1acefcb26.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht-am-samstag","genre":"Report, Magazin","start":1600537500,"stop":1600538340,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600538220":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600538220,"stop":1600538400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600538340":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600538340,"stop":1600538400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600538400":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600538400,"stop":1600539300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600539300":{"channel":"SWR","title":"\"Gestern ging's noch\" Hannes und der B\u00fcrgermeister \u2013 Sketche","descr":"Eberhard, Sanit\u00e4ter im Theater, hat mit Feuerwehrmann Heinz w\u00e4hrend des Dienstes ein Problem zu l\u00f6sen. Dieses Mal hat Heinz ein f\u00fcr seine Frau unentbehrliches, f\u00fcr Eberhard aber nutzloses Ger\u00e4t kaputt gemacht: das Au\u00dfentemperaturmessger\u00e4t. Heinz steht unter Druck, seine Frau soll nichts davon merken. Anfangs versteht Eberhard die Sorgen nicht, dann will er Heinz das \"unn\u00fctze\" Ger\u00e4t abschwatzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ee495e6990b24c1e2fc91dd7776eaec1e897d0e.jpg?x=548&y=366\/gestern-gings-noch-hannes-und-der-buergermeister-sketche","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600539300,"stop":1600544700,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600544700":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600544700,"stop":1600545000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600545000":{"channel":"SWR","title":"Hannes und der B\u00fcrgermeister \u2013 Lachgeschichten","descr":"Albin Braig und Karlheinz Hartmann geh\u00f6ren zu den beliebtesten Kom\u00f6dianten-Duos im S\u00fcdwesten. Albin Braig \u00fcbernahm sp\u00e4ter von seinem Vater Otto Braig die Komede-Scheuer M\u00e4ulesm\u00fchle bei Leinfelden-Echterdingen, wo die Erfolgsgeschichte von \"Hannes und der B\u00fcrgermeister\" begann. Die Kom\u00f6dianten stehen seit 25 Jahren zusammen auf der B\u00fchne. Die Sendung zeigt die private Seite der beiden Schauspieler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2291fb7c3eff7943ad50786e0ae206d609bd2ee7.jpg?x=548&y=366\/hannes-und-der-buergermeister-lachgeschichten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600545000,"stop":1600550400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600550400":{"channel":"SWR","title":"Liebe und Tod auf Java","descr":"Im Jahr 1939 verliebt sich Hellen, Tochter des deutschst\u00e4mmigen Tabak-Plantagenbesitzers Arthur Landgraf, in den aus Nazi-Deutschland nach Java gefl\u00fcchteten j\u00fcdischen Bankier Hans Jakob Braun. Seit dem Einmarsch der Nazis in Holland gelten Deutsche auch in den Kolonien als Feinde, und der Vater dr\u00e4ngt Hellen zur Heirat mit dem einflussreichen Holl\u00e4nder Joop, da die Verbindung Schutz verspricht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c96a5a139a2ef52fa5458e0cf7a04c97636bd14e.jpg?x=548&y=366\/liebe-und-tod-auf-java","genre":"Film, Drama","start":1600550400,"stop":1600555800,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600555800":{"channel":"SWR","title":"Liebe und Tod auf Java","descr":"Der verstorbene Arthur Landgraf hat seiner Tochter Hellen die Leitung der Tabakplantage \u00fcbertragen. Doch der habgierige Halbbruder Conrad und dessen kaltherzige Frau intrigieren gegen Hellen, bis die schlie\u00dflich ein Machtwort spricht und beide des Hauses verweist. Kurz darauf besetzen Japaner die Insel, und dank alter Verbindungen hat Conrad die Macht, seine verhasste Stiefschwester zu verjagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1427dafd3d1e87e09a2eb0129fa91497359a1977.jpg?x=548&y=366\/liebe-und-tod-auf-java","genre":"Film, Drama","start":1600555800,"stop":1600561200,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600561200":{"channel":"SWR","title":"G\u00f6ttliche Funken","descr":"Ausgerechnet in dem Augenblick, in dem Matthias mit seiner Freundin Diana vor den Traualtar tritt, steht ihm seine Jugendliebe Lily als Pfarrerin gegen\u00fcber. Lily hat inzwischen Jan \u2013 einen ehemaligen Mitsch\u00fcler der beiden \u2013 geheiratet. Die beiden Paare beginnen eine freundschaftliche Beziehung. Doch Matthias und Lily entdecken ihre alte Leidenschaft f\u00fcreinander und lassen sich auf eine Aff\u00e4re ein.","image":null,"genre":"Film, Liebesfilm","start":1600561200,"stop":1600566600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600566600":{"channel":"SWR","title":"Hannes und der B\u00fcrgermeister \u2013 Lachgeschichten","descr":"Albin Braig und Karlheinz Hartmann geh\u00f6ren zu den beliebtesten Kom\u00f6dianten-Duos im S\u00fcdwesten. Albin Braig \u00fcbernahm sp\u00e4ter von seinem Vater Otto Braig die Komede-Scheuer M\u00e4ulesm\u00fchle bei Leinfelden-Echterdingen, wo die Erfolgsgeschichte von \"Hannes und der B\u00fcrgermeister\" begann. Die Kom\u00f6dianten stehen seit 25 Jahren zusammen auf der B\u00fchne. Die Sendung zeigt die private Seite der beiden Schauspieler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2291fb7c3eff7943ad50786e0ae206d609bd2ee7.jpg?x=548&y=366\/hannes-und-der-buergermeister-lachgeschichten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600566600,"stop":1600572000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600572000":{"channel":"SWR","title":"Reisetipp S\u00fcdwest","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1600572000,"stop":1600572600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600572600":{"channel":"SWR","title":"Landesschau Mobil","descr":"F\u00fcr das auf die Region spezialisierte Reportage-Magazin sind Reporter jede Woche in einer anderen Gegend Baden-W\u00fcrttembergs unterwegs auf der Suche nach gro\u00dfen Geschichten und kleinen \u00dcberraschungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/987662e8efb355d553d87b198e3cb1d298bd1d18.jpg?x=548&y=366\/landesschau-mobil","genre":"Report, Reportage","start":1600572600,"stop":1600574400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}