{"1599969600":{"channel":"SWR","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Natur- und Kunstdenkm\u00e4ler stehen im Fokus dieser Doku-Reihe. In bisher \u00fcber 400 Folgen und vielen Spezialausgaben werden die Weltkultur- und Weltnatur-Erbest\u00e4tten der Liste des UNESCO-Welterbes vorgestellt. Dabei geht es nicht nur um architektonische Aspekte; auch Traditionen, Lebensweisen, Religion und andere Besonderheiten des jeweiligen Landes werden ausf\u00fchrlich betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1599969600,"stop":1599971400,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599971400":{"channel":"SWR","title":"Sehen statt h\u00f6ren","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f5068a2600c0bb98884adf15971a450908ce8c49.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1599971400,"stop":1599973200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599973200":{"channel":"SWR","title":"Gesichter der Flucht","descr":"Acht Menschen, acht Wendepunkte. In \"Gesichter der Flucht\" erz\u00e4hlen verschiedene Menschen von Flucht und Neubeginn in einem fremden Land. Im Mittelpunkt jedes Films steht ein pr\u00e4gender Moment, der im Leben dieser Personen bis heute nachhallt und stellvertretend f\u00fcr eine Station ihrer Migrationsgeschichte steht: die Vertreibung aus der Heimat, die ersten Eindr\u00fccke in der Fremde, das endg\u00fcltige Ankommen im neuen Land. Heute leben sie alle in Baden-Baden. Ihre Fluchtgeschichten pr\u00e4gen sie bis heute, doch sie alle haben sich ein neues Leben aufgebaut.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599973200,"stop":1599975000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599975000":{"channel":"SWR","title":"Tele-Akademie","descr":"Die faustische Frage, was denn die Welt im Innersten zusammenh\u00e4lt, besch\u00e4ftigt die Menschen seit der Antike, als griechische Philosophen und Wissenschaftler das rationale Denken begr\u00fcndeten. Wissenschaftliche Arbeit hinterfragt vermeintliche Sicherheiten, sie verlangt genaue Beobachtung, experimentelle Methoden und reproduzierbare Ergebnisse. Francis Bacon formulierte es zu Beginn des 17. Jahrhunderts so: \"Wenn eine Person mit Gewissheiten beginnt, wird sie in Zweifeln enden, doch wenn sie mit Zweifeln beginnt, wird sie in Gewissheiten enden\". In diesem Vortrag zeigt Paul Nurse, wie die Naturwissenschaften und ihre bahnbrechenden Entdeckungen den Lauf der Zeit, die Zivilisation, das Leben der Menschen und ihren Blick auf die Welt nachhaltig ver\u00e4ndert haben. Dabei spannt er den Bogen vom Beginn der Landwirtschaft \u00fcber gro\u00dfe Wissenschaftlerpers\u00f6nlichkeiten der Neuzeit wie Darwin, Einstein, Pasteur oder Mendel bis in die Gegenwart. Mehr als politische und gesellschaftliche Revolutionen, so lautet seine zentrale These, haben die Ergebnisse der Wissenschaft die Menschen ver\u00e4ndert. Die Wissenschaft k\u00f6nne als \u2013 die am l\u00e4ngsten w\u00e4hrende \u2013 Revolution betrachtet werden und sie wird auch in Zukunft revolution\u00e4re Ver\u00e4nderungen hervorbringen. Sir Paul Nurse ist Direktor des Francis Crick Institute in London. Er war Direktor von Cancer Research UK, Direktor der Rockefeller University und Pr\u00e4sident der Royal Society. Neben vielen anderen Ehrungen wurde er 2001 mit dem Nobelpreis f\u00fcr Medizin ausgezeichnet.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1599975000,"stop":1599978000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599978000":{"channel":"SWR","title":"Ernte im S\u00fcdwesten \u2013 Erinnerungen an das Leben auf dem Land","descr":"Erntedank war fr\u00fcher ein gro\u00dfes Fest im Jahr, ein willkommener Abschluss der harten Alltagsarbeit auf den Feldern rund um die D\u00f6rfer auf den H\u00f6hen von Schwarzwald, Eifel oder Pfalz. SWR Autoren fahren durch die D\u00f6rfer von Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz und lassen sich erz\u00e4hlen, wie es damals auf den Erntedankfesten zuging und was sich bis heute gehalten hat.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599978000,"stop":1599980700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599980700":{"channel":"SWR","title":"L\u00e4den mit Geschichte","descr":"Lissabon: Auf einen Einwohner kommen mittlerweile neun Touristen, Immobilien werden aufgekauft. Das Label \"Laden mit Geschichte\" rettet alte Gesch\u00e4fte vor Bauspekulation. Nun hat die Stadtverwaltung ein eigenes Gesetz beschlossen, und schickt Rettungsteams in den Kampf ums \"\u00dcberleben der alten Seele Lissabons\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/laeden-mit-geschichte","genre":"Report, Reportage","start":1599980700,"stop":1599982500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599982500":{"channel":"SWR","title":"Matera \u2013 Verborgene Heimat","descr":"Mitten in Europa und doch ganz fremd: Das s\u00fcditalienische Matera vereint den archaischen Eindruck antiker H\u00f6hlenst\u00e4dte des Orients mit den Elementen europ\u00e4ischer Baukunst. Die Dokumentation taucht ein in H\u00f6hlenkirchen, in denen Moose und Flechten Fresken \u00fcberwachsen und neue Kunstwerke entstehen lassen, und erkundet das ausgekl\u00fcgelte System von Zisternen und Wasserleitungen im Bauch der Stadt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d40551977ccdb5e25a3d51bb201357c9bbc694ad.jpg?x=548&y=366\/matera-verborgene-heimat","genre":"Report, Dokumentation","start":1599982500,"stop":1599985800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599985800":{"channel":"SWR","title":"Von S\u00fcdtirol an die Adria \u2013 Entlang der Etsch","descr":"Die Etsch ist der zweitl\u00e4ngste Fluss Italiens und markiert f\u00fcr Reisende den Weg von den Alpen gen S\u00fcden. Sie entspringt in S\u00fcdtirol, flie\u00dft durch das Trentino und Venetien und m\u00fcndet s\u00fcdlich der Lagune von Venedig in die Adria. Zum Gro\u00dfteil ist die Etsch von majest\u00e4tischen Bergen flankiert. Der Fluss passiert traditionsreiche St\u00e4dte, wie die Kurstadt Meran oder S\u00fcdtirols Provinzhauptstadt Bozen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/72084bf0837495f25796a3a880c100577667b1ec.jpg?x=548&y=366\/von-suedtirol-an-die-adria-entlang-der-etsch","genre":"Report, Dokumentation","start":1599985800,"stop":1599988500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599988500":{"channel":"SWR","title":"Schnittgut. Alles aus dem Garten","descr":"Experten geben Tipps f\u00fcr die Gartenpraxis und die Gestaltung von G\u00e4rten, Terrassen und Balkonen. Einen Schwerpunkt bilden Berichte \u00fcber Pflanzen und Filme \u00fcber die sch\u00f6nsten G\u00e4rten der Welt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599988500,"stop":1599990300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599990300":{"channel":"SWR","title":"nat\u00fcrlich!","descr":"Das Naturmagazin f\u00fcr den S\u00fcdwesten macht Lust auf Natur, bietet faszinierende Einblicke, gibt n\u00fctzliche Tipps und besch\u00e4ftigt sich auch mit dem, was das \u00d6kosystem bedroht. Jede Woche pr\u00e4sentieren Axel Wei\u00df und Ulrike Nehrba\u00df den Zuschauern spannende und erstaunliche Geschichten. Die Sendung zeigt die Tier- und Pflanzenwelt und stellt Menschen vor, die sich f\u00fcr die Natur einsetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/623d5580cf2aee4a4a1b065c19a303857b8c8127.jpg?x=548&y=366\/natuerlich","genre":"Report, Magazin","start":1599990300,"stop":1599992100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599992100":{"channel":"SWR","title":"Familie Dr. Kleist","descr":"Vincent Wollny hat \u00c4rger mit seiner Freundin, dem bevorstehenden Examen und mit seinem K\u00f6rper, der ihn mit Kr\u00e4mpfen plagt. Er nimmt Kontakt zu Christian Kleist auf, der Vincent dazu bringt, sich auf eine \u00e4rztliche Untersuchung einzulassen. Die Diagnose ist ersch\u00fctternd f\u00fcr den jungen Mann. Tanja und Christian versuchen derweil herauszufinden, was hinter Maria Webers Kopfschmerzen steckt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5ee9a17431a4f8499b800158058fa5dfbd67cf5.jpg?x=548&y=366\/familie-dr-kleist","genre":"Serie, Arztserie","start":1599992100,"stop":1599994800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599994800":{"channel":"SWR","title":"SWR Sport: Handball live","descr":null,"image":null,"genre":"Sport, Handball","start":1599994800,"stop":1600002000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600002000":{"channel":"SWR","title":"Expedition in die Heimat","descr":"Annette Krause wandert im \u00f6sterreichischen Vorarlberg auf der Lechquellenrunde und besucht die Freiburger, die Ravensburger und die G\u00f6ppinger H\u00fctte. Dabei erf\u00e4hrt sie viel \u00fcber das Leben in den Bergen und begegnet au\u00dfergew\u00f6hnlichen Menschen, wie der Yoga-Lehrerin Marilena Walch, dem Wettermann Sven Pl\u00f6ger und dem Bergf\u00fchrer Martin Murr. Mit ihm unternimmt Annette Krause die alpine Besteigung der Roten Wand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4b98823745f2693f2475eaf173c60100a0936ef2.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1600002000,"stop":1600004700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600004700":{"channel":"SWR","title":"Mein leckerer Garten","descr":"Als dritte Teilnehmerin startet Landfrau Irmgard Feuerbach in den Gartenwettbewerb. Was ihr noch fehlt, ist ein Kr\u00e4uterbeet. Also erkl\u00e4rt Irmgard dies kurzerhand zu ihrem Projekt im Wettbewerb.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53c761b0a8539b1c60571d8851cfae3b1591c8ea.jpg?x=548&y=366\/mein-leckerer-garten","genre":"Report, Dokumentation","start":1600004700,"stop":1600007400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600007400":{"channel":"SWR","title":"Lecker aufs Land, die \u00dcberraschungskiste","descr":"Ina Fischer und ihr Mann Martin haben ihr Hobby zum Beruf gemacht. Sie ist gelernte B\u00fcrokauffrau, er Elektromeister. Die Liebe zur Natur und den Tieren war schlie\u00dflich ausschlaggebend, den Weg in die Landwirtschaft zu wagen. Heute f\u00fchren sie den Flurhof in Bad Marienberg mit 20 schottischen Hochlandrindern, einem Pensionspferdestall mit 20 Pferden, fast 1000 H\u00fchnern und ein paar Schweinen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86b91ffc39b412e8016b39112075676b89218f50.jpg?x=548&y=366\/lecker-aufs-land-die-ueberraschungskiste","genre":"Report, Reportage","start":1600007400,"stop":1600010100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600010100":{"channel":"SWR","title":"Amerikas Naturwunder","descr":"Der Film stellt den Saguaro-Nationalpark in Arizona vor, der in einer der artenreichsten W\u00fcsten der Welt liegt. Trotz des widrigen Klimas gibt es dort W\u00e4lder aus riesigen Kakteen, die Tieren einen gesch\u00fctzten Lebensraum bieten. Halsbandpekaris, Kojoten, Wei\u00dfwedelhirsche und Rotluchse bev\u00f6lkern die karge Landschaft, die sich im Fr\u00fchling nach einem feuchten Winter in ein Bl\u00fctenmeer verwandelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9028b6bb9f77a8c91aeb9aae842c6fb5efe2167.jpg?x=548&y=366\/amerikas-naturwunder","genre":"Report, Dokumentation","start":1600010100,"stop":1600012800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600012800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600012800,"stop":1600013700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600013100":{"channel":"SWR","title":"Hierzuland","descr":"Bremberg mit seinen 280 Einwohnern liegt im Rhein-Lahn Kreis. Der Ort hat B\u00fcrgermeister, Gemeinderat und eine freiwillige Feuerwehr. Mit den Jahren hat er sich zu einer Wohngemeinde gewandelt. Die Hauptstra\u00dfe, eine der \u00e4ltesten Stra\u00dfen, ist so etwas wie die Lebensader. Mittelpunkt sind das Rathaus und der nebenliegende alte Bauernhof in dem jeden September das Bremberger Kartoffelfest stattfindet.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1600013100,"stop":1600013700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600013700":{"channel":"SWR","title":"Ich trage einen gro\u00dfen Namen","descr":"Moderatorin Julia Westlake hilft Fritz Frey, Stefanie Juncker und Dieter Kassel beim Erraten der zwei gro\u00dfen Namen. Um wen geht es? Die erste Pers\u00f6nlichkeit war zeitlebens ein Pferdenarr, sowohl privat als auch beruflich. Bei der zweiten Person lag aufgrund ihres Berufes immer ein Hauch Streit in der Luft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/723bacf02b072daf462ed3e4198186871fc0cad2.jpg?x=548&y=366\/ich-trage-einen-grossen-namen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600013700,"stop":1600015500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600015500":{"channel":"SWR","title":"Treffpunkt","descr":"Ob das Ravensburger Rutenfest oder das Kuchen- und Brunnenfest der Haller Salzsieder, seit dem 12. Januar 1986 pr\u00e4sentiert die Sendung jeden Sonntag Feste und Br\u00e4uche aus Baden-W\u00fcrttemberg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/debe453385eca90d84cd9f89beb8220fb68b8c42.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1600015500,"stop":1600017300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600017300":{"channel":"SWR","title":"Die Fallers \u2013 Die SWR Schwarzwaldserie","descr":"Als Eva viel zu sp\u00e4t in der Dorfkneipe ankommt, beschleicht sie ein ungutes Gef\u00fchl: Tu m\u00fcsste l\u00e4ngst in der K\u00fcche sein. Die Wirtin hat Angst, dass der Freund endg\u00fcltig zur\u00fcck m\u00f6chte nach Vietnam. Karls Tag ist wieder einmal komplett verplant. Von Tayos Ausbilder erf\u00e4hrt er, dass der Junge sehr unzuverl\u00e4ssig sei. Karl sucht das Gespr\u00e4ch mit seinem Ziehsohn und h\u00f6rt von ihm die ganze Wahrheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0099414a2c0e500cfc539b13c17a6f598611db2.jpg?x=548&y=366\/die-fallers-die-swr-schwarzwaldserie","genre":"Serie, Soap","start":1600017300,"stop":1600019100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600019100":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600019100,"stop":1600019820,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600019820":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600019820,"stop":1600020000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600019940":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600019940,"stop":1600020000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020000":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600020000,"stop":1600020900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020900":{"channel":"SWR","title":"Deutschland bei Nacht \u2013 Im Zauber der Dunkelheit","descr":"Fr\u00fcher war die Nacht zum Schlafen da, heute ist sie erf\u00fcllt von Leben. In Bildern wird von Menschen erz\u00e4hlt, die nachts ihre berufliche Erf\u00fcllung finden: Der Lehrer Till Credner organisiert auf der Schw\u00e4bischen Alb Meteorcamps, in den Stra\u00dfen von Berlin ist die Biologin Carolin Weh Waschb\u00e4ren auf der Spur, und am Bodensee untersuchen Zoologen das Bewegungsmuster von Flederm\u00e4usen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58c3e041e30e7bdc024e35cecc2d7390b2bd9714.jpg?x=548&y=366\/deutschland-bei-nacht-im-zauber-der-dunkelheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600020900,"stop":1600026300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600026300":{"channel":"SWR","title":"SWR Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e58352f4581a6e3c3b6cb2bc6af0c9c50d63b3c7.jpg?x=548&y=366\/swr-sport","genre":"Report, Magazin","start":1600026300,"stop":1600029000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600026600":{"channel":"SWR","title":"sportarena","descr":"Ob Ringen, Leichtathletik, Motorsport, Tischtennis oder Fu\u00dfball. Das Sportmagazin ist bei allen wichtigen Sportereignissen im Saarland dabei.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600026600,"stop":1600028400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600028400":{"channel":"SWR","title":"Sch\u00e4rlock Brill und Doktor Schu","descr":"Der geniale Meisterdetektiv Sch\u00e4rlock Brill und sein bodenst\u00e4ndiger Kompagnon Dr. Schuh denken gezwungenerma\u00dfen dar\u00fcber nach, ins Versicherungsgesch\u00e4ft einzusteigen, so wie es vor ihnen schon Hercule Poirot und Miss Marple getan haben. Doch dann f\u00fchren Ermittlungen ins Schloss der Gr\u00e4fin Gisela Gutrude von Schornhorst. Es geht um das Verschwinden eines historischen Omelettes und Herrn Hausrat.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1600028400,"stop":1600029000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600029000":{"channel":"SWR","title":"Ladies Night","descr":"Karin Berkenkopf als die sauerl\u00e4ndische Hausfrau Frieda Braun pr\u00e4sentiert praktische Tipps f\u00fcr den Alltag. Mit gro\u00dfem Wortwitz und \"punktgenauer\" Gestik und Mimik berichtet sie von ihrem Besuch in einem Leibw\u00e4schegesch\u00e4ft. Idil Baydar, die sich schon seit vielen Jahren mit Mut und Leidenschaft f\u00fcr eine Gesellschaft ohne Rassismus und Diskriminierung engagiert, wird garantiert wieder mit altbekannten Stereotypen, ungelogenen Wahrheiten und garantierten Tatsachen begeistern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/794ec3b6f7fdde1e315367ff9e9b7cca95497ab5.jpg?x=548&y=366\/ladies-night","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600029000,"stop":1600031700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600031700":{"channel":"SWR","title":"Die Carolin Kebekus Show","descr":"Mit Schauspielerin und Moderatorin Janin Ullmann spielt Carolin Kebekus das Spiel \"Kanzler, Lover, Vater\" und mit dem S\u00e4nger Max Raabe singt sie gemeinsam ein Duett. Es gibt ein Wiedersehen mit Larissa in der Rubrik \"Wissen macht \u00c4h!\" und ein Themenst\u00fcck, das sich mit \"Unsichtbaren Frauen\" besch\u00e4ftigt. Kebekus kl\u00e4rt dar\u00fcber auf, warum Raumfahrerinnen leider an Bord der ISS bleiben m\u00fcssen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/11e7f6472a9d1e133cd1e2e46f8eb38f8388edf9.jpg?x=548&y=366\/die-carolin-kebekus-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600031700,"stop":1600034400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600034400":{"channel":"SWR","title":"Das Hotelzimmer","descr":"Ein Hotelzimmer, zwei Menschen, eine Kamera: Der erfolglose Dokumentarfilmer Lukas Schmidt konnte die Star-Autorin Agnes Lehner f\u00fcr ein Interview gewinnen. Doch was Schmidt der Schriftstellerin unter vier Augen zu sagen hat, kommt f\u00fcr diese v\u00f6llig \u00fcberraschend: Angeblich waren sie beide vor zehn Jahren an einem folgenschweren Unfall beteiligt. Doch Lehner kann sich an nichts erinnern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f45d15fd09ab6b4502b43cd4769bd63fcb5e08de.jpg?x=548&y=366\/das-hotelzimmer","genre":"Film, Thriller","start":1600034400,"stop":1600039800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600039800":{"channel":"SWR","title":"Sp\u00e4tschicht \u2013 Die SWR Comedy B\u00fchne","descr":"S\u00e4mtliche Gr\u00f6\u00dfen aus Comedy und Kabarett sind gern zu Gast auf der Comedy-B\u00fchne des SWR. Einmal im Monat pr\u00e4sentieren die bekanntesten Komik-K\u00f6pfe der Republik freitags ihr Bestes in kurzweiligen Auftritten und beantworten die Fragen ihres Gastgebers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be0a0e944fc4c53ab4b05af1629c471978394f3f.jpg?x=548&y=366\/spaetschicht-die-swr-comedy-buehne","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600039800,"stop":1600042500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600042500":{"channel":"SWR","title":"Sarah Bosetti in kabarett.com","descr":"Sarah Bosetti: \"Ich will doch nur mein Bestes\" Sie erz\u00e4hlt Geschichten vom sch\u00f6nen Scheitern. Vom Versuch, mit Schwimmfl\u00fcgeln an den F\u00fc\u00dfen \u00fcber Wasser zu gehen. Von Menschen, die Schauspieler werden, weil sie es als Kellner einfach nicht geschafft haben. Von Gott, der bei einigen Menschen Gehirn und Darm verwechselt. Und von der Politik, in der es immer bergauf gehen muss, obwohl es f\u00fcr Fahrradfahrer viel sch\u00f6ner ist, wenn es bergab geht. Sarah Bosetti ist Kabarettistin, Kolumnistin und Buchautorin. Zurzeit tourt sie mit ihrem Soloprogramm \"Ich will doch nur mein Bestes\" durch Deutschland und ist als Gastk\u00fcnstlerin bei \"Alfons und G\u00e4ste\" sowie anderen Kabarett-Sendungen zu sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abc37c833417e517de04c4d76520ec9dd6e8c11e.jpg?x=548&y=366\/sarah-bosetti-in-kabarettcom","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600042500,"stop":1600044900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600044900":{"channel":"SWR","title":"So lacht der S\u00fcdwesten","descr":"Popul\u00e4re Comedians, hochkar\u00e4tige Komikerinnen und Komiker sowie gut aufgelegte Kabarettisten und Kabarettistinnen: Bei \"So lacht der S\u00fcdwesten\" zeigen beliebte \"Humorfachleute\" aus dem S\u00fcdwesten und aus befreundeten Regionen Highlights und Kabinettst\u00fccke aus ihren Programmen. G\u00e4ste der heutigen Sendung sind Lizzy Aumeier, Patrizia Moresco, Hildegart Scholten und Peter L\u00f6hmann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f75677fcccbfa99f9f90680dc6fa2c232dcd5213.jpg?x=548&y=366\/so-lacht-der-suedwesten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600044900,"stop":1600046700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600046700":{"channel":"SWR","title":"Ladies Night","descr":"Karin Berkenkopf als die sauerl\u00e4ndische Hausfrau Frieda Braun pr\u00e4sentiert praktische Tipps f\u00fcr den Alltag. Mit gro\u00dfem Wortwitz und \"punktgenauer\" Gestik und Mimik berichtet sie von ihrem Besuch in einem Leibw\u00e4schegesch\u00e4ft. Idil Baydar, die sich schon seit vielen Jahren mit Mut und Leidenschaft f\u00fcr eine Gesellschaft ohne Rassismus und Diskriminierung engagiert, wird garantiert wieder mit altbekannten Stereotypen, ungelogenen Wahrheiten und garantierten Tatsachen begeistern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/794ec3b6f7fdde1e315367ff9e9b7cca95497ab5.jpg?x=548&y=366\/ladies-night","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600046700,"stop":1600049400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600049400":{"channel":"SWR","title":"Die Carolin Kebekus Show","descr":"Mit Schauspielerin und Moderatorin Janin Ullmann spielt Carolin Kebekus das Spiel \"Kanzler, Lover, Vater\" und mit dem S\u00e4nger Max Raabe singt sie gemeinsam ein Duett. Es gibt ein Wiedersehen mit Larissa in der Rubrik \"Wissen macht \u00c4h!\" und ein Themenst\u00fcck, das sich mit \"Unsichtbaren Frauen\" besch\u00e4ftigt. Kebekus kl\u00e4rt dar\u00fcber auf, warum Raumfahrerinnen leider an Bord der ISS bleiben m\u00fcssen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/11e7f6472a9d1e133cd1e2e46f8eb38f8388edf9.jpg?x=548&y=366\/die-carolin-kebekus-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600049400,"stop":1600052100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600052100":{"channel":"SWR","title":"Die Pierre M. Krause Show","descr":"Heute in der besten (und einzigen) Latenight-Show im SWR Fernsehen: Comedian Markus Krebs. Der ehemalige Baumarktchef muss eine Produkte-Challenge bestehen. Live-Musik kommt vom deutschen ESC Teilnehmer Ben Dolic \u2013 \"violent thing\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b6e9901fbf78cdd0a635f0d6964ae4a5881393d.jpg?x=548&y=366\/die-pierre-m-krause-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600052100,"stop":1600054200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600054200":{"channel":"SWR","title":"St\u00e4dte am Meer","descr":"Die Reihe erkundet Meeresst\u00e4dte in aller Welt, die bis heute vom Pioniergeist ihrer Gr\u00fcnderv\u00e4ter gepr\u00e4gt sind. Sie sind Schmelztiegel von Menschen unterschiedlichster Herkunft, Orte des Transits f\u00fcr Tr\u00e4umer und Migranten. In dieser Folge wird Melbourne vorgestellt. In der weltoffenen Metropole im S\u00fcdosten Australiens sind Kunst und Kultur fester Bestandteil des Stadtbildes und des Alltags.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd3e78676c70f304137fc83ade562f4432f4060f.jpg?x=548&y=366\/staedte-am-meer","genre":"Report, Dokumentation","start":1600054200,"stop":1600055100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600055100":{"channel":"SWR","title":"St\u00e4dte am Meer","descr":"Die Reihe erkundet Meeresst\u00e4dte in aller Welt, die bis heute vom Pioniergeist ihrer Gr\u00fcnderv\u00e4ter gepr\u00e4gt sind. Sie sind Schmelztiegel von Menschen unterschiedlichster Herkunft, Orte des Transits f\u00fcr Tr\u00e4umer und Migranten. In dieser Folge wird Melbourne vorgestellt. In der weltoffenen Metropole im S\u00fcdosten Australiens sind Kunst und Kultur fester Bestandteil des Stadtbildes und des Alltags.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd3e78676c70f304137fc83ade562f4432f4060f.jpg?x=548&y=366\/staedte-am-meer","genre":"Report, Dokumentation","start":1600055100,"stop":1600056000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}