{"1601870400":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1601870400,"stop":1601877600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601872200":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Die Reportage","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601872200,"stop":1601874000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601874000":{"channel":"SWR","title":"sportarena","descr":"Ob Ringen, Leichtathletik, Motorsport, Tischtennis oder Fu\u00dfball. Das Sportmagazin ist bei allen wichtigen Sportereignissen im Saarland dabei.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601874000,"stop":1601875800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601875800":{"channel":"SWR","title":"Iss besser \u2013 Tariks wilde K\u00fcche","descr":"Gesunde Ern\u00e4hrung kann auch richtig gut schmecken und Spa\u00df machen. Das will Tarik Rose, Spitzenkoch von der Elbe, mit der neuen Sendereihe \"Iss besser! Tarik kocht Dich fit\" im NDR Fernsehen beweisen. Auch diesmal hat Tarik Rose einen Gast als kompetente \"K\u00fcchenhilfe\" eingeladen: den Ern\u00e4hrungsmediziner Dr. J\u00f6rn Klasen, bekannt aus der erfolgreichen NDR Sendung \"Die Ern\u00e4hrungs-Docs\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea2b205c73b516125c4c283f27a327bce94942ff.jpg?x=548&y=366\/iss-besser-tariks-wilde-kueche","genre":"Report, Dokumentation","start":1601875800,"stop":1601877600,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601877600":{"channel":"SWR","title":"In aller Freundschaft \u2013 Die jungen \u00c4rzte","descr":"Die Physiotherapeutin Carolin K\u00f6rner wird bei der Arbeit pl\u00f6tzlich ohnm\u00e4chtig, woraufhin sie schwer st\u00fcrzt. Im Joahnnes-Thal-Klinikum fallen den \u00c4rzten weitere diffuse Symptome auf. Das Team versucht herauszubekommen, was der jungen Frau fehlt. Dr. Leyla Sherbaz besucht den verzweifelten Ben Ahlbeck in der Reha-Klinik, der sich nach der Amputation seines Beins scheinbar aufgegeben hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9fd20a84491623728b9c0ce811b550a6e77e8704.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft-die-jungen-aerzte","genre":"Serie, Arztserie","start":1601877600,"stop":1601880300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601880300":{"channel":"SWR","title":"In aller Freundschaft","descr":"Durch den Ausfall der L\u00fcftungsanlage haben mehrere Jugendliche in einer Gro\u00dfgarage eine Kohlenmonoxidvergiftung erlitten. Franjo Kern, einer von ihnen, ger\u00e4t zun\u00e4chst mit Kris Haas und dann mit Notarzt J\u00f6rg Falter aneinander, den er brutal zu Boden schl\u00e4gt. W\u00e4hrend man in der Klinik noch \u00fcber die Aggressivit\u00e4t gegen\u00fcber den Rettungskr\u00e4ften r\u00e4tselt, wird auch Franjo mit einem Lungen\u00f6dem eingeliefert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1601880300,"stop":1601883000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601883000":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die Erfolgsgeschichte der Reihe begann im Jahr 1991 als Pausenf\u00fcller. Die besondere Pr\u00e4sentation des Formats mit seinen ruhigen Bildern und die ungebrochene Faszination von Eisenbahn an sich, bescherte der \"Eisenbahn-Romantik\" schnell viele Fans. So wurde aus dem Pausenf\u00fcller eine Mission: die Eisenbahn in das Bewusstsein der Zuschauer zu bringen und die Vielf\u00e4ltigkeit der Eisenbahnwelt zu zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71fae278a27a169427745994da3dfd721b50b3af.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1601883000,"stop":1601884800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601884800":{"channel":"SWR","title":"Treffpunkt","descr":"Ob das Ravensburger Rutenfest oder das Kuchen- und Brunnenfest der Haller Salzsieder, seit dem 12. Januar 1986 pr\u00e4sentiert die Sendung jeden Sonntag Feste und Br\u00e4uche aus Baden-W\u00fcrttemberg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/debe453385eca90d84cd9f89beb8220fb68b8c42.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1601884800,"stop":1601886600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601886600":{"channel":"SWR","title":"Tierisch wild im S\u00fcdwesten","descr":"In der Dokumentation f\u00fchren zwei Autoren die Zuschauer in die Heimat von Uhu, Biber & Co. in den Mittelgebirgen westlich des Rheins und zu den Wildkatzen, die in Eifel und Hunsr\u00fcck leben. Biber und Uhu sind durch die Menschen wieder angesiedelt worden. Auf der Hunsr\u00fccker Wildenburg bem\u00fcht man sich, Verst\u00e4ndnis f\u00fcr Tiere zu wecken, die einen m\u00e4rchenhaft schlechten Ruf haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c66cd3069406c0bea5291085bf55fa8c5cf9403e.jpg?x=548&y=366\/tierisch-wild-im-suedwesten","genre":"Report, Dokumentation","start":1601886600,"stop":1601889300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601889300":{"channel":"SWR","title":"Planet Wissen Extra","descr":"Das Magazin aus der Welt der Wissenschaft liefert Informationen \u00fcber aktuelle Fragestellungen unterschiedlichster Lebensbereiche. Dabei reicht das Themenspektrum von geschichtlichen Hintergr\u00fcnden und Vorg\u00e4ngen in Natur und Umwelt bis hin zu naturwissenschaftlichen Erkenntnissen oder gesellschaftlichen Debatten.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601889300,"stop":1601892900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601892900":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601892900,"stop":1601894700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601894700":{"channel":"SWR","title":"Schlaflos in Schwabing","descr":"Fanny ist Unternehmensberaterin. Ihr Spezialgebiet ist es, f\u00fcr Konzerne die \u00dcbernahmen finanziell angeschlagener Firmen einzuf\u00e4deln. Ein chinesischer Konzern will die kleine Firma eines Spieleerfinders kaufen. Deshalb soll Fanny die Firma ausspionieren. Bald stellt sich heraus, dass der Firmeninhaber Christian ein alter Bekannter von Fanny ist. Sie entdeckt ihr Gewissen und steckt nun in der Zwickm\u00fchle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdb4a7d1e71f0da9a74d52cfdf04871cb589689e.jpg?x=548&y=366\/schlaflos-in-schwabing","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1601894700,"stop":1601900100,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601900100":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Carsten Str\u00e4hle ist ein Tausendsassa in Sachen Verkehrsoptimierung: Stadtbahnfahrer, Aufsichtsrat der Albtal-Verkehrs-Gesellschaft, Vorstandsvorsitzender der Erms-Neckar-Bahn, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Stuttgarter Versorgungs- und Verkehrsgesellschaft und damit auch Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer des Stuttgarter Hafens, um nur einige seiner Jobs zu nennen. \"Eisenbahn-Romantik\" stellt diesen Mann f\u00fcr alle Gleise vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1601900100,"stop":1601901900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601901900":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Sightseeing geht im Oberen Donautal zwischen Tuttlingen und Sigmaringen am besten mit der Bahn. Eine der sch\u00f6nsten Strecken Baden-W\u00fcrttembergs folgt dem Flusslauf der Donau. Sie verl\u00e4uft meist eingleisig, ist noch nicht elektrifiziert und f\u00fchrt innerhalb von knapp 50 Kilometern \u00fcber 13 Br\u00fccken. Der Lokf\u00fchrer Stefan Scheffel ist regelm\u00e4\u00dfig mit dem Donautal-Interregio-Express unterwegs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1601901900,"stop":1601903700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601903700":{"channel":"SWR","title":"Kesslers Expedition","descr":"Die Folge f\u00fchrt Kessler von Ziemendorf bis nach Neu Darchau. In der N\u00e4he von Dr\u00f6sede begegnet er einer jungen B\u00e4uerin. Nach der Besteigung eines ehemaligen Wachturmes bei Lenzen trifft er zwei Br\u00fcder mit einer Ost-West-Geschichte, die sich dort abgespielt hat. Etwas weiter, in Hitzacker, lebt ein ehemaliger Mode-Fotograf. Nach internationalen Arbeitsjahren erfreut er sich an den einfachen Dingen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ed40e4934e0223f73a9786626f4b0b0ade38aa3.jpg?x=548&y=366\/kesslers-expedition","genre":"Report, Reportage","start":1601903700,"stop":1601906400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601906400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601906400,"stop":1601906640,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601906640":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601906640,"stop":1601906700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601906700":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.SWR.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1601906700,"stop":1601910000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601910000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601910000,"stop":1601910300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601910300":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1601910300,"stop":1601913600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601913600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601913600,"stop":1601914320,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601914200":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601914200,"stop":1601914500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601914320":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601914320,"stop":1601914500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601914500":{"channel":"SWR","title":"Mensch Leute","descr":"Dem einst gr\u00f6\u00dften Camping-Gebiet Deutschlands droht das Aus. Ursula Schmidt und ihre Camping-FreundInnen sehen ihre Existenz bedroht. Um die Schlie\u00dfung zu verhindern, haben sie einen Verein gegr\u00fcndet, der den Platz auf Vordermann bringen und zukunftsf\u00e4hig machen soll. Die Politik denkt \u00fcber die Schlie\u00dfung nach, die Corona-Krise bringt alles durcheinander \u2013 ist ihr Camping-Idyll noch zu retten?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1644f04953c1bd4e4e912b37ea8e31787dc59af1.jpg?x=548&y=366\/mensch-leute","genre":"Report, Dokumentation","start":1601914500,"stop":1601916300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601916300":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601916300,"stop":1601919000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601916600":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Grenzenlos","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601916600,"stop":1601918400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601918400":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1601918400,"stop":1601920620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601919000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601919000,"stop":1601920620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601920620":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601920620,"stop":1601920800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601920800":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601920800,"stop":1601921700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601921700":{"channel":"SWR","title":"rundum gesund","descr":"Auf dem Kopf sollen sie f\u00fcllig sein: Haare. Sie sch\u00fctzen den Kopf vor K\u00e4lte, UV-Strahlung und Zugluft. Volles, gl\u00e4nzendes Haar gilt gerade f\u00fcr Frauen als zentrales Sch\u00f6nheitsmerkmal. Umso st\u00e4rker leiden sie, wenn die Haare ausfallen. Wie viel Haarverlust normal ist, was die Ursachen sein k\u00f6nnen und welche Therapiem\u00f6glichkeiten es gibt, kl\u00e4rt \"rundum gesund: Gesunde Haare und N\u00e4gel\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4be0186ee445fa000ae02ca1b28b43446cc7615c.jpg?x=548&y=366\/rundum-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1601921700,"stop":1601924400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601924400":{"channel":"SWR","title":"Die Bewegungs-Docs","descr":"Ren\u00e9 G. kommt mit Knieschmerzen an Bord der Hausboot-Praxis. Orthop\u00e4de Christian Sturm diagnostiziert einen Knorpelschaden und verordnet Balance-Training. F\u00fcr Herbert H. ist Taekwondo der rote Faden in seinem Leben. Mit seinen 64 Jahren und H\u00fcftprothese will er schnellstens zur\u00fcck zu seinem Sport. Andrea H leidet an einer Herzneurose, auch Herzangst genannt. Helfen kann eine Herzsportgruppe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/feb19c84f261366ed2bc6a6882526b1755e6ddec.jpg?x=548&y=366\/die-bewegungs-docs","genre":"Report, Magazin","start":1601924400,"stop":1601927100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601927100":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601927100,"stop":1601928000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601928000":{"channel":"SWR","title":"Sag die Wahrheit","descr":"Die Pferde haben es ihr angetan und so hat die Kandidatin in der ersten Runde das Traben, Galoppieren und Springen zu ihrer Sportart gemacht. Das weltweit gr\u00f6\u00dfte Dorf aus Plastikm\u00fcll entsteht unter der Leitung des engagierten Mannes in der n\u00e4chsten Runde. Gemeinsam mit Einheimischen in Indonesien baut er dieses Dorf aus Recycling-Bausteinen, die sie aus Kunststoffresten herstellen .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8dca7fe04e06407eae4a3f395fa27a4baaa8f00d.jpg?x=548&y=366\/sag-die-wahrheit","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601928000,"stop":1601929800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601929800":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601929800,"stop":1601931600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601931600":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Bernhard Ho\u00ebcker und Elton spielen im Team mit Ilja Richter und Uwe H\u00fcbner. Es gilt, Antworten auf Fragen von Moderator Kai Pflaume aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden. Zu Beginn des Wissensspiels m\u00fcssen sich die Zuschauer im Studio entscheiden: Setzen sie sich auf die Seite von Superhirn Bernhard Ho\u00ebcker oder von Quizmaster Elton? Beide Teams spielen um Bares f\u00fcr ihre Unterst\u00fctzer im Publikum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd618454d94de34207c7215f978b92ea86353c73.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601931600,"stop":1601934000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601934000":{"channel":"SWR","title":"Stadt \u2013 Land \u2013 Quiz","descr":"Wer kennt sich am besten aus in seiner Stadt, in seinem Land oder in seinem Kreis und wer wei\u00df die meisten richtigen Antworten auf die kniffligen Fragen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71cebba13dffc9e44c2937ff97fda62bba25763f.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-quiz","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601934000,"stop":1601936700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601936700":{"channel":"SWR","title":"Quizduell-Olymp","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei \"Quizduell\"-Profis schlagen. Es geht um Wissen und Nervenst\u00e4rke sowie um die Einsch\u00e4tzung der Gegner und die Bereitschaft zu zocken. Dar\u00fcber hinaus es geht um viel Geld. Im Finale am Ende der Show hei\u00dft es f\u00fcr die siegreichen Kandidaten zun\u00e4chst: doppelt oder halb.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26729d990f0683d765d5674c5f307b71d10a9670.jpg?x=548&y=366\/quizduell-olymp","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601936700,"stop":1601939400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601939400":{"channel":"SWR","title":"Sag die Wahrheit","descr":"Die Pferde haben es ihr angetan und so hat die Kandidatin in der ersten Runde das Traben, Galoppieren und Springen zu ihrer Sportart gemacht. Das weltweit gr\u00f6\u00dfte Dorf aus Plastikm\u00fcll entsteht unter der Leitung des engagierten Mannes in der n\u00e4chsten Runde. Gemeinsam mit Einheimischen in Indonesien baut er dieses Dorf aus Recycling-Bausteinen, die sie aus Kunststoffresten herstellen .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8dca7fe04e06407eae4a3f395fa27a4baaa8f00d.jpg?x=548&y=366\/sag-die-wahrheit","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601939400,"stop":1601941200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601941200":{"channel":"SWR","title":"strassen stars","descr":"Ein prominentes Rateteam muss Menschenkenntnis beweisen und zuvor auf der Stra\u00dfe befragte Menschen richtig einsch\u00e4tzen: Welcher der drei Passanten besitzt Frottee-Bettw\u00e4sche? Wer kennt Ouagadougou? Wer ist wohl mutig genug, eine Riesenkakerlake anzufassen? Die teilweise abstrusen Vermutungen des Rateteams ergeben ein vergn\u00fcgliches Quiz, bei dem zu Hause mitgeraten und -gelacht werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36cdea8b53fc922d5bff6bdc673bbbb52a56e13f.jpg?x=548&y=366\/strassen-stars","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601941200,"stop":1601943000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601943000":{"channel":"SWR","title":"Die Quiz-Helden \u2013 Wer kennt den S\u00fcdwesten?","descr":"Drei Runden, vier Kandidaten, drei prominente Experten \u2013 und jede Menge Spiele: In jeder Sendung begr\u00fc\u00dft der Moderator zwei Kandidatenpaare, die gegeneinander und gegen ein Expertenteam antreten. In drei Runden wird in verschiedenen Spielen das Wissen der Kandidaten \u00fcber den S\u00fcdwesten getestet. Die Kandidaten spielen aber nicht nur f\u00fcr sich, sie engagieren sich auch f\u00fcr einen guten Zweck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b97ad8c0de48ee06a83c54e581d0737d0deec661.jpg?x=548&y=366\/die-quiz-helden-wer-kennt-den-suedwesten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601943000,"stop":1601945700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601945700":{"channel":"SWR","title":"Paarduell","descr":"Die Moderatorin und Autorin Anne Gesthuysen und ihr Ehemann, der \"hart aber fair\"-Moderator Frank Plasberg, fordern andere Liebes- oder Ehepaare, prominente oder nicht prominente, zu einem spannenden Wissens-Duell heraus. Hierbei m\u00fcssen sie nicht nur ihr Wissen unter Beweis stellen, sondern es zeigt sich auch, wer als Team agiert und die St\u00e4rken und Schw\u00e4chen des anderen gut einsch\u00e4tzen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c3bfc2c6c659a7cda5aa7a4715002a3ada67251.jpg?x=548&y=366\/paarduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601945700,"stop":1601948400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601948400":{"channel":"SWR","title":"strassen stars","descr":"Ein prominentes Rateteam muss Menschenkenntnis beweisen und zuvor auf der Stra\u00dfe befragte Menschen richtig einsch\u00e4tzen: Welcher der drei Passanten besitzt Frottee-Bettw\u00e4sche? Wer kennt Ouagadougou? Wer ist wohl mutig genug, eine Riesenkakerlake anzufassen? Die teilweise abstrusen Vermutungen des Rateteams ergeben ein vergn\u00fcgliches Quiz, bei dem zu Hause mitgeraten und -gelacht werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36cdea8b53fc922d5bff6bdc673bbbb52a56e13f.jpg?x=548&y=366\/strassen-stars","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601948400,"stop":1601950200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601950200":{"channel":"SWR","title":"Ich trage einen gro\u00dfen Namen","descr":"In der Ratesendung treten zwei G\u00e4ste auf, die jeweils mit einer ber\u00fchmten Person aus der Vergangenheit oder der Gegenwart verwandt sind. Drei prominente Kandidaten versuchen durch geschicktes Fragen die Namen der G\u00e4ste zu erraten \u2013 diese d\u00fcrfen aber nur mit \"Ja\" oder \"Nein\" antworten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/723bacf02b072daf462ed3e4198186871fc0cad2.jpg?x=548&y=366\/ich-trage-einen-grossen-namen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601950200,"stop":1601952300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601952300":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601952300,"stop":1601955000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601952600":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1601952600,"stop":1601955000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601955000":{"channel":"SWR","title":"Krieg der Tr\u00e4ume","descr":"Die Dokumentation umfasst die Zeitspanne vom Ende des Ersten Weltkrieges 1918 bis zum deutschen \u00dcberfall auf Polen 1939. Inhaltlich folgt die Reihe den Schicksalen von Kindern, Frauen und M\u00e4nnern anhand ihrer Tagebuchaufzeichnungen, Briefe und Memoiren. Sie beginnt, als in Europa, die alte Ordnung hinweggefegt und die Grenzen neu gezeichnet wurden und ein Ringen um die beste Zukunft begann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b94843f53db51352981c0c10b5aa8e1882585172.jpg?x=548&y=366\/krieg-der-traeume","genre":"Serie, Dokuserie","start":1601955000,"stop":1601956800,"country":"D\/F\/A\/LUX","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}