{"1602820800":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1602820800,"stop":1602828000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602823500":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602823500,"stop":1602823800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602823800":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Das Magazin","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602823800,"stop":1602825600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602825600":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1602825600,"stop":1602827700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602827700":{"channel":"SWR","title":"AUS CHRISTLICHER SICHT","descr":"Ein Kommentar zum Zeitgeschehen, eine Meditation zu Passionsbildern, ein Beitrag \u00fcber die Kinderfreizeit einer Pfarrgemeinde oder die Kunstaktion an einem Kirchturm: Die Reihe berichtet dar\u00fcber, was Christen im Saarland bewegt und was sie alles auf die Beine stellen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602827700,"stop":1602828000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602828000":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1602828000,"stop":1602830400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602830400":{"channel":"SWR","title":"Oh Gott, Herr Pfarrer","descr":"Claudia hat sich jetzt doch entschlossen, ihrem Hermann eine gute Pfarrfrau zu werden. Sie hat ihren Lehrerberuf aufgegeben. Doch ihre neuen Aufgaben im Kirchenchor und im Frauenkreis belasten sie sehr. \u00dcberall st\u00f6sst sie auf Widerstand. Wiegandt kann ihr nicht viel helfen...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3adc1a7a50139f697bd1cccbc69a7d9849709d5f.jpg?x=548&y=366\/oh-gott-herr-pfarrer","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1602830400,"stop":1602833400,"country":"D","releaseYear":"1988","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602833400":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Der Pilatus ist der sagenumwobene Hausberg von Luzern, wo in Felsspalten sogar Drachen gehaust haben sollen. Seit 1889 f\u00e4hrt die steilste Zahnradbahn der Welt die knapp f\u00fcnf Kilometer kurze Strecke hinauf zur Bergstation Pilatus Kulm. Der H\u00f6henunterschied von 1.600 Metern wird mit einer sogenannten Fischgr\u00e4tenzahnstange \u00fcberwunden. Einmalig ist auch der Ausblick auf den Vierwaldst\u00e4ttersee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1602833400,"stop":1602835200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602835200":{"channel":"SWR","title":"Die Rezeptsucherin","descr":"Die SWR Rezeptsucherin Susanne Nett ist auf der Jagd nach besonderen Rezepten und beliebten regionalen Gen\u00fcssen. Sie ist in Stadt und Land bekannt f\u00fcr ihr Geschick, Menschen zu gewinnen, die mit ihr zusammen traditionelle, fast vergessene Gerichte aus der Region kochen oder backen. Oft ist es gar nicht so einfach f\u00fcr sie, jemanden zu finden, der die Traditionsrezepte mit ihr und dem ganzen Team bei sich zu Hause kochen m\u00f6chte. Gerade jetzt, wo die K\u00fcchen m\u00f6glichst ger\u00e4umig sein m\u00fcssen, damit die Abstandsregeln eingehalten werden k\u00f6nnen, ist die Herausforderung noch gr\u00f6\u00dfer. Heute erkundet Susanne Nett Bergalingen im Schwarzwald. Sie ist auf der Suche nach Vogelheu. Was das wohl sein mag? Auch wenn es nicht unbedingt so klingt, es ist eine traditionelle K\u00f6stlichkeit. Mal sehen, welche netten Menschen bereit sind, dieses Gericht in ihrer privaten K\u00fcche mit der Rezeptsucherin zu kochen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92d4dda36a724144d8e7e5f2801e0440192f1e03.jpg?x=548&y=366\/die-rezeptsucherin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602835200,"stop":1602837000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602837000":{"channel":"SWR","title":"Lichters Originale \u2013 Unterwegs im Murgtal","descr":"Die filmische Reise f\u00fchrt den TV-Koch und Entertainer Horst Lichter vom Nordschwarzwald bis in die Oberrheinische Tiefebene. In Baiersbronn besucht er Otto Klumpp, der nicht nur Brezeln backt, sondern auch ein leidenschaftlicher Sammler von Oldtimern ist. Lichter entdeckt regionale Spezialit\u00e4ten, deren Hauptbestandteile aus Baiersbronn kommen, und besucht den Seidtenhof im Murgtal.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fac7c270a2cb897852c06f82500ca658d49c1e8b.jpg?x=548&y=366\/lichters-originale-unterwegs-im-murgtal","genre":"Report, Reportage","start":1602837000,"stop":1602839700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602839700":{"channel":"SWR","title":"Planet Wissen","descr":"Die Werke des Komponisten Ludwig van Beethoven, sind die klassischen St\u00fccke, die am meisten gespielt werden \u2013 und das auf der ganzen Welt. Um den K\u00fcnstler, der im Dezember 1770 in Bonn geboren wurde, ranken sich zahlreiche Mythen und Klischees. Die deutsche Beethoven-Forscherin Julia Ronge und der S\u00fcdtiroler Kabarettist und Beethoven-Fan Konrad Beikircher gehen den Legenden auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602839700,"stop":1602843300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602843300":{"channel":"SWR","title":"Quizduell \u2013 Olymp","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei \"Quizduell\"-Profis schlagen. Es geht um Wissen und Nervenst\u00e4rke sowie um die Einsch\u00e4tzung der Gegner und die Bereitschaft zu zocken. Dar\u00fcber hinaus es geht um viel Geld. Im Finale am Ende der Show hei\u00dft es f\u00fcr die siegreichen Kandidaten zun\u00e4chst: doppelt oder halb.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26729d990f0683d765d5674c5f307b71d10a9670.jpg?x=548&y=366\/quizduell-olymp","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602843300,"stop":1602846000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602846000":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602846000,"stop":1602847800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602847800":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich den unglaublichen und am\u00fcsanten Fragen von Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden. Zu Beginn des Wissensspiels m\u00fcssen sich die Zuschauer entscheiden, ob sie Bernhard oder Elton unterst\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9dee11323ae8b9f6480c4df2950e40c9dc7c5e02.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602847800,"stop":1602850500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602850500":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die Reise beginnt in Frankreich, im fiktiven \u00d6rtchen St. Liberal in den 1950er Jahren. Weiter geht es zu Schmalspurbahnen in Norditalien und \u00fcber die rh\u00e4tische Bahn in der Schweiz hinauf bis nach Belgien. Dort wird ein au\u00dfergew\u00f6hnliches Bahnbetriebswerk besucht: \"Val Rikard\". Das hat es so nie gegeben, aber die Fantasie des Modellbauers ist eben unendlich. Ganz im Norden wird ein Modell aus Norwegen gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1602850500,"stop":1602852300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602852300":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Ein unbekanntes und widerspr\u00fcchliches Land \u00f6ffnet sich langsam. Die Zuschauer entdecken den Iran auf der Transiranischen Eisenbahn, der bedeutendsten Schienenverbindung des alten Persien. Die Strecke verl\u00e4uft rund 1.400 Kilometer vom Persischen Golf \u00fcber Teheran bis zum Kaspischen Meer. Die Zuschauer steigen ein in Khoramshahr am Schatt-el-Arab, dem Grenzfluss zwischen Irak und Iran.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1602852300,"stop":1602854100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602854100":{"channel":"SWR","title":"Kesslers Expedition","descr":"Heute macht Michael Kessler auf einem Elektroroller Strecke in Bayern, auf einem Seniorenmobil kurvt er durch Baden-W\u00fcrttemberg, so weit die Batterie reicht. Das alles scheint nur auf den ersten Blick bequemer zu sein. Auf seiner Reise wird die Donau vom breiten Fluss zum kleinen Rinnsal und trotzdem imposanter: Zwischen hohen Felsen flie\u00dft das Wasser durch eine Landschaft wie aus Grimms M\u00e4rchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ed40e4934e0223f73a9786626f4b0b0ade38aa3.jpg?x=548&y=366\/kesslers-expedition","genre":"Report, Reportage","start":1602854100,"stop":1602856800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602856800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602856800,"stop":1602857040,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602857040":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602857040,"stop":1602857100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602857100":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit den Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.swr.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1602857100,"stop":1602860400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602860400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602860400,"stop":1602860700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602860700":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1602860700,"stop":1602864000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602864000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602864000,"stop":1602864720,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602864600":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602864600,"stop":1602864900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602864720":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602864720,"stop":1602864900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602864900":{"channel":"SWR","title":"Fahr mal hin","descr":"Der Schurwald hat alles, was es f\u00fcr Naherholungssuchende braucht: Sch\u00f6ne Wanderwege, gute Gastronomie und Menschen, die sich f\u00fcr ihre Heimat engagieren. Zu denen geh\u00f6rt Sebastian Fai\u00df aus Aichwald, der gerade in einer alten Kelter eine Erlebnis-Imkerei aufbaut. Martin Meyer veranstaltet jedes Jahr f\u00fcr Motorradfans ein Stoppelcross-Rennen in Lichtenwald. Schon vor knapp 30 Jahren haben Martin und Hans-J\u00f6rg Ziegler in Baltmannsweiler eine Besenwirtschaft aufgemacht.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1602864900,"stop":1602866700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602866700":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602866700,"stop":1602869400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602867000":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Saar nur!","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602867000,"stop":1602868800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602868800":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1602868800,"stop":1602871020,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602869400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602869400,"stop":1602871020,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602871020":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602871020,"stop":1602871200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602871200":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602871200,"stop":1602872100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602872100":{"channel":"SWR","title":"Expedition in die Heimat","descr":"Steffen K\u00f6nig ist mit dem E-Mountainbike unterwegs und erkundet den Schwarzwald zwischen kitschiger Postkartenidylle und Aufbruch. Auf der Bike-Ranch in Schonach lernt er von Carsten Schn\u00fcrle, was sein hochmodernes E-Mountainbike alles kann, zusammen geht's mitten durch den Wald auf dem Bike-Ranch-Trail. Modedesigner Jochen Scherzinger aus G\u00fctenbach l\u00e4dt den Moderator zu einem Fotoshooting ins verfallene alte Schwarzwaldhaus seiner Gro\u00dfeltern ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f094457eb28c32909f1b2d9e83500aedec9eff0b.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1602872100,"stop":1602874800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602874800":{"channel":"SWR","title":"DIE SCHEUNE","descr":"Claudia Marianna Kutzera aus Wiesbaden ist K\u00fcnstlerin und umgibt sich gerne mit alten Dingen. Sie liebt es, wenn Gegenst\u00e4nde eine Geschichte haben. Sie bringt eine Pendule mit, eine antike Uhr. Der Ehemann der Freundin hat bereits versucht, die Uhr zu \u00fcberholen. Als Hobby-Restaurator stie\u00df er aber an seine Grenzen. Der Auftrag geht nun also an den Uhrmacher Dr. Dietmar Koester aus Mainz, der sich auf die Restaurierung antiker Uhren spezialisiert hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c4a1f864ecc2b2e17d64bbb6e4050ba04441315.jpg?x=548&y=366\/die-scheune","genre":"Report, Dokumentation","start":1602874800,"stop":1602877500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602877500":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602877500,"stop":1602878400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602878400":{"channel":"SWR","title":"Nachtcaf\u00e9","descr":"Ein spannendes Thema gr\u00fcndlich recherchiert und dazu die richtigen G\u00e4ste \u2013 das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen l\u00e4ngst ein Klassiker ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0498a4c79d812201c904aa1dd5edf760e8ab62ec.jpg?x=548&y=366\/nachtcaf","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602878400,"stop":1602883800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602883800":{"channel":"SWR","title":"Leeroys Momente","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4b4aa1dface13a9e3eb12b3d6aae64fd4ca5c7c7.jpg?x=548&y=366\/leeroys-momente","genre":"Report, Reportage","start":1602883800,"stop":1602885600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602885600":{"channel":"SWR","title":"Die Mobil\u00e9s in kabarett.com","descr":"Philipp Scharrenberg, Performance Poet, Poetry Slammer, Kabarettist und Autor, pr\u00e4sentiert in seiner unnachahmlichen Art: \"Die Mobil\u00e9s \u2013 Moving Shadows\". Acht Menschen, eine Leinwand, dazu Licht und Musik, mehr braucht es nicht f\u00fcr eine traumhafte Reise rund um den Globus und durch die Fantasiewelten Hollywoods. Mit filigranen Bildern, die an feinste Scherenschnitte erinnern, umgarnen die Artistinnen und Artisten, T\u00e4nzerinnen und T\u00e4nzer sowie Pantomiminnen und Pantomimen ihr Publikum. Mit erstaunlicher Pr\u00e4zision und verbl\u00fcffender Leichtigkeit kreieren \"Die Mobil\u00e9s\" einen poetischen Bilderreigen mit flie\u00dfenden K\u00f6rpern, wirbeln temperamentvoll ins Licht und verschwinden wieder in der geheimnisvollen Tiefe des Raumes. Hinter der Leinwand verschmelzen ihre K\u00f6rper zu Landschaften, Tieren und Geb\u00e4uden, davor verzaubern ihre Schatten das Publikum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abc37c833417e517de04c4d76520ec9dd6e8c11e.jpg?x=548&y=366\/die-mobils-in-kabarettcom","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602885600,"stop":1602888300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602888300":{"channel":"SWR","title":"Mitternachtsspitzen","descr":"Es gibt noch ein paar Oasen, in denen sich Kabarettfreunde an Spitzz\u00fcngigem laben k\u00f6nnen wie D\u00fcrstende an der k\u00fchlen Quelle. Eine davon hei\u00dft \"Mitternachtsspitzen\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b9be4bef72e3ebfdc1ebf1d94fafd8c4b9d9a9b.jpg?x=548&y=366\/mitternachtsspitzen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602888300,"stop":1602891900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602891900":{"channel":"SWR","title":"Stuttgarter Besen 2020","descr":"Der Stuttgarter Besen ist einer der renommiertesten Kabarett-Wettbewerbe Deutschlands. Gesellschaftliche Fragen und allt\u00e4gliche Probleme werden hier satirisch im Rennen um die Troph\u00e4en besprochen. Es treten an: Stefan Danziger, Jonas Greiner, Vera Deckers, Tutty Tran, Nikita Miller, die Kern\u00f6lamazonen, David Kebekus und William Wahl. Das Publikum vergibt den \"Gerhard-Woyda-Publikumspreis\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4b11ff9e7247054001e41529348fb5b56f66f34.jpg?x=548&y=366\/stuttgarter-besen-2020","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602891900,"stop":1602897300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602897300":{"channel":"SWR","title":"Mitternachtsspitzen","descr":"Es gibt noch ein paar Oasen, in denen sich Kabarettfreunde an Spitzz\u00fcngigem laben k\u00f6nnen wie D\u00fcrstende an der k\u00fchlen Quelle. Eine davon hei\u00dft \"Mitternachtsspitzen\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b9be4bef72e3ebfdc1ebf1d94fafd8c4b9d9a9b.jpg?x=548&y=366\/mitternachtsspitzen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602897300,"stop":1602900900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602900900":{"channel":"SWR","title":"Die Pierre M. Krause Show","descr":"Mitten aus dem Schwarzwald pr\u00e4sentiert Moderator Pierre M. Krause eine regionale Latenight-Show, wie es sie im deutschen Fernsehen kein zweites Mal gibt. Mit prominenten Talkg\u00e4sten, den angesagtesten Musik-Acts und Filmen zwischen Genie und Wahnsinn. Pierre M. Krause zieht alle Register seines Show-K\u00f6nnens und sorgt f\u00fcr beste Unterhaltung zum Ausklang des Tages.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b6e9901fbf78cdd0a635f0d6964ae4a5881393d.jpg?x=548&y=366\/die-pierre-m-krause-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602900900,"stop":1602902700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602902700":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602902700,"stop":1602905400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602905400":{"channel":"SWR","title":"Das Renaissance-Experiment","descr":"\"Sobald der Gulden im Becken klingt im huy die Seel in Himmel springt\". Dies war ein bekannter Werbespruch f\u00fcr Ablassbriefe, mit der die Kirche sich gute \"Nebenverdienste\" erwirtschaftete. F\u00fcr den jungen M\u00f6nch Martin Luther hatte die Geld- und Prunksucht der Kirche nichts mit wahrem Christentum zu tun. Allein durch die Gnade Gottes k\u00f6nne der Mensch die Vergebung seiner S\u00fcnden und das ewige Leben erlangen. Er vertritt somit Thesen von enormer Sprengkraft. Er ist auch ein Meister der Handhabung der damals neuen Medien, vor allem mit der massenhaften Verbreitung von Flugbl\u00e4ttern. Auch deshalb werden seine Thesen rasch bekannt und er findet bald treue Anh\u00e4nger wie Johannes Brenz und Philipp Melanchton. Doch wie funktionierte dieser neuartige Buchdruck? Und wie stellte man billig und massenhaft Papier her? Auch die n\u00f6tige Druckerschw\u00e4rze, um die Botschaften der Reformatoren unter das Volk zu bringen? In eindrucksvollen Experimenten zeigt \"Planet Schule\", wie das vor 500 Jahren gemacht wurde.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1602905400,"stop":1602906300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602906300":{"channel":"SWR","title":"Das Renaissance-Experiment","descr":"Die Zeit der Renaissance ist auch eine Zeit der Entdeckungen. Kolumbus entdeckte Amerika, doch seinen Namen gab ein anderer dem neu entdeckten Kontinent: Amerigo Vespucci. Zu verdanken ist dies dem badischen Kartografen Martin Waldseem\u00fcller. Der erstellte 1507 die erste Weltkarte mit dem neuen Kontinent. Obwohl er ein Zeitgenosse Christoph Kolumbus' war, nannte er den neu entdeckten Kontinent nach dem Seefahrer Amerigo Vespucci. Dessen Reiseberichte hatten Waldseem\u00fcller einfach mehr begeistert und \u00fcberzeugt. Waldseem\u00fcller fertigte auch die ersten Globen \u2013 nat\u00fcrlich mit Amerika darauf. Leider ist kein einziger erhalten. In einem Experiment wird nach originaler Karten-Projektion ein Waldseem\u00fcller-Globus nachgebaut. Ob Ambrosius Ehinger aus der N\u00e4he von Ulm diesen Globus kannte, als er in Diensten des Handelshauses der Welser nach S\u00fcdamerika aufbrach? Das ist nicht bekannt. Gewiss ist jedoch, dass der schw\u00e4bische Konquistador das legend\u00e4re Goldland Eldorado finden sollte. Denn die Entdeckung der neuen Welt diente vornehmlich einem Zweck: der Ausbeutung von Ressourcen. Gold, Silber und Sklaven sollten die Prunksucht der Renaissance-Herrscher finanzieren. F\u00fcr Ehinger endete das skrupellose Abenteuer 1533 mit dem Tod. Es erwischte ihn ein Giftpfeil der Indios.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1602906300,"stop":1602907200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}