{"1604984400":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1604984400,"stop":1604991600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604987100":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604987100,"stop":1604987400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604987400":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Grenzenlos","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604987400,"stop":1604989200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604989200":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1604989200,"stop":1604991600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604991600":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1604991600,"stop":1604994000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604994000":{"channel":"SWR","title":"Hubert und Staller","descr":"Ferdl Rauchschwarz wird tot in seiner Wohnung aufgefunden. Der Verdacht f\u00e4llt schnell auf Huberts Exfrau Pathologin Dr. Anja Licht. Sie ist auf der Video\u00fcberwachung zu sehen. Hubert und Staller nehmen sie fest, zumal sich herausstellt, dass die \u00c4rztin und der Tote ein Paar waren. Die Polizisten beginnen im beruflichen Umfeld des Toten zu ermitteln. Die L\u00f6sung liegt im Feld der Manipulation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e60e3d8e27989ea706e22a3a04b319dc944853d6.jpg?x=548&y=366\/hubert-und-staller","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604994000,"stop":1604997000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604997000":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Tschechisch-Schlesien ist eine h\u00fcgelige Landschaft mit viel Landwirtschaft. So war es auch eine Zuckerfabrik, die gro\u00dfes Interesse am Bau einer Bahnverbindung hatte, um die Rohstoffe und den fertigen Zucker billig transportieren zu k\u00f6nnen. 1898 wurde eine Verbindung von R\u00f6wersdorf nach Hotzenplotz gebaut. Die Zuckerfabrik ging 1920 Pleite \u2013 die Bahn auf 760 mm breiten Gleisen f\u00e4hrt heute noch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1604997000,"stop":1604998800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604998800":{"channel":"SWR","title":"Mensch Leute","descr":"Helmut Weber leitet die Greifvogel Pflegestation in Bad Friedrichshall seit 45 Jahren. In dieser Zeit haben sie dort 30.000 Greifv\u00f6geln das Leben gerettet. Die verletzten Eulen, Bussarde oder Turmfalken werden dort wieder aufgep\u00e4ppelt und nach ihrer Genesung ausgewildert. Alles was er dazu wissen muss, hat sich der 67-J\u00e4hrige selbst beigebracht. Nach all den Jahren ist er noch mit Leidenschaft dabei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3e22d08fe30b6513503b64150ca0c072b7ff5468.jpg?x=548&y=366\/mensch-leute","genre":"Report, Dokumentation","start":1604998800,"stop":1605000600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605000600":{"channel":"SWR","title":"rundum gesund","descr":"Arterien, Venen und Kapillaren \u00fcbernehmen die elementare Aufgabe, den K\u00f6rper mit Blut und N\u00e4hrstoffen zu versorgen. Werden sie dabei gest\u00f6rt, kann das akute Folgen haben. Wie beugt man vor? Was k\u00f6nnen Anzeichen einer Durchblutungsst\u00f6rung sein? Wie geht man mit den Folgen eines Schlaganfalls um? Zu Gast sind Jens-Ole Graf, Facharzt f\u00fcr Gef\u00e4\u00dferkrankungen und Innere Medizin und die Ern\u00e4hrungsexpertin Jasmin Brandt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b831492b05dce210f23604701feca0a53184f17.jpg?x=548&y=366\/rundum-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1605000600,"stop":1605003300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605003300":{"channel":"SWR","title":"Planet Wissen","descr":"Heutzutage ist ein sportliches Aussehen bei M\u00e4nnern und Frauen fast schon ein Muss. Fitnesscenter und Nahrungserg\u00e4nzungsmittel boomen. Muskeln sehen nicht nur gut aus, sie sind auch gesund. Die Studiog\u00e4ste Prof. Stefan Schneider von der Sporthochschule K\u00f6ln und die Medizinerin Dr. Katrin Krieft informieren \u00fcber richtiges Training, Kraftsport im Alter und wie Muskeln sogar dem Gehirn helfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/726beeb40ef488db239815314d5a038fcd320dd8.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1605003300,"stop":1605006900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605006900":{"channel":"SWR","title":"Quizduell-Olymp","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei \"Quizduell\"-Profis schlagen. Es geht um Wissen und Nervenst\u00e4rke sowie um die Einsch\u00e4tzung der Gegner und die Bereitschaft zu zocken. Dar\u00fcber hinaus es geht um viel Geld. Im Finale am Ende der Show hei\u00dft es f\u00fcr die siegreichen Kandidaten zun\u00e4chst: doppelt oder halb.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26729d990f0683d765d5674c5f307b71d10a9670.jpg?x=548&y=366\/quizduell-olymp","genre":"Unterhaltung, Show","start":1605006900,"stop":1605009600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605009600":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1605009600,"stop":1605011400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605011400":{"channel":"SWR","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1605011400,"stop":1605014100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605014100":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Cinque Terre und Amalfi, Pompeji und der Vesuv, Venezia und der Schiefe Turm von Pisa \u2013 wer kommt nicht ins Schw\u00e4rmen, wenn es um \"Bella Italia\" geht. Die weltgr\u00f6\u00dfte Modellbahnanlage, das Miniaturwunderland in Hamburg, pr\u00e4sentiert auf 190qm seinen Besuchern diesen Urlaubstraum. Vier Jahre lang haben \u00fcber 50 Modellbauer daran gearbeitet, die charakteristischsten Sehensw\u00fcrdigkeiten nachzubauen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1605014100,"stop":1605015900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605015900":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die Erfolgsgeschichte der Reihe begann im Jahr 1991 als Pausenf\u00fcller. Die besondere Pr\u00e4sentation des Formats mit seinen ruhigen Bildern und die ungebrochene Faszination von Eisenbahn an sich, bescherte der \"Eisenbahn-Romantik\" schnell viele Fans. So wurde aus dem Pausenf\u00fcller eine Mission: die Eisenbahn in das Bewusstsein der Zuschauer zu bringen und die Vielf\u00e4ltigkeit der Eisenbahnwelt zu zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1605015900,"stop":1605017700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605017700":{"channel":"SWR","title":"Die Tier\u00e4rzte \u2013 Retter mit Herz","descr":"Auf Sylt ist Tier\u00e4rztin Petersen mit ihrem Sohn Henry fr\u00fch am Morgen unterwegs zu einem Welpen-Check. Henry, der selbst einmal Tierarzt werden m\u00f6chte, geht seiner Mutter tatkr\u00e4ftig zur Hand. In Bernkastel-Kues wird ein Notfallpatient in die Praxis von Dr. Yasmin Diepenbruck und Dr. Tobias Neuberger gebracht: Ein junger Kater wurde vom Auto angefahren. Der Fundkater ist schwach auf den Beinen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/10874c6e1c46d1526ca24962754e5b6469a55e02.jpg?x=548&y=366\/die-tieraerzte-retter-mit-herz","genre":"Report, Dokumentation","start":1605017700,"stop":1605020400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605020400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1605020400,"stop":1605020640,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605020640":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1605020640,"stop":1605020700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605020700":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.SWR.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1605020700,"stop":1605024000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605024000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1605024000,"stop":1605024300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605024300":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1605024300,"stop":1605027600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605027600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1605027600,"stop":1605028320,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605028200":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1605028200,"stop":1605028500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605028320":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1605028320,"stop":1605028500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605028500":{"channel":"SWR","title":"nat\u00fcrlich!","descr":"Das Naturmagazin f\u00fcr den S\u00fcdwesten macht Lust auf Natur, bietet faszinierende Einblicke, gibt n\u00fctzliche Tipps und besch\u00e4ftigt sich auch mit dem, was das \u00d6kosystem bedroht. Jede Woche pr\u00e4sentieren Axel Wei\u00df und Ulrike Nehrba\u00df den Zuschauern spannende und erstaunliche Geschichten. Die Sendung zeigt die Tier- und Pflanzenwelt und stellt Menschen vor, die sich f\u00fcr die Natur einsetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/623d5580cf2aee4a4a1b065c19a303857b8c8127.jpg?x=548&y=366\/natuerlich","genre":"Report, Magazin","start":1605028500,"stop":1605030300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605030300":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1605030300,"stop":1605033000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605030600":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Service","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1605030600,"stop":1605032400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605032400":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1605032400,"stop":1605034620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605033000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1605033000,"stop":1605034620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605034620":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1605034620,"stop":1605034800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605034800":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1605034800,"stop":1605035700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605035700":{"channel":"SWR","title":"Marktcheck","descr":"\"Marktcheck\": Kritisch, hintergr\u00fcndig, unabh\u00e4ngig berichtet das SWR Verbraucher- und Wirtschaftsmagazin \"Marktcheck\". Hendrike Brenninkmeyer moderiert die Sendung jeden Dienstag um 20:15 Uhr im SWR Fernsehen. Informationen unter www.SWR.de\/marktcheck","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be351849cebf6221d90df47087be5b35b8cbc7f9.jpg?x=548&y=366\/marktcheck","genre":"Report, Magazin","start":1605035700,"stop":1605038400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605038400":{"channel":"SWR","title":"Marktcheck deckt auf","descr":"Mittlerweile z\u00e4hlen h\u00e4ufig nicht mehr Geschmack und N\u00e4hrstoffe, sondern der Ertrag, die Transportf\u00e4higkeit und die Verarbeitungseigenschaften von Gem\u00fcse und Getreide. Bereits Tausende Sorten sind in den vergangenen Jahrzehnten verloren gegangen. Die Industrie will immer leistungsf\u00e4higeres Saatgut z\u00fcchten. Aufgedeckt wird, wer von der wachsenden Konzentration auf dem Lebensmittelmarkt profitiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a4631fdd40466a6034cf04b6d3fefe9b13e5412a.jpg?x=548&y=366\/marktcheck-deckt-auf","genre":"Report, Reportage","start":1605038400,"stop":1605041100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605041100":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1605041100,"stop":1605042000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605042000":{"channel":"SWR","title":"Hannes und der B\u00fcrgermeister","descr":"Bei der Hosenladener\u00f6ffnungsfeier hat der B\u00fcrgermeister zum Verdruss seiner Frau in aller \u00d6ffentlichkeit der neuen, jungen Bibliothekarin sch\u00f6ne Augen gemacht. Kann der vierzig Jahre alte Liebesbrief des B\u00fcrgermeisters an seine Frau, den Hannes gefunden hat, die Wogen gl\u00e4tten? \u2013 Von der neuen, angeblich effektiven Arbeitsmethode seines Amtsboten Hannes, ist der B\u00fcrgermeister nicht begeistert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/165c21438a31c58495b26904646e0d71d6162a95.jpg?x=548&y=366\/hannes-und-der-buergermeister","genre":"Unterhaltung, Show","start":1605042000,"stop":1605043800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605043800":{"channel":"SWR","title":"Die Cosar Show","descr":"Comedian \u00d6zcan Cosar pr\u00e4sentiert in seiner ersten eigenen Show Live-Comedy vom Feinsten, spannende Talks mit prominenten G\u00e4sten und spektakul\u00e4re Studio-Aktionen. Auch eine eigene Studioband darf nat\u00fcrlich nicht fehlen. Der Stuttgarter mit t\u00fcrkischen Wurzeln schafft Comedy-Momente mit Relevanz. Das zeigt sich besonders dann, wenn er versucht, soziale Probleme mit den Waffen der Comedy zu l\u00f6sen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/759a712181768594efa697cb7161fa144eccaac4.jpg?x=548&y=366\/die-cosar-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1605043800,"stop":1605046500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605046500":{"channel":"SWR","title":"Die Menschenkette von Stuttgart nach Neu-Ulm \u2013 Protest f\u00fcr den Frieden 1983","descr":"400 000 Menschen bildeten am 22. Oktober 1983 die damals l\u00e4ngste und bekannteste Menschenkette und protestieren gegen die Stationierung von Atomraketen im S\u00fcdwesten. Wer schaffte es, diese gro\u00dfe Zahl friedensbewegter Gruppen f\u00fcr die Menschenkette zu begeistern? Die Autorin befragt die HauptakteurInnen, PolizeibeamtInnen, DorfbewohnerInnen sowie DemonstrantInnen und zeigt Fotos und Filme aus der Zeit damals.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d6817c236b65c518889ebf6b7ae20d7f6d2508e.jpg?x=548&y=366\/die-menschenkette-von-stuttgart-nach-neu-ulm-protest-fuer-den-frieden-1983","genre":"Report, Dokumentation","start":1605046500,"stop":1605049200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605049200":{"channel":"SWR","title":"Zwischen zwei Bildern \u2013 Die SWR-Zeitreise","descr":"Lilly Wagner entdeckt ein altes Schwarzwei\u00dffoto: Eine Gruppe Menschen sitzt auf einer schmalen Stra\u00dfe vor einem Tor. Der einzige Hinweis auf der R\u00fcckseite des Fotos: 3.10.1986, Mutlangen. Lilly Wagner begegnet auf ihrer Suche nach den Personen auf dem Foto Menschen, die bereit waren, mit zivilem Ungehorsam der atomaren Bedrohung gegen\u00fcberzutreten. 32 Jahre sp\u00e4ter erz\u00e4hlen sie von ihren Erfahrungen.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1605049200,"stop":1605051900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605051900":{"channel":"SWR","title":"Expedition in die Heimat","descr":"Eine Reise in die 20er, 50er und 80er Jahre des vorigen Jahrhunderts: Zeitzeugen aus dem S\u00fcdwesten zeigen alte Familienaufnahmen und erz\u00e4hlen die dazu geh\u00f6rigen, teils sehr bewegenden, Geschichten. Mit Hilfe der analogen Dokumente wird beinahe in Vergessenheit Geratenes zur\u00fcckgezaubert und das fr\u00fchere Lebensgef\u00fchl der Menschen im Land wiedergespiegelt. Auch kann man vieles besser begreifen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/237ac0cf9a6b1f07f66e7fe49d28340ff9d6a0ce.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1605051900,"stop":1605054600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605054600":{"channel":"SWR","title":"Hannes und der B\u00fcrgermeister","descr":"Bei der Hosenladener\u00f6ffnungsfeier hat der B\u00fcrgermeister zum Verdruss seiner Frau in aller \u00d6ffentlichkeit der neuen, jungen Bibliothekarin sch\u00f6ne Augen gemacht. Kann der vierzig Jahre alte Liebesbrief des B\u00fcrgermeisters an seine Frau, den Hannes gefunden hat, die Wogen gl\u00e4tten? \u2013 Von der neuen, angeblich effektiven Arbeitsmethode seines Amtsboten Hannes, ist der B\u00fcrgermeister nicht begeistert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/165c21438a31c58495b26904646e0d71d6162a95.jpg?x=548&y=366\/hannes-und-der-buergermeister","genre":"Unterhaltung, Show","start":1605054600,"stop":1605056400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605056400":{"channel":"SWR","title":"Alfons und G\u00e4ste","descr":"Wiedersehen macht Freude \u2013 vor allem mit Alfons, wenn er wieder G\u00e4ste zu Besuch hat. Charmant und scharfz\u00fcngig seziert er den deutsch-franz\u00f6sischen Alltag und pr\u00e4sentiert herzlich und mit riesigem Vergn\u00fcgen gro\u00dfe Namen des Kabaretts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98092119c34a033dab9b0afb442577a48d1c9799.jpg?x=548&y=366\/alfons-und-gaeste","genre":"Unterhaltung, Show","start":1605056400,"stop":1605059100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605059100":{"channel":"SWR","title":"Die Cosar Show","descr":"Comedian \u00d6zcan Cosar pr\u00e4sentiert in seiner ersten eigenen Show Live-Comedy vom Feinsten, spannende Talks mit prominenten G\u00e4sten und spektakul\u00e4re Studio-Aktionen. Auch eine eigene Studioband darf nat\u00fcrlich nicht fehlen. Der Stuttgarter mit t\u00fcrkischen Wurzeln schafft Comedy-Momente mit Relevanz. Das zeigt sich besonders dann, wenn er versucht, soziale Probleme mit den Waffen der Comedy zu l\u00f6sen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/759a712181768594efa697cb7161fa144eccaac4.jpg?x=548&y=366\/die-cosar-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1605059100,"stop":1605061800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605061800":{"channel":"SWR","title":"Heinrich Del Core's Comedy Night","descr":"Heinrich del Core zieht sein Publikum mit allt\u00e4glichen Geschichten in den Bann. Aus der Reithalle Offenburg pr\u00e4sentiert der Kabarettist KollegInnen. Heute zu Gast ist das Duo \"Dui do on de Sell\". Doris Reichenauer und Petra Binder, die beliebten und schlagfertigen Powerfrauen im L\u00e4ndle, nehmen mit messerscharfem Wortwitz und sarkastischer Selbstironie den Wahnsinn des allt\u00e4glichen Lebens aufs Korn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9cb967b1a8642c043c4bb54ad4e37ee93fb1e3f9.jpg?x=548&y=366\/heinrich-del-cores-comedy-night","genre":"Unterhaltung, Show","start":1605061800,"stop":1605063600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605063600":{"channel":"SWR","title":"C. Heiland in kabarett.com","descr":"Philipp Scharri, Performance Poet, Poetry Slammer, Kabarettist und Autor, pr\u00e4sentiert in seiner unnachahmlichen Art: C.Heiland C.Heiland pr\u00e4sentiert Ausschnitte aus seinem Programm \"Schei\u00dfe, ist das sch\u00f6n!\". St\u00e4ndige Begleitung von C.Heiland ist sein Omnichord, ein japanisches Elektro-Instrument von 1981. Seine deutschen Texte, die tiefgr\u00fcndig sind wie die Weltmeere und gleichzeitig platt wie eine Flunder, changieren zwischen Herzschmerz und Ballermann. Dabei sind sie niemals bodenst\u00e4ndig und \u00fcberschreiten oft die Grenze der Geschmacklosigkeit. C.Heiland ist so charmant wie nur eben m\u00f6glich (n\u00f6tig) ... Und alle schunkeln mit (weil er sie freundlich dazu aufgefordert hat)!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abc37c833417e517de04c4d76520ec9dd6e8c11e.jpg?x=548&y=366\/c-heiland-in-kabarettcom","genre":"Unterhaltung, Show","start":1605063600,"stop":1605066300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605066300":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1605066300,"stop":1605069000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605066600":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1605066600,"stop":1605069000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605069000":{"channel":"SWR","title":"Big Cities","descr":"Colin Shafers Projekt hei\u00dft Cosmopolis Toronto. Er versucht Leute aus der ganzen Welt an einem Ort \u2013 Toronto \u2013 zu finden und zu fotografieren: Colin will zeigen, dass die Vielfalt an Menschen und Kulturen die Stadt bereichert und zu dem gemacht hat, was sie heute ist: eine multikulturelle Stadt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87dff66db78806a4070be32e17bbcf7a2a0972a2.jpg?x=548&y=366\/big-cities","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1605069000,"stop":1605069900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605069900":{"channel":"SWR","title":"Big Cities","descr":"Zusammen mit Freunden hat Bukhari Mohd Noor im malaiischen Penang die Initiative \"Reis und Rosen\" ins Leben gerufen. Sie unterst\u00fctzt Obdachlose und Arme \u2013 Menschen, die auf der Stra\u00dfe leben wie die Rikscha-Fahrer -, die sich von ihrem Einkommen oft keine Unterkunft und kein Essen leisten k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ebaa704fd7e35adaf8fa0de190173ee90107ccd.jpg?x=548&y=366\/big-cities","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1605069900,"stop":1605070800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}