{"1599278400":{"channel":"SWR","title":"Und jetzt sind wir hier","descr":"Anwars Familie ist nun schon seit vier Monaten in Deutschland. Anwar und seine drei j\u00fcngeren Br\u00fcder gehen zur Schule und haben unter den anderen arabischsprachigen Sch\u00fclern schnell Freunde gefunden. Wenn deutsche Mitsch\u00fclerinnen und Mitsch\u00fcler sie ansprechen, verstehen sie aber vieles noch nicht. Die Familie verl\u00e4sst immer \u00f6fter die Wohnung und erkundet Schritt f\u00fcr Schritt die Berliner Gro\u00dfstadt. Gemeinsam gehen die Eltern mit ihren sechs Kindern in den Zoo. Dort sehen Anwar und seine Geschwister zum ersten Mal in ihrem Leben Giraffen, Elefanten und Nilpferde. In der Adventszeit besuchen sie einen Berliner Weihnachtsmarkt. Anwar ist froh, in Berlin zu sein, doch viel lieber w\u00e4re er wieder zuhause in Syrien. Er kann es nicht erwarten, dorthin zur\u00fcck zu kehren, sobald der Krieg vorbei ist. Auch in Berlin kommt er nicht zur Ruhe, denn die Familie muss wieder umziehen. Kurzfristig tut sich eine neue Bleibe auf \u2013 eine heruntergekommene Zweizimmerwohnung in Neuk\u00f6lln. Anwar ist ungl\u00fccklich, aber er l\u00e4sst sich nicht entmutigen. Er verabredet sich mit den \u00e4lteren arabischen Jungs aus seiner Schule zum Schlittschuhlaufen. Voller Vorfreude wartet er vor dem Eisstadion auf die Anderen. Nach \u00fcber einer Stunde gesteht er sich entt\u00e4uscht ein, dass sie ihn wohl versetzt haben. Doch pl\u00f6tzlich kommt Ayed um die Ecke. Anwar erlebt, was Freundschaft bedeutet. Dann treffen die Eltern eine weitreichende Entscheidung: Sie wollen Berlin verlassen und nach Bayern ziehen. Anwar fragt sich, wann er und seine Familie endlich richtig ankommen werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f97bd350c0be6d50a0cb531083cd3b5458e4626.jpg?x=548&y=366\/und-jetzt-sind-wir-hier","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599278400,"stop":1599279900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599279900":{"channel":"SWR","title":"Und jetzt sind wir hier","descr":"Anwars Familie zieht wieder um. Alles, was sie hat, passt in ein paar Koffer. Mit dem Zug geht's von Berlin ins Allg\u00e4u, in das kleine St\u00e4dtchen Marktoberdorf. Dort leben schon zwei Onkel von Anwar mit ihren Familien. Anwar und seine Geschwister freuen sich, die Cousins und Cousinen aus Syrien wiederzusehen. Die Ankunft ist wie ein Nachhausekommen. Alle sitzen beim Abendessen zusammen. Anwar ist gl\u00fccklich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f97bd350c0be6d50a0cb531083cd3b5458e4626.jpg?x=548&y=366\/und-jetzt-sind-wir-hier","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599279900,"stop":1599281100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599281100":{"channel":"SWR","title":"Und jetzt sind wir hier","descr":"Anwar geht erst in die \u00dcbergangsklasse f\u00fcr gefl\u00fcchtete Kinder und dann zu den deutschen Mitsch\u00fclerinnen und Mitsch\u00fclern in die Regelklasse. Dem Unterricht in der \u00dcbergangsklasse kann Anwar inzwischen gut folgen. Mitsch\u00fclern, die erst vor Kurzem nach Deutschland gekommen sind, hilft Anwar beim Deutschlernen. Dann kommt auch noch eine erl\u00f6sende Nachricht. Die Familie darf endlich in ein richtiges eigenes Zuhause ziehen. Anwar f\u00e4llt ein Stein vom Herzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f97bd350c0be6d50a0cb531083cd3b5458e4626.jpg?x=548&y=366\/und-jetzt-sind-wir-hier","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599281100,"stop":1599282600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599282600":{"channel":"SWR","title":"Und jetzt sind wir hier","descr":"Im Sommer 2016 kommt der 13-j\u00e4hrige Anwar mit seiner Familie in Deutschland an. Zusammen mit seinen Eltern und Geschwistern war er vor dem Krieg in seiner Heimat Syrien geflohen. Nach vierj\u00e4hrigem Aufenthalt in einem Fl\u00fcchtlingslager in der T\u00fcrkei erreichte die Familie Berlin: Anwar, seine drei Br\u00fcder und zwei Schwestern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f97bd350c0be6d50a0cb531083cd3b5458e4626.jpg?x=548&y=366\/und-jetzt-sind-wir-hier","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599282600,"stop":1599284100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599284100":{"channel":"SWR","title":"Und jetzt sind wir hier","descr":"Anwar geht mit seiner Klasse auf gro\u00dfe Fahrt. Er ist voller Vorfreude, aber auch aufgeregt. Wie wird es sich anf\u00fchlen, nicht bei der Familie zu sein? Wird er sich gut mit den anderen aus seiner Klasse verstehen? Kann er im Schwimmbad mithalten? Leider f\u00e4llt die Reise auch noch in die Zeit des Ramadans, des Fastenmonats der Muslime. Anwar will die ganze Woche weder essen noch trinken, darf aber von seinen Eltern aus das Fasten brechen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f97bd350c0be6d50a0cb531083cd3b5458e4626.jpg?x=548&y=366\/und-jetzt-sind-wir-hier","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599284100,"stop":1599285600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599285600":{"channel":"SWR","title":"Ethik oder Etikettenschwindel?","descr":"Viele VerbraucherInnen geben gerne mehr Geld f\u00fcr Biofleisch aus, weil sie hoffen, dass diese Tiere artgerecht gehalten werden. Doch unzul\u00e4ngliche EU-Verordnungen lassen den Biofleischproduzenten so viele Spielr\u00e4ume, dass Haltung und Schlachtung sich nur wenig vom Konventionellen unterscheiden. Weil man f\u00fcr das Label \"Bio\" h\u00f6here Preise verlangen kann, sind zudem l\u00e4ngst Trittbrettfahrer unterwegs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9d53e3eae89b06f44f0b14e9eb0403a72ac167d3.jpg?x=548&y=366\/ethik-oder-etikettenschwindel","genre":"Report, Dokumentation","start":1599285600,"stop":1599288300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599288300":{"channel":"SWR","title":"MARKTCHECK checkt... Seeberger und Mey","descr":"Das Ulmer Unternehmen Seeberger ist Marktf\u00fchrer beim Verkauf von N\u00fcssen, Kernen und Trockenfr\u00fcchten. Die Marke steht f\u00fcr Qualit\u00e4t \u2013 und hohen Preis. Kann die Konkurrenz da mithalten? Albstadt ist Firmensitz des Unterw\u00e4scheherstellers Mey. Er wirbt mit Qualit\u00e4t und fairer nachhaltiger Produktion. \"Marktcheck\" pr\u00fcft das Unternehmen und die Produkte auf Qualit\u00e4t, Funktionalit\u00e4t und Akzeptanz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5740b20494e9d91458fecf196d2d89d70158660.jpg?x=548&y=366\/marktcheck-checkt-seeberger-und-mey","genre":"Report, Magazin","start":1599288300,"stop":1599291000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599291000":{"channel":"SWR","title":"Vorsicht Verbrechen","descr":"Berichtet wird \u00fcber Gefahren wie digitalen Diebstahl, Jagdopfer Mensch oder Abzocke durch unseri\u00f6se Call-Center, die Verbrauchern Stromvertr\u00e4ge unterschieben. Gravierender sind F\u00e4lle bei denen falsche Polizisten mit Schussaffen einen Geldtransport ausrauben oder der einer 84-j\u00e4hrigen Alltagsheldin, die durch ihr beherztes Eingreifen mit ihrem Gehstock einer jungen Frau vermutlich das Leben rettete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/81415caa9b5ea7748120c6e725d76a459e05ac5d.jpg?x=548&y=366\/vorsicht-verbrechen","genre":"Report, Magazin","start":1599291000,"stop":1599293700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599293700":{"channel":"SWR","title":"Nachtcaf\u00e9","descr":"Ein spannendes Thema gr\u00fcndlich recherchiert und dazu die richtigen G\u00e4ste \u2013 das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen l\u00e4ngst ein Klassiker ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0498a4c79d812201c904aa1dd5edf760e8ab62ec.jpg?x=548&y=366\/nachtcaf","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1599293700,"stop":1599299100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599299100":{"channel":"SWR","title":"Der Winzerk\u00f6nig","descr":"Obwohl noch nicht vollst\u00e4ndig genesen, l\u00e4sst sich Georg fr\u00fchzeitig aus der Reha-Klinik entlassen und nimmt die Arbeit auf seinem Weingut, ohne Dank an Thomas und Paul, wieder auf. Z\u00e4hneknirschend muss Andrea im gemeinsamen Haus f\u00fcr ihren schwachen Mann sorgen. Indes k\u00fcmmert sich Paul um die ungarischen Reben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a551a91269262fec6c5c22025a426af35d75a5a.jpg?x=548&y=366\/der-winzerkoenig","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1599299100,"stop":1599301800,"country":"D\/A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599301800":{"channel":"SWR","title":"Mensch Heimat","descr":"Andrea, Midori und Andreas arbeiten im Europapark Rust. Andreas betreut als Mechaniker die Achterbahnen, Midori ist Platzanweiserin im Restaurant und Andrea arbeitet als Seelsorgerin. Wie lebt es sich jenseits der Spa\u00dfwelt des Freizeitparks? In der wundersch\u00f6nen Umgebung rund um Rust zeigen die drei den ZuschauerInnen ihre Lieblingspl\u00e4tze der Region, die unbekannten Seiten eines bekannten Ortes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88227f5f20d055b0d85dabab65148d081585f962.jpg?x=548&y=366\/mensch-heimat","genre":"Report, Dokumentation","start":1599301800,"stop":1599303600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599303600":{"channel":"SWR","title":"Mein leckerer Garten","descr":"Als zweiter Kandidat geht Hobbyg\u00e4rtner Walter Kr\u00f6gner mit seinem 200 Quadratmeter gro\u00dfen Schrebergarten ins Rennen. Hauptberuflich arbeitet er im \"Biosph\u00e4rengebiet Schwarzwald,\" im Ehrenamt als Gemeinderat. Sein Talent als G\u00e4rtner will er mit seinem Projekt, dem Anbau von Tomaten unter freiem Himmel, beweisen. Im Fokus steht die Begeisterung der ProtagonistInnen f\u00fcrs G\u00e4rtnern und Kochen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1be364ee41fddef14482ca0bef77cc7109a96e21.jpg?x=548&y=366\/mein-leckerer-garten","genre":"Report, Dokumentation","start":1599303600,"stop":1599306300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599306300":{"channel":"SWR","title":"Schnittgut. Alles aus dem Garten","descr":"Experten geben Tipps f\u00fcr die Gartenpraxis und die Gestaltung von G\u00e4rten, Terrassen und Balkonen. Einen Schwerpunkt bilden Berichte \u00fcber Pflanzen und Filme \u00fcber die sch\u00f6nsten G\u00e4rten der Welt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599306300,"stop":1599308100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599308100":{"channel":"SWR","title":"Die Kinder meiner Braut","descr":"Dr. Michael Mangold m\u00f6chte endlich seine Lebensgef\u00e4hrtin Lena Stern heiraten und mit ihr einen ganzen Haufen Kinder bekommen. Zumindest letzteres geht blitzschnell in Erf\u00fcllung, als eines Morgens drei Kinder vor der T\u00fcr stehen. Eigentlich wollten die Kids nach dem Tod ihrer Eltern zu ihrem Onkel J\u00f6rg, Lenas Ex-Verlobtem. Notgedrungen nehmen Michael und Lena die Kleinen vor\u00fcbergehend bei sich auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/695e3f68e0daa198eb50cf3e2d4fdb82b5919414.jpg?x=548&y=366\/die-kinder-meiner-braut","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1599308100,"stop":1599313500,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599313500":{"channel":"SWR","title":"Oma kocht am besten","descr":"Wenn Herta Klaudat f\u00fcr ihren Enkel Sebastian kocht, greift sie zu anderen Zutaten als sonst, denn Sebastian ist Veganer. Bei einer Linsensuppe geht der Verzicht auf tierische Produkte noch leicht. Schwieriger wird es bei Kirschpfannkuchen. Herta r\u00fchrt den Teig mit Ei und Milch an. Sebastian wagt ein Kochexperiment: Er m\u00f6chte einen veganen Teig kreieren, der so locker wie bei seiner Oma ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8050a17cb07c33fceeabf94c8762dcbc3c7749b7.jpg?x=548&y=366\/oma-kocht-am-besten","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599313500,"stop":1599315300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599315300":{"channel":"SWR","title":"Unentdeckte Mosel \u2013 R\u00f6mer, Wein und Wandern","descr":"Die Mosel \u2013 das sind mindestens 25 spektakul\u00e4re Schleifen, verteilt auf 545 Kilometer Wasserstra\u00dfe und jede Menge Burgen. Unterwegs per Schiff, mit dem Rad oder zu Fu\u00df \u2013 neben einzigartigen Weinlagen, einer vielf\u00e4ltigen Kultur und bezaubernder Natur trifft man immer auch auf sehr herzliche Gastgeber. Unter anderem deshalb geh\u00f6rt die Region l\u00e4ngst zu den beliebtesten Urlaubsgebieten Deutschlands.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f506d1b2256ab73f4b81f12f508e601a07644a61.jpg?x=548&y=366\/unentdeckte-mosel-roemer-wein-und-wandern","genre":"Report, Dokumentation","start":1599315300,"stop":1599318000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599318000":{"channel":"SWR","title":"Genfer See, da will ich hin!","descr":"Die Region umfasst alles, wof\u00fcr der Eidgenossenstaat bekannt und beliebt ist: schneebedeckte Berge, klare Seen, l\u00f6chrigen K\u00e4se und beschauliche Orte, vom idyllischen Dorf bis zur Stadt mit internationalem Flair inklusive Banken und Uhrengesch\u00e4ften. Die Reportage erkundet eine Ritterburg, ein Uhrenmuseum und das im Jahr 2016 er\u00f6ffnete Charly-Chaplin-Museum oberhalb der Gemeinde Vevey.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3b94407e01fbd5b6c2834f5c95f81abe4febe2f.jpg?x=548&y=366\/genfer-see-da-will-ich-hin","genre":"Report, Dokumentation","start":1599318000,"stop":1599319800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599319800":{"channel":"SWR","title":"Landleben 4.0","descr":"Dies ist die Geschichte Rosenbergs im Neckar-Odenwald-Kreis, deren Name m\u00e4rchenhaft klingt. Alles wirkt so, als w\u00e4re die Zeit stehen geblieben. Die vier D\u00f6rfer, in den 1970er Jahren zwangsverheiratet, haben zu einem harmonischen Miteinander gefunden, haben sich gegenseitig wachgek\u00fcsst. Sie schauen jetzt gemeinsam nach vorn. Der neue Schwung ist ansteckend und verbindet sie. Der Anfang ist gemacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44ed7c434930b667818c33a5d4331c2eaa2b38d5.jpg?x=548&y=366\/landleben-40","genre":"Report, Dokumentation","start":1599319800,"stop":1599321600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599321600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599321600,"stop":1599322320,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599321900":{"channel":"SWR","title":"Hierzuland","descr":"Gieleroth im Westerwald ist drei Orte. Ampteroth und Herpteroth sind Ortsteile, die mehrere Kilometer entfernt sind und doch dazu geh\u00f6ren. Kein Wunder, dass die Einwohnerinnen und Einwohner besonders mobil sein m\u00fcssen. In der Talstra\u00dfe finden sich daf\u00fcr besondere Beispiele. Hier fahren eine der gr\u00f6\u00dften mobilen Obstpressen Deutschlands, ein VW-Bus-Oldtimer und \"Enten\" aus franz\u00f6sischer Produktion.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1599321900,"stop":1599322500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599322320":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599322320,"stop":1599322500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599322500":{"channel":"SWR","title":"Landesschau Mobil","descr":"F\u00fcr das auf die Region spezialisierte Reportage-Magazin sind Reporter jede Woche in einer anderen Gegend Baden-W\u00fcrttembergs unterwegs auf der Suche nach gro\u00dfen Geschichten und kleinen \u00dcberraschungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/987662e8efb355d553d87b198e3cb1d298bd1d18.jpg?x=548&y=366\/landesschau-mobil","genre":"Report, Reportage","start":1599322500,"stop":1599324300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599324300":{"channel":"SWR","title":"Stadt \u2013 Land \u2013 Quiz","descr":"Wer kennt sich am besten aus in seiner Stadt, in seinem Land oder in seinem Kreis und wer wei\u00df die meisten richtigen Antworten auf die kniffligen Fragen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71cebba13dffc9e44c2937ff97fda62bba25763f.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-quiz","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599324300,"stop":1599327000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599326100":{"channel":"SWR","title":"daten der woche","descr":"Der Wochenr\u00fcckblick f\u00fcrs Saarland und f\u00fcr die Saar-Lor-Lux-Region mit dem Wichtigsten aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599326100,"stop":1599327900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599327000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599327000,"stop":1599328620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599327900":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht am Samstag","descr":"Aktuelle Reporterberichte, Nachrichten und Meldungen zu den Geschehnissen im Saarland stehen auf dem Programm des Regionalmagazins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9492ff32872f5fee8e7518e0ef064ec1acefcb26.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht-am-samstag","genre":"Report, Magazin","start":1599327900,"stop":1599328740,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599328620":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599328620,"stop":1599328800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599328740":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599328740,"stop":1599328800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599328800":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599328800,"stop":1599329700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599329700":{"channel":"SWR","title":"Klein gegen Gro\u00df \u2013 Das unglaubliche Duell","descr":"Kinder mit ganz besonderen Talenten, mit speziellem Wissen oder fr\u00fcher sportlicher Begabung, liefern sich einen Wettstreit mit Prominenten aus der Welt der Musik, des Films, der Unterhaltung oder des Sports. Sie stellen sich kniffligen Wissensfragen oder lassen sich auf ein sportliches Duell ein. Es ist keineswegs sicher, dass die erwachsenen Experten ihren kleinen Herausforderern gewachsen sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/274d8e543f8f3dfd4dc8d6976f96a5c28ac038e9.jpg?x=548&y=366\/klein-gegen-gross-das-unglaubliche-duell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599329700,"stop":1599341400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599341400":{"channel":"SWR","title":"Der Ruf der Berge","descr":"Der Tierpsychologe Stefan Suttner kehrt nach Tirol zur\u00fcck, um eine Spezialschule f\u00fcr Blinden- und Lawinenhunde aufzubauen. Damit kommt Stefan ungewollt Christoph Wegener in die Quere, der als B\u00fcrgermeister in dunkle Gesch\u00e4fte verwickelt ist. Als Stefan sich auch noch in die Tier\u00e4rztin verliebt, auf die Christoph auch ein Auge geworfen hat, setzt der alles daran, dem \"Hundefl\u00fcsterer\" zu schaden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/25139a21d76652f87f5e361daf4f34512e56b317.jpg?x=548&y=366\/der-ruf-der-berge","genre":"Film, Heimatfilm","start":1599341400,"stop":1599346800,"country":"D\/A","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599341700":{"channel":"SWR","title":"Der Ruf der Berge","descr":"Der Tierpsychologe Stefan Suttner kehrt nach Tirol zur\u00fcck, um eine Spezialschule f\u00fcr Blinden- und Lawinenhunde aufzubauen. Damit kommt Stefan ungewollt Christoph Wegener in die Quere, der als B\u00fcrgermeister in dunkle Gesch\u00e4fte verwickelt ist. Als Stefan sich auch noch in die Tier\u00e4rztin verliebt, auf die Christoph auch ein Auge geworfen hat, setzt der alles daran, dem \"Hundefl\u00fcsterer\" zu schaden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/25139a21d76652f87f5e361daf4f34512e56b317.jpg?x=548&y=366\/der-ruf-der-berge","genre":"Film, Heimatfilm","start":1599341700,"stop":1599346800,"country":"D\/A","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599346800":{"channel":"SWR","title":"Der Ruf der Berge \u2013 Schatten der Vergangenheit","descr":"Stefan Suttners Hundeschule ist inzwischen so gefragt, dass der Tierpsychologe sich vergr\u00f6\u00dfern muss. Doch mit seinen ambitionierten Pl\u00e4nen ger\u00e4t er wieder in Konflikt mit seinem ehemaligen Freund, dem B\u00fcrgermeister Wegerer, der es auf dasselbe St\u00fcck Bauland abgesehen hat. Als die Eigent\u00fcmerin durchblicken l\u00e4sst, dass sie lieber an Suttner verkauft, schreckt Wegerer nicht vor \u00fcbler Nachrede zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/06798d9abe5dbe8eca67a62c9d89db7e47219693.jpg?x=548&y=366\/der-ruf-der-berge-schatten-der-vergangenheit","genre":"Film, Heimatfilm","start":1599346800,"stop":1599351900,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599351900":{"channel":"SWR","title":"Die Kinder meiner Braut","descr":"Dr. Michael Mangold m\u00f6chte endlich seine Lebensgef\u00e4hrtin Lena Stern heiraten und mit ihr einen ganzen Haufen Kinder bekommen. Zumindest letzteres geht blitzschnell in Erf\u00fcllung, als eines Morgens drei Kinder vor der T\u00fcr stehen. Eigentlich wollten die Kids nach dem Tod ihrer Eltern zu ihrem Onkel J\u00f6rg, Lenas Ex-Verlobtem. Notgedrungen nehmen Michael und Lena die Kleinen vor\u00fcbergehend bei sich auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/695e3f68e0daa198eb50cf3e2d4fdb82b5919414.jpg?x=548&y=366\/die-kinder-meiner-braut","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1599351900,"stop":1599357300,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599357300":{"channel":"SWR","title":"Der Ruf der Berge","descr":"Der Tierpsychologe Stefan Suttner kehrt nach Tirol zur\u00fcck, um eine Spezialschule f\u00fcr Blinden- und Lawinenhunde aufzubauen. Damit kommt Stefan ungewollt Christoph Wegener in die Quere, der als B\u00fcrgermeister in dunkle Gesch\u00e4fte verwickelt ist. Als Stefan sich auch noch in die Tier\u00e4rztin verliebt, auf die Christoph auch ein Auge geworfen hat, setzt der alles daran, dem \"Hundefl\u00fcsterer\" zu schaden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/25139a21d76652f87f5e361daf4f34512e56b317.jpg?x=548&y=366\/der-ruf-der-berge","genre":"Film, Heimatfilm","start":1599357300,"stop":1599363000,"country":"D\/A","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599363000":{"channel":"SWR","title":"Landleben 4.0","descr":"Dies ist die Geschichte Rosenbergs im Neckar-Odenwald-Kreis, deren Name m\u00e4rchenhaft klingt. Alles wirkt so, als w\u00e4re die Zeit stehen geblieben. Die vier D\u00f6rfer, in den 1970er Jahren zwangsverheiratet, haben zu einem harmonischen Miteinander gefunden, haben sich gegenseitig wachgek\u00fcsst. Sie schauen jetzt gemeinsam nach vorn. Der neue Schwung ist ansteckend und verbindet sie. Der Anfang ist gemacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44ed7c434930b667818c33a5d4331c2eaa2b38d5.jpg?x=548&y=366\/landleben-40","genre":"Report, Dokumentation","start":1599363000,"stop":1599364800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}