{"1601524800":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1601524800,"stop":1601532000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601527500":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601527500,"stop":1601527800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601527800":{"channel":"SWR","title":"Genuss mit Zukunft","descr":"Auch im Pf\u00e4lzerwald werden alle M\u00f6glichkeiten genutzt, um kreativ zu sein. Aus Feigen und Riesling macht Yvonne Ortloff in Bad D\u00fcrkheim Senf. Daniel Fischer vom Hitscherhof baut f\u00fcr seine amerikanischen Nachbarn spezielle Halloweenk\u00fcrbisse an. Im Walnussdorf Gro\u00dfbundenbach gibt es rund 140 Nussb\u00e4ume \u2013 Grundlage f\u00fcr Elke Rapp's leckere Produkte wie Walnussnudeln oder rustikales Walnussbrot.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1fb2501d3678bffd35228df2899b6e7f706f0d84.jpg?x=548&y=366\/genuss-mit-zukunft","genre":"Report, Reportage","start":1601527800,"stop":1601529600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601529600":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1601529600,"stop":1601532000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601532000":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1601532000,"stop":1601534400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601534400":{"channel":"SWR","title":"Auf Achse","descr":"Sp\u00e4testens in Sizilien merken Meersdonk und Willers, dass sie es bei den Dieben ihres Trucks mit einer gut organisierten Bande zu tun haben. Die Mithilfe ihres italienischen Freundes Enzio und der charmanten Reiseleiterin Cinzia beschert den beiden ein Erfolgserlebnis nach dem anderen. Erst finden sie den Truck \u2013 und dann auch die Ladung. Nur dass das den Gangstern gar nicht in den Kram passt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0174380c959500881a120f59c894f1fed12e0b9.jpg?x=548&y=366\/auf-achse","genre":"Serie, Abenteuerserie","start":1601534400,"stop":1601537400,"country":"D","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601537400":{"channel":"SWR","title":"Stuttgart 21 \u2013 eine Chronik","descr":"Stuttgart 21 und kein Ende? Seit mehr als 17 Jahren wird die Tieferlegung des Stuttgarter Hauptbahnhofs geplant, die ICE-Neubautrasse Wendlingen-Ulm sogar seit mehr als 20 Jahren. Doch wie wurde aus einem St\u00e4dtebau- und Verkehrsprojekt der gr\u00f6\u00dfte Zankapfel, den das Land in der Nachkriegszeit je hatte? Die Sendung schaut auf die Anf\u00e4nge von Stuttgart 21 bis heute \u2013 wie sich die Argumente entwickelt haben oder eben nicht. Die Erkenntnis: Die meisten Argumente pro und contra lagen von Anfang an auf dem Tisch. Auch die Forderung nach mehr B\u00fcrgerbeteiligung war von Beginn an ein Thema. Jetzt findet sie statt: Am 27. November 2011 k\u00f6nnen die B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger Baden-W\u00fcrttembergs dar\u00fcber abstimmen, ob sie f\u00fcr den Ausstieg des Landes aus der Finanzierung des Bahnhofsprojektes sind oder dagegen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c96785de61d439ecc210ccecd97e70d4091e8dd4.jpg?x=548&y=366\/stuttgart-21-eine-chronik","genre":"Report, Reportage","start":1601537400,"stop":1601539200,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601539200":{"channel":"SWR","title":"made in S\u00fcdwest","descr":"Die Hochstra\u00dfen Nord und S\u00fcd sind die wichtigsten Verkehrsadern von Ludwigshafen. Ende 2019 \/ Anfang 2020 mussten Teile der maroden Hochstra\u00dfe S\u00fcd wegen Sicherheitsbedenken gesperrt werden; wegen Einsturzgefahr auch der gesamte Verkehr unter der Br\u00fccke. Dann kam noch die Corona-Krise hinzu \u2013 ein gro\u00dfes Problem vor allem f\u00fcr Einzelh\u00e4ndlerInnen und Gastronomen rund um den zentralen Berliner Platz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cd471a00b177198478b1caff6baa6482b3ba5ef.jpg?x=548&y=366\/made-in-suedwest","genre":"Report, Dokumentation","start":1601539200,"stop":1601541000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601541000":{"channel":"SWR","title":"betrifft: Showdown am Bahnhof","descr":"Lange untersch\u00e4tzte die Landesregierung den Protest gegen Stuttgart 21. Am 30. September 2010 setzte sie mehrere Hundertschaften Polizei ein, um den Schlossgarten zu r\u00e4umen und alte Parkb\u00e4ume zu f\u00e4llen. Zu Wort kommen ZeitzeugInnen der Protestbewegung, der Polizei und der Politik. Interne Akten, Fotos und Videosequenzen, die dem SWR zum Teil exklusiv vorliegen, kl\u00e4ren was damals geschah \u2013 und warum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c928f8b71caf7b449428683fe1af0e683463c59.jpg?x=548&y=366\/betrifft-showdown-am-bahnhof","genre":"Report, Reportage","start":1601541000,"stop":1601543700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601543700":{"channel":"SWR","title":"Planet Wissen","descr":"Jedes Jahr erleiden mindestens 50.000 Menschen in Deutschland einen Kreislaufstillstand, und das meist im h\u00e4uslichen Umfeld. Nur etwa zehn Prozent \u00fcberleben dieses Ereignis. Diese Zahl lie\u00dfe sich durch schnelle Hilfe verringern, n\u00e4mlich mit einer Herz-Druck-Massage. Der An\u00e4sthesiologe Bernd B\u00f6ttiger setzt sich seit Jahren daf\u00fcr ein, Laien Grundlagenwissen zur Wiederbelebung zu vermitteln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601543700,"stop":1601547300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601547300":{"channel":"SWR","title":"Quizduell","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei superschlaue \"Quizduell\"-Profis schlagen. Ein Wissenskampf David gegen Goliath \u2013 die Stars gegen den \"Quizduell-Olymp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fac2026fc93eb0135aef10e8ade27be562e11c2.jpg?x=548&y=366\/quizduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601547300,"stop":1601550000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601550000":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601550000,"stop":1601551800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601551800":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Die beiden R\u00e4tselmeister Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich erneut den unglaublichen, am\u00fcsanten und \u00fcberraschenden Fragen von Moderator Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08dd616c800d904c66fb85603e79cb256ea37c5d.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601551800,"stop":1601554500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601554500":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die Erfolgsgeschichte der Reihe begann im Jahr 1991 als Pausenf\u00fcller. Die besondere Pr\u00e4sentation des Formats mit seinen ruhigen Bildern und die ungebrochene Faszination von Eisenbahn an sich, bescherte der \"Eisenbahn-Romantik\" schnell viele Fans. So wurde aus dem Pausenf\u00fcller eine Mission: die Eisenbahn in das Bewusstsein der Zuschauer zu bringen und die Vielf\u00e4ltigkeit der Eisenbahnwelt zu zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1601554500,"stop":1601556300,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601556300":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Mit drei Milliarden-Projekten befasst sich \"Bahnmagazin S\u00fcdwest\". Nur eines ist mittlerweile abgeschlossen, die Neu- und Ausbaustrecke zwischen M\u00fcnchen und Berlin. Auf Stuttgart 21 und den Ausbau der Rheintaltrasse zwischen Basel und Karlsruhe auf vier Gleise dagegen m\u00fcssen die Kunden noch Jahre warten. Im Rheintal kam es 2017 zum Gau, als die Trasse \u00fcber der neu gebauten Tunnelr\u00f6hre absackte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1601556300,"stop":1601558100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601558100":{"channel":"SWR","title":"Kesslers Expedition","descr":"Im vierten Teil seiner \u2013 wie immer ungeplanten \u2013 Reise tuckert Michael Kessler vom Arendsee bis an sein Ziel: den Priwallstrand an der Ostseek\u00fcste. In der N\u00e4he von Dr\u00f6sede begegnet er einer jungen B\u00e4uerin: Sie ist aus der Gro\u00dfstadt gefl\u00fcchtet und hat ihren Traum vom Landleben realisiert. Nach der Besteigung eines ehemaligen Wachturmes bei Lenzen trifft er zwei Br\u00fcder mit einer Ost-West-Geschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ed40e4934e0223f73a9786626f4b0b0ade38aa3.jpg?x=548&y=366\/kesslers-expedition","genre":"Report, Reportage","start":1601558100,"stop":1601560800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601560800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601560800,"stop":1601561040,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601561040":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601561040,"stop":1601561100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601561100":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.SWR.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1601561100,"stop":1601564400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601564400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601564400,"stop":1601564700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601564700":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1601564700,"stop":1601568000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601568000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601568000,"stop":1601568720,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601568600":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601568600,"stop":1601568900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601568720":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601568720,"stop":1601568900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601568900":{"channel":"SWR","title":"Die Rezeptsucherin in Heppenheim","descr":"Die SWR Rezeptsucherin Susanne Nett ist auf der Suche nach traditionellen Rezepten und regionalen Gen\u00fcssen. In Stadt und Land ist sie f\u00fcr ihre charmante Beharrlichkeit bekannt, wenn es darum geht, Menschen zu finden, die mit ihr zusammen die typischen Gerichte aus der Region kochen. Derzeit ist es besonders schwierig, jemanden zu finden, der unter Einhaltung aller Vorsichtsma\u00dfnahmen und Abstandsregeln mir ihr in der eigenen K\u00fcche oder am heimischen Gartengrill Speisen zubereiten kann. Bisher hatte die Rezeptsucherin stets Erfolg. Heute ist Susanne Nett in Heppenheim unterwegs. Der Ort ist f\u00fcr seine k\u00f6stliche Bohnensuppe bekannt. Mal sehen, ob Susanne Nett Menschen findet, die ihr das Rezept verraten und mit ihr diese K\u00f6stlichkeit in ihrer privaten K\u00fcche kochen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46fd60ba5d70fee06a7b9b1d30757f95d8a185a8.jpg?x=548&y=366\/die-rezeptsucherin-in-heppenheim","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601568900,"stop":1601570700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601570700":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601570700,"stop":1601573400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601571000":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Das Magazin","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601571000,"stop":1601572800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601572800":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1601572800,"stop":1601574900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601573400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601573400,"stop":1601575020,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601574900":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601574900,"stop":1601575020,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601575020":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601575020,"stop":1601575200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601575200":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601575200,"stop":1601576100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601576100":{"channel":"SWR","title":"Zur Sache Baden-W\u00fcrttemberg!","descr":"Das Politikmagazin f\u00fcrs Land berichtet \u00fcber Ereignisse aus Politik und Alltag, die die Menschen in Baden-W\u00fcrttemberg bewegen, spricht kritische Themen an und deckt der \u00d6ffentlichkeit verborgen gebliebene Nachrichten auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd070f932f04cde7937eb3400865c637108b18b6.jpg?x=548&y=366\/zur-sache-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601576100,"stop":1601578800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601578800":{"channel":"SWR","title":"Mittendrin \u2013 Flughafen Frankfurt","descr":"Steffen Meilinger arbeitet als Flugzeugschlepper und soll das gr\u00f6\u00dfte Passagierflugzeug der Welt zu einem Gate schieben. Alleine muss er mit einem 600-PS-Schlepper die 80 Meter breite A380 einer thail\u00e4ndischen Airline quer \u00fcber den 21 Quadratkilometer gro\u00dfen Flughafen ziehen. Zur gleichen Zeit: Alarm f\u00fcr die Flughafenfeuerwehr. Ein Mann liegt ohnm\u00e4chtig im Terminal. Die Helfer sind schnell vor Ort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c35057e7282573c35afd73e6760bcb4de9908531.jpg?x=548&y=366\/mittendrin-flughafen-frankfurt","genre":"Report, Dokumentation","start":1601578800,"stop":1601581500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601581500":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601581500,"stop":1601582400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601582400":{"channel":"SWR","title":"odysso \u2013 Wissen im SWR","descr":"Die Kernkraftwerke haben den gef\u00e4hrlichsten M\u00fcll der Geschichte produziert, hochradioaktives Material aus alten Brennst\u00e4ben. Jetzt muss man sich und nachfolgende Generationen davor sch\u00fctzen. Der M\u00fcll ist noch viele hunderttausende Jahre radioaktiv und muss f\u00fcr eine Million Jahre sicher verwahrt sein. Die Bundesgesellschaft f\u00fcr Endlagerung legte einen ersten Zwischenbericht zur Endlagersuche vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80e7e64177fd4e31a7bb92432dce06ab63c194c7.jpg?x=548&y=366\/odysso-wissen-im-swr","genre":"Report, Magazin","start":1601582400,"stop":1601585100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601585100":{"channel":"SWR","title":"Kunscht!","descr":"Was bewegt die Kulturszene im S\u00fcdwesten? Was ist los in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz? Das Kulturmagazin nimmt Hochkultur wie Popul\u00e4rkultur gleicherma\u00dfen ernst: Von der Stuttgarter Opernpremiere bis zu \"Rock am Ring\", von Kabarett bis Comedy, von der Ausstellungser\u00f6ffnung bis zum Trickfilmfestival. Die Sendung versucht, noch wenig Bekanntes in Stadt und Land zu entdecken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be9c7ea38fec339872c850a6e02d76129d57fb41.jpg?x=548&y=366\/kunscht","genre":"Report, Magazin","start":1601585100,"stop":1601586900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601586900":{"channel":"SWR","title":"lesenswert Quartett","descr":"Vier B\u00fccher, vier meinungsstarke Leserinnen und Leser. Die Gespr\u00e4chsrunde wird vervollst\u00e4ndigt mit der amerikanischen Philosophin und Autorin Susan Neiman. In diesem Jahr erschien ihr Buch \"Von den Deutschen lernen. Wie Gesellschaften mit dem B\u00f6sen in ihrer Geschichte umgehen k\u00f6nnen\" \u2013 darin vergleicht sie den amerikanischen und den deutschen Umgang mit dem d\u00fcsteren Erbe der eigenen Geschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4b8cdac07ade235260f5643621e09813d6a02599.jpg?x=548&y=366\/lesenswert-quartett","genre":"Report, Diskussion","start":1601586900,"stop":1601590500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601590500":{"channel":"SWR","title":"Homs \u2013 Ein zerst\u00f6rter Traum","descr":"Anfang 2011 erreichte der Arabische Fr\u00fchling Syrien. Seither k\u00e4mpfen der damals 19-j\u00e4hrige Baset und seine Freunde aus Homs gegen Assads Truppen, die die einst sch\u00f6ne syrische Metropole inzwischen in ein Tr\u00fcmmerfeld verwandelt haben. Aus friedlichen Demonstranten werden bewaffnete K\u00e4mpfer, aus jungen M\u00e4nnern, f\u00fcr die Religion kaum eine Rolle spielte, werden im Angesicht des Todes gl\u00e4ubige Moslems.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3cd511af052f4f6bf7a67cb346b1a0a3971b4b6b.jpg?x=548&y=366\/homs-ein-zerstoerter-traum","genre":"Report, Dokumentation","start":1601590500,"stop":1601595900,"country":"SYR\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601595900":{"channel":"SWR","title":"betrifft: Showdown am Bahnhof","descr":"Lange untersch\u00e4tzte die Landesregierung den Protest gegen Stuttgart 21. Am 30. September 2010 setzte sie mehrere Hundertschaften Polizei ein, um den Schlossgarten zu r\u00e4umen und alte Parkb\u00e4ume zu f\u00e4llen. Zu Wort kommen ZeitzeugInnen der Protestbewegung, der Polizei und der Politik. Interne Akten, Fotos und Videosequenzen, die dem SWR zum Teil exklusiv vorliegen, kl\u00e4ren was damals geschah \u2013 und warum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c928f8b71caf7b449428683fe1af0e683463c59.jpg?x=548&y=366\/betrifft-showdown-am-bahnhof","genre":"Report, Reportage","start":1601595900,"stop":1601598600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601598600":{"channel":"SWR","title":"Baustelle Bahn","descr":"Er ist ein gro\u00dfes Versprechen mit der die Bahn zum Verkehrsmittel der Zukunft werden soll: der Deutschlandtakt. Ein Fahrplan, der deutsche St\u00e4dte in einem festen 30-min\u00fctigen Rhythmus verbindet. Mehr als 25 Prozent des G\u00fcterverkehrs sollen bis 2030 \u00fcber die Schiene transportiert werden. Doch hinkt Deutschland beim Ausbau der wichtigsten Strecke f\u00fcr den G\u00fctertransport um Jahrzehnte hinterher.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8fcab267302f6941d1f5121277a3ce4ab70940c8.jpg?x=548&y=366\/baustelle-bahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1601598600,"stop":1601601300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601601300":{"channel":"SWR","title":"odysso \u2013 Wissen im SWR","descr":"Die Kernkraftwerke haben den gef\u00e4hrlichsten M\u00fcll der Geschichte produziert, hochradioaktives Material aus alten Brennst\u00e4ben. Jetzt muss man sich und nachfolgende Generationen davor sch\u00fctzen. Der M\u00fcll ist noch viele hunderttausende Jahre radioaktiv und muss f\u00fcr eine Million Jahre sicher verwahrt sein. Die Bundesgesellschaft f\u00fcr Endlagerung legte einen ersten Zwischenbericht zur Endlagersuche vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80e7e64177fd4e31a7bb92432dce06ab63c194c7.jpg?x=548&y=366\/odysso-wissen-im-swr","genre":"Report, Magazin","start":1601601300,"stop":1601604000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601604000":{"channel":"SWR","title":"Marktcheck","descr":"\"Marktcheck\": Kritisch, hintergr\u00fcndig, unabh\u00e4ngig berichtet das SWR Verbraucher- und Wirtschaftsmagazin \"Marktcheck\". Hendrike Brenninkmeyer moderiert die Sendung jeden Dienstag um 20:15 Uhr im SWR Fernsehen. Informationen unter www.SWR.de\/marktcheck","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be351849cebf6221d90df47087be5b35b8cbc7f9.jpg?x=548&y=366\/marktcheck","genre":"Report, Magazin","start":1601604000,"stop":1601606700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601606700":{"channel":"SWR","title":"Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601606700,"stop":1601609400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601607300":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1601607300,"stop":1601609400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601609400":{"channel":"SWR","title":"Elemente stellen sich vor","descr":"Woraus besteht eigentlich Wasser? Und wo geht das Wasser hin, wenn es von einer Pflanze aufgenommen wird? Bahngleise sind aus Eisen, aber Eisen steckt auch in unserem K\u00f6rper. Steinkohle und Diamanten haben erstaunlich viel gemeinsam \u2013 beide bestehen aus Kohlenstoff! In dieser heiteren Zeichentrickreihe stellen sich verschiedene Elemente vor und berichten aus ihrem \"Leben\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39acf25a6dc983e1afb5a1dbbfe07bf4604ea802.jpg?x=548&y=366\/elemente-stellen-sich-vor","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601609400,"stop":1601609700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601609700":{"channel":"SWR","title":"Elemente stellen sich vor","descr":"Wir treffen ein Eisenatom und Millionen seiner \"Artgenossen\". Sie stecken genauso in N\u00e4geln, wie in Eisenbahngleisen. \u00dcberraschenderweise steckt Eisen aber auch in Gem\u00fcse und in den K\u00f6rpern. Mit der Zeit kann Eisen sich ver\u00e4ndern \u2013 es rostet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ad492e943ec6d202c971bf5609c7e755af2b399.jpg?x=548&y=366\/elemente-stellen-sich-vor","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601609700,"stop":1601610000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601610000":{"channel":"SWR","title":"Elemente stellen sich vor","descr":"Woraus besteht eigentlich Wasser? Und wo geht das Wasser hin, wenn es von einer Pflanze aufgenommen wird?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ad492e943ec6d202c971bf5609c7e755af2b399.jpg?x=548&y=366\/elemente-stellen-sich-vor","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601610000,"stop":1601610300,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601610300":{"channel":"SWR","title":"Elemente stellen sich vor","descr":"Sauerstoffatome findet man meist im Doppelpack. Sie sind in der Luft um uns herum, wir atmen sie ein und aus. Sie gehen aber auch l\u00e4ngerfristige Bindungen mit anderen Elementen ein: Ohne sie g\u00e4be es z. B. kein Wasser und Eisen w\u00fcrde niemals rosten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ad492e943ec6d202c971bf5609c7e755af2b399.jpg?x=548&y=366\/elemente-stellen-sich-vor","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601610300,"stop":1601610600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601610600":{"channel":"SWR","title":"Elemente stellen sich vor","descr":"Ein Kohlenstoffatom zeigt wie h\u00e4ufig dieses Element in der Umwelt vorkommt. Es steckt in der namensgebenden Kohle, aber auch in den Zellen von Pflanzen und Tieren. Verkn\u00fcpft mit Sauerstoff fliegt Kohlenstoff auch durch die Luft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ad492e943ec6d202c971bf5609c7e755af2b399.jpg?x=548&y=366\/elemente-stellen-sich-vor","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601610600,"stop":1601610900,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601610900":{"channel":"SWR","title":"Zuflucht gesucht","descr":"Die heute zw\u00f6lfj\u00e4hrige Juliane wird von ihren Eltern getrennt und landet in einem Waisenhaus, bis sie durch Zufall ihre Mutter wiederfindet. Die beiden beantragen eine Ausreisegenehmigung und gelangen so nach Europa. Juliane leidet unter den Folgen der langj\u00e4hrigen Trennung von ihrer Mutter. Dennoch gelingt es ihr allm\u00e4hlich, neuen Lebensmut zu fassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec49a829c123d398bc0b8eb60553ef020ca4f05f.jpg?x=548&y=366\/zuflucht-gesucht","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601610900,"stop":1601611200,"country":"GB","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}