{"1582607400":{"channel":"SWR","title":"Die gr\u00f6\u00dften Nonsens-Hits","descr":null,"image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1582607400,"stop":1582618200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582618200":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1582618200,"stop":1582620000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582620000":{"channel":"SWR","title":"In aller Freundschaft","descr":"Ben Metzborn hat sich bei einem Skateboard-Unfall die Wirbels\u00e4ule so verletzt, dass beide Beine gel\u00e4hmt waren. Dr. Martin Stein konnte damals durch eine OP die L\u00e4hmung erfolgreich beseitigen. Ben begann eine Reha. Dort ist er pl\u00f6tzlich zusammengebrochen und kann seitdem nicht mehr laufen. Die \u00c4rzte geraten zunehmend unter Druck, weil keine der Untersuchungen die Ursache aufdeckt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df08050e189e42890365fc3d3cf9253207819a13.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1582620000,"stop":1582622700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582622700":{"channel":"SWR","title":"Nashorn, Zebra & Co.","descr":"F\u00fcr welchen Duft entscheiden sich die Tiger, wenn ihnen Kamel und Ziege gleichzeitig in die Nase steigen? Thomas und Nicki haben diesen Test vorbereitet, und der ist eine haarige Sache. Den Ponychef juckt das Fell. Sabine wei\u00df, wie sie Campino am besten von seiner Winterwolle befreit. Die Luchse Pep und Paula sind immer noch im Pumarevier zu Gast, hier gibt es derzeit ein paar Versch\u00f6nerungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84f883e398ef12cd6847499b122bd94fd6345cbc.jpg?x=548&y=366\/nashorn-zebra-co","genre":"Report, Reportage","start":1582622700,"stop":1582625700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582625700":{"channel":"SWR","title":"Stadt \u2013 Land \u2013 Quiz","descr":"Wer kennt sich am besten aus in seiner Stadt, in seinem Land oder in seinem Kreis und wer wei\u00df die meisten richtigen Antworten auf die kniffligen Fragen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71cebba13dffc9e44c2937ff97fda62bba25763f.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-quiz","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582625700,"stop":1582628400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582628400":{"channel":"SWR","title":"Echt witzig \u2013 Entertainer und ihre Idole","descr":"Ironisch berichtet Maren Kroymann \u00fcber das Sexleben der Macrons. Heinrich del Core trifft das Zwerchfell mit den Wechseljahren seiner Frau. Guido Cantz erz\u00e4hlt, wie er Showmaster wurde. Gerd Dudenh\u00f6ffer plaudert \u00fcber die \u00c4hnlichkeit seiner Figur Heinz Becker mit der Figur Adolf Tegtmeier. Das Erfolgsduett Hannes und der B\u00fcrgermeister l\u00f6st das Feinstaubproblem mit einem besonderen Staubsauger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e589fabac8fc3804d342cd838bf6a67edd8d77b.jpg?x=548&y=366\/echt-witzig-entertainer-und-ihre-idole","genre":"Report, Dokumentation","start":1582628400,"stop":1582633800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582633800":{"channel":"SWR","title":"Unsere Fasnachts-Stars \u2013 Claudia Z\u00e4hringer und Norbert Heizmann aus Konstanz","descr":"Das n\u00e4rrische Duo Claudia Z\u00e4hringer und Norbert Heizmann steht seit 2001 mit Persiflagen auf ber\u00fchmte Paare auf der Konstanzer Fasnachtsb\u00fchne. Mal sind es Figuren aus der Literatur, mal aus dem M\u00e4rchen oder es sind ganz aktuelle Zeitgenossen. Norbert Heizmann, ein pensionierter Lehrer, schreibt die Texte und komponiert die Lieder. Gerichtsvollzieherin Claudia Z\u00e4hringer k\u00fcmmert sich um die Kost\u00fcme.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6d8b0970e89b3571e245a0abb2cae63fc9319c2.jpg?x=548&y=366\/unsere-fasnachts-stars-claudia-zaehringer-und-norbert-heizmann-aus-konstanz","genre":"Report, Dokumentation","start":1582633800,"stop":1582635600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582635600":{"channel":"SWR","title":"Gro\u00dfer Umzug Villingen","descr":"Beim gro\u00dfen Umzug der Zuggesellschaft in Villingen ziehen etwa 8.000 H\u00e4str\u00e4ger der Narrenz\u00fcnfte aus Villlingen und Umgebung in ihren farbenpr\u00e4chtigen Kleidle durch die historische Innenstadt. Begleitet werden sie von fantasievoll gestalteten Umzugswagen. Aus einer der traditionsreichsten Fasnetshochburgen Baden-W\u00fcrttembergs \u00fcbertr\u00e4gt der SWR mit diesem Umzug zum ersten Mal live das Narrentreiben.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582635600,"stop":1582646400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582646400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582646400,"stop":1582646700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582646700":{"channel":"SWR","title":"Meenzer Konfetti","descr":"Mainz ist eine Hochburg der rheinischen Fastnacht: Ob Kokolores oder politischer Vortrag, in der rheinland-pf\u00e4lzischen Hauptstadt laufen die Rednerinnen und Redner allj\u00e4hrlich zu gro\u00dfer Form auf. In vier neuen Folgen zeigt das SWR Fernsehen H\u00f6hepunkte aus Mainzer B\u00fcttenreden und n\u00e4rrischen Auftritten der letzten Jahre, u. a. aus der Fernsehsitzung \"Mainz bleibt Mainz, wie es singt und lacht\" und den \"Mombacher Bohnebeitel\". In der zweiten Sendung verwandelt sich Hans Peter Betz in \"Kater Stanislaus\" in \"Mainz, wie es singt und lacht\" aus dem Jahre 1993 und J\u00fcrgen Wiesmann als \"Ernst Lustig\" will als \"Reisemuffel\" partout nicht in den Urlaub fahren (\"Mainz bleibt Mainz, wie es singt und lacht\", 2017). \"Meenzer Konfetti\" verspricht beste n\u00e4rrische Unterhaltung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c41f93998aba95f123393b56e55f1b6161d3725.jpg?x=548&y=366\/meenzer-konfetti","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582646700,"stop":1582648200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582648200":{"channel":"SWR","title":"Meenzer Konfetti","descr":"Ob Kokolores oder politischer Vortrag, in der rheinland-pf\u00e4lzischen Hauptstadt laufen die Rednerinnen und Redner allj\u00e4hrlich zu gro\u00dfer Form auf. In der letzten Folge gibt es gleich zwei Auftritte aus \"Mainz bleibt Mainz, wie es singt und lacht\": die geniale Parodie von Florian Sitte auf Bundeskanzlerin Angela Merkel aus dem Jahr 2018 und der erste musikalischen Auftritt 2007 von Andy Ost.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1582648200,"stop":1582650000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582650000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582650000,"stop":1582650720,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582650600":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1582650600,"stop":1582650900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582650720":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":"Der aktuelle Wetterbericht konzentriert sich auf die Regionen im S\u00fcdwesten Deutschlands.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582650720,"stop":1582650900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582650900":{"channel":"SWR","title":"Fasnacht in Fridingen","descr":"Die Fasnacht beginnt mit dem traditionellen Pflugumzug am Schmotzigen, bei dem die Narren einen Pflug durch die Gassen ziehen, der symbolisch das n\u00e4rrische Feld f\u00fcr den Narrensamen bereitet. Die hei\u00dfe Phase startet Montag mit dem Hemdglonkerumzug. Am Dienstag zieht der Narrensamen durch den Ort. Am Abend wird die Fasnet vergraben. Die Narren ziehen in einem Trauermarsch durch die Stra\u00dfen.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1582650900,"stop":1582652700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582652700":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582652700,"stop":1582655400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582653000":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Service","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582653000,"stop":1582654800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582654800":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1582654800,"stop":1582657020,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582655400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582655400,"stop":1582657020,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582657020":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":"Der aktuelle Wetterbericht konzentriert sich auf die Regionen im S\u00fcdwesten Deutschlands.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582657020,"stop":1582657200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582657200":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582657200,"stop":1582658100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582658100":{"channel":"SWR","title":"Fastnachtsh\u00f6hepunkte 2020","descr":"Bevor am Aschermittwoch die \"F\u00fcnfte Jahreszeit\" endet, werden die H\u00f6hepunkte der Saalfasnacht im S\u00fcdwesten gezeigt. Badisch, Meenzerisch, Pf\u00e4lzisch, Saarl\u00e4ndisch und Schw\u00e4bisch sind nochmals im n\u00e4rrischen Geiste vereint. Gezeigt werden die besten B\u00fcttenreden, Gesangsdarbietungen und T\u00e4nze aus Konstanz, Donzdorf, Mainz, Saarbr\u00fccken und Frankenthal. Ein besonderes Schmankerl f\u00fcr alle Narrenfreunde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0c185375d0a8701ebf7701e37f70f31aaf30d1f.jpg?x=548&y=366\/fastnachtshoehepunkte-2020","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582658100,"stop":1582668900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582668900":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582668900,"stop":1582669800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582669800":{"channel":"SWR","title":"Echt witzig \u2013 Entertainer und ihre Idole","descr":"Ironisch berichtet Maren Kroymann \u00fcber das Sexleben der Macrons. Heinrich del Core trifft das Zwerchfell mit den Wechseljahren seiner Frau. Guido Cantz erz\u00e4hlt, wie er Showmaster wurde. Gerd Dudenh\u00f6ffer plaudert \u00fcber die \u00c4hnlichkeit seiner Figur Heinz Becker mit der Figur Adolf Tegtmeier. Das Erfolgsduett Hannes und der B\u00fcrgermeister l\u00f6st das Feinstaubproblem mit einem besonderen Staubsauger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e589fabac8fc3804d342cd838bf6a67edd8d77b.jpg?x=548&y=366\/echt-witzig-entertainer-und-ihre-idole","genre":"Report, Dokumentation","start":1582669800,"stop":1582675200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582675200":{"channel":"SWR","title":"Willkommen bei den Sch'tis","descr":"Der Postbeamte Philippe wollte sich eigentlich an die C\u00f4te d'Azur versetzen lassen. Doch nun muss er in das geradezu arktischem Klima nach Franz\u00f6sisch-Flandern wechseln, wo das angeblich barbarische Volk der \"Ch'tis\" leben soll. Doch statt Eisesk\u00e4lte empf\u00e4ngt Philippe in Bergues warmherzige Gastfreundschaft, und ehe er es sich versieht, hat er die Bewohner der Ortschaft ins Herz geschlossen.","image":null,"genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1582675200,"stop":1582681200,"country":"F","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582681200":{"channel":"SWR","title":"Paulette \u2013 Die etwas andere Oma","descr":"Fr\u00fcher war alles besser. Die 80-j\u00e4hrige Paulette f\u00fchrte einst mit ihrem Mann ein gut gehendes Restaurant. Doch der ist lange tot und in ihrem fr\u00fcheren Lokal wird jetzt chinesisch gekocht. Die Ausl\u00e4nder sind f\u00fcr sie auch daran schuld, dass die Rente nicht reicht. Eines Tages kommt Paulette auf die Idee, es den Jugendlichen des Viertels gleich zu tun: Sie beginnt mit Drogen zu handeln.","image":null,"genre":"Film, Krimi","start":1582681200,"stop":1582686000,"country":"F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582686000":{"channel":"SWR","title":"Gl\u00fcck auf Umwegen","descr":"Julien ist erfolgreicher Paartherapeut, aber seine eigenen Beziehungen scheinen zum Scheitern verurteilt zu sein: Jede Frau, die mit ihm zusammen ist, wird vom Pech verfolgt und verl\u00e4sst Julien fr\u00fcher oder sp\u00e4ter. Also hat er der Liebe abgeschworen und k\u00fcmmert sich nur noch um fremde Beziehungen. Dann lernt er Joanna kennen, doch die kommt eigentlich als Klientin zu ihm und will ihre Ehe retten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa5807bcbfffd8e26ff144735b646473258679d8.jpg?x=548&y=366\/glueck-auf-umwegen","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1582686000,"stop":1582691100,"country":"B\/F","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582691100":{"channel":"SWR","title":"Unser Wetter","descr":"Wenn der Wind aus s\u00fcdlicher Richtung \u00fcber die Alpen weht, kann es in Bayern zu einer F\u00f6hnwetterlage kommen. Trockene, warme Luft str\u00f6mt nach M\u00fcnchen und sorgt f\u00fcr hervorragende Fernsicht. Manchmal erreichen Deutschland aber auch S\u00fcdwinde von noch weiter weg \u2013 aus der Sahara. Meteorologe Sven Pl\u00f6ger f\u00e4hrt nach Marokko und schaut nach, wo der Staub herkommt, der manchmal bis nach Deutschland geweht wird. Dort freuen sich zwar Kitesurfer \u00fcber den Wind, aber manche D\u00f6rfer und Oasen sch\u00fcttet der Wind einfach mit Sand zu.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1582691100,"stop":1582692000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582692000":{"channel":"SWR","title":"Unser Wetter","descr":"In Deutschland weht der Wind meist aus westlicher Richtung. Deshalb wird das Wetter stark vom Atlantik beeinflusst. Nachdem die Winde Tausende Kilometer ungebremst \u00fcber den Ozean fegen konnten, treffen sie an der Westk\u00fcste Irlands erstmals wieder auf Land. Wellen t\u00fcrmen sich hier enorm auf und haben schon viele Schiffe in Seenot gebracht. Ein Sturm aus Westen sorgte auch f\u00fcr die Flutkatastrophe 1962, die viele Menschen in Hamburg und Umgebung das Leben kostete. Au\u00dferdem f\u00fchrt Meteorologe Sven Pl\u00f6ger hinter die Kulissen des Wetterstudios und zu einer Firma, die Windverl\u00e4ufe im Labor simuliert.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1582692000,"stop":1582692900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582692900":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1582692900,"stop":1582693800,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}