{"1601179200":{"channel":"SWR","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Natur- und Kunstdenkm\u00e4ler stehen im Fokus dieser Doku-Reihe. In bisher \u00fcber 400 Folgen und vielen Spezialausgaben werden die Weltkultur- und Weltnatur-Erbest\u00e4tten der Liste des UNESCO-Welterbes vorgestellt. Dabei geht es nicht nur um architektonische Aspekte; auch Traditionen, Lebensweisen, Religion und andere Besonderheiten des jeweiligen Landes werden ausf\u00fchrlich betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601179200,"stop":1601181000,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601181000":{"channel":"SWR","title":"Sehen statt h\u00f6ren","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab21ca29ab2bb2977867f1588232650dd15c467b.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1601181000,"stop":1601182800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601182800":{"channel":"SWR","title":"Herr Pfarrer ist jetzt Pfarrerin","descr":"Elke Sp\u00f6rkel hat sieben Kinder, war zweimal verheiratet und predigte 26 Jahre lang als Pfarrer Hans-Gerd. Dann wurde bekannt, dass der Pfarrer Frauenkleider tr\u00e4gt. Die Ehe zerbricht. Es folgt eine Krise, die Gemeinde wendet sich ab. Nach solchen Erfahrungen macht Elke Sp\u00f6rkel ihre Transidentit\u00e4t \u00f6ffentlich. Die Gemeinde nimmt Elke auch als Pfarrerin an und versucht, zum Alltag zur\u00fcck zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44cfc7e70b2709d7f26520450ddc4eba1766cea9.jpg?x=548&y=366\/herr-pfarrer-ist-jetzt-pfarrerin","genre":"Report, Dokumentation","start":1601182800,"stop":1601184600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601184600":{"channel":"SWR","title":"Tele-Akademie","descr":"In den vergangenen 100 Jahren hat es viele Fortschritte bei der Bek\u00e4mpfung von Infektionskrankheiten gegeben. Mit der Einf\u00fchrung hygienischer Ma\u00dfnahmen, z. B. der Kontrolle von Trink- und Abwasser, der Kontrolle von Lebensmitteln und einer Verbesserung der Wohn- und Lebensbedingungen, wurde die Ausbreitung von Krankheiten reduziert. Die Entdeckung der Prinzipien von Asepsis und Antisepsis f\u00fchrte zu einer erheblichen Reduktion von Wundinfektionen und die Entwicklung und Durchf\u00fchrung von Impfungen stellte ein in der Vergangenheit erfolgreiches Modell der Krankheitsbek\u00e4mpfung dar. Die Entdeckung der Antibiotika f\u00fchrte schlie\u00dflich zu dem euphorischen Glauben, dass man die Infektionskrankheiten besiegt habe. Doch gerade durch die massenhaften antibiotischen Behandlungen zeigte sich die hohe Anpassungsf\u00e4higkeit der Mikroorganismen. Heute mehren sich Meldungen von multiresistenten Keimen, die, besonders in Krankenh\u00e4usern, die Menschen bedrohen. Professor Dr. Constanze Wendt ist Fach\u00e4rztin f\u00fcr Hygiene und Umweltmedizin, f\u00fcr Mikrobiologie, Virologie und Infektionsepidemiologie. Sie ber\u00e4t Krankenh\u00e4user, ambulante OP-Zentren und andere Einrichtungen in allen Fragen des Hygienemanagements.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601184600,"stop":1601187300,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601187300":{"channel":"SWR","title":"\u00c4rzte, Heiler, Lebensretter \u2013 Medizingeschichte im S\u00fcdwesten","descr":"Karl Storz aus Tuttlingen hat gro\u00dfen Anteil daran, dass viele Operationen keine gro\u00dfen Narben mehr hinterlassen und das Risiko von Eingriffen geringer ist. Der Erfinder und Hersteller von chirurgischen Instrumenten gilt als Pionier der Endoskopie. Auch Johann Georg Heine, 1771 im Schwarzwald\u00f6rfchen Lauterbach geboren, war technisch hoch begabt. Er gilt als der Begr\u00fcnder der Orthop\u00e4die.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44a177515ef33661ff943bc832a59ef8cca35003.jpg?x=548&y=366\/aerzte-heiler-lebensretter-medizingeschichte-im-suedwesten","genre":"Report, Dokumentation","start":1601187300,"stop":1601192700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601192700":{"channel":"SWR","title":"Ernte im S\u00fcdwesten \u2013 Erinnerungen an das Leben auf dem Land","descr":"Erntedank war fr\u00fcher ein gro\u00dfes Fest im Jahr, ein willkommener Abschluss der harten Alltagsarbeit auf den Feldern rund um die D\u00f6rfer auf den H\u00f6hen von Schwarzwald, Eifel oder Pfalz. SWR Autorinnen und Autoren fahren durch die D\u00f6rfer von Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz und lassen sich erz\u00e4hlen, wie es damals auf den Erntedankfesten zuging und was sich bis heute gehalten hat.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601192700,"stop":1601195400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601195400":{"channel":"SWR","title":"Die Rhone \u2013 Von Lyon in die Camargue","descr":"Die Dokumentation f\u00fchrt von Lyon durch das s\u00fcdfranz\u00f6sische Rh\u00f4ne-Tal in die Camargue. Sie f\u00e4hrt mit einem Frachtschiffer, trifft Natursch\u00fctzerInnen auf einer Flussinsel und begleitet eine Arch\u00e4ologin in einem antiken Rh\u00f4ne-Hafen auf Tauchgang. Die Rh\u00f4ne hat ihren Ursprung in einem Gletscher der Schweizer Hochalpen, nach 812 Kilometern m\u00fcndet Frankreichs wasserreichster Fluss im Mittelmeer.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601195400,"stop":1601198100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601198100":{"channel":"SWR","title":"Schnittgut. Alles aus dem Garten","descr":"Experten geben Tipps f\u00fcr die Gartenpraxis und die Gestaltung von G\u00e4rten, Terrassen und Balkonen. Einen Schwerpunkt bilden Berichte \u00fcber Pflanzen und Filme \u00fcber die sch\u00f6nsten G\u00e4rten der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f77f3c4b3ba2a8d0c43131caedf1a58e6231742f.jpg?x=548&y=366\/schnittgut-alles-aus-dem-garten","genre":"Report, Magazin","start":1601198100,"stop":1601199900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601199900":{"channel":"SWR","title":"nat\u00fcrlich!","descr":"Das Naturmagazin f\u00fcr den S\u00fcdwesten macht Lust auf Natur, bietet faszinierende Einblicke, gibt n\u00fctzliche Tipps und besch\u00e4ftigt sich auch mit dem, was das \u00d6kosystem bedroht. Jede Woche pr\u00e4sentieren Axel Wei\u00df und Ulrike Nehrba\u00df den Zuschauern spannende und erstaunliche Geschichten. Die Sendung zeigt die Tier- und Pflanzenwelt und stellt Menschen vor, die sich f\u00fcr die Natur einsetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/623d5580cf2aee4a4a1b065c19a303857b8c8127.jpg?x=548&y=366\/natuerlich","genre":"Report, Magazin","start":1601199900,"stop":1601201700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601201700":{"channel":"SWR","title":"Familie Dr. Kleist","descr":"Jakob Kern bringt seinen Sohn Philipp nach einem Sturz zu Christian. Der Arzt diagnostiziert eine Rippenfraktur. Es stellt sich heraus, dass der Unfall durch einen Schwindelanfall verursacht wurde. Elke und Matthias sind seit langem Patienten bei Tanja und Christian. Elke vertraut Tanja an, dass sie unter Schmerzen beim Sex leidet, sie spielt ihrem Mann aber Lust vor, um ihn nicht zu entt\u00e4uschen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5ee9a17431a4f8499b800158058fa5dfbd67cf5.jpg?x=548&y=366\/familie-dr-kleist","genre":"Serie, Arztserie","start":1601201700,"stop":1601204400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601204400":{"channel":"SWR","title":"Hotel Heidelberg \u2013 Kommen und Gehen","descr":"Wie aus heiterem Himmel bekommt Annette von Dr. Muthesius einen Heiratsantrag. F\u00fcr sie gibt es keinen Zweifel: Ihr \"Lieblingstherapeut\" ist ein Mann f\u00fcrs Leben! Zwischen den Frischverliebten knarzt es jedoch bald, denn Annette muss erst wieder lernen, sich auf eine Beziehung einzulassen. Ausgerechnet jetzt hat Sohn Jeremy gro\u00dfe Pl\u00e4ne. Auch im Hotel braut sich unterdessen einiges zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4226fc07651a9d4e70be7f242eaaa5ca09fb99e.jpg?x=548&y=366\/hotel-heidelberg-kommen-und-gehen","genre":"Film, Drama","start":1601204400,"stop":1601209800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601209800":{"channel":"SWR","title":"Adel im S\u00fcdwesten \u2013 Die n\u00e4chste Generation","descr":"Die Exportmanagerin Franziska Freifrau von Stetten musste w\u00e4hlen: internationales Parkett oder K\u00fcnzelsau? Sie entschied sich f\u00fcr die Heimat und leitet seitdem die Seniorenresidenz, die ihre Eltern Silvia und Wolfgang Freiherr von Stetten rund um die 900-j\u00e4hrige Burg oberhalb des Kochertals aufgebaut haben. Die Weichen f\u00fcr die Zukunft sind gestellt, gro\u00dfe Herausforderungen m\u00fcssen gemeistert werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dee08829b28ab7769ba71526ed49c28c08d1b4cf.jpg?x=548&y=366\/adel-im-suedwesten-die-naechste-generation","genre":"Report, Dokumentation","start":1601209800,"stop":1601211600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601211600":{"channel":"SWR","title":"Expedition in die Heimat","descr":"Rheinhessen \u2013 das hei\u00dft: Weinberge, soweit das Auge reicht. Es ist das gr\u00f6\u00dfte Weinanbaugebiet Deutschlands. Was die Landschaft pr\u00e4gt, pr\u00e4gt nat\u00fcrlich auch die Menschen. Wein ist dort mehr als nur ein Getr\u00e4nk: Wein ist Alltagskultur, Lebensinhalt, Beruf und Berufung, Kunst und Forschungsobjekt, Nebenerwerb und vieles mehr. Der Moderator macht sich auf, dieses Weinland zu erforschen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de9aaa0955fb9a3e1a0285262446af4ea4b8b579.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1601211600,"stop":1601214300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601214300":{"channel":"SWR","title":"Mein leckerer Garten","descr":"Drei Landfrauen und drei Hobbyg\u00e4rtner treten einen Sommer in einen freundschaftlichen Garten-Wettbewerb, sorgen f\u00fcr unterhaltsame Tipps und kreieren leckere Rezepte. Von allen sechs G\u00e4rtnerInnen hat Landfrau Jutta Braun mit ihrem Garten auf 1000 Meter H\u00f6he wohl die schwierigsten Anbaubedingungen. Sie testet umweltfreundliche Methoden zur Schnecken-Abwehr und kultiviert zw\u00f6lf Fenchel-Setzlinge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc69d41f082577884873b9d1893eeedc6bc36625.jpg?x=548&y=366\/mein-leckerer-garten","genre":"Report, Dokumentation","start":1601214300,"stop":1601217000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601217000":{"channel":"SWR","title":"Lecker aufs Land, die \u00dcberraschungskiste","descr":"Seit 2017 leben Sarah und Jorrit mit den beiden Kindern im alten Klosterhofgut, dem Hahnerhof in Enkenbach-Alsenborn. Sarah und Jorrit melken t\u00e4glich 40 K\u00fche und verarbeiten einen Teil der Milch zu K\u00e4se und Joghurt. Noch k\u00e4sen sie bei einem befreundeten Betrieb ein paar Orte weiter, doch schon bald soll die hofeigene K\u00e4serei fertig sein. Eine weitere Leidenschaft von Sarah sind Pferde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d112e3d6bdd0515e05eea41d696671321166f10.jpg?x=548&y=366\/lecker-aufs-land-die-ueberraschungskiste","genre":"Report, Reportage","start":1601217000,"stop":1601219700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601219700":{"channel":"SWR","title":"Australien","descr":"Der S\u00fcden Australiens steckt voller Gegens\u00e4tze: Die Kalksteinklippen der Zw\u00f6lf Apostel an der K\u00fcste ziehen viele Touristen an. Doch weiter landeinw\u00e4rts herrschen oft gnadenlose Hitze und Trockenheit. Selbst \u00dcberlebensk\u00fcnstler wie die Wombats geraten in den Sommermonaten an ihre Grenzen. Im S\u00fcden Australiens leben auch h\u00f6chst skurrile Tiere wie die Tannenzapfenechse und Bulldoggenameisen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6cb8b493d495ceb8ddd702ff11b5e176c78d0833.jpg?x=548&y=366\/australien","genre":"Report, Dokumentation","start":1601219700,"stop":1601222400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601222400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601222400,"stop":1601223300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601222700":{"channel":"SWR","title":"Hierzuland","descr":"In der Bliestalstra\u00dfe von Wattweiler, einem Zweibr\u00fccker Vorort, sieht man wie er sich in den vergangenen 50 Jahren verwandelt hat. Heute wird hier fast nur noch gewohnt. Aber zum Gl\u00fcck gibt es viele WattweilerInnen, die mit Ideen Leben in die Stra\u00dfe bringen. Was fehlt, ist ein Saal f\u00fcr Feiern und Treffen. In der Scheune eines alten Bauernhauses sollen in Zukunft Feiern und Konzerte stattfinden.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1601222700,"stop":1601223300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601223300":{"channel":"SWR","title":"Ich trage einen gro\u00dfen Namen","descr":"Anja H\u00f6fer, Dieter Kassel und Stefanie Junker suchen heute zwei ber\u00fchmte Vorfahren und lassen sich dabei von Moderatorin Julia Westlake nur allzu gerne unterst\u00fctzen. Der erste gro\u00dfe Namen wurde unter seinem Pseudonym, weit \u00fcber die Grenzen seiner Heimat hinaus, bekannt. Und die zweite Pers\u00f6nlichkeit wurde f\u00fcr unterschiedliches K\u00f6nnen in ihren verschiedenen Lebensphasen bewundert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8539419485e3dfa6a3e7ec6a258f475d6904b874.jpg?x=548&y=366\/ich-trage-einen-grossen-namen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601223300,"stop":1601225100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601225100":{"channel":"SWR","title":"Treffpunkt","descr":"Ob das Ravensburger Rutenfest oder das Kuchen- und Brunnenfest der Haller Salzsieder, seit dem 12. Januar 1986 pr\u00e4sentiert die Sendung jeden Sonntag Feste und Br\u00e4uche aus Baden-W\u00fcrttemberg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/debe453385eca90d84cd9f89beb8220fb68b8c42.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1601225100,"stop":1601226900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601226900":{"channel":"SWR","title":"Die Fallers \u2013 Die SWR Schwarzwaldserie","descr":"Albert und Karl durchstreifen den Fallerwald, um die vom Borkenk\u00e4fer befallenen B\u00e4ume zu kennzeichnen. Franz sorgt wieder einmal f\u00fcr eine \u00dcberraschung. Schneller als Johanna und Heinz schauen k\u00f6nnen, halten sie Franzens Memoiren in den H\u00e4nden. Bea wei\u00df, wie sehr Tayo unter seiner momentanen Ausbildung leidet. Warum sollte Tayo also nicht Koch statt Mechaniker werden? Tu spielt da allerdings nicht mit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0099414a2c0e500cfc539b13c17a6f598611db2.jpg?x=548&y=366\/die-fallers-die-swr-schwarzwaldserie","genre":"Serie, Soap","start":1601226900,"stop":1601228700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601228700":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601228700,"stop":1601229420,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601229420":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601229420,"stop":1601229600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601229540":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601229540,"stop":1601229600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601229600":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601229600,"stop":1601230500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601230500":{"channel":"SWR","title":"Das Tessin \u2013 Zwischen Lago Maggiore und Gotthard","descr":"Im Tessin trifft alpine Bodenst\u00e4ndigkeit auf italienische Lebensart. Insbesondere der Lago Maggiore und der Luganer See sind von mediterranem Klima gepr\u00e4gt. In den tief eingeschnittenen Seitent\u00e4lern hat die Bergregion ihre Urspr\u00fcnglichkeit bewahrt. Beeindruckende Luftaufnahmen zeigen die Vielfalt der Landschaft und anhand von Archivbildern taucht der Film in die Geschichte der Region ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ff9038893f55db541c2396af25eeb379df6be9b.jpg?x=548&y=366\/das-tessin-zwischen-lago-maggiore-und-gotthard","genre":"Report, Dokumentation","start":1601230500,"stop":1601235900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601235900":{"channel":"SWR","title":"Sportschau \u2013 Die Bundesliga am Sonntag","descr":"Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fu\u00dfball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die sch\u00f6nsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein \u00dcberblick \u00fcber die aktuelle Tabelle runden das Fu\u00dfball-Bundesligawochenende ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7823ee533e23e6b7f69102643e8dc563723e303f.jpg?x=548&y=366\/sportschau-die-bundesliga-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1601235900,"stop":1601237100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601236200":{"channel":"SWR","title":"Sportschau \u2013 Die Bundesliga am Sonntag","descr":"Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fu\u00dfball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die sch\u00f6nsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein \u00dcberblick \u00fcber die aktuelle Tabelle runden das Fu\u00dfball-Bundesligawochenende ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7823ee533e23e6b7f69102643e8dc563723e303f.jpg?x=548&y=366\/sportschau-die-bundesliga-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1601236200,"stop":1601238000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601237100":{"channel":"SWR","title":"SWR Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e58352f4581a6e3c3b6cb2bc6af0c9c50d63b3c7.jpg?x=548&y=366\/swr-sport","genre":"Report, Magazin","start":1601237100,"stop":1601239800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601238000":{"channel":"SWR","title":"Der Kantor und die Synagoge","descr":"Die heilige Schrift der Juden, die Tora, kennt 613 Ge- und Verbote. Am Shabbat d\u00fcrfen sie beispielsweise nicht arbeiten \u2013 und zwar gar nichts, kein Autofahren, kein Handy, ja sogar noch nicht einmal einen Lichtschalter anmachen. Wir besuchen die Saarbr\u00fccker Synagoge um herauszufinden, wie sich modernes j\u00fcdisches Leben anno 2014 mit den 3000 Jahre alten Regeln in Einklang bringen l\u00e4sst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4efe2636cebb589536cb9b47c987a2724eea810.jpg?x=548&y=366\/der-kantor-und-die-synagoge","genre":"Report, Reportage","start":1601238000,"stop":1601239800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601239800":{"channel":"SWR","title":"Die Pierre M. Krause Show","descr":"Er ist ungeheuer schlagfertig, aber auch ein bisschen schr\u00e4g: In seiner Latenight-Show f\u00fchlt Pierre M. Krause prominenten G\u00e4sten auf den Zahn. Zudem werden Sketche gezeigt und Musik gibt es auch noch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b6e9901fbf78cdd0a635f0d6964ae4a5881393d.jpg?x=548&y=366\/die-pierre-m-krause-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601239800,"stop":1601241600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601241600":{"channel":"SWR","title":"WALULIS Woche","descr":"In seiner neuen au\u00dfergew\u00f6hnlichen Late-Night Show rechtfertigt Grimme-Preistr\u00e4ger Philipp Walulis seine Auszeichnung. Er setzt die sezierende R\u00f6ntgenbrille auf, durchleuchtet das politische Geschehen der Woche und pr\u00e4sentiert nicht nur spannende Geschichten, sondern auch deren aufw\u00e4ndig recherchierten Hintergr\u00fcnde. W\u00f6chentlich, immer witzig und nat\u00fcrlich mehr als ein kleines bisschen bissig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/079060a231038bebcf1f4ebbdde9bd0c71456fce.jpg?x=548&y=366\/walulis-woche","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601241600,"stop":1601243400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601243400":{"channel":"SWR","title":"Die Carolin Kebekus Show","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39fc782b27fb6e1fbd5ed07e42e17f9d086c32d2.jpg?x=548&y=366\/die-carolin-kebekus-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601243400,"stop":1601246100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601246100":{"channel":"SWR","title":"Mogadischu","descr":"13. Oktober 1977: Vier Pal\u00e4stinenser entf\u00fchren die Lufthansa-Maschine \"Landshut\". Sie fordern die Freilassung der inhaftierten RAF-Terroristenf\u00fchrer Andreas Baader, Gudrun Ensslin und Jan-Carl Raspe. F\u00fcr die deutschen Geiseln beginnt eine unertr\u00e4gliche Odyssee, die im somalischen Mogadischu mit dem Tod des Flugkapit\u00e4ns J\u00fcrgen Schumann und einem Einsatz der deutschen Antiterroreinheit GSG 9 endet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6afb34275e75e57184755193e3ad143e71f0036e.jpg?x=548&y=366\/mogadischu","genre":"Film, Drama","start":1601246100,"stop":1601252400,"country":"F\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601252400":{"channel":"SWR","title":"Verfluchtes Amsterdam","descr":"In den Grachten Amsterdams kommt es zu einer Mordserie. Der Polizei-Inspektor Eric Visser vermutet, dass ein Profi am Werk ist, und sieht sich in den Amsterdamer Tauchvereinen um. Er findet zun\u00e4chst keine Anhaltspunkte, w\u00e4hrend weitere Morde geschehen. Bei seinen Ermittlungen lernt Eric die mysteri\u00f6se Taucherin Laura kennen, die bei dem zwielichtigen Psychiater Ruysdale in Behandlung ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed07917bbee34a0a5c1eb483370f700b6d19b14f.jpg?x=548&y=366\/verfluchtes-amsterdam","genre":"Film, Thriller","start":1601252400,"stop":1601258700,"country":"NL","releaseYear":"1988","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601258700":{"channel":"SWR","title":"Familie Dr. Kleist","descr":"Jakob Kern bringt seinen Sohn Philipp nach einem Sturz zu Christian. Der Arzt diagnostiziert eine Rippenfraktur. Es stellt sich heraus, dass der Unfall durch einen Schwindelanfall verursacht wurde. Elke und Matthias sind seit langem Patienten bei Tanja und Christian. Elke vertraut Tanja an, dass sie unter Schmerzen beim Sex leidet, sie spielt ihrem Mann aber Lust vor, um ihn nicht zu entt\u00e4uschen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5ee9a17431a4f8499b800158058fa5dfbd67cf5.jpg?x=548&y=366\/familie-dr-kleist","genre":"Serie, Arztserie","start":1601258700,"stop":1601261700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601261700":{"channel":"SWR","title":"Die Fallers \u2013 Die SWR Schwarzwaldserie","descr":"Albert und Karl durchstreifen den Fallerwald, um die vom Borkenk\u00e4fer befallenen B\u00e4ume zu kennzeichnen. Franz sorgt wieder einmal f\u00fcr eine \u00dcberraschung. Schneller als Johanna und Heinz schauen k\u00f6nnen, halten sie Franzens Memoiren in den H\u00e4nden. Bea wei\u00df, wie sehr Tayo unter seiner momentanen Ausbildung leidet. Warum sollte Tayo also nicht Koch statt Mechaniker werden? Tu spielt da allerdings nicht mit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0099414a2c0e500cfc539b13c17a6f598611db2.jpg?x=548&y=366\/die-fallers-die-swr-schwarzwaldserie","genre":"Serie, Soap","start":1601261700,"stop":1601263800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601263800":{"channel":"SWR","title":"The Roman Experiment","descr":"Bis ins Rheinland und in den Donauraum dringen die R\u00f6mer in das Land vor, das sie Germania nennen. Auf dem Gebiet des heutigen Deutschlands errichten sie drei Provinzen: Germania inferior, Germania superior und Raetia. Doch wie gelingt es den R\u00f6mern, diese Provinzen \u00fcber Jahrhunderte gegen Angreifer aus dem freien Germanien zu sichern? Neben dem 550 Kilometer langen Grenzwall, dem Limes, sind es die Fl\u00fcsse Rhein und Donau, die als \"nasse Grenze\" Schutz bieten. Aber nur, wenn sie gut bewacht werden. Zum Beispiel mit schnellen Patrouillenbooten, wie dem \"Navis Lusoria\". Aus geborgenen r\u00f6mischen Schiffswracks erarbeitet ein Expertengremium um Prof. Dr. Sch\u00e4fer Baupl\u00e4ne und rekonstruiert in aufw\u00e4ndiger Arbeit dieses historische Schiff. Der Film begleitet die Arbeit bis zu den ersten Testfahrten. Aber man will nicht nur wissen, ob das Schiff schwimmt: Die Historikerinnen und Historiker wollen Aussagen \u00fcber die Leistungsf\u00e4higkeit des Schiffstyps Navis Lusoria machen \u2013 und damit auch zur generellen Leistungsf\u00e4higkeit dieses Grenzverteidigungssystems an Rhein und Donau.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601263800,"stop":1601264700,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601264700":{"channel":"SWR","title":"The Roman Experiment","descr":"Kann man in Sandalen ein Weltreich erobern? Eine eigentlich plausible Frage, wenn man sich die leichten Riemchenschuhe der r\u00f6mischen Legion\u00e4re ansieht. Damit sollen sie \u00fcber die Alpen gezogen sein, durch W\u00fcsten, W\u00e4lder und S\u00fcmpfe, \u00fcber hunderte, ja tausende Kilometer? Grund genug f\u00fcr ein ausf\u00fchrliches Experiment: Eine Truppe \"Hobby-R\u00f6mer\" testet unter wissenschaftlicher Aufsicht die Ausr\u00fcstung der Legion\u00e4re \u2013 und nicht nur das Schuhwerk. Auch die Waffen \u2013 vom Pilum und Schild bis zum Katapult \u2013 werden unter die Lupe genommen. Der Film geht der Frage nach, was die R\u00f6mer so \u00fcberlegen machte, dass sie \u00fcber Jahrhunderte ein Weltreich beherrschen konnten. Dabei spielte nicht nur die Waffen- und Kampftechnik eine Rolle: Organisation und Disziplin innerhalb der Legionen waren ebenso bedeutsam wie das Alltagsleben der Soldaten.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601264700,"stop":1601265600,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}