{"1602907200":{"channel":"SWR","title":"Das Renaissance-Experiment","descr":"Anfang des 16. Jahrhunderts braut sich etwas zusammen: Die Reformation ersch\u00fcttert die kirchliche und die weltliche Macht. Hoffnung auch f\u00fcr die meist leibeigenen Bauern auf dem Land. Sie wollen sich nicht mehr in ihr Schicksal f\u00fcgen. In Memmingen legen die Bauern in zw\u00f6lf Artikeln ihre Forderungen schriftlich nieder. Heute, fast 500 Jahre sp\u00e4ter, gelten diese zw\u00f6lf Artikel als die erste Menschenrechtserkl\u00e4rung der Welt. Doch damals will die kirchliche und weltliche Macht den Forderungen nicht nachgeben. Und Luther, Melanchton, Brenz? Sie alle verurteilen die Aufst\u00e4ndischen. Die Bauern h\u00e4tten wohl die proklamierte \"Freiheit des Christenmenschen\" zu w\u00f6rtlich genommen. Es kommt zu blutigen Auseinandersetzungen, in denen die Bauern hoffnungslos unterlegen sind, sie kommen nicht an gegen die hochger\u00fcsteten S\u00f6ldnerheere und vor allem die neuen Kanonen. Diese \"Hightech-Waffe\" der Ritter interessiert Bastian Asmus. Mit historischen Mitteln versucht der Bronzegie\u00dfer und promovierte Arch\u00e4ologe, eine sp\u00e4tmittelalterliche Kanone nachzubauen, die im Bauernkrieg zum Einsatz kam. Die Kamera begleitet dieses einmalige Experiment.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1602907200,"stop":1602908100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602908100":{"channel":"SWR","title":"Das Renaissance-Experiment","descr":"Das neue Bild vom Menschen f\u00fchrt zusammen mit den Schul- und Bildungsreformen der Reformatoren zu einem Aufbruch in der Wissenschaft und bringt auch in Deutschland gro\u00dfe Denker hervor. So wird zum Beispiel einem kleinen, eher kr\u00e4nklichen Jungen aus Weil der Stadt in Baden-W\u00fcrttemberg eine gute Schul- und Universit\u00e4tsbildung auf Kosten der Landeskasse erm\u00f6glicht. Pfarrer wird Johannes Kepler \u2013 wie eigentlich geplant \u2013 zwar nicht, daf\u00fcr aber ein ber\u00fchmter Astronom, der mithilfe der Wissenschaft Gottes Bauplan entschl\u00fcsseln will. Seine bahnbrechenden astronomischen Gesetze haben bis heute G\u00fcltigkeit. Dann ist da auch der Mathematiker Wilhelm Schickhard, der eine Rechenmaschine erfand, die alle vier Grundrechenarten mechanisch ausf\u00fchren konnte. Eine Weltneuheit. Im Stadtmuseum T\u00fcbingen testet der SWR Wissenschaftsmoderator Dennis Wilms diesen \"Renaissance-Computer\". Er besteht das Experiment mit Bravour.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1602908100,"stop":1602909000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602909000":{"channel":"SWR","title":"Das Renaissance-Experiment","descr":"Unter Renaissance \u2013 zu Deutsch: Wiedergeburt \u2013 versteht man die Wiederentdeckung der Antike im 15. und 16. Jahrhundert. In Kunst und Architektur bewunderte man wieder antike Formen. Diese neue Kunst kam damals von Italien nach Deutschland. Der Ottheinrichsbau im Heidelberger Schloss ist ein Paradebeispiel f\u00fcr diese neue Renaissance-Architektur \u2013 der Film baut die Schlossanlage in einer aufw\u00e4ndigen 3D-Rekonstruktion nach. In der Kunst arbeitet man nun mit der Zentralperspektive, die dem r\u00e4umlichen Sehen in der realen Welt immer n\u00e4herkommt. Das gilt f\u00fcr Gem\u00e4lde, aber auch f\u00fcr den in Mode kommenden Kupferstich. \"Planet Schule\" zeigt in einem Experiment diese Drucktechnik, die heute nur noch wenige beherrschen. Damals boomte die Kupferstecherei, denn die relativ preisg\u00fcnstigen Druckwerke konnten sich nun auch \"normale Menschen\" leisten. Der gesch\u00e4ftst\u00fcchtige Protestant Matth\u00e4us Merian baut in seinen Werkst\u00e4tten in Oppenheim und Frankfurt mit der Kupferstecherei ein Imperium auf. Er setzt konsequent die \"Medienrevolution\" fort, die Gutenberg mit dem Buchdruck begonnen hatte.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1602909000,"stop":1602909900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602909900":{"channel":"SWR","title":"Das Renaissance-Experiment","descr":"Nicht im Mittelmeer, sondern am alten Rhein bei Roxheim spielte sich vor 450 Jahren ein Fl\u00fcchtlingsdrama ab. M\u00e4nner, Frauen und Kinder, vertrieben aus ihrer Heimat, landeten hier in \u00fcberf\u00fcllten Booten. Es waren protestantische Glaubensfl\u00fcchtlinge, die in den katholischen Niederlanden um ihr Leben f\u00fcrchten mussten. Der pf\u00e4lzische Kurf\u00fcrst Friedrich III. hatte um 1560 in der gesamten Kurpfalz den protestantischen Calvinismus eingef\u00fchrt. Die Fl\u00fcchtlinge kamen ihm gerade recht, brachten sie doch neues technisches Knowhow und protestantische Arbeitsmoral in die Kurpfalz. Sie waren hervorragende Gold- und Silberschmiede und Textilspezialisten. Ber\u00fchmt waren ihre Gobelin-Macher. Gobelins, Bildteppiche, waren in den Schl\u00f6ssern der Renaissance sehr beliebt und \"Planet Schule\" zeigt in einem Experiment ihre aufw\u00e4ndige Herstellung. Aus dem Kloster Frankenthal machten die Glaubensfl\u00fcchtlinge eine prosperierende Handwerker- und H\u00e4ndlerstadt. Bis der Drei\u00dfigj\u00e4hrige Krieg das Gl\u00fcck der Fl\u00fcchtlinge zerst\u00f6rte, die Bl\u00fctezeit in Frankenthal war nur von kurzer Dauer. Die Stadt ist ein Beispiel f\u00fcr protestantische Stadtgr\u00fcndungen \u2013 aber auch f\u00fcr das fragile politische System dieser Epoche. Die Spaltung durch die Reformation und Gegenreformation hat am Ende ganz Europa zerrissen.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1602909900,"stop":1602910800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602910800":{"channel":"SWR","title":"Der V\u00f6lkerbund an der Saar","descr":"Nach dem ersten Weltkrieg erh\u00e4lt Deutschland die Alleinschuld am Krieg und muss Gebiete abtreten. Als Wiedergutmachung f\u00fcr die erlittenen Kriegssch\u00e4den will Frankreich das Saargebiet mit seiner Kohle- und Stahlindustrie annektieren. Um diesen Konflikt zu l\u00f6sen, wird das Saargebiet f\u00fcr 15 Jahre dem neu gegr\u00fcndeten V\u00f6lkerbund unterstellt, der das friedliche Miteinander der Staaten regeln soll. \"Planet Schule\" schildert die Spannungen zwischen Saarl\u00e4ndern und Saarl\u00e4nderinnen, Franzosen und Franz\u00f6sinnen und dem V\u00f6lkerbund in einer Zeit der Krisen und des Aufstiegs des Nationalsozialismus in Deutschland. Gleichzeitig erkundet die Sendung das Saargebiet als einen ersten Modellfall, der die M\u00f6glichkeiten und Grenzen internationalen Engagements in lokalen Konflikten aufzeigt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602910800,"stop":1602912600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602912600":{"channel":"SWR","title":"Das Kelten-Experiment","descr":"Beinahe ein Jahrtausend lebten und herrschten die Kelten in West- und Mitteleuropa. Aber woher kamen sie? Was sind die fr\u00fchsten Zeugnisse einer keltischen Kultur? Eine der kulturellen Keimzellen ist der S\u00fcdwesten Deutschlands. Der Film begleitet das Team um den baden-w\u00fcrttembergischen Landesarch\u00e4ologen Prof. Dr. Dirk Krausse bei der spektakul\u00e4ren Bergung eines fr\u00fchen F\u00fcrstinnengrabs in der N\u00e4he der Heuneburg, einer der \u00e4ltesten befestigten H\u00f6hensiedlungen n\u00f6rdlich der Alpen. Anhand der Funde und der wissenschaftlichen Experimente versucht man, St\u00fcck f\u00fcr St\u00fcck ein sch\u00e4rferes Bild von den Kelten und ihrer Kultur zu zeichnen.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1602912600,"stop":1602913500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602913500":{"channel":"SWR","title":"Das Kelten-Experiment","descr":"Der keltische Krieger ist ein Individualist, in seiner Kampfkleidung wie in seiner Kampfweise. Stehende Heere wie bei den R\u00f6mern kennen die Kelten nicht. Anf\u00fchrer scharen ihren Klan um sich, bei gr\u00f6\u00dferen Kriegsz\u00fcgen organisieren sich mehrere Klans zu einer Streitmacht. Durch ihre K\u00fchnheit beeindrucken sie die Gro\u00dfm\u00e4chte der damaligen Zeit. Gleicherma\u00dfen gesch\u00e4tzt wie gef\u00fcrchtet waren ihre Schwerter. Eisen war das \"Hightech-Material\" der keltischen Epoche, die von Wissenschaftlerinnen und Wissenschaftlern deshalb auch als \"Eisenzeit\" bezeichnet wird.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1602913500,"stop":1602914400,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602914400":{"channel":"SWR","title":"odysso \u2013 Wissen im SWR","descr":"Das Auto ist der Deutschen liebstes Kind \u2013 und wird insbesondere in St\u00e4dten zunehmend zum Problem: Stra\u00dfen und Parkpl\u00e4tze brauchen zu viel Platz. Fl\u00e4chen, die dringend f\u00fcr Wohnraum und die Gestaltung menschengerechter St\u00e4dte ben\u00f6tigt werden. St\u00e4dte und Gemeinden erkennen zunehmend, dass sie handeln m\u00fcssen und auch auf dem Land wollen viele Menschen nicht nur allein auf das Auto angewiesen sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ece7dc35becc63319f9919bada2aecbbb7314a40.jpg?x=548&y=366\/odysso-wissen-im-swr","genre":"Report, Magazin","start":1602914400,"stop":1602917100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602917100":{"channel":"SWR","title":"Marktcheck","descr":"Das Verbrauchermagazin behandelt jede Woche allt\u00e4gliche Wirtschaftsthemen. Vom Versicherungscheck bis zum Bankgesch\u00e4ft, vom Steuertipp bis zum Gesundheitsfonds. Die Sendung gibt Antwort auf die Fragen der Zuschauer und l\u00e4sst Betroffene zu Wort kommen. Experten bieten Erkl\u00e4rungen und Bewertungen. Au\u00dferdem pr\u00fcfen qualifizierte Tester neue Produkte auf ihre Tauglichkeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be351849cebf6221d90df47087be5b35b8cbc7f9.jpg?x=548&y=366\/marktcheck","genre":"Report, Magazin","start":1602917100,"stop":1602919800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602919800":{"channel":"SWR","title":"Was kostet: Pizza?","descr":"Knusprig gebacken und lecker belegt mit Fleisch oder Gem\u00fcse \u2013 Pizza ist ein echter Klassiker, ob beim Lieblingsitaliener um die Ecke oder frisch aus dem heimischen Ofen. Johannes Zenglein geht auf eine kulinarische Reise durch den S\u00fcdwesten. Er blickt hinter die Kulissen der Tiefk\u00fchlproduktion, backt Pizza im Food-Truck und heuert beim Pizzalieferdienst an. Was kostet die runde K\u00f6stlichkeit?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a2b825947cbbb3d8f13a23ff78d1ea9c68aeeba.jpg?x=548&y=366\/was-kostet-pizza","genre":"Report, Reportage","start":1602919800,"stop":1602922500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602922500":{"channel":"SWR","title":"Nachtcaf\u00e9","descr":"Ein spannendes Thema gr\u00fcndlich recherchiert und dazu die richtigen G\u00e4ste \u2013 das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen l\u00e4ngst ein Klassiker ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0498a4c79d812201c904aa1dd5edf760e8ab62ec.jpg?x=548&y=366\/nachtcaf","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602922500,"stop":1602927900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602927900":{"channel":"SWR","title":"Der Winzerk\u00f6nig","descr":"Die Unterschriftenliste der B\u00fcrgerinitiative wird vom Gemeinderat ignoriert und die umfangreiche Finanzierung des Umbaus von Schloss Bergham beschlossen. B\u00fcrgermeister Plattner versucht nun mit allen Mitteln, seine Projekte weiter voranzutreiben. Er bedroht sogar die Familie Grubm\u00fcller mit dem Rauswurf aus der Winzergenossenschaft, sollten sie ihren Grund nicht zugunsten des Golfplatzes verkaufen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22250b25809f3d9d7309557ef139b5fe76120003.jpg?x=548&y=366\/der-winzerkoenig","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1602927900,"stop":1602930600,"country":"D\/A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602930600":{"channel":"SWR","title":"Schwarzbrot in Thailand","descr":"Ottmar und Tanja machen ihren Traum von der Rente unter Palmen wahr und \u00fcbergeben ihre B\u00e4ckerei an ihre Tochter. 40 Jahre war die B\u00e4ckerei ihr Leben, nun wagen sie den Neustart in einer schicken Seniorenresidenz in Thailand. Hier k\u00f6nnen sie mit ihrer deutschen Rente leben wie die K\u00f6nige, und auch im Pflegefall ist man bestens versorgt. Der Neuanfang in der Fremde wird zu einer Herausforderung.","image":null,"genre":"Film, Drama","start":1602930600,"stop":1602936000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602936000":{"channel":"SWR","title":"Fahr mal hin","descr":"Der Schurwald hat alles, was es f\u00fcr Naherholungssuchende braucht: Sch\u00f6ne Wanderwege, gute Gastronomie und Menschen, die sich f\u00fcr ihre Heimat engagieren. Zu denen geh\u00f6rt Sebastian Fai\u00df aus Aichwald, der gerade in einer alten Kelter eine Erlebnis-Imkerei aufbaut. Martin Meyer veranstaltet jedes Jahr f\u00fcr Motorradfans ein Stoppelcross-Rennen in Lichtenwald. Schon vor knapp 30 Jahren haben Martin und Hans-J\u00f6rg Ziegler in Baltmannsweiler eine Besenwirtschaft aufgemacht.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1602936000,"stop":1602937800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602937800":{"channel":"SWR","title":"Lichters Originale \u2013 Unterwegs im Murgtal","descr":"Die filmische Reise f\u00fchrt den TV-Koch und Entertainer Horst Lichter vom Nordschwarzwald bis in die Oberrheinische Tiefebene. In Baiersbronn besucht er Otto Klumpp, der nicht nur Brezeln backt, sondern auch ein leidenschaftlicher Sammler von Oldtimern ist. Lichter entdeckt regionale Spezialit\u00e4ten, deren Hauptbestandteile aus Baiersbronn kommen, und besucht den Seidtenhof im Murgtal.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fac7c270a2cb897852c06f82500ca658d49c1e8b.jpg?x=548&y=366\/lichters-originale-unterwegs-im-murgtal","genre":"Report, Reportage","start":1602937800,"stop":1602940500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602940500":{"channel":"SWR","title":"Schnittgut. Alles aus dem Garten","descr":"Experten geben Tipps f\u00fcr die Gartenpraxis und die Gestaltung von G\u00e4rten, Terrassen und Balkonen. Einen Schwerpunkt bilden Berichte \u00fcber Pflanzen und Filme \u00fcber die sch\u00f6nsten G\u00e4rten der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f77f3c4b3ba2a8d0c43131caedf1a58e6231742f.jpg?x=548&y=366\/schnittgut-alles-aus-dem-garten","genre":"Report, Magazin","start":1602940500,"stop":1602942300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602942300":{"channel":"SWR","title":"Lecker aufs Land \u2013 eine kulinarische Reise","descr":"F\u00fcnf selbstbewusste Landfrauen reisen mit einem Oldtimerbus, Baujahr 1963, durch schmucke D\u00f6rfer, vorbei an imposanten Schl\u00f6ssern und satten Landschaften. Jeweils eine Frau aus der Runde richtet auf ihrem Hof f\u00fcr die anderen ein festliches Dinner aus. Eine Frage besch\u00e4ftigt auf der Reise alle: Wer kocht das beste Land-Men\u00fc? Heute ist Winzerin Britta Korrell die Gastgeberin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6098675df057531a47f068ddd5237624bac2401.jpg?x=548&y=366\/lecker-aufs-land-eine-kulinarische-reise","genre":"Report, Reportage","start":1602942300,"stop":1602944100,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602944100":{"channel":"SWR","title":"Koch's anders \u2013 Hessische K\u00fcche neu entdeckt","descr":"Diesmal tr\u00e4gt Regine Traud, Lehrerin und vierfache Mutter aus H\u00fcnfeld-Molzbach, die Koch-Challenge mit Profikoch Ali G\u00fcng\u00f6rm\u00fcs aus. In seinem Gourmet-Restaurant wird auf h\u00f6chstem Niveau gekocht. Regine und ihre quirlige Familie laden Ali in ihr Haus zum Essen ein. Zum Einstieg gibt es eine traditionelle Linsensuppe, ein Rezept, dessen Zubereitung Regine bei ihrer Schwiegermutter gelernt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3e4c2b172a09975ea596b0b62e3e3aa851f65d3b.jpg?x=548&y=366\/kochs-anders-hessische-kueche-neu-entdeckt","genre":"Report, Reportage","start":1602944100,"stop":1602946800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602946800":{"channel":"SWR","title":"Riga, da will ich hin!","descr":"Rigas Zentrum ist neben der gut erhaltenen Altstadt, der malerischen Lage am Ufer der D\u00fbna und der reichen Tradition ein Grund f\u00fcr den touristischen Boom, den die lettische Hauptstadt erlebt. Ungef\u00e4hr anderthalb Millionen lettische Volkslieder soll es geben, damit h\u00e4tte fast jeder der insgesamt 1,9 Millionen Lettinnen und Letten sein eigenes Lied. Sie singen flei\u00dfig, selbst Jugendliche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/af991d627ab9740f497da2b994243a7d01c47a22.jpg?x=548&y=366\/riga-da-will-ich-hin","genre":"Report, Dokumentation","start":1602946800,"stop":1602948600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602948600":{"channel":"SWR","title":"SWR Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e58352f4581a6e3c3b6cb2bc6af0c9c50d63b3c7.jpg?x=548&y=366\/swr-sport","genre":"Report, Magazin","start":1602948600,"stop":1602950400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602950400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg mit Sport","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg-mit-sport","genre":"Report, Magazin","start":1602950400,"stop":1602951120,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602950700":{"channel":"SWR","title":"Hierzuland","descr":"Henschtal liegt in der Westpfalz, rund 320 Menschen sind in der erst 1969 durch Zusammenschlu\u00df entstandenen Gemeinde am Henschbach zu Hause. Die Sangerstra\u00dfe beginnt in der Ortsmitte von Henschtal und windet sich den Berg hinauf in Richtung des Ortsteiles Sangerhof. Dort liegt der Sangerhof, auf dem etwa 50 Islandpferde untergebracht sind. Die BesitzerInnen bieten Reitunterricht und Reiterferien an.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1602950700,"stop":1602951300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602951120":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602951120,"stop":1602951300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602951300":{"channel":"SWR","title":"Landesschau Mobil","descr":"F\u00fcr das auf die Region spezialisierte Reportage-Magazin sind Reporter jede Woche in einer anderen Gegend Baden-W\u00fcrttembergs unterwegs auf der Suche nach gro\u00dfen Geschichten und kleinen \u00dcberraschungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/987662e8efb355d553d87b198e3cb1d298bd1d18.jpg?x=548&y=366\/landesschau-mobil","genre":"Report, Reportage","start":1602951300,"stop":1602953100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602953100":{"channel":"SWR","title":"Stadt \u2013 Land \u2013 Quiz","descr":"Wer kennt sich am besten aus in seiner Stadt, in seinem Land oder in seinem Kreis und wer wei\u00df die meisten richtigen Antworten auf die kniffligen Fragen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71cebba13dffc9e44c2937ff97fda62bba25763f.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-quiz","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602953100,"stop":1602955800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602954900":{"channel":"SWR","title":"daten der woche","descr":"Der Wochenr\u00fcckblick f\u00fcrs Saarland und f\u00fcr die Saar-Lor-Lux-Region mit dem Wichtigsten aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602954900,"stop":1602956700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602955800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg mit Sport","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg-mit-sport","genre":"Report, Magazin","start":1602955800,"stop":1602957420,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602956700":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht am Samstag","descr":"Aktuelle Reporterberichte, Nachrichten und Meldungen zu den Geschehnissen im Saarland stehen auf dem Programm des Regionalmagazins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9492ff32872f5fee8e7518e0ef064ec1acefcb26.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht-am-samstag","genre":"Report, Magazin","start":1602956700,"stop":1602957540,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602957420":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602957420,"stop":1602957600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602957540":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602957540,"stop":1602957600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602957600":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602957600,"stop":1602958500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602958500":{"channel":"SWR","title":"Der Z\u00fcrich-Krimi: Borchert und","descr":"Zwei jugendliche Kleinkriminelle stolpern bei einem Einbruch \u00fcber die Leiche des erfolgreichen Bauunternehmers Hubert Thalmann. Thomas Borcherts Chefin Dominique Kuster \u00fcbernimmt als Anw\u00e4ltin die Vertretung von Tim Ritter, der sich selbst gestellt hat. Borchert und Dominique glauben an Tims Unschuld. Um ihren Mandanten zu entlasten, muss Borchert jedoch den wahren M\u00f6rder von Thalmann ermitteln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/325f85fca26a1deb63edf6db04d21cf79447d5c7.jpg?x=548&y=366\/der-zuerich-krimi-borchert-und","genre":"Film, Krimi","start":1602958500,"stop":1602963900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602963900":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602963900,"stop":1602964200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602964200":{"channel":"SWR","title":"#Zusammenhalten f\u00fcr die Kultur","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/beecf2f29b0654ba82e1ac17544df3f47bdffa27.jpg?x=548&y=366\/zusammenhalten-fuer-die-kultur","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602964200,"stop":1602967800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602967800":{"channel":"SWR","title":"Alfons und G\u00e4ste","descr":"Wiedersehen macht Freude \u2013 vor allem mit Alfons, wenn er wieder G\u00e4ste zu Besuch hat. Charmant und scharfz\u00fcngig seziert er den deutsch-franz\u00f6sischen Alltag und pr\u00e4sentiert herzlich und mit riesigem Vergn\u00fcgen gro\u00dfe Namen des Kabaretts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98092119c34a033dab9b0afb442577a48d1c9799.jpg?x=548&y=366\/alfons-und-gaeste","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602967800,"stop":1602970500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602970500":{"channel":"SWR","title":"Blues bleibt! \u2013 Das 40. Lahnsteiner Bluesfestival 2020","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d65410f027e1cf1aee1ad22bfa674b89910a0f6.jpg?x=548&y=366\/blues-bleibt-das-40-lahnsteiner-bluesfestival-2020","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602970500,"stop":1602975900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602975900":{"channel":"SWR","title":"Liebe in Zeiten von Corona","descr":"Kurzfilme von Filmemacher*innen aus Baden-W\u00fcrttemberg erz\u00e4hlen wahre Geschichten \u00fcber den Ausnahmezustand. Die ganze Bandbreite des Themas entfaltet sich abwechslungsreich, \u00fcberraschend und emotional packend. Vertreten sind Jung und Alt, Mann und Frau, das dritte Geschlecht, Paare, Gruppen oder Alleinlebende auf ihrem Weg aus der Corona-Krise. Die Filmemacher*innen erz\u00e4hlen \u00fcber die Liebe in all ihren Erscheinungsformen, in all ihren Facetten, von N\u00e4chstenliebe, Partnerschaftsliebe oder von Liebe zur Musik. Es sind Filme, die zeigen, dass es viele unterschiedliche, kreative Wege aus der sozialen Distanz gibt. Die Menschen packen es an, die Filmemacher*innen dokumentieren es. Ein hochbetagtes Langzeitehepaar schwingt in seinen vier W\u00e4nden dank Sprachassistentin Alexa das Tanzbein. Junge FSJler erleben ihre Systemrelevanz besonders intensiv. Eine Familie wandert nach Schweden aus, in ihr Bullerb\u00fc, aber auch davor macht Corona nicht halt. Die Hotelbesitzerin aus dem Schwarzw\u00e4lder Forellenhof bringt es so auf den Punkt. \"Nach Corona bisch entweder schwanger oder gschiede\". \"Liebe in Zeiten von Corona\" ist eine Koproduktion von SWR und der MFG Filmf\u00f6rderung Baden-W\u00fcrttemberg. Ins Leben gerufen wurde dieses Projekt als Ideenwettbewerb unter dem Motto \"Liebe in Zeiten von Corona\" in Form einer Ausschreibung. Damit sollte die Dokumentarfilmbranche in Baden-W\u00fcrttemberg unterst\u00fctzt und eine Plattform f\u00fcr spannende, kreative Inhalte geboten werden. Eine Jury hat die besten Filmkonzepte ausgew\u00e4hlt, getreu dem Motto: \"Wir lieben Dokumentarfilme, auch wenn sie kurz sind.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/445f487f579a55b34727730a39e20a4f6bcff62f.jpg?x=548&y=366\/liebe-in-zeiten-von-corona","genre":"Report, Dokumentation","start":1602975900,"stop":1602986100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602986100":{"channel":"SWR","title":"Fuck Corona","descr":"Kurzfilme von Filmemacher*innen aus Baden-W\u00fcrttemberg erz\u00e4hlen wahre Geschichten \u00fcber den Ausnahmezustand. Die ganze Bandbreite des Themas entfaltet sich abwechslungsreich, \u00fcberraschend und emotional packend. Vertreten sind Jung und Alt, Mann und Frau, das dritte Geschlecht, Paare, Gruppen oder Alleinlebende auf ihrem Weg aus der Corona-Krise. Die Filmemacher*innen erz\u00e4hlen \u00fcber die Liebe in all ihren Erscheinungsformen, in all ihren Facetten, von N\u00e4chstenliebe, Partnerschaftsliebe oder von Liebe zur Musik. Es sind Filme, die zeigen, dass es viele unterschiedliche, kreative Wege aus der sozialen Distanz gibt. Die Menschen packen es an, die Filmemacher*innen dokumentieren es. Ein hochbetagtes Langzeitehepaar schwingt in seinen vier W\u00e4nden dank Sprachassistentin Alexa das Tanzbein. Junge FSJler erleben ihre Systemrelevanz besonders intensiv. Eine Familie wandert nach Schweden aus, in ihr Bullerb\u00fc, aber auch davor macht Corona nicht halt. Die Hotelbesitzerin aus dem Schwarzw\u00e4lder Forellenhof bringt es so auf den Punkt. \"Nach Corona bisch entweder schwanger oder gschiede\". \"Liebe in Zeiten von Corona\" ist eine Koproduktion von SWR und der MFG Filmf\u00f6rderung Baden-W\u00fcrttemberg. Ins Leben gerufen wurde dieses Projekt als Ideenwettbewerb unter dem Motto \"Liebe in Zeiten von Corona\" in Form einer Ausschreibung. Damit sollte die Dokumentarfilmbranche in Baden-W\u00fcrttemberg unterst\u00fctzt und eine Plattform f\u00fcr spannende, kreative Inhalte geboten werden. Eine Jury hat die besten Filmkonzepte ausgew\u00e4hlt, getreu dem Motto: \"Wir lieben Dokumentarfilme, auch wenn sie kurz sind.\"","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602986100,"stop":1602986700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602986700":{"channel":"SWR","title":"#Zusammenhalten f\u00fcr die Kultur","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/beecf2f29b0654ba82e1ac17544df3f47bdffa27.jpg?x=548&y=366\/zusammenhalten-fuer-die-kultur","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602986700,"stop":1602990300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602990300":{"channel":"SWR","title":"Alfons und G\u00e4ste","descr":"Wiedersehen macht Freude \u2013 vor allem mit Alfons, wenn er wieder G\u00e4ste zu Besuch hat. Charmant und scharfz\u00fcngig seziert er den deutsch-franz\u00f6sischen Alltag und pr\u00e4sentiert herzlich und mit riesigem Vergn\u00fcgen gro\u00dfe Namen des Kabaretts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98092119c34a033dab9b0afb442577a48d1c9799.jpg?x=548&y=366\/alfons-und-gaeste","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602990300,"stop":1602993000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602993000":{"channel":"SWR","title":"Der mit dem Wald spricht \u2013 Unterwegs mit Peter Wohlleben","descr":"Zwei Unterhaltungsk\u00fcnstler erkunden mit Peter Wohlleben den Soonwald. Der Naturpark ist Teil des rheinland-pf\u00e4lzischen Mittelgebirges Hunsr\u00fcck und ist ein Geheimtipp unter den W\u00e4ldern, magisch, sch\u00f6n, urspr\u00fcnglich. Dem Orkan \"Wiebke\" fielen 1990 gr\u00f6\u00dftenteils Fichtenbest\u00e4nde zum Opfer, so dass der Wald gr\u00f6\u00dftenteils aus Laubwald mit teils sehr alten und sch\u00f6nen Buchen- und Eichenbest\u00e4nden besteht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94f9391cc8f2bc87b087913b0a009c986758324b.jpg?x=548&y=366\/der-mit-dem-wald-spricht-unterwegs-mit-peter-wohlleben","genre":"Report, Dokumentation","start":1602993000,"stop":1602993600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}