{"1598070000":{"channel":"SWR","title":"Handwerkskunst!","descr":"Wenn es um Schmuck geht, gilt f\u00fcr M\u00e4nner meist: alles oder nichts! Zwischen dem mit Goldketten beh\u00e4ngten Rapper und dem totalen Schmuckverweigerer scheint es keinen Mittelweg zu geben. Doch, gibt es! Johannes Stoll aus der \"Goldstadt\" Pforzheim ist Goldschmiedemeister. Er zeigt den Zuschauern Schritt f\u00fcr Schritt die Entstehung eines tragbaren und \u2013 unter anderem \u2013 goldenen M\u00e4nnerrings.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a61a121bf15c43ff2604559f323bc1a04c8307b0.jpg?x=548&y=366\/handwerkskunst","genre":"Report, Dokumentation","start":1598070000,"stop":1598072700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598072700":{"channel":"SWR","title":"Handwerkskunst!","descr":"Stefan Santangelo aus dem pf\u00e4lzischen Maikammer besch\u00e4ftigt sich seit vielen Jahren mit dem Schmieden von Messern. Er ist Metallbaumeister mit einer Ausbildung zum Kunstschmied und bringt so schon einiges an F\u00e4higkeiten mit, aber eine Damaszenerklinge herzustellen, brachte er sich selbst bei. Damaszierte Klingen sind aufgebaut wie ein Bl\u00e4tterteig und un\u00fcbertroffen in Sch\u00e4rfe und Elastizit\u00e4t.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc2a51d7b68e18f9b55ca5cf56bd443a41094b81.jpg?x=548&y=366\/handwerkskunst","genre":"Report, Dokumentation","start":1598072700,"stop":1598075400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598075400":{"channel":"SWR","title":"RESPEKT Kompakt","descr":"Mit \"Arbeit\" meinen wir in der Regel \"Erwerbst\u00e4tigkeit\". Also eine T\u00e4tigkeit, mit der der Lebensunterhalt verdient wird. Erwerbst\u00e4tige sind alle Personen ab 15 Jahren, die in einem Arbeitsverh\u00e4ltnis stehen. Dazu z\u00e4hlen auch Arbeitende in Minijobs oder Ein-Euro-Jobs, genauso wie Personen in Mutterschutz oder Elternzeit. In Deutschland sind heute etwa 42 Mio. Menschen erwerbst\u00e4tig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/239d5c452ae40b195f5953e3d8ed855a102d9487.jpg?x=548&y=366\/respekt-kompakt","genre":"Report, Reportage","start":1598075400,"stop":1598076000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598076000":{"channel":"SWR","title":"R\u00e4tsel der Steinzeit \u2013 Vom J\u00e4ger zum Bauern","descr":"Vor rund 12.000 Jahren wurde die Menschheit nach einer langen Phase als J\u00e4ger und Sammler sesshaft. In der Steinzeit entstanden Bauten wie die Steinkreise von Stonehenge, die Tempel von Malta oder die Menhire von Carnac. Diese Dokumentation beleuchtet die kulturellen Hintergr\u00fcnde der Bauwerke und zeigt, mit welchen technischen und praktischen Schwierigkeiten unsere Vorfahren zu k\u00e4mpfen hatten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbfb445b85e67cd94b2092770db4885a21c3a0a2.jpg?x=548&y=366\/raetsel-der-steinzeit-vom-jaeger-zum-bauern","genre":"Report, Dokumentation","start":1598076000,"stop":1598078700,"country":"A\/D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598078700":{"channel":"SWR","title":"Mein leckerer Garten","descr":"Der pensionierte Kellermeister Hans Breisacher vom Kaiserstuhl stellt sich drei spannenden Herausforderungen: Er kultiviert historische Gem\u00fcse- und Salatsorten, baut die Kohlrabisorte \"Superschmelz\" an und tischt im Herbst ein zweig\u00e4ngiges Garten-Men\u00fc auf. Nach dem letzten gemeinsamen Essen der Landfrauen und Hobbyg\u00e4rtner verk\u00fcndet Gartenexperte Dr. Michael Ernst den Sieger im Gartenrennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/985962f8cb0c72de1a97aa47427c13c37fd3c75d.jpg?x=548&y=366\/mein-leckerer-garten","genre":"Report, Dokumentation","start":1598078700,"stop":1598081400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598081400":{"channel":"SWR","title":"Mensch Heimat","descr":"F\u00fcr drei Menschen ist die Region der oberen Donau vom Anziehungspunkt zum Ort ihres Lebens geworden. Josef Henselmann stammt aus einer alteingesessenen Familie aus Laiz, die Burg Werenwag brachte Susi Lermer ins Tal und bescherte ihm so einen lebendigen Versammlungs- und Kulturort: das \"Fabrikle\", Elena T\u00f6gels Ort ist \"oben\", oben im Fels. Klettern ist die Leidenschaft der Erlebnisp\u00e4dagogin.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598081400,"stop":1598083200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598083200":{"channel":"SWR","title":"Der Winzerk\u00f6nig","descr":"Die ganze Familie Stickler ist im Abiturstress. Als Anna in Mathematik durchf\u00e4llt, ist die Entt\u00e4uschung gro\u00df. Anna beschlie\u00dft, sich eine l\u00e4ngere Auszeit zu g\u00f6nnen und nach Australien zu reisen. Auch Johanna verl\u00e4sst Rust, nicht ahnend, dass ihr in Frankfurt \u00fcberraschend gek\u00fcndigt wird. Claudia dagegen wei\u00df nicht, wo ihr der Kopf steht, bereitet sie doch ihr erstes Seminar an der Weinakademie vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b8492b2a61c0fb4e5a543466b50630fdbcd80a1.jpg?x=548&y=366\/der-winzerkoenig","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598083200,"stop":1598085900,"country":"D\/A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598085900":{"channel":"SWR","title":"Nachtcaf\u00e9","descr":"Es ist eines der R\u00e4tsel der Menschheit und eine der gro\u00dfen Fragen, bei denen die Vorstellungen weit auseinander gehen: Gibt es ein Leben nach dem Tod? Das ist das Thema bei Michael Steinbrecher im \"Nachtcaf\u00e9\". Doch auch wenn es keinen Beweise gibt, lautet ein kluger Rat: So leben, dass man im Diesseits nichts zu bereuen hat, dann wird es auch in einem m\u00f6glichen Jenseits nichts zu bereuen geben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0498a4c79d812201c904aa1dd5edf760e8ab62ec.jpg?x=548&y=366\/nachtcaf","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1598085900,"stop":1598091300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598091300":{"channel":"SWR","title":"Gr\u00fcnzeug","descr":"Das Bl\u00fchende Barock in Ludwigsburg ist das ganze Jahr hindurch f\u00fcr viele Besucher ein lohnendes Ausflugsziel. Viele G\u00e4rtner sind dort am Werk, damit die Pracht erhalten bleibt. Die Sendung schaut den Profis \u00fcber die Schulter. Der Gartendirektor Volker Kugel demonstriert viele Tricks zur Pflege und teilt sein fundiertes Wissen mit. Au\u00dferdem gibt Christine Pommerer Einblicke ihre Kr\u00e4uterwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5a8d0af3a274a69a0dafdc354e8e28372ae9bea.jpg?x=548&y=366\/gruenzeug","genre":"Report, Magazin","start":1598091300,"stop":1598093100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598093100":{"channel":"SWR","title":"MARKTCHECK checkt... Rothaus und Stihl","descr":"Nur Weniges ist so \"deutsch\" wie nach dem Reinheitsgebot gebrautes deutsches Bier. Eine besondere Kultmarke wird seit mehr als 200 Jahren im S\u00fcdwesten produziert: das \"Tannenz\u00e4pfle\". Was kaum jemand wei\u00df: Rothaus ist eine Staatsbrauerei. Au\u00dferdem in \"Marktcheck\": Stihl, das schw\u00e4bische Unternehmen ist Weltmarktf\u00fchrer bei Motors\u00e4gen. Kann die Konkurrenz da mithalten? Wer wird das Rennen machen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5740b20494e9d91458fecf196d2d89d70158660.jpg?x=548&y=366\/marktcheck-checkt-rothaus-und-stihl","genre":"Report, Magazin","start":1598093100,"stop":1598095800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598095800":{"channel":"SWR","title":"Preiswert, n\u00fctzlich, gut? Baby an Bord","descr":"Das Baby ist da und startet die Reise ins Leben. Kinderwagen, Kombiwagen, Buggy oder doch ein Jogger, zus\u00e4tzlich ein Tragesystem? Welches Modell ist praktisch und bequem? Gerade in der Anfangszeit sind frischgebackene Eltern oft unsicher. SWR Reporterin Eva R\u00f6der schafft mit dem Baby-Transport-Check Klarheit f\u00fcr den Alltag und achtet dabei genau auf Stabilit\u00e4t, Sicherheit, Komfort und Bedienung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/306479cf7d38ffcf664d03ccf3852e594f2cbb3d.jpg?x=548&y=366\/preiswert-nuetzlich-gut-baby-an-bord","genre":"Report, Dokumentation","start":1598095800,"stop":1598098500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598098500":{"channel":"SWR","title":"Urlaub mit kleinen Folgen","descr":"Als die h\u00fcbsche Marketingexpertin Billie einige Wochen nach ihrem hei\u00dfen Urlaubsflirt mit dem spanischen Konditor Juan feststellt, dass sie schwanger ist, entscheidet sie sich f\u00fcr das Kind und ein Leben in Spanien. Doch da gibt es noch Billies fr\u00fcheren WG-Mitbewohner Kurt, der in Barcelona lebt. Billie ahnt nicht, dass der treue Freund sich erneut Hals \u00fcber Kopf in sie verliebt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146d5dda150c3e476612d95e8fe3e4000f852720.jpg?x=548&y=366\/urlaub-mit-kleinen-folgen","genre":"Film, Liebesfilm","start":1598098500,"stop":1598103900,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598103900":{"channel":"SWR","title":"Die Rezeptsucherin","descr":"Susanne Nett geht f\u00fcr den SWR auf Rezeptsuche. Charmant und clever versucht sie, den Menschen vor Ort Geheimnisse zu entlocken, Geheimnisse zu regionalen Spezialit\u00e4ten, lokalen K\u00f6stlichkeiten und zu traditionellen Gerichten. Sie spricht jeden an, klingelt an Haust\u00fcren, fragt \u00fcberraschte Menschen, ob sie mal eben bei ihnen in der K\u00fcche kochen darf. So entdeckt sie mit den Zuschauern zusammen kulinarische Neuigkeiten aus verschiedenen Regionen von Rheinland-Pfalz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92d4dda36a724144d8e7e5f2801e0440192f1e03.jpg?x=548&y=366\/die-rezeptsucherin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598103900,"stop":1598105700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598105700":{"channel":"SWR","title":"Mecklenburgische Ostseek\u00fcste \u2013 Sommer an der See","descr":"Der Sommer an der Mecklenburgischen Ostseek\u00fcste hat viel zu bieten: sonnige K\u00fcsten, mond\u00e4ne Seeb\u00e4der und alte Hansest\u00e4dte. Die Reise beginnt in der UNESCO Welterbestadt Wismar immer an der K\u00fcste entlang, bis zum beschaulichen Urlaubsort Rerik. Von dort aus erreicht man die Halbinsel Wustrow, weiter nach K\u00fchlungsborn, \u00fcber Heiligendamm nach Bad Doberan. Ziel der Reise ist Warnem\u00fcnde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/52d58d5f2e2f8ae1fea8d39991745170bd50af32.jpg?x=548&y=366\/mecklenburgische-ostseekueste-sommer-an-der-see","genre":"Report, Dokumentation","start":1598105700,"stop":1598108400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598108400":{"channel":"SWR","title":"Nizza, da will ich hin!","descr":"Die Stadt an der C\u00f4te d'Azur ist eine spannende Melange aus Tradition und Luxus, Geschichte und Gegenwart, Kunst und Kultur. Michael Friemel erkundet die Stadt mit den unterschiedlichen Gesichtern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3270ff4ed97727816d7ff30c632969e1677e1b79.jpg?x=548&y=366\/nizza-da-will-ich-hin","genre":"Report, Reportage","start":1598108400,"stop":1598110200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598110200":{"channel":"SWR","title":"Landleben 4.0","descr":"Das beschauliche Plittersdorf, ein 3000 Einwohner z\u00e4hlendes Dorf bei Rastatt, hat, wovon andere tr\u00e4umen: eine attraktive, gut funktionierende Kneipe f\u00fcr Jung und Alt, eine starke Dorfgemeinschaft und Erfolg mit verr\u00fcckten Ideen f\u00fcr Feste im ganzen Jahr. Wie zum Beispiel einem Weideabtrieb auf dem flachen Land \u2013 mit tausenden Besuchern. Das dringlichste Problem dort, ist es Bauland zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d634fac50278fd661a6be923a398d56f63a326fc.jpg?x=548&y=366\/landleben-40","genre":"Report, Dokumentation","start":1598110200,"stop":1598112000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598112000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598112000,"stop":1598112720,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598112300":{"channel":"SWR","title":"Hierzuland","descr":"Waldesch ist nur zehn Kilometer von Koblenz entfernt und z\u00e4hlt rund 2200 EinwohnerInnen. Das Dorf macht seinem Namen alle Ehre, denn es liegt direkt am Rande des Koblenzer Stadtwaldes und ist ein lebendiger Ort: Es gibt Vereine, Gesch\u00e4fte, einen Kindergarten und auch eine Grundschule, die an die k\u00fcrzeste Stra\u00dfe im Dorf grenzt: den Pastorenpfad, eine kleine Stra\u00dfe mit etwa acht H\u00e4usern.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1598112300,"stop":1598112900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598112720":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598112720,"stop":1598112900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598112900":{"channel":"SWR","title":"Landesschau Mobil","descr":"F\u00fcr das auf die Region spezialisierte Reportage-Magazin sind Reporter jede Woche in einer anderen Gegend Baden-W\u00fcrttembergs unterwegs auf der Suche nach gro\u00dfen Geschichten und kleinen \u00dcberraschungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/987662e8efb355d553d87b198e3cb1d298bd1d18.jpg?x=548&y=366\/landesschau-mobil","genre":"Report, Reportage","start":1598112900,"stop":1598114700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598114700":{"channel":"SWR","title":"Stadt \u2013 Land \u2013 Quiz","descr":"Wer kennt sich am besten aus in seiner Stadt, in seinem Land oder in seinem Kreis und wer wei\u00df die meisten richtigen Antworten auf die kniffligen Fragen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71cebba13dffc9e44c2937ff97fda62bba25763f.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-quiz","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598114700,"stop":1598117400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598116500":{"channel":"SWR","title":"daten der woche","descr":"Der Wochenr\u00fcckblick f\u00fcrs Saarland und f\u00fcr die Saar-Lor-Lux-Region mit dem Wichtigsten aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598116500,"stop":1598118300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598117400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598117400,"stop":1598119020,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598118300":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht am Samstag","descr":"Aktuelle Reporterberichte, Nachrichten und Meldungen zu den Geschehnissen im Saarland stehen auf dem Programm des Regionalmagazins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9492ff32872f5fee8e7518e0ef064ec1acefcb26.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht-am-samstag","genre":"Report, Magazin","start":1598118300,"stop":1598119140,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598119020":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598119020,"stop":1598119200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598119140":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598119140,"stop":1598119200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598119200":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598119200,"stop":1598120100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598120100":{"channel":"SWR","title":"Donna Leon","descr":"Die amerikanische Arch\u00e4ologin Brett Lynch hatte in Venedig eine Ausstellung chinesischer Vasen organisiert. Einige der kostbaren Leihgaben wurden aber nicht nach Peking zur\u00fcckgeschickt, sondern durch F\u00e4lschungen ersetzt. Brunetti will mit dem Museumsdirektor sprechen, doch der wird kurz vor dem Verh\u00f6r ermordet. Deshalb begibt sich der Commissario auf eine schwierige Spurensuche in der Kunstszene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c27bd3e20d82b65cd59e2a86cbdb61e2ecb290ed.jpg?x=548&y=366\/donna-leon","genre":"Film, Krimi","start":1598120100,"stop":1598125500,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598125500":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598125500,"stop":1598125800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598125800":{"channel":"SWR","title":"Nebelwand \u2013 Der Usedom-Krimi","descr":"Bei dem Brand einer Segeljacht im Sportboothafen kommt eine Obdachlose beinahe ums Leben. Kommissarin Julia Thiel nimmt die Ermittlungen auf. Die abgefackelte Jacht geh\u00f6rt einem Verein, der gestrauchelten Kids maritime Grundkenntnisse vermitteln soll. Vor zehn Jahren war das Schiff in eine Havarie verwickelt, bei der ein Urlauberehepaar starb und nur der sechsj\u00e4hrige Sohn \u00fcberlebte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9740c52ba43d14bd2b90e24137178167a14b1f1a.jpg?x=548&y=366\/nebelwand-der-usedom-krimi","genre":"Film, Krimi","start":1598125800,"stop":1598131200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598131200":{"channel":"SWR","title":"Reiff f\u00fcr die Insel \u2013 Neubeginn","descr":"Nach der Trennung von ihrem untreuen Freund f\u00e4hrt Katharina gemeinsam mit ihrer 16-j\u00e4hrigen Tochter Nele zu ihrer Mutter Marianne, die auf einer kleinen Nordseeinsel lebt. Zuf\u00e4llig begegnet sie einen Mann, der von zwei dubiosen Gestalten verfolgt wird. Katharina nimmt Sebastian, so der Name des Fremden, mit auf die Insel. Sebastian weckt allerdings nicht nur ihren Helferinstinkt, wie sich zeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88359c132e2c8def79ace34f92cb9b3315b06e68.jpg?x=548&y=366\/reiff-fuer-die-insel-neubeginn","genre":"Film, Krimi","start":1598131200,"stop":1598136600,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598136600":{"channel":"SWR","title":"Reiff f\u00fcr die Insel \u2013 Katharina und der ganz gro\u00dfe Fisch","descr":"W\u00e4hrend Katharina auf der Insel f\u00fcrs Jura-Examen b\u00fcffelt, verbreitet ein Brandstifter Angst und Schrecken in der Umgebung. Der neue Pfarrer verbringt seine Zeit mit apokalyptischen Prophezeiungen und der Suche nach g\u00f6ttlichen Hinweisen auf den bevorstehenden Untergang. Katharinas Exfreund will sich Baugrundst\u00fccke unter den Nagel rei\u00dfen. Die alteingesessenen Bewohner sind dabei nat\u00fcrlich im Weg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91d630df6e631940ca2354163a82c40fb604b46b.jpg?x=548&y=366\/reiff-fuer-die-insel-katharina-und-der-ganz-grosse-fisch","genre":"Film, Krimi","start":1598136600,"stop":1598141700,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598141700":{"channel":"SWR","title":"Donna Leon","descr":"Die amerikanische Arch\u00e4ologin Brett Lynch hatte in Venedig eine Ausstellung chinesischer Vasen organisiert. Einige der kostbaren Leihgaben wurden aber nicht nach Peking zur\u00fcckgeschickt, sondern durch F\u00e4lschungen ersetzt. Brunetti will mit dem Museumsdirektor sprechen, doch der wird kurz vor dem Verh\u00f6r ermordet. Deshalb begibt sich der Commissario auf eine schwierige Spurensuche in der Kunstszene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c27bd3e20d82b65cd59e2a86cbdb61e2ecb290ed.jpg?x=548&y=366\/donna-leon","genre":"Film, Krimi","start":1598141700,"stop":1598147100,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598147100":{"channel":"SWR","title":"Nebelwand \u2013 Der Usedom-Krimi","descr":"Bei dem Brand einer Segeljacht im Sportboothafen kommt eine Obdachlose beinahe ums Leben. Kommissarin Julia Thiel nimmt die Ermittlungen auf. Die abgefackelte Jacht geh\u00f6rt einem Verein, der gestrauchelten Kids maritime Grundkenntnisse vermitteln soll. Vor zehn Jahren war das Schiff in eine Havarie verwickelt, bei der ein Urlauberehepaar starb und nur der sechsj\u00e4hrige Sohn \u00fcberlebte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9740c52ba43d14bd2b90e24137178167a14b1f1a.jpg?x=548&y=366\/nebelwand-der-usedom-krimi","genre":"Film, Krimi","start":1598147100,"stop":1598152500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598152500":{"channel":"SWR","title":"Mecklenburgische Ostseek\u00fcste \u2013 Sommer an der See","descr":"Der Sommer an der Mecklenburgischen Ostseek\u00fcste hat viel zu bieten: sonnige K\u00fcsten, mond\u00e4ne Seeb\u00e4der und alte Hansest\u00e4dte. Die Reise beginnt in der UNESCO Welterbestadt Wismar immer an der K\u00fcste entlang, bis zum beschaulichen Urlaubsort Rerik. Von dort aus erreicht man die Halbinsel Wustrow, weiter nach K\u00fchlungsborn, \u00fcber Heiligendamm nach Bad Doberan. Ziel der Reise ist Warnem\u00fcnde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/52d58d5f2e2f8ae1fea8d39991745170bd50af32.jpg?x=548&y=366\/mecklenburgische-ostseekueste-sommer-an-der-see","genre":"Report, Dokumentation","start":1598152500,"stop":1598155200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}