{"1600660800":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1600660800,"stop":1600668000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600662600":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Saar nur!","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600662600,"stop":1600664400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600664400":{"channel":"SWR","title":"sportarena","descr":"Ob Ringen, Leichtathletik, Motorsport, Tischtennis oder Fu\u00dfball. Das Sportmagazin ist bei allen wichtigen Sportereignissen im Saarland dabei.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600664400,"stop":1600666200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600666200":{"channel":"SWR","title":"Iss besser \u2013 Tariks wilde K\u00fcche","descr":"Tarik Rose hat sich vorgenommen, einen besonderen Sonntagsbraten auf den Tisch zu bringen, der dazu noch gesund ist: Rehschulter, dazu ein S\u00fc\u00dfkartoffel-Mousse und Spitzkohl. Und Doc Fleck betont die gesunden Aspekte dieser edlen Mahlzeit: \"Fleisch vom Wild ist besonders kalorienarm, da es sogar noch weniger Fett enth\u00e4lt als mageres Rindfleisch.\" Bei Tariks Braten fehlen schwere Beilagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/054279d0f622cb8ffc8effc672c29ae28fe23c7b.jpg?x=548&y=366\/iss-besser-tariks-wilde-kueche","genre":"Report, Dokumentation","start":1600666200,"stop":1600668000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600668000":{"channel":"SWR","title":"In aller Freundschaft \u2013 Die jungen \u00c4rzte","descr":"Ben steckt nach seinen schwierigen OPs in einem Tief und l\u00e4sst niemand an sich heran. Die jungen \u00c4rzte sind alarmiert und \u00fcberlegen, wie sie ihrem Freund und Kollegen helfen k\u00f6nnen. Nachdem er \u00fcberfallen wurde, wird Herbert Scholz in die Notaufnahme gebracht. Wenig sp\u00e4ter wird Alexander Scholz mit Schmerzen am Knie eingeliefert. \u00dcberrascht stellt man fest, dass es sich um Vater und Sohn handelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7864a0146aefba167da319f477ce98990b12206b.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft-die-jungen-aerzte","genre":"Serie, Arztserie","start":1600668000,"stop":1600670700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600670700":{"channel":"SWR","title":"Der Winzerk\u00f6nig","descr":"Durch das warme Wetter muss die Lese in Ungarn und Rust fast zeitgleich starten. Thomas und Paul arbeiten mit Blasius Schmalzls Hilfe rund um die Uhr, als Anna \u00fcberraschend aus Australien kommt, um ihre Nachpr\u00fcfung zu bestehen. Koch Fabian ist au\u00dfer sich vor Freude, bis er erf\u00e4hrt, dass Anna sich in einen anderen Mann verliebt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe59eeff4d1b91e269ea854a3c20e49a46f96f6f.jpg?x=548&y=366\/der-winzerkoenig","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1600670700,"stop":1600673400,"country":"D\/A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600673400":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Myanmar, das ehemalige Burma, \u00f6ffnet sich nach einer knapp 50-j\u00e4hrigen Milit\u00e4rherrschaft langsam wieder f\u00fcr Ausl\u00e4nder. Spannend und praktisch gleicherma\u00dfen kann man das unbekannte Land mit der Eisenbahn entdecken. Der zweite Teil des Schienenabenteuers beginnt am fr\u00fchen Morgen in Thazi. Hier beginnt der Aufstieg nach Shwenyaung. Bei einer Bootsfahrt beobachten die Zuschauer Einbeinfischer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9f84a85b3001486d94beb0e858d0e0c68a930fc.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1600673400,"stop":1600675200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600675200":{"channel":"SWR","title":"Treffpunkt","descr":"Ob das Ravensburger Rutenfest oder das Kuchen- und Brunnenfest der Haller Salzsieder, seit dem 12. Januar 1986 pr\u00e4sentiert die Sendung jeden Sonntag Feste und Br\u00e4uche aus Baden-W\u00fcrttemberg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/debe453385eca90d84cd9f89beb8220fb68b8c42.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1600675200,"stop":1600677000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600677000":{"channel":"SWR","title":"Australien","descr":"Not macht erfinderisch. Den Wahrheitsgehalt dieses Sprichwortes beweisen die Tiere, die den lebensfeindlichen Bedingungen der W\u00fcsten Australiens die Stirn bieten. So \u00fcberleben die Roten Riesenk\u00e4ngurus mittels Energieeinsparung. Bei den Honigtopfameisen werden einige Arbeiterinnen mit so viel Nahrung gef\u00fcttert, dass sie damit in schlechten Zeiten alle Bewohner des Ameisenbaus versorgen k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7f600333d3f4df445d2d556265d780af84042fc.jpg?x=548&y=366\/australien","genre":"Report, Dokumentation","start":1600677000,"stop":1600679700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600679700":{"channel":"SWR","title":"Planet Wissen","descr":"Manche Menschen stehen Schicksalsschl\u00e4ge besser durch als andere: Sie sind resilient. Christian Peter Dogs geh\u00f6rt zu diesen Menschen. Er \u00fcberstand eine traumatische Kindheit und wurde ein Psychiater und Psychotherapeut. Die Psychologin Jana Strahler von der Universit\u00e4t Gie\u00dfen hat Stress und Resilienz zu ihrem Forschungsgebiet gemacht. Gemeinsam erkl\u00e4ren sie, wie innere Widerstandskraft entsteht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/14ed31394f63a3455808a36d67bf11aa09763ad2.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600679700,"stop":1600683300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600683300":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600683300,"stop":1600685100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600685100":{"channel":"SWR","title":"Zimmer mit Stall \u2013 Berge versetzen","descr":"Barthls Bruder Ludwig plant, auf seinen Weiden neben dem Fuchsbichlerhof einen hochmodernen Campingplatz zu bauen. Sophie und Barthl m\u00fcssen ausnahmsweise an einem Strang ziehen, um dies zu verhindern. Ausgerechnet jetzt hat sich Kundschaft im \"Zimmer mit Stall\" angek\u00fcndigt: Im puristischen Ambiente m\u00f6chte der ber\u00fchmte Coach Zahm die zerstrittenen Mitglieder einer Unternehmerfamilie vers\u00f6hnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/14455a0c413dea56a7525a2f2e51f7b1d2d657cc.jpg?x=548&y=366\/zimmer-mit-stall-berge-versetzen","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1600685100,"stop":1600690500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600690500":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Zum 25. Geburtstag der \"Eisenbahn-Romantik\" wurde eine kleine Reihe zusammengestellt mit Filmarchiv-Sch\u00e4tzen aus den Anfangszeiten der Erfolgssendung. Ein Klassiker ist die Folge 1 der \"Eisenbahn-Romantik\" \u00fcber die Sauschw\u00e4nzlebahn. Au\u00dferdem sind beispielsweise Beitr\u00e4ge zur H\u00e4rtsfeldbahn oder das \u00d6chsle zu sehen, die heute als Museumsbahnen die touristischen Attraktionen f\u00fcr ihre Gegend sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1600690500,"stop":1600692300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600692300":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die Erfolgsgeschichte der Reihe begann im Jahr 1991 als Pausenf\u00fcller. Die besondere Pr\u00e4sentation des Formats mit seinen ruhigen Bildern und die ungebrochene Faszination von Eisenbahn an sich, bescherte der \"Eisenbahn-Romantik\" schnell viele Fans. So wurde aus dem Pausenf\u00fcller eine Mission: die Eisenbahn in das Bewusstsein der Zuschauer zu bringen und die Vielf\u00e4ltigkeit der Eisenbahnwelt zu zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1600692300,"stop":1600694100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600694100":{"channel":"SWR","title":"Der Rhein von oben","descr":"Die Dokumentationsreihe folgt in f\u00fcnf Etappen dem Lauf des Rheins \u2013 von seiner Quelle bis zur M\u00fcndung. Die Filmemacher setzen den Rhein in Szene und entdecken an seinen Ufern Menschen, die da leben. Im Zusammenspiel von Luftaufnahmen und eindringlichen Portr\u00e4ts entsteht so ein zeitgem\u00e4\u00dfes Bild des Stroms. Die erste Folge zeigt den Rhein von seinen Quellfl\u00fcssen bis zur M\u00fcndung in den Bodensee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/49526d2b5d8ee090032990988ad1566174cd8257.jpg?x=548&y=366\/der-rhein-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1600694100,"stop":1600696800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600696800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600696800,"stop":1600697040,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600697040":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600697040,"stop":1600697100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600697100":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.swr.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1600697100,"stop":1600700400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600700400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600700400,"stop":1600700700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600700700":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1600700700,"stop":1600704000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600704000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600704000,"stop":1600704720,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600704600":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600704600,"stop":1600704900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600704720":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600704720,"stop":1600704900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600704900":{"channel":"SWR","title":"Mensch Leute","descr":"Der 57-J\u00e4hrige J\u00fcrgen Meyer k\u00fcmmert sich schon seit mehr als 30 Jahren um verletzte Wildtiere. Vor zwei Jahren machte er seine Leidenschaft zum Beruf und arbeitet seitdem Vollzeit im Wildtierzentrum Saarburg. Pro Jahr werden hier rund 1500 in Not geratene Wildtiere abgegeben. J\u00fcrgen Meyer k\u00fcmmert sich liebevoll um jedes einzelne, egal ob es sich um einen Turmfalken oder eine Haselmaus handelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c0ae9d2cb03586722294de6031e153fed7d75e1.jpg?x=548&y=366\/mensch-leute","genre":"Report, Dokumentation","start":1600704900,"stop":1600706700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600706700":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600706700,"stop":1600709400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600707000":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Grenzenlos","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600707000,"stop":1600708800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600708800":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1600708800,"stop":1600711020,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600709400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600709400,"stop":1600711020,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600711020":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600711020,"stop":1600711200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600711200":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600711200,"stop":1600712100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600712100":{"channel":"SWR","title":"Lecker aufs Land, die \u00dcberraschungskiste","descr":"Seit 2017 leben Sarah und Jorrit mit den beiden Kindern im alten Klosterhofgut, dem Hahnerhof in Enkenbach-Alsenborn. Sarah und Jorrit melken t\u00e4glich 40 K\u00fche und verarbeiten einen Teil der Milch zu K\u00e4se und Joghurt. Noch k\u00e4sen sie bei einem befreundeten Betrieb ein paar Orte weiter, doch schon bald soll die hofeigene K\u00e4serei fertig sein. Eine weitere Leidenschaft von Sarah sind Pferde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d112e3d6bdd0515e05eea41d696671321166f10.jpg?x=548&y=366\/lecker-aufs-land-die-ueberraschungskiste","genre":"Report, Reportage","start":1600712100,"stop":1600714800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600714800":{"channel":"SWR","title":"Mein leckerer Garten","descr":"Drei Landfrauen und drei Hobbyg\u00e4rtner treten einen Sommer in einen freundschaftlichen Garten-Wettbewerb, sorgen f\u00fcr unterhaltsame Tipps und kreieren leckere Rezepte. Von allen sechs G\u00e4rtnerInnen hat Landfrau Jutta Braun mit ihrem Garten auf 1000 Meter H\u00f6he wohl die schwierigsten Anbaubedingungen. Sie testet umweltfreundliche Methoden zur Schnecken-Abwehr und kultiviert zw\u00f6lf Fenchel-Setzlinge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc69d41f082577884873b9d1893eeedc6bc36625.jpg?x=548&y=366\/mein-leckerer-garten","genre":"Report, Dokumentation","start":1600714800,"stop":1600717500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600717500":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600717500,"stop":1600718400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600718400":{"channel":"SWR","title":"Sag die Wahrheit","descr":"In der beliebten Rateshow behaupten drei Menschen von sich, eine bestimmte Person zu sein; zwei l\u00fcgen und nur einer sagt die Wahrheit. Jeweils vier prominente Ratef\u00fcchse stehen im Studio vor der kniffligen Aufgabe, die raffinierten L\u00fcgner mit Sp\u00fcrsinn, Intuition und viel Humor zu entlarven.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8dca7fe04e06407eae4a3f395fa27a4baaa8f00d.jpg?x=548&y=366\/sag-die-wahrheit","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600718400,"stop":1600720200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600720200":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Antoine Monot jr. und Alice Hoffmann treten gegen Bodo Bach und Enie van de Meiklokjes an. Kreativit\u00e4t und Ideenreichtum sind gefragt, um die Antworten zu erraten. Beide Teams spielen f\u00fcr Projekte der Kinderhilfsaktion \"Herzenssache\". Heute treten sie f\u00fcr neue Computer f\u00fcr die Jugendwohngruppen in Bad Friedrichshall und f\u00fcr die Familienfreizeit f\u00fcr Alleinerziehende in Ludwigshafen an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600720200,"stop":1600722300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600722300":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Die beiden R\u00e4tselmeister Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich erneut den unglaublichen, am\u00fcsanten und \u00fcberraschenden Fragen von Moderator Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08dd616c800d904c66fb85603e79cb256ea37c5d.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600722300,"stop":1600725000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600725000":{"channel":"SWR","title":"Stadt \u2013 Land \u2013 Quiz","descr":"Wer kennt sich am besten aus in seiner Stadt, in seinem Land oder in seinem Kreis und wer wei\u00df die meisten richtigen Antworten auf die kniffligen Fragen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71cebba13dffc9e44c2937ff97fda62bba25763f.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-quiz","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600725000,"stop":1600727700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600727700":{"channel":"SWR","title":"Quizduell","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei superschlaue \"Quizduell\"-Profis schlagen. Ein Wissenskampf David gegen Goliath \u2013 die Stars gegen den \"Quizduell-Olymp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fac2026fc93eb0135aef10e8ade27be562e11c2.jpg?x=548&y=366\/quizduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600727700,"stop":1600730400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600730400":{"channel":"SWR","title":"Sag die Wahrheit","descr":"In der beliebten Rateshow behaupten drei Menschen von sich, eine bestimmte Person zu sein; zwei l\u00fcgen und nur einer sagt die Wahrheit. Jeweils vier prominente Ratef\u00fcchse stehen im Studio vor der kniffligen Aufgabe, die raffinierten L\u00fcgner mit Sp\u00fcrsinn, Intuition und viel Humor zu entlarven.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8dca7fe04e06407eae4a3f395fa27a4baaa8f00d.jpg?x=548&y=366\/sag-die-wahrheit","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600730400,"stop":1600732200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600732200":{"channel":"SWR","title":"strassen stars","descr":"Ein prominentes Rateteam muss Menschenkenntnis beweisen und zuvor auf der Stra\u00dfe befragte Menschen richtig einsch\u00e4tzen: Welcher der drei Passanten besitzt Frottee-Bettw\u00e4sche? Wer kennt Ouagadougou? Wer ist wohl mutig genug, eine Riesenkakerlake anzufassen? Die teilweise abstrusen Vermutungen des Rateteams ergeben ein vergn\u00fcgliches Quiz, bei dem zu Hause mitgeraten und -gelacht werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36cdea8b53fc922d5bff6bdc673bbbb52a56e13f.jpg?x=548&y=366\/strassen-stars","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600732200,"stop":1600734000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600734000":{"channel":"SWR","title":"Die Quiz-Helden \u2013 Wer kennt den S\u00fcdwesten?","descr":"Drei Runden, vier Kandidaten, drei prominente Experten \u2013 und jede Menge Spiele: In jeder Sendung begr\u00fc\u00dft der Moderator zwei Kandidatenpaare, die gegeneinander und gegen ein Expertenteam antreten. In drei Runden wird in verschiedenen Spielen das Wissen der Kandidaten \u00fcber den S\u00fcdwesten getestet. Die Kandidaten spielen aber nicht nur f\u00fcr sich, sie engagieren sich auch f\u00fcr einen guten Zweck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b97ad8c0de48ee06a83c54e581d0737d0deec661.jpg?x=548&y=366\/die-quiz-helden-wer-kennt-den-suedwesten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600734000,"stop":1600736400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600736400":{"channel":"SWR","title":"Paarduell","descr":"Die Moderatorin und Autorin Anne Gesthuysen und ihr Ehemann, der \"hart aber fair\"-Moderator Frank Plasberg, fordern andere Liebes- oder Ehepaare, prominente oder nicht prominente, zu einem spannenden Wissens-Duell heraus. Hierbei m\u00fcssen sie nicht nur ihr Wissen unter Beweis stellen, sondern es zeigt sich auch, wer als Team agiert und die St\u00e4rken und Schw\u00e4chen des anderen gut einsch\u00e4tzen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c3bfc2c6c659a7cda5aa7a4715002a3ada67251.jpg?x=548&y=366\/paarduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600736400,"stop":1600739100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600739100":{"channel":"SWR","title":"strassen stars","descr":"Ein prominentes Rateteam muss Menschenkenntnis beweisen und zuvor auf der Stra\u00dfe befragte Menschen richtig einsch\u00e4tzen: Welcher der drei Passanten besitzt Frottee-Bettw\u00e4sche? Wer kennt Ouagadougou? Wer ist wohl mutig genug, eine Riesenkakerlake anzufassen? Die teilweise abstrusen Vermutungen des Rateteams ergeben ein vergn\u00fcgliches Quiz, bei dem zu Hause mitgeraten und -gelacht werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36cdea8b53fc922d5bff6bdc673bbbb52a56e13f.jpg?x=548&y=366\/strassen-stars","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600739100,"stop":1600740900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600740900":{"channel":"SWR","title":"Ich trage einen gro\u00dfen Namen","descr":"In der Ratesendung treten zwei G\u00e4ste auf, die jeweils mit einer ber\u00fchmten Person aus der Vergangenheit oder der Gegenwart verwandt sind. Drei prominente Kandidaten versuchen durch geschicktes Fragen die Namen der G\u00e4ste zu erraten \u2013 diese d\u00fcrfen aber nur mit \"Ja\" oder \"Nein\" antworten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/723bacf02b072daf462ed3e4198186871fc0cad2.jpg?x=548&y=366\/ich-trage-einen-grossen-namen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600740900,"stop":1600742700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600742400":{"channel":"SWR","title":"SR Memories \u2013 Chansons","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600742400,"stop":1600743000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600742700":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600742700,"stop":1600745400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600743000":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1600743000,"stop":1600745400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600745400":{"channel":"SWR","title":"T\u00f6dliche Exporte","descr":"Trotz eines ausdr\u00fccklichen Verbots der Bundesregierung gerieten deutsche Sturmgewehre in den mexikanischen Drogenkrieg, in dem selbst die Polizei an Morden beteiligt ist. Das R\u00fcstungsunternehmen Heckler & Koch hatte eigentlich die Auflage zu gew\u00e4hrleisten, dass keine einzige Waffe in bestimmte Krisengebiete gelangt. Da dies praktisch nicht m\u00f6glich ist, h\u00e4tte man auf den Deal verzichten m\u00fcssen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc774b010c5df1d2cecd78ffe21d9b359f218836.jpg?x=548&y=366\/toedliche-exporte","genre":"Report, Dokumentation","start":1600745400,"stop":1600747200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}