{"1602388800":{"channel":"SWR","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Natur- und Kunstdenkm\u00e4ler stehen im Fokus dieser Doku-Reihe. In bisher \u00fcber 400 Folgen und vielen Spezialausgaben werden die Weltkultur- und Weltnatur-Erbest\u00e4tten der Liste des UNESCO-Welterbes vorgestellt. Dabei geht es nicht nur um architektonische Aspekte; auch Traditionen, Lebensweisen, Religion und andere Besonderheiten des jeweiligen Landes werden ausf\u00fchrlich betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1602388800,"stop":1602390600,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602390600":{"channel":"SWR","title":"Sehen statt h\u00f6ren","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab21ca29ab2bb2977867f1588232650dd15c467b.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1602390600,"stop":1602392400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602392400":{"channel":"SWR","title":"M\u00e4nnerleben","descr":"Das Rollenbild des Mannes hat sich in den vergangenen Jahrzehnten deutlich ver\u00e4ndert. Dieser Film berichtet \u00fcber M\u00e4nner in unterschiedlichen Lebenslagen, wie Christian, der nach einem Sorgerechtsstreit seine Tochter alleine erzieht. Bei Andreas, der auf dem Land lebt, sieht der Alltag anders aus: Er geht seiner Arbeit nach und k\u00fcmmert sich um den Hof, w\u00e4hrend seine Frau den Haushalt f\u00fchrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c32822f20de35c149a56d207cb5f082ad83ef1b7.jpg?x=548&y=366\/maennerleben","genre":"Report, Dokumentation","start":1602392400,"stop":1602394200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602394200":{"channel":"SWR","title":"Tele-Akademie","descr":"Kleine Geschichte der Kosmologie Mit modernen Technologien hat die Astronomie erstaunliche Fortschritte bei der Erkundung des Weltalls gemacht. Heute wei\u00df man, dass das Universum vor fast 14 Milliarden Jahren in einem geheimnisvollen \"Anfangsereignis\" entstanden ist. Und man kann in groben Z\u00fcgen die Entstehung von Atomen, Sternen, Planeten und Galaxien nachvollziehen. Auch ist bekannt, wie das Leben auf dem Planeten entstanden ist und wie sich eine Biosph\u00e4re entwickelt hat, zu der auch der Mensch geh\u00f6rt. Neue Fragen tun sich auf: Was war vor dem \"Urknall\"? Wie weit ist Leben im Universum verbreitet? Ist die physikalische Wirklichkeit ausgedehnter und vielf\u00e4ltiger als der Bereich, den man mit Teleskopen erkunden kann? Lord Rees of Ludlow ist Professor f\u00fcr Kosmologie und Astrophysik in Cambridge, K\u00f6niglicher Astronom, Master des Trinity College und seit 2005 Pr\u00e4sident der Royal Society. Er ist einer der weltweit f\u00fchrenden Astrophysiker und wurde mit zahlreichen bedeutenden Preisen ausgezeichnet.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1602394200,"stop":1602396900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602396900":{"channel":"SWR","title":"Von L\u00f6tlampen, Spuckt\u00fcten und Zollst\u00f6cken -","descr":"Gesammelt wird einfach alles \u2013 ob Briefmarken oder Bierdeckel, Weinetiketten oder W\u00fcrfelzucker, Spuckt\u00fcten oder Zollst\u00f6cke. Konkurrenz belebt das Sammel-Gesch\u00e4ft: Wo liege ich mit meinen 32.500 Zollst\u00f6cken? Dar\u00fcber gibt die \"1. Weltweite Zollstocksammler-Rangliste\" genau Auskunft. In der Sendung werden Sammler aus Leidenschaft und ihre skurrile Sammlungen aus dem S\u00fcdwesten vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca2c637438b23cd54d21ad70b66dd9cffa3972c6.jpg?x=548&y=366\/von-loetlampen-spucktueten-und-zollstoecken--","genre":"Report, Reportage","start":1602396900,"stop":1602402300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602402300":{"channel":"SWR","title":"Feste und Br\u00e4uche auf dem Land -","descr":"Feste und Br\u00e4uche stellten fr\u00fcher eine Abwechslung zum harten Alltag auf den D\u00f6rfern dar. Sie waren die seltene Gelegenheit, sich zu treffen, zusammen zu feiern und Neuigkeiten auszutauschen. Und vielleicht auch die Liebe des Lebens kennenzulernen. Im Kinzigtal im Nordschwarzwald feiern die Menschen im Februar traditionell den Storchentag. Alois Krafczyk liebt es, Storchenvater zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad58106328dd27ef7e6fc73f028b33432cd12850.jpg?x=548&y=366\/feste-und-braeuche-auf-dem-land--","genre":"Report, Reportage","start":1602402300,"stop":1602405000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602405000":{"channel":"SWR","title":"Das Nordelsass \u2013 neuentdeckt","descr":"Das Elsass l\u00e4ndlich gepr\u00e4gt, durch eine Atmosph\u00e4re, in der man einander kennt. In den D\u00f6rfern ist oft der Dialekt noch lebendig, etwa in Seebach. Dort besucht das Team ein deutsch-franz\u00f6sisches Winzerpaar, das Biowein und Cr\u00e9mant produziert. Einst geh\u00f6rten zum typisch els\u00e4ssischen Handwerk zahlreiche Glash\u00fctten. Die Manufaktur des Jugendstilk\u00fcnstlers R\u00e9n\u00e9 Lalique produziert sie immer noch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71b2144b7238f2edff6f425c3877beeb9d8e055b.jpg?x=548&y=366\/das-nordelsass-neuentdeckt","genre":"Report, Dokumentation","start":1602405000,"stop":1602407700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602407700":{"channel":"SWR","title":"Schnittgut. Alles aus dem Garten","descr":"Experten geben Tipps f\u00fcr die Gartenpraxis und die Gestaltung von G\u00e4rten, Terrassen und Balkonen. Einen Schwerpunkt bilden Berichte \u00fcber Pflanzen und Filme \u00fcber die sch\u00f6nsten G\u00e4rten der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f77f3c4b3ba2a8d0c43131caedf1a58e6231742f.jpg?x=548&y=366\/schnittgut-alles-aus-dem-garten","genre":"Report, Magazin","start":1602407700,"stop":1602409500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602409500":{"channel":"SWR","title":"nat\u00fcrlich!","descr":"Das Naturmagazin f\u00fcr den S\u00fcdwesten macht Lust auf Natur, bietet faszinierende Einblicke, gibt n\u00fctzliche Tipps und besch\u00e4ftigt sich auch mit dem, was das \u00d6kosystem bedroht. Jede Woche pr\u00e4sentieren Axel Wei\u00df und Ulrike Nehrba\u00df den Zuschauern spannende und erstaunliche Geschichten. Die Sendung zeigt die Tier- und Pflanzenwelt und stellt Menschen vor, die sich f\u00fcr die Natur einsetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/623d5580cf2aee4a4a1b065c19a303857b8c8127.jpg?x=548&y=366\/natuerlich","genre":"Report, Magazin","start":1602409500,"stop":1602411300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602411300":{"channel":"SWR","title":"Familie Dr. Kleist","descr":"Tanjas Patientin Dagmar macht der \u00c4rztin gro\u00dfe Sorgen. Die Frau hatte bereits drei Fehlgeburten. Obwohl organisch alles in Ordnung zu sein scheint, verliert sie die F\u00f6ten nach einigen Wochen. Derweil geht es in der Praxis drunter und dr\u00fcber. Nora, die f\u00fcr einige Tage nach Berlin m\u00f6chte, ist schon kurz davor, ihre Pl\u00e4ne aufzugeben, weil sie glaubt, dass Jan den Empfang ohne sie nicht schaffen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5ee9a17431a4f8499b800158058fa5dfbd67cf5.jpg?x=548&y=366\/familie-dr-kleist","genre":"Serie, Arztserie","start":1602411300,"stop":1602414000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602414000":{"channel":"SWR","title":"Hotel Heidelberg \u2013 Tag f\u00fcr Tag","descr":"Annette Kramer droht alles \u00fcber den Kopf zu wachsen. Zum Leidwesen ihres Mannes Ingo entschlie\u00dft sie sich auch noch, zumindest f\u00fcr den \u00dcbergang, die Hotelk\u00fcche zu schmei\u00dfen. Ihre Mutter Hermine hat sich unterdessen in den misanthropisch-grummligen Theaterstar Richard Karrenberg verliebt. Der scheint in Rekordzeit das Hotel als sein Privateigentum zu betrachten und l\u00e4sst einen Krieg ausbrechen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1b601624dc602e05b2ddf4588578ee71b8fb135.jpg?x=548&y=366\/hotel-heidelberg-tag-fuer-tag","genre":"Film, Drama","start":1602414000,"stop":1602419400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602419400":{"channel":"SWR","title":"Adel im S\u00fcdwesten \u2013 Die n\u00e4chste Generation","descr":"Die oberschw\u00e4bische Adelsfamilie hat auch eine Seitenlinie in Vorarlberg. Im Palais Hohenems leben und arbeiten Franz Clemens Graf zu Waldburg-Zeil und seine Frau Stephanie. Er ist ein Ururenkel des \u00f6sterreichischen Kaisers Franz Joseph und dessen Frau Elisabeth. Franz Clemens ist ein europaweit gefragter Fachmann f\u00fcr historische Restaurierungen. Seine Frau managt die Kulturereignisse in Hohenems.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b52e77e8b464a85f5e08e7efe28c3d6784f36498.jpg?x=548&y=366\/adel-im-suedwesten-die-naechste-generation","genre":"Report, Dokumentation","start":1602419400,"stop":1602421200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602421200":{"channel":"SWR","title":"Expedition in die Heimat","descr":"Annette Krause besucht ausgewanderte Schw\u00e4bInnen, die in Berlin eine neue Heimat gefunden haben. F\u00fcr ihre Gespr\u00e4chspartnerInnen hat sie Reisemitbringsel eingepackt. Nina Peretz aus T\u00fcbingen wurde als erste Frau in den Vorstand der J\u00fcdischen Gemeinde am Fraenkelufer gew\u00e4hlt. VfB-Fan Cem \u00d6zdemir kann bei Fu\u00dfball richtig abschalten, seine schw\u00e4bisch-t\u00fcrkischen Wurzeln versteckt er nicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe6cb3b3f859459f8450837af90064e0e5affd4a.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1602421200,"stop":1602423900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602423900":{"channel":"SWR","title":"DIE SCHEUNE","descr":"Das Repair-Caf\u00e9 \"DIE SCHEUNE\": eine Reparaturannahmestelle und Treffpunkt f\u00fcr HandwerkerInnen aus unterschiedlichen Gewerken. Arndt Reisenbichler moderiert die Sendung, in der ihm Menschen liebe Alltagsgegenst\u00e4nde bringen, die repariert oder aufgefrischt werden m\u00fcssen. Dabei wird nicht Upcycling betrieben, sondern fundiertes Handwerk bei den Reparaturen erkl\u00e4rt und kunstvoll ausgef\u00fchrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ad10ef8cfa38079d40e7a1ee7e7b5098cac7b66.jpg?x=548&y=366\/die-scheune","genre":"Report, Dokumentation","start":1602423900,"stop":1602426600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602426600":{"channel":"SWR","title":"Von und zu lecker","descr":"Diesmal f\u00fchrt unsere Schlemmerreise nach Baden-W\u00fcrttemberg. Seit 18 Generationen bewohnen die Freiherren von Gemmingen-Guttenberg die Burg Guttenberg. Die Anlage aus der Stauferzeit wird \u00fcberragt von einem m\u00e4chtigen Bergfried. Silke von Gemmingen-Guttenberg und ihr Mann hegen mit Charme das angestammte Familienerbe. W\u00e4hrend die G\u00e4ste sich auf der Burg besch\u00e4ftigen, bereitet Silke das Men\u00fc vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/babeb7e734cced876cd09ebb1e01a3c288986793.jpg?x=548&y=366\/von-und-zu-lecker","genre":"Report, Reportage","start":1602426600,"stop":1602429300,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602429300":{"channel":"SWR","title":"Der unsichtbare Fluss \u2013 unter Wasser","descr":"Zwischen Schwarzwald und Vogesen flie\u00dft nicht nur der Rhein, sondern auch ein unterirdischer Fluss langsam nordw\u00e4rts. Das gr\u00f6\u00dfte Grundwasserreservoir Europas bildet einen unsichtbaren Strom, der Feuchtgebiete entstehen l\u00e4sst, in denen seltene Tiere und Pflanzen leben. Der Stra\u00dfburger Biologieprofessor und Unterwasserkameramann Serge Dumont zeigt diese unbekannte Welt in spektakul\u00e4ren Bildern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d8718b27f43bab04a50871bc9c99e01f20cd1c0.jpg?x=548&y=366\/der-unsichtbare-fluss-unter-wasser","genre":"Report, Dokumentation","start":1602429300,"stop":1602432000,"country":"D\/F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602432000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg mit","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg-mit","genre":"Report, Magazin","start":1602432000,"stop":1602432900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602432300":{"channel":"SWR","title":"Hierzuland","descr":"Der kleine Ort Lochum, der 1048 erstmals urkundlich erw\u00e4hnt wurde, geh\u00f6rt zur Verbandsgemeinde Hachenburg und liegt nahe der Westerw\u00e4lder Seenplatte. Heute leben im Dorf etwa 300 Menschen. Entlang der Hauptstra\u00dfe wohnen Ur-Lochumer*innen und Neub\u00fcrger*innen T\u00fcr an T\u00fcr. Sprachbarrieren sind keine Seltenheit, denn im Dorf wird \"W\u00e4ller Platt\" gesprochen. W\u00e4ller Platt ist \u00fcbrigens nicht gleich W\u00e4ller Platt: In jedem Dorf klingt der Dialekt anders.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1602432300,"stop":1602432900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602432900":{"channel":"SWR","title":"Ich trage einen gro\u00dfen Namen","descr":"Moderatorin: Julia Westlake Ein Ratespiel mit Nachfahren ber\u00fchmter Pers\u00f6nlichkeiten. Nachfahren ber\u00fchmter Pers\u00f6nlichkeiten werden ins Studio eingeladen, deren ber\u00fchmte Vorfahren von einem Rateteam erraten werden. Ein Lotse hilft ihnen dabei. Im anschlie\u00dfenden Gespr\u00e4ch erz\u00e4hlen die Nachfahren Am\u00fcsantes und Wissenswertes \u00fcber ihre gro\u00dfen Verwandten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42faba81d46f7169f6a775cb68df39aa763665bf.jpg?x=548&y=366\/ich-trage-einen-grossen-namen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602432900,"stop":1602434700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602434700":{"channel":"SWR","title":"Treffpunkt","descr":"Ob das Ravensburger Rutenfest oder das Kuchen- und Brunnenfest der Haller Salzsieder, seit dem 12. Januar 1986 pr\u00e4sentiert die Sendung jeden Sonntag Feste und Br\u00e4uche aus Baden-W\u00fcrttemberg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/debe453385eca90d84cd9f89beb8220fb68b8c42.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1602434700,"stop":1602436500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602436500":{"channel":"SWR","title":"Die Fallers \u2013 Die SWR Schwarzwaldserie","descr":"Auf der Suche nach Steinpilzen durchstreift Franz den Fallerwald. Hat Franz seine Beute erst einmal im Auge, geht er bekanntlich auch bedenkenlos \u00fcber Grenzen. Diesmal jedoch wird ihm das zum Verh\u00e4ngnis, denn erstens wird er dabei beobachtet und zweitens daf\u00fcr bestraft. Frau Heilert sieht selbst ein, dass ihre Sehkraft nachgelassen hat. Tats\u00e4chlich br\u00e4uchte sie l\u00e4ngst eine Brille, ist aber viel zu eitel, eine zu tragen. Heimlich hat sie sich deshalb Kontaktlinsen bestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0099414a2c0e500cfc539b13c17a6f598611db2.jpg?x=548&y=366\/die-fallers-die-swr-schwarzwaldserie","genre":"Serie, Soap","start":1602436500,"stop":1602438300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602438300":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg mit Sport","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg-mit-sport","genre":"Report, Magazin","start":1602438300,"stop":1602439020,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602439020":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602439020,"stop":1602439200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602439140":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602439140,"stop":1602439200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602439200":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602439200,"stop":1602440100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602440100":{"channel":"SWR","title":"Zengleins Zeitreisen","descr":"Johannes Zenglein hat einen besonderen Trip vor sich: Mit einem Baedeker, einem Reisef\u00fchrer von 1888, folgt er den Tipps von damals. Er findet dabei historische Gasth\u00f6fe, Kl\u00f6ster, urige Kneipen und wundersch\u00f6ne Aussichten, die der Urvater der Reiseliteratur, Karl Baedeker, auf seinen Reisen zum gro\u00dfen Teil selbst besucht hat. Der Moderator unterh\u00e4lt sich mit den Menschen, die er trifft, \u00fcber deren Heimat und deren Geschichten, \u00fcber seine Reise und das Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/638c0d33db096ef6deeb14a07957105409373fe0.jpg?x=548&y=366\/zengleins-zeitreisen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602440100,"stop":1602445500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602445500":{"channel":"SWR","title":"SWR Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e58352f4581a6e3c3b6cb2bc6af0c9c50d63b3c7.jpg?x=548&y=366\/swr-sport","genre":"Report, Magazin","start":1602445500,"stop":1602448200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602446400":{"channel":"SWR","title":"sportarena","descr":"Ob Ringen, Leichtathletik, Motorsport, Tischtennis oder Fu\u00dfball. Das Sportmagazin ist bei allen wichtigen Sportereignissen im Saarland dabei.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602446400,"stop":1602448200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602448200":{"channel":"SWR","title":"Die Pierre M. Krause Show","descr":"Mitten aus dem Schwarzwald pr\u00e4sentiert Moderator Pierre M. Krause eine regionale Latenight-Show, wie es sie im deutschen Fernsehen kein zweites Mal gibt. Mit prominenten Talkg\u00e4sten, den angesagtesten Musik-Acts und Filmen zwischen Genie und Wahnsinn. Pierre M. Krause zieht alle Register seines Show-K\u00f6nnens und sorgt f\u00fcr beste Unterhaltung zum Ausklang des Tages.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b6e9901fbf78cdd0a635f0d6964ae4a5881393d.jpg?x=548&y=366\/die-pierre-m-krause-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602448200,"stop":1602450000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602450000":{"channel":"SWR","title":"WALULIS Woche","descr":"Er durchleuchtet das politische Geschehen der Woche und pr\u00e4sentiert aufw\u00e4ndig recherchierte Hintergr\u00fcnde. W\u00f6chentlich, witzig und ein kleines bisschen bissig.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1602450000,"stop":1602451800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602451800":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Comedy Festival","descr":"Einmal im Jahr wird Bad D\u00fcrkheim zur Comedy-Hochburg. Beim \"SWR3 Comedy Festival\" treten Profis wie Gernot Hassknecht, Chris Tall oder Ingo Appelt neben den besten Newcomern der Szene auf. Beim \"SWR3 Comedy Festival 2018\" mit dabei: Chris Tall und Best Of New Comedy. Chris Tall ist der Senkrechtstarter unter den deutschen Comedians. 2016 noch als \"Bester Newcomer\" mit dem Deutschen Comedypreis ausgezeichnet, moderierte er die Show 2017 bereits. Jetzt spielt er in ausverkauften Hallen und macht zum Gl\u00fcck auch Station beim \"SWR3 Comedy Festival\" in Bad D\u00fcrkheim.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3338edfdf61118b44fc54a52fe94828b9544c2e3.jpg?x=548&y=366\/swr3-comedy-festival","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602451800,"stop":1602453600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602453600":{"channel":"SWR","title":"Southside 2020 Home Edition","descr":"Zehntausende Menschen feiern jedes Jahr auf dem Southside Festival ihre Lieblingsbands \u2013 aufgrund der Corona-Pandemie ist das dieses Jahr undenkbar. Trotzdem will DASDING, die junge Welle des SWR, auch 2020 f\u00fcr Festival-Stimmung bei H\u00f6rer*innen und Zuschauer*innen sorgen. Daf\u00fcr werden die Highlights der letzten Jahre aus dem Archiv pr\u00e4sentiert: Von Kontra K. \u00fcber Macklemore bis Marteria sind noch einmal die sch\u00f6nsten Konzert-Momente im Fernsehen zu sehen. Mit dabei: Die DASDING-Hosts Walerija Petrova und Johannes Striet, die sich umgeschaut haben, was auf dem Flugplatz in Neuhausen los ist, wenn dort keine Festivalg\u00e4nger feiern k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93aa2177589a76941e1ba83a91101ea8ddeb64ab.jpg?x=548&y=366\/southside-2020-home-edition","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602453600,"stop":1602461100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602461100":{"channel":"SWR","title":"Brokenwood \u2013 Mord in Neuseeland: Bitterer Wein","descr":"Das Leben in der idyllischen Weinbauregion Brokenwood hat sich Detective Mike Shepherd friedlicher vorgestellt. Als frisch ernannter Polizeichef muss er mit seiner neuen Kollegin Sims den Tod des einflussreichen Weinkritikers Paul Winterson aufkl\u00e4ren. Am Morgen nach einem Weinwettbewerb war die Leiche des Jurymitglieds in einem Silo der erfolgsverw\u00f6hnten Winzerin Amanda James gefunden worden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98d00c16fa49512b5e18bed66df18fe7f5f7921f.jpg?x=548&y=366\/brokenwood-mord-in-neuseeland-bitterer-wein","genre":"Film, Krimi","start":1602461100,"stop":1602466800,"country":"NZ","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602466800":{"channel":"SWR","title":"Familie Dr. Kleist","descr":"Tanjas Patientin Dagmar macht der \u00c4rztin gro\u00dfe Sorgen. Die Frau hatte bereits drei Fehlgeburten. Obwohl organisch alles in Ordnung zu sein scheint, verliert sie die F\u00f6ten nach einigen Wochen. Derweil geht es in der Praxis drunter und dr\u00fcber. Nora, die f\u00fcr einige Tage nach Berlin m\u00f6chte, ist schon kurz davor, ihre Pl\u00e4ne aufzugeben, weil sie glaubt, dass Jan den Empfang ohne sie nicht schaffen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5ee9a17431a4f8499b800158058fa5dfbd67cf5.jpg?x=548&y=366\/familie-dr-kleist","genre":"Serie, Arztserie","start":1602466800,"stop":1602469800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602469800":{"channel":"SWR","title":"Die Fallers \u2013 Die SWR Schwarzwaldserie","descr":"Auf der Suche nach Steinpilzen durchstreift Franz den Fallerwald. Hat Franz seine Beute erst einmal im Auge, geht er bekanntlich auch bedenkenlos \u00fcber Grenzen. Diesmal jedoch wird ihm das zum Verh\u00e4ngnis, denn erstens wird er dabei beobachtet und zweitens daf\u00fcr bestraft. Frau Heilert sieht selbst ein, dass ihre Sehkraft nachgelassen hat. Tats\u00e4chlich br\u00e4uchte sie l\u00e4ngst eine Brille, ist aber viel zu eitel, eine zu tragen. Heimlich hat sie sich deshalb Kontaktlinsen bestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0099414a2c0e500cfc539b13c17a6f598611db2.jpg?x=548&y=366\/die-fallers-die-swr-schwarzwaldserie","genre":"Serie, Soap","start":1602469800,"stop":1602471600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602471600":{"channel":"SWR","title":"Adel im S\u00fcdwesten \u2013 Die n\u00e4chste Generation","descr":"Die oberschw\u00e4bische Adelsfamilie hat auch eine Seitenlinie in Vorarlberg. Im Palais Hohenems leben und arbeiten Franz Clemens Graf zu Waldburg-Zeil und seine Frau Stephanie. Er ist ein Ururenkel des \u00f6sterreichischen Kaisers Franz Joseph und dessen Frau Elisabeth. Franz Clemens ist ein europaweit gefragter Fachmann f\u00fcr historische Restaurierungen. Seine Frau managt die Kulturereignisse in Hohenems.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b52e77e8b464a85f5e08e7efe28c3d6784f36498.jpg?x=548&y=366\/adel-im-suedwesten-die-naechste-generation","genre":"Report, Dokumentation","start":1602471600,"stop":1602473400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602473400":{"channel":"SWR","title":"Experimentum Romanum","descr":"Wie schmeckte das Essen bei den R\u00f6mern? Und was haben sie \u00fcberhaupt gegessen? Zur Beantwortung dieser Fragen wurden drei Spezialisten ins Fernseh-Kochstudio geladen, die sich den unterschiedlichen Themengebieten rund um die r\u00f6mische Ern\u00e4hrung verschrieben haben. Gastgeber und Chefkoch ist Horst Lichter, der nach original r\u00f6mischen Rezepten ein dreig\u00e4ngiges Men\u00fc bereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ba4cad974f9882a1e10613a15389f5cb1af8b0d.jpg?x=548&y=366\/experimentum-romanum","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1602473400,"stop":1602474300,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602474300":{"channel":"SWR","title":"Experimentum Romanum","descr":"Wie machten die R\u00f6mer ihre Gesch\u00e4fte? Dieser Frage geht der Film in ihrem doppelten Wortsinn nach und beleuchtet damit auf eigene Art das r\u00f6mische Stadtleben. Ein fiktiver r\u00f6mischer Handwerker wird bei seinem n\u00e4chtlichen Streifzug durch eine germanische Provinzstadt begleitet. Er sammelt in Amphoren eine anr\u00fcchige Fl\u00fcssigkeit, die f\u00fcr seine berufliche T\u00e4tigkeit au\u00dferordentlich wichtig ist, denn er ist Tuchf\u00e4rber. Mit ihm lernen die Zuschauerinnen und Zuschauer den normalen Alltag eines einfachen R\u00f6mers kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3af134a4610c26361a6e102f107108c91e69591c.jpg?x=548&y=366\/experimentum-romanum","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1602474300,"stop":1602475200,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}