{"1601611200":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1601611200,"stop":1601618400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601613900":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601613900,"stop":1601614200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601614200":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Das Magazin","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601614200,"stop":1601616000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601616000":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1601616000,"stop":1601618100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601618100":{"channel":"SWR","title":"AUS CHRISTLICHER SICHT","descr":"Ein Kommentar zum Zeitgeschehen, eine Meditation zu Passionsbildern, ein Beitrag \u00fcber die Kinderfreizeit einer Pfarrgemeinde oder die Kunstaktion an einem Kirchturm: Die Reihe berichtet dar\u00fcber, was Christen im Saarland bewegt und was sie alles auf die Beine stellen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601618100,"stop":1601618400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601618400":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1601618400,"stop":1601620800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601620800":{"channel":"SWR","title":"Oh Gott, Herr Pfarrer","descr":"Die erste Amtszeit des neuen Pfarrers von Talberg, Hermann Wiegandt, beginnt mit einem einsamen Einzug. Seine Frau Claudia bleibt noch in T\u00fcbingen und wird sp\u00e4ter mit den Kindern Anke und Lutz folgen. Wiegandt hat die Gemeinde von seinem Schwiegervater Merkle \u00fcbernommen. Noch ehe der neue Pfarrer offiziell in sein Amt eingef\u00fchrt ist, wird er gefordert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c6176275963f68367673ba0e082a6f7edf770a1.jpg?x=548&y=366\/oh-gott-herr-pfarrer","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1601620800,"stop":1601623800,"country":"D","releaseYear":"1988","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601623800":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Mit drei Milliarden-Projekten befasst sich \"Bahnmagazin S\u00fcdwest\". Nur eines ist mittlerweile abgeschlossen, die Neu- und Ausbaustrecke zwischen M\u00fcnchen und Berlin. Auf Stuttgart 21 und den Ausbau der Rheintaltrasse zwischen Basel und Karlsruhe auf vier Gleise dagegen m\u00fcssen die Kunden noch Jahre warten. Im Rheintal kam es 2017 zum Gau, als die Trasse \u00fcber der neu gebauten Tunnelr\u00f6hre absackte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1601623800,"stop":1601625600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601625600":{"channel":"SWR","title":"Die Rezeptsucherin","descr":"Die SWR Rezeptsucherin Susanne Nett ist auf der Suche nach traditionellen Rezepten und regionalen Gen\u00fcssen. In Stadt und Land ist sie f\u00fcr ihre charmante Beharrlichkeit bekannt, wenn es darum geht, Menschen zu finden, die mit ihr zusammen die typischen Gerichte aus der Region kochen. Derzeit ist es besonders schwierig, jemanden zu finden, der unter Einhaltung aller Vorsichtsma\u00dfnahmen und Abstandsregeln mir ihr in der eigenen K\u00fcche oder am heimischen Gartengrill Speisen zubereiten kann. Bisher hatte die Rezeptsucherin stets Erfolg. Heute ist Susanne Nett in Heppenheim unterwegs. Der Ort ist f\u00fcr seine k\u00f6stliche Bohnensuppe bekannt. Mal sehen, ob Susanne Nett Menschen findet, die ihr das Rezept verraten und mit ihr diese K\u00f6stlichkeit in ihrer privaten K\u00fcche kochen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46fd60ba5d70fee06a7b9b1d30757f95d8a185a8.jpg?x=548&y=366\/die-rezeptsucherin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601625600,"stop":1601627400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601627400":{"channel":"SWR","title":"Mittendrin \u2013 Flughafen Frankfurt","descr":"Steffen Meilinger arbeitet als Flugzeugschlepper und soll das gr\u00f6\u00dfte Passagierflugzeug der Welt zu einem Gate schieben. Alleine muss er mit einem 600-PS-Schlepper die 80 Meter breite A380 einer thail\u00e4ndischen Airline quer \u00fcber den 21 Quadratkilometer gro\u00dfen Flughafen ziehen. Zur gleichen Zeit: Alarm f\u00fcr die Flughafenfeuerwehr. Ein Mann liegt ohnm\u00e4chtig im Terminal. Die Helfer sind schnell vor Ort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c35057e7282573c35afd73e6760bcb4de9908531.jpg?x=548&y=366\/mittendrin-flughafen-frankfurt","genre":"Report, Dokumentation","start":1601627400,"stop":1601630100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601630100":{"channel":"SWR","title":"Planet Wissen","descr":"Windm\u00fchlen, K\u00e4se und Tulpen sind die Klischees, die mit der Niederlande in Verbindung gebracht werden. Ein Filmteam unternahm mit dem deutsch-niederl\u00e4ndischen Autor und Historiker Christoph Driessen eine Entdeckungstour durch das Nachbarland. Unter anderem erkl\u00e4rt er, wie die Niederl\u00e4nder die gr\u00f6\u00dfte k\u00fcnstliche Landfl\u00e4che der Welt erschaffen haben und warum sie Weltmeister im Radfahren sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601630100,"stop":1601633700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601633700":{"channel":"SWR","title":"Quizduell","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei superschlaue \"Quizduell\"-Profis schlagen. Ein Wissenskampf David gegen Goliath \u2013 die Stars gegen den \"Quizduell-Olymp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fac2026fc93eb0135aef10e8ade27be562e11c2.jpg?x=548&y=366\/quizduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601633700,"stop":1601636400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601636400":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601636400,"stop":1601638200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601638200":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Die beiden R\u00e4tselmeister Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich erneut den unglaublichen, am\u00fcsanten und \u00fcberraschenden Fragen von Moderator Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08dd616c800d904c66fb85603e79cb256ea37c5d.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601638200,"stop":1601640900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601640900":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Carsten Str\u00e4hle ist ein Tausendsassa in Sachen Verkehrsoptimierung: Stadtbahnfahrer, Aufsichtsrat der Albtal-Verkehrs-Gesellschaft, Vorstandsvorsitzender der Erms-Neckar-Bahn, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Stuttgarter Versorgungs- und Verkehrsgesellschaft und damit auch Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer des Stuttgarter Hafens, um nur einige seiner Jobs zu nennen. \"Eisenbahn-Romantik\" stellt diesen Mann f\u00fcr alle Gleise vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1601640900,"stop":1601642700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601642700":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die Erfolgsgeschichte der Reihe begann im Jahr 1991 als Pausenf\u00fcller. Die besondere Pr\u00e4sentation des Formats mit seinen ruhigen Bildern und die ungebrochene Faszination von Eisenbahn an sich, bescherte der \"Eisenbahn-Romantik\" schnell viele Fans. So wurde aus dem Pausenf\u00fcller eine Mission: die Eisenbahn in das Bewusstsein der Zuschauer zu bringen und die Vielf\u00e4ltigkeit der Eisenbahnwelt zu zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71fae278a27a169427745994da3dfd721b50b3af.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1601642700,"stop":1601644500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601644500":{"channel":"SWR","title":"Kesslers Expedition","descr":"Michael Kessler tuckert von Bad Sachsa im s\u00fcdlichen Harz bis Helmstedt. Walkenried bietet ihm unterwegs gleich zwei Sehensw\u00fcrdigkeiten: eine gigantische Modeleisenbahn-Anlage und das ber\u00fchmte Zisterzienser-Kloster. \u00dcber die Gedenkst\u00e4tte \"Ring der Erinnerung\" erreicht er den Ort Elend, wo er von einer Schulklasse geb\u00fchrend empfangen wird. Dort trifft er den lustigen Axt-Sammler \"Eisen-Karl\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ed40e4934e0223f73a9786626f4b0b0ade38aa3.jpg?x=548&y=366\/kesslers-expedition","genre":"Report, Reportage","start":1601644500,"stop":1601647200,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601647200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601647200,"stop":1601647440,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601647440":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601647440,"stop":1601647500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601647500":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.SWR.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1601647500,"stop":1601650800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601650800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601650800,"stop":1601651100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601651100":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1601651100,"stop":1601654400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601654400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601654400,"stop":1601655120,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601655000":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601655000,"stop":1601655300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601655120":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601655120,"stop":1601655300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601655300":{"channel":"SWR","title":"Fahr mal hin","descr":"Ravensburg, die Stadt der Spiele, hat vor allem mit dem ber\u00fchmten Spielehersteller Ravensburger zu tun, der seit 1875 von hier aus immer wieder von neuem die Welt mit seinen Produkten erobert. Das Spielerische pr\u00e4gt das 50 000 EinwohnerInnen z\u00e4hlende Zentrum von Oberschwaben. Besonders bekannt: Rainer Wei\u00dfhaupt der sich am Schreibtisch mit kindlicher Fantasie in seine Wimmelb\u00fccher-Welten vertieft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97b607a83f74c56ad12eb0f176a0d7c9312c587c.jpg?x=548&y=366\/fahr-mal-hin","genre":"Report, Reportage","start":1601655300,"stop":1601657100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601657100":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601657100,"stop":1601659800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601657400":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Die Reportage","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601657400,"stop":1601659200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601659200":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1601659200,"stop":1601661420,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601659800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601659800,"stop":1601661420,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601661420":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601661420,"stop":1601661600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601661600":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601661600,"stop":1601662500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601662500":{"channel":"SWR","title":"Der letzte Wille","descr":"Ein Heim voll eigenwilliger alter Menschen, selbstbewusstes Personal und eine neue Leiterin, die alle am liebsten loswerden will: In der Miniserie \"Der letzte Wille\" ger\u00e4t ein Seniorenheim in Aufruhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94ad9d75a813059c75a58be11b8193c972c47842.jpg?x=548&y=366\/der-letzte-wille","genre":"Serie, Comedyserie","start":1601662500,"stop":1601667900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601667900":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601667900,"stop":1601668800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601668800":{"channel":"SWR","title":"Nachtcaf\u00e9","descr":"Es hei\u00dft \"Die Liebe ist ein starkes Band\" \u2013 doch wie belastbar ist sie wirklich? Egal, wie gro\u00df die Liebe eines Paares am Anfang der Beziehung sein mag, erst im Lauf der Zeit stellt sich heraus, was die Liebe aush\u00e4lt. Wie weit gehen wir f\u00fcr die Liebe? Was sind wir bereit, daf\u00fcr zu opfern? Und wann zerrei\u00dft das starke Band?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0498a4c79d812201c904aa1dd5edf760e8ab62ec.jpg?x=548&y=366\/nachtcaf","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601668800,"stop":1601674200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601674200":{"channel":"SWR","title":"Leeroys Momente","descr":"Ein unerf\u00fcllter Kinderwunsch und kaum Perspektive \u2013\u00a0wie hart muss das f\u00fcr eine Frau sein, der es genauso geht? Wenn dann obendrein auch noch die Diagnose Krebs gestellt wird \u2013 wie beh\u00e4lt man da die Hoffnung? Das erf\u00e4hrt Leeroy Matata in seiner neuen Folge von Sandra. Sie hat trotz aller Schicksalsschl\u00e4ge nie aufgegeben, hat ihren Humor behalten und wurde mit einem kleinen Wunder belohnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58c0ea060449e28eba211726f1da49c25dd067bf.jpg?x=548&y=366\/leeroys-momente","genre":"Report, Reportage","start":1601674200,"stop":1601676000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601676000":{"channel":"SWR","title":"Jo van Nelsen in kabarett.com","descr":"Philipp Scharrenberg pr\u00e4sentiert Jo van Nelsen & Band: \"Lampenfieber-Chanson meets Jazz\". Der Chansonnier Jo van Nelsen hat gemeinsam mit seiner Band ein Konzert zusammengestellt, das die Lieblingslieder aus Jos Variet\u00e9-Repertoire pr\u00e4sentiert. Klassiker von Hildegard Knef und Georg Kreisler begegnen neuen Liedern von Bodo Wartke, Rainer Bielefeld, Thorsten Larbig, Frank Ramond und anderen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abc37c833417e517de04c4d76520ec9dd6e8c11e.jpg?x=548&y=366\/jo-van-nelsen-in-kabarettcom","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601676000,"stop":1601678400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601678400":{"channel":"SWR","title":"Ladies Night","descr":"Unter den G\u00e4sten ist Ingrid K\u00fchn. Mit scharfen Alltagsbeobachtungen strapaziert die gestandene Frau voller praktischer Intelligenz immer wieder die Lachmuskeln und nimmt sich dabei auch gern mal selbst auf die Schippe. Ebenfalls mit von der Partie ist Martina Schwarzmann. Die vielfach preisgekr\u00f6nte Kabarettistin begeistert das Publikum schon seit Jahren mit ihrem au\u00dfergew\u00f6hnlichen bajuwarischen Humor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3fb69199faebb93f605ed44c9c6e4826730076a.jpg?x=548&y=366\/ladies-night","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601678400,"stop":1601681100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601681100":{"channel":"SWR","title":"Alfons und G\u00e4ste","descr":"Seit einem Jahrzehnt ist Alfons Gastgeber der SR-Fernsehsendung \"Alfons und G\u00e4ste\" und der SR 2 Kulturradio-Sendung \"Gesellschaftsabend\" \u2013 im Oktober 2019 wurde er mit dem Bayerischen Kabarettpreis und im M\u00e4rz 2020 mit dem deutschen Kleinkunstpreis ausgezeichnet. Immer wieder macht es Freude, mit Alfons und seinen G\u00e4sten \u2013 heute Lisa Eckhart und Florian Hacke \u2013 einen Abend zu verbringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98092119c34a033dab9b0afb442577a48d1c9799.jpg?x=548&y=366\/alfons-und-gaeste","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601681100,"stop":1601683800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601683800":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Comedy Festival","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/433922335e29b85fce05b971717ed0a795ef8163.jpg?x=548&y=366\/swr3-comedy-festival","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601683800,"stop":1601685600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601685600":{"channel":"SWR","title":"Ladies Night","descr":"Unter den G\u00e4sten ist Ingrid K\u00fchn. Mit scharfen Alltagsbeobachtungen strapaziert die gestandene Frau voller praktischer Intelligenz immer wieder die Lachmuskeln und nimmt sich dabei auch gern mal selbst auf die Schippe. Ebenfalls mit von der Partie ist Martina Schwarzmann. Die vielfach preisgekr\u00f6nte Kabarettistin begeistert das Publikum schon seit Jahren mit ihrem au\u00dfergew\u00f6hnlichen bajuwarischen Humor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3fb69199faebb93f605ed44c9c6e4826730076a.jpg?x=548&y=366\/ladies-night","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601685600,"stop":1601688300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601688300":{"channel":"SWR","title":"Alfons und G\u00e4ste","descr":"Seit einem Jahrzehnt ist Alfons Gastgeber der SR-Fernsehsendung \"Alfons und G\u00e4ste\" und der SR 2 Kulturradio-Sendung \"Gesellschaftsabend\" \u2013 im Oktober 2019 wurde er mit dem Bayerischen Kabarettpreis und im M\u00e4rz 2020 mit dem deutschen Kleinkunstpreis ausgezeichnet. Immer wieder macht es Freude, mit Alfons und seinen G\u00e4sten \u2013 heute Lisa Eckhart und Florian Hacke \u2013 einen Abend zu verbringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98092119c34a033dab9b0afb442577a48d1c9799.jpg?x=548&y=366\/alfons-und-gaeste","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601688300,"stop":1601691000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601691000":{"channel":"SWR","title":"Die Pierre M. Krause Show","descr":"Die \"Pierre M. Krause Show\" kommt nach der Sommerpause auf neuem Sendeplatz und mit einem Hochkar\u00e4ter zur\u00fcck. Entertainer und Late-Show Ikone Harald Schmidt f\u00fchrt Pierre durch sein Leben und plaudert geh\u00f6rig aus dem N\u00e4hk\u00e4stchen. Au\u00dferdem wird die erste Folge von \"Kids react to Pierre M. Krause\" gezeigt. Live-Musik gibt es von Philipp Dittberner. Er spielt seine aktuelle Hitsingle \"Lissabon\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b6e9901fbf78cdd0a635f0d6964ae4a5881393d.jpg?x=548&y=366\/die-pierre-m-krause-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601691000,"stop":1601693100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601693100":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601693100,"stop":1601695800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601693400":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1601693400,"stop":1601695800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601695800":{"channel":"SWR","title":"Reisetipp S\u00fcdwest","descr":"Seit Napoleon verl\u00e4uft die Grenze der beiden Bundesl\u00e4nder Baden-W\u00fcrttemberg und Bayern durch die Donau. Doch auf beiden Seiten des Stromes leben Schwaben. An ihrem Ufer gegen\u00fcberliegend befinden sich die zwei ungleichen Schwesternst\u00e4dte Ulm und Neu-Ulm. Der Naturpark Obere Donau, der sich entlang des Durchbruchtals der Donau erstreckt, l\u00e4sst die Herzen von Naturliebhabern h\u00f6her schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8420591b186c7aaf2d4e1b23b40f0d7cf1edb684.jpg?x=548&y=366\/reisetipp-suedwest","genre":"Report, Reportage","start":1601695800,"stop":1601696700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601696700":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Am 7. Dezember 1835 begann in Deutschland das Eisenbahnzeitalter. Ein Zug, gezogen von der Lokomotive namens \"Adler\", fuhr von N\u00fcrnberg nach F\u00fcrth. 2010 j\u00e4hrt sich dieses Ereignis zum 175. Mal. Ein Grund f\u00fcr \"Eisenbahn-Romantik\", eine au\u00dfergew\u00f6hnliche Aktion zu starten und dem Jubil\u00e4umsjahr ein Glanzlicht aufzusetzen. Ein Kamerateam ist durch Deutschland gefahren und zwar stilgerecht mit Dampf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1601696700,"stop":1601702100,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}