{"1601092800":{"channel":"SWR","title":"Autoren erz\u00e4hlen","descr":"Zum 90. Geburtstag erinnern wir an Christa Wolf (1929 \u2013 2011) und zeigen sie im Jahr nach dem Mauerfall im Gespr\u00e4ch mit Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fclern. Sie erz\u00e4hlt \u00fcber ihr widerspr\u00fcchliches Verh\u00e4ltnis zum Leben in der DDR, in der sie Parteimitglied war und doch vieles kritisch sah.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601092800,"stop":1601093700,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601093700":{"channel":"SWR","title":"Autoren erz\u00e4hlen","descr":"In Ausschnitten aus Fernsehsendungen von 1962 bis 2013 erz\u00e4hlt G\u00fcnter Grass, wie er als Kind in Danzig zu lesen begann und wie er die Zeit des Nationalsozialismus erlebt hat. Im Zusammenhang mit seinen Erfahrungen im Zweiten Weltkrieg reflektiert er seinen Entschluss, Schriftsteller zu werden. Er schildert, wie es zu der Figur des Oskar in der \"Blechtrommel\" kam und erl\u00e4utert, welchen Einfluss seine Arbeit als Bildhauer auf den Schreibprozess hatte. Auch seine politischen Anliegen werden deutlich.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601093700,"stop":1601094600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601094600":{"channel":"SWR","title":"Stasi auf dem Schulhof \u2013 Mielkes Kinderspione","descr":"Am Ende der DDR waren rund 8.000 Kinder und Jugendliche so genannte \"inoffizielle Mitarbeiter\" der Staatssicherheit. Sie sollten ihre Freunde aushorchen oder \u00fcber ihre Eltern und Lehrer berichten. Der Film rekonstruiert das Schicksal von Marko, Kerstin und Elvira und zeigt, wie die Stasi vorging, um Jugendliche zu Spitzeldiensten zu erpressen. Die Betroffenen sprechen \u00fcber ihre Vergangenheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/569e0fde382e428bf3b0f35fb2b54ecb00363fe4.jpg?x=548&y=366\/stasi-auf-dem-schulhof-mielkes-kinderspione","genre":"Report, Dokumentation","start":1601094600,"stop":1601096400,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601096400":{"channel":"SWR","title":"Flucht aus der DDR","descr":"Der 15-j\u00e4hrige Gert K\u00f6nenkamp aus Schwerin will 1962 die DDR verlassen und zu seinem Vater nach Hamburg. Er ertrinkt bei seinem Fluchtversuch in der Elbe. Sein Schulfreund Hermann Burkert, der mit ihm zusammen in den Westen will, darf Gert nicht zu Hilfe kommen, als dieser droht unterzugehen. Er wird festgenommen und sp\u00e4ter wegen versuchten Grenzdurchbruchs auf Bew\u00e4hrung verurteilt. Auf den anderen Schulfreund Johannes Richter wird geschossen, als er durch die Elbe schwimmt. Er schafft es dennoch auf die andere Seite. Der bewegende Film von Sylvia Nagel und Carsten Opitz erz\u00e4hlt von minderj\u00e4hrigen Todesopfern, ihren Familien und Freunden, von staatlich autorisierter Gewaltanwendung und unterlassener Hilfeleistung. Es sind insgesamt \u00fcber 30 Kinder und Jugendliche, die an der Berliner Sektorengrenze und an der innerdeutschen Grenze ums Leben kommen. Der Film besucht ihre Schicksalsorte und erz\u00e4hlt anhand von eindr\u00fccklichem Archivmaterial vom Mauerbau und dem System DDR. An den Grenzen wurden keine Unterschiede zwischen Kindern und Erwachsenen gemacht.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601096400,"stop":1601097300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601097300":{"channel":"SWR","title":"Was geht mich das an?","descr":"Basierend auf historischen Dokumenten, Tageb\u00fcchern, Biografien und Akten demonstriert ein Schauspieler das Dilemma, in dem die DDR-Grenzsoldaten sich in ihrem Dienst an der Mauer befanden. Die M\u00e4nner mussten t\u00e4glich damit rechnen, auf einen Republikfl\u00fcchtling schie\u00dfen zu m\u00fcssen. Interviews mit Wissenschaftlern und dem in Erfurt aufgewachsenen Musiker Clueso erg\u00e4nzen die Filmerz\u00e4hlung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf3ce9ecb34e4af1de0f84bd24f89117276d3dca.jpg?x=548&y=366\/was-geht-mich-das-an","genre":"Report, Dokumentation","start":1601097300,"stop":1601099100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601099100":{"channel":"SWR","title":"Big Cities","descr":"62 Gro\u00dfst\u00e4dterinnen und Gro\u00dfst\u00e4dter haben im \"Rundling\", im Stadtteil Berlin-Johannisthal, ein Gegenmodell zum anonymen Gro\u00dfstadtleben der Hauptstadt verwirklicht. Die Idee stammt vom Berliner Architekten Harald Zenke, der selbst in dem Mehrgenerationen-Wohnprojekt lebt. \"Gemeinschaft statt Einsamkeit\", so das Konzept des Rundlings. Hier hilft man sich gegenseitig, \u00fcber die Familie hinaus. Die J\u00fcngsten sind noch im Kindergarten, die \u00c4ltesten schon weit \u00fcber 70. Eine Oase im Gro\u00dfstadtdschungel: So zuhause wie hier habe sie sich noch nie in ihrem Leben gef\u00fchlt, erz\u00e4hlt Elke Denzinger. Sie kaufte vor sieben Jahren ein Haus im Rundling. Wenn Fu\u00dfball im Fernsehen l\u00e4uft, tobt der zehnj\u00e4hrige Nachbarssohn Julius Popp mit seinen Freunden bei ihr auf der Couch. Hier sei sie \"mitten drin im Leben\", in einer Nachbarschaft wie einer gro\u00dfen Familie. Die haben auch der 72-j\u00e4hrige Hartmut Gl\u00e4nzel und seine Frau Angela gefunden. Nach 30 Jahren in einer Brennpunktsiedlung in Neuk\u00f6lln haben sie im Rundling noch einmal neu angefangen \u2013 in einem Haus, dass sie selbst mitgebaut haben. Doch der Rundling ist nicht nur Mehrgenerationen-Wohnen, sondern auch ein Beitrag zum Umweltschutz. Denn die 20 H\u00e4user sind gr\u00f6\u00dftenteils aus nachwachsenden Rohstoffen wie Holz, Lehm und Stroh gebaut. Ein ausgekl\u00fcgeltes Energiekonzept erm\u00f6glicht es, alle H\u00e4user mit Heizenergie, Warm-, Kalt- und Brauchwasser sowie Strom zu versorgen. Die neueste Errungenschaft, ein Abgasw\u00e4rmetauscher mit Rauchgasw\u00e4sche, reduziert den Feinstaub um bis zu 90 Prozent. F\u00fcr diese au\u00dfergew\u00f6hnliche Mischung aus nachhaltigem und gemeinsamem Zusammenwohnen wurde der Rundling schon mehrfach ausgezeichnet, unter anderem als Klimaschutzpartner der Stadt Berlin.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601099100,"stop":1601100000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601100000":{"channel":"SWR","title":"odysso \u2013 Wissen im SWR","descr":"Krankenh\u00e4user und Apotheken schlagen Alarm: H\u00e4ufig gibt es Lieferengp\u00e4sse bei Antibiotika, Krebsmedikamenten, Schmerzmitteln. 2019 war dies bei mehr als 200 Medikamenten der Fall. Ursachen f\u00fcr die Lieferengp\u00e4sse sind teils monopolartige Strukturen und die Verlagerung der Medikamentenproduktion ins Ausland, nach China oder Indien. ExpertInnen fordern jetzt verst\u00e4rkt Medikamente \"Made in Germany\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b42f8eca9d9462d2596e69b7710462676abe0e6e.jpg?x=548&y=366\/odysso-wissen-im-swr","genre":"Report, Magazin","start":1601100000,"stop":1601102700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601102700":{"channel":"SWR","title":"Marktcheck","descr":"\"Marktcheck\": Kritisch, hintergr\u00fcndig, unabh\u00e4ngig berichtet das SWR Verbraucher- und Wirtschaftsmagazin \"Marktcheck\". Hendrike Brenninkmeyer moderiert die Sendung jeden Dienstag um 20:15 Uhr im SWR Fernsehen. Informationen unter www.SWR.de\/marktcheck","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be351849cebf6221d90df47087be5b35b8cbc7f9.jpg?x=548&y=366\/marktcheck","genre":"Report, Magazin","start":1601102700,"stop":1601105400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601105400":{"channel":"SWR","title":"Genial geg\u00e4rtnert","descr":"Die Sommer werden immer hei\u00dfer, der Rasen vertrocknet, ohne Bew\u00e4sserung gehen viele Pflanzen ein. Gleichzeitig wollen viele GartenbesitzerInnen mehr f\u00fcr Insekten tun. Gartenexperte Werner Ollig begleitet drei Familien \u00fcber ein Jahr bei der Umgestaltung ihrer G\u00e4rten. Welche Pflanzen eignen sich f\u00fcr welchen Standort? Und wie kann man Obst und Gem\u00fcse selbst anbauen und etwas f\u00fcr die Insekten tun?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee6f9d44cce7ffc14f1acf501efd2241eb1c49e6.jpg?x=548&y=366\/genial-gegaertnert","genre":"Report, Dokumentation","start":1601105400,"stop":1601108100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601108100":{"channel":"SWR","title":"Nachtcaf\u00e9","descr":"Ein spannendes Thema gr\u00fcndlich recherchiert und dazu die richtigen G\u00e4ste \u2013 das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen l\u00e4ngst ein Klassiker ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0498a4c79d812201c904aa1dd5edf760e8ab62ec.jpg?x=548&y=366\/nachtcaf","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601108100,"stop":1601113500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601113500":{"channel":"SWR","title":"Der Winzerk\u00f6nig","descr":"Familie Stickler, allen voran Thomas und Andrea, trifft die Diagnose ihrer Mutter hart: Hermine soll wegen Verdacht auf Magenkrebs schnell operiert werden. Trotz der Sorge um ihre Gro\u00dfmutter muss Anna sich aus Rust verabschieden, um ihr Biologiestudium in Melbourne zu beginnen. Fabian hat Annas wegen Liebeskummer und will im Gasthaus aufh\u00f6ren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/760895bf51baf4cf882fa8282f2467b0710d9295.jpg?x=548&y=366\/der-winzerkoenig","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1601113500,"stop":1601116200,"country":"D\/A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601116200":{"channel":"SWR","title":"Fahr mal hin","descr":"Trotz seiner nur 5500 EinwohnerInnen ist Pr\u00fcm eine Kleinstadt \u2013 mit einer gro\u00dfen und bedeutenden Kirche. Bei der Weihe der Basilika St. Salvator im Jahr 799 war sogar Karl der Gro\u00dfe anwesend. Nahebei betreibt Mario Mereien in zweiter Generation sein Restaurant mit dem passenden Namen \"Zur Alten Abtei\". Die gro\u00dfe Frage: Wo gibt es den besseren Spie\u00dfbraten \u2013 im Hunsr\u00fcck oder in der Westeifel?","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1601116200,"stop":1601118000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601118000":{"channel":"SWR","title":"Mein leckerer Garten","descr":"Drei Landfrauen und drei Hobbyg\u00e4rtner treten einen Sommer in einen freundschaftlichen Garten-Wettbewerb, sorgen f\u00fcr unterhaltsame Tipps und kreieren leckere Rezepte. Von allen sechs G\u00e4rtnerInnen hat Landfrau Jutta Braun mit ihrem Garten auf 1000 Meter H\u00f6he wohl die schwierigsten Anbaubedingungen. Sie testet umweltfreundliche Methoden zur Schnecken-Abwehr und kultiviert zw\u00f6lf Fenchel-Setzlinge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc69d41f082577884873b9d1893eeedc6bc36625.jpg?x=548&y=366\/mein-leckerer-garten","genre":"Report, Dokumentation","start":1601118000,"stop":1601120700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601120700":{"channel":"SWR","title":"Schnittgut. Alles aus dem Garten","descr":"Experten geben Tipps f\u00fcr die Gartenpraxis und die Gestaltung von G\u00e4rten, Terrassen und Balkonen. Einen Schwerpunkt bilden Berichte \u00fcber Pflanzen und Filme \u00fcber die sch\u00f6nsten G\u00e4rten der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f77f3c4b3ba2a8d0c43131caedf1a58e6231742f.jpg?x=548&y=366\/schnittgut-alles-aus-dem-garten","genre":"Report, Magazin","start":1601120700,"stop":1601122500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601122500":{"channel":"SWR","title":"Meine Heimat Afrika","descr":"Hanna erh\u00e4lt aus Afrika die Nachricht vom Tod ihres Vaters. Sie ist geschockt, denn sie hielt ihn seit ihrer Kindheit f\u00fcr tot. Mit ihrem Mann Andreas fliegt sie nach Namibia, um den Nachlass zu regeln. Dort lernt sie auch ihre Halbschwester Sumah kennen und ihr gemeinsames Erbe: ein St\u00fcck Land. Ein Investor zeigt Interesse f\u00fcr das Gebiet, das auch eine heilige Kultst\u00e4tte der Einheimischen ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef8de6f161d3fd09f46c569f76642322a07d2895.jpg?x=548&y=366\/meine-heimat-afrika","genre":"Film, Drama","start":1601122500,"stop":1601127900,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601127900":{"channel":"SWR","title":"Die Rezeptsucherin","descr":"Die SWR Rezeptsucherin Susanne Nett ist auf der Suche nach besonderen Rezepten und beliebten regionalen Gen\u00fcssen. In Stadt und Land ist sie f\u00fcr ihren Charme bekannt, wenn es darum geht, Menschen zu finden, die mit ihr zusammen traditionelle, fast vergessene Gerichte aus der Region kochen oder backen. Unter den derzeitigen Gesundheits- und Hygieneregeln ist es nicht einfach, Menschen mit einer geeigneten K\u00fcche zu finden. Bisher hatte die Rezeptsucherin immer Gl\u00fcck \u2013 aber wird das so bleiben? Heute erkundet Susanne Nett Weinheim und sucht nach jemandem, der ihr zeigt, wie man ein leckeres Kochk\u00e4sschnitzel zubereitet und mit ihr an einem privaten Ort kocht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92d4dda36a724144d8e7e5f2801e0440192f1e03.jpg?x=548&y=366\/die-rezeptsucherin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601127900,"stop":1601129700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601129700":{"channel":"SWR","title":"Koch's anders \u2013 Hessische K\u00fcche neu entdeckt","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aa03607617210afe2f6cf51cd84d7c859b489e39.jpg?x=548&y=366\/kochs-anders-hessische-kueche-neu-entdeckt","genre":"Report, Reportage","start":1601129700,"stop":1601132400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601132400":{"channel":"SWR","title":"Genuss mit Zukunft","descr":"Auch im Pf\u00e4lzerwald werden alle M\u00f6glichkeiten genutzt, um kreativ zu sein. Aus Feigen und Riesling macht Yvonne Ortloff in Bad D\u00fcrkheim Senf. Daniel Fischer vom Hitscherhof baut f\u00fcr seine amerikanischen Nachbarn spezielle Halloweenk\u00fcrbisse an. Im Walnussdorf Gro\u00dfbundenbach gibt es rund 140 Nussb\u00e4ume \u2013 Grundlage f\u00fcr Elke Rapp's leckere Produkte wie Walnussnudeln oder rustikales Walnussbrot.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ed9261608933060fb2bdcea89eae1a0f80cfb9a.jpg?x=548&y=366\/genuss-mit-zukunft","genre":"Report, Reportage","start":1601132400,"stop":1601134200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601134200":{"channel":"SWR","title":"SWR Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e58352f4581a6e3c3b6cb2bc6af0c9c50d63b3c7.jpg?x=548&y=366\/swr-sport","genre":"Report, Magazin","start":1601134200,"stop":1601136000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601136000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601136000,"stop":1601136720,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601136300":{"channel":"SWR","title":"Hierzuland","descr":"Bremberg mit seinen 280 Einwohnern liegt im Rhein-Lahn Kreis. Der Ort hat B\u00fcrgermeister, Gemeinderat und eine freiwillige Feuerwehr. Mit den Jahren hat er sich zu einer Wohngemeinde gewandelt. Die Hauptstra\u00dfe, eine der \u00e4ltesten Stra\u00dfen, ist so etwas wie die Lebensader. Mittelpunkt sind das Rathaus und der nebenliegende alte Bauernhof in dem jeden September das Bremberger Kartoffelfest stattfindet.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1601136300,"stop":1601136900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601136720":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601136720,"stop":1601136900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601136900":{"channel":"SWR","title":"Landesschau Mobil","descr":"F\u00fcr das auf die Region spezialisierte Reportage-Magazin sind Reporter jede Woche in einer anderen Gegend Baden-W\u00fcrttembergs unterwegs auf der Suche nach gro\u00dfen Geschichten und kleinen \u00dcberraschungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/987662e8efb355d553d87b198e3cb1d298bd1d18.jpg?x=548&y=366\/landesschau-mobil","genre":"Report, Reportage","start":1601136900,"stop":1601138700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601138700":{"channel":"SWR","title":"Stadt \u2013 Land \u2013 Quiz","descr":"Wer kennt sich am besten aus in seiner Stadt, in seinem Land oder in seinem Kreis und wer wei\u00df die meisten richtigen Antworten auf die kniffligen Fragen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71cebba13dffc9e44c2937ff97fda62bba25763f.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-quiz","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601138700,"stop":1601141400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601140500":{"channel":"SWR","title":"daten der woche","descr":"Der Wochenr\u00fcckblick f\u00fcrs Saarland und f\u00fcr die Saar-Lor-Lux-Region mit dem Wichtigsten aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601140500,"stop":1601142300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601141400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601141400,"stop":1601143020,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601142300":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht am Samstag","descr":"Aktuelle Reporterberichte, Nachrichten und Meldungen zu den Geschehnissen im Saarland stehen auf dem Programm des Regionalmagazins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9492ff32872f5fee8e7518e0ef064ec1acefcb26.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht-am-samstag","genre":"Report, Magazin","start":1601142300,"stop":1601143140,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601143020":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601143020,"stop":1601143200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601143140":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601143140,"stop":1601143200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601143200":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601143200,"stop":1601144100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601144100":{"channel":"SWR","title":"Schlager-Spa\u00df mit Andy Borg","descr":"Der Gastgeber begr\u00fc\u00dft Stars aus der Schlagerszene sowie regionale Musikgruppen aus dem S\u00fcdwesten in einer gem\u00fctlichen Weinstube. Neben Schlagern und Volksmusik werden Geschichten aus der Region und witzige Einlagen pr\u00e4sentiert. Heute ist unter anderem die Puppenspielerin und S\u00e4ngerin Anna-Carina Woitschack zu Gast. Sie wurde durch die Casting-Show \"Deutschland sucht den Superstar\" bekannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b202d05376ba9c6bab893d11e37f42e5b5951fda.jpg?x=548&y=366\/schlager-spass-mit-andy-borg","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601144100,"stop":1601151300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601151300":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601151300,"stop":1601151600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601151600":{"channel":"SWR","title":"Die 30 sch\u00f6nsten Italo-Schlager","descr":"Italo-Schlager begeistern Millionen Deutsche. Ob \"Felicit\u00e0\" von Al Bano & Romina Power, \"Marina\" von Rocco Granata, \"Gloria\" von Umberto Tozzi oder die Romanze \"Con te partir\u00f2\" von Andrea Bocelli. Im Ranking au\u00dferdem mit dabei: gro\u00dfe Sommerhits wie \"Vamos a la playa\" von Righeira, Sehnsuchtsschlager wie \"Zwei kleine Italiener\" von Conny Froboess oder Verdis Rigoletto-Schlager \"La donna e mobile\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/55752bec2f006ff1600567c2f2480384eeddd01f.jpg?x=548&y=366\/die-30-schoensten-italo-schlager","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601151600,"stop":1601157000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601157000":{"channel":"SWR","title":"Der Turm","descr":"1982, Familie Hoffmann lebt im Villenviertel Dresdens und hat sich im bildungsb\u00fcrgerlichen Milieu eingerichtet. Vater Richard Hoffmann, ein erfolgreicher Chirurg, hofft, zum Nachfolger des Klinikchefs ernannt zu werden. Doch eine Aff\u00e4re mit der Sekret\u00e4rin Josta Fischer wird ihm zum Verh\u00e4ngnis. Diese Aff\u00e4re sowie eine vor Jahrzehnten begangene Jugends\u00fcnde machen ihn f\u00fcr die Stasi erpressbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e2fe4466e4909260455130e715749c2b3c97e12.jpg?x=548&y=366\/der-turm","genre":"Film, Drama","start":1601157000,"stop":1601162100,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601162100":{"channel":"SWR","title":"Der Turm","descr":"Um Medizin studieren zu d\u00fcrfen, muss Christian Hoffman drei Jahre Wehrdienst leisten. Er ist dem Druck in der Armee nicht gewachsen und rebelliert gegen das ungerechte System. Das bringt ihn ins Milit\u00e4rgef\u00e4ngnis. Sein Vater f\u00fchlt sich durch die Erpressungen der Stasi zerm\u00fcrbt und wird depressiv. Anne Hoffmann schlie\u00dft sich der Oppositionsbewegung an und k\u00e4mpft f\u00fcr eine politische Wende in der DDR.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c04cd414c871790879ef1affdf5a9a2227d0dd8b.jpg?x=548&y=366\/der-turm","genre":"Film, Drama","start":1601162100,"stop":1601167500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601167500":{"channel":"SWR","title":"Zuckersand","descr":"Ende der Siebziger sind Fred und Jonas beste Freunde. Als bekannt wird, dass Jonas' Mutter aus der DDR ausreisen will, sollen sie ab sofort keinen Kontakt mehr miteinander haben, denn Jonas und seine Mutter sind Staatsfeinde. In Fred und Jonas reift der Plan, einen Tunnel in den Brandenburger Sand zu graben, der einmal quer durch den Erdball nach Australien f\u00fchrt, wo sie sich treffen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c45e1f86b73d6e01ce7f977f000b5de6dbf3b64.jpg?x=548&y=366\/zuckersand","genre":"Film, Drama","start":1601167500,"stop":1601172900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601172900":{"channel":"SWR","title":"Meine Heimat Afrika","descr":"Hanna erh\u00e4lt aus Afrika die Nachricht vom Tod ihres Vaters. Sie ist geschockt, denn sie hielt ihn seit ihrer Kindheit f\u00fcr tot. Mit ihrem Mann Andreas fliegt sie nach Namibia, um den Nachlass zu regeln. Dort lernt sie auch ihre Halbschwester Sumah kennen und ihr gemeinsames Erbe: ein St\u00fcck Land. Ein Investor zeigt Interesse f\u00fcr das Gebiet, das auch eine heilige Kultst\u00e4tte der Einheimischen ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef8de6f161d3fd09f46c569f76642322a07d2895.jpg?x=548&y=366\/meine-heimat-afrika","genre":"Film, Drama","start":1601172900,"stop":1601178000,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601178000":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die \"Stars of Sandstone\" leuchten, beziehungsweise dampfen, alle zwei Jahre im Fr\u00fchjahr. Die Veranstaltung, die auf einer Farm in S\u00fcdafrika stattfindet, ist trotz ihrer internationalen Beliebtheit immer noch ein Geheimtipp. Zehn Tage lang \u00f6ffnet eine der gr\u00f6\u00dften Fahrzeugsammlungen S\u00fcdafrikas ihre Pforten und pr\u00e4sentiert zahlreiche Traktoren, Lokomotiven, Personen- und G\u00fcterwagen sowie Oldtimer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1601178000,"stop":1601179200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}