{"1600401600":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1600401600,"stop":1600408800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600404300":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600404300,"stop":1600404600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600404600":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Das Magazin","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600404600,"stop":1600406400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600406400":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1600406400,"stop":1600408500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600408500":{"channel":"SWR","title":"AUS CHRISTLICHER SICHT","descr":"Ein Kommentar zum Zeitgeschehen, eine Meditation zu Passionsbildern, ein Beitrag \u00fcber die Kinderfreizeit einer Pfarrgemeinde oder die Kunstaktion an einem Kirchturm: Die Reihe berichtet dar\u00fcber, was Christen im Saarland bewegt und was sie alles auf die Beine stellen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600408500,"stop":1600408800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600408800":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1600408800,"stop":1600411200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600411200":{"channel":"SWR","title":"Auf Achse","descr":"Franz Meersdonk und G\u00fcnther Willers geben wieder Gas: Staffel zwei f\u00fchrt die beiden Fernfahrer in die Niederlande, nach Thailand, Birma, Polen, Argentinien und Chile. Zwischenzeitlich steigt Willers aus dem Speditionsgesch\u00e4ft aus. Meersdonk bekommt mit Fred und Max zwei neue Kollegen, wobei sich insbesondere Max Kottan als zwielichtiger Gl\u00fccksritter herausstellt, der immer wieder die Gefahr sucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b37b9b640acbdb05fb8027d0bbd6cc60ad4f1405.jpg?x=548&y=366\/auf-achse","genre":"Serie, Abenteuerserie","start":1600411200,"stop":1600414200,"country":"D","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600414200":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die Fernsehreihe \"Eisenbahn-Romantik\" machte ihn in den letzten 25 Jahren bei den Fans von Z\u00fcgen, Lokomotiven und Reisen zu einem Begriff f\u00fcr mitrei\u00dfende Berichte aus der Welt der Eisenbahn. Hagen von Ortloff's Berufsleben geht 2016 im Jahr des 25. Jubil\u00e4um der Eisenbahn-Romantik zu Ende. Grund genug sich mit dem umtriebigen Fernsehprofi auf eine spannende Zeitreise durch dessen Leben zu begeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/adc3915fdf0ec7c54636127b408f7dcf6b489e14.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1600414200,"stop":1600416000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600416000":{"channel":"SWR","title":"Marktfrisch","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd41a96df80b37b33276ad95311b110f8976186f.jpg?x=548&y=366\/marktfrisch","genre":"Report, Magazin","start":1600416000,"stop":1600417800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600417800":{"channel":"SWR","title":"Mittendrin \u2013 Flughafen Frankfurt","descr":"65 Millionen Passagiere kommen j\u00e4hrlich in die zwei Terminals. Wer von Frankfurt aus fliegen m\u00f6chte, hat 107 L\u00e4nder zur Auswahl. 1.400 Flugzeuge starten und landen t\u00e4glich am viertgr\u00f6\u00dften Airport Europas. Vier Videojournalisten durften exklusiv 50 Tage auf dem Airport drehen. Dabei haben die Reporter 22 Menschen mit der Kamera begleitet, hautnah in Situationen, die so noch nicht gezeigt wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbd13c1aa68ef327375699b493601b23cab59254.jpg?x=548&y=366\/mittendrin-flughafen-frankfurt","genre":"Report, Dokumentation","start":1600417800,"stop":1600420500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600420500":{"channel":"SWR","title":"Planet Wissen","descr":"Schlaganf\u00e4lle sind nach Herzinfarkten und Krebserkrankungen die h\u00e4ufigste Todesursache. Der Arzt Dierk Heimann, der als 46-j\u00e4hriger einen Hirnschlag erlitt, berichtet dar\u00fcber, wie er sich ins Berufsleben zur\u00fcckk\u00e4mpfte. Zusammen mit Dr. Clemens Warnke verr\u00e4t Heimann, der seine Krankengeschichte in einem Buch verarbeitete, warum es so wichtig ist, bei einem Hirninfarkt schnell zu handeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600420500,"stop":1600424100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600424100":{"channel":"SWR","title":"Quizduell","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei superschlaue \"Quizduell\"-Profis schlagen. Ein Wissenskampf David gegen Goliath \u2013 die Stars gegen den \"Quizduell-Olymp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fac2026fc93eb0135aef10e8ade27be562e11c2.jpg?x=548&y=366\/quizduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600424100,"stop":1600426800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600426800":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Kann die Miete bei M\u00e4ngeln sofort gemindert werden oder muss erst dem Vermieter Bescheid gegeben werden? Wie werden Leinentischdecken am besten gepflegt? Diese und viele weitere Fragen rund um den normalen Alltag gibt es im SWR-Wissensquiz mit Moderator Florian Weber. Moderator Guido Cantz und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2aa27c0b7350f9a7656a31ff7e20905903faf00d.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600426800,"stop":1600428600,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600428600":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Die beiden R\u00e4tselmeister Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich erneut den unglaublichen, am\u00fcsanten und \u00fcberraschenden Fragen von Moderator Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08dd616c800d904c66fb85603e79cb256ea37c5d.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600428600,"stop":1600431300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600431300":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Myanmar, das ehemalige Burma, \u00f6ffnet sich nach einer knapp 50-j\u00e4hrigen Milit\u00e4rherrschaft langsam wieder f\u00fcr Ausl\u00e4nder. Spannend und praktisch gleicherma\u00dfen kann man das unbekannte Land mit der Eisenbahn entdecken. Nach dem Besuch der Shwedagon-Pagode, dem Nationalheiligtum Myanmars, beginnt unser Schienenabenteuer in Yangon. Inmitten von M\u00f6nchen und H\u00e4ndlern schaukelt der Zug durch flaches Land.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b93fdf8df1126acf172a182b48b05f4b8d863fd2.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1600431300,"stop":1600433100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600433100":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Myanmar, das ehemalige Burma, \u00f6ffnet sich nach einer knapp 50-j\u00e4hrigen Milit\u00e4rherrschaft langsam wieder f\u00fcr Ausl\u00e4nder. Spannend und praktisch gleicherma\u00dfen kann man das unbekannte Land mit der Eisenbahn entdecken. Der zweite Teil des Schienenabenteuers beginnt am fr\u00fchen Morgen in Thazi. Hier beginnt der Aufstieg nach Shwenyaung. Bei einer Bootsfahrt beobachten die Zuschauer Einbeinfischer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9f84a85b3001486d94beb0e858d0e0c68a930fc.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1600433100,"stop":1600434900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600434900":{"channel":"SWR","title":"Inas Reisen","descr":"Sowohl der s\u00fcdlichste und westlichste Punkt Englands befindet sich in Cornwall, das bekannt ist f\u00fcr seine unber\u00fchrte Landschaft. Die Entertainerin Ina M\u00fcller unternahm einen Ausflug auf die Gezeiteninsel St. Michael's Mount, deren Sehensw\u00fcrdigkeit dem bretonischen Mont Saint-Michel \u00e4hnelt. Zudem besuchte sie eine Teeplantage, sang mit dem Fisherman's-Friends-Chor und buk k\u00f6stliche Scones.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6199bc613925ec3b6895a0af2d2fc70fcd9b6b6c.jpg?x=548&y=366\/inas-reisen","genre":"Report, Reportage","start":1600434900,"stop":1600437600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600437600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600437600,"stop":1600437840,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600437840":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600437840,"stop":1600437900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600437900":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.SWR.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1600437900,"stop":1600441200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600441200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600441200,"stop":1600441500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600441500":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1600441500,"stop":1600444800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600444800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600444800,"stop":1600445520,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600445400":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600445400,"stop":1600445700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600445520":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600445520,"stop":1600445700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600445700":{"channel":"SWR","title":"Mensch Heimat","descr":"Nord\u00f6stlich von Freiburg im Breisgau liegt das Elztal. Vorgestellt werden Menschen, die mit ihm in besonderer Weise verbunden sind. Die Fotografin Jasmin Seidel sp\u00fcrt Orte auf, die kaum jemand kennt. Mathias und Markus Sch\u00e4tzle zog es zum Studium in die Gro\u00dfstadt, jetzt haben sie die elterliche B\u00e4ckerei und Nudlerei \u00fcbernommen. Ulrich Volk lebt in Elzach und pflegt die Tradition der Uhrentr\u00e4ger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/28b600a5c7505b2d5b5625f586753971ca88311e.jpg?x=548&y=366\/mensch-heimat","genre":"Report, Dokumentation","start":1600445700,"stop":1600447500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600447500":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600447500,"stop":1600450200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600447800":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Saar nur!","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600447800,"stop":1600449600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600449600":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1600449600,"stop":1600451820,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600450200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600450200,"stop":1600451820,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600451820":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600451820,"stop":1600452000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600452000":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600452000,"stop":1600452900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600452900":{"channel":"SWR","title":"Expedition in die Heimat","descr":"Eine 400 Hektar gro\u00dfe Heidelandschaft. Moderatorin Anna Lena D\u00f6rr zieht es mitten in das Naturschutzgebiet der Mehlinger Heide in der Pfalz. Heidschnucken beweiden Teile des ehemaligen Truppen\u00fcbungsplatzes, Biologiesch\u00fclerInnen entdecken die Natur und kartieren sie metergenau, Landschaftsfotografen fangen den besonderen Zauber der Heidebl\u00fcte ein. Den ZuschauerInnen bl\u00fcht hier etwas Sch\u00f6nes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3058d06234d8adfb19573b24e23f03750b1bcb7.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1600452900,"stop":1600455600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600455600":{"channel":"SWR","title":"Handwerkskunst!","descr":"Bernhard Math\u00e4ss aus Duttweiler in der Pfalz \u00fcbt einen der \u00e4ltesten Berufe aus: Er bearbeitet Natursteine. Das Exemplar, bei dessen Herstellung ihm die \"Handwerkskunst\" \u00fcber die Schulter schaut, besteht aus gelbem Sandstein und Corten-Stahl. Die Herstellung ist aufw\u00e4ndig: Von der ersten Skizze bis zum fertigen Stein ist der Steinbildhauer \u00fcber eine Woche lang besch\u00e4ftigt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600455600,"stop":1600458300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600458300":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600458300,"stop":1600459200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600459200":{"channel":"SWR","title":"Nachtcaf\u00e9","descr":"Ein spannendes Thema gr\u00fcndlich recherchiert und dazu die richtigen G\u00e4ste \u2013 das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen l\u00e4ngst ein Klassiker ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0498a4c79d812201c904aa1dd5edf760e8ab62ec.jpg?x=548&y=366\/nachtcaf","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1600459200,"stop":1600464600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600464600":{"channel":"SWR","title":"Die Mathias Richling Show","descr":"Wer f\u00fchlt sich von wem als Politiker oder Star wirklich verstanden? Nat\u00fcrlich jeder von Mathias Richling. Der Kabarettist empf\u00e4ngt seine prominenten G\u00e4ste aus Politik und Showbusiness in einem festlichen Rahmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c386c379f5ddb3f872bd665d9c39fd0de1f22fa1.jpg?x=548&y=366\/die-mathias-richling-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600464600,"stop":1600466400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600466400":{"channel":"SWR","title":"Nachtcaf\u00e9 \u2013 Das Beste","descr":"M\u00e4nner \u2013 das starke Geschlecht. Das war einmal. Frauen laufen in vielen Bereichen den M\u00e4nnern den Rang ab. Sie gelten als sensibler, sozial kompetenter und teamf\u00e4higer. Auch in der M\u00e4nnerdom\u00e4ne Politik z\u00e4hlen zunehmend weibliche Qualit\u00e4ten. Immer mehr Frauen bedienen sich in Samenbanken und wollen eigenverantwortlich f\u00fcr ihr Kind da sein. Hat der Mann abgewirtschaftet? Ist die Zukunft weiblich?","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1600466400,"stop":1600471800,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600471800":{"channel":"SWR","title":"K\u00f6lner Treff","descr":"In dieser Talkrunde kommen so einige Themen zur Sprache. Eingeladene G\u00e4ste, die eine au\u00dfergew\u00f6hnliche und bewegende Lebensgeschichte haben, treffen sich im Studio zum Gespr\u00e4ch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7a96482090c1ade38672d952684e2da523bcec1.jpg?x=548&y=366\/koelner-treff","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1600471800,"stop":1600477200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600477200":{"channel":"SWR","title":"Nachtcaf\u00e9","descr":"Ein spannendes Thema gr\u00fcndlich recherchiert und dazu die richtigen G\u00e4ste \u2013 das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen l\u00e4ngst ein Klassiker ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0498a4c79d812201c904aa1dd5edf760e8ab62ec.jpg?x=548&y=366\/nachtcaf","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1600477200,"stop":1600482600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600482600":{"channel":"SWR","title":"Reisetipp S\u00fcdwest","descr":"10 | 2019 SAMSTAG, 2. M\u00c4RZ 10 | 2019 Seite 39 SONNTAG, 3. M\u00c4RZ 10 | 2019 ROSENMONTAG, MONTAG, 4. M\u00c4RZ 10 | 2019 FASTNACHT, DIENSTAG, 5. M\u00c4RZ 10 | 2019 MITTWOCH, 6. M\u00c4RZ 10 | 2019 DONNERSTAG, 7. M\u00c4RZ 10 | 2019 FREITAG, 8. M\u00c4RZ 10 | 2019","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1600482600,"stop":1600483500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600483500":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600483500,"stop":1600486200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600483800":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1600483800,"stop":1600486200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600486200":{"channel":"SWR","title":"Big Cities","descr":"Der Taxifahrer Mojtaba Chegini hat sich etwas Besonderes ausgedacht, um dem stressigen Gro\u00dfstadtverkehr von Teheran zu trotzen: In seinem Taxi reicht er Fr\u00fchst\u00fcck oder Schokolade und plaudert mit seinen Fahrg\u00e4sten \u00fcber Gott und die Welt. Mojtaba Chegini lernt viel von den Menschen, die er herumkutschiert. Er l\u00e4sst sie in ein G\u00e4stebuch schreiben und hat sogar eine eigene Partnerb\u00f6rse ins Leben gerufen, um Singles zusammen zu bringen. Denn Mojtaba Chegini hat ein Gesp\u00fcr f\u00fcr die Menschen entwickelt, die f\u00fcr die Dauer einer Fahrt bei ihm im Taxi sitzen. Mit viel Humor bringt er sie dazu, sich zu \u00f6ffnen und von sich zu erz\u00e4hlen.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600486200,"stop":1600487100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600487100":{"channel":"SWR","title":"Big Cities","descr":"Die Stadt Lissabon geht ihren eigenen Weg, um traditionelle Stadtviertel zu bewahren, in denen sich die alteingesessene Bev\u00f6lkerung immer schwerer behaupten kann. Sie hat das Modell des \"B\u00fcrgerhaushalts\" entwickelt, bei dem die B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger dem Stadtrat Projekte vorschlagen k\u00f6nnen, die mit Hilfe des \u00f6ffentlichen Etats verwirklicht werden. So haben die Bewohnerinnen und Bewohner des alten Stadtteils Mouraria zahlreiche soziale und kulturelle Projekte ins Leben gerufen, um ihr Viertel neu zu gestalten. Sie haben eine Zeitschrift gegr\u00fcndet, in der \u00fcber wichtige lokale Ereignisse berichtet wird. Mit einem Fado-Wettbewerb wollen sie die Fado-Musik nach Mouraria zur\u00fcckholen, wo sie einst lebendig war.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600487100,"stop":1600488000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}