{"1598761200":{"channel":"SWR","title":"Reisetipp S\u00fcdwest","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1598761200,"stop":1598761800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598761800":{"channel":"SWR","title":"Sehen statt h\u00f6ren","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e430a20e6f0ea44cb54df970e8ee55d4c022225.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1598761800,"stop":1598763600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598763600":{"channel":"SWR","title":"Engel fragt: Sind SUVs asozial?","descr":"Kaum eine Autogattung polarisiert so sehr, wie die sogenannten SUVs. F\u00fcr die einen Ausdruck von Egomanie, f\u00fcr die anderen ein ger\u00e4umiges Familienfahrzeug, das gerne mal ein paar PS mehr unter der Haube haben darf. 2017 hatte bereits jeder Zehnte in Hessen zugelassene Pkw einen Hubraum von mehr als 2,5 Litern. Der Moderator setzt sich ans Steuer eines Blechpanzers und wagt den Selbstversuch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8842e8df96cfb1c7cbbf3a0172ef08e0f4e785a2.jpg?x=548&y=366\/engel-fragt-sind-suvs-asozial","genre":"Report, Reportage","start":1598763600,"stop":1598765400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598765400":{"channel":"SWR","title":"Tele-Akademie","descr":"\u00dcber das Desaster der Deutschen Bahn Versp\u00e4tungen, Zugausf\u00e4lle, marode Schienen, veraltetes Material, Personalmangel: Die Deutsche Bahn ist eine Zumutung \u2013 gerade auch in Zeiten einer notwendigen Verkehrswende. Wie konnte ein einstmals gut funktionierendes Unternehmen derma\u00dfen aus dem Ruder laufen? Mehr als 170 Jahre lang war die Deutsche Bahn eine Institution, deren Gesch\u00e4ft das Bahnfahren in Deutschland war \u2013 und sonst nichts. Seit der Bahnreform 1994, mit der die Bahn an die B\u00f6rse gebracht werden sollte, wurde die \"Bahn AG\" zu einem Konzern mit fast 1000 Firmen umstrukturiert. W\u00e4hrend sie als Global Player der Logistik- und Mobilit\u00e4tsbranche in mehr als 140 L\u00e4ndern rund um den Globus aktiv wurde und daf\u00fcr enorme Milliardenbetr\u00e4ge ben\u00f6tigte, w\u00e4hrend sich die Vorstandsgeh\u00e4lter um ein Mehrfaches steigerten, wurde das heimische Streckennetz abgebaut, unterblieben notwendige Reparaturarbeiten und Investitionen. Daf\u00fcr flie\u00dft viel Steuergeld in unfassbar teure und fragw\u00fcrdige Gro\u00dfprojekte wie Stuttgart 21 oder M\u00fcnchens zweite Stammstrecke... Arno Luik war Reporter und Autor f\u00fcr \"Tempo\", \"Geo\" und den \"Tagesspiegel\", Chefredakteur der \"Taz\" und langj\u00e4hriger Mitarbeiter der Zeitschrift \"Stern\". Er war Sachverst\u00e4ndiger beim Bahnprojekt Stuttgart 21 und wurde vom Netzwerk Recherche f\u00fcr besondere publizistische Leistungen ausgezeichnet.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598765400,"stop":1598768100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598768100":{"channel":"SWR","title":"nat\u00fcrlich!","descr":"Das Naturmagazin f\u00fcr den S\u00fcdwesten macht Lust auf Natur, bietet faszinierende Einblicke, gibt n\u00fctzliche Tipps und besch\u00e4ftigt sich auch mit dem, was das \u00d6kosystem bedroht. Jede Woche pr\u00e4sentieren Axel Wei\u00df und Ulrike Nehrba\u00df den Zuschauern spannende und erstaunliche Geschichten. Die Sendung zeigt die Tier- und Pflanzenwelt und stellt Menschen vor, die sich f\u00fcr die Natur einsetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/623d5580cf2aee4a4a1b065c19a303857b8c8127.jpg?x=548&y=366\/natuerlich","genre":"Report, Magazin","start":1598768100,"stop":1598769900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598769900":{"channel":"SWR","title":"Gr\u00fcnzeug","descr":"Etwa 30 Hektar Gartengel\u00e4nde rund um das Residenzschloss Ludwigsburg geh\u00f6ren zum Arbeitsplatz von \"Gr\u00fcnzeug\"-Gartenexperte Volker Kugel. Die weitl\u00e4ufige Parkanlage ist als Dauergartenausstellung im Sommer ein buntes Bl\u00fctenmeer. Auch im Herbst ist das Farbenspektakel beeindruckend. Volker Kugel muss mit seinen Mitarbeiterinnen und Mitarbeitern Vorsorge treffen, damit die Pflanzen die kalte Jahreszeit \u00fcberstehen. Er gibt Tipps, wie man empfindlichen Pflanzen vor dem Frost sch\u00fctzen und K\u00fcbelpflanzen einwintern kann. Kr\u00e4uterp\u00e4dagogin und Aromatherapeutin Christine Pommerer gibt im Wasenhof in Gro\u00dferlach ihr Kr\u00e4uterwissen weiter. \"Gr\u00fcnzeug\" stellt au\u00dferdem einen au\u00dfergew\u00f6hnlichen privaten Garten vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5a8d0af3a274a69a0dafdc354e8e28372ae9bea.jpg?x=548&y=366\/gruenzeug","genre":"Report, Magazin","start":1598769900,"stop":1598771700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598771700":{"channel":"SWR","title":"Heimspiel No. 5","descr":"Mit \"Mornin' Mr. Al Jarreau\" verneigt sich die SWR Big Band vor dem legend\u00e4ren S\u00e4nger und Songschreiber. Unter Leitung von Magnus Lindgren entstand ein Programm, das nah am Geist der Originalsongs ist, aber nicht nur blo\u00dfe Kopie. Gast ist der britische Jazz- und Souls\u00e4nger Ola Onabul\u00e9. Entstanden sind die Aufnahmen beim Heimspiel No. 5, der Wohnzimmer-Konzertreihe der SWR Big Band in Stuttgart.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598771700,"stop":1598775000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598775000":{"channel":"SWR","title":"Heimspiel No. 7","descr":"Die SWR Big Band lud auch zum Heimspiel No. 7 am 8. Mai 2020 in die Phoenixhalle im R\u00f6merkastell nach Stuttgart ein. Vor ausverkaufter Halle trat der Kolumbianer Hugo Candelario mit der S\u00e4ngerin Kristin Amparo auf. Zum ersten Mal mischten sich die perkussiven Tanzrhythmen aus West-Kolumbien mit den preisgekr\u00f6nten Kl\u00e4ngen der SWR Big Band. Ein energiegeladener Abend mit einem begeisterten Publikum.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598775000,"stop":1598777100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598777100":{"channel":"SWR","title":"Der Westwall \u2013 Die Geschichte einer Grenze","descr":"Die Geschichte einer Grenze: Der Film \u00fcber das gr\u00f6\u00dfte Bauwerk der Nationalsozialisten, seine Entstehung und seine landschaftspr\u00e4gende Funktion. Der Westwall ist eine Legende, mehr als 600 Kilometer zog er sich vom s\u00fcdlichen Oberrhein durch die Eifel bis zum Niederrhein. Eine befestigte Grenze zur Vorbereitung eines Krieges in einer Zeit, in der der Nationalismus seine schlimmste Auspr\u00e4gung hatte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c99280a266fef2855beb3a6a6e7db607e72791c.jpg?x=548&y=366\/der-westwall-die-geschichte-einer-grenze","genre":"Report, Dokumentation","start":1598777100,"stop":1598779800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598779800":{"channel":"SWR","title":"Tel Aviv \u2013 Hier tanzt Israel","descr":"Tel Aviv wurde auf Sand gebaut, nachdem sechzig j\u00fcdische Familien 1909 mit Muscheln die Parzellen ausgelost hatten, auf denen sie die ersten H\u00e4user errichteten. Nazi-Verfolgung und Anfeindungen machten die Stadt zum Zufluchtsort f\u00fcr Juden zahlreicher Nationalit\u00e4ten. In Israel hei\u00dft es, Jerusalem betet, Haifa arbeitet und Tel Aviv tanzt. Lifestyle und Kreativit\u00e4t sind die Visitenkarte Tel Avivs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a912f706f4437fc9f311972f330075cbd4a26dcd.jpg?x=548&y=366\/tel-aviv-hier-tanzt-israel","genre":"Report, Dokumentation","start":1598779800,"stop":1598782500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598782500":{"channel":"SWR","title":"Familie Dr. Kleist","descr":"Ein Arbeitsunfall, der schlimmer h\u00e4tte ausgehen k\u00f6nnen, f\u00fchrt dazu, dass Christian dem Zittern des 56-j\u00e4hrigen Staplerfahrers Wolfgang auf den Grund gehen will. Auch Kristin behandelt eine Patientin mit zun\u00e4chst undefinierbaren Beschwerden. Clara, die sich vom \u00fcberstandenen Busungl\u00fcck erholen sollte, m\u00f6chte partout nicht l\u00e4nger bleiben, sondern ihre Ausbildung als Pferdewirtin wieder aufnehmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5ee9a17431a4f8499b800158058fa5dfbd67cf5.jpg?x=548&y=366\/familie-dr-kleist","genre":"Serie, Arztserie","start":1598782500,"stop":1598785200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598785200":{"channel":"SWR","title":"Eine Sommerliebe zu dritt","descr":"Jackie und Martin sind bereits seit zehn Jahren ein Paar, als sie mitsamt \"Omma\" Gisela vom Ruhrpott nach M\u00fcnchen ziehen. Die wohlgeordneten Molek\u00fcle ihrer Bilderbuchehe geraten durch eine Zufallsbekanntschaft in ein Chaos. Grund daf\u00fcr ist Serge, der eine Cr\u00eaperie im Szeneviertel betreibt, und Jackie anflirtet. Wie stark deren Hormone in Wallungen geraten, merkt Martin zun\u00e4chst nicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac2fe8d652a23aedd5b50781ad0fefc5eebb9a1c.jpg?x=548&y=366\/eine-sommerliebe-zu-dritt","genre":"Film, Liebesfilm","start":1598785200,"stop":1598790600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598790600":{"channel":"SWR","title":"Adel im S\u00fcdwesten \u2013 Die n\u00e4chste Generation","descr":"Johannes von und zu Bodman ist das \u00e4lteste Kind von Wilderich Graf von und zu Bodman. Mit Ende 30 hat er die Gesch\u00e4fte vom Vater \u00fcbernommen, er wechselte vom Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerposten einer \u00d6ko-Bauerngenossenschaft in K\u00f6ln an den Bodensee. Er hat aus Gut Bodman einen \u00f6kologisch nachhaltigen Bio-Betrieb gemacht und die verfallenden alten H\u00e4user im Ortskern wieder in neuem Glanz entstehen lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69c953379d8d07515f451b6a696013e0a1acc623.jpg?x=548&y=366\/adel-im-suedwesten-die-naechste-generation","genre":"Report, Dokumentation","start":1598790600,"stop":1598792400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598792400":{"channel":"SWR","title":"Expedition in die Heimat","descr":"Von der Quelle bei Marienthal bis zur M\u00fcndung in die Nahe bei Bad Kreuznach folgt der Film dem Lauf des Baches. Unterwegs gibt es viel zu entdecken, wie die Templerkapelle von Hof Iben. Der erhaltene Chor der Kapelle ist ein Bauwerk aus der Zeit der\u00a0Hochgotik. Eine weiterer H\u00f6hepunkt ist die Gemeinde Sankt Alban. Diese hat Auszeichnungen beim Wettbewerb \"Unser Dorf soll sch\u00f6ner werden\" erhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/035ab4da46f0568f8783368588e86fdf56e66516.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1598792400,"stop":1598795100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598795100":{"channel":"SWR","title":"Mein leckerer Garten","descr":"Drei Landfrauen aus \"Lecker aufs Land\" und drei Hobbyg\u00e4rtner in einem Garten-Wettbewerb. Den Auftakt macht Jessica Sch\u00f6nfeld. In Ruppertsberg in der Pfalz bewirtschaftet sie einen 500 Quadratmeter gro\u00dfen Garten. Beruflich dreht sich bei Jessica und ihrem Mann alles um Tee. Alles, was Jessica den Sommer \u00fcber in ihrem Garten kultiviert, kann die Landfrau im Herbst ihren Mitg\u00e4rtnern auftischen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/707eadb5834fa67263ab9d742971741864b2e787.jpg?x=548&y=366\/mein-leckerer-garten","genre":"Report, Dokumentation","start":1598795100,"stop":1598797800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598797800":{"channel":"SWR","title":"Lecker aufs Land, die \u00dcberraschungskiste","descr":"Noch ist alles Neuland auf dem Heilsbergerhof in Niederstadtfeld. Erst seit Januar sind Hannah und Thomas Bra\u00df Eigent\u00fcmer des Ackerbaubetriebes. Ihr Ziel: ein Bio-Zertifizierung, funktionierender Kreislaufwirtschaft in der Menschen achtsam mit der Natur leben k\u00f6nnen. Ziegen, Rinder und 500 H\u00fchner sollen den Tierbestand vervollst\u00e4ndigen \u2013 zwei engagierte Landwirte und jede Menge Pl\u00e4ne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9fd29ac83fa8d703eb3d4a7cb372e996979f276.jpg?x=548&y=366\/lecker-aufs-land-die-ueberraschungskiste","genre":"Report, Reportage","start":1598797800,"stop":1598800500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598800500":{"channel":"SWR","title":"Spaniens wilder S\u00fcden","descr":"Tiere, die sich in einem Lebensraum seit Jahrtausenden gegen andere Arten behaupten m\u00fcssen, werden oft zu Nahrungsspezialisten. Kommt es zu Ver\u00e4nderungen in der Umwelt, sind solche Experten manchmal nicht in der Lage, sich umzustellen. Das gilt auch f\u00fcr den Pardelluchs, der haupts\u00e4chlich Kaninchen jagt. Seit 2001 versucht die spanische Regierung, die Katzenart vor dem Aussterben zu bewahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d059c9d57dba641a0dc69b9c511ce5b90940eb3.jpg?x=548&y=366\/spaniens-wilder-sueden","genre":"Report, Dokumentation","start":1598800500,"stop":1598803200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598803200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598803200,"stop":1598804100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598803500":{"channel":"SWR","title":"Hierzuland","descr":"Rund 800 Menschen leben in der pf\u00e4lzischen Gemeinde Wollmesheim, Ortsteil von Landau, in der der Weinbau die pr\u00e4gende Rolle spielt. \u00dcber dem Ort thront die Kirche, das \u00e4lteste Gotteshaus der Pfalz. Rund einen Kilometer lang ist die Hauptstra\u00dfe. Ein B\u00e4cker, ein Metzger, einige stattliche Weing\u00fcter, ein Schnapsbrenner, ein paar Handwerksbetriebe und ein kleines privates Museum finden sich hier.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1598803500,"stop":1598804100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598804100":{"channel":"SWR","title":"Ich trage einen gro\u00dfen Namen","descr":"Julia Westlake moderiert die Sendung um zwei gro\u00dfe Namen und hilft Fritz Frey, Stefanie Juncker und Wolfgang Binder beim Erraten der Gesuchten. Der erste gro\u00dfe Name erf\u00fcllte sich seinen Lebenstraum und schaffte damit unendlichen Genuss f\u00fcr die Augen \u2013 in jeder Hinsicht. Der zweite gro\u00dfe Name folgte einer Berufung und krempelte mit dem Ziel den Schw\u00e4chsten zu helfen einen Lebensbereich v\u00f6llig um.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/723bacf02b072daf462ed3e4198186871fc0cad2.jpg?x=548&y=366\/ich-trage-einen-grossen-namen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598804100,"stop":1598805900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598805900":{"channel":"SWR","title":"Treffpunkt Sommerreise","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1598805900,"stop":1598807700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598807700":{"channel":"SWR","title":"Die Fallers \u2013 Die SWR Schwarzwaldserie","descr":"Die zentralen Figuren der Familienserie sind Hermann und Johanna Faller sowie deren Nachwuchs Kati, Bernhard und Karl. Hinzu kommen Hermanns Br\u00fcder Franz und Heinz. Familiensitz ist der Faller-Hof im Schwarzwald. Wie im wirklichen Leben haben alle mit beruflichen und privaten Problemen zu k\u00e4mpfen, aber es gibt auch immer wieder sch\u00f6ne Momente, Herzklopfen und Anl\u00e4sse zum Feiern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0099414a2c0e500cfc539b13c17a6f598611db2.jpg?x=548&y=366\/die-fallers-die-swr-schwarzwaldserie","genre":"Serie, Soap","start":1598807700,"stop":1598809500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598809500":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598809500,"stop":1598810220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598810220":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598810220,"stop":1598810400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598810340":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598810340,"stop":1598810400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598810400":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598810400,"stop":1598811300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598811300":{"channel":"SWR","title":"Das Markgr\u00e4flerland \u2013 Paradies im Licht des S\u00fcdens","descr":"Der Landstrich im Dreil\u00e4ndereck Deutschland-Frankreich-Schweiz blickt auf eine bewegte Geschichte zur\u00fcck. Die Spuren der R\u00f6mer, die das Gebiet 70 nach Christus dem R\u00f6mischen Reich einverleibten, sind noch heute entlang des R\u00f6merwegs zu finden. Seit 1444 tr\u00e4gt das Markgr\u00e4flerland seinen Namen. Es ist von der Sonne verw\u00f6hnt. Auf den fruchtbaren B\u00f6den gedeihen Obst und Wein hervorragend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d05ec16dffb6197c486d911d2078922a61ae11e.jpg?x=548&y=366\/das-markgraeflerland-paradies-im-licht-des-suedens","genre":"Report, Dokumentation","start":1598811300,"stop":1598814000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598814000":{"channel":"SWR","title":"Faszination Freiburg \u2013 Von den Z\u00e4hringern zur Green City","descr":"Freiburg liegt im Schwarzwald. Durch seine Lage in der Trinationalen Metropolregion Oberrhein gewinnt Freiburg zunehmend Bedeutung f\u00fcr das Zusammenwachsen Europas. Es ist bekannt als Universit\u00e4tsstadt mit Studierenden aus 162 Nationen und das wiederaufgebaute mittelalterliche Stadtzentrum. Die Dokumentation zeichnet ein aufschlussreiches Portr\u00e4t einer historischen Stadt mit junger Bev\u00f6lkerung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a4f7a3c08a1d631b6a70e0ea413fff7e3e3459c7.jpg?x=548&y=366\/faszination-freiburg-von-den-zaehringern-zur-green-city","genre":"Report, Dokumentation","start":1598814000,"stop":1598816700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598816700":{"channel":"SWR","title":"SWR Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e58352f4581a6e3c3b6cb2bc6af0c9c50d63b3c7.jpg?x=548&y=366\/swr-sport","genre":"Report, Magazin","start":1598816700,"stop":1598819400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598817600":{"channel":"SWR","title":"sportarena","descr":"Ob Ringen, Leichtathletik, Motorsport, Tischtennis oder Fu\u00dfball. Das Sportmagazin ist bei allen wichtigen Sportereignissen im Saarland dabei.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598817600,"stop":1598819400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598819400":{"channel":"SWR","title":"J\u00fcrgen von der Lippe \"Wie soll ich sagen?\"","descr":"Der studierte Germanist J\u00fcrgen von der Lippe beherrscht die Kunst der Beredsamkeit wie kaum ein zweiter Kabarettist in Deutschland: Mit subtilen Pointen und scharfsinniger Rhetorik aktiviert der Wortk\u00fcnstler die Lachmuskeln seiner Fans seit mehr als vierzig Jahren. In diesem Programm nimmt der Comedian die T\u00fccken und Fallstricke unserer Muttersprache und die Absurdit\u00e4ten unseres Alltags aufs Korn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60561322570874f95b342683d69c70040029bb27.jpg?x=548&y=366\/juergen-von-der-lippe-wie-soll-ich-sagen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598819400,"stop":1598824800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598824800":{"channel":"SWR","title":"Harold und Maude","descr":"Der junge Harold versucht erfolglos mit fingierten, aber t\u00e4uschend echten Selbstmordinszenierungen die Aufmerksamkeit seiner Mutter zu gewinnen. Fasziniert vom Tod besucht Harold fremde Bestattungen. Hier lernt er die fast achtzigj\u00e4hrige Maude kennen, die ebenfalls eine Vorliebe f\u00fcr Beerdigungen hat. Es entwickelt sich eine innige Freundschaft zwischen dem zun\u00e4chst ungleich scheinendem Paar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8271a3d76d17bbf57af06e33b58782bf5783c8e6.jpg?x=548&y=366\/harold-und-maude","genre":"Film, Tragikom\u00f6die","start":1598824800,"stop":1598830200,"country":"USA","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598830200":{"channel":"SWR","title":"Die Carolin Kebekus Show","descr":"Trotz Corona kehrt Carolin Kebekus mit einer neuen Personality-Show auf den Bildschirm zur\u00fcck. Deutschlands Comedy-Queen zeigt wieder Haltung und pr\u00e4sentiert ihren ganz eigenen Blick auf die Welt \u2013 pers\u00f6nlicher, bissiger und aktueller denn je. Und nat\u00fcrlich geben sich in der Show auch prominente G\u00e4ste die gut desinfizierte Klinke in die Hand. Carolin Kebekus: \"Das wird die beste Show ever \u2013 und zwar mit Abstand!\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7aa5101cd047c68d9e77c60672efccf56da719b7.jpg?x=548&y=366\/die-carolin-kebekus-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598830200,"stop":1598832900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598832900":{"channel":"SWR","title":"Kroymann","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7226a02a96e9289635983420b8011b0aacacc90.jpg?x=548&y=366\/kroymann","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598832900,"stop":1598834700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598834700":{"channel":"SWR","title":"Sp\u00e4tschicht \u2013 Die SWR Comedy B\u00fchne","descr":"S\u00e4mtliche Gr\u00f6\u00dfen aus Comedy und Kabarett sind gern zu Gast auf der Comedy-B\u00fchne des SWR. Einmal im Monat pr\u00e4sentieren die bekanntesten Komik-K\u00f6pfe der Republik freitags ihr Bestes in kurzweiligen Auftritten und beantworten die Fragen ihres Gastgebers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be0a0e944fc4c53ab4b05af1629c471978394f3f.jpg?x=548&y=366\/spaetschicht-die-swr-comedy-buehne","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598834700,"stop":1598837400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598837400":{"channel":"SWR","title":"Alain Frei in kabarett.com","descr":"Philipp Scharri pr\u00e4sentiert in seiner unnachahmlichen Art: Alain Frei. Darf ein Schweizer anecken? Darf er mit Biss und Humor so ziemlich alles unter die Lupe nehmen, was ihm vor die F\u00fc\u00dfe f\u00e4llt? Darf er! Zumal Alain Frei mittlerweile zum Wahlk\u00f6lner geworden ist. Er nimmt \"Facebook\" ins Visier, spart Rassismus und Vorurteile nicht aus. Seine Erkenntnis: am Ende sind doch alle Menschen gleich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abc37c833417e517de04c4d76520ec9dd6e8c11e.jpg?x=548&y=366\/alain-frei-in-kabarettcom","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598837400,"stop":1598840100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598840100":{"channel":"SWR","title":"Die Carolin Kebekus Show","descr":"Trotz Corona kehrt Carolin Kebekus mit einer neuen Personality-Show auf den Bildschirm zur\u00fcck. Deutschlands Comedy-Queen zeigt wieder Haltung und pr\u00e4sentiert ihren ganz eigenen Blick auf die Welt \u2013 pers\u00f6nlicher, bissiger und aktueller denn je. Und nat\u00fcrlich geben sich in der Show auch prominente G\u00e4ste die gut desinfizierte Klinke in die Hand. Carolin Kebekus: \"Das wird die beste Show ever \u2013 und zwar mit Abstand!\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7aa5101cd047c68d9e77c60672efccf56da719b7.jpg?x=548&y=366\/die-carolin-kebekus-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598840100,"stop":1598842800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598842800":{"channel":"SWR","title":"Kroymann","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7226a02a96e9289635983420b8011b0aacacc90.jpg?x=548&y=366\/kroymann","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598842800,"stop":1598844600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598844600":{"channel":"SWR","title":"Die Geschichte des S\u00fcdwestens","descr":"Das 18. Jahrhundert ist die Zeit der Verschwendung, der absolutistischen Herrscher und ihrer prachtvollen H\u00f6fe. Auch eine neue Idee erreicht den S\u00fcdwesten: die Aufkl\u00e4rung. Herzog Karl Eugen von W\u00fcrttemberg schart auf Schloss Ludwigsburg K\u00fcnstler und Gelehrte um sich und schm\u00fcckt sich mit deren Ideen. Wie er es wirklich mit der Meinungsfreiheit h\u00e4lt, erf\u00e4hrt der Musiker Christian Schubart am eigenen Leib. Denn, wer die Autorit\u00e4t des Herzogs in Frage stellt, muss daf\u00fcr b\u00fc\u00dfen. Doch die Freigeister nehmen die herrschende Ordnung immer wieder ins Visier, stellen in Frage, was jahrhundertelang G\u00fcltigkeit hatte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e86b7c51e0bf1f6a5ed2ee7c179def5c303cf05.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-des-suedwestens","genre":"Report, Dokumentation","start":1598844600,"stop":1598846400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}