{"1601352000":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1601352000,"stop":1601359200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601354700":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601354700,"stop":1601355000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601355000":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Grenzenlos","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601355000,"stop":1601356800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601356800":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1601356800,"stop":1601359200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601359200":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1601359200,"stop":1601361600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601361600":{"channel":"SWR","title":"Auf Achse","descr":"Franz Meersdonk und G\u00fcnther Willers geben wieder Gas: Staffel zwei f\u00fchrt die beiden Fernfahrer in die Niederlande, nach Thailand, Birma, Polen, Argentinien und Chile. Zwischenzeitlich steigt Willers aus dem Speditionsgesch\u00e4ft aus. Meersdonk bekommt mit Fred und Max zwei neue Kollegen, wobei sich insbesondere Max Kottan als zwielichtiger Gl\u00fccksritter herausstellt, der immer wieder die Gefahr sucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0174380c959500881a120f59c894f1fed12e0b9.jpg?x=548&y=366\/auf-achse","genre":"Serie, Abenteuerserie","start":1601361600,"stop":1601364600,"country":"D","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601364600":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Diese Folge erinnert an ein f\u00fcr Eisenbahnfreunde eher trauriges Thema: das Verschwinden von Nebenbahnen in den 60er Jahren des letzten Jahrhunderts. Von der gro\u00dfen Stilllegungswelle jener Jahre waren beispielsweise die Bottwartalbahn betroffen, das Saufb\u00e4hnle entlang der Mosel, die Zahnradbahnstrecke vom Echaztal hinauf auf die Schw\u00e4bische Alb, die Angelbachtalbahn oder der Zaberng\u00e4u-Express.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c853feae7c25ce020064a6d8c8eb0e2de302a28a.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1601364600,"stop":1601366400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601366400":{"channel":"SWR","title":"Mensch Leute","descr":"Filmemacher erz\u00e4hlen Geschichten, die sich hinter den Kulissen des scheinbar Allt\u00e4glichen ereignen und die man kaum f\u00fcr m\u00f6glich h\u00e4lt. Das Spannende, Unerwartete, Kuriose und \u00dcberraschende hinter der ganz normalen Alltagsgeschichte gilt es zu entdecken: Ob es um einen millionenschweren Rentner geht, der sein Erbe verschenkt, oder um einen totgesagten Fixer, der zum gefeierten Triathleten wird.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601366400,"stop":1601368200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601368200":{"channel":"SWR","title":"Lecker aufs Land, die \u00dcberraschungskiste","descr":"Vom Obsthof zur Schnapsbrennerei: Nadine Weber f\u00fchrt mit ihrem Mann einen Obstbetrieb mit eigener Brennerei in der Ortenau. Knapp zw\u00f6lf Hektar Kirschen, dazu \u00c4pfel, Wein, Mirabellen und Zwetschgen geh\u00f6ren zum Hof. Das fr\u00fchere Hobby \u2013 Edelbr\u00e4nde und Lik\u00f6rei \u2013 wurde ein zweiter Wirtschaftszweig und ist mittlerweile das Herzst\u00fcck des Hofes. Vom Obstpfl\u00fccken bis zum Etikett \u2013 alles in Handarbeit!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/615148d8228384d2b017ad79e8da6f7d3bd67baa.jpg?x=548&y=366\/lecker-aufs-land-die-ueberraschungskiste","genre":"Report, Reportage","start":1601368200,"stop":1601370900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601370900":{"channel":"SWR","title":"Planet Wissen","descr":"Fl\u00fcsse, T\u00e4ler und Schluchten \u2013 ohne Br\u00fccken w\u00e4ren diese Naturgegebenheiten kaum zu \u00fcberwindende Hindernisse. Br\u00fccken bringen Reisende schneller ans Ziel, und sie erleichtern dem Menschen den Alltag. In Deutschland soll es allerdings tausende Br\u00fccken geben, die einer Sanierung bed\u00fcrfen. Ein Filmteam unternahm mit der Unterst\u00fctzung des Br\u00fcckenexperten Martin Mertens ein spektakul\u00e4res Experiment.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b96bbbc8dcf89dacf0eff949b93c217746ac57f0.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601370900,"stop":1601374500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601374500":{"channel":"SWR","title":"Quizduell","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei superschlaue \"Quizduell\"-Profis schlagen. Ein Wissenskampf David gegen Goliath \u2013 die Stars gegen den \"Quizduell-Olymp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fac2026fc93eb0135aef10e8ade27be562e11c2.jpg?x=548&y=366\/quizduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601374500,"stop":1601377200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601377200":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601377200,"stop":1601379000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601379000":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Die beiden R\u00e4tselmeister Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich erneut den unglaublichen, am\u00fcsanten und \u00fcberraschenden Fragen von Moderator Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aaf30ef98472eaa454166f05cf663eaab2a43ed8.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601379000,"stop":1601381700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601381700":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die Erfolgsgeschichte der Reihe begann im Jahr 1991 als Pausenf\u00fcller. Die besondere Pr\u00e4sentation des Formats mit seinen ruhigen Bildern und die ungebrochene Faszination von Eisenbahn an sich, bescherte der \"Eisenbahn-Romantik\" schnell viele Fans. So wurde aus dem Pausenf\u00fcller eine Mission: die Eisenbahn in das Bewusstsein der Zuschauer zu bringen und die Vielf\u00e4ltigkeit der Eisenbahnwelt zu zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1601381700,"stop":1601383500,"country":"D","releaseYear":"1998","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601383500":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die Erfolgsgeschichte der Reihe begann im Jahr 1991 als Pausenf\u00fcller. Die besondere Pr\u00e4sentation des Formats mit seinen ruhigen Bildern und die ungebrochene Faszination von Eisenbahn an sich, bescherte der \"Eisenbahn-Romantik\" schnell viele Fans. So wurde aus dem Pausenf\u00fcller eine Mission: die Eisenbahn in das Bewusstsein der Zuschauer zu bringen und die Vielf\u00e4ltigkeit der Eisenbahnwelt zu zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1601383500,"stop":1601385300,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601385300":{"channel":"SWR","title":"Kesslers Expedition","descr":"Michael Kessler setzt seine Expedition entlang der ehemaligen deutsch-deutschen Grenze fort. Diese Etappe f\u00fchrt ihn im Tuk-Tuk vom s\u00fcdlichen Harz bis an die Ostsee. St\u00e4dte wie Helmstedt, Salzwedel, Lauenburg und L\u00fcbeck pflastern seinen Weg und er lernt gro\u00dfartige Menschen kennen, denn Kessler will wissen, ob das, was zusammen geh\u00f6rt, nach 25 Jahren auch wirklich zusammen gewachsen ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ed40e4934e0223f73a9786626f4b0b0ade38aa3.jpg?x=548&y=366\/kesslers-expedition","genre":"Report, Reportage","start":1601385300,"stop":1601388000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601388000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601388000,"stop":1601388240,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601388240":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601388240,"stop":1601388300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601388300":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.SWR.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1601388300,"stop":1601391600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601391600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601391600,"stop":1601391900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601391900":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1601391900,"stop":1601395200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601395200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601395200,"stop":1601395920,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601395800":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601395800,"stop":1601396100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601395920":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601395920,"stop":1601396100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601396100":{"channel":"SWR","title":"nat\u00fcrlich!","descr":"Das Naturmagazin f\u00fcr den S\u00fcdwesten macht Lust auf Natur, bietet faszinierende Einblicke, gibt n\u00fctzliche Tipps und besch\u00e4ftigt sich auch mit dem, was das \u00d6kosystem bedroht. Jede Woche pr\u00e4sentieren Axel Wei\u00df und Ulrike Nehrba\u00df den Zuschauern spannende und erstaunliche Geschichten. Die Sendung zeigt die Tier- und Pflanzenwelt und stellt Menschen vor, die sich f\u00fcr die Natur einsetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/623d5580cf2aee4a4a1b065c19a303857b8c8127.jpg?x=548&y=366\/natuerlich","genre":"Report, Magazin","start":1601396100,"stop":1601397900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601397900":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601397900,"stop":1601400600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601398200":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Service","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601398200,"stop":1601400000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601400000":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1601400000,"stop":1601402220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601400600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601400600,"stop":1601402220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601402220":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601402220,"stop":1601402400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601402400":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601402400,"stop":1601403300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601403300":{"channel":"SWR","title":"Marktcheck","descr":"\"Marktcheck\": Kritisch, hintergr\u00fcndig, unabh\u00e4ngig berichtet das SWR Verbraucher- und Wirtschaftsmagazin \"Marktcheck\". Hendrike Brenninkmeyer moderiert die Sendung jeden Dienstag um 20:15 Uhr im SWR Fernsehen. Informationen unter www.SWR.de\/marktcheck","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be351849cebf6221d90df47087be5b35b8cbc7f9.jpg?x=548&y=366\/marktcheck","genre":"Report, Magazin","start":1601403300,"stop":1601406000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601406000":{"channel":"SWR","title":"Genial geh\u00e4mmert","descr":"Fu\u00dfboden verlegen, W\u00e4nde tapezieren, alte M\u00f6bel aufpolieren \u2013 in der Corona-Krise haben viele Menschen das Selbermachen entdeckt. Zwei Experten zeigen ihre Tricks und unterst\u00fctzen zwei Handwerker-Neulinge bei ihren gewagten Projekten: Heidrun Barabasch aus \u00d6tigheim bei Rastatt m\u00f6chte endlich ihre Dusche austauschen. Thomas Ruf aus Steinweiler bei Heidenheim tr\u00e4umt von einer neuen Sommerterrasse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/61411a67ac3630e2e81c2b844d56fe927995bed2.jpg?x=548&y=366\/genial-gehaemmert","genre":"Report, Reportage","start":1601406000,"stop":1601408700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601408700":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601408700,"stop":1601409600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601409600":{"channel":"SWR","title":"Wohnzimmer-Comedy \u2013 Mit Dui do on de Sell","descr":"Petra und Doris planen ein gro\u00dfes Grillfest, denn f\u00fcr die beiden Comedians darf diese Tradition am Ende des Sommers nicht fehlen: Es wird abgegrillt. F\u00fcr Petra ist klar, daf\u00fcr braucht es vor allem viel Fleisch und nat\u00fcrlich auch Salat: Fleischsalat, Ochsenmaulsalat, Wurstsalat. Eine ausgewogene Ern\u00e4hrung ist schlie\u00dflich wichtig. Neben Nachbarn und Freunden haben die beiden auch bekannte Kolleginnen und Kollegen eingeladen. Unter anderem Rolf Miller. Zum H\u00f6hepunkt des Festes kommt es zu einer lustigen Verwechslungsgeschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3ebad3c99353948fafcc4e59066c8820434e90c.jpg?x=548&y=366\/wohnzimmer-comedy-mit-dui-do-on-de-sell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601409600,"stop":1601411400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601411400":{"channel":"SWR","title":"Alfons und G\u00e4ste","descr":"Seit einem Jahrzehnt ist Alfons Gastgeber der SR-Fernsehsendung \"Alfons und G\u00e4ste\" und der SR 2 Kulturradio-Sendung \"Gesellschaftsabend\" \u2013 im Oktober 2019 wurde er mit dem Bayerischen Kabarettpreis und im M\u00e4rz 2020 mit dem deutschen Kleinkunstpreis ausgezeichnet. Immer wieder macht es Freude, mit Alfons und seinen G\u00e4sten \u2013 heute Lisa Eckhart und Florian Hacke \u2013 einen Abend zu verbringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98092119c34a033dab9b0afb442577a48d1c9799.jpg?x=548&y=366\/alfons-und-gaeste","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601411400,"stop":1601414100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601414100":{"channel":"SWR","title":"Nuhr im Ersten","descr":"Scharfz\u00fcngig, ohne Kompromisse und gnadenlos pointenreich \u2013 das alles trifft auf den Gastgeber und auf seine G\u00e4ste zu. Bei Dieter Nuhr wird \u00fcber gegendertes Sprechen diskutiert und ob dies gut f\u00fcr die Verdauung ist, auch was Feinstaub und sexuelle Enthaltsamkeit mit Politik zu tun haben und was die SPD und Pippi Langstrumpf an gemeinsamem Liedgut pflegen. Intelligent, lustig und zielgenau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/54978d144aa181695cb1bc114dd65d50b41da43a.jpg?x=548&y=366\/nuhr-im-ersten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601414100,"stop":1601416800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601416800":{"channel":"SWR","title":"Schlachthof","descr":"Die Gastgeber der Talkshow, Michael Altinger und Christian Springer, widmen sich mit gro\u00dfer Leidenschaft dem aktuellen Politgeschehen vor allem im bayerischen Freistaat. Unterst\u00fctzung erhalten die beiden dabei wie immer von hochkar\u00e4tigen G\u00e4sten, die sich live oder per Schalte zu Wort melden, um den politischen Standort Deutschlands gnadenlos, aber mit Augenzwinkern zu er\u00f6rtern .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1cd10f218310f6400d03f5df4d7c0d575dc13a0f.jpg?x=548&y=366\/schlachthof","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601416800,"stop":1601419500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601419500":{"channel":"SWR","title":"Kein Trend verpennt! \u2013 Christoph Sonntag","descr":"Wie ver\u00e4ndern WhatsApp, Alexa und Co. den Alltag? Was genau ist eigentlich Ziegenyoga? Wann wurde zuletzt auf den Dash-Button gedr\u00fcckt? Christoph Sonntag kl\u00e4rt auf. Der K\u00f6nig der schw\u00e4bischen Comedy macht sich auf die Suche nach den verr\u00fccktesten Trends unserer Zeit. Der Wandel ist die einzige Konstante. Und sicher ist \u2013 in Christoph Sonntags Trend-Wohnzimmer gibt es eine Menge zu lachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c1451c46b0f8a165836d7ca3a13bd8d8432eff9.jpg?x=548&y=366\/kein-trend-verpennt-christoph-sonntag","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601419500,"stop":1601422200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601422200":{"channel":"SWR","title":"Alfons und G\u00e4ste","descr":"Seit einem Jahrzehnt ist Alfons Gastgeber der SR-Fernsehsendung \"Alfons und G\u00e4ste\" und der SR 2 Kulturradio-Sendung \"Gesellschaftsabend\" \u2013 im Oktober 2019 wurde er mit dem Bayerischen Kabarettpreis und im M\u00e4rz 2020 mit dem deutschen Kleinkunstpreis ausgezeichnet. Immer wieder macht es Freude, mit Alfons und seinen G\u00e4sten \u2013 heute Lisa Eckhart und Florian Hacke \u2013 einen Abend zu verbringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98092119c34a033dab9b0afb442577a48d1c9799.jpg?x=548&y=366\/alfons-und-gaeste","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601422200,"stop":1601424900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601424900":{"channel":"SWR","title":"Schlachthof","descr":"Die Gastgeber der Talkshow, Michael Altinger und Christian Springer, widmen sich mit gro\u00dfer Leidenschaft dem aktuellen Politgeschehen vor allem im bayerischen Freistaat. Unterst\u00fctzung erhalten die beiden dabei wie immer von hochkar\u00e4tigen G\u00e4sten, die sich live oder per Schalte zu Wort melden, um den politischen Standort Deutschlands gnadenlos, aber mit Augenzwinkern zu er\u00f6rtern .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1cd10f218310f6400d03f5df4d7c0d575dc13a0f.jpg?x=548&y=366\/schlachthof","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601424900,"stop":1601427600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601427600":{"channel":"SWR","title":"Nuhr im Ersten","descr":"Scharfz\u00fcngig, ohne Kompromisse und gnadenlos pointenreich \u2013 das alles trifft auf den Gastgeber und auf seine G\u00e4ste zu. Bei Dieter Nuhr wird \u00fcber gegendertes Sprechen diskutiert und ob dies gut f\u00fcr die Verdauung ist, auch was Feinstaub und sexuelle Enthaltsamkeit mit Politik zu tun haben und was die SPD und Pippi Langstrumpf an gemeinsamem Liedgut pflegen. Intelligent, lustig und zielgenau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/54978d144aa181695cb1bc114dd65d50b41da43a.jpg?x=548&y=366\/nuhr-im-ersten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601427600,"stop":1601430300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601430300":{"channel":"SWR","title":"Timo Wopp in kabarett.com","descr":"Philipp Scharri pr\u00e4sentiert in seiner unnachahmlichen Art: Timo Wopp. Er sucht f\u00fcr einen guten Gag schon mal Grenzen auf. Dass seine ZuschauerInnen ihm gerne dorthin folgen, liegt vor allem daran, dass sie gedanklich nicht \u00fcber plattgetrampelte, altbekannte Comedy-Pfade geschleppt werden. Wopps Witz liegt in der intelligenten Sch\u00e4rfe und in Blickwinkeln, die das Publikum herausfordern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abc37c833417e517de04c4d76520ec9dd6e8c11e.jpg?x=548&y=366\/timo-wopp-in-kabarettcom","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601430300,"stop":1601432700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601432700":{"channel":"SWR","title":"Mit der Eisenbahn durch Bolivien","descr":"Bolivien ist ein atemberaubendes Land. Dies wird man oft auch im w\u00f6rtlichen Sinne empfinden, wenn man den Andenstaat f\u00fcr sich entdecken will. Die meisten Landschaften und sch\u00f6nsten Bilder liegen in einer H\u00f6he, wo Europas Berge enden. Dort findet man auch erstaunliche Schienenfahrzeuge und oft idyllische Szenen entlang der sch\u00f6nsten Eisenbahnstrecken S\u00fcdamerikas. Das SWR Fernsehteam hat f\u00fcr seine Reise durch Bolivien den Zug gew\u00e4hlt \u2013 fr\u00fcher war das der bequemste Weg durch das Land, aber auch heute ist es trotz neuer Stra\u00dfen immer noch der sicherste Weg durchs Land. Bolivien hat gleich zwei Eisenbahnsysteme, die nicht miteinander verbunden sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/17798fb096ca4f92180046bc1ed7531e26d4175a.jpg?x=548&y=366\/mit-der-eisenbahn-durch-bolivien","genre":"Report, Dokumentation","start":1601432700,"stop":1601433900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601433900":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601433900,"stop":1601436600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601436600":{"channel":"SWR","title":"Geo-Tour","descr":"Wohin f\u00fchrte die erste Fahrt ins Blaue? Was macht eigentlich ein K\u00e4seschmierer? Was hat ein Fingernagel mit den Alpengipfeln gemeinsam? All das hat mit der Geologie des Allg\u00e4us zu tun. Die Landschaft zwischen dem Alpenhauptkamm und den Seen, Mooren und H\u00fcgeln des Alpenvorlands ist gepr\u00e4gt von zwei geologischen Gro\u00dfereignissen: Der Alpenauffaltung im Zuge des Aufeinandertreffens von zwei tektonischen Platten und der Kraft der Gletscher w\u00e4hrend der letzten Eiszeit vor \u00fcber 10.000 Jahren. Heute grasen auf den gr\u00fcnen Bergwiesen im Sommer die K\u00fche und von ihrer Milch wird w\u00fcrziger Bergk\u00e4se gemacht. Was das mit dem Boden unter den Hufen der K\u00fche zu tun hat und was die Allg\u00e4uerinnen und Allg\u00e4uer sonst noch der Geologie zu verdanken haben \u2013 dem geht diese SWR Doku auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f730acb7f817bb1ac421d70dac34ec44d04aa30.jpg?x=548&y=366\/geo-tour","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601436600,"stop":1601438400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}