{"1604552400":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1604552400,"stop":1604559600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604555100":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604555100,"stop":1604555400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604555400":{"channel":"SWR","title":"Erfurt, da will ich hin!","descr":"Die Altstadt von Erfurt, der Landeshauptstadt von Th\u00fcringen, ist ein einziges Denkmal. Es gibt viele L\u00e4den und Restaurants, Pl\u00e4tze \u2013 und die Kr\u00e4merbr\u00fccke \u00fcber einem Seitenarm der Gera. Sie ist die einzige, durchg\u00e4ngig beidseitig mit H\u00e4usern bebaute Br\u00fccke Europas. Simin Sadeghi bummelt durch die L\u00e4den und l\u00e4uft vor der Br\u00fccke durch die Furt, eine flache Stelle im Fluss, die Erfurt den Namen gegeben hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2469d3e9390fc025d5d9af4a56bb43c5a793cf59.jpg?x=548&y=366\/erfurt-da-will-ich-hin","genre":"Report, Dokumentation","start":1604555400,"stop":1604557200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604557200":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1604557200,"stop":1604559600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604559600":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1604559600,"stop":1604562000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604562000":{"channel":"SWR","title":"Hubert und Staller","descr":"Barbara Hansen will auf dem Hof von Bauer Mei\u00dfner einen R\u00e4ucherschinken kaufen. Er wirkt an diesem Tag unruhig und nerv\u00f6s. Als Hansen zuf\u00e4llig blutverschmierte Kleidung entdeckt, beschleicht sie ein ungutes Gef\u00fchl. W\u00e4hrend sie Hubert anruft, wird sie von Mei\u00dfner \u00fcberw\u00e4ltigt und in seiner Scheune gefesselt. Als die Polizisten auf Mei\u00dfners Hof ankommen, droht er die Gasanlage in die Luft zu jagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c986a900f729e29727d8305b362ead24634813e.jpg?x=548&y=366\/hubert-und-staller","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604562000,"stop":1604565000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604565000":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Eisenbahnen \u00fcben auf den Menschen seit jeher eine ganz besondere Faszination aus. Der S\u00fcdwesten bietet eine Vielzahl attraktiver Ausflugsm\u00f6glichkeiten in Sachen Eisenbahn. \"Eisenbahn-Romantik\" zeigt eine Auswahl der sch\u00f6nsten und kuriosesten Museumsbahnen aus Baden-W\u00fcrttemberg, Rheinland-Pfalz und dem Saarland. Da darf nat\u00fcrlich die schw\u00e4bischste aller Eisenbahnen nicht fehlen: das \u00d6chsle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1604565000,"stop":1604566800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604566800":{"channel":"SWR","title":"made in S\u00fcdwest","descr":"Mit 15 stieg Franz-Rudolf Wilbert in den Betrieb seines Vaters ein, als Maurerlehrling. Mit 70 geht er als Kranhersteller in den Ruhestand. Sein Arbeitsleben war eine bewegte Zeit, gepr\u00e4gt von Aufstieg, Fall und Comeback. Die Aussichten f\u00fcr 2020 waren blendend \u2013 bis die Corona-Krise kam. Den neuen Stress will sich Wilbert nicht mehr antun. Mit 70 Jahren \"hat er fertig\", wie er selbst sagt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cd471a00b177198478b1caff6baa6482b3ba5ef.jpg?x=548&y=366\/made-in-suedwest","genre":"Report, Dokumentation","start":1604566800,"stop":1604568600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604568600":{"channel":"SWR","title":"Gasthof auf Probe \u2013 Monja zwischen Freiheit und Familientradition","descr":"Monja ist seit vielen Jahren als Backpackerin in der ganzen Welt unterwegs. Als ihr Vater den elterlichen Schwarzwald-Gasthof verkaufen m\u00f6chte kehrt sie nach Sulz zur\u00fcck und versucht sich als Wirtin auf Probe. Wieviel Verantwortung ist sie bereit zu tragen? F\u00fcr Monja wird diese Frage zu einer Zerrei\u00dfprobe, bei der vieles auf dem Spiel steht \u2013 auch ihr gutes Verh\u00e4ltnis zu ihrem Vater.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/47f80fde3e5578bcdbe6362d02d1ba03d97490e3.jpg?x=548&y=366\/gasthof-auf-probe-monja-zwischen-freiheit-und-familientradition","genre":"Report, Dokumentation","start":1604568600,"stop":1604571300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604571300":{"channel":"SWR","title":"Planet Wissen","descr":"Ob Blumenkohl, Gr\u00fcnkohl, Wirsing oder Lauch, Pastinake, Schwarzwurzeln oder Karotten \u2013 die Liste der heimischen Gem\u00fcsesorten ist lang und abwechslungsreich. Warum also im Winter zum Gem\u00fcse aus dem Mittelmeerraum greifen, wenn man doch genauso gut unsere heimischen Sorten das ganze Jahr \u00fcber frisch auf den Tisch bekommen k\u00f6nnen, denn Vieles gedeiht auch in der zweiten Jahresh\u00e4lfte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604571300,"stop":1604574900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604574900":{"channel":"SWR","title":"Quizduell-Olymp","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei \"Quizduell\"-Profis schlagen. Es geht um Wissen und Nervenst\u00e4rke sowie um die Einsch\u00e4tzung der Gegner und die Bereitschaft zu zocken. Dar\u00fcber hinaus es geht um viel Geld. Im Finale am Ende der Show hei\u00dft es f\u00fcr die siegreichen Kandidaten zun\u00e4chst: doppelt oder halb.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26729d990f0683d765d5674c5f307b71d10a9670.jpg?x=548&y=366\/quizduell-olymp","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604574900,"stop":1604577600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604577600":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604577600,"stop":1604579400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604579400":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Die beiden R\u00e4tselmeister Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich erneut den unglaublichen, am\u00fcsanten und \u00fcberraschenden Fragen von Moderator Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2f60d31281a93550ab279541d5e688ec718ae3f.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604579400,"stop":1604582100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604582100":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Seit langem ist das \u00f6sterreichische K\u00e4rnten ein beliebtes Urlaubsparadies der Deutschen. Vor allem der recht warme W\u00f6rthersee ist einer der Hauptanziehungspunkte. Aufgrund der N\u00e4he zu ihm ist Klagenfurt zum Zentrum des Tourismus im S\u00fcden \u00d6sterreichs geworden. Dies hat Klagenfurt der Eisenbahn zu verdanken. 1864 wurde die Stadt mit der S\u00fcdbahn an das \u00f6sterreichische Eisenbahnnetz angeschlossen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1604582100,"stop":1604583900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604583900":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Wien ist vieles auf einmal: wunderbar altmodisch und hochmodern. Welche Metropole hat schon eine Stadtbahn mit Stationen, die welterbew\u00fcrdig sind und mittlerweile von U-Bahnen angefahren werden. Und da gibt es ja auch noch den neuen Hauptbahnhof, mit dem Wien endlich das hei\u00df ersehnte Drehkreuz f\u00fcr den Eisenbahnverkehr bekam. Wie einst zu Kaisers Zeiten zuckelt die Stra\u00dfenbahn durch enge Gassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1604583900,"stop":1604585700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604585700":{"channel":"SWR","title":"Die Tier\u00e4rzte \u2013 Retter mit Herz","descr":"In der Praxis am Starnberger See empf\u00e4ngt Dr. Ilka Jopp ihre Freundin Ainhoa Garcia mit Hund Coco. Die zehn Jahre alte Labrador-H\u00fcndin hat Gelenkbeschwerden und wurde bereits mehrfach operiert. Dr. Ilka Jopp vermutet, dass der Hund Schmerzen in den Vorderl\u00e4ufen hat. Ein R\u00f6ntgenbild best\u00e4tigt den Verdacht: Die Labrador-H\u00fcndin leidet unter Arthrose \u2013 eine rassetypische Erkrankung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf5b85c7489c9ddb732f741da52f4abb8833212f.jpg?x=548&y=366\/die-tieraerzte-retter-mit-herz","genre":"Report, Dokumentation","start":1604585700,"stop":1604588400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604588400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604588400,"stop":1604588640,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604588640":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604588640,"stop":1604588700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604588700":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.SWR.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1604588700,"stop":1604592000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604592000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604592000,"stop":1604592300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604592300":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1604592300,"stop":1604595600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604595600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604595600,"stop":1604596320,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604596200":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604596200,"stop":1604596500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604596320":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604596320,"stop":1604596500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604596500":{"channel":"SWR","title":"Die Rezeptsucherin in Elzach","descr":"Susanne Nett geht f\u00fcr den SWR auf Rezeptsuche. Charmant und clever versucht sie, den Menschen vor Ort Geheimnisse zu entlocken, Geheimnisse zu regionalen Spezialit\u00e4ten, lokalen K\u00f6stlichkeiten und zu traditionellen Gerichten. Sie spricht jeden an, klingelt an Haust\u00fcren, fragt \u00fcberraschte Menschen, ob sie mal eben bei ihnen in der K\u00fcche kochen darf. So entdeckt sie mit den Zuschauern zusammen kulinarische Neuigkeiten aus verschiedenen Regionen von Rheinland-Pfalz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92d4dda36a724144d8e7e5f2801e0440192f1e03.jpg?x=548&y=366\/die-rezeptsucherin-in-elzach","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604596500,"stop":1604598300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604598300":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604598300,"stop":1604601000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604598600":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Das Magazin","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604598600,"stop":1604600400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604600400":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1604600400,"stop":1604602500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604601000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604601000,"stop":1604602620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604602500":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604602500,"stop":1604602620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604602620":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604602620,"stop":1604602800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604602800":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604602800,"stop":1604603700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604603700":{"channel":"SWR","title":"Zur Sache Baden-W\u00fcrttemberg!","descr":"Das Politikmagazin f\u00fcrs Land berichtet \u00fcber Ereignisse aus Politik und Alltag, die die Menschen in Baden-W\u00fcrttemberg bewegen, spricht kritische Themen an und deckt der \u00d6ffentlichkeit verborgen gebliebene Nachrichten auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd070f932f04cde7937eb3400865c637108b18b6.jpg?x=548&y=366\/zur-sache-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604603700,"stop":1604606400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604606400":{"channel":"SWR","title":"Nachtstreife","descr":"Die sechsteilige Dokuserie zeigt Nacht f\u00fcr Nacht, wie hart und aufregend der Dienst der Polizei in und um die Gro\u00dfstadt Mainz ist. In der f\u00fcnften Folge werden Polizeikommissarin Katharina Kl\u00fcpfel, 33, und Hauptkommissar Michael Kirch, 51, zu einem Club gerufen. Sie l\u00f6sen den Streit unter mehreren betrunkenen und aggressiven M\u00e4nnern vor dem Lokal durch einen Platzverweis. Die Kontrahenten entfernen sich zun\u00e4chst, aber pl\u00f6tzlich kippt die Stimmung ... W\u00e4hrenddessen ruft ein verd\u00e4chtiger Unfall die Kriminalkommissare Nils Neuhaus, 25, und Kriminalhauptkommissar Dominic Gillot, 44, auf den Plan. Ein Mann ist vom Balkon gest\u00fcrzt und nach erfolgloser Reanimation in Vorgarten gestorben. Fremdeinwirkung oder doch ein tragischer Unfall? Die Beamten vom Kriminaldauerdienst durchsuchen die Wohnung und den Balkon. Es folgt eine Suche der anderen Art. Ein dementer Senior hat sich aus seinem Pflegeheim entfernt und irrt durch die Dunkelheit. Er soll in den Weinbergen au\u00dferhalb von Mainz gesichtet worden sein. Aber wie soll man den Kranken im n\u00e4chtlichen Dickicht aufsp\u00fcren? Eine schwere Aufgabe f\u00fcr den Suchtrupp ... Auch die Altstadtwache ist in dieser Nacht im Einsatz, denn es regnet Tunfischdosen auf die Stra\u00dfe. Was steckt dahinter? Polizeikommissarin Michelle Jung, 25, und Hauptkommissar Jan Enders, 43, finden einen Mann vor, der die Fischkonserven w\u00fctend vom Balkon wirft, aber warum nur? Die Verkehrskontrollen auf der Autobahn bef\u00f6rdern wieder viel \u00dcberraschendes aus den kontrollierten Fahrzeugen zutage: Polizeikommissar Omar Meftah, 30, und Hauptkommissar Udo Hotz, 56, halten einen Wagen an, dessen Insassen erst mal so richtig b\u00f6se werden ...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9da709967aff6f6d59b0c487c0c8ac5a48cebfdc.jpg?x=548&y=366\/nachtstreife","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604606400,"stop":1604609100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604609100":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604609100,"stop":1604610000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604610000":{"channel":"SWR","title":"odysso \u2013 Wissen im SWR","descr":"Auch wenn den meisten Menschen die Wirkung von Musik im Alltag nicht bewusst ist, manipuliert Musik in vielen Bereichen. Sogar f\u00fcr die Evolution des Menschen wurde Musikalit\u00e4t gebraucht. Dennis Wilms zeigt, worin \u00fcberall Musik steckt \u2013 und was sie mit Lebewesen macht. Die ReporterInnen kl\u00e4ren den Zusammenhang zwischen Musik und Intelligenz und suchen ein Rezept f\u00fcr den perfekten Popsong.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e421b9e760a498ad5f039e4739d529ea5bb5ef9c.jpg?x=548&y=366\/odysso-wissen-im-swr","genre":"Report, Magazin","start":1604610000,"stop":1604612700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604612700":{"channel":"SWR","title":"Kunscht!","descr":"Was bewegt die Kulturszene im S\u00fcdwesten? Was ist los in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz? Das Kulturmagazin nimmt Hochkultur wie Popul\u00e4rkultur gleicherma\u00dfen ernst: Von der Stuttgarter Opernpremiere bis zu \"Rock am Ring\", von Kabarett bis Comedy, von der Ausstellungser\u00f6ffnung bis zum Trickfilmfestival. Die Sendung versucht, noch wenig Bekanntes in Stadt und Land zu entdecken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be9c7ea38fec339872c850a6e02d76129d57fb41.jpg?x=548&y=366\/kunscht","genre":"Report, Magazin","start":1604612700,"stop":1604614500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604614500":{"channel":"SWR","title":"lesenswert","descr":"Im Wechsel sprechen die Moderatorinnen und Moderatoren mit Autoren, die dabei ihre neuen B\u00fccher pr\u00e4sentieren. Im \"lesenswert\"-Fragebogen zeigen sich diese Schriftsteller auch von ihrer privaten Seite. Und im Kulturzentrum in Mainz (KUZ) werden die Autorengespr\u00e4che nicht nur frontal auf der B\u00fchne gef\u00fchrt, sondern finden mitten im Publikum statt, das auch etwas zu sagen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0023fd24f01aa8173c3337612b89166937835508.jpg?x=548&y=366\/lesenswert","genre":"Report, Magazin","start":1604614500,"stop":1604616300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604616300":{"channel":"SWR","title":"Unser Familiengeheimnis","descr":"Die langsame Aufarbeitung und die zaghafte Wiederann\u00e4herung zwischen Caroline Siegner und ihrer Familie, die nachdem Carolines Vater sich 2004 als homosexuell geoutet hat, zerbrochen ist. Dieser sehr pers\u00f6nliche Film erz\u00e4hlt davon, wie schwierig es ist, Tabuthemen innerhalb einer Familie zu behandeln und offen miteinander zu sein. Um schlie\u00dflich wieder das leben zu k\u00f6nnen, was man ist: eine Familie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/49f24b2421c9c3dd2b33532d32c70499d7e54591.jpg?x=548&y=366\/unser-familiengeheimnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1604616300,"stop":1604619900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604619900":{"channel":"SWR","title":"Nachtstreife","descr":"Die sechsteilige Dokuserie zeigt Nacht f\u00fcr Nacht, wie hart und aufregend der Dienst der Polizei in und um die Gro\u00dfstadt Mainz ist. In der f\u00fcnften Folge werden Polizeikommissarin Katharina Kl\u00fcpfel, 33, und Hauptkommissar Michael Kirch, 51, zu einem Club gerufen. Sie l\u00f6sen den Streit unter mehreren betrunkenen und aggressiven M\u00e4nnern vor dem Lokal durch einen Platzverweis. Die Kontrahenten entfernen sich zun\u00e4chst, aber pl\u00f6tzlich kippt die Stimmung ... W\u00e4hrenddessen ruft ein verd\u00e4chtiger Unfall die Kriminalkommissare Nils Neuhaus, 25, und Kriminalhauptkommissar Dominic Gillot, 44, auf den Plan. Ein Mann ist vom Balkon gest\u00fcrzt und nach erfolgloser Reanimation in Vorgarten gestorben. Fremdeinwirkung oder doch ein tragischer Unfall? Die Beamten vom Kriminaldauerdienst durchsuchen die Wohnung und den Balkon. Es folgt eine Suche der anderen Art. Ein dementer Senior hat sich aus seinem Pflegeheim entfernt und irrt durch die Dunkelheit. Er soll in den Weinbergen au\u00dferhalb von Mainz gesichtet worden sein. Aber wie soll man den Kranken im n\u00e4chtlichen Dickicht aufsp\u00fcren? Eine schwere Aufgabe f\u00fcr den Suchtrupp ... Auch die Altstadtwache ist in dieser Nacht im Einsatz, denn es regnet Tunfischdosen auf die Stra\u00dfe. Was steckt dahinter? Polizeikommissarin Michelle Jung, 25, und Hauptkommissar Jan Enders, 43, finden einen Mann vor, der die Fischkonserven w\u00fctend vom Balkon wirft, aber warum nur? Die Verkehrskontrollen auf der Autobahn bef\u00f6rdern wieder viel \u00dcberraschendes aus den kontrollierten Fahrzeugen zutage: Polizeikommissar Omar Meftah, 30, und Hauptkommissar Udo Hotz, 56, halten einen Wagen an, dessen Insassen erst mal so richtig b\u00f6se werden ...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9da709967aff6f6d59b0c487c0c8ac5a48cebfdc.jpg?x=548&y=366\/nachtstreife","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604619900,"stop":1604622600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604622600":{"channel":"SWR","title":"Gasthof auf Probe \u2013 Monja zwischen Freiheit und Familientradition","descr":"Monja ist seit vielen Jahren als Backpackerin in der ganzen Welt unterwegs. Als ihr Vater den elterlichen Schwarzwald-Gasthof verkaufen m\u00f6chte kehrt sie nach Sulz zur\u00fcck und versucht sich als Wirtin auf Probe. Wieviel Verantwortung ist sie bereit zu tragen? F\u00fcr Monja wird diese Frage zu einer Zerrei\u00dfprobe, bei der vieles auf dem Spiel steht \u2013 auch ihr gutes Verh\u00e4ltnis zu ihrem Vater.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/47f80fde3e5578bcdbe6362d02d1ba03d97490e3.jpg?x=548&y=366\/gasthof-auf-probe-monja-zwischen-freiheit-und-familientradition","genre":"Report, Dokumentation","start":1604622600,"stop":1604625300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604625300":{"channel":"SWR","title":"Kreativ aus der Krise \u2013 Wie Gastronomen ums \u00dcberleben k\u00e4mpfen","descr":"Viele der Mainzer Kneipen- und Restaurantbesitzer haben Angst vor einer \"zweiten Welle\". Werden sie das Jahr \u00fcberleben? Ob Pizzab\u00e4cker, syrisch-libanesisches Restaurant oder Eiscaf\u00e9: viele Gastwirte haben Menschen, denen es w\u00e4hrend des Lockdowns noch schlechter ging, geholfen. Jetzt k\u00e4mpfen sie selbst ums \u00dcberleben. Die Reporter haben Gastwirte in Baden W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz \u00fcber Monate begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e9d5d5b8cc32ea7dbaaefde1843284a2ea2e561.jpg?x=548&y=366\/kreativ-aus-der-krise-wie-gastronomen-ums-ueberleben-kaempfen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604625300,"stop":1604628000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604628000":{"channel":"SWR","title":"odysso \u2013 Wissen im SWR","descr":"Auch wenn den meisten Menschen die Wirkung von Musik im Alltag nicht bewusst ist, manipuliert Musik in vielen Bereichen. Sogar f\u00fcr die Evolution des Menschen wurde Musikalit\u00e4t gebraucht. Dennis Wilms zeigt, worin \u00fcberall Musik steckt \u2013 und was sie mit Lebewesen macht. Die ReporterInnen kl\u00e4ren den Zusammenhang zwischen Musik und Intelligenz und suchen ein Rezept f\u00fcr den perfekten Popsong.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7c6479ccca08ba757a804a8d13aedeb01cb77c7.jpg?x=548&y=366\/odysso-wissen-im-swr","genre":"Report, Magazin","start":1604628000,"stop":1604630700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604630700":{"channel":"SWR","title":"Marktcheck","descr":"\"Marktcheck\": Kritisch, hintergr\u00fcndig, unabh\u00e4ngig berichtet das SWR Verbraucher- und Wirtschaftsmagazin \"Marktcheck\". Hendrike Brenninkmeyer moderiert die Sendung jeden Dienstag um 20:15 Uhr im SWR Fernsehen. Informationen unter www.SWR.de\/marktcheck","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c26c582190fdbdc0fd82e1729924f1317b50f9de.jpg?x=548&y=366\/marktcheck","genre":"Report, Magazin","start":1604630700,"stop":1604633400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604633400":{"channel":"SWR","title":"Reisetipp S\u00fcdwest","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1604633400,"stop":1604634300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604634300":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604634300,"stop":1604637000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604634900":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1604634900,"stop":1604637000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604637000":{"channel":"SWR","title":"RESPEKT \u2013 Demokratie einfach erkl\u00e4rt","descr":"Klimawandel, Armut, stagnierende Wirtschaft \u2013 viele dr\u00e4ngende Probleme sind seit Jahren ungel\u00f6st. Die Politik bleibt viel zu oft Antworten schuldig. Warum das so ist und m\u00f6gliche Auswege zeigt die Reportage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7af7fa41f9b2aae4ab6941505ac7b2f9b2b7b510.jpg?x=548&y=366\/respekt-demokratie-einfach-erklaert","genre":"Report, Reportage","start":1604637000,"stop":1604638800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}