{"1599019200":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1599019200,"stop":1599026400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599021900":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599021900,"stop":1599022200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599022200":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Service","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599022200,"stop":1599024000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599024000":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1599024000,"stop":1599026400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599026400":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1599026400,"stop":1599028800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599028800":{"channel":"SWR","title":"Auf Achse","descr":"Willers, wegen seiner Eskapaden unlieb aufgefallen, bekommt einen Beifahrer zugeteilt. J\u00f6rg benimmt sich von Anfang an recht merkw\u00fcrdig. Schlie\u00dflich, nach einem Unfall, ist es Willers, der den ganzen Motor seines neuen Lastwagens verkauft. Aber auch der eingetauschte Motor versagt, und der Truck steckt endg\u00fcltig fest. Dann zieht Meersdonks Schlepper den Auflieger auf die F\u00e4hre nach Syrien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4fa2f5917b4e8a4081a6370d3bebb89276617193.jpg?x=548&y=366\/auf-achse","genre":"Serie, Abenteuerserie","start":1599028800,"stop":1599031800,"country":"D","releaseYear":"1980","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599031800":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Das Franz\u00f6sische Eisenbahnmuseum im els\u00e4ssischen Mulhouse hei\u00dft offiziell \"Cit\u00e9 du Train\", Stadt der Z\u00fcge. Es ist das gr\u00f6\u00dfte Eisenbahnmuseum Europas und erz\u00e4hlt seit 1971 franz\u00f6sische Eisenbahngeschichte. Unter den rund 90 Ausstellungsst\u00fccke ist beispielsweise eine der \u00e4ltesten original erhaltenen Dampflokomotiven auf dem europ\u00e4ischen Festland. Sie ist eine der ersten Lokomotiven in Frankreich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599031800,"stop":1599033600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599033600":{"channel":"SWR","title":"nat\u00fcrlich!","descr":"Das Naturmagazin f\u00fcr den S\u00fcdwesten macht Lust auf Natur, bietet faszinierende Einblicke, gibt n\u00fctzliche Tipps und besch\u00e4ftigt sich auch mit dem, was das \u00d6kosystem bedroht. Jede Woche pr\u00e4sentieren Axel Wei\u00df und Ulrike Nehrba\u00df den Zuschauern spannende und erstaunliche Geschichten. Die Sendung zeigt die Tier- und Pflanzenwelt und stellt Menschen vor, die sich f\u00fcr die Natur einsetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/623d5580cf2aee4a4a1b065c19a303857b8c8127.jpg?x=548&y=366\/natuerlich","genre":"Report, Magazin","start":1599033600,"stop":1599035400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599035400":{"channel":"SWR","title":"MARKTCHECK checkt... Seeberger und Mey","descr":"Das Ulmer Unternehmen Seeberger ist Marktf\u00fchrer beim Verkauf von N\u00fcssen, Kernen und Trockenfr\u00fcchten. Die Marke steht f\u00fcr Qualit\u00e4t \u2013 und hohen Preis. Kann die Konkurrenz da mithalten? Albstadt ist Firmensitz des Unterw\u00e4scheherstellers Mey. Er wirbt mit Qualit\u00e4t und fairer nachhaltiger Produktion. \"Marktcheck\" pr\u00fcft das Unternehmen und die Produkte auf Qualit\u00e4t, Funktionalit\u00e4t und Akzeptanz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5740b20494e9d91458fecf196d2d89d70158660.jpg?x=548&y=366\/marktcheck-checkt-seeberger-und-mey","genre":"Report, Magazin","start":1599035400,"stop":1599038100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599038100":{"channel":"SWR","title":"Eisb\u00e4r, Affe & Co.","descr":"Eine Dorkagazelle bekommt ein neues Zuhause in England, doch zuvor muss das Tier auf Krankheiten untersucht werden. Das geht nur in Narkose. Bonnie und Clyde waren ein Herz und eine Seele, bis das Bartkauzm\u00e4nnchen Clyde starb. Ein M\u00e4nnchen aus dem Saarbr\u00fccker Zoo soll Bonnie nun aus der Einsamkeit helfen. Seine Quarant\u00e4nezeit hat es hinter sich, heute geht es zum ersten Date in die Voliere.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df5b6802208102505bd83bda7173988c5678a33f.jpg?x=548&y=366\/eisbaer-affe-co","genre":"Report, Dokumentation","start":1599038100,"stop":1599040800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599040800":{"channel":"SWR","title":"Quizduell","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei superschlaue \"Quizduell\"-Profis schlagen. Ein Wissenskampf David gegen Goliath \u2013 die Stars gegen den \"Quizduell-Olymp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fac2026fc93eb0135aef10e8ade27be562e11c2.jpg?x=548&y=366\/quizduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599040800,"stop":1599043500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599043500":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Das Wissensquiz \"Meister des Alltags\" stellt die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. Mit Moderator Florian Weber und den Rateteams Enie van de Meiklokjes und Bodo Bach gegen Guido Cantz und Alice Hoffmann. Das Siegerteam und damit der \"Meister des Alltags\" spendet seinen Gewinn einem guten Zweck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87e9906dc822c32cf24c40adfbcdc66b5c9326eb.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599043500,"stop":1599045300,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599045300":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Die beiden R\u00e4tselmeister Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich erneut den unglaublichen, am\u00fcsanten und \u00fcberraschenden Fragen von Moderator Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08dd616c800d904c66fb85603e79cb256ea37c5d.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599045300,"stop":1599048000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599048000":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Wer an Bolivien denkt, dem fallen eher die Anden-Gipfel oder der gr\u00f6\u00dfte Salzsee der Erde ein als Eisenbahnen. Und doch sind Eisenbahnen genau die richtigen Verkehrsmittel, um sicher und bequem in die sch\u00f6nsten Landesteile zu kommen. Im bolivianischen Tiefland sieht man auf der Eisenbahnreise Regenwald, Steppe, spektakul\u00e4re Berge im Dschungel und als Dreingabe eine richtige W\u00fcste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c77e344cb74699f1c989329e3bfd0ada40c94bf5.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599048000,"stop":1599049800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599049800":{"channel":"SWR","title":"Mit dem Zug durch Panama","descr":"Die Panama Railway ist rund 75 Kilometer lang und verbindet Panama-Stadt am Pazifik mit der Hafenstadt Crist\u00f3bal am Atlantik. Die Strecke erm\u00f6glicht den schnellen Containertransport von K\u00fcste zu K\u00fcste, da viele moderne Frachtschiffe nicht mehr durch die alten Schleusen des Panama-Kanals passen. Touristen genie\u00dfen in einem Panoramawagen die Aussicht auf den Kanal mit seinem regen Schiffsverkehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b1680860f658be2300e79440a6a064c44927643.jpg?x=548&y=366\/mit-dem-zug-durch-panama","genre":"Report, Dokumentation","start":1599049800,"stop":1599052500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599052500":{"channel":"SWR","title":"Amrum ... mit Judith Rakers","descr":"Das Sch\u00f6nste an F\u00f6hr sei der Blick auf die Nachbarinsel Amrum. Die sch\u00f6nen Naturlandschaften sind sicherlich ein Grund daf\u00fcr, dass Amrum ein beliebtes Ferienziel ist. Auf einer Fl\u00e4che von rund 20 Quadratkilometern verf\u00fcgt die zehntgr\u00f6\u00dfte deutsche Insel \u00fcber eindrucksvolle D\u00fcnenlandschaften, einen weitl\u00e4ufigen Sandstrand und eine aussichtsreiche K\u00fcstenlinie entlang des Wattenmeeres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a940416100aab4b00ba276385c161c0ee1672277.jpg?x=548&y=366\/amrum-mit-judith-rakers","genre":"Report, Dokumentation","start":1599052500,"stop":1599055200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599055200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599055200,"stop":1599055440,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599055440":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599055440,"stop":1599055500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599055500":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.SWR.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1599055500,"stop":1599058800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599058800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599058800,"stop":1599059100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599059100":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1599059100,"stop":1599062400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599062400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599062400,"stop":1599063120,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599063000":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599063000,"stop":1599063300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599063120":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599063120,"stop":1599063300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599063300":{"channel":"SWR","title":"made in S\u00fcdwest","descr":"Seit f\u00fcnf Jahren r\u00fcstet das Unternehmen aus Wittlich Diesel-Nutzfahrzeuge auf emissionsfreie Antriebe um. Robert Orten gr\u00fcndete \"Electric-Trucks\" als Tochter-Unternehmen innerhalb seines Stammbetriebs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cd471a00b177198478b1caff6baa6482b3ba5ef.jpg?x=548&y=366\/made-in-suedwest","genre":"Report, Dokumentation","start":1599063300,"stop":1599065100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599065100":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599065100,"stop":1599067800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599065400":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Kultur","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599065400,"stop":1599067200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599067200":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1599067200,"stop":1599069420,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599067800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599067800,"stop":1599069420,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599069420":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599069420,"stop":1599069600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599069600":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599069600,"stop":1599070500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599070500":{"channel":"SWR","title":"Bauer gesucht!","descr":"Wenige Kilometer vom Bodensee entfernt, im Dreil\u00e4ndereck Deutschland, \u00d6sterreich, Schweiz, liegt der Pferdehof von Gabi Br\u00f6g und ihrer Tochter Anna-Maria, die erfolgreiche Westernreiterin ist und derzeit eine Ausbildung zur Pferdewirtin macht. Die beiden Frauen suchen Nachfolger. Zwei Paare sind auf der Suche nach einem eigenen Reiterhof. Werden sie ihn am Bodensee bei Gabi Br\u00f6g finden?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aa748aa61d836d5d7439a17a74fac4f58ccb5f13.jpg?x=548&y=366\/bauer-gesucht","genre":"Report, Dokumentation","start":1599070500,"stop":1599073200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599073200":{"channel":"SWR","title":"Land \u2013 Liebe \u2013 Luft","descr":"Es geht lebendig zu auf dem Rosenhof in Z\u00fcsch im Hunsr\u00fcck. Was als Hobby f\u00fcr den Eigenbedarf begann, soll f\u00fcr Irmgard Feuerbach ihre Zukunft werden. Sie m\u00f6chte hochwertiges Fleisch produzieren, einen neuen Stall f\u00fcr Masth\u00fchner bauen, weitere Schafrassen aufziehen und eine Wurstk\u00fcche einrichten. Sie feiert schon erste Erfolge: ihre Fleisch- und Wurstwaren erobern langsam einen treuen Kundenkreis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d1204c49c74df7e2f97fb662cc097660d7745131.jpg?x=548&y=366\/land-liebe-luft","genre":"Report, Dokumentation","start":1599073200,"stop":1599075900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599075900":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599075900,"stop":1599076800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599076800":{"channel":"SWR","title":"Tatort","descr":"Die chinesische K\u00fcnstlerin Songma wurde nach ihrer Vernissage in der M\u00fcnsteraner Rechtsmedizin tot aufgefunden. Professor Boerne hat die Dame zuletzt gesehen und geh\u00f6rt zu den Tatverd\u00e4chtigen. Allerdings ist auch ein politischer Hintergrund denkbar, denn die Sch\u00f6ne war die Nachfahrin der chinesischen Kaiserinnenwitwe Cixi. Boerne kann sich nicht mehr an die letzten Stunden mit Songma erinnern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8a1f1e07ea2ab94f2f169f4439330cb8a3b9f97.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1599076800,"stop":1599082200,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599082200":{"channel":"SWR","title":"Tatort","descr":"W\u00e4hrend sich Max Palu mit einem Mordfall an einem Gesch\u00e4ftsmann auseinandersetzen muss, ist der Neffe seiner Freundin Patrick verschwunden. Nun hat der Kommissar richtig zu tun. Eine junge Frau, die ihren unter Mordverdacht stehenden Freund freipressen m\u00f6chte, hat den Kleinen entf\u00fchrt. Pers\u00f6nlich betroffen, macht sich Palu unter erschwerten Bedingungen an die Arbeit, den M\u00f6rder zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de15a7299be1a9d603e48b1ff1d02a721322aba1.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1599082200,"stop":1599087300,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599087300":{"channel":"SWR","title":"Morden im Norden","descr":"Der ausl\u00e4nderfeindliche Pferdehofbesitzer Alfred Petersen, Gegner eines benachbarten Fl\u00fcchtlingsheims, wurde tot aufgefunden. Finn Kiesewetter und Lars Englen besch\u00e4ftigt nun besonders die Frage, warum ausgerechnet der syrische Fl\u00fcchtlingsjunge Said um Hilfe f\u00fcr den sterbenden Petersen gerufen hatte. Die Kommissare setzen alles daran, den Teenager zu finden, der seit der Tat verschwunden ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1100388f9b232f93d0c7d876f5df68c333adc46b.jpg?x=548&y=366\/morden-im-norden","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599087300,"stop":1599090300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599090300":{"channel":"SWR","title":"Tatort","descr":"W\u00e4hrend sich Max Palu mit einem Mordfall an einem Gesch\u00e4ftsmann auseinandersetzen muss, ist der Neffe seiner Freundin Patrick verschwunden. Nun hat der Kommissar richtig zu tun. Eine junge Frau, die ihren unter Mordverdacht stehenden Freund freipressen m\u00f6chte, hat den Kleinen entf\u00fchrt. Pers\u00f6nlich betroffen, macht sich Palu unter erschwerten Bedingungen an die Arbeit, den M\u00f6rder zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de15a7299be1a9d603e48b1ff1d02a721322aba1.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1599090300,"stop":1599095700,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599095700":{"channel":"SWR","title":"Morden im Norden","descr":"Der ausl\u00e4nderfeindliche Pferdehofbesitzer Alfred Petersen, Gegner eines benachbarten Fl\u00fcchtlingsheims, wurde tot aufgefunden. Finn Kiesewetter und Lars Englen besch\u00e4ftigt nun besonders die Frage, warum ausgerechnet der syrische Fl\u00fcchtlingsjunge Said um Hilfe f\u00fcr den sterbenden Petersen gerufen hatte. Die Kommissare setzen alles daran, den Teenager zu finden, der seit der Tat verschwunden ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1100388f9b232f93d0c7d876f5df68c333adc46b.jpg?x=548&y=366\/morden-im-norden","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599095700,"stop":1599098700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599098700":{"channel":"SWR","title":"Graf Yoster gibt sich die Ehre","descr":"Das Britische Museum l\u00e4sst die Echtheit einer Plastik durch den Experten Lord Timberley pr\u00fcfen. Nachdem er die Echtheit feststellt, muss er \u00fcberraschend verreisen. Graf Yoster findet in seinem Haus einen Papageien, der ihm weiterhilft, doch erst mit der R\u00fcckkehr von Yosters Diener Johann von einer Landpartie wird die letzte Expertise \u00fcber die Plastik gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c0a0c119235645ccab52aeffd58d1a9f2e979a4.jpg?x=548&y=366\/graf-yoster-gibt-sich-die-ehre","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599098700,"stop":1599100200,"country":"D\/F","releaseYear":"1968","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599100200":{"channel":"SWR","title":"Reisetipp S\u00fcdwest","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1599100200,"stop":1599101100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599101100":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599101100,"stop":1599103800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599101400":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1599101400,"stop":1599103800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599103800":{"channel":"SWR","title":"Die Geschichte des S\u00fcdwestens","descr":"Auch im S\u00fcdwesten gewinnen die Nationalsozialisten ab den 1920er Jahren an Zulauf. Nachdem sie 1933 an die Macht gelangen, versprechen sie Urlaub f\u00fcr jedermann und beeindrucken mit Prestige-Projekten wie dem Bau von Autobahnen. Als \"Gro\u00dftat\" feiert das NS-Regime die Wiedereingliederung des Saargebietes ins Deutsche Reich. Doch die Nationalsozialisten betreiben die systematische Ausgrenzung, Verfolgung und Vernichtung von politischen Gegnern, Juden, Sinti und Roma. Nur wenige protestieren dagegen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e86b7c51e0bf1f6a5ed2ee7c179def5c303cf05.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-des-suedwestens","genre":"Report, Dokumentation","start":1599103800,"stop":1599105600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}