{"1583038800":{"channel":"SWR","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Natur- und Kunstdenkm\u00e4ler stehen im Fokus dieser Doku-Reihe. In bisher \u00fcber 400 Folgen und vielen Spezialausgaben werden die Weltkultur- und Weltnatur-Erbest\u00e4tten der Liste des UNESCO-Welterbes vorgestellt. Dabei geht es nicht nur um architektonische Aspekte; auch Traditionen, Lebensweisen, Religion und andere Besonderheiten des jeweiligen Landes werden ausf\u00fchrlich betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1583038800,"stop":1583040600,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583040600":{"channel":"SWR","title":"Sehen statt h\u00f6ren","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcc7bd0cc952bd6d027f2e3a9ef08c2740a0e65a.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1583040600,"stop":1583042400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583042400":{"channel":"SWR","title":"Freiwillig einsam","descr":"Am Beispiel von Otto Stahl zeigt der Film den Alltag eines Eremiten. Der Sterbebegleiter Bruder Otto, der in vielen Branchen t\u00e4tig war, f\u00fchlte sich berufen, spartanisch zu leben. Seit einiger Zeit bewohnt er die Einsiedelei in der St.-Anna-Kapelle in Fridingen an der Donau. Das Dasein als Klausner erf\u00e4hrt eine Renaissance: 70 bis 80 Menschen leben im deutschsprachigen Raum freiwillig einsam.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9e70d4fe51a8714392ed836939a54671dd49c427.jpg?x=548&y=366\/freiwillig-einsam","genre":"Report, Reportage","start":1583042400,"stop":1583044200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583044200":{"channel":"SWR","title":"Tele-Akademie","descr":"Die psychotische Gesellschaft \u2013 Wie wir Angst und Ohnmacht \u00fcberwinden Selbstmordattent\u00e4ter, Gefl\u00fcchtete, populistische Pr\u00e4sidenten, das Klima, eine durch\u00f6konomisierte Welt. Der krisenhafte Zustand, in dem die Menschen stecken, hat viele Gr\u00fcnde. Er betrifft schon lange nicht mehr nur das Sichtbare, sondern reicht tief in das Unsichtbare hinein: in das Soziale, in den Umgang mit sich selbst, den anderen und der Welt. Alles hat man zum Marktwert degradiert. Das Resultat, so Philosophin Ariadne von Schirach, ist eine psychotische Gesellschaft, deren Mitglieder unf\u00e4hig sind, angemessen und wertsch\u00e4tzend miteinander umzugehen. In diesem Vortrag mahnt sie, sich an seine W\u00fcrde sowie Tr\u00e4ume und Verantwortung f\u00fcr das eigene als auch das gemeinsame Leben zu erinnern. Ariadne von Schirach lebt als freie Autorin, Philosophin und Kritikerin in Berlin. Sie lehrt Philosophie und chinesisches Denken im Studium generale an der Berliner Universit\u00e4t der K\u00fcnste, an der Hochschule f\u00fcr Bildende Kunst in Hamburg und an der Donau-Universit\u00e4t Krems.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1583044200,"stop":1583046900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583046900":{"channel":"SWR","title":"nat\u00fcrlich!","descr":"Das Naturmagazin f\u00fcr den S\u00fcdwesten macht Lust auf Natur, bietet faszinierende Einblicke, gibt n\u00fctzliche Tipps und besch\u00e4ftigt sich auch mit dem, was das \u00d6kosystem bedroht. Jede Woche pr\u00e4sentieren Axel Wei\u00df und Ulrike Nehrba\u00df den Zuschauern spannende und erstaunliche Geschichten. Die Sendung zeigt die Tier- und Pflanzenwelt und stellt Menschen vor, die sich f\u00fcr die Natur einsetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d19985b5aac137ac4a1118c47f6a8dc0e7691e3.jpg?x=548&y=366\/natuerlich","genre":"Report, Magazin","start":1583046900,"stop":1583048700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583048700":{"channel":"SWR","title":"Gr\u00fcnzeug","descr":"Von bunten Wiesenfl\u00e4chen, schattigen W\u00e4ldern, Feuchtbiotopen bis hin zu unterschiedlichen Themeng\u00e4rten gibt es im Botanischen Garten Ulm viel zu sehen und zu entdecken. Der Pflanzenexperte Volker Kugel ist dort schon zum zweiten Mal auf Entdeckungstour. Diesmal erf\u00e4hrt er Interessantes \u00fcber die Beschaffenheit der Wasser- und Sumpfpflanzen und \u00fcber die wichtigen Aufgaben der Teichpflanzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5a8d0af3a274a69a0dafdc354e8e28372ae9bea.jpg?x=548&y=366\/gruenzeug","genre":"Report, Magazin","start":1583048700,"stop":1583050500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583050500":{"channel":"SWR","title":"Verdis \"Requiem\" mit Riccardo Muti","descr":"Die \"Messa da Requiem\" ist Giuseppe Verdis pers\u00f6nlichstes Werk. Der Opernkomponist setzte die volle Palette seiner kompositorischen Mittel ein, um den in sich gefangenen Menschen darzustellen: seine \u00c4ngste vor dem Tod ebenso wie seinen Wunsch nach Erl\u00f6sung. Mit den Berliner Philharmonikern unter Riccardo Muti und einem erstklassigen Solistenensemble, unter anderem mit Elina Garanca.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/baa2be5150ea3e9eb66a7d58b55393e04a8554f3.jpg?x=548&y=366\/verdis-requiem-mit-riccardo-muti","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1583050500,"stop":1583055900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583055900":{"channel":"SWR","title":"odysso \u2013 Wissen im SWR","descr":"Cyberwar ist in aller Munde. Dennis Wilms fragt, ob t\u00f6dliche Algorithmen und Kampfroboter konventionelle Kriegsf\u00fchrung ersetzen und wie die Bundeswehr die neuen Waffen des Krieges beherrscht. Er erkl\u00e4rt, wie Deepfakes funktionieren und wie anf\u00e4llig die Deutschen f\u00fcr Falschnachrichten sind. Au\u00dferdem: Bei Nuklearwaffen gibt es wieder ein Wettr\u00fcsten, doch warum demonstriert keiner f\u00fcr den Frieden?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/11420b0e25d9f11df8e666d97af25e40c85441e7.jpg?x=548&y=366\/odysso-wissen-im-swr","genre":"Report, Magazin","start":1583055900,"stop":1583058600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583058600":{"channel":"SWR","title":"Carl Laemmle \u2013 Ein Leben wie im Kino","descr":"Carl Laemmle, ein oberschw\u00e4bischer Jude, gr\u00fcndet Hollywood. Er gilt als bedeutender Filmpionier. Historiker, Filmexperten und Nachfahren sprechen \u00fcber seine Bedeutung f\u00fcr das Kino von heute. Das Portr\u00e4t w\u00fcrdigt Carl Laemmle auch als den Menschen, der mit seinen B\u00fcrgschaften Hunderte von Juden vor den Nazis rettete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/942c891d0568f667b4825a995320a6f7d8500c00.jpg?x=548&y=366\/carl-laemmle-ein-leben-wie-im-kino","genre":"Report, Dokumentation","start":1583058600,"stop":1583064000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583064000":{"channel":"SWR","title":"Meine Mutter ist unm\u00f6glich","descr":"\u00dcberraschend bekommt die Wirtin Toni einen Stern f\u00fcr ihre Kochk\u00fcnste. Dabei gibt es in ihrer \"Kupferkanne\" nur Hausmannskost. Offensichtlich handelt es sich um eine Verwechslung im Restaurantf\u00fchrer, die den K\u00f6lner Star-Koch Rufus teuer zu stehen kommt: Ohne den prestigetr\u00e4chtigen Stern droht seinem Gourmettempel das Aus. Im Gegensatz zu ihrer Mutter m\u00f6chte Toni den Irrtum aus der Welt schaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/21a8b2ff99bf19d3b019ff0e6cfc33566783cda3.jpg?x=548&y=366\/meine-mutter-ist-unmoeglich","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1583064000,"stop":1583069400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583069400":{"channel":"SWR","title":"Expedition in die Heimat","descr":"Steffen K\u00f6nig sucht geheime Paradiese in Stuttgart. Er steigt in die Standseilbahn ein und findet mitten im Wald das alte Garnisonssch\u00fctzenhaus, eine Oase f\u00fcr Kinder und Erwachsene. Das Lapidarium, eine Parkanlage, ist auch so ein Kleinod: Orangenb\u00e4ume, Brunnen und antike Fundst\u00fccke \u2013 wer hier vorbeikommt, erlebt den Charme von S\u00fcditalien. Auch die 250 Brunnen in Stuttgart laden zum Verweilen ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86b1828cbb2ea5c9ea4f4b930ee8232cd84c4b9b.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1583069400,"stop":1583072100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583072100":{"channel":"SWR","title":"H\u00f6llental \u2013 Schicksalsschlucht","descr":"Das H\u00f6llental s\u00fcd\u00f6stlich von Freiburg bietet eines der eindrucksvollsten Naturschauspiele im Schwarzwald. Der enge Canyon zwischen der Rheinebene und den Schwarzwaldh\u00f6hen gleicht einem Nadel\u00f6hr. Wie unter einem Brennglas b\u00fcndelt sich dort die Geschichte der Region: Kreuzritter, K\u00f6niginnen, H\u00e4ndler, Pilger, Heere und Bauern: Alle mussten durch die Schlucht, manch einer verlor dabei sein Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c19c5e3300bac44f2d1df903503bc614b64c0c13.jpg?x=548&y=366\/hoellental-schicksalsschlucht","genre":"Report, Dokumentation","start":1583072100,"stop":1583074800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583074800":{"channel":"SWR","title":"7 Tage... unter Binnenschiffern","descr":"Der Kapit\u00e4n Franz Schramm f\u00e4hrt sein Schiff, die MS Seestern in achter Generation. Der Fluss ist seine Heimat, denn als selbstst\u00e4ndiger Binnenschiffer lebt er auf seinem Frachter. \"Du k\u00f6nntest mich eher erschlagen, als dass ich von Bord gehen muss\", sagt Franz, der sich auf seiner schwimmenden Insel am wohlsten f\u00fchlt. Allerdings bereiten ihm Wirtschaftskrise und Wetter immer mehr Probleme.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ecc07143b48a5297ac3201281d685a0f9edc87fe.jpg?x=548&y=366\/7-tage-unter-binnenschiffern","genre":"Report, Reportage","start":1583074800,"stop":1583076600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583076600":{"channel":"SWR","title":"Krause kommt!","descr":"Heute ist Pierre M. Krause in Wiesbaden unterwegs, um zwei Tage mit Ilse und Ulrich Kienzle zu verbringen. Der ehemalige Auslandskorrespondent erlangte sp\u00e4testens in dem Politmagazin \"Frontal\" gemeinsam mit Kontrahent Bodo Hauser Kultstatus und blickt auf ein bewegtes Leben zur\u00fcck. Immer an seiner Seite: Ehefrau Ilse, die k\u00fcrzlich ein Buch \u00fcber das gemeinsame, bewegte Leben geschrieben hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a097bc00ad18a19918809abf3cfaea37891dc36d.jpg?x=548&y=366\/krause-kommt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583076600,"stop":1583079300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583079300":{"channel":"SWR","title":"Wildes Deutschland \u2013 Die Schw\u00e4bische Alb","descr":"Das Filmteam begab sich f\u00fcr diese Dokumentation in das Herz Baden-W\u00fcrttembergs: die schw\u00e4bische Alb. Das besondere an dieser Region ist die Wachholderheide, die durch die Wandersch\u00e4ferei entstand, denn Schafe m\u00f6gen keine bitteren Beeren. An den Bergh\u00e4ngen des Albtraufs stehen viele Burgen, Schl\u00f6sser und Ruinen, die Tieren ebenso Lebensraum bieten, wie die vielen Wasserf\u00e4lle und H\u00f6hlensysteme.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7780705052e78c06d6fdc9298216847c55d2b399.jpg?x=548&y=366\/wildes-deutschland-die-schwaebische-alb","genre":"Report, Dokumentation","start":1583079300,"stop":1583082000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583082000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1583082000,"stop":1583082900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583082300":{"channel":"SWR","title":"Hierzuland","descr":"Hochspeyer liegt im S\u00fcden von Reinland-Pfalz, im Landkreis Kaiserslautern. Zur beliebten Jugendherberge f\u00fchrt die Trippstadterstra\u00dfe \u2013 eine der l\u00e4ngsten Stra\u00dfen im Ort. Sie ist eine lebendige Stra\u00dfe mit den unterschiedlichsten Gesch\u00e4ften. In dem Haushaltswarenladen steht eine Neunzigj\u00e4hrige hinter dem Tresen. Fast gegen\u00fcber liegt das Fr\u00fcchteparadies. Eine weitere Firma stellt Fitnessger\u00e4te her.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1583082300,"stop":1583082900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583082900":{"channel":"SWR","title":"Ich trage einen gro\u00dfen Namen","descr":"In der Ratesendung treten zwei G\u00e4ste auf, die jeweils mit einer ber\u00fchmten Person aus der Vergangenheit oder der Gegenwart verwandt sind. Drei prominente Kandidaten versuchen durch geschicktes Fragen die Namen der G\u00e4ste zu erraten \u2013 diese d\u00fcrfen aber nur mit \"Ja\" oder \"Nein\" antworten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2955960d4a675681e6af53dfb13a79b5636848cd.jpg?x=548&y=366\/ich-trage-einen-grossen-namen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583082900,"stop":1583084700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583084700":{"channel":"SWR","title":"Treffpunkt","descr":"Ob das Ravensburger Rutenfest oder das Kuchen- und Brunnenfest der Haller Salzsieder, seit dem 12. Januar 1986 pr\u00e4sentiert die Sendung jeden Sonntag Feste und Br\u00e4uche aus Baden-W\u00fcrttemberg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/debe453385eca90d84cd9f89beb8220fb68b8c42.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1583084700,"stop":1583086500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583086500":{"channel":"SWR","title":"Die Fallers \u2013 Die SWR Schwarzwaldserie","descr":"Sebastian glaubt, im Wald Wolfsspuren gefunden zu haben und bringt mit Albert Kamerafallen im Wald an. Bea und ihre Schwiegermutter wollen Karl davon \u00fcberzeugen, dass er den Hofladen renoviert. Eine geballte Ladung Frauenpower hilft Johanna aus der Bredouille. Bernhard bekommt Karls Zorn auf andere Art zu sp\u00fcren, denn im B\u00fcrgermeisteramt h\u00e4ufen sich die Beschwerden \u00fcber sabotierte Waldwege.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92e33d211b4094ced1238174a2debd897d439721.jpg?x=548&y=366\/die-fallers-die-swr-schwarzwaldserie","genre":"Serie, Soap","start":1583086500,"stop":1583088300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583088300":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1583088300,"stop":1583089020,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583089020":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":"Der aktuelle Wetterbericht konzentriert sich auf die Regionen im S\u00fcdwesten Deutschlands.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583089020,"stop":1583089200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583089140":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1583089140,"stop":1583089200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583089200":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583089200,"stop":1583090100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583090100":{"channel":"SWR","title":"Das j\u00fcngste Ger(i)\u00fccht","descr":"Der himmlische Herold und Fastenprediger Bruder Christophorus alias Christoph Sonntag steigt auf die Erde herab und liest den M\u00e4chtigen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft bereits zum achten Mal die Leviten. Ein rasanter Krimi-Sketch mit Comedy-Frauenduo \"Dui do on de Sell\", Sandra Hartmann, Thomas Schreckenberger, Horst Maria Merz, Klaus-Joachim Faber und dem Weinsberger Ballettstudio.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65d9bdba41dd644a2e2b66ddcc8817881c4b7aa6.jpg?x=548&y=366\/das-juengste-geriuecht","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583090100,"stop":1583095500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583095500":{"channel":"SWR","title":"Sportschau \u2013 Die Bundesliga am Sonntag","descr":"Im Mittelpunkt des 20-min\u00fctigen Magazins stehen die Sonntagspiele der Fu\u00dfball-Bundesliga zusammengefasst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7823ee533e23e6b7f69102643e8dc563723e303f.jpg?x=548&y=366\/sportschau-die-bundesliga-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1583095500,"stop":1583096700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583095800":{"channel":"SWR","title":"Sportschau \u2013 Die Bundesliga am Sonntag","descr":"Im Mittelpunkt des 20-min\u00fctigen Magazins stehen die Sonntagspiele der Fu\u00dfball-Bundesliga zusammengefasst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7823ee533e23e6b7f69102643e8dc563723e303f.jpg?x=548&y=366\/sportschau-die-bundesliga-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1583095800,"stop":1583097600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583096700":{"channel":"SWR","title":"SWR Sport","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583096700,"stop":1583099400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583097600":{"channel":"SWR","title":"sportarena","descr":"Ob Ringen, Leichtathletik, Motorsport, Tischtennis oder Fu\u00dfball. Das Sportmagazin ist bei allen wichtigen Sportereignissen im Saarland dabei.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583097600,"stop":1583099400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583099400":{"channel":"SWR","title":"Zeit der Kannibalen","descr":"Die Unternehmensberater Frank \u00d6llers und Kai Niederl\u00e4nder unterbreiten ihren Kunden in den R\u00e4umen der \"Company\" Vorschl\u00e4ge zur Profitmaximierung. Ihr Ziel ist, aufzusteigen und Partner in der \"Company\" zu werden. Der Selbstmord ihres Kollegen Hellinger irritiert sie nur vor\u00fcbergehend. Als die resolute Bianca M\u00e4rz in ihr Team kommt, beginnt ein selbstzerst\u00f6rerischer Kampf aller gegen alle.","image":null,"genre":"Film, Drama","start":1583099400,"stop":1583104500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583104500":{"channel":"SWR","title":"extra 3","descr":"Das politische Satiremagazin Norddeutschen Rundfunks beleuchtet w\u00f6chentlich in Form von Kurzbeitr\u00e4gen das politische Geschehen des Landes. Zu den beliebten festen Rubriken geh\u00f6rt u.a. \"Neulich im Bundestag\". Dabei werden Parlamentsdebatten neu synchronisiert. Au\u00dferdem treten regelm\u00e4\u00dfig die \"Reportersocke Stumpfi\" und Sonderreporterin Caro Korneli auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09885a30239bd5e500afea40ffc311c06715d44f.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1583104500,"stop":1583107200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583107200":{"channel":"SWR","title":"Der N\u00e4chste, bitte! \u2013 Neue Comedy aus dem S\u00fcden","descr":"Sissi Perlinger ist eine lebende Legende des deutschen Show-Gesch\u00e4fts. Marcel Mann sagt \u00fcber Perlinger: \"Sissi k\u00f6nnte meine Mutter sein \u2013 oder wenigstens meine verr\u00fcckte Tante!\". Der Wahl-Berliner begeistert sein Publikum mit Charme und einer Menge lustiger Anekdoten aus seinem Berufsalltag. Die beiden Comedy-Generationen tauschen sich \u00fcber ihre ganz unterschiedliche Sicht auf die Gegenwart aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca1865c2ed29999088f9b2ea8d4715165f33fd83.jpg?x=548&y=366\/der-naechste-bitte-neue-comedy-aus-dem-sueden","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583107200,"stop":1583109900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583109900":{"channel":"SWR","title":"Sarah Bosetti \u2013 Solo","descr":"Seit 10 Jahren ist die geb\u00fcrtige Aachenerin Sarah Bosetti als Kabarettistin, Poetry Slammerin und Autorin unterwegs auf diversen B\u00fchnen, im Radio, Fernsehen und im Netz. In ihren satirischen Kolumnen bezieht sie Stellung zu gesellschaftlich relevanten Themen wie Feminismus und Rassismus. Die Reaktionen auf ihre teils provokanten Texte greift sie immer wieder in ihren Programmen auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcffff1679dc13d35e3560b62714937a5ed7ef48.jpg?x=548&y=366\/sarah-bosetti-solo","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583109900,"stop":1583112600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583112600":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Comedy Festival","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97aee618f75ca2d21d5acaa49f994c5e23a00bbb.jpg?x=548&y=366\/swr3-comedy-festival","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583112600,"stop":1583114400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583114400":{"channel":"SWR","title":"Das j\u00fcngste Ger(i)\u00fccht","descr":"Der himmlische Herold und Fastenprediger Bruder Christophorus alias Christoph Sonntag steigt auf die Erde herab und liest den M\u00e4chtigen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft bereits zum achten Mal die Leviten. Ein rasanter Krimi-Sketch mit Comedy-Frauenduo \"Dui do on de Sell\", Sandra Hartmann, Thomas Schreckenberger, Horst Maria Merz, Klaus-Joachim Faber und dem Weinsberger Ballettstudio.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65d9bdba41dd644a2e2b66ddcc8817881c4b7aa6.jpg?x=548&y=366\/das-juengste-geriuecht","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583114400,"stop":1583119800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583119800":{"channel":"SWR","title":"Der N\u00e4chste, bitte! \u2013 Neue Comedy aus dem S\u00fcden","descr":"Sissi Perlinger ist eine lebende Legende des deutschen Show-Gesch\u00e4fts. Marcel Mann sagt \u00fcber Perlinger: \"Sissi k\u00f6nnte meine Mutter sein \u2013 oder wenigstens meine verr\u00fcckte Tante!\". Der Wahl-Berliner begeistert sein Publikum mit Charme und einer Menge lustiger Anekdoten aus seinem Berufsalltag. Die beiden Comedy-Generationen tauschen sich \u00fcber ihre ganz unterschiedliche Sicht auf die Gegenwart aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca1865c2ed29999088f9b2ea8d4715165f33fd83.jpg?x=548&y=366\/der-naechste-bitte-neue-comedy-aus-dem-sueden","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583119800,"stop":1583122500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583122500":{"channel":"SWR","title":"Der mit dem Wald spricht \u2013 Unterwegs mit Peter Wohlleben","descr":"Gemeinsam mit Pierre M. Krause und dem F\u00f6rster Peter Wohlleben erkundet der Schauspieler und Natursch\u00fctzer Hannes Jaenicke das gr\u00f6\u00dfte zusammenh\u00e4ngende Waldgebiet Deutschlands, den Pf\u00e4lzer Wald. Sie durchqueren das Biosph\u00e4renreservat und bewegen sich auch in dessen Kernzone. Die drei erwartet ein wilder Wald mit seinen charakteristischen Sandstein-Formationen und eine Nacht unter freiem Himmel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/63cfa96c37eee1f3fb4cc5c6f16996e3f316f5fb.jpg?x=548&y=366\/der-mit-dem-wald-spricht-unterwegs-mit-peter-wohlleben","genre":"Report, Dokumentation","start":1583122500,"stop":1583123100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583123100":{"channel":"SWR","title":"\u00a1Habla Ya!","descr":"Diesmal bekommt Carl eine besonders leckere Aufgabe von Moderatorin Tika Lahne: Er soll mit der 14-j\u00e4hrigen Yanira das Lieblingsessen der Spanierinnen und Spanier kochen, die Paella. Dann lassen sich Carl und Yanira das Ergebnis schmecken. Und was bekommt Vegetarierin Tika?","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1583123100,"stop":1583123700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583123700":{"channel":"SWR","title":"\u00a1Habla Ya!","descr":"Carl ist mit Moderatorin Tika Lahne am Strand, um vor malerischer Kulisse das Verb tener zu konjugieren. Carl sucht nach Menschen, an denen er sein neues Wissen ausprobieren kann. Doch zum Schluss bekommen Carl und Tika noch einen geh\u00f6rigen Schrecken.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1583123700,"stop":1583124300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583124300":{"channel":"SWR","title":"\u00a1Habla Ya!","descr":"Moderatorin Tika Lahne hat sich verletzt. Carl muss schnell eine Apotheke finden und ihr ein Schmerzmittel besorgen. Doch als er mit der Medizin wieder in der Wohnung ankommt, ist Tika verschwunden. Immerhin hat sie ihm einen Zettel mit einer Wegbeschreibung hinterlassen. Als Carl am Ziel eintrifft, wartet eine \u00dcberraschung auf ihn.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1583124300,"stop":1583124900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583124900":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1583124900,"stop":1583125800,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}