{"1582521300":{"channel":"SWR","title":"Fasnachtszug Ludwigshafen \u2013 Mannheim","descr":"Der gro\u00dfe gemeinsame Fasnachts-Umzug der St\u00e4dte Ludwigshafen und Mannheim findet bereits zum 68. Mal im Rhein-Neckar-Dreieck statt und zeigt einmal mehr die Bedeutung der Brauchtumspflege im kurpf\u00e4lzischen Raum. Beim Fastnachts-Umzug schl\u00e4ngelt sich der n\u00e4rrische Lindwurm mit rund 100 Zugnummern durch die Innenstadt von Ludwigshafen. Moderiert wird der Umzug von der SWR Moderatorin Anna Lena D\u00f6rr und den kurpf\u00e4lzischen Fastnacht-Spezialisten Gregor Seelinger aus Ludwigshafen und Horst Siegholt aus Mannheim. \"Auf der Gass\" f\u00e4ngt Zugreporterin Annette Dany die Stimmung ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7cebbd74133bbb1e3ad2f4f43f8c64bb951cb910.jpg?x=548&y=366\/fasnachtszug-ludwigshafen-mannheim","genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1582521300,"stop":1582530300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582530300":{"channel":"SWR","title":"Fasnet in Rottweil","descr":"Die Rottweiler Fasnet beginnt traditionell am 6. Januar, dem Dreik\u00f6nigstag. Viele Narren haben Tr\u00e4nen in den Augen, wenn in der oberen Hauptstra\u00dfe zum ersten Mal der legend\u00e4re Narrenmarsch erklingt. Dieser wird seit 1882 von der Stadtkapelle gespielt. Er begleitet Rottweiler und Zuschauer durch die gesamte Fasnet. Fanfarenkl\u00e4nge leiten am Fasnetsonntag die hei\u00dfe Phase des Narrentreibens ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9e31d6b816db334f705828892f32a1d4b3536cc9.jpg?x=548&y=366\/fasnet-in-rottweil","genre":"Report, Reportage","start":1582530300,"stop":1582533000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582533000":{"channel":"SWR","title":"Hoch das Bein \u2013 Gardetanz gestern und heute","descr":"Besondere Pers\u00f6nlichkeiten oder Zeitzeugen wichtige Ereignisse aus der Geschichte der S\u00fcdwest-Regionen stehen im Zentrum der Reportagen.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1582533000,"stop":1582534800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582534800":{"channel":"SWR","title":"Bekannt im Land: Der Wagenbauer von Mainz","descr":"Das Herzst\u00fcck der Mainzer Stra\u00dfenfastnacht sind die Motivwagen im Rosenmontagszug. Seit fast 60 Jahren ist daf\u00fcr Dieter Wenger verantwortlich. Er bringt in der Wagenhalle im Stadtteil Mainz-Mombach die Themen, die alle \u00fcber das Jahr hindurch besch\u00e4ftigt haben, humorvoll auf die Rolle. Dieter Wenger wird 80 Jahre alt. Voller Energie und Leidenschaft ist er zurecht der \"Herr \u00fcber die Motivwagen\".","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1582534800,"stop":1582536600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582536600":{"channel":"SWR","title":"Der Rosenmontag live aus Mainz \u2013 Helau! De Zug kimmt","descr":"Der Mainzer Rosenmontagszug geh\u00f6rt zu den gr\u00f6\u00dften Fastnachtsumz\u00fcgen der Welt. Der Startschuss f\u00e4llt um 11:11 Uhr. Im Aufstellungsgel\u00e4nde herrscht bereits am Morgen ein ausgelassenes Treiben. Und mittendrin steht der \u00dcbertragungswagen des SWR Fernsehens und liefert stimmungsvolle Bilder, moderiert von Anna Lena D\u00f6rr. Das Motto lautet: \"Humor ist Meenzer Lebensart, mit Herz und Toleranz gepaart\".","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582536600,"stop":1582542900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582542900":{"channel":"SWR","title":"Rosenmontagszug Mainz","descr":"Der Mainzer Rosenmontagszug geh\u00f6rt zu den drei gr\u00f6\u00dften Rosenmontagsz\u00fcgen Deutschlands neben den Umz\u00fcgen in K\u00f6ln und D\u00fcsseldorf. Narren von nah und fern reisen zum Fastnachtsumzug in die Landeshauptstadt von Rheinland-Pfalz. Erwartet werden etwa 500.000 Zuschauerinnen und Zuschauer. Begleitet von zahlreichen Musikkapellen und Spielmannsz\u00fcgen pr\u00e4sentieren sich etwa 8.000 \"Fassenachter\" auf dem sieben Kilometer langen Zugweg. Seit 1839 gab es insgesamt 35 \u00c4nderungen der Strecke. Highlight des Umzuges \u2013 die Motivwagen. Rollende Karikaturen, die das Politische und gesellschaftliche Zeitgeschehen glossieren \u2013 so ist es Tradition. Die Sicherheit an den n\u00e4rrischen Tagen ist sehr wichtig. Polizei in Uniform und in zivil, Videokameras, Bodycams, Beobachtung aus der Luft \u2013 so wird die Polizei an den n\u00e4rrischen Tagen in Mainz f\u00fcr ein friedliches und sicheres Fest sorgen Kommentiert werden die 132 Zugnummern von Patricia K\u00fcll, \"Landesschau\"-Moderatorin des SWR Fernsehens und Sebastian Grom, SWR Moderator und Redakteur. Verst\u00e4rkung erhalten die beiden von dem Mainzer Comedian Sven Hieronymus, der als Zugreporter dem ein oder anderen Aktiven \"auf den Zahn f\u00fchlen\" wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/67ce381135cd47165b3d264c61d5329b67e337e2.jpg?x=548&y=366\/rosenmontagszug-mainz","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582542900,"stop":1582554600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582554600":{"channel":"SWR","title":"Badisch-Pf\u00e4lzische Fasnacht aus Frankenthal","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582554600,"stop":1582563600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582557300":{"channel":"SWR","title":"Alles geck am Deutschen Eck \u2013 Rosenmontagszug Koblenz","descr":"Zugreporterin: Annette Dany","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582557300,"stop":1582567200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582563600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582563600,"stop":1582564320,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582563900":{"channel":"SWR","title":"Rosenmontagsumzug aus Neunkirchen","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582563900,"stop":1582568400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582564320":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":"Der aktuelle Wetterbericht konzentriert sich auf die Regionen im S\u00fcdwesten Deutschlands.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582564320,"stop":1582564500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582564500":{"channel":"SWR","title":"Unsere Fasnachts-Stars \u2013 Claudia Z\u00e4hringer und Norbert Heizmann aus Konstanz","descr":"Das n\u00e4rrische Duo Claudia Z\u00e4hringer und Norbert Heizmann steht seit 2001 mit Persiflagen auf ber\u00fchmte Paare auf der Konstanzer Fasnachtsb\u00fchne. Mal sind es Figuren aus der Literatur, mal aus dem M\u00e4rchen oder es sind ganz aktuelle Zeitgenossen. Norbert Heizmann, ein pensionierter Lehrer, schreibt die Texte und komponiert die Lieder. Gerichtsvollzieherin Claudia Z\u00e4hringer k\u00fcmmert sich um die Kost\u00fcme.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6d8b0970e89b3571e245a0abb2cae63fc9319c2.jpg?x=548&y=366\/unsere-fasnachts-stars-claudia-zaehringer-und-norbert-heizmann-aus-konstanz","genre":"Report, Dokumentation","start":1582564500,"stop":1582566300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582566300":{"channel":"SWR","title":"Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582566300,"stop":1582569000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582567200":{"channel":"SWR","title":"Mainz bleibt Mainz \u2013 Der n\u00e4rrische Abend im Schloss","descr":"Die Moderatorin Ulrike Nehrba\u00df blickt hinter die Kulissen der legend\u00e4ren TV-Sendung \"Mainz bleibt Mainz, wie es singt und lacht\" im kurf\u00fcrstlichen Schloss. Welche Prominente aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft pr\u00e4sentieren sich auf dem Roten Teppich \u2013 und wie haben sie sich verkleidet? Was passiert in der Maske, wie bereiten sich die Redner und Musikgruppen auf ihren gro\u00dfen Auftritt vor?","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1582567200,"stop":1582569000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582568400":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1582568400,"stop":1582570620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582569000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582569000,"stop":1582570620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582570620":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":"Der aktuelle Wetterbericht konzentriert sich auf die Regionen im S\u00fcdwesten Deutschlands.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582570620,"stop":1582570800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582570800":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582570800,"stop":1582571700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582571700":{"channel":"SWR","title":"Mumbach Mumbach t\u00e4ter\u00e4 \u2013 Sitzung der Mombacher Bohnebeitel 2020","descr":"Zum 23. Mal pr\u00e4sentiert das SWR Fernsehen die Sitzung der Mombacher Bohnebeitel. Sie sind seit Jahrzehnten ein Garant f\u00fcr urspr\u00fcngliche \"Meenzer Fassenacht\". Die \"Bohnebeitel\" mit Pr\u00e4sident Heinz Meller begeistern Fans von \"Kokolores\"- Vortr\u00e4gen ebenso wie Anh\u00e4nger der eher politischen und gesellschaftskritischen Fastnacht. Es treffen sich Polit-Prominenz und Einheimische, sowie Jung und Alt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66e1f6e06cf02e8c37675ff5709a0ae65831c565.jpg?x=548&y=366\/mumbach-mumbach-taeterae-sitzung-der-mombacher-bohnebeitel-2020","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582571700,"stop":1582586100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582586100":{"channel":"SWR","title":"Ein Herz und eine Seele","descr":"Das deutsche Volk taumelt von einer Krise in die andere, aber die Regierung hat befohlen, dass Karneval gefeiert wird \u2013 so beurteilt Alfred Tetzlaff die Lage der Nation am Rosenmontag 1974. Doch weil er ein pflichtbewusster B\u00fcrger ist, geht er mit seiner Familie zu seinem Freund Koslowski, um sich dort den Rosenmontagszug anzusehen. Doch wichtiger ist sein Kost\u00fcm, das bei den Frauen gut ankommt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f7978f1df0421d98e98892bc5bb0bf5a5a3d14c.jpg?x=548&y=366\/ein-herz-und-eine-seele","genre":"Serie, Comedyserie","start":1582586100,"stop":1582588800,"country":"D","releaseYear":"1974","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582588800":{"channel":"SWR","title":"Badisch-Pf\u00e4lzische Fasnacht aus Frankenthal","descr":"Die Badisch-Pf\u00e4lzische Fasnacht aus Frankenthal ist seit Jahren das Fernsehfasnachtsereignis aus der Kurpfalz. Die Narren pr\u00e4sentieren ihre besten B\u00fcttenredner, Tanzgardisten, Musiker und S\u00e4nger. Fr\u00e4ulein Baumann verliert mit ihren nunmehr 115 Jahren langsam den Draht zu den Jugendlichen. Ted Louis kann seit neuestem Gedanken lesen. Hofnarr Andreas Franz nimmt die politischen Ereignisse aufs Korn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0abc1122e379f0049463d045d058c9f382e9a92d.jpg?x=548&y=366\/badisch-pfaelzische-fasnacht-aus-frankenthal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582588800,"stop":1582600800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582600800":{"channel":"SWR","title":"Unsere Fasnachts-Stars \u2013 Fr\u00e4ulein Baumann aus Frankenthal","descr":"Fr\u00e4ulein Baumann bringt mit ihren 114 Jahren als \"letzte \u00dcberlebende aus Heester's Krabbelgruppe\" den Saal zum Kochen \u2013 bei der Live-Sendung der Badisch-Pf\u00e4lzischen Karnevalvereine in Frankenthal. Mit unnachahmlicher Mimik, Gestik und Artikulation der kurpf\u00e4lzischen Sprache erweckt der Mann, der sie darstellt, Apotheker Dr. Markus Weber aus Weinheim, die alte Dame zum Leben.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1582600800,"stop":1582602600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582602600":{"channel":"SWR","title":"Unsere Fasnachts-Stars \u2013 Elfriede Sch\u00e4ufele aus Donzdorf","descr":"Hinter der Figur der Elfriede Sch\u00e4ufele, der schw\u00e4bischsten aller Putzfrauen, steckt ein Mann namens Michael Panzer. Und der wiederum ist weitaus bekannter als \"Fr\u00e4ulein Wommy Wonder\" und diese Kunstfigur ist aus der Travestie- und Kabarettszene im L\u00e4ndle kaum noch wegzudenken. Seit \u00fcber 20 Jahren feiert der K\u00fcnstler damit gro\u00dfe Erfolge. Michael Panzer tritt in seien Travestie-Shows immer auch mit der Figur der Putzfrau Elfriede Sch\u00e4ufele auf, mit Kittelsch\u00fcrze und Lockenwickler, schon seit vielen Jahren. Und so verwundert es nicht, dass die Auftritte bei der schw\u00e4bischen Fasnacht zu den H\u00f6hepunkten in Donzdorf z\u00e4hlen. Schlie\u00dflich steckt hinter der so locker auftretenden Elfriede Sch\u00e4ufele jahrelange professionelle \u00dcbung und Erfahrung. Michael Panzer wei\u00df genau, was beim Publikum ankommt. Wenn die Elfriede \u00fcber ihre Leibesf\u00fclle klagt \u2013 ihr Lieblingstier sei das halbe H\u00e4hnchen \u2013 , geht sie erst mal in sich \u2013 ein weiter Weg, wie sie klagt, um dann \u00fcber gute und schlechte Fette zu r\u00e4sonieren und zu dem Schluss zu kommen: sie geh\u00f6re zu den guten Fetten\u2026 Eine Pointe jagt die n\u00e4chste, Michael Panzer erntet in Donzdorf als Elfriede Sch\u00e4ufele im Putzfrauenfummel wahre Begeisterungsst\u00fcrme.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/07ab1c5b28b3ff7457983442442d587a9ee9f723.jpg?x=548&y=366\/unsere-fasnachts-stars-elfriede-schaeufele-aus-donzdorf","genre":"Report, Dokumentation","start":1582602600,"stop":1582604700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582604700":{"channel":"SWR","title":"Superpflanzen","descr":"Wissenschaftler liefern sich weltweit einen Wettlauf um die verschiedenen Anwendungsm\u00f6glichkeiten von sogenannten Superpflanzen. Im Film wird das Phytomining, die Gewinnung von Metallen mit Hilfe von Pflanzen, dargestellt. Auch gibt es Pflanzen, mit denen verseuchte B\u00f6den saniert werden k\u00f6nnen, und andere, mit denen man Seltene Erden anreichern kann, die in Handys und Computern stecken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb805ad1a971c5b38442f9c8de9814fedec93932.jpg?x=548&y=366\/superpflanzen","genre":"Report, Reportage","start":1582604700,"stop":1582605600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582605600":{"channel":"SWR","title":"Bauberufe des Mittelalters","descr":"Auf der Baustelle von Gu\u00e9delon im franz\u00f6sischen Burgund geht es zu wie im Mittelalter. Die Sendereihe stellt einige Bauberufe des Mittelalters vor, darunter den des Steinmetzen, des Korbflechters und des Seilers.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1582605600,"stop":1582606500,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582606500":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1582606500,"stop":1582607400,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}