{"1604811600":{"channel":"SWR","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Natur- und Kunstdenkm\u00e4ler stehen im Fokus dieser Doku-Reihe. In bisher \u00fcber 400 Folgen und vielen Spezialausgaben werden die Weltkultur- und Weltnatur-Erbest\u00e4tten der Liste des UNESCO-Welterbes vorgestellt. Dabei geht es nicht nur um architektonische Aspekte; auch Traditionen, Lebensweisen, Religion und andere Besonderheiten des jeweiligen Landes werden ausf\u00fchrlich betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1604811600,"stop":1604813400,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604813400":{"channel":"SWR","title":"Sehen statt h\u00f6ren","descr":"Informationen aus Gesellschaft, Kultur, Familie, Arbeit, Freizeit, Sport und Technik werden mit visuellen Mitteln f\u00fcr diejenigen Zuschauer\/Innen verst\u00e4ndlich gemacht, die den Ton nicht (oder nicht gut) h\u00f6ren k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f2c216dfe60cb242566a65faa70a31546ad93b8.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1604813400,"stop":1604815200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604815200":{"channel":"SWR","title":"Sing Bach!","descr":"Kinder k\u00f6nnen alles, davon ist die blonde Powerfrau v\u00f6llig \u00fcberzeugt. Mit mehreren Klassen aus vier Grundschulen in Karlsruhe studiert sie in nur einer Woche Lieder ein, die ihren kr\u00f6nenden Abschluss in einem Konzert in der Stadtkirche finden. Wie schafft sie das? 300 Kinder kleben an ihren Gesten und Lippen und schmettern \"Gro\u00dfer Herr und starker K\u00f6nig\" aus Bachs Oratorium im Finale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/896f2b65c2de33ff896ff87325adc910ffd88d06.jpg?x=548&y=366\/sing-bach","genre":"Report, Reportage","start":1604815200,"stop":1604817000,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604817000":{"channel":"SWR","title":"Tele-Akademie","descr":"Der Vogelzug ist eine der faszinierendsten Erscheinungen der lebenden Umwelt. Die Routen der Zugv\u00f6gel umspannen den ganzen Erdball. Erstaunliche physiologische Anpassungen erm\u00f6glichen es ihnen, alle als Barrieren wirkenden Gebiete wie Ozeane, Hochgebirge oder W\u00fcsten zu \u00fcberwinden \u2013 oft in Nonstopfl\u00fcgen \u00fcber Tausende von Kilometern. In den vergangenen f\u00fcnfzig Jahren ist es gelungen, die Steuerungs- und Orientierungsmechanismen von Zugv\u00f6geln weitgehend zu analysieren. Peter Berthold f\u00fchrt lebendig und anschaulich in dieses spannende Gebiet ein. Der Ornithologe und Verhaltensforscher Professor Dr. Peter Berthold war bis 2005 Direktor des Max-Planck-Instituts f\u00fcr Ornithologie in Radolfzell. Er ist Autor zahlreicher B\u00fccher und Initiator der Aktion \"Jeder Gemeinde ihr Biotop\".","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604817000,"stop":1604819700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604819700":{"channel":"SWR","title":"Konzert f\u00fcr Hans Zender","descr":"Das Konzert vom Dezember 2016 feierte den 80. Geburtstag des Komponisten, Dirigenten und Musikschriftstellers Hans Zender (1936 \u2013 2019). Dabei erklangen seine Komposition \"Oh cristalina\" sowie eine Bearbeitung von vier Schubert-Ch\u00f6ren, deren Klavierpart Zender h\u00f6chst individuell f\u00fcr Orchester gesetzt hat. \"Ich bin ein vom Gesang besessener Musiker\", gestand Hans Zender vor der Urauff\u00fchrung dieses abschlie\u00dfenden Teils seines Zyklus auf den C\u00e1ntico espiritual von Juan de la Cruz. Die drei S\u00e4tze von Zenders \"Oh cristallina\" beschreiben einen Weg von der Erde hinauf zum Himmel und wieder zur\u00fcck. Hans Zender arbeitete \u2013 statt mit temperierten Intervallen \u2013 mit Naturt\u00f6nen. Der ekstatische Lobgesang der Frauenstimmen auf die \"cristalina fuente\" (glasklare Quelle), mit dem das Werk wie mit einem Blitzschlag beginnt, ist deshalb zugleich ein Lobgesang auf die nat\u00fcrlich reine Stimmung. \"Ich liebe den kristallinen Charakter der sich so ergebenden Kl\u00e4nge viel mehr als die verschmutzten, irrationalen Kl\u00e4nge des temperierten Systems, mit dem wir uns meist zufrieden geben\", schreibt Hans Zender im Werkkommentar zur Urauff\u00fchrung 2014 bei den Donaueschinger Musiktagen. \"Musikwerke haben wie auch Theaterst\u00fccke die Chance, sich durch gro\u00dfe Interpretation zu verj\u00fcngen\", schreibt Hans Zender. Und diese Interpretationen \"sagen dann nicht nur etwas \u00fcber den Interpreten aus, sondern sie bringen auch neue Aspekte des Werkes zu Bewusstsein\". F\u00fcr die sch\u00f6pferische Adaption von Schuberts Winterreise pr\u00e4gte er sp\u00e4ter den Begriff der \"komponierten Interpretation\". Die 1986 ver\u00f6ffentlichten Schubert-Ch\u00f6re versah er hingegen noch mit dem bescheidenen Zusatz \"bearbeitet von...\". Tats\u00e4chlich bleibt der Chorpart intakt, die Klavierbegleitung hingegen wird in h\u00f6chst individuellen Orchesterbearbeitungen in den neuen Raum projiziert. Wie stark die Instrumentation des Klavierparts von interpretatorischen \u00dcberlegungen geleitet ist, zeigt der Kontrast zum 23. Psalm. Hier gelang Hans Zender ein weiterer, fast theatralischer Ortswechsel. Glockenspiel, Celesta, Harmonium, Vibraphon und Mandoline tauchen Schuberts Klavierpart in himmlisch-\u00e4therische Farben. Hans Zenders Schubert-R\u00e4ume spielen zwischen Himmel und Erde, Gott und Mensch, Ewigkeit und Verg\u00e4nglichkeit. Besetzung: Alexander Yudenkov, Tenor SWR Vokalensemble SWR Symphonieorchester Dirigent: Cornelius Meister Repertoire Hans Zender: \"Oh cristalina...\" f\u00fcr drei Gruppen von S\u00e4ngern und Instrumenten (2014\/2016) Schubert-Ch\u00f6re f\u00fcr Tenor-Solo, Chor und Orchester (1986) Der Gondelfahrer (M\u00e4nnerchor und Orchester) Coronach (Frauenchor und Orchester) Nachthelle (Tenor-Solo, M\u00e4nnerchor und Orchester) Der 23. Psalm (Frauenchor und Orchester)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/62e2a914f22baf3c7a07834fd48e78168794fa8a.jpg?x=548&y=366\/konzert-fuer-hans-zender","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604819700,"stop":1604821800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604821800":{"channel":"SWR","title":"Hans Zender \u2013 MIt den Sinnen denken","descr":"Der Komponist, Dirigent und Musikschriftsteller Hans Zender (1936-2019) hatte sich 2010 aus dem aktiven Berufsleben zur\u00fcckgezogen. 2018 gelang es dem Autor Max Nyffeler und dem Filmemacher Reiner E. Moritz, Hans Zender, der damals schon gesundheitlich angegriffen war, zu einer R\u00fcckschau \u00fcber sein langes und erfolgreiches Musikerleben zu bewegen. Es entstand ein Film, der reich an Musik ist, von Mozart bis Messiaen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abb7c9058eedeaa916cdc9bec0297c3971984cbb.jpg?x=548&y=366\/hans-zender-mit-den-sinnen-denken","genre":"Report, Dokumentation","start":1604821800,"stop":1604825100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604825100":{"channel":"SWR","title":"Franche-Comt\u00e9 und Jura \u2013 Herbst, Winter","descr":"In der Franche-Comt\u00e9 ist der Herbst die sch\u00f6nste Jahreszeit. Die farbenfrohe Umgebung pr\u00e4gte im 19. Jahrhundert Gustave Courbet, einen der bekanntesten Maler des Realismus. In Champagnole im D\u00e9partement Jura wird in der \u00e4ltesten Limonadenfabrik Frankreichs seit 1856 S\u00fcsses und Alkoholisches produziert. Im Winter tummelt sich auf dem zugefrorenen Lac de Saint-Point alles, was Beine hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a3e79082c450fe469afa28cb6a68d5f30a58c49.jpg?x=548&y=366\/franche-comt-und-jura-herbst-winter","genre":"Report, Dokumentation","start":1604825100,"stop":1604827800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604827800":{"channel":"SWR","title":"Mexikos Norden \u2013 Zwischen W\u00fcste und Pazifik","descr":"Mexikos Norden, das sind vor allem faszinierende Landschaften, unber\u00fchrte Str\u00e4nde, der Kupfercanyon und die Coahuila W\u00fcste. An der S\u00fcdspitze von Baja California liegt Cabo Pulmo. Das fischreiche Riff hier steht unter Naturschutz. Die Bahnstrecke von Los Mochis nach Chihuahua ist eine der spektakul\u00e4rsten der Welt. Dort, wo sich heute die Coahulia-W\u00fcste erstreckt, lebten vor rund 70 Millionen Jahren Dinosaurier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7a221fa8c80bf79c4e175bd264a0f0738f1f924.jpg?x=548&y=366\/mexikos-norden-zwischen-wueste-und-pazifik","genre":"Report, Dokumentation","start":1604827800,"stop":1604830500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604830500":{"channel":"SWR","title":"Schnittgut. Alles aus dem Garten","descr":"Experten geben Tipps f\u00fcr die Gartenpraxis und die Gestaltung von G\u00e4rten, Terrassen und Balkonen. Einen Schwerpunkt bilden Berichte \u00fcber Pflanzen und Filme \u00fcber die sch\u00f6nsten G\u00e4rten der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f77f3c4b3ba2a8d0c43131caedf1a58e6231742f.jpg?x=548&y=366\/schnittgut-alles-aus-dem-garten","genre":"Report, Magazin","start":1604830500,"stop":1604832300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604832300":{"channel":"SWR","title":"nat\u00fcrlich!","descr":"Das Naturmagazin f\u00fcr den S\u00fcdwesten macht Lust auf Natur, bietet faszinierende Einblicke, gibt n\u00fctzliche Tipps und besch\u00e4ftigt sich auch mit dem, was das \u00d6kosystem bedroht. Jede Woche pr\u00e4sentieren Axel Wei\u00df und Ulrike Nehrba\u00df den Zuschauern spannende und erstaunliche Geschichten. Die Sendung zeigt die Tier- und Pflanzenwelt und stellt Menschen vor, die sich f\u00fcr die Natur einsetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/623d5580cf2aee4a4a1b065c19a303857b8c8127.jpg?x=548&y=366\/natuerlich","genre":"Report, Magazin","start":1604832300,"stop":1604834100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604834100":{"channel":"SWR","title":"Familie Dr. Kleist","descr":"Der Hobbyg\u00e4rtner Achim M\u00fcnster ist in seiner Ehe mit Gabi nicht mehr gl\u00fccklich. Zudem leidet er unter wiederkehrenden \u00dcbelkeitsattacken, deren Ursache zun\u00e4chst auch f\u00fcr Christian unklar bleibt. Als Achim entdeckt, dass seine Gattin ein Buch \u00fcber Giftmorde liest, konfrontiert er Christian mit einem ungeheuerlichen Verdacht. Der Arzt versucht jedoch, seinem Patienten, diese Vermutung auszureden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5ee9a17431a4f8499b800158058fa5dfbd67cf5.jpg?x=548&y=366\/familie-dr-kleist","genre":"Serie, Arztserie","start":1604834100,"stop":1604836800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604836800":{"channel":"SWR","title":"Der Ranger \u2013 Paradies Heimat: Wolfsspuren","descr":"Als Ranger in den kanadischen W\u00e4ldern hat Jonas Waldek viel Erfahrung gesammelt. In seinen Heimatort Stadt Wehlen und den Nationalpark S\u00e4chsische Schweiz zur\u00fcckgekehrt, sichert er nun den Erhalt der einzigartigen Landschaft und Tierwelt. Dabei bekommt es Jonas immer wieder bekommt mit akuten Notf\u00e4llen im Nationalpark zu tun. Auch mit dem Unternehmer Karl Nollau gibt es st\u00e4ndig Reibereien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41e83ef1d6037fa4912530a2919e3dc585c96d4b.jpg?x=548&y=366\/der-ranger-paradies-heimat-wolfsspuren","genre":"Film, Familienfilm","start":1604836800,"stop":1604842200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604842200":{"channel":"SWR","title":"Adel im S\u00fcdwesten \u2013 Die n\u00e4chste Generation","descr":"Drei Prinzessinnen unter einem Dach: Das Wasserschloss Namedy bei Andernach am Rhein hat Heide Prinzessin von Hohenzollern gemeinsam mit ihrem verstorbenen Mann Godehard zu einem Aush\u00e4ngeschild f\u00fcr Kunst und Kultur gemacht. Jetzt \u00fcbernimmt die n\u00e4chste Generation den Betrieb. Keine leichte Aufgabe f\u00fcr Anna Prinzessin von Hohenzollern, denn auch ihre kleine Tochter Carlotta verlangt Aufmerksamkeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c266bdf1a4f37080890b6827639a0ac9926c83d9.jpg?x=548&y=366\/adel-im-suedwesten-die-naechste-generation","genre":"Report, Dokumentation","start":1604842200,"stop":1604844000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604844000":{"channel":"SWR","title":"Expedition in die Heimat","descr":"\u00dcber 30 Sternek\u00f6che gibt es in Rheinland-Pfalz. Sechs von ihnen hat Anna Lena in ihrem \"Allerheiligsten\" treffen k\u00f6nnen und durfte dort mit ihnen kochen. Dabei hat sie viel \u00fcber die K\u00f6che, ihren Beruf und die Rezepte erfahren. Daneben haben alle Sternek\u00f6che noch einen Picknickgang gekocht, zu dem Thomas Anders und Gregor Meyle, die neben ihrem musikalischen auch ein gro\u00dfes Kochtalent haben, geladen sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6bc5ef665c17c5077f1c4a9764da029cfcec94a7.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1604844000,"stop":1604846700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604846700":{"channel":"SWR","title":"DIE SCHEUNE","descr":"Reparaturen aller Art: Gisela Bosch h\u00e4ngt sehr an einem speziellen St\u00fcck: eine Karaffe aus dem Orient. Peter Hankowiak hat sich vor vielen Jahren in den USA einen Traum erf\u00fcllt und ein f\u00fcr ihn sehr spezielles Paar M\u00e4nnerschuhe erstanden, das dringend repariert werden muss. Thomas J\u00f6res bringt einen Leiterwagen und Henriette Christ und ihr Sohn Manuel eine Violine, die der Schule gespendet wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/10ec087842cd35abe53d7a4fd13a105543d3b0ed.jpg?x=548&y=366\/die-scheune","genre":"Report, Dokumentation","start":1604846700,"stop":1604849400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604849400":{"channel":"SWR","title":"Von und zu lecker","descr":"In Alverskirchen im Kreis Warendorf liegt das Herrenhaus Br\u00fcckhausen, eingerahmt von prachtvollen Kletterrosen und eingebettet in alte Obstb\u00e4ume. Sehr nat\u00fcrlich, sehr idyllisch. Dort lebt Franziska Freifrau von Twickel mit ihrer Familie. Da die Gastgeberin aus einer italienisch-\u00f6sterreichischen Adelsfamilie stammt, werden sich ihre Heimatk\u00fcche und westf\u00e4lische Kost auf der Speisekarte treffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb877192d3b8abc06c0e296115b7e136a58d2dea.jpg?x=548&y=366\/von-und-zu-lecker","genre":"Report, Reportage","start":1604849400,"stop":1604852100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604852100":{"channel":"SWR","title":"Die Elbe","descr":"Ein kleiner Steinring im Riesengebirge markiert symbolisch die Quelle des gro\u00dfen Stroms, der sich von dort seinen Weg durch dunkle W\u00e4ldern und tiefen Schluchten sucht. Auf ihrem Weg durch das B\u00f6hmische Becken ist die Elbe voller Natursch\u00e4tze. Vielerorts leben Fischotter direkt am Fluss und auch Rotbauchunken f\u00fchlen sich dort ebenso heimisch wie die Zwergmaus, eines der kleinsten Nagetiere Europas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59f3720bbd108f0d04d404bd329af83b82e04be4.jpg?x=548&y=366\/die-elbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1604852100,"stop":1604854800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604854800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604854800,"stop":1604855700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604855100":{"channel":"SWR","title":"Hierzuland","descr":"Einige Gel\u00e4nder, T\u00fcrgriffe und Laternen in der Neidenbacher Stra\u00dfe in Malbergweich stammen aus der dort ans\u00e4ssigen Kunstschmiede. Der Schmiedehammer ist aber nur einer der Kl\u00e4nge in dieser Stra\u00dfe. An ihrem Anfang, in der Mitte des Eifeldorfs, l\u00e4uten die Glocken der katholischen Kirche. Und manchmal h\u00f6rt man auch die Feuerwehr, die gegen\u00fcber vom Gemeindehaus mit der B\u00fccherei St. Nikolaus ihren Sitz hat.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1604855100,"stop":1604855700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604855700":{"channel":"SWR","title":"Ich trage einen gro\u00dfen Namen","descr":"\" Moderatorin: Julia Westlake Nachfahren ber\u00fchmter Pers\u00f6nlichkeiten werden ins Studio eingeladen, deren Vorfahren von einem Rateteam erraten werden. Ein Lotse hilft ihnen dabei. Im anschlie\u00dfenden Gespr\u00e4ch erz\u00e4hlen die Nachfahren Am\u00fcsantes und Wissenswertes \u00fcber ihre gro\u00dfen Verwandten.\" \"Ein Ratespiel mit Nachfahren ber\u00fchmter Pers\u00f6nlichkeiten","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/723bacf02b072daf462ed3e4198186871fc0cad2.jpg?x=548&y=366\/ich-trage-einen-grossen-namen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604855700,"stop":1604857500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604857500":{"channel":"SWR","title":"Treffpunkt","descr":"Ob das Ravensburger Rutenfest oder das Kuchen- und Brunnenfest der Haller Salzsieder, seit dem 12. Januar 1986 pr\u00e4sentiert die Sendung jeden Sonntag Feste und Br\u00e4uche aus Baden-W\u00fcrttemberg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/debe453385eca90d84cd9f89beb8220fb68b8c42.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1604857500,"stop":1604859300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604859300":{"channel":"SWR","title":"Die Fallers \u2013 Die SWR Schwarzwaldserie","descr":"Zum G\u00e4hnen langweilig findet Albert die Aufmachung der neuen Yoghurt-Edition. Niemals kann man so Kundschaft gewinnen. Franz Faller ist sicher, dass seine Memoiren nicht nur in Sch\u00f6nwald rei\u00dfenden Absatz finden werden. Gro\u00dfspurig hat er f\u00fcr seine erste gro\u00dfe Lesung den Nebenraum der Dorfkneipe gebucht. Das Telefon im Rathaus steht nicht mehr still, seit bekannt wurde, dass ein Wolf eine Ziege gerissen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0099414a2c0e500cfc539b13c17a6f598611db2.jpg?x=548&y=366\/die-fallers-die-swr-schwarzwaldserie","genre":"Serie, Soap","start":1604859300,"stop":1604861100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604861100":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604861100,"stop":1604861820,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604861820":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604861820,"stop":1604862000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604861940":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604861940,"stop":1604862000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604862000":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604862000,"stop":1604862900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604862900":{"channel":"SWR","title":"Der Flussbaumeister \u2013 Wie Tulla den Rhein begradigte","descr":"Kein anderer Fluss in Europa wurde so stark vom Menschen gestaltet wie der Rhein. Der Oberrhein ist das Werk Johann Gottfried Tulla im 19. Jahrhundert. Seine Rheinbegradigung brachte Ackerland und eine klare Grenze zwischen Frankreich und Baden. Der Film wirft auch einen kritischen Blick auf die Begradigung des Rheins aus heutiger Sicht und die dadurch verursachten \u00f6kologischen Sch\u00e4den.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/73899d3a90666fbcb408c1819e943858700e73eb.jpg?x=548&y=366\/der-flussbaumeister-wie-tulla-den-rhein-begradigte","genre":"Film, Drama","start":1604862900,"stop":1604868300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604868300":{"channel":"SWR","title":"Sportschau \u2013 Die Bundesliga am Sonntag","descr":"Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fu\u00dfball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die sch\u00f6nsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein \u00dcberblick \u00fcber die aktuelle Tabelle runden das Fu\u00dfball-Bundesligawochenende ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7823ee533e23e6b7f69102643e8dc563723e303f.jpg?x=548&y=366\/sportschau-die-bundesliga-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1604868300,"stop":1604869500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604868600":{"channel":"SWR","title":"Sportschau \u2013 Die Bundesliga am Sonntag","descr":"Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fu\u00dfball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die sch\u00f6nsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein \u00dcberblick \u00fcber die aktuelle Tabelle runden das Fu\u00dfball-Bundesligawochenende ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7823ee533e23e6b7f69102643e8dc563723e303f.jpg?x=548&y=366\/sportschau-die-bundesliga-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1604868600,"stop":1604870400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604869500":{"channel":"SWR","title":"SWR Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e58352f4581a6e3c3b6cb2bc6af0c9c50d63b3c7.jpg?x=548&y=366\/swr-sport","genre":"Report, Magazin","start":1604869500,"stop":1604872200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604870400":{"channel":"SWR","title":"sportarena","descr":"Ob Ringen, Leichtathletik, Motorsport, Tischtennis oder Fu\u00dfball. Das Sportmagazin ist bei allen wichtigen Sportereignissen im Saarland dabei.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604870400,"stop":1604872200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604872200":{"channel":"SWR","title":"Die Pierre M. Krause Show","descr":"Er ist ungeheuer schlagfertig, aber auch ein bisschen schr\u00e4g: In seiner Latenight-Show f\u00fchlt Pierre M. Krause prominenten G\u00e4sten auf den Zahn. Zudem werden Sketche gezeigt und Musik gibt es auch noch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b6e9901fbf78cdd0a635f0d6964ae4a5881393d.jpg?x=548&y=366\/die-pierre-m-krause-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604872200,"stop":1604874000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604874000":{"channel":"SWR","title":"WALULIS Woche","descr":"In seiner Late-Night Show setzt Grimme-Preistr\u00e4ger Philipp Walulis die R\u00f6ntgenbrille auf. Er durchleuchtet das politische Geschehen der Woche und pr\u00e4sentiert aufw\u00e4ndig recherchierte Hintergr\u00fcnde. W\u00f6chentlich, witzig und ein kleines bisschen bissig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/28d0abaff320834feb19bc22cb4ca152bf798bf3.jpg?x=548&y=366\/walulis-woche","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604874000,"stop":1604875800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604875800":{"channel":"SWR","title":"Nuhr im Ersten","descr":"Scharfz\u00fcngig und anspruchsvoll, bissig und hintergr\u00fcndig, unterhaltsam und witzig \u2013 Kabarett und Comedy treffen sich bei \"Nuhr im Ersten \u2013 Der Satire Gipfel\". Dieter Nuhr und seine G\u00e4ste machen sich satirische Gedanken zum politischen Geschehen in Deutschland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/54978d144aa181695cb1bc114dd65d50b41da43a.jpg?x=548&y=366\/nuhr-im-ersten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604875800,"stop":1604878500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604878500":{"channel":"SWR","title":"Freier Fall","descr":"Karriereaussichten bei der Bereitschaftspolizei, Nachwuchs unterwegs, die Doppelhaush\u00e4lfte von den Eltern vorfinanziert: Marcs Leben ist gut eingerichtet. Doch dann lernt er bei einer Fortbildung den Kollegen Kay kennen und verliebt sich in ihn. Hin- und hergerissen zwischen der ihm vertrauten Welt und dem Rausch der neuen Erfahrung, ger\u00e4t Marcs Leben zusehends au\u00dfer Kontrolle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddd7e78caa67bd4a7bfa9815c2f2b2cfb999e5d7.jpg?x=548&y=366\/freier-fall","genre":"Film, Drama","start":1604878500,"stop":1604883900,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604883900":{"channel":"SWR","title":"Der Pathologe \u2013 M\u00f6rderisches Dublin: Nicht frei von S\u00fcnde","descr":"Dublin in den sp\u00e4ten 50er-Jahren: Der Pathologe Quirke arbeitet zur\u00fcckgezogen im Tiefgeschoss des Holy Family Hospitals. Als eines nachts sein Stiefbruder, der Chef der Geburtsklinik ist, auftaucht, und die Akte einer k\u00fcrzlich verstorbenen jungen Mutter studiert, wird Quirke misstrauisch und obduziert den Leichnam. Gemeinsam mit Inspector Hackett kommt er einem Verbrechen auf die Spur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7453fdd7405036beda556f70dde107c033cf0a5.jpg?x=548&y=366\/der-pathologe-moerderisches-dublin-nicht-frei-von-suende","genre":"Film, Krimi","start":1604883900,"stop":1604889300,"country":"GB\/IRL","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604889300":{"channel":"SWR","title":"Familie Dr. Kleist","descr":"Der Hobbyg\u00e4rtner Achim M\u00fcnster ist in seiner Ehe mit Gabi nicht mehr gl\u00fccklich. Zudem leidet er unter wiederkehrenden \u00dcbelkeitsattacken, deren Ursache zun\u00e4chst auch f\u00fcr Christian unklar bleibt. Als Achim entdeckt, dass seine Gattin ein Buch \u00fcber Giftmorde liest, konfrontiert er Christian mit einem ungeheuerlichen Verdacht. Der Arzt versucht jedoch, seinem Patienten, diese Vermutung auszureden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5ee9a17431a4f8499b800158058fa5dfbd67cf5.jpg?x=548&y=366\/familie-dr-kleist","genre":"Serie, Arztserie","start":1604889300,"stop":1604892300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604892300":{"channel":"SWR","title":"Die Fallers \u2013 Die SWR Schwarzwaldserie","descr":"Zum G\u00e4hnen langweilig findet Albert die Aufmachung der neuen Yoghurt-Edition. Niemals kann man so Kundschaft gewinnen. Franz Faller ist sicher, dass seine Memoiren nicht nur in Sch\u00f6nwald rei\u00dfenden Absatz finden werden. Gro\u00dfspurig hat er f\u00fcr seine erste gro\u00dfe Lesung den Nebenraum der Dorfkneipe gebucht. Das Telefon im Rathaus steht nicht mehr still, seit bekannt wurde, dass ein Wolf eine Ziege gerissen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0099414a2c0e500cfc539b13c17a6f598611db2.jpg?x=548&y=366\/die-fallers-die-swr-schwarzwaldserie","genre":"Serie, Soap","start":1604892300,"stop":1604894100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604894100":{"channel":"SWR","title":"Adel im S\u00fcdwesten \u2013 Die n\u00e4chste Generation","descr":"Drei Prinzessinnen unter einem Dach: Das Wasserschloss Namedy bei Andernach am Rhein hat Heide Prinzessin von Hohenzollern gemeinsam mit ihrem verstorbenen Mann Godehard zu einem Aush\u00e4ngeschild f\u00fcr Kunst und Kultur gemacht. Jetzt \u00fcbernimmt die n\u00e4chste Generation den Betrieb. Keine leichte Aufgabe f\u00fcr Anna Prinzessin von Hohenzollern, denn auch ihre kleine Tochter Carlotta verlangt Aufmerksamkeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c266bdf1a4f37080890b6827639a0ac9926c83d9.jpg?x=548&y=366\/adel-im-suedwesten-die-naechste-generation","genre":"Report, Dokumentation","start":1604894100,"stop":1604896200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604896200":{"channel":"SWR","title":"Le petit gnome","descr":"Ein kleiner Gnom reist im Wohnmobil mit dem Hund Arthur, der Katze Catherine und dem Papagei Paul durch Frankreich. Bei ihren Abenteuern unterwegs gewinnen sie neue Freunde. Inmitten von Weinbergen treffen der Gnom und seine Reisegef\u00e4hrten die h\u00fcbsche Brigitte. Sie hat eine Fahrradpanne, und die Freunde nehmen sie im Wohnmobil mit. Brigitte ist ungl\u00fccklich verliebt in Hercule.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604896200,"stop":1604897100,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604897100":{"channel":"SWR","title":"Le petit gnome","descr":"Ein kleiner Gnom reist im Wohnmobil mit dem Hund Arthur, der Katze Catherine und dem Papagei Paul durch Frankreich. Bei ihren Abenteuern unterwegs gewinnen sie neue Freunde. An der C\u00f4te d'Azur wird das Wohnmobil von einem Gendarmen aufgehalten. Die Freunde werden verd\u00e4chtigt, an einem Diamanten-Diebstahl beteiligt zu sein. Nat\u00fcrlich helfen sie mit, den wirklichen Dieb zu finden.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604897100,"stop":1604898000,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}