{"1600315200":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1600315200,"stop":1600322400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600317900":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600317900,"stop":1600318200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600318200":{"channel":"SWR","title":"Genuss mit Zukunft","descr":"Alte Obst- und Gem\u00fcsesorten, Lebensmittel ohne industrielle Zus\u00e4tze, traditionelle Rezepte: Immer mehr Menschen besinnen sich auf das, was in ihrer Region w\u00e4chst. Es braucht Mut konsequent saisonal, regional und umweltschonend zu leben, aber f\u00fcr viele VerbraucherInnen ist es der einzig richtige Weg f\u00fcr die Zukunft. Da ist z.B. Patric Bies, der den Linsen zu neuem Ansehen verhelfen will.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2fface85eb0b6f039261e7799b5f468cd4562f95.jpg?x=548&y=366\/genuss-mit-zukunft","genre":"Report, Reportage","start":1600318200,"stop":1600320000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600320000":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1600320000,"stop":1600322400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600322400":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1600322400,"stop":1600324800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600324800":{"channel":"SWR","title":"Auf Achse","descr":"Der Auftrag an die in Namibia gestrandeten Fernfahrer Meersdonk und Willers h\u00f6rt sich recht einfach an: Gepf\u00e4ndete K\u00fche bei einem Farmer in Owamboland abzuholen. Aber je weiter die Trucker in den rebellischen Norden von ehemals Deutsch-S\u00fcdwest vorsto\u00dfen, desto unheimlicher wird es. Und gestandene Kerle wie die beiden m\u00fcssen die reale Existenz eines \"Witchdoctors\" am eigenen Leib erfahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0174380c959500881a120f59c894f1fed12e0b9.jpg?x=548&y=366\/auf-achse","genre":"Serie, Abenteuerserie","start":1600324800,"stop":1600327800,"country":"D","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600327800":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Mit ihrer Modellbaufirma haben Hermann und Edwin Faller ein St\u00fcck deutsche Wirtschaftswunder-Geschichte geschrieben und dabei ein St\u00fcck heile Welt in die deutschen Wohnzimmer gebracht. Was w\u00e4re die Modellbahnwelt von M\u00e4rklin oder Fleischmann ohne die kleinen Faller-H\u00e4uschen? Die Miniaturlandschaft w\u00e4re langweilig und fade. Das Modellbahnzubeh\u00f6r von Faller ist der Schmuck der Modelleisenbahn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1600327800,"stop":1600329600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600329600":{"channel":"SWR","title":"Werktags HELDEN","descr":"Wer stellt den D\u00fcrkheimer Wurstmarkt auf die Beine, der dieses Jahr wegen Corona nicht stattfand? Vor einem Jahr haben die Autoren nachgefragt. Da ist z. B. Marktmeister Jens E\u00dfwein. Er ist verantwortlich f\u00fcr mehr als 300 SchaustellerInnen und ImbisswagenbetreiberInnen. Und Familie Altvater, bestehend aus drei Schwestern und ihren Ehem\u00e4nnern, betreibt den traditionellen Winzer \u2013 \"Stand 35\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c9b6ac2d4a02dfdc3584cf17d6acc1c4f6749de.jpg?x=548&y=366\/werktags-helden","genre":"Report, Dokumentation","start":1600329600,"stop":1600331400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600331400":{"channel":"SWR","title":"betrifft","descr":"Viele glauben zu wissen, was wirklich gesund ist \u2013 vitaminreiches Gem\u00fcse und Obst, m\u00f6glichst f\u00fcnfmal t\u00e4glich, wenig Fett und vor allem keine tierischen Fette und dazu Vollkornprodukte. Immerhin entspricht das ja auch dem, was die staatlich finanzierte Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Ern\u00e4hrung empfiehlt. Auf welcher wissenschaftlichen Grundlage beruhen diese Ratschl\u00e4ge? Viele Forscher sagen: auf keiner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4816bff0bd01eec01d843c09e83b076ed6e87f6f.jpg?x=548&y=366\/betrifft","genre":"Report, Reportage","start":1600331400,"stop":1600334100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600334100":{"channel":"SWR","title":"Planet Wissen","descr":"Barcelona ist die Hauptstadt des nach Unabh\u00e4ngigkeit strebenden Kataloniens. Gepr\u00e4gt von den modernistischen Meisterwerken des Architekten Antoni Gaud\u00ed liegt \"die sch\u00f6ne Katalanin\" malerisch zwischen der Bergkette Serra de Collserola und dem Mittelmeer. Der Schriftsteller Michael Ebmeyer und die in Berlin lebende Katalonin Gemma Ter\u00e9s Arilla berichten \u00fcber das pulsierende Leben in der Metropole.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b96bbbc8dcf89dacf0eff949b93c217746ac57f0.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600334100,"stop":1600337700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600337700":{"channel":"SWR","title":"Quizduell","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei superschlaue \"Quizduell\"-Profis schlagen. Ein Wissenskampf David gegen Goliath \u2013 die Stars gegen den \"Quizduell-Olymp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fac2026fc93eb0135aef10e8ade27be562e11c2.jpg?x=548&y=366\/quizduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600337700,"stop":1600340400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600340400":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Wer haftet f\u00fcr Besch\u00e4digungen eines, f\u00fcr den Nachbarn entgegengenommen P\u00e4ckchens? Kreativit\u00e4t und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der kniffligen Fragen. Beide Teams spielen jeweils f\u00fcr Projekte der Kinderhilfsaktion Herzenssache. Heute geht der Erl\u00f6s an das Musikprojekt \"Musiker f\u00fcr Musiker\" f\u00fcr Menschen mit einer geistigen Behinderung sowie an \"Kranke Kinder ans Netz\" in T\u00fcbingen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600340400,"stop":1600342200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600342200":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Die beiden R\u00e4tselmeister Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich erneut den unglaublichen, am\u00fcsanten und \u00fcberraschenden Fragen von Moderator Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08dd616c800d904c66fb85603e79cb256ea37c5d.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600342200,"stop":1600344900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600344900":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"In Wildenrath, nahe M\u00f6nchengladbach, wo im 20. Jahrhundert ein Flugplatz der Royal Airforce war, werden heute Z\u00fcge in Dienst gestellt, d.h. zusammengef\u00fcgt, gepr\u00fcft und durchgemessen. Neue Z\u00fcge fahren hier unz\u00e4hlige Testrunden, bis sie vom Eisenbahn-Bundesamt ihren Stempel bekommen und in Serie gebaut werden k\u00f6nnen. Von oben sieht der sechs Kilometer langer Testkreis aus wie eine Modelleisenbahn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1600344900,"stop":1600346700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600346700":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die Fernsehreihe \"Eisenbahn-Romantik\" machte ihn in den letzten 25 Jahren bei den Fans von Z\u00fcgen, Lokomotiven und Reisen zu einem Begriff f\u00fcr mitrei\u00dfende Berichte aus der Welt der Eisenbahn. Hagen von Ortloff's Berufsleben geht 2016 im Jahr des 25. Jubil\u00e4um der Eisenbahn-Romantik zu Ende. Grund genug sich mit dem umtriebigen Fernsehprofi auf eine spannende Zeitreise durch dessen Leben zu begeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/adc3915fdf0ec7c54636127b408f7dcf6b489e14.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1600346700,"stop":1600348500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600348500":{"channel":"SWR","title":"Inas Reisen","descr":"Ina M\u00fcller geht wieder auf die Reise. Ganz in der Tradition ihrer ebenso heiteren wie erfolgreichen TV-Reihe \"Inas Norden\" begibt sich die S\u00e4ngerin und Entertainerin erneut auf Entdeckungsreise. Diesmal liegen ihre Ziele in Europa, unter anderem in Kopenhagen, Antwerpen und Br\u00fcgge, Cornwall und Dublin. Hier trifft sie Auswanderer und Einheimische, von denen sie auf ihre typisch M\u00fcller'sche Art erfahren m\u00f6chte, was das Flair der jeweiligen Stadt oder Gegend ausmacht, ob sie gegebenenfalls selber dort leben wollte und was es alles Ungew\u00f6hnliches zu erleben gibt. In D\u00e4nemarks Hauptstadt Kopenhagen pendelt Entertainerin Ina M\u00fcller zwischen Tradition und Moderne. Mit dem Fahrrad erkundet sie die Stadt, per Kutsche n\u00e4hert sie sich dem K\u00f6nigshaus. Sie verschm\u00e4ht gebratene Schweinehaut ebenso wie ger\u00f6stete Grash\u00fcpfer. Lieber trifft sie sich zur Volksspeisung im Gemeindezentrum, sammelt M\u00fcll in Kopenhagens Kan\u00e4len, kutschiert Seniorinnen und Senioren mit der Rikscha durch die Stadt und findet vor allem heraus, was es mit dem ber\u00fchmten Ausdruck \"hygge\" auf sich hat. Immer im Gep\u00e4ck: M\u00fcller'sche Schlagfertigkeit und Witz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3e084eac4f2dc873b23fc7faa11bb1ec2fa9234.jpg?x=548&y=366\/inas-reisen","genre":"Report, Reportage","start":1600348500,"stop":1600351200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600351200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600351200,"stop":1600351440,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600351440":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600351440,"stop":1600351500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600351500":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.SWR.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1600351500,"stop":1600354800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600354800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600354800,"stop":1600355100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600355100":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1600355100,"stop":1600358400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600358400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600358400,"stop":1600359120,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600359000":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600359000,"stop":1600359300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600359120":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600359120,"stop":1600359300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600359300":{"channel":"SWR","title":"Oma kocht am besten","descr":"Die Sendung stellt nicht nur vergessene Rezepte vor, sondern erz\u00e4hlt auch von der Verbindung zwischen den Generationen. Wenn Omas und Enkel \u00fcbers Essen reden, sp\u00fcrt man: Es sind oft die gemeinsamen Mahlzeiten, bei denen Familienbande gefestigt werden. Das Essen der Kindheit ist und bleibt ein St\u00fcck Geborgenheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9049a394edfee82a7e2346005c262dd2d41ebee.jpg?x=548&y=366\/oma-kocht-am-besten","genre":"Serie, Dokusoap","start":1600359300,"stop":1600361100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600361100":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600361100,"stop":1600363800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600361400":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Das Magazin","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600361400,"stop":1600363200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600363200":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1600363200,"stop":1600365300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600363800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600363800,"stop":1600365420,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600365300":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600365300,"stop":1600365420,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600365420":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600365420,"stop":1600365600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600365600":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600365600,"stop":1600366500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600366500":{"channel":"SWR","title":"Zur Sache Baden-W\u00fcrttemberg!","descr":"Das Politikmagazin f\u00fcrs Land berichtet \u00fcber Ereignisse aus Politik und Alltag, die die Menschen in Baden-W\u00fcrttemberg bewegen, spricht kritische Themen an und deckt der \u00d6ffentlichkeit verborgen gebliebene Nachrichten auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd070f932f04cde7937eb3400865c637108b18b6.jpg?x=548&y=366\/zur-sache-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600366500,"stop":1600369200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600369200":{"channel":"SWR","title":"Mittendrin \u2013 Flughafen Frankfurt","descr":"65 Millionen Passagiere kommen j\u00e4hrlich in die zwei Terminals. Wer von Frankfurt aus fliegen m\u00f6chte, hat 107 L\u00e4nder zur Auswahl. 1.400 Flugzeuge starten und landen t\u00e4glich am viertgr\u00f6\u00dften Airport Europas. Vier Videojournalisten durften exklusiv 50 Tage auf dem Airport drehen. Dabei haben die Reporter 22 Menschen mit der Kamera begleitet, hautnah in Situationen, die so noch nicht gezeigt wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbd13c1aa68ef327375699b493601b23cab59254.jpg?x=548&y=366\/mittendrin-flughafen-frankfurt","genre":"Report, Dokumentation","start":1600369200,"stop":1600371900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600371900":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600371900,"stop":1600372800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600372800":{"channel":"SWR","title":"odysso \u2013 Wissen im SWR","descr":"Inhaltsstoffe im Essen haben EInfluss auf den Stoffwechsel, das Mikrobiom im Darm \u2013 und das Gehirn. Studien ergaben Hinweise, dass die Zusammensetzung der Nahrung das Belohnungssystem ver\u00e4ndern kann und auch Emotionen wie Aggressivit\u00e4t oder Sozialvertr\u00e4glichkeit beeinflusst. \"odysso\" fragt, wie sinnvoll eine Anti-Depressions-Di\u00e4t ist, welche Ern\u00e4hrungstypen es gibt und wie man den Zuckerentzug schafft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c77346cff5b08c098e58f55e3c1a61b97eeb9cda.jpg?x=548&y=366\/odysso-wissen-im-swr","genre":"Report, Magazin","start":1600372800,"stop":1600375500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600375500":{"channel":"SWR","title":"Kunscht!","descr":"Was bewegt die Kulturszene im S\u00fcdwesten? Was ist los in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz? Das Kulturmagazin nimmt Hochkultur wie Popul\u00e4rkultur gleicherma\u00dfen ernst: Von der Stuttgarter Opernpremiere bis zu \"Rock am Ring\", von Kabarett bis Comedy, von der Ausstellungser\u00f6ffnung bis zum Trickfilmfestival. Die Sendung versucht, noch wenig Bekanntes in Stadt und Land zu entdecken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be9c7ea38fec339872c850a6e02d76129d57fb41.jpg?x=548&y=366\/kunscht","genre":"Report, Magazin","start":1600375500,"stop":1600377300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600377300":{"channel":"SWR","title":"lesenswert","descr":"Die SWR Bestenliste enth\u00e4lt jeden Monat zehn B\u00fccher, die renommierte deutsche KritikerInnen empfehlen. Ein einmaliges Instrument, um sich in jeder guten deutschen Buchhandlung noch besser zurechtzufinden. Bei \"Mein Leben in drei B\u00fcchern\" bringt ein Gast die drei B\u00fccher mit, welche sein Leben nachhaltig pr\u00e4gten. Im Juni ist es Daniel Cohn-Bendit, der in diesem Jahr seinen 75. Geburtstag feiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/496da4faa9faaf52305c0382060aa586c7506194.jpg?x=548&y=366\/lesenswert","genre":"Report, Magazin","start":1600377300,"stop":1600379100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600379100":{"channel":"SWR","title":"Eine Klinik im Untergrund \u2013 The Cave","descr":"Syrien 2018: Eine weit verzweigte unterirdische Klinik ist in Ost-Ghouta, einer der verbliebenen Hochburgen der Aufst\u00e4ndischen, die letzte Bastion f\u00fcr die seit Jahren belagerten Zivilisten. Hier finden sie Schutz vor den Giftgasangriffen und den schweren Bombardements der Assad-Truppen und ihrer russischen Verb\u00fcndeten. Geleitet wird die Untergrundklinik von der Kinder\u00e4rztin Dr. Amani Ballour.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42b2da488a58125be87b1645cd693fffb642c0f4.jpg?x=548&y=366\/eine-klinik-im-untergrund-the-cave","genre":"Report, Dokumentation","start":1600379100,"stop":1600384500,"country":"DK\/D\/F\/GB\/USA\/KAT","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600384500":{"channel":"SWR","title":"Kochtopf der Kulturen \u2013 Die Seele wohnt am Herd","descr":"Jeder vierte Baden-W\u00fcrttemberger hat einen Migrationshintergrund und die Zahl der Menschen mit ausl\u00e4ndischen Wurzeln steigt steil an. Sie sind fester Teil der Gesellschaft. Wo trifft man sich, wie kommen die unterschiedlichen Kulturen zusammen? Die Menschen gehen essen beim Griechen, T\u00fcrken, Inder oder Afghanen \u2013 ein Ausflug in eine andere Welt, den man auch noch mit allen Sinnen genie\u00dfen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d599abd06f06b747bb19e39a7b84db95cd83899b.jpg?x=548&y=366\/kochtopf-der-kulturen-die-seele-wohnt-am-herd","genre":"Report, Dokumentation","start":1600384500,"stop":1600386300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600386300":{"channel":"SWR","title":"betrifft","descr":"Viele glauben zu wissen, was wirklich gesund ist \u2013 vitaminreiches Gem\u00fcse und Obst, m\u00f6glichst f\u00fcnfmal t\u00e4glich, wenig Fett und vor allem keine tierischen Fette und dazu Vollkornprodukte. Immerhin entspricht das ja auch dem, was die staatlich finanzierte Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Ern\u00e4hrung empfiehlt. Auf welcher wissenschaftlichen Grundlage beruhen diese Ratschl\u00e4ge? Viele Forscher sagen: auf keiner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4816bff0bd01eec01d843c09e83b076ed6e87f6f.jpg?x=548&y=366\/betrifft","genre":"Report, Reportage","start":1600386300,"stop":1600389000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600389000":{"channel":"SWR","title":"betrifft","descr":"T\u00fcte auf, alles rein in den Topf, auf dem Teller h\u00fcbsch angerichtet, ein paar Kr\u00e4uter dazu \u2013 fertig. In manchen Lokalen sieht so das Kochen aus. Fertigprodukte, auch bekannt als Convenience-Food, erobern Restaurantk\u00fcchen. In 80 bis 90 Prozent der deutschen Restaurants werden sie eingesetzt, sch\u00e4tzen Experten. Die Doku deckt auf, wie die Produkte genutzt werden, selbst in der Spitzengastronomie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c928f8b71caf7b449428683fe1af0e683463c59.jpg?x=548&y=366\/betrifft","genre":"Report, Reportage","start":1600389000,"stop":1600391700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600391700":{"channel":"SWR","title":"odysso \u2013 Wissen im SWR","descr":"Inhaltsstoffe im Essen haben EInfluss auf den Stoffwechsel, das Mikrobiom im Darm \u2013 und das Gehirn. Studien ergaben Hinweise, dass die Zusammensetzung der Nahrung das Belohnungssystem ver\u00e4ndern kann und auch Emotionen wie Aggressivit\u00e4t oder Sozialvertr\u00e4glichkeit beeinflusst. \"odysso\" fragt, wie sinnvoll eine Anti-Depressions-Di\u00e4t ist, welche Ern\u00e4hrungstypen es gibt und wie man den Zuckerentzug schafft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c77346cff5b08c098e58f55e3c1a61b97eeb9cda.jpg?x=548&y=366\/odysso-wissen-im-swr","genre":"Report, Magazin","start":1600391700,"stop":1600394400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600394400":{"channel":"SWR","title":"Marktcheck","descr":"Das Geschirr in der Sp\u00fclmaschine soll besonders sauber werden. Ausgerechnet in der Sp\u00fclmaschine tummeln sich die hartn\u00e4ckigsten Mikroorganismen des Haushalts. Ihnen machen selbst Salze und scharfe Reinigungsmittel nichts aus, wie WissenschaftlerInnen herausgefunden haben. Gummidichtungen sind f\u00fcr sie ein idealer N\u00e4hrboden. Doch wie gef\u00e4hrlich sind diese Bakterien und Pilze f\u00fcr VerbraucherInnen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdab2d4057794c63908b4cb63a1470d05e9c2e70.jpg?x=548&y=366\/marktcheck","genre":"Report, Magazin","start":1600394400,"stop":1600397100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600397100":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600397100,"stop":1600399800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600397700":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1600397700,"stop":1600399800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600399800":{"channel":"SWR","title":"Syn\u00e4sthesie \u2013 Wenn Kl\u00e4nge zu Farben werden","descr":"Manche Menschen nehmen Sinnesreize nicht einzeln wahr, sondern auf mehrere Arten gleichzeitig: Wenn sie Kl\u00e4nge h\u00f6ren, sehen sie vor ihrem inneren Auge Farben oder Formen dazu. Andere sehen Buchstaben und Zahlen farbig oder schmecken Farben. Der Film begleitet drei Syn\u00e4stheten in ihrem Alltag und zeigt, wie sie die Welt wahrnehmen. Zwei Wissenschaftler erkl\u00e4ren diese Art der Vernetzung im Gehirn.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600399800,"stop":1600401600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}