{"1601006400":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1601006400,"stop":1601013600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601009100":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601009100,"stop":1601009400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601009400":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Das Magazin","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601009400,"stop":1601011200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601011200":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1601011200,"stop":1601013300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601013300":{"channel":"SWR","title":"AUS CHRISTLICHER SICHT","descr":"Ein Kommentar zum Zeitgeschehen, eine Meditation zu Passionsbildern, ein Beitrag \u00fcber die Kinderfreizeit einer Pfarrgemeinde oder die Kunstaktion an einem Kirchturm: Die Reihe berichtet dar\u00fcber, was Christen im Saarland bewegt und was sie alles auf die Beine stellen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601013300,"stop":1601013600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601013600":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1601013600,"stop":1601016000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601016000":{"channel":"SWR","title":"Auf Achse","descr":"Die erstbeste Gelegenheit, Afrika den R\u00fccken zu kehren, ergreifen Meersdonk und Willers mit beiden H\u00e4nden. Also \u00fcbernehmen sie den Auftrag, eine Goldsch\u00fcrfmaschine von Johannesburg nach Finnisch-Lappland zu geleiten. Es w\u00e4ren freilich nicht unsere Trucker-Helden, w\u00fcrden sich der \u00dcberf\u00fchrung nicht b\u00f6se Buben entgegenstellen. Doch Willers und Meersdonk k\u00f6nnen die schwedischen Konkurrenten abh\u00e4ngen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0174380c959500881a120f59c894f1fed12e0b9.jpg?x=548&y=366\/auf-achse","genre":"Serie, Abenteuerserie","start":1601016000,"stop":1601019000,"country":"D","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601019000":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"An der F\u00fcnf-Tage-Reise im Oktober 2016 nahmen begeisterte Hobbyfotografen verschiedenster Nationalit\u00e4ten. Start war in der Zentralukraine, in dem kleinen Provinzbahnhof Ladyschin rund 300 Kilometer s\u00fcdlich von Kiew. Zun\u00e4chst steht eine sowjetische Breitspurlokomotive vor dem Zug, die unterwegs immer wieder f\u00fcr gro\u00dfe Aufregung sorgt: Eine Dampflokomotive hat man hier schon lange nicht mehr gesehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1601019000,"stop":1601020800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601020800":{"channel":"SWR","title":"Die Rezeptsucherin","descr":"Die SWR Rezeptsucherin Susanne Nett ist auf der Suche nach besonderen Rezepten und beliebten regionalen Gen\u00fcssen. In Stadt und Land ist sie f\u00fcr ihren Charme bekannt, wenn es darum geht, Menschen zu finden, die mit ihr zusammen traditionelle, fast vergessene Gerichte aus der Region kochen oder backen. Unter den derzeitigen Gesundheits- und Hygieneregeln ist es nicht einfach, Menschen mit einer geeigneten K\u00fcche zu finden. Bisher hatte die Rezeptsucherin immer Gl\u00fcck \u2013 aber wird das so bleiben? Heute erkundet Susanne Nett Weinheim und sucht nach jemandem, der ihr zeigt, wie man ein leckeres Kochk\u00e4sschnitzel zubereitet und mit ihr an einem privaten Ort kocht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92d4dda36a724144d8e7e5f2801e0440192f1e03.jpg?x=548&y=366\/die-rezeptsucherin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601020800,"stop":1601022600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601022600":{"channel":"SWR","title":"Mittendrin \u2013 Flughafen Frankfurt","descr":"Steffen Meilinger arbeitet als Flugzeugschlepper und soll das gr\u00f6\u00dfte Passagierflugzeug der Welt zu einem Gate schieben. Alleine muss er mit einem 600-PS-Schlepper die 80 Meter breite A380 einer thail\u00e4ndischen Airline quer \u00fcber den 21 Quadratkilometer gro\u00dfen Flughafen ziehen. Zur gleichen Zeit: Alarm f\u00fcr die Flughafenfeuerwehr. Ein Mann liegt ohnm\u00e4chtig im Terminal. Die Helfer sind schnell vor Ort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe63e5fd37886f64e2022ca2bfe8a4d46958d191.jpg?x=548&y=366\/mittendrin-flughafen-frankfurt","genre":"Report, Dokumentation","start":1601022600,"stop":1601025300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601025300":{"channel":"SWR","title":"Planet Wissen","descr":"Seit Jahrtausenden versuchen Menschen, das Wetter zu verstehen. In dieser Sendung wird die Geschichte der Wettervorhersage geschildert und einen Blick in die Zukunft der Meteorologie gewagt. Die Wettermoderatorin und Buchautorin Michaela Koschak, die aus einer Lehrerfamilie stammt, erkl\u00e4rt zudem, welche Ph\u00e4nomene sich am Himmel abspielen, und wie das Wetter den Klimawandel bestimmen wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601025300,"stop":1601028900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601028900":{"channel":"SWR","title":"Quizduell","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei superschlaue \"Quizduell\"-Profis schlagen. Ein Wissenskampf David gegen Goliath \u2013 die Stars gegen den \"Quizduell-Olymp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fac2026fc93eb0135aef10e8ade27be562e11c2.jpg?x=548&y=366\/quizduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601028900,"stop":1601031600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601031600":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601031600,"stop":1601033400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601033400":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Die beiden R\u00e4tselmeister Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich erneut den unglaublichen, am\u00fcsanten und \u00fcberraschenden Fragen von Moderator Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/169929fe4beb87bd63c3fafc5cfa001ccd372728.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601033400,"stop":1601036100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601036100":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Von Mals im Dreil\u00e4ndereck Schweiz, \u00d6sterreich und Italien f\u00e4hrt die Vinschgaubahn im Stundentakt die 60 Kilometer entlang der Etsch hinab ins mediterrane Flair der Kurstadt Meran. Das Zugangebot wird von Einheimischen wie Touristen gleicherma\u00dfen gut angenommen. Die Vinschgaubahn ist ein gelungenes Beispiel daf\u00fcr, wie die Politik mehr Verkehr auf die Schiene bringen kann \u2013 wenn sie will.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1601036100,"stop":1601037900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601037900":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"S\u00fcdtirol bietet Eisenbahnfreunden eine Vielzahl interessanter Bahnen. Ausgangspunkt f\u00fcr deren Erkundung ist Meran. Von dort f\u00fchrt die Reise entlang der Etsch ins 31 Kilometer entfernte Bozen. Eine Seilbahn bringt die Reisenden dann auf das fast 1000 Meter h\u00f6her gelegene Hochplateau Ritten, von wo eine kleine Schmalspurbahn bis Klobenstein, nahe den ber\u00fchmten Erdpyramiden, f\u00e4hrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1601037900,"stop":1601039700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601039700":{"channel":"SWR","title":"Der Rhein von oben","descr":"Der Niederrhein hat die Menschen gelehrt, im Einklang mit der Natur zu leben. Der Mensch gibt dem Fluss ein St\u00fcck von der Urspr\u00fcnglichkeit zur\u00fcck, die er ihm einst nahm, es wird renatuiert und rekultiviert, Baggerseen werden als Ausgleichsfl\u00e4che f\u00fcr Hochwasser genutzt. Nur noch wenige Industrieriesen sind an den Ufern zu finden. Nach 1.233 Kilometer endet die Reise in den Fluten der Nordsee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6e463ce385ff33b94edd9e848a51ebfebdae538.jpg?x=548&y=366\/der-rhein-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1601039700,"stop":1601042400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601042400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601042400,"stop":1601042640,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601042640":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601042640,"stop":1601042700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601042700":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.swr.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1601042700,"stop":1601046000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601046000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601046000,"stop":1601046300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601046300":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1601046300,"stop":1601049600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601049600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601049600,"stop":1601050320,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601050200":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601050200,"stop":1601050500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601050320":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601050320,"stop":1601050500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601050500":{"channel":"SWR","title":"Fahr mal hin","descr":"Trotz seiner nur 5500 EinwohnerInnen ist Pr\u00fcm eine Kleinstadt \u2013 mit einer gro\u00dfen und bedeutenden Kirche. Bei der Weihe der Basilika St. Salvator im Jahr 799 war sogar Karl der Gro\u00dfe anwesend. Nahebei betreibt Mario Mereien in zweiter Generation sein Restaurant mit dem passenden Namen \"Zur Alten Abtei\". Die gro\u00dfe Frage: Wo gibt es den besseren Spie\u00dfbraten \u2013 im Hunsr\u00fcck oder in der Westeifel?","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1601050500,"stop":1601052300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601052300":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601052300,"stop":1601055000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601052600":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Saar nur!","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601052600,"stop":1601054400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601054400":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1601054400,"stop":1601056620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601055000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601055000,"stop":1601056620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601056620":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601056620,"stop":1601056800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601056800":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601056800,"stop":1601057700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601057700":{"channel":"SWR","title":"Wahl der Deutschen Weink\u00f6nigin \u2013 Das Finale","descr":"Sieben Kandidatinnen stellen sich im Jahr 2020 zur Wahl der Deutschen Weink\u00f6nigin. Dabei sein werden die Bewerberinnen der Ahr, der Hessischen Bergstra\u00dfe, der Mosel, der Pfalz sowie aus Rheinhessen und W\u00fcrttemberg. Sie werden sowohl in Einzelauftritten als auch durch die Mitwirkung in Teamaufgaben um die Gunst der im Saal anwesenden Fachjury werben \u2013 diesmal ohne die Pr\u00e4senz von Fangruppen im Saal.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d12d332c4165d47b33e15836ae4bf26c2e2dd99.jpg?x=548&y=366\/wahl-der-deutschen-weinkoenigin-das-finale","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601057700,"stop":1601064900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601064900":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601064900,"stop":1601065800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601065800":{"channel":"SWR","title":"Nachtcaf\u00e9","descr":"Ein spannendes Thema gr\u00fcndlich recherchiert und dazu die richtigen G\u00e4ste \u2013 das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen l\u00e4ngst ein Klassiker ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0498a4c79d812201c904aa1dd5edf760e8ab62ec.jpg?x=548&y=366\/nachtcaf","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601065800,"stop":1601071200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601071200":{"channel":"SWR","title":"Leeroys Momente","descr":"Wie kategorisiert man sich im heutigen Gesellschaftssystem, wenn man rein biologisch als Mann definiert wird und sich in diesem K\u00f6rper auch wohlf\u00fchlt \u2013 aber von der Pers\u00f6nlichkeit her eher feminin ist? Was ist denn typisch m\u00e4nnlich und typisch weiblich? Leeroy Matata spricht mit Rachel aus Stuttgart \u00fcber Selbstverwirklichung, die schillernde Welt der Dragqueens, aber auch \u00fcber sexuelle Bel\u00e4stigung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bff8cc6a51eb9eb481387c3db13b18c8ead57fbf.jpg?x=548&y=366\/leeroys-momente","genre":"Report, Reportage","start":1601071200,"stop":1601073000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601073000":{"channel":"SWR","title":"Timo Wopp in kabarett.com","descr":"Philipp Scharri pr\u00e4sentiert in seiner unnachahmlichen Art: Timo Wopp. Er sucht f\u00fcr einen guten Gag schon mal Grenzen auf. Dass seine ZuschauerInnen ihm gerne dorthin folgen, liegt vor allem daran, dass sie gedanklich nicht \u00fcber plattgetrampelte, altbekannte Comedy-Pfade geschleppt werden. Wopps Witz liegt in der intelligenten Sch\u00e4rfe und in Blickwinkeln, die das Publikum herausfordern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abc37c833417e517de04c4d76520ec9dd6e8c11e.jpg?x=548&y=366\/timo-wopp-in-kabarettcom","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601073000,"stop":1601075400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601075400":{"channel":"SWR","title":"NDR Comedy mit Wolfgang Trepper","descr":null,"image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1601075400,"stop":1601079000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601079000":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Comedy Festival \u2013 Lachen an der Weinstra\u00dfe","descr":"Lars und Ande, sind schon seit 20 Jahren als Mundstuhl zusammen unterwegs. Drei Tage, f\u00fcnf B\u00fchnen, rund 20 Comedians: Einmal im Jahr, beim \"SWR3 Comedy Festival\", wird das beschauliche Bad D\u00fcrkheim in Rheinland-Pfalz zur Comedy-Hochburg. Neben den besten Comedy-Stars treten auch vielversprechende Newcomer auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/470ac025f8824c02a35e4e6a95076d9ceddb2da8.jpg?x=548&y=366\/swr3-comedy-festival-lachen-an-der-weinstrasse","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601079000,"stop":1601080800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601080800":{"channel":"SWR","title":"Timo Wopp in kabarett.com","descr":"Philipp Scharri pr\u00e4sentiert in seiner unnachahmlichen Art: Timo Wopp. Er sucht f\u00fcr einen guten Gag schon mal Grenzen auf. Dass seine ZuschauerInnen ihm gerne dorthin folgen, liegt vor allem daran, dass sie gedanklich nicht \u00fcber plattgetrampelte, altbekannte Comedy-Pfade geschleppt werden. Wopps Witz liegt in der intelligenten Sch\u00e4rfe und in Blickwinkeln, die das Publikum herausfordern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abc37c833417e517de04c4d76520ec9dd6e8c11e.jpg?x=548&y=366\/timo-wopp-in-kabarettcom","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601080800,"stop":1601083500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601083500":{"channel":"SWR","title":"NDR Comedy mit Wolfgang Trepper","descr":null,"image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1601083500,"stop":1601087100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601087100":{"channel":"SWR","title":"Reisetipp S\u00fcdwest","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1601087100,"stop":1601088300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601088300":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601088300,"stop":1601091000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601088600":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1601088600,"stop":1601092800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601091000":{"channel":"SWR","title":"Autoren erz\u00e4hlen","descr":"In Fernseh-Interviews aus dem Jahr 1965 erkl\u00e4rt die Schriftstellerin Anna Seghers, warum sie sich nach langen Jahren der Emigration nach dem Zweiten Weltkrieg dazu entschied, in die DDR zu gehen und welche Aufgabe sie dort f\u00fcr sich sah. Sie \u00e4u\u00dfert sich zur Berliner Mauer und zum Verh\u00e4ltnis zwischen K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstlern und Staat. Am liebsten spricht sie jedoch \u00fcber ihre damals gerade entstandenen Werke und \u00fcber das Anliegen, das sie mit ihren Erz\u00e4hlungen verfolgte.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601091000,"stop":1601091900,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601091900":{"channel":"SWR","title":"Autoren erz\u00e4hlen","descr":"In drei Fernsehportr\u00e4ts aus den Jahren 1985 bis 1990 erz\u00e4hlt Heiner M\u00fcller, warum es in seinen St\u00fccken oft so blutr\u00fcnstig zugeht und welche Themen ihn interessieren. Er \u00e4u\u00dfert sich zum Kapitalismus und zum Sozialismus und dazu, was er f\u00fcr typisch deutsch h\u00e4lt. Er beantwortet die Frage, warum er sich wiederholt daf\u00fcr entschied, in der DDR zu bleiben, obwohl seine St\u00fccke dort immer wieder verboten wurden.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601091900,"stop":1601092800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}