{"1600574400":{"channel":"SWR","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Natur- und Kunstdenkm\u00e4ler stehen im Fokus dieser Doku-Reihe. In bisher \u00fcber 400 Folgen und vielen Spezialausgaben werden die Weltkultur- und Weltnatur-Erbest\u00e4tten der Liste des UNESCO-Welterbes vorgestellt. Dabei geht es nicht nur um architektonische Aspekte; auch Traditionen, Lebensweisen, Religion und andere Besonderheiten des jeweiligen Landes werden ausf\u00fchrlich betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600574400,"stop":1600576200,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600576200":{"channel":"SWR","title":"Sehen statt h\u00f6ren","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5e61334413f3c3db24601a98e1a7ab0b8ab9815.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1600576200,"stop":1600578000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600578000":{"channel":"SWR","title":"Freiheit, Liebe, Handicap","descr":"Die neue Freiheit f\u00fchlt sich fantastisch an. 27 junge Menschen ziehen in ein Haus, das ihre Eltern f\u00fcr sie gebaut haben, und planen ihre Zukunft, erleben dabei Gl\u00fccksmomente, aber auch Widerst\u00e4nde. Annika probt das Zusammenleben mit Viktor. Der hofft auf einen Job als Hausmeister beim Bayerischen Landtag. Und Ludwig tr\u00e4umt von der gro\u00dfen Liebe. Nat\u00fcrlich sollte seine Freundin Fu\u00dfballfan sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eec606ea0d651b6243b1743ffcd55971f5b2846d.jpg?x=548&y=366\/freiheit-liebe-handicap","genre":"Report, Dokumentation","start":1600578000,"stop":1600579800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600579800":{"channel":"SWR","title":"Tele-Akademie","descr":"Auch 100 Jahre nach den Entdeckungen Robert Kochs nehmen Infektionskrankheiten immer noch eine bedeutende Rolle in der klinischen Medizin und Forschung ein. \u2013 In seinem Vortrag erl\u00e4utert Professor J\u00f6rg Hacker die Historie, die aktuelle Erforschung und die klinische Relevanz pathogener Mikroben.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600579800,"stop":1600582500,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600582500":{"channel":"SWR","title":"M\u00fchlentr\u00e4ume zwischen Eifel und Schwarzwald","descr":"M\u00fchlen, die Korn mahlen, sind im S\u00fcdwesten selten geworden. Was wurde aus den alten M\u00fchlen, die in den letzten Jahren stillgelegt wurden? Manche sind noch in Familienhand, andere haben neue Besitzer gefunden. Die Geb\u00e4ude werden erhalten, gepflegt oder restauriert und unter anderem als Wohnraum, Hotel oder Museum genutzt. Die Reise f\u00fchrt zu M\u00fchlen und ihren Besitzern, die ihren gro\u00dfen Traum leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/babab915c66f09e2fec367875b60bc55fdf6d46b.jpg?x=548&y=366\/muehlentraeume-zwischen-eifel-und-schwarzwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1600582500,"stop":1600587900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600587900":{"channel":"SWR","title":"Erinnerungen an das Leben auf dem Land","descr":"Erntedank war fr\u00fcher ein gro\u00dfes Fest im Jahr, ein willkommener Abschluss der harten Alltagsarbeit auf den Feldern rund um die D\u00f6rfer auf den H\u00f6hen von Schwarzwald, Eifel oder Pfalz. SWR Autoren fahren durch die D\u00f6rfer von Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz und lassen sich erz\u00e4hlen, wie es damals auf den Erntedankfesten zuging und was sich bis heute gehalten hat.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600587900,"stop":1600590600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600590600":{"channel":"SWR","title":"Die Rhone \u2013 Von den Schweizer Alpen nach Lyon","descr":"Die Rh\u00f4ne ist einer der bedeutendsten Fl\u00fcsse Europas. Ihr Oberlauf pr\u00e4gt das Schweizer Wallis, ihr Unterlauf ist seit r\u00f6mischer Zeit die wichtigste Nord-S\u00fcd-Achse Frankreichs. Von den Alpen bis ins Delta der Camargue durchflie\u00dft sie abwechslungsreiche Landschaften, geschichtsreiche St\u00e4dte und moderne Industriezentren. Die erste Folge begleitet den Lauf des Flusses von seiner Quelle bis nach Lyon.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3ee4e3eb7aa9b875458af355a8a914db4a5cd6d.jpg?x=548&y=366\/die-rhone-von-den-schweizer-alpen-nach-lyon","genre":"Report, Dokumentation","start":1600590600,"stop":1600593300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600593300":{"channel":"SWR","title":"Schnittgut. Alles aus dem Garten","descr":"Experten geben Tipps f\u00fcr die Gartenpraxis und die Gestaltung von G\u00e4rten, Terrassen und Balkonen. Einen Schwerpunkt bilden Berichte \u00fcber Pflanzen und Filme \u00fcber die sch\u00f6nsten G\u00e4rten der Welt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600593300,"stop":1600595100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600595100":{"channel":"SWR","title":"nat\u00fcrlich!","descr":"Das Naturmagazin f\u00fcr den S\u00fcdwesten macht Lust auf Natur, bietet faszinierende Einblicke, gibt n\u00fctzliche Tipps und besch\u00e4ftigt sich auch mit dem, was das \u00d6kosystem bedroht. Jede Woche pr\u00e4sentieren Axel Wei\u00df und Ulrike Nehrba\u00df den Zuschauern spannende und erstaunliche Geschichten. Die Sendung zeigt die Tier- und Pflanzenwelt und stellt Menschen vor, die sich f\u00fcr die Natur einsetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/623d5580cf2aee4a4a1b065c19a303857b8c8127.jpg?x=548&y=366\/natuerlich","genre":"Report, Magazin","start":1600595100,"stop":1600596900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600596900":{"channel":"SWR","title":"Familie Dr. Kleist","descr":"Christian behandelt Julian Bayer, der einen langen Leidensweg hinter sich hat. Seit er denken kann, k\u00e4mpft der junge Mann mit Magen-Darm- und Kreislauf-Problemen. Diese beeintr\u00e4chtigen zunehmend sein Privatleben. Die 16-j\u00e4hrige Nele kommt mit Schwindel und Unterleibsschmerzen in die Praxis. Die von Tanja gestellte Diagnose kommt f\u00fcr den Teenager \u00fcberraschend: Nele ist in der 34. Woche schwanger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5ee9a17431a4f8499b800158058fa5dfbd67cf5.jpg?x=548&y=366\/familie-dr-kleist","genre":"Serie, Arztserie","start":1600596900,"stop":1600599600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600599600":{"channel":"SWR","title":"Hotel Heidelberg \u2013 Kramer gegen Kramer","descr":"Hermine Kramer gr\u00fcndete einst das \"Hotel Heidelberg\". Ihre Tochter Annette, die inzwischen den Betrieb f\u00fchrt, platzt allerdings der Kragen, als die Seniorchefin eine Hypothek auf das Hotel aufnimmt. Nicht nur der Kampf gegen die drohende Pleite, auch Sorgen um ihren angeschlagenen Vater und Probleme mit Sohn setzen Annette zu. R\u00fcckhalt findet sie bei ihrem Therapeuten Dr. Ingolf Muthesius.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6fca1243d9f9321eea709e765352aa5e2fdab50.jpg?x=548&y=366\/hotel-heidelberg-kramer-gegen-kramer","genre":"Film, Drama","start":1600599600,"stop":1600605000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600605000":{"channel":"SWR","title":"Adel im S\u00fcdwesten \u2013 Die n\u00e4chste Generation","descr":"Der passionierte Musiker und Fotograf Felix Graf Adelmann war in der internationalen Finanzwelt t\u00e4tig, bevor er in die Fu\u00dfstapfen seines Vaters trat und das renommierte Weingut im Bottwartal \u00fcbernahm. \"So viel Ver\u00e4nderung hat es in der Geschichte der Familie noch nie gegeben\", sagt Senior Michael Graf Adelmann anerkennend. Felix Adelmann hat das Weingut auf \u00f6kologische Wirtschaftsweise umgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4e1a9375652a484198141ea9505fd36b8a6476c.jpg?x=548&y=366\/adel-im-suedwesten-die-naechste-generation","genre":"Report, Dokumentation","start":1600605000,"stop":1600606800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600606800":{"channel":"SWR","title":"Expedition in die Heimat","descr":"Eine 400 Hektar gro\u00dfe Heidelandschaft. Moderatorin Anna Lena D\u00f6rr zieht es mitten in das Naturschutzgebiet der Mehlinger Heide in der Pfalz. Heidschnucken beweiden Teile des ehemaligen Truppen\u00fcbungsplatzes, Biologiesch\u00fclerInnen entdecken die Natur und kartieren sie metergenau, Landschaftsfotografen fangen den besonderen Zauber der Heidebl\u00fcte ein. Den ZuschauerInnen bl\u00fcht hier etwas Sch\u00f6nes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3058d06234d8adfb19573b24e23f03750b1bcb7.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1600606800,"stop":1600609500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600609500":{"channel":"SWR","title":"Mein leckerer Garten","descr":"Drei Landfrauen aus \"Lecker aufs Land\" und drei Hobbyg\u00e4rtner in einem Garten-Wettbewerb. J\u00fcrgen Mees, Hobbyg\u00e4rtner aus Landau in der Pfalz, w\u00e4hlte als erste Disziplin die Pilzzucht. Wie seine f\u00fcnf Mitg\u00e4rtnerInnen hat er im Fr\u00fchjahr zw\u00f6lf Fenchel-Setzlinge bekommen. Der Auftrag ist, daraus bis zum Herbst m\u00f6glichst gro\u00dfe Knollen zu ziehen. Wie J\u00fcrgen sich schl\u00e4gt, wird der Experte im Herbst beurteilen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/49997fba705dd04addb4095a63a002a77379a499.jpg?x=548&y=366\/mein-leckerer-garten","genre":"Report, Dokumentation","start":1600609500,"stop":1600612200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600612200":{"channel":"SWR","title":"Lecker aufs Land, die \u00dcberraschungskiste","descr":"Stephanie Fr\u00f6hlich wusste schon fr\u00fch, dass sie ihr Leben auf dem heimischen Hof in Hochberg auf der Schw\u00e4bischen Alb verbringen m\u00f6chte. Seit 1996 ist der Hof mit seiner Limousinrinderzucht ein Biolandbetrieb. Stephanies Mann Benedict ist erst nach Feierabend als Landwirt im Einsatz. Seine Leidenschaft ist der hofeigene Wald. Den Landfrauen will die Gastgeberin ein Ragout aus Rinderherz servieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e3b0c857fb24faafcf08561e3b1d61bf7918751.jpg?x=548&y=366\/lecker-aufs-land-die-ueberraschungskiste","genre":"Report, Reportage","start":1600612200,"stop":1600614900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600614900":{"channel":"SWR","title":"Australien","descr":"Not macht erfinderisch. Den Wahrheitsgehalt dieses Sprichwortes beweisen die Tiere, die den lebensfeindlichen Bedingungen der W\u00fcsten Australiens die Stirn bieten. So \u00fcberleben die Roten Riesenk\u00e4ngurus mittels Energieeinsparung. Bei den Honigtopfameisen werden einige Arbeiterinnen mit so viel Nahrung gef\u00fcttert, dass sie damit in schlechten Zeiten alle Bewohner des Ameisenbaus versorgen k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7f600333d3f4df445d2d556265d780af84042fc.jpg?x=548&y=366\/australien","genre":"Report, Dokumentation","start":1600614900,"stop":1600617600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600617600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600617600,"stop":1600618500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600617900":{"channel":"SWR","title":"Hierzuland","descr":"Rengen, Stadtteil von Daun, liegt im Landkreis Vulkaneifel. Ein Musikfestival, die St. Kunibert-Kirche, geselliges Beisammensein und der Backes in der Geranienstra\u00dfe pr\u00e4gen die Dorfgemeinschaft.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1600617900,"stop":1600618500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600618500":{"channel":"SWR","title":"Ich trage einen gro\u00dfen Namen","descr":"Im Rateteam sp\u00fcren heute Fritz Frey, Stefanie Junker und Dieter Kassel die F\u00e4hrte von zwei bedeutenden Pers\u00f6nlichkeiten auf. Die erste Pers\u00f6nlichkeit fand Religiosit\u00e4t, wo andere die Natur genie\u00dfen. Die zweite Pers\u00f6nlichkeit dagegen dr\u00fcckte seine Gedanken in Worten aus und fand andere, die es ihm gleichtaten, um sein Lebenswerk aufzubauen. Wenn die drei Rater ins Stocken geraten, hilft ihnen die Moderatorin Julia Westlake.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/723bacf02b072daf462ed3e4198186871fc0cad2.jpg?x=548&y=366\/ich-trage-einen-grossen-namen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600618500,"stop":1600620300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600620300":{"channel":"SWR","title":"Treffpunkt","descr":"Ob das Ravensburger Rutenfest oder das Kuchen- und Brunnenfest der Haller Salzsieder, seit dem 12. Januar 1986 pr\u00e4sentiert die Sendung jeden Sonntag Feste und Br\u00e4uche aus Baden-W\u00fcrttemberg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/debe453385eca90d84cd9f89beb8220fb68b8c42.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1600620300,"stop":1600622100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600622100":{"channel":"SWR","title":"Die Fallers \u2013 Die SWR Schwarzwaldserie","descr":"Eva kann es kaum ertragen, Sophies begeisterte Erz\u00e4hlungen \u00fcber den Urlaub mit Constantin zu h\u00f6ren. Nach einem verst\u00f6renden Telefonat mit Constantin Klumpp will sie Sophie reinen Wein einzuschenken. Tayo macht eine schwere Zeit durch. In der Berufsschule droht er zu scheitern. Der Frischmilch-Verkauf im Hofladen l\u00e4uft nicht wie erwartet. Karl verf\u00fcttert die nicht verkaufte Milch an die K\u00e4lbchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0099414a2c0e500cfc539b13c17a6f598611db2.jpg?x=548&y=366\/die-fallers-die-swr-schwarzwaldserie","genre":"Serie, Soap","start":1600622100,"stop":1600623900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600623900":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600623900,"stop":1600624620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600624620":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600624620,"stop":1600624800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600624740":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600624740,"stop":1600624800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600624800":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600624800,"stop":1600625700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600625700":{"channel":"SWR","title":"Die erstaunliche Erfolgsgeschichte des Rieslings von Mosel, Saar und Ruwer","descr":"Der Film verfolgt die Arbeit im Weinberg unter anderem im Bremmer Calmont, dem steilsten Weinberg Europas, besucht G\u00fcnther Jauch auf dem Weingut von Othegraven und junge WinzerInnen wie Martin Gerlach von Gerlachs M\u00fchle, der nicht umsonst sein Erzeugnis \"Dangerous Riesling\" nennt. F\u00fcr den einzigartigen Steillagen-Riesling von der Mosel hat schon so mancher Kopf, Kragen und seine Knochen riskiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c36600064f0992ed7265451d707bd931c8ac942.jpg?x=548&y=366\/die-erstaunliche-erfolgsgeschichte-des-rieslings-von-mosel-saar-und-ruwer","genre":"Report, Dokumentation","start":1600625700,"stop":1600631100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600631100":{"channel":"SWR","title":"Sportschau \u2013 Die Bundesliga am Sonntag","descr":"Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fu\u00dfball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die sch\u00f6nsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein \u00dcberblick \u00fcber die aktuelle Tabelle runden das Fu\u00dfball-Bundesligawochenende ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7823ee533e23e6b7f69102643e8dc563723e303f.jpg?x=548&y=366\/sportschau-die-bundesliga-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1600631100,"stop":1600632300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600631400":{"channel":"SWR","title":"Sportschau \u2013 Die Bundesliga am Sonntag","descr":"Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fu\u00dfball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die sch\u00f6nsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein \u00dcberblick \u00fcber die aktuelle Tabelle runden das Fu\u00dfball-Bundesligawochenende ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7823ee533e23e6b7f69102643e8dc563723e303f.jpg?x=548&y=366\/sportschau-die-bundesliga-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1600631400,"stop":1600633200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600632300":{"channel":"SWR","title":"SWR Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e58352f4581a6e3c3b6cb2bc6af0c9c50d63b3c7.jpg?x=548&y=366\/swr-sport","genre":"Report, Magazin","start":1600632300,"stop":1600635000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600633200":{"channel":"SWR","title":"sportarena","descr":"Ob Ringen, Leichtathletik, Motorsport, Tischtennis oder Fu\u00dfball. Das Sportmagazin ist bei allen wichtigen Sportereignissen im Saarland dabei.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600633200,"stop":1600635000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600635000":{"channel":"SWR","title":"Mitternachtsspitzen","descr":"Seit 1988 geh\u00f6rt die Kabarettsendung mit wechselnden Gastgebern zu den Markenzeichen des Senders. Jede Woche wird hier das aktuelle Zeitgeschehen auf ganz besondere Art kommentiert und persifliert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a31ef91179cf322bdc72e09b88fafd5c753ac60b.jpg?x=548&y=366\/mitternachtsspitzen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600635000,"stop":1600638600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600638600":{"channel":"SWR","title":"Willkommen bei Habib","descr":"Die Leben von vier M\u00e4nnern geraten w\u00e4hrend eines Streiks der M\u00fcllabfuhr in Unordnung. Habib trifft seine Jugendliebe wieder, die er vor Jahren in der T\u00fcrkei zur\u00fccklie\u00df. Sein Sohn Neco ist verheiratet, verliebt sich aber in eine Studentin. Bruno verliert seinen Job und beginnt einen Sitzstreik, und Ingo l\u00e4uft aus dem Krankenhaus davon, um sich nach 40 Jahren bei seiner Tochter zu entschuldigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e159efc538486ecc6098e3baa12a5b8ac6efd319.jpg?x=548&y=366\/willkommen-bei-habib","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1600638600,"stop":1600644900,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600644900":{"channel":"SWR","title":"Die Mathias Richling Show","descr":"Wer f\u00fchlt sich von wem als Politiker oder Star wirklich verstanden? Nat\u00fcrlich jeder von Mathias Richling. Der Kabarettist empf\u00e4ngt seine prominenten G\u00e4ste aus Politik und Showbusiness in einem festlichen Rahmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c386c379f5ddb3f872bd665d9c39fd0de1f22fa1.jpg?x=548&y=366\/die-mathias-richling-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600644900,"stop":1600646700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600646700":{"channel":"SWR","title":"Martin Frank \u2013 live auf der B\u00fchne","descr":"Der Niederbayer Martin Frank schaut in seinem Programm mit satirischem Blick und scharfer Zunge auf die derzeitige Gesellschaft. Dabei sucht der junge Kabarettist Antworten auf Fragen wie, ob sich ein B\u00fcrger heutzutage auch ohne Bachelor noch auf die Stra\u00dfe trauen darf, oder ob ein Berufsanf\u00e4nger Karriere machen sollte, auch wenn er schleimtechnisch nicht mit den Schnecken mithalten kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e459bb03dab24fa848e7221e41e43be54a0d77b7.jpg?x=548&y=366\/martin-frank-live-auf-der-buehne","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600646700,"stop":1600649400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600649400":{"channel":"SWR","title":"Das Beste der Pfanne 2020","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4cbbe6df548916b6572e50d3cfa4f4d3393566c8.jpg?x=548&y=366\/das-beste-der-pfanne-2020","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600649400,"stop":1600653000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600653000":{"channel":"SWR","title":"Mitternachtsspitzen","descr":"Seit 1988 geh\u00f6rt die Kabarettsendung mit wechselnden Gastgebern zu den Markenzeichen des Senders. Jede Woche wird hier das aktuelle Zeitgeschehen auf ganz besondere Art kommentiert und persifliert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a31ef91179cf322bdc72e09b88fafd5c753ac60b.jpg?x=548&y=366\/mitternachtsspitzen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600653000,"stop":1600656600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600656600":{"channel":"SWR","title":"Die Pierre M. Krause Show","descr":"Er ist ungeheuer schlagfertig, aber auch ein bisschen schr\u00e4g: In seiner Latenight-Show f\u00fchlt Pierre M. Krause prominenten G\u00e4sten auf den Zahn. Zudem werden Sketche gezeigt und Musik gibt es auch noch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b6e9901fbf78cdd0a635f0d6964ae4a5881393d.jpg?x=548&y=366\/die-pierre-m-krause-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600656600,"stop":1600658400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600658400":{"channel":"SWR","title":"Reisetipp S\u00fcdwest","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1600658400,"stop":1600659000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600659000":{"channel":"SWR","title":"St\u00e4dte am Meer","descr":"Marseille wurde vor etwa 2500 Jahren von griechischen Seefahrern gegr\u00fcndet. Auch in sp\u00e4terer Zeit kamen die Menschen, die die Stadt pr\u00e4gten, meist \u00fcber das Meer. Die zweitgr\u00f6\u00dfte Stadt Frankreichs ist f\u00fcr die einen ein sozialer Brennpunkt, f\u00fcr die anderen ein Ort der Lebensfreude und der Kreativit\u00e4t. Die Dokumentation stellt einige der Bewohner der Metropole mit den vielen Gesichtern vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/79692b845af4ba67aa7803aa1da2627d643be6e5.jpg?x=548&y=366\/staedte-am-meer","genre":"Report, Dokumentation","start":1600659000,"stop":1600659900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600659900":{"channel":"SWR","title":"St\u00e4dte am Meer","descr":"Marseille wurde vor etwa 2500 Jahren von griechischen Seefahrern gegr\u00fcndet. Auch in sp\u00e4terer Zeit kamen die Menschen, die die Stadt pr\u00e4gten, meist \u00fcber das Meer. Die zweitgr\u00f6\u00dfte Stadt Frankreichs ist f\u00fcr die einen ein sozialer Brennpunkt, f\u00fcr die anderen ein Ort der Lebensfreude und der Kreativit\u00e4t. Die Dokumentation stellt einige der Bewohner der Metropole mit den vielen Gesichtern vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/79692b845af4ba67aa7803aa1da2627d643be6e5.jpg?x=548&y=366\/staedte-am-meer","genre":"Report, Dokumentation","start":1600659900,"stop":1600660800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}