{"1604725200":{"channel":"SWR","title":"total ph\u00e4nomenal","descr":"Die Reihe beantwortet Alltagsfragen aus verschiedenen Bereichen der Naturwissenschaften und Erdkunde. Es wird jeweils ein faszinierendes Ph\u00e4nomen vorgestellt und die Funktionsweise in Modellen und Animationen erkl\u00e4rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/167cceae84681ef3c018e0c29bd142abffe3f4b4.jpg?x=548&y=366\/total-phaenomenal","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604725200,"stop":1604726100,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604726100":{"channel":"SWR","title":"total ph\u00e4nomenal","descr":"Metalle sind das wohl universellste Material zur Herstellung von Werkzeug, Waffen und Schmuck. Sie haben die Entwicklung der Menschheit so tiefgreifend gepr\u00e4gt wie kaum ein anderer Werkstoff. Und die Entwicklung geht weiter. Heutzutage stehen nicht Kupfer, Eisen und Stahl, sondern vorwiegend die leichten Metalle im Fokus der Forschung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/167cceae84681ef3c018e0c29bd142abffe3f4b4.jpg?x=548&y=366\/total-phaenomenal","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604726100,"stop":1604727000,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604727000":{"channel":"SWR","title":"total ph\u00e4nomenal","descr":"Die Reihe beantwortet Alltagsfragen aus verschiedenen Bereichen der Naturwissenschaften und Erdkunde. Es wird jeweils ein faszinierendes Ph\u00e4nomen vorgestellt und die Funktionsweise in Modellen und Animationen erkl\u00e4rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/208f2edc952fa44819c69e06738f52571810a3de.jpg?x=548&y=366\/total-phaenomenal","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604727000,"stop":1604727900,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604727900":{"channel":"SWR","title":"Totally Phenomenal","descr":"Am 22. Dezember 1895 wurde eine fotografische Aufnahme gemacht, die wie kaum eine andere einen Meilenstein in der Geschichte der Physik setzte. Es war die erste R\u00f6ntgenaufnahme der Welt, die Hand von Wilhelm Conrad R\u00f6ntgens Ehefrau Anna. Unmittelbar danach setzte eine st\u00fcrmische Entwicklung von Apparaten zur Durchleuchtung ein. Neben einem geschichtlichen Abriss und der Entstehung von R\u00f6ntgenstrahlung zeigt die Sendung, wie ein Computertomograph funktioniert, wie die Sicherheitsdurchleuchtung Sprengstoffe aufsp\u00fcren kann und welches Geheimnis der \u00fcber 3.000 Jahre alte Portr\u00e4tkopf der K\u00f6nigin Teje in sich birgt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8efe1724f4c2abfbe75f2a900231b8a1a2bbcd.jpg?x=548&y=366\/totally-phenomenal","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604727900,"stop":1604728800,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604728800":{"channel":"SWR","title":"total ph\u00e4nomenal","descr":"Die Reihe beantwortet Alltagsfragen aus verschiedenen Bereichen der Naturwissenschaften und Erdkunde. Es wird jeweils ein faszinierendes Ph\u00e4nomen vorgestellt und die Funktionsweise in Modellen und Animationen erkl\u00e4rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8efe1724f4c2abfbe75f2a900231b8a1a2bbcd.jpg?x=548&y=366\/total-phaenomenal","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604728800,"stop":1604729700,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604729700":{"channel":"SWR","title":"total ph\u00e4nomenal","descr":"Die Reihe beantwortet Alltagsfragen aus verschiedenen Bereichen der Naturwissenschaften und Erdkunde. Es wird jeweils ein faszinierendes Ph\u00e4nomen vorgestellt und die Funktionsweise in Modellen und Animationen erkl\u00e4rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7e8b61acb416469b24ab1e3d1b85ff5a4dff31f.jpg?x=548&y=366\/total-phaenomenal","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604729700,"stop":1604730600,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604730600":{"channel":"SWR","title":"total ph\u00e4nomenal","descr":"Die Reihe beantwortet Alltagsfragen aus verschiedenen Bereichen der Naturwissenschaften und Erdkunde. Es wird jeweils ein faszinierendes Ph\u00e4nomen vorgestellt und die Funktionsweise in Modellen und Animationen erkl\u00e4rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/167cceae84681ef3c018e0c29bd142abffe3f4b4.jpg?x=548&y=366\/total-phaenomenal","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604730600,"stop":1604731500,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604731500":{"channel":"SWR","title":"total ph\u00e4nomenal","descr":"Die Reihe beantwortet Alltagsfragen aus verschiedenen Bereichen der Naturwissenschaften und Erdkunde. Es wird jeweils ein faszinierendes Ph\u00e4nomen vorgestellt und die Funktionsweise in Modellen und Animationen erkl\u00e4rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/167cceae84681ef3c018e0c29bd142abffe3f4b4.jpg?x=548&y=366\/total-phaenomenal","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604731500,"stop":1604732400,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604732400":{"channel":"SWR","title":"odysso \u2013 Wissen im SWR","descr":"Auch wenn den meisten Menschen die Wirkung von Musik im Alltag nicht bewusst ist, manipuliert Musik in vielen Bereichen. Sogar f\u00fcr die Evolution des Menschen wurde Musikalit\u00e4t gebraucht. Dennis Wilms zeigt, worin \u00fcberall Musik steckt \u2013 und was sie mit Lebewesen macht. Die ReporterInnen kl\u00e4ren den Zusammenhang zwischen Musik und Intelligenz und suchen ein Rezept f\u00fcr den perfekten Popsong.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7c6479ccca08ba757a804a8d13aedeb01cb77c7.jpg?x=548&y=366\/odysso-wissen-im-swr","genre":"Report, Magazin","start":1604732400,"stop":1604735100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604735100":{"channel":"SWR","title":"Marktcheck","descr":"\"Marktcheck\": Kritisch, hintergr\u00fcndig, unabh\u00e4ngig berichtet das SWR Verbraucher- und Wirtschaftsmagazin \"Marktcheck\". Hendrike Brenninkmeyer moderiert die Sendung jeden Dienstag um 20:15 Uhr im SWR Fernsehen. Informationen unter www.SWR.de\/marktcheck","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c26c582190fdbdc0fd82e1729924f1317b50f9de.jpg?x=548&y=366\/marktcheck","genre":"Report, Magazin","start":1604735100,"stop":1604737800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604737800":{"channel":"SWR","title":"Vorsicht Verbrechen","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a9d41f75f49302d4a4e179de6048c4b58b6c0e4.jpg?x=548&y=366\/vorsicht-verbrechen","genre":"Report, Magazin","start":1604737800,"stop":1604740500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604740500":{"channel":"SWR","title":"Nachtcaf\u00e9","descr":"Ein spannendes Thema gr\u00fcndlich recherchiert und dazu die richtigen G\u00e4ste \u2013 das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen l\u00e4ngst ein Klassiker ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0498a4c79d812201c904aa1dd5edf760e8ab62ec.jpg?x=548&y=366\/nachtcaf","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1604740500,"stop":1604745900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604745900":{"channel":"SWR","title":"Der Winzerk\u00f6nig","descr":"In Rust steht das gro\u00dfe Weinfest vor der T\u00fcr. Georg Plattner hat dieses organisiert und dabei wie zuf\u00e4llig Thomas Stickler \u00fcbersehen. Thomas sieht darin einen klar geplanten Bosheitsakt gegen ihn und seinen Betrieb. Also r\u00fcstet er zu Gegenma\u00dfnahmen und organisiert seine eigene Weinverkostung mit Tombola und anderen Events. Der Hauptpreis soll ein Rundflug mit Blasius' Kleinflugzeug sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6756ca389dbcfb594ce3efa73d44b15107560029.jpg?x=548&y=366\/der-winzerkoenig","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604745900,"stop":1604748600,"country":"D\/A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604748600":{"channel":"SWR","title":"Die Insel\u00e4rztin \u2013 Die Mutprobe","descr":"Filipa kehrt nach Mauritius zur\u00fcck, um ihre Arbeit im Urlaubsresort und als ehrenamtliche \u00c4rztin fortzusetzen. Die erste Begegnung mit ihrem Ex-Freund Daniel, der sich f\u00fcr ein Familienleben mit seiner Ehefrau entschieden hat, l\u00e4sst nicht lange auf sich warten. Als Daniels Tochter Isabelle bei einem Sprung von einer K\u00fcstenklippe in Gefahr ger\u00e4t, ruft die Teenagerin ausgerechnet Filipa um Hilfe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ca25741e5a91c6f9101baac16e806a5f8139d2d.jpg?x=548&y=366\/die-inselaerztin-die-mutprobe","genre":"Film, Drama","start":1604748600,"stop":1604754000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604754000":{"channel":"SWR","title":"Fahr mal hin","descr":"Der Industriepark St\u00f6ffel und der Wiesensee sind die Highlights der Region. Einen abrissreifen Lokschuppen haben die Westerw\u00e4lder Eisenbahnfreunde aus Westerburg in einen wahren Erlebnisbahnhof verwandelt. In der Nachbarschaft des erntet Klaus-Dieter Stahl Unkraut. Der ehemalige Biologielehrer hat eine Ausbildung zum Kr\u00e4uterp\u00e4dagogen gemacht. Und der Wiesensee ist das Wassersport-Eldorado der Verbandsgemeinde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aa23ca0da597b5b9d6de47ffd386b53eaa73a79c.jpg?x=548&y=366\/fahr-mal-hin","genre":"Report, Reportage","start":1604754000,"stop":1604755800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604755800":{"channel":"SWR","title":"Der mit dem Wald spricht \u2013 Unterwegs mit Peter Wohlleben","descr":"Zwei Tage wandern Peter Wohlleben und seine G\u00e4ste durch den Wald, inklusive einer \u00dcbernachtung unter Sternenhimmel, was besonders f\u00fcr Barbara Wussow eine Herausforderung darstellt. Nicht nur die Prominenten, auch die Zuschauer erfahren in dieser Folge viel \u00fcber die Zusammenh\u00e4nge von Wald und Wetter, denn der Diplom-Meteorologe Sven Pl\u00f6ger wei\u00df: Der Wald ist f\u00fcr das Wetter entscheidend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f79e9afd255f6ec77936a2b4aedc8affb335b626.jpg?x=548&y=366\/der-mit-dem-wald-spricht-unterwegs-mit-peter-wohlleben","genre":"Report, Dokumentation","start":1604755800,"stop":1604758500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604758500":{"channel":"SWR","title":"Schnittgut. Alles aus dem Garten","descr":"Experten geben Tipps f\u00fcr die Gartenpraxis und die Gestaltung von G\u00e4rten, Terrassen und Balkonen. Einen Schwerpunkt bilden Berichte \u00fcber Pflanzen und Filme \u00fcber die sch\u00f6nsten G\u00e4rten der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f77f3c4b3ba2a8d0c43131caedf1a58e6231742f.jpg?x=548&y=366\/schnittgut-alles-aus-dem-garten","genre":"Report, Magazin","start":1604758500,"stop":1604760300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604760300":{"channel":"SWR","title":"Lecker aufs Land \u2013 eine kulinarische Reise","descr":"Die Landfrau Uschi Wagner l\u00e4dt heute auf ihren Hof. Die Hobby-J\u00e4gerin hat viel Zeit in die Renovierung ihres Hofs investiert. Umtriebig wie Uschi nun mal ist, legt sie auch in ihrer K\u00fcche Wert auf Vielfalt. Beim f\u00fcnften Dinner spielen Senf und Kr\u00e4uter aus dem eigenen Garten eine Rolle. Ihr Traum w\u00e4re selbst erlegtes Wildbret. Die Spannung ist gro\u00df, denn das letzte Dinner bringt die Entscheidung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/73d10ee270c74234ec34ab53eb8e905c046b8e6c.jpg?x=548&y=366\/lecker-aufs-land-eine-kulinarische-reise","genre":"Report, Reportage","start":1604760300,"stop":1604762100,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604762100":{"channel":"SWR","title":"Koch's anders \u2013 Hessische K\u00fcche neu entdeckt","descr":"Diesmal ist Ali G\u00fcng\u00f6rm\u00fcs zu Gast bei Familie Hoffarth in Lohra. Auf dem Betrieb der Familie muss er nicht nur ein Traditionsgericht neu interpretieren, er lernt auch jede Menge \u00fcber \u00f6kologischen Landbau. Auf dem Hof werden Puten, Angus-Rinder und Ponys gez\u00fcchtet, und nat\u00fcrlich kommt das Fleisch f\u00fcr Claudia Hoffarths Gericht, Putenschnitzelchen und Rinderschmorbraten, direkt vom eigenen Hof.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9dd35c35420e7b80df0970202545763355940015.jpg?x=548&y=366\/kochs-anders-hessische-kueche-neu-entdeckt","genre":"Report, Reportage","start":1604762100,"stop":1604764800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604764800":{"channel":"SWR","title":"Kalabrien, da will ich hin!","descr":"Die Provinz Reggio Calabria an der Stra\u00dfe von Messina ist eine Entdeckungsreise wert. Die Reise beginnt beim Seeungeheuer Skylla, nach dem das kleine pittoreske Fischerst\u00e4dtchen Scilla benannt ist. Weiter geht es in verlassene Bergd\u00f6rfer und durch die Bergamotten-Plantagen. Schlie\u00dflich endet die Tour am s\u00fcdlichsten Punkt des europ\u00e4ischen Festlandes \u2013 an Str\u00e4nden, die man eher in der Karibik vermutet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0be2ee109ea08ae0bb17c076fa7941d7e2da2bb2.jpg?x=548&y=366\/kalabrien-da-will-ich-hin","genre":"Report, Dokumentation","start":1604764800,"stop":1604766600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604766600":{"channel":"SWR","title":"SWR Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e58352f4581a6e3c3b6cb2bc6af0c9c50d63b3c7.jpg?x=548&y=366\/swr-sport","genre":"Report, Magazin","start":1604766600,"stop":1604768400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604768400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604768400,"stop":1604769120,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604768700":{"channel":"SWR","title":"Hierzuland","descr":"Viele der mehr als 2700 Menschen in Worms-Weinsheim leben in der Weinsheimer Hauptstra\u00dfe. Mehr als zwei Kilometer lang zieht sie sich durch den Ort. Stellvertretend f\u00fcr die Geschichte der Stra\u00dfe stehen der Hof der Landwirte Karlin, in siebter Generation betrieben, oder der aufw\u00e4ndig restaurierte Hof von Andreas Blanck in dem fr\u00fcher Gastst\u00e4tte, Tanzsaal und eine Metzgerei beheimatet waren.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1604768700,"stop":1604769300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604769120":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604769120,"stop":1604769300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604769300":{"channel":"SWR","title":"Landesschau Geschichten","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1604769300,"stop":1604771100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604771100":{"channel":"SWR","title":"Stadt \u2013 Land \u2013 Quiz","descr":"Wer kennt sich am besten aus in seiner Stadt, in seinem Land oder in seinem Kreis und wer wei\u00df die meisten richtigen Antworten auf die kniffligen Fragen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71cebba13dffc9e44c2937ff97fda62bba25763f.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-quiz","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604771100,"stop":1604773800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604772900":{"channel":"SWR","title":"daten der woche","descr":"Der Wochenr\u00fcckblick f\u00fcrs Saarland und f\u00fcr die Saar-Lor-Lux-Region mit dem Wichtigsten aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604772900,"stop":1604774700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604773800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604773800,"stop":1604775420,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604774700":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht am Samstag","descr":"Aktuelle Reporterberichte, Nachrichten und Meldungen zu den Geschehnissen im Saarland stehen auf dem Programm des Regionalmagazins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9492ff32872f5fee8e7518e0ef064ec1acefcb26.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht-am-samstag","genre":"Report, Magazin","start":1604774700,"stop":1604775540,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604775420":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604775420,"stop":1604775600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604775540":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604775540,"stop":1604775600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604775600":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604775600,"stop":1604776500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604776500":{"channel":"SWR","title":"Schlager-Spa\u00df mit Andy Borg","descr":"Andy Borg begr\u00fc\u00dft Stars aus der Schlagerwelt und l\u00e4dt die ZuschauerInnen zu einem geselligen Musikabend ein. In der gem\u00fctlichen Weinstube pr\u00e4sentieren seine G\u00e4ste neue Hits sowie beliebte Evergreens. Dieses Mal sind u. a. mit dabei: Die Jungen Original Oberkrainer, Peter Orloff & der Schwarzmeer Kosaken-Chor, Vincent Gross, Michael Holm, Die Paldauer, Johnny Logan und die Geschwister Niederbacher.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/40ffbf5139d83561923999c57115444a80a6ff5e.jpg?x=548&y=366\/schlager-spass-mit-andy-borg","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604776500,"stop":1604783700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604783700":{"channel":"SWR","title":"Howard Carpendale \u2013 Ein Leben f\u00fcr die Show","descr":"Im Juni 1970 gewann Howard Carpendale den ersten Platz beim dritten Deutschen-Schlagerwettbewerb in der Rheingoldhalle in Mainz. Das war der Start einer gro\u00dfen Karriere f\u00fcr den in S\u00fcdafrika geborenen Schlagers\u00e4nger. In dieser Show l\u00e4sst der K\u00fcnstler mit dem charakteristischen Akzent die Stationen seines Lebens musikalisch Revue passieren und verr\u00e4t Geheimnisse aus seiner Anfangszeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fecae4adf39bb691a86ad8b4bdf072823399a1f2.jpg?x=548&y=366\/howard-carpendale-ein-leben-fuer-die-show","genre":"Report, Dokumentation","start":1604783700,"stop":1604786400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604786400":{"channel":"SWR","title":"Unsere Schlagerstars des Jahres \u2013 Das SWR4 Festival 2020","descr":"Was haben Ramon Roselly, Kerstin Ott und Howard Carpendale gemeinsam? \u2013 Sie haben die Schlagerwelt in diesem Jahr besonders bereichert. Im Rahmen der Gala \"Durchstarter des Jahres\" verleiht SWR4 Baden-W\u00fcrttemberg die \"Gl\u00e4serne Vier\" an Kerstin Ott als \"Star des Jahres\". Ramon Roselly wird als \"Newcomer des Jahres\" ausgezeichnet und f\u00fcr sein musikalisches Lebenswerk wird Howard Carpendale geehrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d63714449e4afd24ecfc09f27a3e60f4e5ef2abc.jpg?x=548&y=366\/unsere-schlagerstars-des-jahres-das-swr4-festival-2020","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604786400,"stop":1604789100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604789100":{"channel":"SWR","title":"Nur mit Dir zusammen","descr":"Die S\u00e4ngerin Juli ber\u00fchrt mit einem Lied \u00fcber ihren vermeintlich toten Vater die Menschen. Nur sie selbst wei\u00df, dass nichts an ihrer liebevollen Hommage der Wahrheit entspricht. Ihr Papa Wim ist n\u00e4mlich am Leben und versucht seit Jahren, mit seiner Tochter in Kontakt zu treten, die es nicht verwinden konnte, dass er sie und ihre Mutter sitzen lie\u00df. Allerdings br\u00e4uchte sie nun dringend seine Hilfe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2db8d598752a7020c2a4bca111deeb329d5f7b7c.jpg?x=548&y=366\/nur-mit-dir-zusammen","genre":"Film, Drama","start":1604789100,"stop":1604794500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604789400":{"channel":"SWR","title":"Nur mit Dir zusammen","descr":"Die S\u00e4ngerin Juli ber\u00fchrt mit einem Lied \u00fcber ihren vermeintlich toten Vater die Menschen. Nur sie selbst wei\u00df, dass nichts an ihrer liebevollen Hommage der Wahrheit entspricht. Ihr Papa Wim ist n\u00e4mlich am Leben und versucht seit Jahren, mit seiner Tochter in Kontakt zu treten, die es nicht verwinden konnte, dass er sie und ihre Mutter sitzen lie\u00df. Allerdings br\u00e4uchte sie nun dringend seine Hilfe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2db8d598752a7020c2a4bca111deeb329d5f7b7c.jpg?x=548&y=366\/nur-mit-dir-zusammen","genre":"Film, Drama","start":1604789400,"stop":1604794500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604794500":{"channel":"SWR","title":"Das Wunder von W\u00f6rgl","descr":"W\u00e4hrend der Weltwirtschaftskrise der 1930-er Jahre wird der kr\u00e4nkliche Lokf\u00fchrer Michael Unterguggenberger per Losentscheid zum B\u00fcrgermeister einer bankrotten Tiroler Gemeinde bestimmt. Er wagt ein finanzielles Experiment und erlangt f\u00fcr die Ortschaft W\u00f6rgl wie durch ein Wunder Vollbesch\u00e4ftigung und Wohlstand. Doch f\u00fcr manche seiner Mitmenschen wird er dadurch zu einer gro\u00dfen Bedrohung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88cf4d12ae598b39ee369febca46add9afed8d1a.jpg?x=548&y=366\/das-wunder-von-woergl","genre":"Film, Drama","start":1604794500,"stop":1604799900,"country":"I\/CH\/A\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604799900":{"channel":"SWR","title":"Die Insel\u00e4rztin \u2013 Die Mutprobe","descr":"Filipa kehrt nach Mauritius zur\u00fcck, um ihre Arbeit im Urlaubsresort und als ehrenamtliche \u00c4rztin fortzusetzen. Die erste Begegnung mit ihrem Ex-Freund Daniel, der sich f\u00fcr ein Familienleben mit seiner Ehefrau entschieden hat, l\u00e4sst nicht lange auf sich warten. Als Daniels Tochter Isabelle bei einem Sprung von einer K\u00fcstenklippe in Gefahr ger\u00e4t, ruft die Teenagerin ausgerechnet Filipa um Hilfe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ca25741e5a91c6f9101baac16e806a5f8139d2d.jpg?x=548&y=366\/die-inselaerztin-die-mutprobe","genre":"Film, Drama","start":1604799900,"stop":1604805300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604805300":{"channel":"SWR","title":"Nur mit Dir zusammen","descr":"Die S\u00e4ngerin Juli ber\u00fchrt mit einem Lied \u00fcber ihren vermeintlich toten Vater die Menschen. Nur sie selbst wei\u00df, dass nichts an ihrer liebevollen Hommage der Wahrheit entspricht. Ihr Papa Wim ist n\u00e4mlich am Leben und versucht seit Jahren, mit seiner Tochter in Kontakt zu treten, die es nicht verwinden konnte, dass er sie und ihre Mutter sitzen lie\u00df. Allerdings br\u00e4uchte sie nun dringend seine Hilfe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2db8d598752a7020c2a4bca111deeb329d5f7b7c.jpg?x=548&y=366\/nur-mit-dir-zusammen","genre":"Film, Drama","start":1604805300,"stop":1604810700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604810700":{"channel":"SWR","title":"Lebensraum Pf\u00e4lzerwald","descr":"Der Pf\u00e4lzerwald ist das gr\u00f6\u00dfte zusammenh\u00e4ngende Waldgebiet Deutschlands. Hier finden mitten in Rheinland-Pfalz viele Tierarten einen geeigneten Lebensraum, die anderswo schon ausgestorben sind. Zu ihnen geh\u00f6rt die Wildkatze. Sie sucht den Schutz der Buchenw\u00e4lder genauso wie der Feuersalamander. Im offenen Gel\u00e4nde, an sonnigen H\u00e4ngen, gedeihen nicht nur Weinreben. W\u00e4rmeliebende Arten wie die Smaragdeidechse und die Gottesanbeterin sind hier zu Hause. In den Terrassen der Weinberge legen die farbenpr\u00e4chtigen Bienenfresser ihre Nester an. Sie ziehen im Fr\u00fchsommer aus Afrika hierher.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604810700,"stop":1604811600,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604811000":{"channel":"SWR","title":"Reiseziel Camargue","descr":"Das wohl eindrucksvollste und ber\u00fchmteste Naturparadies an der Franz\u00f6sischen Riviera ist die Camargue, die sich auf einer Fl\u00e4che von mehr als 900 Quadratkilometern zwischen den beiden M\u00fcndungsarmen der Rh\u00f4ne und dem Mittelmeer erstreckt. Die Camargue ist mit \u00fcber 930 qkm das gr\u00f6\u00dfte Flussdeltagebiet in Westeuropa.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e25dd6ecab7a2b2c1dc0b70dfe6a1cbf49ac5497.jpg?x=548&y=366\/reiseziel-camargue","genre":"Report, Reportage","start":1604811000,"stop":1604811600,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}