{"1602216000":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1602216000,"stop":1602223200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602218700":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602218700,"stop":1602219000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602219000":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Das Magazin","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602219000,"stop":1602220800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602220800":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1602220800,"stop":1602222900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602222900":{"channel":"SWR","title":"AUS CHRISTLICHER SICHT","descr":"Ein Kommentar zum Zeitgeschehen, eine Meditation zu Passionsbildern, ein Beitrag \u00fcber die Kinderfreizeit einer Pfarrgemeinde oder die Kunstaktion an einem Kirchturm: Die Reihe berichtet dar\u00fcber, was Christen im Saarland bewegt und was sie alles auf die Beine stellen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602222900,"stop":1602223200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602223200":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1602223200,"stop":1602225600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602225600":{"channel":"SWR","title":"Oh Gott, Herr Pfarrer","descr":"Zum Neubau eines Kindergartens ist die Gemeinde Talberg auf das Grundst\u00fcck des Weinh\u00e4ndlers D\u00f6rnach angewiesen. Nur: D\u00f6rnach ist ein Kirchenhasser, und Pfarrer Wiegandt versucht vergeblich, den starrsinnigen Alten umzustimmen. Als D\u00f6rnach kurz darauf stirbt, bieten die Erben dem Pfarrer einen regelrechten Kuhhandel an...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9efa45744aef07ce6cb8e0ae799b24876b6791e7.jpg?x=548&y=366\/oh-gott-herr-pfarrer","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1602225600,"stop":1602228600,"country":"D","releaseYear":"1988","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602228600":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"In dieser Sendung m\u00f6chte \"Eisenbahn-Romantik\" drei hochbetagte schw\u00e4bische Dampflokomotiven vorstellen. Die \u00e4lteste ist die Malletlok 99 633, das \"\u00d6chsle\", gebaut von der Esslinger Maschinenfabrik 1900. Es folgt die w\u00fcrttembergische T 3 930, gebaut 1905 von der Maschinenbau-Gesellschaft Heilbronn. Und nach 27 Jahren dampft die letzte und einzige w\u00fcrttembergische Zahnradlok 97 501 wieder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da5b6183484ca0e77f4d258bd268a89de80716ca.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1602228600,"stop":1602230400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602230400":{"channel":"SWR","title":"Die Rezeptsucherin","descr":"Die SWR Rezeptsucherin Susanne Nett ist auf der Suche nach traditionellen Rezepten und regionalen Gen\u00fcssen. Sie ist in Stadt und Land bekannt f\u00fcr ihre charmante Beharrlichkeit, wenn es darum geht, Menschen zu finden, die mit ihr zusammen die typischen Gerichte aus der Region kochen. In diesen Zeiten ist es schwierig geworden, jemanden zu finden, der gen\u00fcgend Platz bieten kann, um unter Einhaltung aller Vorsichtsma\u00dfnahmen und Abstandsregeln mir ihr zusammen zu kochen oder zu backen. Heute ist Susanne Nett im Schwarzwald unterwegs. In Altenschwand sucht sie nach dem Rezept f\u00fcr Grie\u00dfpfluten. H\u00f6rt sich nach etwas S\u00fc\u00dfem an. Doch ist es wirklich eine S\u00fc\u00dfspeise? Und falls ja \u2013 wie wird sie zubereitet? Mal sehen, ob Susanne Nett hilfsbereite Menschen findet, die Freude daran haben, mit ihr diese K\u00f6stlichkeit in ihrer privaten K\u00fcche zu kochen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92d4dda36a724144d8e7e5f2801e0440192f1e03.jpg?x=548&y=366\/die-rezeptsucherin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602230400,"stop":1602232200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602232200":{"channel":"SWR","title":"Mittendrin \u2013 Flughafen Frankfurt","descr":"4.50 Uhr: Dienstbeginn f\u00fcr Steffen Meilinger. Er arbeitet als Flugzeugschlepper und soll das gr\u00f6\u00dfte Passagierflugzeug der Welt zu einem Gate schieben. \"Da musste h\u00f6llisch aufpassen, dass du nirgends h\u00e4ngen bleibst\", sagt der 46-J\u00e4hrige. Zur gleichen Zeit: Alarm f\u00fcr die Flughafenfeuerwehr. Ein Mann liegt ohnm\u00e4chtig im Terminal. Die Helfer sind schnell vor Ort, ein Rettungswagen ist auch unterwegs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad9a0f538e223bec3d98d3d525889e625ab2647a.jpg?x=548&y=366\/mittendrin-flughafen-frankfurt","genre":"Report, Dokumentation","start":1602232200,"stop":1602234900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602234900":{"channel":"SWR","title":"Planet Wissen","descr":"Seit Jahrtausenden versuchen Menschen, das Wetter zu verstehen. In dieser Sendung wird die Geschichte der Wettervorhersage geschildert und einen Blick in die Zukunft der Meteorologie gewagt. Die Wettermoderatorin und Buchautorin Michaela Koschak, die aus einer Lehrerfamilie stammt, erkl\u00e4rt zudem, welche Ph\u00e4nomene sich am Himmel abspielen, und wie das Wetter den Klimawandel bestimmen wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602234900,"stop":1602238500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602238500":{"channel":"SWR","title":"Quizduell-Olymp","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei \"Quizduell\"-Profis schlagen. Es geht um Wissen und Nervenst\u00e4rke sowie um die Einsch\u00e4tzung der Gegner und die Bereitschaft zu zocken. Dar\u00fcber hinaus es geht um viel Geld. Im Finale am Ende der Show hei\u00dft es f\u00fcr die siegreichen Kandidaten zun\u00e4chst: doppelt oder halb.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26729d990f0683d765d5674c5f307b71d10a9670.jpg?x=548&y=366\/quizduell-olymp","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602238500,"stop":1602241200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602241200":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Moderator Florian Weber stellt die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. Kabarettist Christoph Sonntag und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian und Telefonschreck Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Beide Teams spielen jeweils f\u00fcr einen guten Zweck \u2013 und die erspielte Summe des Siegerteams wird verdoppelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602241200,"stop":1602243000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602243000":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Die beiden R\u00e4tselmeister Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich erneut den unglaublichen, am\u00fcsanten und \u00fcberraschenden Fragen von Moderator Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0f90b223aabb073a016327ce124ba9daeb0cdce.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602243000,"stop":1602245700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602245700":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die Erfolgsgeschichte der Reihe begann im Jahr 1991 als Pausenf\u00fcller. Die besondere Pr\u00e4sentation des Formats mit seinen ruhigen Bildern und die ungebrochene Faszination von Eisenbahn an sich, bescherte der \"Eisenbahn-Romantik\" schnell viele Fans. So wurde aus dem Pausenf\u00fcller eine Mission: die Eisenbahn in das Bewusstsein der Zuschauer zu bringen und die Vielf\u00e4ltigkeit der Eisenbahnwelt zu zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1602245700,"stop":1602247500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602247500":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Ein etwas anderer Blick auf die ewige Stadt \u2013 wir erkunden Rom auf der Schiene und lassen uns vom oft beschriebenen r\u00f6mischen Verkehrschaos nicht st\u00f6ren. Eine eisenbahnerische Delikatesse bietet die Fahrt mit dem Zug in den Staat Vatikanstadt. Der kleinste Staat der Welt besitzt n\u00e4mlich hinter seinen dicken Mauern einen Bahnhof. Einst f\u00fcr Pilger gebaut, wird er heute nur noch selten benutzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1602247500,"stop":1602249300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602249300":{"channel":"SWR","title":"Kesslers Expedition","descr":"Kesslers Tour beginnt heute im beschaulichen Rheinfelden. Von dort aus schippern Mann und Schwein mit dem Schiff direkt in die Altstadt von Basel. Entlang des Oberrheins geht es weiter durch das s\u00fcdliche Elsass bis ins Markgr\u00e4fler Land. Dort treffen Kessler und sein Schwein viele unterschiedliche Menschen. Die Begegnungen und Gespr\u00e4che mit ihnen machen die Tour zu einer unterhaltsamen Gl\u00fcckssuche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ed40e4934e0223f73a9786626f4b0b0ade38aa3.jpg?x=548&y=366\/kesslers-expedition","genre":"Report, Reportage","start":1602249300,"stop":1602252000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602252000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602252000,"stop":1602252240,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602252240":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602252240,"stop":1602252300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602252300":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.SWR.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1602252300,"stop":1602255600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602255600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602255600,"stop":1602255900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602255900":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1602255900,"stop":1602259200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602259200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602259200,"stop":1602259920,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602259800":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602259800,"stop":1602260100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602259920":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602259920,"stop":1602260100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602260100":{"channel":"SWR","title":"Mensch Heimat","descr":"Erik Plogs Eltern waren Frachtschiffer, heute ist Erik selbst Schiffsf\u00fchrer auf der Mittelmosel. Im Kindergarten auf dem Kueser Plateau hat Madhu Witt ihre Erf\u00fcllung gefunden. Mit zwei Jahren wurde Madhu aus Indien adoptiert, direkt an die Mosel \u2013 2015 wurde sie zur Weink\u00f6nigin gew\u00e4hlt. Daniela Werland lebt da, wo andere Urlaub machen \u2013 in der Weinlage \"Sonnenuhr\" in Zeltingen-Rachtig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3deb3ed3a1787fce9f887c36be271c645afaf5a1.jpg?x=548&y=366\/mensch-heimat","genre":"Report, Dokumentation","start":1602260100,"stop":1602261900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602261900":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602261900,"stop":1602264600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602262200":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Saar nur!","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602262200,"stop":1602264000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602264000":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1602264000,"stop":1602266220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602264600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602264600,"stop":1602266220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602266220":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602266220,"stop":1602266400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602266400":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602266400,"stop":1602267300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602267300":{"channel":"SWR","title":"Expedition in die Heimat","descr":"Annette Krause besucht ausgewanderte Schw\u00e4bInnen, die in Berlin eine neue Heimat gefunden haben. F\u00fcr ihre Gespr\u00e4chspartnerInnen hat sie Reisemitbringsel eingepackt. Nina Peretz aus T\u00fcbingen wurde als erste Frau in den Vorstand der J\u00fcdischen Gemeinde am Fraenkelufer gew\u00e4hlt. VfB-Fan Cem \u00d6zdemir kann bei Fu\u00dfball richtig abschalten, seine schw\u00e4bisch-t\u00fcrkischen Wurzeln versteckt er nicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe6cb3b3f859459f8450837af90064e0e5affd4a.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1602267300,"stop":1602270000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602270000":{"channel":"SWR","title":"DIE SCHEUNE","descr":"Das Repair-Caf\u00e9 \"DIE SCHEUNE\": eine Reparaturannahmestelle und Treffpunkt f\u00fcr HandwerkerInnen aus unterschiedlichen Gewerken. Arndt Reisenbichler moderiert die Sendung, in der ihm Menschen liebe Alltagsgegenst\u00e4nde bringen, die repariert oder aufgefrischt werden m\u00fcssen. Dabei wird nicht Upcycling betrieben, sondern fundiertes Handwerk bei den Reparaturen erkl\u00e4rt und kunstvoll ausgef\u00fchrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ad10ef8cfa38079d40e7a1ee7e7b5098cac7b66.jpg?x=548&y=366\/die-scheune","genre":"Report, Dokumentation","start":1602270000,"stop":1602272700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602272700":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602272700,"stop":1602273600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602273600":{"channel":"SWR","title":"Nachtcaf\u00e9","descr":"Ein spannendes Thema gr\u00fcndlich recherchiert und dazu die richtigen G\u00e4ste \u2013 das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen l\u00e4ngst ein Klassiker ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0498a4c79d812201c904aa1dd5edf760e8ab62ec.jpg?x=548&y=366\/nachtcaf","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602273600,"stop":1602279000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602279000":{"channel":"SWR","title":"Leeroys Momente","descr":"Ihre erstgeborene Tochter Emma kam mit einem schweren und sehr seltenen Gendefekt zur Welt \u2013 dem Kleefstra-Syndrom. Und nun hat auch das zweite Kind, entgegen aller Prognosen der \u00c4rztinnen und \u00c4rzte, ein Handicap. Malte wird mit dem Down-Syndrom geboren. Zwei Kinder mit Behinderung \u2013 was bedeutet dies f\u00fcr ihr Leben? Wie sieht ihr Alltag aus? Das will Leeroy Matata von den Eltern wissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a78660f8974ee280d2c1d36d9a20b2f997787aba.jpg?x=548&y=366\/leeroys-momente","genre":"Report, Reportage","start":1602279000,"stop":1602280800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602280800":{"channel":"SWR","title":"Podewitz in kabarett.com","descr":"Philipp Scharrenberg, Performance Poet, Poetry Slammer, Kabarettist und Autor, pr\u00e4sentiert in seiner unnachahmlichen Art: Podewitz \"Selten d\u00e4mlich\" Podewitz sind ein Hammer, ein Kn\u00fcller, ein Abr\u00e4umer, ein kolossales B\u00fchnenereignis, quasi \"Die drei Ten\u00f6re\", nur eben zu zweit und ohne Gesang. Die durchg\u00e4ngig desorientierten Herren Podewitz hetzen und jagen mit fiktiven Reportagen, feierlichen Vortr\u00e4gen und irritierenden Kurz- und Mittelstreckendialogen durch komplett strukturfreie Programme. \"Selten d\u00e4mlich\" ist eine herrlich hingerotzte Sprach-Punk-Polka majest\u00e4tisch \"zusammengesch\u00fcsselt\" im patentierten Hauruck-Verfahren. Der Deutsche Meister im Drumrumreden und sein unmusikalischer Bruder pr\u00e4sentieren B\u00fchnenshows, die auf dem schmalen Grat zwischen \"flach\" und \"bodenlos\" dahin t\u00e4nzeln und alle naselang ganz ungrazi\u00f6s nach beiden Seiten ausschlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abc37c833417e517de04c4d76520ec9dd6e8c11e.jpg?x=548&y=366\/podewitz-in-kabarettcom","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602280800,"stop":1602283500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602283500":{"channel":"SWR","title":"Christian Ehring live","descr":"Christian Ehring ist als Moderator der erfolgreichen NDR Satiresendung \"extra 3\" bekannt. Seine bissigen Analysen der politischen Gro\u00dfwetterlage geh\u00f6ren f\u00fcr viele zum w\u00f6chentlichen Pflichtprogramm. Noch mehr von sich zeigt Christian Ehring, wenn man ihm die B\u00fchne allein \u00fcberl\u00e4sst. Das Soloprogramm \"Keine weiteren Fragen\" ist sein hochaktueller und sehr pers\u00f6nlicher Kommentar zur Lage der Nation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/02f755b8ac821748c813203bbacc421b63e4c7cf.jpg?x=548&y=366\/christian-ehring-live","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602283500,"stop":1602286200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602286200":{"channel":"SWR","title":"Alfons und G\u00e4ste","descr":"Wiedersehen macht Freude \u2013 vor allem mit Alfons, wenn er wieder G\u00e4ste zu Besuch hat. Charmant und scharfz\u00fcngig seziert er den deutsch-franz\u00f6sischen Alltag und pr\u00e4sentiert herzlich und mit riesigem Vergn\u00fcgen gro\u00dfe Namen des Kabaretts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98092119c34a033dab9b0afb442577a48d1c9799.jpg?x=548&y=366\/alfons-und-gaeste","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602286200,"stop":1602288900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602288900":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Comedy Festival","descr":"SWR3 Comedy Festival treten Comedy-Profis wie Bernhard Ho\u00ebcker, Thanee, Ralf Schmitz, Tobias Mann oder Eure M\u00fctter neben den besten Newcomern der Szene auf. Das SWR Fernsehen zeigt die H\u00f6hepunkte der Auftritte vom Festival 2019.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/18a86b5b03616e5b1d6ed5e618593dd781f465e1.jpg?x=548&y=366\/swr3-comedy-festival","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602288900,"stop":1602290700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602290700":{"channel":"SWR","title":"Christian Ehring live","descr":"Christian Ehring ist als Moderator der erfolgreichen NDR Satiresendung \"extra 3\" bekannt. Seine bissigen Analysen der politischen Gro\u00dfwetterlage geh\u00f6ren f\u00fcr viele zum w\u00f6chentlichen Pflichtprogramm. Noch mehr von sich zeigt Christian Ehring, wenn man ihm die B\u00fchne allein \u00fcberl\u00e4sst. Das Soloprogramm \"Keine weiteren Fragen\" ist sein hochaktueller und sehr pers\u00f6nlicher Kommentar zur Lage der Nation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/02f755b8ac821748c813203bbacc421b63e4c7cf.jpg?x=548&y=366\/christian-ehring-live","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602290700,"stop":1602293400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602293400":{"channel":"SWR","title":"Alfons und G\u00e4ste","descr":"Wiedersehen macht Freude \u2013 vor allem mit Alfons, wenn er wieder G\u00e4ste zu Besuch hat. Charmant und scharfz\u00fcngig seziert er den deutsch-franz\u00f6sischen Alltag und pr\u00e4sentiert herzlich und mit riesigem Vergn\u00fcgen gro\u00dfe Namen des Kabaretts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98092119c34a033dab9b0afb442577a48d1c9799.jpg?x=548&y=366\/alfons-und-gaeste","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602293400,"stop":1602296100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602296100":{"channel":"SWR","title":"Die Pierre M. Krause Show","descr":"Die beliebte \"Tagesschau\"-Sprecherin Linda Zervakis ist eine der meistgesehenen Frauen in Deutschland. Sie ist auf diesem sicherlich herausgehobenem Platz die erste Frau mit Migrationshintergrund. Aktuell hat Linda Zervakis ihr zweites Buch \"Etsikietsi\" geschrieben und begibt sich darin auf die Suche nach ihren Wurzeln, \u00fcber die sie nat\u00fcrlich auch mit SWR Moderator Pierre M. Krause spricht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b6e9901fbf78cdd0a635f0d6964ae4a5881393d.jpg?x=548&y=366\/die-pierre-m-krause-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602296100,"stop":1602297900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602297900":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602297900,"stop":1602300600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602300600":{"channel":"SWR","title":"Handwerkskunst!","descr":"Ein Kleidungsst\u00fcck als Hightechprodukt: In einem Herrenanzug von dem Schwarzw\u00e4lder Andreas Hildebrandt stecken 60 intensive Arbeitsstunden. Der Anzug wird ganz im italienischen Stil gefertigt. Verarbeitet werden hochwertigste Stoffe aus italienischen Stoffmanufakturen und handgeschnitzte Hornkn\u00f6pfe aus einem bayerischen Dorf. Der Kunde ist zwar K\u00f6nig, aber Andreas Hildebrandt hat seine Prinzipien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f38287218cdf7a2be17fcdc7b3c58039246fc622.jpg?x=548&y=366\/handwerkskunst","genre":"Report, Dokumentation","start":1602300600,"stop":1602303300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}