{"1583212200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1583212200,"stop":1583213820,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583213820":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":"Der aktuelle Wetterbericht konzentriert sich auf die Regionen im S\u00fcdwesten Deutschlands.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583213820,"stop":1583214000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583214000":{"channel":"SWR","title":"Mensch Leute","descr":"In einem neuen Fall rekonstruiert die Erbenermittlerin Dania J\u00e4ger die letzten, einsamen Wochen einer Puppenliebhaberin: In ihrer Wohnung sucht sie nach Wertgegenst\u00e4nden und Hinweisen auf m\u00f6gliche ErbInnen. In einem anderen Fall hinterl\u00e4sst ein Mann eine Autowerkstatt. Solange die Erben nicht gefunden sind, muss sie sich um diesen Nachlass k\u00fcmmern, also um Rennwagen und seltene Oldtimer.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1583214000,"stop":1583215800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583215800":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1583215800,"stop":1583218500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583216100":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1583216100,"stop":1583218500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583218500":{"channel":"SWR","title":"rundum gesund","descr":"Im Gespr\u00e4ch mit Dr. Florian Junne, Facharzt f\u00fcr psychosomatische Medizin an der Uniklinik T\u00fcbingen, kl\u00e4rt Dennis Wilms die wichtigsten Fragen rund um das \u00dcbergewicht. Mit Hilfe der virtuellen Patientin Annie erkl\u00e4rt der Experte, was im K\u00f6rper beim ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigten Jo-Jo-Effekt nach einer Radikaldi\u00e4t passiert und warum die abgespeckten Kilos danach h\u00e4ufig wieder da sind. Weiteres Thema: Lip\u00f6dem","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/afb9e5148c90e758a732d51e005cf458b810abff.jpg?x=548&y=366\/rundum-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1583218500,"stop":1583221200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583221200":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die Sendung berichtet von der Probefahrt der Stromliniendampflok 01 1102. Im Mittelpunkt der Sendung steht der TEE, der Trans Europa Express, das modernste Triebfahrzeug der DB in den 50er-Jahren. Eine Garnitur ist heute noch als Museumsfahrzeug betriebsf\u00e4hig. Sie war im Januar im Erzgebirge unterwegs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1583221200,"stop":1583223000,"country":"D","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583223000":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1583223000,"stop":1583224800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583224800":{"channel":"SWR","title":"In aller Freundschaft","descr":"Philipp Brentano stellt bei Luka Ostberger einen b\u00f6sartigen Tumor am Knie fest. Die schwerwiegende Diagnose ist f\u00fcr die junge Studentin ein harter Schicksalsschlag. Die anschlie\u00dfende Chemotherapie beginnt zu einem ung\u00fcnstigen Zeitpunkt, denn Luka f\u00fchlt sich von ihrer Mutter Simone alleingelassen. Die will ihrer Tochter gerade klarmachen, dass sie endlich auf eigenen Beinen stehen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a786eb2c61d14cec60317956bbd3e7043e395b41.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1583224800,"stop":1583227500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583227500":{"channel":"SWR","title":"Nashorn, Zebra & Co.","descr":"Die Luchsbabys sind schon ein paar Wochen alt, jetzt aber verlassen sie zum ersten Mal ihre Wurfbox. Mama Mia l\u00e4sst sie dabei nicht aus den Augen. Antonia l\u00fcftet ein Geheimnis bei den Wellensittichen. Damit sich die neuen Kitze im Afrikarevier wohlf\u00fchlen, brauchen sie m\u00f6glichst viele Versteckm\u00f6glichkeiten. Bei den Elchen l\u00e4uft das Programm \"Wir schlie\u00dfen Freundschaft mit unserer Tierpflegerin\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/23268020551f14bde6176bd589804721ef2fc4ba.jpg?x=548&y=366\/nashorn-zebra-co","genre":"Report, Reportage","start":1583227500,"stop":1583230500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583230500":{"channel":"SWR","title":"Planet Wissen","descr":"Haustiere sind f\u00fcr viele Menschen das gr\u00f6\u00dfte Gl\u00fcck auf Erden. Umgekehrt gilt das nicht immer. Das f\u00e4ngt bei der Vermenschlichung der Tiere an. Und es geht bei der Zucht weiter. Die gef\u00e4hrdet oft die Gesundheit der Tiere. Zu Gast im Studio ist heute Prof. Dr. Achim Gruber, Veterin\u00e4rmediziner und Tierpathologe, Leiter des Instituts f\u00fcr Tierpathologie an der Freien Universit\u00e4t Berlin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1583230500,"stop":1583234100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583234100":{"channel":"SWR","title":"Quizduell","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei superschlaue \"Quizduell\"-Profis schlagen. Ein Wissenskampf David gegen Goliath \u2013 die Stars gegen den \"Quizduell-Olymp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fac2026fc93eb0135aef10e8ade27be562e11c2.jpg?x=548&y=366\/quizduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583234100,"stop":1583236800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583236800":{"channel":"SWR","title":"ARD-Buffet","descr":"Unter dem Motto \"leben & genie\u00dfen\" gibt es das ganze Service-Angebot rund um das t\u00e4gliche Leben: Tipps von der Redaktion und von Experten zu Ern\u00e4hrung und Gesundheit, Haushalt und Garten \u2013 und das Tagesrezept, nach dem am Studioherd gekocht wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ca342344c16269cf7f12cde22b0658c1ff252e.jpg?x=548&y=366\/ard-buffet","genre":"Report, Magazin","start":1583236800,"stop":1583239500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583239500":{"channel":"SWR","title":"Koch mal ANDERS","descr":"Zu Gast bei Thomas Anders ist der Comedian Matze Knop. Der kann nicht nur Promis parodieren, sondern auch Hausmannskost zubereiten. Er hat sogar ein Kochbuch geschrieben: \"Kochen mit zwei linken H\u00e4nden\" und bereitet heute Zwetschgenkn\u00f6del \u00e0 la Mama zu. Thomas Anders kocht Lammlachse mit Kartoffelp\u00fcree und Knoblauch. Matze l\u00e4sst es sich nat\u00fcrlich nicht nehmen, auch \"den Dieter\" zu imitieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b64306c488ec653f4d37043d37dad40667af444c.jpg?x=548&y=366\/koch-mal-anders","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583239500,"stop":1583242200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583242200":{"channel":"SWR","title":"Kochen mit Martina und Moritz","descr":"Heute wollen die WDR-Fernsehk\u00f6che Martina und Moritz mit frischen Rezepten f\u00fcr Abwechslung auf dem Nudelteller sorgen: Sie servieren unter anderem Spaghetti mit Zitrone und Spinat, Penne mit schwarzer Sauce aus Olivencreme und eine Frittata aus \u00fcbriggebliebene Nudeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7342016272e3d7e4b84a2b077322a855357c5732.jpg?x=548&y=366\/kochen-mit-martina-und-moritz","genre":"Report, Magazin","start":1583242200,"stop":1583244000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583244000":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Wie ist man im Jahr 1951 gereist? Ein dokumentarischer Jugendfilm gibt Aufschluss. Die Zuschauer begleiten den kleinen Peter, der mit seinem Hund zur Oma in den Schwarzwald f\u00e4hrt. Nebenbei bekommen interessierte Zuschauer noch viele bahntechnische Informationen dieser Zeit pr\u00e4sentiert. Dieser eindrucksvolle Film aus dem Jahr 1951 stammt aus dem Archiv der Deutschen Bahn AG.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1583244000,"stop":1583245800,"country":"D","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583245800":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Mit der Erfindung der Eisenbahn zu Beginn des vergangenen Jahrhunderts verlor das Reisen seinen Schrecken. Das 19. Jahrhundert wurde zum Jahrhundert der Eisenbahn, das genussvolle Reisen wurde entdeckt. Viele Menschen verbinden mit der Eisenbahn eine besondere Romantik des Reisens. Gezeigt wird eine \"Sentimental Journey\", die die Zusammenh\u00e4nge zwischen Eisenbahn und Romantik aufzusp\u00fcren versucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1583245800,"stop":1583247600,"country":"D","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583247600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1583247600,"stop":1583247840,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583247840":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":"Der aktuelle Wetterbericht konzentriert sich auf die Regionen im S\u00fcdwesten Deutschlands.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583247840,"stop":1583247900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583247900":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f6cd7bcfdcdb5862835f6306b0b23e9b665f30a.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1583247900,"stop":1583251200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583251200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1583251200,"stop":1583251500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583251500":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f6cd7bcfdcdb5862835f6306b0b23e9b665f30a.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1583251500,"stop":1583254800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583254800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1583254800,"stop":1583255520,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583255400":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1583255400,"stop":1583255700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583255520":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":"Der aktuelle Wetterbericht konzentriert sich auf die Regionen im S\u00fcdwesten Deutschlands.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583255520,"stop":1583255700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583255700":{"channel":"SWR","title":"nat\u00fcrlich!","descr":"Das Naturmagazin f\u00fcr den S\u00fcdwesten macht Lust auf Natur, bietet faszinierende Einblicke, gibt n\u00fctzliche Tipps und besch\u00e4ftigt sich auch mit dem, was das \u00d6kosystem bedroht. Jede Woche pr\u00e4sentieren Axel Wei\u00df und Ulrike Nehrba\u00df den Zuschauern spannende und erstaunliche Geschichten. Die Sendung zeigt die Tier- und Pflanzenwelt und stellt Menschen vor, die sich f\u00fcr die Natur einsetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d19985b5aac137ac4a1118c47f6a8dc0e7691e3.jpg?x=548&y=366\/natuerlich","genre":"Report, Magazin","start":1583255700,"stop":1583257500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583257500":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1583257500,"stop":1583260200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583257800":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Service","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583257800,"stop":1583259600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583259600":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1583259600,"stop":1583261820,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583260200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1583260200,"stop":1583261820,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583261820":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":"Der aktuelle Wetterbericht konzentriert sich auf die Regionen im S\u00fcdwesten Deutschlands.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583261820,"stop":1583262000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583262000":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583262000,"stop":1583262900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583262900":{"channel":"SWR","title":"Marktcheck","descr":"Dass die Stromrechnung immer teurer wird, ist l\u00e4ngst Normalit\u00e4t geworden. Bei jeder Preiserh\u00f6hung riskieren die Stromversorger, ihre Kunden an die m\u00f6glicherweise g\u00fcnstigere Konkurrenz zu verlieren. Damit die Kunden dableiben, schrecken sie auch vor Tricks nicht zur\u00fcck. Mit denen sind sie schon ins Visier von Verbrauchersch\u00fctzern geraten. Welche Tricks das sind, ist Marktcheck nachgegangen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/263910bd43298184cde1e749f07686926e9e3ed2.jpg?x=548&y=366\/marktcheck","genre":"Report, Magazin","start":1583262900,"stop":1583265600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583265600":{"channel":"SWR","title":"Preiswert, n\u00fctzlich, gut? T\u00f6pfe und Pfannen","descr":"Ob beschichtet oder unbeschichtet, ob Aluminium, Edelstahl oder Eisen \u2013 ob rund, oval oder eckig: Woran erkennt man gutes Kochgeschirr? Profis sind \u00fcberzeugt, dass wenn sie extrem leicht sind, dann sind sie auch nicht von guter Qualit\u00e4t. In jedem Haushalt sollte es zwei Modelle geben, eine gusseiserne Pfanne zum scharfen Anbraten und eine kunststoffbeschichtete zum schonenden, langsamen Braten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3735821e06f2b036b6b8b6acd0f08f5daec7d2a4.jpg?x=548&y=366\/preiswert-nuetzlich-gut-toepfe-und-pfannen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583265600,"stop":1583268300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583268300":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1583268300,"stop":1583269200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583269200":{"channel":"SWR","title":"Hannes und der B\u00fcrgermeister","descr":"Der B\u00fcrgermeister im Kampfanzug und sein Amtsbote Hannes im Schlafanzug \u2013 wer oder was hat den Katastrophenalarm ausgel\u00f6st? \u2013 Hannes umgeht die vom B\u00fcrgermeister verschuldete Prohibition mit selbst hergestelltem Alkohol. Ob das gut geht?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f94451d0559018f16902cc0120cf60706edb5d83.jpg?x=548&y=366\/hannes-und-der-buergermeister","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583269200,"stop":1583271000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583271000":{"channel":"SWR","title":"Schreinerei Fleischmann und Freunde","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3492cb2a81ff65d58cd9b60c3ecd53cef79f99de.jpg?x=548&y=366\/schreinerei-fleischmann-und-freunde","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583271000,"stop":1583272800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583272800":{"channel":"SWR","title":"So lacht der S\u00fcdwesten","descr":"SWR Moderatorin Annette Krause pr\u00e4sentiert Ausschnitte aus Comedy, Kabarett und Unterhaltung. Von H\u00e4berle und Pfleiderer bis Otto Schenk ist alles dabei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f75677fcccbfa99f9f90680dc6fa2c232dcd5213.jpg?x=548&y=366\/so-lacht-der-suedwesten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583272800,"stop":1583274600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583274600":{"channel":"SWR","title":"Die Pierre M. Krause Show","descr":"Er ist ungeheuer schlagfertig, aber auch ein bisschen schr\u00e4g: In seiner Latenight-Show f\u00fchlt Pierre M. Krause prominenten G\u00e4sten auf den Zahn. Zudem werden Sketche gezeigt und Musik gibt es auch noch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5264fb3328ed6da0ec23cb0c918e9deb4328bb5.jpg?x=548&y=366\/die-pierre-m-krause-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583274600,"stop":1583276100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583276100":{"channel":"SWR","title":"Alte M\u00e4dchen in kabarett.com","descr":"Philipp Scharrenberg, Performance Poet, Poetry Slammer, Kabarettist und Autor, pr\u00e4sentiert in seiner unnachahmlichen Art: Alte M\u00e4dchen \"Alte M\u00e4dchen\". Und \u2013 Zack! \u2013 ist man \u00fcber 50, zu alt f\u00fcr Snapchat und zu jung f\u00fcr den Bergdoktor. Sp\u00e4testens dann stellt man fest, dass man vor lauter Leben keine Zeit zum Reifen hatte. Wo bleiben die Weisheit und die Gelassenheit, die jahrelang versprochen wurden? Wurde einem da m\u00f6glicherweise ein B\u00e4r aufgebunden? Jutta Habicht, Ines Martinez, Sabine Urig & Anna Bolk als \"Alte M\u00e4dchen\" antworten schamlos, ungehemmt und ausgelassen. Sie spielen, singen und tanzen, um \u2013 und \u00fcber \u2013 ihre turbulenten Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abc37c833417e517de04c4d76520ec9dd6e8c11e.jpg?x=548&y=366\/alte-maedchen-in-kabarettcom","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583276100,"stop":1583278800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583278800":{"channel":"SWR","title":"Der N\u00e4chste, bitte! \u2013 Neue Comedy aus dem S\u00fcden","descr":"Sissi Perlinger ist eine lebende Legende des deutschen Show-Gesch\u00e4fts. Marcel Mann sagt \u00fcber Perlinger: \"Sissi k\u00f6nnte meine Mutter sein \u2013 oder wenigstens meine verr\u00fcckte Tante!\". Der Wahl-Berliner begeistert sein Publikum mit Charme und einer Menge lustiger Anekdoten aus seinem Berufsalltag. Die beiden Comedy-Generationen tauschen sich \u00fcber ihre ganz unterschiedliche Sicht auf die Gegenwart aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca1865c2ed29999088f9b2ea8d4715165f33fd83.jpg?x=548&y=366\/der-naechste-bitte-neue-comedy-aus-dem-sueden","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583278800,"stop":1583281500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583281500":{"channel":"SWR","title":"Hannes und der B\u00fcrgermeister","descr":"Der B\u00fcrgermeister im Kampfanzug und sein Amtsbote Hannes im Schlafanzug \u2013 wer oder was hat den Katastrophenalarm ausgel\u00f6st? \u2013 Hannes umgeht die vom B\u00fcrgermeister verschuldete Prohibition mit selbst hergestelltem Alkohol. Ob das gut geht?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f94451d0559018f16902cc0120cf60706edb5d83.jpg?x=548&y=366\/hannes-und-der-buergermeister","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583281500,"stop":1583283300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583283300":{"channel":"SWR","title":"Schlachthof","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/83d16b0155996c8dd22fad2fd1db28cd039e4e76.jpg?x=548&y=366\/schlachthof","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583283300,"stop":1583286000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583286000":{"channel":"SWR","title":"So lacht der S\u00fcdwesten","descr":"SWR Moderatorin Annette Krause pr\u00e4sentiert Ausschnitte aus Comedy, Kabarett und Unterhaltung. Von H\u00e4berle und Pfleiderer bis Otto Schenk ist alles dabei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f75677fcccbfa99f9f90680dc6fa2c232dcd5213.jpg?x=548&y=366\/so-lacht-der-suedwesten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583286000,"stop":1583287800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583287800":{"channel":"SWR","title":"Schreinerei Fleischmann und Freunde","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3492cb2a81ff65d58cd9b60c3ecd53cef79f99de.jpg?x=548&y=366\/schreinerei-fleischmann-und-freunde","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583287800,"stop":1583289600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583289600":{"channel":"SWR","title":"Schlachthof","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/83d16b0155996c8dd22fad2fd1db28cd039e4e76.jpg?x=548&y=366\/schlachthof","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583289600,"stop":1583292300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583291700":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Service","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583291700,"stop":1583293500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583292300":{"channel":"SWR","title":"So lacht der S\u00fcdwesten","descr":"In \"So lacht der S\u00fcdwesten\" pr\u00e4sentiert die Karlsruher Kabarettistin Alexandra Gauger Ausschnitte aus Comedy, Kabarett und Unterhaltung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f75677fcccbfa99f9f90680dc6fa2c232dcd5213.jpg?x=548&y=366\/so-lacht-der-suedwesten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583292300,"stop":1583294100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583293500":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1583293500,"stop":1583295900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583294100":{"channel":"SWR","title":"Die Pierre M. Krause Show","descr":"Er ist ungeheuer schlagfertig, aber auch ein bisschen schr\u00e4g: In seiner Latenight-Show f\u00fchlt Pierre M. Krause prominenten G\u00e4sten auf den Zahn. Zudem werden Sketche gezeigt und Musik gibt es auch noch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5264fb3328ed6da0ec23cb0c918e9deb4328bb5.jpg?x=548&y=366\/die-pierre-m-krause-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583294100,"stop":1583295900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583295900":{"channel":"SWR","title":"Unser Wetter: Tiefdruck und Island","descr":"Was sind eigentlich ein Islandtief oder ein Azorenhoch? Wer sich die Wettervorhersage im Fernsehen anschaut, wird h\u00e4ufig mit solchen Begriffen konfrontiert. Der ARD-Meteorologe Sven Pl\u00f6ger erkl\u00e4rt, was dahintersteckt und auch, wie weit entfernte Orte das Wetter hier in Deutschland beeinflussen. Er nimmt die Zuschauerinnen und Zuschauer mit auf eine Exkursion zu den Geburtsst\u00e4tten der wetterbestimmenden Hoch- beziehungsweise Tiefdrucklagen. Auf unterhaltsame Weise und mit anschaulichen Modellversuchen leistet diese Reihe einen Beitrag zum besseren Verst\u00e4ndnis von Wetter und Klima und deren weitreichenden Auswirkungen. Auch die Landeskunde \u00fcber die \"Wetterk\u00fcchen\" kommt nicht zu kurz. Wetter kann den Lauf der Geschichte beeinflussen. Haben zu kalte, verregnete Sommer zur Franz\u00f6sischen Revolution gef\u00fchrt? Was hatte ein isl\u00e4ndischer Vulkan damit zu tun? Was macht ausgerechnet Island zur Wetterk\u00fcche Mitteleuropas? Die Insel selbst ist nicht verantwortlich f\u00fcr Islandtiefs \u2013 sie liegt nur zuf\u00e4llig in einer Zone, wo globale \"Wettermotoren\" aufeinandertreffen. Sven Pl\u00f6ger untersucht vor Ort, ob auf Island wirklich st\u00e4ndig Tiefdruck herrscht und wie sich Vulkanausbr\u00fcche auf das Wetter auswirken.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1583295900,"stop":1583296800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583296800":{"channel":"SWR","title":"Unser Wetter: Azoren und Hochdruck","descr":"Das Wetter auf den Azoren selbst ist eher wechselhaft. Umso erstaunlicher, dass man der Gegend um diese kleine Inselgruppe viele der stabilen Hochdruckwetterlagen zu verdanken hat. ARD-Meteorologe Sven Pl\u00f6ger macht sich vor Ort auf die Suche nach sommerlichen Hochdruckgebieten und untersucht, wie das Wetter auf den Azoren Land und Leute pr\u00e4gt.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1583296800,"stop":1583297700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583297700":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1583297700,"stop":1583298600,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}