{"1598155200":{"channel":"SWR","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Natur- und Kunstdenkm\u00e4ler stehen im Fokus dieser Doku-Reihe. In bisher \u00fcber 400 Folgen und vielen Spezialausgaben werden die Weltkultur- und Weltnatur-Erbest\u00e4tten der Liste des UNESCO-Welterbes vorgestellt. Dabei geht es nicht nur um architektonische Aspekte; auch Traditionen, Lebensweisen, Religion und andere Besonderheiten des jeweiligen Landes werden ausf\u00fchrlich betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1598155200,"stop":1598157000,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598157000":{"channel":"SWR","title":"Sehen statt h\u00f6ren","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e430a20e6f0ea44cb54df970e8ee55d4c022225.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1598157000,"stop":1598158800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598158800":{"channel":"SWR","title":"Engel fragt: Gute Bildung \u2013 nur f\u00fcr Reiche?","descr":"Was wird mal aus den Kindern? Entscheiden Geld oder Intelligenz? Von Chancengleichheit jedenfalls ist Deutschland weit entfernt, sagt die Pisa-Studie. Danach haben 15-J\u00e4hrige aus \u00e4rmeren und bildungsferneren Familien heute im Schnitt einen Lernr\u00fcckstand von drei Jahren. Philipp Engel will von Eltern, Kindern sowie P\u00e4dagoginnen und P\u00e4dagogen wissen: Wie sieht's in der Realit\u00e4t mit Bildungsgerechtigkeit aus? Wird in der Corona-Krise alles noch schlimmer? Werden benachteiligte Kinder nun noch mehr abgeh\u00e4ngt, wie es sich im M\u00e4dchenb\u00fcro Milena in Frankfurt a. M. zeigt? Wo kriegen die M\u00e4dchen dort Hilfe \u2013 in Zeiten von Lockdown und Digitalunterricht \u2013 wenn es zuhause keinen PC oder nicht mal einen Schreibtisch gibt?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8842e8df96cfb1c7cbbf3a0172ef08e0f4e785a2.jpg?x=548&y=366\/engel-fragt-gute-bildung-nur-fuer-reiche","genre":"Report, Reportage","start":1598158800,"stop":1598160600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598160600":{"channel":"SWR","title":"Tele-Akademie","descr":"Wie gestalten wir das Lernen der Zukunft? Die Grundidee des Humanismus ist, dass Menschen Autorinnen oder Autoren ihres Lebens sind, dass sie imstande sind, verantwortlich zu handeln. Eine humane Bildungspraxis ist darauf ausgerichtet, die Bedingungen f\u00fcr die Realisierung dieses Menschenbildes zu schaffen. Sie nimmt den ganzen Menschen in den Blick und bem\u00fcht sich, eine Koh\u00e4renz emotiver und kognitiver, \u00e4sthetischer und ethischer Erfahrungen und Einstellungen zu entwickeln. Die gro\u00dfe Herausforderung der Bildung in Zeiten der Digitalisierung besteht darin, den aktuellen Trend zur Daten-\u00d6konomie in eine Entwicklung zur Wissensgesellschaft zu transformieren. Wissen aber verlangt Urteilskraft. Denn erst die Bewertung, Einordnung und Interpretation von Daten k\u00f6nnen Wissen konstituieren. Bislang lebt man infolge der Digitalisierung nicht in einer Wissensgesellschaft, sondern allenfalls in einer Datengesellschaft. Der digitale Humanismus fordert, die neuen Technologien zum Wohl der Menschen einzusetzen, sich nicht in transhumanistischen Utopien zu verlieren, keine Roboter als Menschenersatz einzusetzen, sondern die menschlichen Handlungsm\u00f6glichkeiten zu erweitern. Professor Dr. Julian Nida-R\u00fcmelin lehrt Philosophie und politische Theorie an der Universit\u00e4t M\u00fcnchen. Er war Kulturstaatsminister im ersten Kabinett von Gerhard Schr\u00f6der. Seit 2018 ist er Direktor des Bayerischen Forschungsinstituts f\u00fcr digitale Transformation und leitet den Bereich Kultur am Zentrum Digitalisierung Bayern.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598160600,"stop":1598163300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598163300":{"channel":"SWR","title":"nat\u00fcrlich!","descr":"Das Naturmagazin f\u00fcr den S\u00fcdwesten macht Lust auf Natur, bietet faszinierende Einblicke, gibt n\u00fctzliche Tipps und besch\u00e4ftigt sich auch mit dem, was das \u00d6kosystem bedroht. Jede Woche pr\u00e4sentieren Axel Wei\u00df und Ulrike Nehrba\u00df den Zuschauern spannende und erstaunliche Geschichten. Die Sendung zeigt die Tier- und Pflanzenwelt und stellt Menschen vor, die sich f\u00fcr die Natur einsetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/623d5580cf2aee4a4a1b065c19a303857b8c8127.jpg?x=548&y=366\/natuerlich","genre":"Report, Magazin","start":1598163300,"stop":1598165100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598165100":{"channel":"SWR","title":"Gr\u00fcnzeug","descr":"Das Bl\u00fchende Barock in Ludwigsburg ist das ganze Jahr hindurch f\u00fcr viele Besucher ein lohnendes Ausflugsziel. Viele G\u00e4rtner sind dort am Werk, damit die Pracht erhalten bleibt. Die Sendung schaut den Profis \u00fcber die Schulter. Der Gartendirektor Volker Kugel demonstriert viele Tricks zur Pflege und teilt sein fundiertes Wissen mit. Au\u00dferdem gibt Christine Pommerer Einblicke ihre Kr\u00e4uterwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5a8d0af3a274a69a0dafdc354e8e28372ae9bea.jpg?x=548&y=366\/gruenzeug","genre":"Report, Magazin","start":1598165100,"stop":1598166900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598166900":{"channel":"SWR","title":"The Puppini Sisters & Pasadena Roof Orchestra","descr":"The Puppini Sisters, Gesangstrio um Marcella Puppini, lassen mit viel Witz und einer geh\u00f6rigen Portion weiblichen Charme den Swing der 1940er Jahre wieder aufleben. Das Pasadena Roof Orchestra \u2013 1969 gegr\u00fcndete englische Formation \u2013 begeistert das Publikum mit einer Mischung aus Swing- und Tanzmusik rund um den Globus. Die Ludwigshafener Begegnung ist das bislang einzige gemeinsame Konzert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/28ccf008ea90ff1d876316cf0f3647866d98681a.jpg?x=548&y=366\/the-puppini-sisters-pasadena-roof-orchestra","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598166900,"stop":1598172300,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598172300":{"channel":"SWR","title":"Tiere auf dem Land \u2013 Erinnerungen aus dem S\u00fcdwesten","descr":"Zeitzeugen erz\u00e4hlen aus ihrem Leben: Das Zusammenleben von Mensch und Tier auf engstem Raum pr\u00e4gte die Generationen noch im vergangenen Jahrhundert. Katze und Kaninchen galten als Nutztiere, waren Spielgef\u00e4hrten f\u00fcr die Kinder und eine M\u00f6glichkeit zum Kuscheln. So eng die Bindung an die Tiere auch war, so normal war ihr Tod: Das Schlachten geh\u00f6rte immer zum b\u00e4uerlichen Lebenszyklus dazu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5de1e5769afe3bf03c52b16394d56d815794a8a.jpg?x=548&y=366\/tiere-auf-dem-land-erinnerungen-aus-dem-suedwesten","genre":"Report, Dokumentation","start":1598172300,"stop":1598175000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598175000":{"channel":"SWR","title":"Barcelona \u2013 Die stolze Katalanin","descr":"Der Wandel Barcelonas wird an der Sagrada Fam\u00edlia sichtbar. Seit mehr als 130 Jahren wird an Gaud\u00eds Basilika gebaut. Die Architektin Marta Miralpeix und ihr Team r\u00fccken nun die Vollendung des Kunstwerks in greifbare N\u00e4he. Soly Malamine, ein ehemaliger Asylsuchender, hat seine Erf\u00fcllung bereits gefunden: Der Senegalese ist Chef eines Restaurants, das Fl\u00fcchtlinge f\u00fcr die Gastronomie ausbildet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd4a758de6d9930111705e147ae914333ec2e88f.jpg?x=548&y=366\/barcelona-die-stolze-katalanin","genre":"Report, Dokumentation","start":1598175000,"stop":1598177700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598177700":{"channel":"SWR","title":"Familie Dr. Kleist","descr":"Nachdem Clara einige Tage in Eisenach zu Besuch war, muss sie nun nach Baden-Baden reisen. Dort hat sie ihren ersten Einsatz als Pflegerin eines Rennpferdes. Christian und Bernd wollen Clara zur Galopprennbahn begleiten, um sie mental zu unterst\u00fctzen. Als Christians Wagen nicht anspringt, beschlie\u00dfen die drei, einen Reisebus zu nehmen. Diese Entscheidung sollte schlimme Folgen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5ee9a17431a4f8499b800158058fa5dfbd67cf5.jpg?x=548&y=366\/familie-dr-kleist","genre":"Serie, Arztserie","start":1598177700,"stop":1598180400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598180400":{"channel":"SWR","title":"Urlaub mit Mama","descr":"Andrea schenkt ihrer Mutter eine Reise nach Verona. Innerhalb 24 Stunden sollen ein Sektempfang, ein Opernbesuch und ein Absacker \u00fcber die B\u00fchne gehen, denn l\u00e4nger werden es Mama und Tochter nicht miteinander aushalten. Der Kompakturlaub steht jedoch unter einem ung\u00fcnstigen Stern: Erst sagt Andreas Bruder ab, dann fallen alle R\u00fcckfl\u00fcge aus, und schliesslich streiken die Bus- und Bahnangestellten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7b68ca21bf79f8f57abe511806b37f74d86b368.jpg?x=548&y=366\/urlaub-mit-mama","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1598180400,"stop":1598185800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598185800":{"channel":"SWR","title":"Expedition in die Heimat","descr":"2020 wird die s\u00fcdbadische Metropole 900 Jahre alt. Auch die \"Expedition in die Heimat\" gratuliert \u2013 mit einem Stadtbummel, der Altehrw\u00fcrdiges und Brandneues, Aufregendes und Einzigartiges miteinander verbindet. Freiburg ist eine Stadt mit vielen Geschichten. Sie tr\u00e4gt zahlreiche Spitznamen, darunter gr\u00fcne Hauptstadt Deutschlands, Fahrrad-Hauptstadt oder auch n\u00f6rdlichste Stadt Italiens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf6db4488dfc9b9b81de690c3a1ed9d5a7d84fef.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1598185800,"stop":1598188500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598188500":{"channel":"SWR","title":"Mensch Leute","descr":"In wenigen Tagen wird Sabine Kovacs ihr Second Hand-Kaufhaus er\u00f6ffnen. \"Damit geht ein Traum in Erf\u00fcllung\"! Sie will jetzt mit Herz und den zupackenden H\u00e4nden ihres Mannes Klaus ihre Second Hand-Idee leben: Dingen ein zweites Leben zu schenken, ist f\u00fcr sie das einfachste Prinzip von Nachhaltigkeit. Der Film von Ulrike Gehring begleitet eine Frau, die sich zwischen Zeitgeistph\u00e4nomenen bewegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/79815013b8ed98027c7a6fc88564ea750194324c.jpg?x=548&y=366\/mensch-leute","genre":"Report, Dokumentation","start":1598188500,"stop":1598190300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598190300":{"channel":"SWR","title":"Mein leckerer Garten","descr":"Der pensionierte Kellermeister Hans Breisacher vom Kaiserstuhl stellt sich drei spannenden Herausforderungen: Er kultiviert historische Gem\u00fcse- und Salatsorten, baut die Kohlrabisorte \"Superschmelz\" an und tischt im Herbst ein zweig\u00e4ngiges Garten-Men\u00fc auf. Nach dem letzten gemeinsamen Essen der Landfrauen und Hobbyg\u00e4rtner verk\u00fcndet Gartenexperte Dr. Michael Ernst den Sieger im Gartenrennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/985962f8cb0c72de1a97aa47427c13c37fd3c75d.jpg?x=548&y=366\/mein-leckerer-garten","genre":"Report, Dokumentation","start":1598190300,"stop":1598193000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598193000":{"channel":"SWR","title":"Lecker aufs Land","descr":"Julia Maisch f\u00fchrt mit ihrem Mann einen Schafhof. F\u00fcr das \"Lecker aufs Land\"-Men\u00fc macht sie einen Wildkr\u00e4utersalat mit dreierlei K\u00e4se aus Schafmilch, einen Lammr\u00fccken und als Dessert ein Schokocrumble.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7dc0ab14ba9e4ebe58b3155410ac076eeda91563.jpg?x=548&y=366\/lecker-aufs-land","genre":"Report, Reportage","start":1598193000,"stop":1598195700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598195700":{"channel":"SWR","title":"Spaniens wilder S\u00fcden","descr":"S\u00fcdspanien ist aufgrund der N\u00e4he zu Afrika ein Ort st\u00e4ndigen Wandels. So kamen zu Zeiten der arabischen Herrschaft im Mittelalter afrikanische Tierarten an die s\u00fcdspanische K\u00fcste und fanden dort ein neues Zuhause. Die Berberaffen von Gibraltar sind das prominenteste Beispiel. Im Hinterland sind unbekanntere kleine Raubtiere, wie der Iberische Ichneumon und die Ginsterkatze heimisch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96a55fa8808242a682e60621625181d6562a2ce3.jpg?x=548&y=366\/spaniens-wilder-sueden","genre":"Report, Dokumentation","start":1598195700,"stop":1598198400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598198400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598198400,"stop":1598199300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598198700":{"channel":"SWR","title":"Hierzuland","descr":"Gieleroth im Westerwald ist drei Orte. Ampteroth und Herpteroth sind Ortsteile, die mehrere Kilometer entfernt sind und doch dazu geh\u00f6ren. Kein Wunder, dass die Einwohnerinnen und Einwohner besonders mobil sein m\u00fcssen. In der Talstra\u00dfe finden sich daf\u00fcr besondere Beispiele. Hier fahren eine der gr\u00f6\u00dften mobilen Obstpressen Deutschlands, ein VW-Bus-Oldtimer und \"Enten\" aus franz\u00f6sischer Produktion.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1598198700,"stop":1598199300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598199300":{"channel":"SWR","title":"Ich trage einen gro\u00dfen Namen","descr":"Diesmal geht es um zwei Menschen, die Gro\u00dfes vollbracht haben, wenn auch auf sehr unterschiedlichen Gebieten. Die erste Person wurde sowohl zuhause in Deutschland als auch in den USA f\u00fcr ihr K\u00f6nnen gefeiert. Dann steht die Suche ganz im Geiste der Gerechtigkeit, die sich die zweite gesuchte ber\u00fchmte Pers\u00f6nlichkeit zu ihrer Lebensaufgabe gemacht hatte. Die Moderatorin spricht mit den Nachfahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42faba81d46f7169f6a775cb68df39aa763665bf.jpg?x=548&y=366\/ich-trage-einen-grossen-namen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598199300,"stop":1598201100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598201100":{"channel":"SWR","title":"Treffpunkt Sommerreise","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1598201100,"stop":1598202900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598202900":{"channel":"SWR","title":"Die Fallers \u2013 Die SWR Schwarzwaldserie","descr":"Kleinlaut kommt Tayo nach Hause. Von seinem Probearbeitstag in der Autowerkstatt erz\u00e4hlt er keinen Ton, aber das mit der Autowerkstatt ist nicht so seines. Der Cego-Abend im L\u00f6wen droht auszufallen.Spontan schl\u00e4gt Toni vor, einzuspringen. Er will nat\u00fcrlich vor allem bei Stefanie Eindruck schinden. Die Sch\u00f6nwalder Feuerwehr hat einfach zu wenige Mitglieder; sie muss raus aus dieser Misere.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0099414a2c0e500cfc539b13c17a6f598611db2.jpg?x=548&y=366\/die-fallers-die-swr-schwarzwaldserie","genre":"Serie, Soap","start":1598202900,"stop":1598204700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598204700":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598204700,"stop":1598205420,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598205420":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598205420,"stop":1598205600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598205540":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598205540,"stop":1598205600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598205600":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598205600,"stop":1598206500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598206500":{"channel":"SWR","title":"Wildes Frankreich","descr":"Von den sanften H\u00fcgeln der Provence durch das karge Massif des Maures, den aussichtsreichen Esterel und die Hochebenen des Baskenlandes, von den malerischen Schluchten des Jura \u00fcber die sturmerprobten Klippen der Bretagne bis zu den manik\u00fcrten G\u00e4rten des Schlosses Chenonceau \u2013 diese Dokumentation zeigt Frankreich mit seiner mannigfaltigen Tierwelt so wild, wie es noch nie zu sehen war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60a5c369612c5a058a790132069fa3371f1a90e3.jpg?x=548&y=366\/wildes-frankreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1598206500,"stop":1598211900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598211900":{"channel":"SWR","title":"Begge Peder \u2013 Mo gugge","descr":"Der Begge Peder hat schr\u00e4ge Bekannter \u2013 und von allen kann er die schr\u00e4gsten Geschichten erz\u00e4hlen: der Kegelclub beim Reeperbahnbesuch, der B\u00fcrgermeister auf Sauftour, die schwergewichtige Marlies mit ihrem G\u00fcnther beim Tanzkurs, die Einzugsparty bei Neureichs im Nachbarhaus. Jedes Mal ist ordentlich was los \u2013 und der Begge Peder der richtige Mann, das alles mit der n\u00f6tigen W\u00fcrze zu servieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4845379c1e5873ed5b9647747e79ef018ade55b6.jpg?x=548&y=366\/begge-peder-mo-gugge","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598211900,"stop":1598214600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598212800":{"channel":"SWR","title":"sportarena extra","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f554e9aa4558b71b3be25c6899f6c50eb47370b7.jpg?x=548&y=366\/sportarena-extra","genre":"Report, Magazin","start":1598212800,"stop":1598214600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598214600":{"channel":"SWR","title":"Die Carolin Kebekus Show","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf959bfced8c717b85cf11f89803738c37510c00.jpg?x=548&y=366\/die-carolin-kebekus-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598214600,"stop":1598217300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598217300":{"channel":"SWR","title":"Sp\u00e4tschicht \u2013 Die SWR Comedy B\u00fchne","descr":"S\u00e4mtliche Gr\u00f6\u00dfen aus Comedy und Kabarett sind gern zu Gast auf der Comedy-B\u00fchne des SWR. Einmal im Monat pr\u00e4sentieren die bekanntesten Komik-K\u00f6pfe der Republik freitags ihr Bestes in kurzweiligen Auftritten und beantworten die Fragen ihres Gastgebers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be0a0e944fc4c53ab4b05af1629c471978394f3f.jpg?x=548&y=366\/spaetschicht-die-swr-comedy-buehne","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598217300,"stop":1598220000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598220000":{"channel":"SWR","title":"Only Lovers left Alive","descr":"Das Vampir-Ehepaar Adam und Eve kennt sich seit Jahrhunderten. W\u00e4hrend Adam sich in Detroit als Musiker durchschl\u00e4gt, lebt Eve in Tanger. Um den schwerm\u00fctigen Adam aufzumuntern, reist Eve nach Detroit. Dort trifft auch ihre leichtlebige Schwester Ava ein. Sie h\u00e4lt sich nicht an die Regel des Ehepaares, keine Menschen anzufallen, bei\u00dft Adams Kollegen Ian und l\u00f6st damit ein heilloses Chaos aus.","image":null,"genre":"Film, Drama","start":1598220000,"stop":1598226900,"country":"D\/GB\/F\/GR","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598226900":{"channel":"SWR","title":"Katie Freudenschuss in kabarett.com","descr":"Philipp Scharri pr\u00e4sentiert in seiner unnachahmlichen Art: Katie Freudenschuss: \"Bis Hollywood is eh zu weit\" Katies erstes Solo-Programm. Wenn man von ihrer warmen Stimme und ihren sch\u00f6nen Liedern auf ein poetisches W\u00f6lkchen gef\u00fchrt wird ist der n\u00e4chste Wolkenbruch nicht weit. Kom\u00f6diantisches Talent beweist Kathie Freudenschuss als debiles Model oder der wortkargen Tamara aus Leipzisch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abc37c833417e517de04c4d76520ec9dd6e8c11e.jpg?x=548&y=366\/katie-freudenschuss-in-kabarettcom","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598226900,"stop":1598229300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598229300":{"channel":"SWR","title":"Comedy-Bar","descr":"In der Sendung begr\u00fc\u00dft Gastgeber Andi Kraus in einer spannenden und abwechslungsreichen Mischung etablierte Stars sowie erfolgreiche Newcomer der Comedy-Szene. Diesmal sind Johann K\u00f6nig und Miss Allie dabei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2ff5fbaf9fe41cf674db54ba67d4d02a49ad39f.jpg?x=548&y=366\/comedy-bar","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598229300,"stop":1598231100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598231100":{"channel":"SWR","title":"Die Carolin Kebekus Show","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf959bfced8c717b85cf11f89803738c37510c00.jpg?x=548&y=366\/die-carolin-kebekus-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598231100,"stop":1598233800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598233800":{"channel":"SWR","title":"Sp\u00e4tschicht \u2013 Die SWR Comedy B\u00fchne","descr":"S\u00e4mtliche Gr\u00f6\u00dfen aus Comedy und Kabarett sind gern zu Gast auf der Comedy-B\u00fchne des SWR. Einmal im Monat pr\u00e4sentieren die bekanntesten Komik-K\u00f6pfe der Republik freitags ihr Bestes in kurzweiligen Auftritten und beantworten die Fragen ihres Gastgebers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be0a0e944fc4c53ab4b05af1629c471978394f3f.jpg?x=548&y=366\/spaetschicht-die-swr-comedy-buehne","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598233800,"stop":1598236500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598236500":{"channel":"SWR","title":"Katie Freudenschuss in kabarett.com","descr":"Philipp Scharri pr\u00e4sentiert in seiner unnachahmlichen Art: Katie Freudenschuss: \"Bis Hollywood is eh zu weit\" Katies erstes Solo-Programm. Wenn man von ihrer warmen Stimme und ihren sch\u00f6nen Liedern auf ein poetisches W\u00f6lkchen gef\u00fchrt wird ist der n\u00e4chste Wolkenbruch nicht weit. Kom\u00f6diantisches Talent beweist Kathie Freudenschuss als debiles Model oder der wortkargen Tamara aus Leipzisch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abc37c833417e517de04c4d76520ec9dd6e8c11e.jpg?x=548&y=366\/katie-freudenschuss-in-kabarettcom","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598236500,"stop":1598239200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598239200":{"channel":"SWR","title":"Der mit dem Wald spricht \u2013 Unterwegs mit Peter Wohlleben","descr":"Der F\u00f6rster Peter Wohlleben versteht und erkl\u00e4rt den Wald wie kein Zweiter. Sein Buch \"Das geheime Leben der B\u00e4ume\" ist ein internationaler Bestseller, der sich millionenfach verkauft hat. In der neuen Sendung nimmt Peter Wohlleben in jeder Folge zwei Prominente mit auf eine faszinierende Entdeckungsreise zu den Geheimnissen des Waldes. In jeder Folge wird ein Waldgebiet im S\u00fcdwesten erkundet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00b0d0af7e3a1cdc227abcd1106779b1beae4649.jpg?x=548&y=366\/der-mit-dem-wald-spricht-unterwegs-mit-peter-wohlleben","genre":"Report, Dokumentation","start":1598239200,"stop":1598239800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598239800":{"channel":"SWR","title":"Nie wieder keine Ahnung! Malerei","descr":"Die gute Nachricht bekommt Enie gleich zu Beginn: Alle Bilder \u2013 au\u00dfer den abstrakten \u2013 lassen sich in nur f\u00fcnf Gattungen einteilen, in Portr\u00e4t, Stillleben, Genrebild, Landschaftsbild, Historienbild. (Der 3. Teil folgt am 9. September.)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/673452835dbbe50a204e4ec87621b399aa7e284c.jpg?x=548&y=366\/nie-wieder-keine-ahnung-malerei","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598239800,"stop":1598241600,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}