{"1599710400":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1599710400,"stop":1599717600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599713100":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599713100,"stop":1599713400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599713400":{"channel":"SWR","title":"Genfer See, da will ich hin!","descr":"Die Region umfasst alles, wof\u00fcr der Eidgenossenstaat bekannt und beliebt ist: schneebedeckte Berge, klare Seen, l\u00f6chrigen K\u00e4se und beschauliche Orte, vom idyllischen Dorf bis zur Stadt mit internationalem Flair inklusive Banken und Uhrengesch\u00e4ften. Die Reportage erkundet eine Ritterburg, ein Uhrenmuseum und das im Jahr 2016 er\u00f6ffnete Charly-Chaplin-Museum oberhalb der Gemeinde Vevey.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3b94407e01fbd5b6c2834f5c95f81abe4febe2f.jpg?x=548&y=366\/genfer-see-da-will-ich-hin","genre":"Report, Dokumentation","start":1599713400,"stop":1599715200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599715200":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1599715200,"stop":1599717600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599717600":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1599717600,"stop":1599720000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599720000":{"channel":"SWR","title":"Auf Achse","descr":"Die beiden Trucker Franz Meersdonk und G\u00fcnther Willers und ihre 320 PS-starken Zugmaschinen fahren im Auftrag ihrer Chefin Sylvia Terminfracht in aller Herren L\u00e4nder. Auf sie ist Verlass. Die Abenteuer, die sie erleben sind genau so vielf\u00e4ltig wie die Gegenden, in denen sie unterwegs sind. \u00dcberf\u00e4lle, Schmuggelverdacht und zwielichtige Typen sind neben dem Termindruck ihre st\u00e4ndigen Begleiter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0174380c959500881a120f59c894f1fed12e0b9.jpg?x=548&y=366\/auf-achse","genre":"Serie, Abenteuerserie","start":1599720000,"stop":1599723000,"country":"D","releaseYear":"1981","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599723000":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Seit Generationen sind kleine und gro\u00dfe Jungs von ihr begeistert und betrachten sie mit gl\u00e4nzenden Augen und klopfendem Herzen: Die Modelleisenbahn kann auf eine lange Geschichte zur\u00fcckblicken. Schon 1829 haben englische Freunde Goethe eine Miniaturausgabe der legend\u00e4ren \"Rocket\" mitgebracht. In den 1880er-Jahren kam das erste elektrisch betriebene Schienenfahrzeug zum Einsatz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599723000,"stop":1599724800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599724800":{"channel":"SWR","title":"made in S\u00fcdwest","descr":"Wildpflanzen sichern die Vielfalt der Natur und Ernst Rieger k\u00e4mpft daf\u00fcr, dass diese Vielfalt erhalten bleibt. Anfangs wurde er als G\u00e4nsebl\u00fcmchenbauer bel\u00e4chelt, inzwischen ist sein Wildpflanzensamen europaweit gefragt. \"Wir brauchen unsere Wildpflanzen, weil wir Artenvielfalt brauchen. Die Menschheit lebt von der Artenvielfalt\", sagt Ernst Rieger und macht eine einfache Rechnung auf: Ohne Wildpflanzen k\u00f6nnen Wildbienen, Hummeln, Schmetterlinge nicht \u00fcberleben, ohne diese Insekten gibt es keine Best\u00e4ubung und ohne Best\u00e4ubung fehlen uns vierzig Prozent unserer Nahrung. Ernst Rieger ist mittlerweile der gr\u00f6\u00dfte Wildpflanzenz\u00fcchter in Europa. Vor 35 Jahren fing er an, Wildpflanzensamen zu sammeln, zu vermehren und ihren Samen zu verkaufen. Natursch\u00fctzer, Landschaftsg\u00e4rtner, Kommunen und Universit\u00e4ten suchen seinen Rat, denn niemand wei\u00df so viel \u00fcber Wildpflanzen wie er. Familie Rieger wohnt zusammen auf ihrem Hof in Raboldshausen nahe Blaufelden im Hohenloher Land. Angefangen haben Ernst Rieger und seine Frau mit einem Mitarbeiter, inzwischen managt Birgit Rieger einen Betrieb mit f\u00fcnfzig Angestellten. Die beiden S\u00f6hne Johannes und Stefan sind im Betrieb aufgewachsen und l\u00e4ngst unverzichtbare Mitarbeiter. 500 verschieden Arten lagern in Riegers Samenhalle, allein auf den Feldern der Familie wachsen 200 Arten. Klatschmohn, Kornblumen, Spitzwegerich, Margeriten, summende Insekten \u2013 was wie ein Paradies aussieht, ist harte Arbeit und nicht selten Kampf. Und Riegers Kampf h\u00f6rt nicht auf. Solange Monokultur die Landwirtschaft beherrscht, solange nicht genug Wildblumen an Feldr\u00e4ndern, an Stra\u00dfen bl\u00fchen, will er sich unerm\u00fcdlich f\u00fcr mehr Vielfalt in der Natur einsetzen. Der Film begleitet den Wildpflanzen-Retter und seine Familie bei der Zucht und Samengewinnung selten gewordener Pflanzen, zeigt welche Herausforderungen dadurch entstehen und wie komplex diese Form der Renaturierung ist. Und er macht deutlich, wie wichtig sein Engagement gerade heute ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cd471a00b177198478b1caff6baa6482b3ba5ef.jpg?x=548&y=366\/made-in-suedwest","genre":"Report, Dokumentation","start":1599724800,"stop":1599726600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599726600":{"channel":"SWR","title":"betrifft","descr":"Ein Sch\u00e4dling, der Borkenk\u00e4fer, hat gro\u00dfe Teile der Fichtenw\u00e4lder in Deutschland zerst\u00f6rt. F\u00f6rster Friedbert Ritter's Revier liegt bei Neuh\u00e4usel im Westerwald. In den n\u00e4chsten Monaten muss er au\u00dferplanm\u00e4\u00dfig rund 100.000 Fichten f\u00e4llen lassen. SWR Autoren machen sich zusammen mit Waldexperten auf eine Spurensuche. Was hilft dem gr\u00fcnen Patienten? Wie k\u00f6nnte er aussehen, der Wald der Zukunft?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c928f8b71caf7b449428683fe1af0e683463c59.jpg?x=548&y=366\/betrifft","genre":"Report, Reportage","start":1599726600,"stop":1599729300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599729300":{"channel":"SWR","title":"Planet Wissen","descr":"Ohne Pilze w\u00fcrde die Welt ersticken! Pilze recyceln den Abfall der \u00d6kosysteme. In den W\u00e4ldern zersetzen sie abgestorbenes, organisches Material, stellen so B\u00e4umen und Pflanzen immer wieder N\u00e4hrstoffe, Mineralien und Wasser neu zur Verf\u00fcgung. Im Gegenzug bekommen sie daf\u00fcr Energie in Form von Zucker. Viele Pilze leben in Symbiose, nicht nur mit Pflanzen, auch mit Tieren, zu beiderseitigem Vorteil.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599729300,"stop":1599732900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599732900":{"channel":"SWR","title":"Quizduell","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei superschlaue \"Quizduell\"-Profis schlagen. Ein Wissenskampf David gegen Goliath \u2013 die Stars gegen den \"Quizduell-Olymp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fac2026fc93eb0135aef10e8ade27be562e11c2.jpg?x=548&y=366\/quizduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599732900,"stop":1599735600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599735600":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e8d23f9d5efc692a381aba16fe34cee5d491112.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599735600,"stop":1599737400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599737400":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Die beiden R\u00e4tselmeister Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich erneut den unglaublichen, am\u00fcsanten und \u00fcberraschenden Fragen von Moderator Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08dd616c800d904c66fb85603e79cb256ea37c5d.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599737400,"stop":1599740100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599740100":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Vom wundersch\u00f6nen S\u00fcdafrika, \u00fcber die Alpen bis zum Wilden Westen f\u00fchrt diese Miniaturreise, gedreht auf den Modellbahnmessen in Dortmund und Friedrichshafen. Eine Hebebr\u00fccke, an der ausnahmsweise einmal die Z\u00fcge warten m\u00fcssen, verbirgt raffinierte Modellbautechnik; ebenso ein querfahrender Schwebeaufzug, der an Stahlseilen Eisenbahnwaggons \u00fcber einen Fluss transportiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5d82895a721f846515eb3e2e45c4c85976e32d0.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599740100,"stop":1599741900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599741900":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Einmal im Jahr werden im holl\u00e4ndischen Utrecht die neuesten und die wohl sch\u00f6nsten Modellbahn-Anlagen Europas pr\u00e4sentiert. Nur die Spitzenreiter auf dem Gebiet der Modellbahn werden dorthin eingeladen. \"Ontraxs!\" ist die Modellbaumesse schlechthin, Modellbahner aus ganz Mitteleuropa kommen dorthin wie zu einer Wallfahrt. In Utrecht kann man staunen und sich Anregungen f\u00fcr die eigene Anlage holen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a0c2209c28a91d059e3dc3e7e4592ccc13333d6d.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599741900,"stop":1599743700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599743700":{"channel":"SWR","title":"Vierwaldst\u00e4ttersee, da will ich hin!","descr":"Michael Friemel geht auf Entdeckungstour und sp\u00fcrt Neuigkeiten auf, die noch nicht in jedem Reisef\u00fchrer stehen. Daf\u00fcr st\u00fcrzt er sich mitten ins Get\u00fcmmel, probiert alles selbst aus und lernt jede Menge Menschen kennen. In dieser Folge erkundet Michael eine der sch\u00f6nsten Regionen der Schweiz, den Vierwaldst\u00e4ttersee. Er heuert als Assistent von Kapit\u00e4n Ruedi L\u00f6tscher auf dem Raddampfer \"Uri\" an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6471ef29f6fc75f81e4d88c4248e02bd2d1bc8e3.jpg?x=548&y=366\/vierwaldstaettersee-da-will-ich-hin","genre":"Report, Dokumentation","start":1599743700,"stop":1599746400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599746400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599746400,"stop":1599746640,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599746640":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599746640,"stop":1599746700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599746700":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.swr.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1599746700,"stop":1599750000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599750000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599750000,"stop":1599750300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599750300":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1599750300,"stop":1599753600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599753600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599753600,"stop":1599754320,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599754200":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599754200,"stop":1599754500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599754320":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599754320,"stop":1599754500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599754500":{"channel":"SWR","title":"Oma kocht am besten","descr":"Jana war ein \"schleckiges\" Kind und bis heute ist Omas Z\u00fcrcher Geschnetzeltes mit Sp\u00e4tzle ihr Lieblingsgericht. Jana Keil arbeitet als technische Produktdesignerin erfolgreich in einer M\u00e4nnerdom\u00e4ne. Sie ist ehrgeizig und hat bisher immer erreicht, was sie sich vorgenommen hat. Aber ob sie auch Omas Z\u00fcrcher Geschnetzeltes hinbekommt? Ihre Oma Irmgard ist \u00fcberzeugt: \"Wenn Jana will, kann sie alles\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bef014b5dbad44e7370cd25945fa62c9df03fa85.jpg?x=548&y=366\/oma-kocht-am-besten","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599754500,"stop":1599756300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599756300":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599756300,"stop":1599759000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599756600":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Das Magazin","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599756600,"stop":1599758400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599758400":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1599758400,"stop":1599760500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599759000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599759000,"stop":1599760620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599760500":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599760500,"stop":1599760620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599760620":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599760620,"stop":1599760800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599760800":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599760800,"stop":1599761700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599761700":{"channel":"SWR","title":"Zur Sache Baden-W\u00fcrttemberg!","descr":"Das Politikmagazin f\u00fcrs Land berichtet \u00fcber Ereignisse aus Politik und Alltag, die die Menschen in Baden-W\u00fcrttemberg bewegen, spricht kritische Themen an und deckt der \u00d6ffentlichkeit verborgen gebliebene Nachrichten auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd070f932f04cde7937eb3400865c637108b18b6.jpg?x=548&y=366\/zur-sache-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599761700,"stop":1599764400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599764400":{"channel":"SWR","title":"Mittendrin \u2013 Flughafen Frankfurt","descr":"Kai Liebert arbeitet schon seit 4 Uhr in der Vorfeldkantine. Er und seine Kollegen braten jeden Tag 500 Spiegeleier, 900 Portionen Pommes und heute noch 500 Schnitzel und 400 Backfisch-Portionen extra. Ab 10 Uhr ist f\u00fcr die ersten Schichtarbeiter Mittagszeit. Mario Hahn ist Stammgast. Der Follow-Me-Fahrer sorgt f\u00fcr Sicherheit auf dem Vorfeld. Jetzt g\u00f6nnt er sich eine Pause in der Kantine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e64613694332f7f11d1616adaa6add54faa65ad.jpg?x=548&y=366\/mittendrin-flughafen-frankfurt","genre":"Report, Dokumentation","start":1599764400,"stop":1599767100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599767100":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599767100,"stop":1599768000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599768000":{"channel":"SWR","title":"odysso \u2013 Wissen im SWR","descr":"Muskelschmerzen schr\u00e4nken die Lust auf Bewegung ein. Oft sind sie Folge von Fehlbelastung, Bewegungsmangel, \u00dcberlastung oder Stress \u2013 und ein Grund f\u00fcr R\u00fcckenschmerzen. Um einer Chronifizierung vorzubeugen, sollen Patientinnen und Patienten den Teufelskreis aus Verspannung durch Fehlhaltung durch Muskelaufbau und Verhaltenstherapie durchbrechen. Doch welche Ma\u00dfnahmen sind tats\u00e4chlich wirksam?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80327aebfc7c462c6a90b13f9d0b0b02c99a1504.jpg?x=548&y=366\/odysso-wissen-im-swr","genre":"Report, Magazin","start":1599768000,"stop":1599770700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599770700":{"channel":"SWR","title":"Kunscht!","descr":"Was bewegt die Kulturszene im S\u00fcdwesten? Was ist los in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz? Das Kulturmagazin nimmt Hochkultur wie Popul\u00e4rkultur gleicherma\u00dfen ernst: Von der Stuttgarter Opernpremiere bis zu \"Rock am Ring\", von Kabarett bis Comedy, von der Ausstellungser\u00f6ffnung bis zum Trickfilmfestival. Die Sendung versucht, noch wenig Bekanntes in Stadt und Land zu entdecken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be9c7ea38fec339872c850a6e02d76129d57fb41.jpg?x=548&y=366\/kunscht","genre":"Report, Magazin","start":1599770700,"stop":1599772500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599772500":{"channel":"SWR","title":"Was Sie schon immer \u00fcber Frauen wissen wollten","descr":"Mit Witz und Selbstironie will die Autorin das Geheimnis l\u00fcften, wie Frauen heute mit dem Klimakterium, der Menopause, umgehen. Noch nie gab es so viele Frauen in den Wechseljahren wie jetzt, doch das Thema ist immer noch ein Tabu \u2013 warum eigentlich? Die Filmemacherin Katrin B\u00fchlig ist der Frage nachgegangen; sie hat f\u00fcnf Frauen im besten Alter getroffen und sie zu diesem Thema befragt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca25425ed8de31a7e722da5eaa2ffca6b94d9ae.jpg?x=548&y=366\/was-sie-schon-immer-ueber-frauen-wissen-wollten","genre":"Report, Dokumentation","start":1599772500,"stop":1599777300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599776100":{"channel":"SWR","title":"Horst Jost","descr":null,"image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1599776100,"stop":1599777300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599777300":{"channel":"SWR","title":"betrifft","descr":"Ein Sch\u00e4dling, der Borkenk\u00e4fer, hat gro\u00dfe Teile der Fichtenw\u00e4lder in Deutschland zerst\u00f6rt. F\u00f6rster Friedbert Ritter's Revier liegt bei Neuh\u00e4usel im Westerwald. In den n\u00e4chsten Monaten muss er au\u00dferplanm\u00e4\u00dfig rund 100.000 Fichten f\u00e4llen lassen. SWR Autoren machen sich zusammen mit Waldexperten auf eine Spurensuche. Was hilft dem gr\u00fcnen Patienten? Wie k\u00f6nnte er aussehen, der Wald der Zukunft?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c928f8b71caf7b449428683fe1af0e683463c59.jpg?x=548&y=366\/betrifft","genre":"Report, Reportage","start":1599777300,"stop":1599780000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599780000":{"channel":"SWR","title":"7 Tage... mit Arbeitern im Wald","descr":"So etwas hat Burkhardt noch nicht erlebt: Seit mehr als 25 Jahren ist er Waldarbeiter, t\u00e4glich in den Forsten im Westerwald unterwegs. Aber was seit geraumer Zeit mit den B\u00e4umen geschieht, macht ihm gro\u00dfe Sorgen: \"Die Menge, die in den beiden letzten Jahren geschlagen wurde, das sind Mengen von zehn Jahren normaler Durchforstung. Das ist eine Katastrophe.\" Wenn das so weiter gehe, sagt er noch, dann m\u00fcssten Leute wie er k\u00fcnftig um ihren Job bangen. \"Der Wald stirbt!\" \u2013 so oder \u00e4hnlich lauten nicht erst seit den Hitzesommern 2018 und 2019 die Schlagzeilen. Durch D\u00fcrre, St\u00fcrme und den Borkenk\u00e4fer reduzieren sich rasant die Waldfl\u00e4chen im S\u00fcdwesten. Ganze W\u00e4lder liegen mittlerweile am Boden, m\u00fcssen abgeerntet werden. Was bedeutet das f\u00fcr die Menschen, die direkt von der Arbeit im Wald leben? SWR-Reporterin Anna P\u00f6hler hat sich aufgemacht in den Westerwald. Ihr Bruder ist Forstwirt und nimmt sie mit durch seine Arbeitswoche. Mit schweren Maschinen darf sie auch selbst im Wald tonnenschwere B\u00e4ume bewegen und mit der Motors\u00e4ge B\u00e4ume f\u00e4llen. Sie wird auf hektarweise tote B\u00e4ume treffen, die vom Borkenk\u00e4fer befallen sind und merken, warum China eine enorm wichtige Rolle f\u00fcr den deutschen Wald spielt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16356d21617a88a29f83f99851f2f4a739781128.jpg?x=548&y=366\/7-tage-mit-arbeitern-im-wald","genre":"Report, Reportage","start":1599780000,"stop":1599782700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599782700":{"channel":"SWR","title":"REPORT MAINZ","descr":"Missst\u00e4nde und Fehlentwicklungen \u2013 in Politik, Wirtschaft und Gesellschaft \u2013 werden aufgedeckt und Verantwortliche beim Namen genannt, um Debatten anzusto\u00dfen und Ver\u00e4nderungen zu bewirken. Daf\u00fcr werden Themen kritisch, mutig und engagiert recherchiert und schwierige Sachverhalte f\u00fcr jeden verst\u00e4ndlich dargestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/24e0ea44e847c45627e3c07c4aec991c38eedf83.jpg?x=548&y=366\/report-mainz","genre":"Report, Magazin","start":1599782700,"stop":1599784500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599784500":{"channel":"SWR","title":"made in S\u00fcdwest","descr":"Wildpflanzen sichern die Vielfalt der Natur und Ernst Rieger k\u00e4mpft daf\u00fcr, dass diese Vielfalt erhalten bleibt. Anfangs wurde er als G\u00e4nsebl\u00fcmchenbauer bel\u00e4chelt, inzwischen ist sein Wildpflanzensamen europaweit gefragt. \"Wir brauchen unsere Wildpflanzen, weil wir Artenvielfalt brauchen. Die Menschheit lebt von der Artenvielfalt\", sagt Ernst Rieger und macht eine einfache Rechnung auf: Ohne Wildpflanzen k\u00f6nnen Wildbienen, Hummeln, Schmetterlinge nicht \u00fcberleben, ohne diese Insekten gibt es keine Best\u00e4ubung und ohne Best\u00e4ubung fehlen uns vierzig Prozent unserer Nahrung. Ernst Rieger ist mittlerweile der gr\u00f6\u00dfte Wildpflanzenz\u00fcchter in Europa. Vor 35 Jahren fing er an, Wildpflanzensamen zu sammeln, zu vermehren und ihren Samen zu verkaufen. Natursch\u00fctzer, Landschaftsg\u00e4rtner, Kommunen und Universit\u00e4ten suchen seinen Rat, denn niemand wei\u00df so viel \u00fcber Wildpflanzen wie er. Familie Rieger wohnt zusammen auf ihrem Hof in Raboldshausen nahe Blaufelden im Hohenloher Land. Angefangen haben Ernst Rieger und seine Frau mit einem Mitarbeiter, inzwischen managt Birgit Rieger einen Betrieb mit f\u00fcnfzig Angestellten. Die beiden S\u00f6hne Johannes und Stefan sind im Betrieb aufgewachsen und l\u00e4ngst unverzichtbare Mitarbeiter. 500 verschieden Arten lagern in Riegers Samenhalle, allein auf den Feldern der Familie wachsen 200 Arten. Klatschmohn, Kornblumen, Spitzwegerich, Margeriten, summende Insekten \u2013 was wie ein Paradies aussieht, ist harte Arbeit und nicht selten Kampf. Und Riegers Kampf h\u00f6rt nicht auf. Solange Monokultur die Landwirtschaft beherrscht, solange nicht genug Wildblumen an Feldr\u00e4ndern, an Stra\u00dfen bl\u00fchen, will er sich unerm\u00fcdlich f\u00fcr mehr Vielfalt in der Natur einsetzen. Der Film begleitet den Wildpflanzen-Retter und seine Familie bei der Zucht und Samengewinnung selten gewordener Pflanzen, zeigt welche Herausforderungen dadurch entstehen und wie komplex diese Form der Renaturierung ist. Und er macht deutlich, wie wichtig sein Engagement gerade heute ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cd471a00b177198478b1caff6baa6482b3ba5ef.jpg?x=548&y=366\/made-in-suedwest","genre":"Report, Dokumentation","start":1599784500,"stop":1599786300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599786300":{"channel":"SWR","title":"odysso \u2013 Wissen im SWR","descr":"Muskelschmerzen schr\u00e4nken die Lust auf Bewegung ein. Oft sind sie Folge von Fehlbelastung, Bewegungsmangel, \u00dcberlastung oder Stress \u2013 und ein Grund f\u00fcr R\u00fcckenschmerzen. Um einer Chronifizierung vorzubeugen, sollen Patientinnen und Patienten den Teufelskreis aus Verspannung durch Fehlhaltung durch Muskelaufbau und Verhaltenstherapie durchbrechen. Doch welche Ma\u00dfnahmen sind tats\u00e4chlich wirksam?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7c6479ccca08ba757a804a8d13aedeb01cb77c7.jpg?x=548&y=366\/odysso-wissen-im-swr","genre":"Report, Magazin","start":1599786300,"stop":1599789000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599789000":{"channel":"SWR","title":"Marktcheck","descr":"\"Marktcheck\": Kritisch, hintergr\u00fcndig, unabh\u00e4ngig berichtet das SWR Verbraucher- und Wirtschaftsmagazin \"Marktcheck\". Hendrike Brenninkmeyer moderiert die Sendung jeden Dienstag um 20:15 Uhr im SWR Fernsehen. Informationen unter www.SWR.de\/marktcheck","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be351849cebf6221d90df47087be5b35b8cbc7f9.jpg?x=548&y=366\/marktcheck","genre":"Report, Magazin","start":1599789000,"stop":1599791700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599791700":{"channel":"SWR","title":"Reisetipp S\u00fcdwest","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1599791700,"stop":1599792300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599792300":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599792300,"stop":1599795000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599792900":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1599792900,"stop":1599795000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599795000":{"channel":"SWR","title":"Mackie Messer auf dem Weg ins Kino","descr":"Die Sendung dokumentiert die Entstehung der Kinoproduktion \"Mackie Messer \u2013 Brechts Dreigroschenfilm\", 2017\/2018. Der Kinofilm erz\u00e4hlt, wie Brecht gegen die Interessen der Filmindustrie k\u00e4mpft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d794e356d3470070e51a0b8481b4a5ddc46b82e8.jpg?x=548&y=366\/mackie-messer-auf-dem-weg-ins-kino","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1599795000,"stop":1599796800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}