{"1604898000":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1604898000,"stop":1604905200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604899800":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Die Reportage","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604899800,"stop":1604901600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604901600":{"channel":"SWR","title":"sportarena","descr":"Ob Ringen, Leichtathletik, Motorsport, Tischtennis oder Fu\u00dfball. Das Sportmagazin ist bei allen wichtigen Sportereignissen im Saarland dabei.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604901600,"stop":1604903400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604903400":{"channel":"SWR","title":"Mit Herz am Herd","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2189b8c7d1f71ab069229dbff61869ec54aad10.jpg?x=548&y=366\/mit-herz-am-herd","genre":"Report, Magazin","start":1604903400,"stop":1604905200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604905200":{"channel":"SWR","title":"In aller Freundschaft \u2013 Die jungen \u00c4rzte","descr":"Frieda Mahlow wird nach einem Discobesuch ins Johannes-Thal-Klinikum eingeliefert. Die Ober\u00e4rztin Dr. Leyla Sherbaz kennt das krebskranke M\u00e4dchen seit Jahren. Friedas Vater macht sich Sorgen, dass ihre Krebserkrankung wieder ausgebrochen sein k\u00f6nnte. Hannahs Magengeschw\u00fcr ist aufgeplatzt, den Noteingriff hat sie gut \u00fcberstanden. Nun will sich der Klinikchef Berger mit seiner Frau aussprechen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0561a73584c66738a3d0360b54ce7c55a3b00f93.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft-die-jungen-aerzte","genre":"Serie, Arztserie","start":1604905200,"stop":1604907900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604907900":{"channel":"SWR","title":"In aller Freundschaft","descr":"Stefan Wendt wird durch eigene Unachtsamkeit von einer jungen Frau mit dem Rad angefahren. Beide erleiden komplizierte Verletzungen. Sie kennen sich nicht pers\u00f6nlich, hatten aber schon indirekt heftig Streit miteinander, denn Nadine Grossner wehrt sich erbittert gegen die Inbesitznahme ihres kleinen Schuhgesch\u00e4fts mit Werkstatt f\u00fcr ma\u00dfgeschneidertes Schuhwerk durch den forschen Jungunternehmer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1604907900,"stop":1604910600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604910600":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Seit 1860 hat das \u00d6rtchen Prien am Chiemsee Bahnanschluss nach M\u00fcnchen und Salzburg. Damals diente das Reisen mehr und mehr dem Vergn\u00fcgen und die Sommerfrischler zog es an den herrlichen Chiemsee, dem Bayerischen Meer. Wie damals in Bayern \u00fcblich eiferten die Menschen dabei Ludwig II. nach. Er hatte die Insel Herrenchiemsee gekauft und lie\u00df dort das neue Schloss Herrenchiemsee erbauen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1604910600,"stop":1604912400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604912400":{"channel":"SWR","title":"Treffpunkt","descr":"Ob das Ravensburger Rutenfest oder das Kuchen- und Brunnenfest der Haller Salzsieder, seit dem 12. Januar 1986 pr\u00e4sentiert die Sendung jeden Sonntag Feste und Br\u00e4uche aus Baden-W\u00fcrttemberg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/debe453385eca90d84cd9f89beb8220fb68b8c42.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1604912400,"stop":1604914200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604914200":{"channel":"SWR","title":"Die Elbe","descr":"Ein kleiner Steinring im Riesengebirge markiert symbolisch die Quelle des gro\u00dfen Stroms, der sich von dort seinen Weg durch dunkle W\u00e4ldern und tiefen Schluchten sucht. Auf ihrem Weg durch das B\u00f6hmische Becken ist die Elbe voller Natursch\u00e4tze. Vielerorts leben Fischotter direkt am Fluss und auch Rotbauchunken f\u00fchlen sich dort ebenso heimisch wie die Zwergmaus, eines der kleinsten Nagetiere Europas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59f3720bbd108f0d04d404bd329af83b82e04be4.jpg?x=548&y=366\/die-elbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1604914200,"stop":1604916900,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604916900":{"channel":"SWR","title":"Planet Wissen","descr":"J\u00fcdisches Leben in Deutschland ist auch 75 Jahre nach dem Ende der Shoah nicht wieder zur Normalit\u00e4t geworden. Wie erleben das in Deutschland lebende J\u00fcdinnen und Juden? WIe wird ihr Alltag beeinflusst? Dar\u00fcber diskutieren die Autorin Linda Rachel Sabiers, Michael Rubinstein vom Landesverband der J\u00fcdischen Gemeinden von Nordrhein und Sina Arnold vom Zentrum f\u00fcr Antisemitismusforschung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/219eaf4daa2d596164cb9407f3ad4dad250378ac.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604916900,"stop":1604920500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604920500":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/105e58e69f62123a7885f0d01e7572b31b9a5c40.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604920500,"stop":1604922300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604922300":{"channel":"SWR","title":"Mord an Bord","descr":"Die Kirchenchors\u00e4ngerin Burkharda bewirbt sich auf eine Anzeige, in der eine Gesangssolistin f\u00fcr einen Luxusliner gesucht wird. Beim Vorsingen f\u00e4llt sie durch, doch dank einer Verwechslung erh\u00e4lt sie den Job. Mit einem Besuch beim Fris\u00f6r und der Hilfe des Bordpianisten Hartwin schafft Burkharda den Durchbruch zur Profis\u00e4ngerin. Einige unsympathische M\u00e4nner an Bord wissen um ihr falsches Spiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb9bf042137a5882ca6816e9e6b857db7b30fe0c.jpg?x=548&y=366\/mord-an-bord","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1604922300,"stop":1604927700,"country":"D","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604927700":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Eine visuell packende Eisenbahnreise durch die weite, schroffe und urspr\u00fcngliche Welt der Mongolei, in der die Zeit stehengeblieben zu sein scheint. Zusammen mit Menschen, deren Alltag, Traditionen und Sitten sich nur gering vom Leben ihrer Vorfahren unterscheiden, tauchen die ZuschauerInnen entlang der mongolischen Gleise in eine wildromantische Welt ein, deren Natursch\u00f6nheiten nachhaltig beeindrucken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1604927700,"stop":1604929500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604929500":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Tschechisch-Schlesien ist eine h\u00fcgelige Landschaft mit viel Landwirtschaft. So war es auch eine Zuckerfabrik, die gro\u00dfes Interesse am Bau einer Bahnverbindung hatte, um die Rohstoffe und den fertigen Zucker billig transportieren zu k\u00f6nnen. 1898 wurde eine Verbindung von R\u00f6wersdorf nach Hotzenplotz gebaut. Die Zuckerfabrik ging 1920 Pleite \u2013 die Bahn auf 760 mm breiten Gleisen f\u00e4hrt heute noch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1604929500,"stop":1604931300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604931300":{"channel":"SWR","title":"Die Tier\u00e4rzte \u2013 Retter mit Herz","descr":"Der Sylter Kutscher Matthias T\u00f6lken hat eine ganz besondere Leidenschaft: seine Schleswiger Kaltblutpferde Schatzi und Spatzi. Die beiden Pferde geh\u00f6ren einer alten Nutztierrasse an, die mittlerweile vom Aussterben bedroht ist. Spatzi hat sich ein Hufeisen abgerissen. Um auszuschlie\u00dfen, dass die Stute eine Hufverletzung erlitten hat, bittet Matthias die Tier\u00e4rztin Stephanie Petersen um Hilfe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d6e3dbe91412612f5b1fc738b1e8ac9a7bcffc3.jpg?x=548&y=366\/die-tieraerzte-retter-mit-herz","genre":"Report, Dokumentation","start":1604931300,"stop":1604934000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604934000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604934000,"stop":1604934240,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604934240":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604934240,"stop":1604934300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604934300":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.SWR.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1604934300,"stop":1604937600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604937600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604937600,"stop":1604937900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604937900":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1604937900,"stop":1604941200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604941200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604941200,"stop":1604941920,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604941800":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604941800,"stop":1604942100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604941920":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604941920,"stop":1604942100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604942100":{"channel":"SWR","title":"Mensch Leute","descr":"Helmut Weber leitet die Greifvogel Pflegestation in Bad Friedrichshall seit 45 Jahren. In dieser Zeit haben sie dort 30.000 Greifv\u00f6geln das Leben gerettet. Die verletzten Eulen, Bussarde oder Turmfalken werden dort wieder aufgep\u00e4ppelt und nach ihrer Genesung ausgewildert. Alles was er dazu wissen muss, hat sich der 67-J\u00e4hrige selbst beigebracht. Nach all den Jahren ist er noch mit Leidenschaft dabei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3e22d08fe30b6513503b64150ca0c072b7ff5468.jpg?x=548&y=366\/mensch-leute","genre":"Report, Dokumentation","start":1604942100,"stop":1604943900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604943900":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604943900,"stop":1604946600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604944200":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Grenzenlos","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604944200,"stop":1604946000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604946000":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1604946000,"stop":1604948220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604946600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604946600,"stop":1604948220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604948220":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604948220,"stop":1604948400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604948400":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604948400,"stop":1604949300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604949300":{"channel":"SWR","title":"rundum gesund","descr":"Arterien, Venen und Kapillaren \u00fcbernehmen die elementare Aufgabe, den K\u00f6rper mit Blut und N\u00e4hrstoffen zu versorgen. Werden sie dabei gest\u00f6rt, kann das akute Folgen haben. Wie beugt man vor? Was k\u00f6nnen Anzeichen einer Durchblutungsst\u00f6rung sein? Wie geht man mit den Folgen eines Schlaganfalls um? Zu Gast sind Jens-Ole Graf, Facharzt f\u00fcr Gef\u00e4\u00dferkrankungen und Innere Medizin und die Ern\u00e4hrungsexpertin Jasmin Brandt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9016aeb0de810667226845b42195683867914f49.jpg?x=548&y=366\/rundum-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1604949300,"stop":1604952000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604952000":{"channel":"SWR","title":"Die Ern\u00e4hrungs-Docs","descr":"Anja S. ist Diabetikerin und hat eine Fettleber. Die Mittelmeer-Di\u00e4t, die ihr Matthias Riedl verordnet, sieht Gem\u00fcse, Obst und Fisch vor. Heiko R. wird von chronischen Kopfschmerzen gequ\u00e4lt. Silja Sch\u00e4fer r\u00e4t: Auf Lebensmittel mit Glutamat und Histamin ab sofort verzichten. Charline W. hat ihre Hashimoto-Erkrankung nicht im Griff. J\u00f6rn Klasen empfiehlt Spinat, Brokkoli oder auch H\u00fclsenfr\u00fcchte und Algen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3c06ea1281359190da87d77257cecef64fc49fe.jpg?x=548&y=366\/die-ernaehrungs-docs","genre":"Report, Magazin","start":1604952000,"stop":1604954700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604954700":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604954700,"stop":1604955600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604955600":{"channel":"SWR","title":"Sag die Wahrheit","descr":"In der beliebten Rateshow behaupten drei Menschen von sich, eine bestimmte Person zu sein; zwei l\u00fcgen und nur einer sagt die Wahrheit. Jeweils vier prominente Ratef\u00fcchse stehen im Studio vor der kniffligen Aufgabe, die raffinierten L\u00fcgner mit Sp\u00fcrsinn, Intuition und viel Humor zu entlarven.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8dca7fe04e06407eae4a3f395fa27a4baaa8f00d.jpg?x=548&y=366\/sag-die-wahrheit","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604955600,"stop":1604957400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604957400":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c4c45c9a1c34c2ac56b8f692b90b04567f75557.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604957400,"stop":1604959200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604959200":{"channel":"SWR","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604959200,"stop":1604961900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604961900":{"channel":"SWR","title":"Stadt \u2013 Land \u2013 Quiz","descr":"Wer kennt sich am besten aus in seiner Stadt, in seinem Land oder in seinem Kreis und wer wei\u00df die meisten richtigen Antworten auf die kniffligen Fragen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71cebba13dffc9e44c2937ff97fda62bba25763f.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-quiz","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604961900,"stop":1604964600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604964600":{"channel":"SWR","title":"Quizduell-Olymp","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei \"Quizduell\"-Profis schlagen. Es geht um Wissen und Nervenst\u00e4rke sowie um die Einsch\u00e4tzung der Gegner und die Bereitschaft zu zocken. Dar\u00fcber hinaus es geht um viel Geld. Im Finale am Ende der Show hei\u00dft es f\u00fcr die siegreichen Kandidaten zun\u00e4chst: doppelt oder halb.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26729d990f0683d765d5674c5f307b71d10a9670.jpg?x=548&y=366\/quizduell-olymp","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604964600,"stop":1604967300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604967300":{"channel":"SWR","title":"Sag die Wahrheit","descr":"In der beliebten Rateshow behaupten drei Menschen von sich, eine bestimmte Person zu sein; zwei l\u00fcgen und nur einer sagt die Wahrheit. Jeweils vier prominente Ratef\u00fcchse stehen im Studio vor der kniffligen Aufgabe, die raffinierten L\u00fcgner mit Sp\u00fcrsinn, Intuition und viel Humor zu entlarven.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8dca7fe04e06407eae4a3f395fa27a4baaa8f00d.jpg?x=548&y=366\/sag-die-wahrheit","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604967300,"stop":1604969100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604969100":{"channel":"SWR","title":"strassen stars","descr":"Ein prominentes Rateteam muss Menschenkenntnis beweisen und zuvor auf der Stra\u00dfe befragte Menschen richtig einsch\u00e4tzen: Welcher der drei Passanten besitzt Frottee-Bettw\u00e4sche? Wer kennt Ouagadougou? Wer ist wohl mutig genug, eine Riesenkakerlake anzufassen? Die teilweise abstrusen Vermutungen des Rateteams ergeben ein vergn\u00fcgliches Quiz, bei dem zu Hause mitgeraten und -gelacht werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36cdea8b53fc922d5bff6bdc673bbbb52a56e13f.jpg?x=548&y=366\/strassen-stars","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604969100,"stop":1604970900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604970900":{"channel":"SWR","title":"Die Quiz-Helden \u2013 Wer kennt den S\u00fcdwesten?","descr":"Drei Runden, vier Kandidaten, drei prominente Experten \u2013 und jede Menge Spiele: In jeder Sendung begr\u00fc\u00dft der Moderator zwei Kandidatenpaare, die gegeneinander und gegen ein Expertenteam antreten. In drei Runden wird in verschiedenen Spielen das Wissen der Kandidaten \u00fcber den S\u00fcdwesten getestet. Die Kandidaten spielen aber nicht nur f\u00fcr sich, sie engagieren sich auch f\u00fcr einen guten Zweck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b97ad8c0de48ee06a83c54e581d0737d0deec661.jpg?x=548&y=366\/die-quiz-helden-wer-kennt-den-suedwesten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604970900,"stop":1604973600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604973600":{"channel":"SWR","title":"Paarduell","descr":"Die Moderatorin und Autorin Anne Gesthuysen und ihr Ehemann, der \"hart aber fair\"-Moderator Frank Plasberg, fordern andere Liebes- oder Ehepaare, prominente oder nicht prominente, zu einem spannenden Wissens-Duell heraus. Hierbei m\u00fcssen sie nicht nur ihr Wissen unter Beweis stellen, sondern es zeigt sich auch, wer als Team agiert und die St\u00e4rken und Schw\u00e4chen des anderen gut einsch\u00e4tzen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c3bfc2c6c659a7cda5aa7a4715002a3ada67251.jpg?x=548&y=366\/paarduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604973600,"stop":1604976300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604976300":{"channel":"SWR","title":"strassen stars","descr":"Ein prominentes Rateteam muss Menschenkenntnis beweisen und zuvor auf der Stra\u00dfe befragte Menschen richtig einsch\u00e4tzen: Welcher der drei Passanten besitzt Frottee-Bettw\u00e4sche? Wer kennt Ouagadougou? Wer ist wohl mutig genug, eine Riesenkakerlake anzufassen? Die teilweise abstrusen Vermutungen des Rateteams ergeben ein vergn\u00fcgliches Quiz, bei dem zu Hause mitgeraten und -gelacht werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36cdea8b53fc922d5bff6bdc673bbbb52a56e13f.jpg?x=548&y=366\/strassen-stars","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604976300,"stop":1604978100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604978100":{"channel":"SWR","title":"Ich trage einen gro\u00dfen Namen","descr":"\" Moderatorin: Julia Westlake Nachfahren ber\u00fchmter Pers\u00f6nlichkeiten werden ins Studio eingeladen, deren Vorfahren von einem Rateteam erraten werden. Ein Lotse hilft ihnen dabei. Im anschlie\u00dfenden Gespr\u00e4ch erz\u00e4hlen die Nachfahren Am\u00fcsantes und Wissenswertes \u00fcber ihre gro\u00dfen Verwandten.\" \"Ein Ratespiel mit Nachfahren ber\u00fchmter Pers\u00f6nlichkeiten","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/723bacf02b072daf462ed3e4198186871fc0cad2.jpg?x=548&y=366\/ich-trage-einen-grossen-namen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604978100,"stop":1604979900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604979900":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604979900,"stop":1604982600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604980200":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1604980200,"stop":1604982600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604982600":{"channel":"SWR","title":"Krieg der Tr\u00e4ume","descr":"Die Massenarbeitslosigkeit infolge der Weltwirtschaftskrise erreicht 1932 ihren H\u00f6hepunkt. In Deutschland k\u00e4mpft die Weimarer Republik ums \u00dcberleben. Am 30. Januar 1933 wird Adolf Hitler zum Reichskanzler ernannt. Der Reichstagsbrand Ende Februar 1933 dient dem Regime als Vorwand, die Kommunistische Partei zu zerschlagen. J\u00fcdische B\u00fcrger sehen sich massiven Repressalien ausgesetzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5966010cfb84fa96eeb587c4961da0fa61d81864.jpg?x=548&y=366\/krieg-der-traeume","genre":"Serie, Dokuserie","start":1604982600,"stop":1604984400,"country":"D\/F\/A\/LUX","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}