{"1598328000":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1598328000,"stop":1598335200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598330700":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598330700,"stop":1598331000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598331000":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Grenzenlos","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598331000,"stop":1598332800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598332800":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1598332800,"stop":1598335200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598335200":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1598335200,"stop":1598337600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598337600":{"channel":"SWR","title":"Auf Achse","descr":"Franz Meersdonk sucht f\u00fcr eine Terminfracht nach Teheran einen Fahrer f\u00fcr den zweiten LKW. G\u00fcnther Willers w\u00e4re der richtige Mann, aber der hat sich in den Kopf gesetzt, sein Gl\u00fcck als Rennfahrer zu machen. Als Hitzkopf Willers am Vortag des gro\u00dfen Bergrennens seine Karre in den Graben setzt, wird er weich. Aber er verlangt einen eigenen Wagen, der auch noch vorfinanziert werden m\u00fcsse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0174380c959500881a120f59c894f1fed12e0b9.jpg?x=548&y=366\/auf-achse","genre":"Serie, Abenteuerserie","start":1598337600,"stop":1598340600,"country":"D","releaseYear":"1980","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598340600":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Im Berner Oberland ist die Brienz-Rothorn-Bahn im Sommer t\u00e4glich unterwegs. Sie ist die \u00e4lteste Zahnradbahn der Schweiz, die auf unver\u00e4nderter Streckenf\u00fchrung mit Originaldampflokomotiven und Originalwagen heute noch in Betrieb ist \u2013 eine bahntechnische Pionierleistung. 1892 fuhr zum ersten Mal die dampfbetriebene Zahnradlok von Brienz bis zur Endstation Rothorn Kulm in 2244 Meter H\u00f6he.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1598340600,"stop":1598342400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598342400":{"channel":"SWR","title":"Mensch Leute","descr":"Filmemacher erz\u00e4hlen Geschichten, die sich hinter den Kulissen des scheinbar Allt\u00e4glichen ereignen und die man kaum f\u00fcr m\u00f6glich h\u00e4lt. Das Spannende, Unerwartete, Kuriose und \u00dcberraschende hinter der ganz normalen Alltagsgeschichte gilt es zu entdecken: Ob es um einen millionenschweren Rentner geht, der sein Erbe verschenkt, oder um einen totgesagten Fixer, der zum gefeierten Triathleten wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff3076d04bfa8844f0bdda19d5d01615670ff477.jpg?x=548&y=366\/mensch-leute","genre":"Report, Dokumentation","start":1598342400,"stop":1598344200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598344200":{"channel":"SWR","title":"Lecker aufs Land, die \u00dcberraschungskiste","descr":"Noch ist alles Neuland auf dem Heilsbergerhof in Niederstadtfeld. Erst seit Januar sind Hannah und Thomas Bra\u00df Eigent\u00fcmer des Ackerbaubetriebes. Ihr Ziel: ein Bio-Zertifizierung, funktionierender Kreislaufwirtschaft in der Menschen achtsam mit der Natur leben k\u00f6nnen. Ziegen, Rinder und 500 H\u00fchner sollen den Tierbestand vervollst\u00e4ndigen \u2013 zwei engagierte Landwirte und jede Menge Pl\u00e4ne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9fd29ac83fa8d703eb3d4a7cb372e996979f276.jpg?x=548&y=366\/lecker-aufs-land-die-ueberraschungskiste","genre":"Report, Reportage","start":1598344200,"stop":1598346900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598346900":{"channel":"SWR","title":"Eisb\u00e4r, Affe & Co.","descr":"Die Schw\u00e4bisch-H\u00e4llische Sau Lucy liegt in den Wehen. Die Tierhebamme Ramona passt auf, dass es Mutter und Ferkeln gut geht. Ihre Azubine Jana ist das erste Mal bei einer Geburt dabei und muss tatkr\u00e4ftig mithelfen. Im Terrarium ist Harry mit der F\u00fctterung seiner Giftschlangen besch\u00e4ftigt. Das ist eine heikle Sache, da diese nur alle zwei Wochen gef\u00fcttert werden und dementsprechend hungrig sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/753c59af621025bc7d13c551d79db158a878aed9.jpg?x=548&y=366\/eisbaer-affe-co","genre":"Report, Dokumentation","start":1598346900,"stop":1598349600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598349600":{"channel":"SWR","title":"Quizduell","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei superschlaue \"Quizduell\"-Profis schlagen. Ein Wissenskampf David gegen Goliath \u2013 die Stars gegen den \"Quizduell-Olymp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fac2026fc93eb0135aef10e8ade27be562e11c2.jpg?x=548&y=366\/quizduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598349600,"stop":1598352300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598352300":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Das Wissensquiz \"Meister des Alltags\" stellt die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. Mit Moderator Florian Weber und den Rateteams Enie van de Meiklokjes und Bodo Bach gegen Florian Schr\u00f6der und Alice Hoffmann. Das Siegerteam und damit der \"Meister des Alltags\" spendet seinen Gewinn einem guten Zweck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d4f11b02d3945ff786180bdf22dc382f83afdff.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598352300,"stop":1598354100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598354100":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Die beiden R\u00e4tselmeister Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich erneut den unglaublichen, am\u00fcsanten und \u00fcberraschenden Fragen von Moderator Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08dd616c800d904c66fb85603e79cb256ea37c5d.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598354100,"stop":1598356800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598356800":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"In dieser Reisereportage begleiten wir eine Gruppe Eisenbahnfreunde auf ihrer Fahrt durch S\u00fcdosteuropa. Im Balkan-Nostalgie-Express geht es durch Serbien und Bulgarien \u2013 f\u00fcr viele immer noch ein wei\u00dfer Fleck auf der Landkarte. Von Belgrad aus queren wir Serbien und sehen eine der letzten Dampflokomotiven des Landes. Au\u00dferdem erfahren wir, was es mit der Lok \"Kennedy\" auf sich hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1598356800,"stop":1598358600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598358600":{"channel":"SWR","title":"Mit dem Zug durch Sankt Petersburg","descr":"St. Petersburg ist eine Stadt der Superlativen, besonders in Bezug auf die Eisenbahn und ihre Geschichte. F\u00fcnf Hauptstrecken f\u00fchren mitten in die Innenstadt der Metropole und verbinden St. Petersburg mit der ganzen Welt. Sie enden jeweils in historisch und bautechnisch interessanten Kopfbahnh\u00f6fen im Zentrum der Stadt. Der geschichtlich wohl interessanteste Bahnhof ist der Finnische Bahnhof.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d94b05164c754d9c03109c09cc1648e6f8944e9c.jpg?x=548&y=366\/mit-dem-zug-durch-sankt-petersburg","genre":"Report, Dokumentation","start":1598358600,"stop":1598361300,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598361300":{"channel":"SWR","title":"Verr\u00fcckt nach Camping","descr":"Eine H\u00fcpfburg am Tennsee: Hausmeister Udo baut und pustet sie jeden Morgen neu auf. Mit technischer Unterst\u00fctzung nat\u00fcrlich. Die ersten Kinder k\u00f6nnen es kaum erwarten. Den Rest des Tages ist Udos Talent als Experte f\u00fcr Reparaturen aller Art gefragt. Und davon fallen bei den Campern immer neue an. Camping mit drei Generationen. Hedda und Joey reisen mit Kindern und Enkelkindern im Wohnwagen an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f278afc77fab69570f9fe7a6e57fe971d0f7bb2f.jpg?x=548&y=366\/verrueckt-nach-camping","genre":"Report, Dokumentation","start":1598361300,"stop":1598364000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598364000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598364000,"stop":1598364240,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598364240":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598364240,"stop":1598364300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598364300":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.SWR.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1598364300,"stop":1598367600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598367600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598367600,"stop":1598367900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598367900":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1598367900,"stop":1598371200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598371200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598371200,"stop":1598371920,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598371800":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598371800,"stop":1598372100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598371920":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598371920,"stop":1598372100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598372100":{"channel":"SWR","title":"nat\u00fcrlich!","descr":"Das Naturmagazin f\u00fcr den S\u00fcdwesten macht Lust auf Natur, bietet faszinierende Einblicke, gibt n\u00fctzliche Tipps und besch\u00e4ftigt sich auch mit dem, was das \u00d6kosystem bedroht. Jede Woche pr\u00e4sentieren Axel Wei\u00df und Ulrike Nehrba\u00df den Zuschauern spannende und erstaunliche Geschichten. Die Sendung zeigt die Tier- und Pflanzenwelt und stellt Menschen vor, die sich f\u00fcr die Natur einsetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/623d5580cf2aee4a4a1b065c19a303857b8c8127.jpg?x=548&y=366\/natuerlich","genre":"Report, Magazin","start":1598372100,"stop":1598373900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598373900":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598373900,"stop":1598376600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598374200":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Service","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598374200,"stop":1598376000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598376000":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1598376000,"stop":1598378220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598376600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598376600,"stop":1598378220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598378220":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598378220,"stop":1598378400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598378400":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598378400,"stop":1598379300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598379300":{"channel":"SWR","title":"MARKTCHECK checkt...","descr":"Olymp \u2013 der gr\u00f6\u00dfte Hemdenhersteller Europas, seine Hemden gehen aus Schwaben in die ganze Welt. \"Marktcheck\" l\u00e4sst in einem Textillabor Business- und Freizeithemden, Pullover und T-Shirts \u00fcberpr\u00fcfen. Au\u00dferdem im Check: Griesson \u2013 de Beukelaer \u2013 einer der f\u00fchrenden Hersteller f\u00fcr S\u00fc\u00df- und Salzgeb\u00e4ck mit Sitz in Polch bei Koblenz. Wie schneidet dieser Keks im Vergleich zur Konkurrenz ab?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5740b20494e9d91458fecf196d2d89d70158660.jpg?x=548&y=366\/marktcheck-checkt","genre":"Report, Magazin","start":1598379300,"stop":1598382000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598382000":{"channel":"SWR","title":"Preiswert, n\u00fctzlich, gut? Wanderausr\u00fcstung","descr":"Raus in die Natur \u2013 ein Ausflug, ein langer Spaziergang oder eine Wanderung \u2013 das tut gut. Wichtig ist eine gute Ausr\u00fcstung. Ein Rucksack, der nicht zu schwer ist, aber trotzdem alles unterbringt. Schuhe, die Halt geben, aber keine Blasen verursachen. Es muss nicht immer gleich die teure Profi-Ausr\u00fcstung sein. Hendrike Brenninkmeyer sucht nach der perfekten Ausr\u00fcstung f\u00fcr Wanderausfl\u00fcge im Gr\u00fcnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/382855d2f0afcd5cab3ba19e257849ebd97edaf6.jpg?x=548&y=366\/preiswert-nuetzlich-gut-wanderausruestung","genre":"Report, Dokumentation","start":1598382000,"stop":1598384700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598384700":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598384700,"stop":1598385600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598385600":{"channel":"SWR","title":"Freunde in der M\u00e4ulesm\u00fchle","descr":"Albin hat sich auf den Besuch seines Neffen gefreut, der aber in Brasilien festsitzt, weil das Corona-Virus global unterwegs ist. Sein Chef Karle kann ihn nicht beruhigen. Hiltrud Stoll und Franz Auber alias Hillu's Herzdropfa sind bei ihrem Kirchenbesuch wahrlich nicht and\u00e4chtig. Markus Kirschbaum und Dirk Zimmer alias Willi und Ernst, die beiden r\u00fcstigen Rentner, erz\u00e4hlen ein M\u00e4rchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/016a3d2151a7e02ffc5c80a34f0f4f37f87f589c.jpg?x=548&y=366\/freunde-in-der-maeulesmuehle","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598385600,"stop":1598387400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598387400":{"channel":"SWR","title":"Sp\u00e4tschicht \u2013 Die SWR Comedy B\u00fchne","descr":"S\u00e4mtliche Gr\u00f6\u00dfen aus Comedy und Kabarett sind gern zu Gast auf der Comedy-B\u00fchne des SWR. Einmal im Monat pr\u00e4sentieren die bekanntesten Komik-K\u00f6pfe der Republik freitags ihr Bestes in kurzweiligen Auftritten und beantworten die Fragen ihres Gastgebers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be0a0e944fc4c53ab4b05af1629c471978394f3f.jpg?x=548&y=366\/spaetschicht-die-swr-comedy-buehne","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598387400,"stop":1598390100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598390100":{"channel":"SWR","title":"Alain Frei in kabarett.com","descr":"Philipp Scharri pr\u00e4sentiert in seiner unnachahmlichen Art: Alain Frei. Darf ein Schweizer anecken? Darf er mit Biss und Humor so ziemlich alles unter die Lupe nehmen, was ihm vor die F\u00fc\u00dfe f\u00e4llt? Darf er! Zumal Alain Frei mittlerweile zum Wahlk\u00f6lner geworden ist. Er nimmt \"Facebook\" ins Visier, spart Rassismus und Vorurteile nicht aus. Seine Erkenntnis: am Ende sind doch alle Menschen gleich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abc37c833417e517de04c4d76520ec9dd6e8c11e.jpg?x=548&y=366\/alain-frei-in-kabarettcom","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598390100,"stop":1598392500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598392500":{"channel":"SWR","title":"extra 3","descr":"Das politische Satiremagazin des Norddeutschen Rundfunks beleuchtet w\u00f6chentlich in Form von Kurzbeitr\u00e4gen das politische Geschehen des Landes \u2013 immer bissig, frech und witzig. \"extra 3\" bietet skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs. Au\u00dferdem treten regelm\u00e4\u00dfig die \"Reportersocke Stumpfi\" und die Sonderreporterin Caro Korneli auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fff61cccd2c161d9c8142814e8859d022f3f850.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1598392500,"stop":1598395200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598395200":{"channel":"SWR","title":"Freunde in der M\u00e4ulesm\u00fchle","descr":"Albin hat sich auf den Besuch seines Neffen gefreut, der aber in Brasilien festsitzt, weil das Corona-Virus global unterwegs ist. Sein Chef Karle kann ihn nicht beruhigen. Hiltrud Stoll und Franz Auber alias Hillu's Herzdropfa sind bei ihrem Kirchenbesuch wahrlich nicht and\u00e4chtig. Markus Kirschbaum und Dirk Zimmer alias Willi und Ernst, die beiden r\u00fcstigen Rentner, erz\u00e4hlen ein M\u00e4rchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/016a3d2151a7e02ffc5c80a34f0f4f37f87f589c.jpg?x=548&y=366\/freunde-in-der-maeulesmuehle","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598395200,"stop":1598397000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598397000":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Comedy Festival","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97aee618f75ca2d21d5acaa49f994c5e23a00bbb.jpg?x=548&y=366\/swr3-comedy-festival","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598397000,"stop":1598398800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598398800":{"channel":"SWR","title":"Das hr Comedy Festival","descr":"Thorsten B\u00e4r, Hamburger mit hessischen Wurzeln, begeistert vor allem durch seine Parodien ber\u00fchmter Pers\u00f6nlichkeiten, und Peter L\u00f6hmann, Comedian und Zauberer, l\u00e4sst mit seinem Comedy-Programm im Kopf der Zuschauer die unglaublichsten Bilder entstehen. Schlie\u00dflich erweist sich der waschechte Hesse Andy Ost mit seinem Mix aus Musik-Kabarett und Stand-up als wahres Multitalent. Das verspricht ein Spa\u00df-Feuerwerk vom Feinsten beim \"hr Comedy Festival\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9865e226e6fd669b6472f453b18253a8c647c30f.jpg?x=548&y=366\/das-hr-comedy-festival","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598398800,"stop":1598404200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598404200":{"channel":"SWR","title":"Sp\u00e4tschicht \u2013 Die SWR Comedy B\u00fchne","descr":"S\u00e4mtliche Gr\u00f6\u00dfen aus Comedy und Kabarett sind gern zu Gast auf der Comedy-B\u00fchne des SWR. Einmal im Monat pr\u00e4sentieren die bekanntesten Komik-K\u00f6pfe der Republik freitags ihr Bestes in kurzweiligen Auftritten und beantworten die Fragen ihres Gastgebers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be0a0e944fc4c53ab4b05af1629c471978394f3f.jpg?x=548&y=366\/spaetschicht-die-swr-comedy-buehne","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598404200,"stop":1598406900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598406900":{"channel":"SWR","title":"extra 3","descr":"Das politische Satiremagazin des Norddeutschen Rundfunks beleuchtet w\u00f6chentlich in Form von Kurzbeitr\u00e4gen das politische Geschehen des Landes \u2013 immer bissig, frech und witzig. \"extra 3\" bietet skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs. Au\u00dferdem treten regelm\u00e4\u00dfig die \"Reportersocke Stumpfi\" und die Sonderreporterin Caro Korneli auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fff61cccd2c161d9c8142814e8859d022f3f850.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1598406900,"stop":1598409900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598409600":{"channel":"SWR","title":"Bandportrait Blackeyed Blonde + Sonic Season","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598409600,"stop":1598410200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598409900":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598409900,"stop":1598412600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598410200":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1598410200,"stop":1598412600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598412600":{"channel":"SWR","title":"Die Br\u00fcder Grimm \u2013 M\u00e4rchensammler","descr":"Die M\u00e4rchensammlung der Br\u00fcder Grimm z\u00e4hlt zu den weltweit am h\u00e4ufigsten verkauften deutschen B\u00fcchern. Viele Geschichten daraus dienten Hollywoodfilmen als Vorlagen. Wegen der Grausamkeiten in einigen der Geschichten, war die Sammlung zeitweise verp\u00f6nt. Und zahlreiche Eltern mochten ihren Kindern diese M\u00e4rchen nicht mehr als Gute-Nacht-Geschichten vorlesen. Doch heute sind sie wieder im Kommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a872b9ce52b0f841c663e34cb4ffd67cd7fc75e.jpg?x=548&y=366\/die-brueder-grimm-maerchensammler","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598412600,"stop":1598414400,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}