{"1582780200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582780200,"stop":1582781820,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582781820":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":"Der aktuelle Wetterbericht konzentriert sich auf die Regionen im S\u00fcdwesten Deutschlands.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582781820,"stop":1582782000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582782000":{"channel":"SWR","title":"made in S\u00fcdwest","descr":"Die Firma produziert alles, was die Herzen ordnungsliebender Lageristen h\u00f6herschlagen l\u00e4sst: Beh\u00e4lter in verschiedenen Formen und Gr\u00f6\u00dfen und komplette Regal-, Transport- und Kommissionier-Systeme. Das Unternehmen wurde vor 175 Jahren in Idar-Oberstein gegr\u00fcndet und geh\u00f6rt zu den Markf\u00fchrern in Europa. Das Gr\u00fcnderzentrum \"Bito-Campus\", hilft jungen Unternehmern, ihre Ideen am Markt zu platzieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cd471a00b177198478b1caff6baa6482b3ba5ef.jpg?x=548&y=366\/made-in-suedwest","genre":"Report, Dokumentation","start":1582782000,"stop":1582783800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582783800":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582783800,"stop":1582786500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582784100":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1582784100,"stop":1582786500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582786500":{"channel":"SWR","title":"betriff","descr":"Regelm\u00e4\u00dfig titelt die Presse damit, dass die Deutschen immer dicker werden. \u00dcbergewicht gilt als Risikofaktor f\u00fcr viele Krankheiten. Warum ist es so schwierig, dauerhaft schlank zu bleiben? Und ist das \u00fcberhaupt gesundheitlich notwendig? \"betrifft\" geht das Thema langfristig an. Drei Probanden, drei Di\u00e4ten, drei Monate lang \u2013 und nach einem Jahr wird \u00fcberpr\u00fcft, ob der Jojo-Effekt zugeschlagen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd7cdd5f37440ffce33826f2e57afe55a5790175.jpg?x=548&y=366\/betriff","genre":"Report, Reportage","start":1582786500,"stop":1582789200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582789200":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die Erfolgsgeschichte der Reihe begann im Jahr 1991 als Pausenf\u00fcller. Die besondere Pr\u00e4sentation des Formats mit seinen ruhigen Bildern und die ungebrochene Faszination von Eisenbahn an sich, bescherte der \"Eisenbahn-Romantik\" schnell viele Fans. So wurde aus dem Pausenf\u00fcller eine Mission: die Eisenbahn in das Bewusstsein der Zuschauer zu bringen und die Vielf\u00e4ltigkeit der Eisenbahnwelt zu zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2c8095917685f8062353fe4b4f15fd07d0c423de.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1582789200,"stop":1582791000,"country":"D","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582791000":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1582791000,"stop":1582792800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582792800":{"channel":"SWR","title":"In aller Freundschaft","descr":"Um dem ersten Weihnachtsfest ohne Pia zu entgehen, will Roland Heilmann mit den Kindern nach Fuerteventura fliegen. W\u00e4hrend Roland bereits am Flughafen wartet, ruft Jakob an: Er und seine Geschwister werden nicht mitfliegen. Sie wollen das Weihnachtsfest zu Hause in Gedenken an Pia verbringen. Langsam begreift Roland, dass er den Kindern ihren eigenen Umgang mit Pias Tod zugestehen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/214b79384b20ed09f74eae83f680a6bd6461c830.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1582792800,"stop":1582795500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582795500":{"channel":"SWR","title":"Nashorn, Zebra & Co.","descr":"Ein Sorgenkind bei den Strahlenschildkr\u00f6ten: Der kleinen Emma f\u00e4llt das Laufen schwer. Celina macht einen Krankenbesuch. Gibt es schon eine Diagnose? Den Luchsen steht ein spannender Tag bevor, sie werden umziehen. Dazu m\u00fcssen sie erst in Holzkisten verladen werden, das ist gar nicht einfach. Die Lehrlinge zeigen, was sie so drauf haben und bauen die Inneneinrichtung f\u00fcr das neue Kakadu-Revier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/23268020551f14bde6176bd589804721ef2fc4ba.jpg?x=548&y=366\/nashorn-zebra-co","genre":"Report, Reportage","start":1582795500,"stop":1582798500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582798500":{"channel":"SWR","title":"Planet Wissen","descr":"Heutzutage ist ein sportliches Aussehen bei M\u00e4nnern und Frauen fast schon ein Muss. Fitnesscenter und Nahrungserg\u00e4nzungsmittel boomen. Muskeln sehen nicht nur gut aus, sie sind auch gesund. Die Studiog\u00e4ste Prof. Stefan Schneider von der Sporthochschule K\u00f6ln und die Medizinerin Dr. Katrin Krieft informieren \u00fcber richtiges Training, Kraftsport im Alter und wie Muskeln sogar dem Gehirn helfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de945a39524525e31241c5f4b7facea0103ff3d2.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1582798500,"stop":1582802100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582802100":{"channel":"SWR","title":"Quizduell","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei superschlaue \"Quizduell\"-Profis schlagen. Ein Wissenskampf David gegen Goliath \u2013 die Stars gegen den \"Quizduell-Olymp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fac2026fc93eb0135aef10e8ade27be562e11c2.jpg?x=548&y=366\/quizduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582802100,"stop":1582804800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582804800":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5871dc2b7cb0ff36fc867da57698498c2508e7fe.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582804800,"stop":1582806600,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582806600":{"channel":"SWR","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"Moderator Alexander Bommes begr\u00fc\u00dft in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. F\u00fcr jede richtige Antwort erh\u00e4lt man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zun\u00e4chst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582806600,"stop":1582809300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582809300":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die Geislinger Steige war die erste Gebirgsstrecke Europas. Die Ausgangsh\u00f6he von 468 Metern im Geislinger Bahnhof spricht nicht gerade f\u00fcr eine hochalpine Landschaft, und die zu \u00fcberwindenden 113 Meter sind eigentlich auch nicht furchterregend, doch der H\u00f6henunterschied hat es in sich. Diese Folge zeigt einen kurzen geschichtlichen Abriss aus den 60er-Jahren \u00fcber das \"neue Geislinger Stellwerk\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fbbfc4aaf749108046f28f34b8daf5826ae57bb3.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1582809300,"stop":1582811100,"country":"D","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582811100":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Anfang M\u00e4rz 1996 fuhr auf dem \"Albb\u00e4hnel\" zwischen Amstetten und Gerstetten der letzte planm\u00e4\u00dfige Zug. F\u00fcr die Eigent\u00fcmerin, die W\u00fcrttembergische Eisenbahn-Gesellschaft, war das Defizit zu gro\u00df geworden. Das Ende der Bahnlinie schien gekommen. Doch das Engagement der Ulmer Eisenbahnfreunde und der Kommunen machten es m\u00f6glich, da\u00df es wieder Hoffnung f\u00fcr einen Neu-Einsatz der Bahn gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1582811100,"stop":1582812900,"country":"D","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582812900":{"channel":"SWR","title":"N\u00e4chste Ausfahrt \u2013 Reutlingen","descr":"Eine kurzweilige Zeitreise am Rand der Schw\u00e4bischen Alb: Vor 47 Jahren zeigte Liz dem Studenten Thomas Muschal die Sch\u00f6nheiten der Stadt Reutlingen. Fast ein halbes Jahrhundert sp\u00e4ter treffen sich die beiden wieder und gehen erneut auf Tour. Reutlingen ist im Aufbruch und muss sich nicht verstecken, dass findet auch der Architekt Wolfgang Riehle, der viel f\u00fcr seine Heimatstadt plant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4de8d2c542384db2c984d4e509b9b2deba572619.jpg?x=548&y=366\/naechste-ausfahrt-reutlingen","genre":"Report, Dokumentation","start":1582812900,"stop":1582815600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582815600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582815600,"stop":1582815840,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582815840":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":"Der aktuelle Wetterbericht konzentriert sich auf die Regionen im S\u00fcdwesten Deutschlands.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582815840,"stop":1582815900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582815900":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f6cd7bcfdcdb5862835f6306b0b23e9b665f30a.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1582815900,"stop":1582819200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582819200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582819200,"stop":1582819500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582819500":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f6cd7bcfdcdb5862835f6306b0b23e9b665f30a.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1582819500,"stop":1582822800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582822800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582822800,"stop":1582823520,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582823400":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1582823400,"stop":1582823700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582823520":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":"Der aktuelle Wetterbericht konzentriert sich auf die Regionen im S\u00fcdwesten Deutschlands.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582823520,"stop":1582823700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582823700":{"channel":"SWR","title":"Oma kocht am besten","descr":"Oma Christel lebt in Heidelberg. Ihre einzige Enkelin Chiara wohnt in Mannheim-Seckenheim und besucht sie jede Woche. Was Chiara Biegel seit Kindertagen besonders liebt, ist Omas Rollbraten mit Kartoffelkn\u00f6deln. Als Kind st\u00fcrmte Chiara oft in Omas K\u00fcche und naschte von der So\u00dfe. Genascht wird heute wieder. Chiara stellt ihrer Oma viele Fragen, denn sie will ihr Lieblingsgericht selbst kochen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a3021432e4fd75df4171b56b6a303c7b3501d75.jpg?x=548&y=366\/oma-kocht-am-besten","genre":"Serie, Dokusoap","start":1582823700,"stop":1582825500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582825500":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582825500,"stop":1582828200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582825800":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Das Magazin","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582825800,"stop":1582827600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582827600":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1582827600,"stop":1582829700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582828200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582828200,"stop":1582829820,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582829700":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1582829700,"stop":1582829820,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582829820":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":"Der aktuelle Wetterbericht konzentriert sich auf die Regionen im S\u00fcdwesten Deutschlands.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582829820,"stop":1582830000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582830000":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582830000,"stop":1582830900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582830900":{"channel":"SWR","title":"Zur Sache Baden-W\u00fcrttemberg!","descr":"Das Magazin zur Landespolitik will Politik begreifbar machen und unterhaltsam pr\u00e4sentieren. Au\u00dferdem will es beweisen, dass in der Landespolitik auch Gegens\u00e4tze zusammengehen k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff0eb961707ab431d9b4633f78609be83cf1b00c.jpg?x=548&y=366\/zur-sache-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582830900,"stop":1582833600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582833600":{"channel":"SWR","title":"112 \u2013 Retter im Einsatz","descr":"Alle 90 Sekunden werden in Rheinland-Pfalz und Baden-W\u00fcrttemberg die Sanit\u00e4ter zu einem medizinischen Notfall gerufen. Wer sind diejenigen, die innerhalb weniger Minuten da sind, wenn es anderen schlecht geht? Was treibt sie an? Die neue Dokureihe \"112 \u2013 Retter im Einsatz\" begleitet in jeder Folge vier Rettungsteams, die meist in zw\u00f6lf-Stunden-Schichten ihrem unvorhersehbaren Job nachgehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/450eebf625ebc838af361adaa297913648aedb79.jpg?x=548&y=366\/112-retter-im-einsatz","genre":"Report, Dokumentation","start":1582833600,"stop":1582836300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582836300":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582836300,"stop":1582837200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582837200":{"channel":"SWR","title":"odysso \u2013 Wissen im SWR","descr":"Cyberwar ist in aller Munde. Dennis Wilms fragt, ob t\u00f6dliche Algorithmen und Kampfroboter konventionelle Kriegsf\u00fchrung ersetzen und wie die Bundeswehr die neuen Waffen des Krieges beherrscht. Er erkl\u00e4rt, wie Deepfakes funktionieren und wie anf\u00e4llig die Deutschen f\u00fcr Falschnachrichten sind. Au\u00dferdem: Bei Nuklearwaffen gibt es wieder ein Wettr\u00fcsten, doch warum demonstriert keiner f\u00fcr den Frieden?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4eff543f311db3817920c6fddcbc2570fe6940d.jpg?x=548&y=366\/odysso-wissen-im-swr","genre":"Report, Magazin","start":1582837200,"stop":1582839900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582839900":{"channel":"SWR","title":"Kunscht!","descr":"Was bewegt die Kulturszene im S\u00fcdwesten? Was ist los in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz? Das Kulturmagazin nimmt Hochkultur wie Popul\u00e4rkultur gleicherma\u00dfen ernst: Von der Stuttgarter Opernpremiere bis zu \"Rock am Ring\", von Kabarett bis Comedy, von der Ausstellungser\u00f6ffnung bis zum Trickfilmfestival. Die Sendung versucht, noch wenig Bekanntes in Stadt und Land zu entdecken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be9c7ea38fec339872c850a6e02d76129d57fb41.jpg?x=548&y=366\/kunscht","genre":"Report, Magazin","start":1582839900,"stop":1582841700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582841700":{"channel":"SWR","title":"lesenswert","descr":"Im Wechsel sprechen die Moderatorinnen und Moderatoren mit Autoren, die dabei ihre neuen B\u00fccher pr\u00e4sentieren. Im \"lesenswert\"-Fragebogen zeigen sich diese Schriftsteller auch von ihrer privaten Seite. Und im Kulturzentrum in Mainz (KUZ) werden die Autorengespr\u00e4che nicht nur frontal auf der B\u00fchne gef\u00fchrt, sondern finden mitten im Publikum statt, das auch etwas zu sagen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5e26fe5869b63720973d7160b706d1afb921b95.jpg?x=548&y=366\/lesenswert","genre":"Report, Magazin","start":1582841700,"stop":1582843500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582843500":{"channel":"SWR","title":"Das Kino ist tot, es lebe das Kino","descr":"Thomas Schadt begleitete Dieter Kosslick im Februar bei seinem letzten Auftritt als Leiter des gr\u00f6\u00dften Filmfestivals Deutschlands. Vor und hinter den Kulissen konnte er ihm \u00fcber die Schulter schauen. Informativ und unterhaltsam, ein Streifzug durch die Geschichte des Festivals \u2013 mit Weltstars wie Juliette Binoche, Charlotte Rampling oder Christian Bale sowie Nachwuchsregisseurin Nora Fingscheidt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82c21bd4f1064355c34701caddf5a6c1b8c75e38.jpg?x=548&y=366\/das-kino-ist-tot-es-lebe-das-kino","genre":"Report, Dokumentation","start":1582843500,"stop":1582848600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582848600":{"channel":"SWR","title":"Carl Laemmle \u2013 Ein Leben wie im Kino","descr":"Carl Laemmle, ein oberschw\u00e4bischer Jude, gr\u00fcndet Hollywood. Er gilt als bedeutender Filmpionier. Historiker, Filmexperten und Nachfahren sprechen \u00fcber seine Bedeutung f\u00fcr das Kino von heute. Das Portr\u00e4t w\u00fcrdigt Carl Laemmle auch als den Menschen, der mit seinen B\u00fcrgschaften Hunderte von Juden vor den Nazis rettete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/942c891d0568f667b4825a995320a6f7d8500c00.jpg?x=548&y=366\/carl-laemmle-ein-leben-wie-im-kino","genre":"Report, Dokumentation","start":1582848600,"stop":1582854000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582854000":{"channel":"SWR","title":"betriff","descr":"Regelm\u00e4\u00dfig titelt die Presse damit, dass die Deutschen immer dicker werden. \u00dcbergewicht gilt als Risikofaktor f\u00fcr viele Krankheiten. Warum ist es so schwierig, dauerhaft schlank zu bleiben? Und ist das \u00fcberhaupt gesundheitlich notwendig? \"betrifft\" geht das Thema langfristig an. Drei Probanden, drei Di\u00e4ten, drei Monate lang \u2013 und nach einem Jahr wird \u00fcberpr\u00fcft, ob der Jojo-Effekt zugeschlagen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd7cdd5f37440ffce33826f2e57afe55a5790175.jpg?x=548&y=366\/betriff","genre":"Report, Reportage","start":1582854000,"stop":1582856700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582856700":{"channel":"SWR","title":"Iss Dich fit!","descr":"Hans Dieter Oberle steckt in einem Medikamenten-Teufelskreis. Auch Verena Walter hat geh\u00f6rigen Leidensdruck: eine schwere Entz\u00fcndung und ein Bl\u00e4hbauch machen ihr zu schaffen. Oberle und Walter geht es wie vielen Patienten: sie kommen mit der klassischen Medizin nicht mehr weiter. Die letzte Hoffnung der beiden sind Ern\u00e4hrungsmedizinerin Annette Balz-Fritz und Sportwissenschaftler Prof. Frob\u00f6se.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/02e6dc0de25215094f63ac6c9ce5f9cd7a7af868.jpg?x=548&y=366\/iss-dich-fit","genre":"Report, Dokumentation","start":1582856700,"stop":1582859400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582857300":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Das Magazin","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582857300,"stop":1582859100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582859100":{"channel":"SWR","title":"Was ich von mir wei\u00df... \u2013 Leben mit dem Down-Syndrom","descr":"Louise, Christof und Henriette leben mit dem Down-Syndrom. Der Fehler in den Erbanlagen f\u00fchrt zu geistigen Beeintr\u00e4chtigungen und k\u00f6rperlichen Fehlbildungen. Im Kontakt mit Familie, Freunden und Mitsch\u00fclern lernen sie immer wieder, gegen den Strom zu schwimmen. Aber: Die Beeintr\u00e4chtigungen bringen nicht nur Nachteile mit sich. Die drei finden auf verbl\u00fcffende Weise das Gl\u00fcck in kleinen Dingen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1582859100,"stop":1582861800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582859400":{"channel":"SWR","title":"odysso \u2013 Wissen im SWR","descr":"Cyberwar ist in aller Munde. Dennis Wilms fragt, ob t\u00f6dliche Algorithmen und Kampfroboter konventionelle Kriegsf\u00fchrung ersetzen und wie die Bundeswehr die neuen Waffen des Krieges beherrscht. Er erkl\u00e4rt, wie Deepfakes funktionieren und wie anf\u00e4llig die Deutschen f\u00fcr Falschnachrichten sind. Au\u00dferdem: Bei Nuklearwaffen gibt es wieder ein Wettr\u00fcsten, doch warum demonstriert keiner f\u00fcr den Frieden?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/11420b0e25d9f11df8e666d97af25e40c85441e7.jpg?x=548&y=366\/odysso-wissen-im-swr","genre":"Report, Magazin","start":1582859400,"stop":1582862100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582861800":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1582861800,"stop":1582863900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582862100":{"channel":"SWR","title":"REPORT MAINZ","descr":"Missst\u00e4nde und Fehlentwicklungen \u2013 in Politik, Wirtschaft und Gesellschaft \u2013 werden aufgedeckt und Verantwortliche beim Namen genannt, um Debatten anzusto\u00dfen und Ver\u00e4nderungen zu bewirken. Daf\u00fcr werden Themen kritisch, mutig und engagiert recherchiert und schwierige Sachverhalte f\u00fcr jeden verst\u00e4ndlich dargestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/24e0ea44e847c45627e3c07c4aec991c38eedf83.jpg?x=548&y=366\/report-mainz","genre":"Report, Magazin","start":1582862100,"stop":1582863900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582863900":{"channel":"SWR","title":"GRIPS Deutsch","descr":"Je abwechslungsreicher ein Text, desto lieber liest man ihn. Beim spannenden Schreiben hilft der richtige Einsatz von unterschiedlichen Satzarten wie Frage-, Ausrufe- oder Aussages\u00e4tzen. Worauf es bei Relativs\u00e4tzen, bei Konjunktionen oder der Kommasetzung ankommt, das erkunden Steffi Chita und ihre Sch\u00fcler an einem besonderen Ort: einem Vergn\u00fcgungspark. Zuerst geht es um die Bestandteile des Hauptsatzes, dann um eine Satzreihe. Dann folgen Satzgef\u00fcge mit Haupt- und Nebens\u00e4tzen und Konjunktionen, Relativs\u00e4tze und schlie\u00dflich das Verbinden von Haupts\u00e4tzen mit Konjunktionen.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1582863900,"stop":1582864800,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582864800":{"channel":"SWR","title":"GRIPS Deutsch","descr":"Um S\u00e4tze zu verstehen und abwechslungsreich zu bauen, muss man ihre Bestandteile kennen, die Satzglieder. Das merken Steffi Chita und ihre Sch\u00fcler, als sie beim Segeln feststellen, dass ihre Anleitung komplett durcheinander ist. Um sie zu verstehen, zerlegt das \"GRIPS\"-Team die S\u00e4tze in ihre Satzglieder. Das \"GRIPS\"-Team kl\u00e4rt, was Subjekt, Objekt, Pr\u00e4dikat oder adverbiale Bestimmungen sind, welche Funktion die W\u00f6rter im Satz haben, und welche Tricks es gibt, um die Satzglieder zu bestimmen. Es beginnt mit Subjekt und Pr\u00e4dikat (Vollverben, Modalverben). Sch\u00fcler Benni reduziert durch die Weglassprobe komplizierte Schachtels\u00e4tze auf den zentralen Hauptsatz. Bei den Objekten untersucht das Team Dativ- und Akkusativobjekte. Es folgen Adverbiale der Zeit, des Ortes, des Grundes, der Art und Weise.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1582864800,"stop":1582865700,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582865700":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1582865700,"stop":1582866600,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}