{"1600142400":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1600142400,"stop":1600149600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600145100":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600145100,"stop":1600145400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600145400":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Grenzenlos","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600145400,"stop":1600147200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600147200":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1600147200,"stop":1600149600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600149600":{"channel":"SWR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1600149600,"stop":1600152000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600152000":{"channel":"SWR","title":"Auf Achse","descr":"Die beiden Trucker Franz Meersdonk und G\u00fcnther Willers und ihre 320 PS-starken Zugmaschinen fahren im Auftrag ihrer Chefin Sylvia Terminfracht in aller Herren L\u00e4nder. Auf sie ist Verlass. Die Abenteuer, die sie erleben sind genau so vielf\u00e4ltig wie die Gegenden, in denen sie unterwegs sind. \u00dcberf\u00e4lle, Schmuggelverdacht und zwielichtige Typen sind neben dem Termindruck ihre st\u00e4ndigen Begleiter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0174380c959500881a120f59c894f1fed12e0b9.jpg?x=548&y=366\/auf-achse","genre":"Serie, Abenteuerserie","start":1600152000,"stop":1600155000,"country":"D","releaseYear":"1981","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600155000":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Schon seit Jahrzehnten z\u00e4hlt Mallorca zu den beliebtesten Urlaubszielen der Deutschen. Neben Sonne, Strand und Ballermann hat die gr\u00f6\u00dfte der Baleareninseln noch einiges mehr zu bieten: traditionsreiche Handwerksk\u00fcnste, historische Bauten, malerische Landschaften und eine wunderbare Eisenbahn. Das Angebot ist vielf\u00e4ltig. Man kann per Metro in die kleinen D\u00f6rfer hinter der Inselhauptstadt fahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1600155000,"stop":1600156800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600156800":{"channel":"SWR","title":"Mensch Leute","descr":"Seit einem halben Jahr ist Gregor Allgeier Revierf\u00f6rster von Weilheim im Kreis Waldshut. Dieser Kreis ist die am schlimmsten von Trockenheit und Borkenk\u00e4ferbefall betroffene Region Baden-W\u00fcrttembergs. Bis zu 80 Prozent aller Fichten sind verloren. Doch der junge F\u00f6rster will die Zukunft aktiv gestalten. Fl\u00e4chenverj\u00fcngung und Aufforstung mit klimafesten B\u00e4umen sind das Rezept zur Erneuerung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/803c7c83feeb30b51716d306534bff100d1a5c46.jpg?x=548&y=366\/mensch-leute","genre":"Report, Dokumentation","start":1600156800,"stop":1600158600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600158600":{"channel":"SWR","title":"Lecker aufs Land, die \u00dcberraschungskiste","descr":"Stephanie Fr\u00f6hlich wusste schon fr\u00fch, dass sie ihr Leben auf dem heimischen Hof in Hochberg auf der Schw\u00e4bischen Alb verbringen m\u00f6chte. Seit 1996 ist der Hof mit seiner Limousinrinderzucht ein Biolandbetrieb. Stephanies Mann Benedict ist erst nach Feierabend als Landwirt im Einsatz. Seine Leidenschaft ist der hofeigene Wald. Den Landfrauen will die Gastgeberin ein Ragout aus Rinderherz servieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e3b0c857fb24faafcf08561e3b1d61bf7918751.jpg?x=548&y=366\/lecker-aufs-land-die-ueberraschungskiste","genre":"Report, Reportage","start":1600158600,"stop":1600161300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600161300":{"channel":"SWR","title":"Planet Wissen","descr":"F\u00fcnfzig Liter Kuhmilch wird durchschnittlich j\u00e4hrlich von jedem Deutschen getrunken. Ern\u00e4hrungsexperten weisen seit einiger Zeit auf Unvertr\u00e4glichkeiten hin. Milch f\u00fchre nicht nur zu Bl\u00e4hungen und Durchfall, sondern k\u00f6nne auch Krankheiten wie Diabetes und Akne beg\u00fcnstigen. Einige Forscher sagen sogar, wer Milch trinke, sterbe fr\u00fcher. Ein Filmteam ging Mythen um das Volksgetr\u00e4nk nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600161300,"stop":1600164900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600164900":{"channel":"SWR","title":"Quizduell","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei superschlaue \"Quizduell\"-Profis schlagen. Ein Wissenskampf David gegen Goliath \u2013 die Stars gegen den \"Quizduell-Olymp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fac2026fc93eb0135aef10e8ade27be562e11c2.jpg?x=548&y=366\/quizduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600164900,"stop":1600167600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600167600":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Moderator Florian Weber stellt die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. Kabarettist Christoph Sonntag und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian und Telefonschreck Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Beide Teams spielen jeweils f\u00fcr einen guten Zweck \u2013 und die erspielte Summe des Siegerteams wird verdoppelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de07ae3bfbd4c50892e5301339b2201c32af2419.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600167600,"stop":1600169400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600169400":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Die beiden R\u00e4tselmeister Bernhard Ho\u00ebcker und Elton stellen sich erneut den unglaublichen, am\u00fcsanten und \u00fcberraschenden Fragen von Moderator Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08dd616c800d904c66fb85603e79cb256ea37c5d.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600169400,"stop":1600172100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600172100":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die Erfolgsgeschichte der Reihe begann im Jahr 1991 als Pausenf\u00fcller. Die besondere Pr\u00e4sentation des Formats mit seinen ruhigen Bildern und die ungebrochene Faszination von Eisenbahn an sich, bescherte der \"Eisenbahn-Romantik\" schnell viele Fans. So wurde aus dem Pausenf\u00fcller eine Mission: die Eisenbahn in das Bewusstsein der Zuschauer zu bringen und die Vielf\u00e4ltigkeit der Eisenbahnwelt zu zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc67a5e2fc685d8a62f2dee01db1e808653b568c.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1600172100,"stop":1600173900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600173900":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die Mosel ist eine der sch\u00f6nsten Landschaften Deutschlands. Von Frankreich kommend windet sie sich kurvenreich an Trier vorbei bis nach Koblenz. Die Bahnstrecke ist dabei etwa doppelt so lang wie die Luftlinie. Den ersten Teil der Moseltalbahn bis Cochem legt das Kamerateam mit einem Dampfzug zur\u00fcck. Das Moselhangviadukt der Moselhauptbahn ist eines der eindrucksvollsten Motive der Mittelmosel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1600173900,"stop":1600175700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600175700":{"channel":"SWR","title":"Inas Reisen","descr":"Dachwanderungen, Bootsfahrten und Yoga: S\u00e4ngerin und Entertainerin Ina M\u00fcller l\u00e4sst nichts unversucht, um die Seele der schwedischen Hauptstadt Stockholm zu ergr\u00fcnden. Warum werden hier heimt\u00fcckische Morde erfunden? Wer steckt hinter dem Glockenspiel in der Altstadt? Und was hat es \u00fcberhaupt mit den schwedischen K\u00f6ttbullar auf sich? Antworten liefern ihr die Begegnungen mit waschechten Schweden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f37729adc58b7241b619b788a059c0e3a6aee4b7.jpg?x=548&y=366\/inas-reisen","genre":"Report, Reportage","start":1600175700,"stop":1600178400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600178400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600178400,"stop":1600178640,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600178640":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600178640,"stop":1600178700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600178700":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.SWR.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1600178700,"stop":1600182000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600182000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600182000,"stop":1600182300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600182300":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1600182300,"stop":1600185600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600185600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600185600,"stop":1600186320,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600186200":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600186200,"stop":1600186500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600186320":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600186320,"stop":1600186500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600186500":{"channel":"SWR","title":"nat\u00fcrlich!","descr":"Das Naturmagazin f\u00fcr den S\u00fcdwesten macht Lust auf Natur, bietet faszinierende Einblicke, gibt n\u00fctzliche Tipps und besch\u00e4ftigt sich auch mit dem, was das \u00d6kosystem bedroht. Jede Woche pr\u00e4sentieren Axel Wei\u00df und Ulrike Nehrba\u00df den Zuschauern spannende und erstaunliche Geschichten. Die Sendung zeigt die Tier- und Pflanzenwelt und stellt Menschen vor, die sich f\u00fcr die Natur einsetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/623d5580cf2aee4a4a1b065c19a303857b8c8127.jpg?x=548&y=366\/natuerlich","genre":"Report, Magazin","start":1600186500,"stop":1600188300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600188300":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600188300,"stop":1600191000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600188600":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Service","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600188600,"stop":1600190400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600190400":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1600190400,"stop":1600192620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600191000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600191000,"stop":1600192620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600192620":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600192620,"stop":1600192800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600192800":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600192800,"stop":1600193700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600193700":{"channel":"SWR","title":"Marktcheck","descr":"Das Geschirr in der Sp\u00fclmaschine soll besonders sauber werden. Ausgerechnet in der Sp\u00fclmaschine tummeln sich die hartn\u00e4ckigsten Mikroorganismen des Haushalts. Ihnen machen selbst Salze und scharfe Reinigungsmittel nichts aus, wie WissenschaftlerInnen herausgefunden haben. Gummidichtungen sind f\u00fcr sie ein idealer N\u00e4hrboden. Doch wie gef\u00e4hrlich sind diese Bakterien und Pilze f\u00fcr VerbraucherInnen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdab2d4057794c63908b4cb63a1470d05e9c2e70.jpg?x=548&y=366\/marktcheck","genre":"Report, Magazin","start":1600193700,"stop":1600196400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600196400":{"channel":"SWR","title":"Die Tricks mit unserem Wasser","descr":"Das Trinkwasser in Deutschland gilt als das am besten kontrollierte Lebensmittel. Doch f\u00fcr Kl\u00e4rwerke und Wasserversorger wird es immer schwieriger, das Wasser aufzubereiten. Mit dramatischen Folgen f\u00fcr Mensch und Umwelt. Jo Hiller macht sich auf Spurensuche und nimmt Proben aus Fl\u00fcssen und direkt aus dem Wasserhahn, quer durch Norddeutschland. Welche Stoffe lassen sich im Wasser nachweisen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ba77ccb7278253db2b329504626d94ceafc0278.jpg?x=548&y=366\/die-tricks-mit-unserem-wasser","genre":"Report, Dokumentation","start":1600196400,"stop":1600199100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600199100":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600199100,"stop":1600200000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600200000":{"channel":"SWR","title":"So lacht der S\u00fcdwesten","descr":"Eine Mischung aus popul\u00e4ren Comedians, hochkar\u00e4tigen Komikerinnen und Komikern, gut aufgelegte Kabarettisten und Kabarettistinnen: In dieser Sendung zeigen beliebte \"Humorfachleute\" aus dem S\u00fcdwesten und aus befreundeten Regionen Highlights und Kabinettst\u00fccke aus ihren Programmen. G\u00e4ste der heutigen Sendung sind Bodo Bach, Alice Hoffmann und das Improvisationstheater 'Springmaus'.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f75677fcccbfa99f9f90680dc6fa2c232dcd5213.jpg?x=548&y=366\/so-lacht-der-suedwesten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600200000,"stop":1600201800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600201800":{"channel":"SWR","title":"Das Beste der Pfanne 2020","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4cbbe6df548916b6572e50d3cfa4f4d3393566c8.jpg?x=548&y=366\/das-beste-der-pfanne-2020","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600201800,"stop":1600205400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600205400":{"channel":"SWR","title":"Die Pierre M. Krause Show","descr":"Er ist ungeheuer schlagfertig, aber auch ein bisschen schr\u00e4g: In seiner Latenight-Show f\u00fchlt Pierre M. Krause prominenten G\u00e4sten auf den Zahn. Zudem werden Sketche gezeigt und Musik gibt es auch noch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b6e9901fbf78cdd0a635f0d6964ae4a5881393d.jpg?x=548&y=366\/die-pierre-m-krause-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600205400,"stop":1600207200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600207200":{"channel":"SWR","title":"Sp\u00e4tschicht \u2013 Die SWR Comedy B\u00fchne","descr":"S\u00e4mtliche Gr\u00f6\u00dfen aus Comedy und Kabarett sind gern zu Gast auf der Comedy-B\u00fchne des SWR. Einmal im Monat pr\u00e4sentieren die bekanntesten Komik-K\u00f6pfe der Republik freitags ihr Bestes in kurzweiligen Auftritten und beantworten die Fragen ihres Gastgebers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be0a0e944fc4c53ab4b05af1629c471978394f3f.jpg?x=548&y=366\/spaetschicht-die-swr-comedy-buehne","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600207200,"stop":1600209900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600209900":{"channel":"SWR","title":"extra 3","descr":"Das politische Satiremagazin des Norddeutschen Rundfunks beleuchtet w\u00f6chentlich in Form von Kurzbeitr\u00e4gen das politische Geschehen des Landes \u2013 immer bissig, frech und witzig. \"extra 3\" bietet skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs. Au\u00dferdem treten regelm\u00e4\u00dfig die \"Reportersocke Stumpfi\" und die Sonderreporterin Caro Korneli auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fff61cccd2c161d9c8142814e8859d022f3f850.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1600209900,"stop":1600212600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600212600":{"channel":"SWR","title":"So lacht der S\u00fcdwesten","descr":"Eine Mischung aus popul\u00e4ren Comedians, hochkar\u00e4tigen Komikerinnen und Komikern, gut aufgelegte Kabarettisten und Kabarettistinnen: In dieser Sendung zeigen beliebte \"Humorfachleute\" aus dem S\u00fcdwesten und aus befreundeten Regionen Highlights und Kabinettst\u00fccke aus ihren Programmen. G\u00e4ste der heutigen Sendung sind Bodo Bach, Alice Hoffmann und das Improvisationstheater 'Springmaus'.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f75677fcccbfa99f9f90680dc6fa2c232dcd5213.jpg?x=548&y=366\/so-lacht-der-suedwesten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600212600,"stop":1600214400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600214400":{"channel":"SWR","title":"Das Beste der Pfanne 2020","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4cbbe6df548916b6572e50d3cfa4f4d3393566c8.jpg?x=548&y=366\/das-beste-der-pfanne-2020","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600214400,"stop":1600218000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600218000":{"channel":"SWR","title":"extra 3","descr":"Das politische Satiremagazin des Norddeutschen Rundfunks beleuchtet w\u00f6chentlich in Form von Kurzbeitr\u00e4gen das politische Geschehen des Landes \u2013 immer bissig, frech und witzig. \"extra 3\" bietet skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs. Au\u00dferdem treten regelm\u00e4\u00dfig die \"Reportersocke Stumpfi\" und die Sonderreporterin Caro Korneli auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fff61cccd2c161d9c8142814e8859d022f3f850.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1600218000,"stop":1600220700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600220700":{"channel":"SWR","title":"So lacht der S\u00fcdwesten","descr":"Eine Mischung aus popul\u00e4ren Comedians, hochkar\u00e4tigen Komikerinnen und Komikern, gut aufgelegte Kabarettisten und Kabarettistinnen: In dieser Sendung zeigen beliebte \"Humorfachleute\" aus dem S\u00fcdwesten und aus befreundeten Regionen Highlights und Kabinettst\u00fccke aus ihren Programmen. G\u00e4ste der heutigen Sendung sind Bodo Bach, Alice Hoffmann und das Improvisationstheater 'Springmaus'.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f75677fcccbfa99f9f90680dc6fa2c232dcd5213.jpg?x=548&y=366\/so-lacht-der-suedwesten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600220700,"stop":1600222500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600222500":{"channel":"SWR","title":"Die Pierre M. Krause Show","descr":"Er ist ungeheuer schlagfertig, aber auch ein bisschen schr\u00e4g: In seiner Latenight-Show f\u00fchlt Pierre M. Krause prominenten G\u00e4sten auf den Zahn. Zudem werden Sketche gezeigt und Musik gibt es auch noch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b6e9901fbf78cdd0a635f0d6964ae4a5881393d.jpg?x=548&y=366\/die-pierre-m-krause-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600222500,"stop":1600224300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600224300":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1600224300,"stop":1600227000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600224600":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1600224600,"stop":1600227000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600227000":{"channel":"SWR","title":"Geo-Tour","descr":"Genau auf der Grenze zwischen Baden-W\u00fcrttemberg und Bayern liegt das N\u00f6rdlinger Ries, eine riesige Senke. Wie ist sie entstanden? Welchem geologischen Ereignis verdankt dieser Krater seinen fruchtbaren Boden? Lange ging man von einem Vulkanausbruch als Ursache aus. Wetterexperte Sven Pl\u00f6ger und Moderatorin Lena Ganschow machen sich auf die Suche nach Hinweisen f\u00fcr diese Theorie und finden dabei stichhaltige Belege f\u00fcr eine ganz andere Erkl\u00e4rung. Dabei entdecken sie nicht nur die Geologie der Region, sondern sto\u00dfen auch auf \u00fcberraschende Verbindungen zwischen einem Asteroideneinschlag und dem FC Bayern M\u00fcnchen, winzigen Schnecken und Charles Darwin, sowie \"Schwabenstein\" und den Mondlandungen der NASA.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600227000,"stop":1600228800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}