{"1601702100":{"channel":"SWR","title":"Wildes Deutschland: Der Hainich \u2013 Th\u00fcringens Urwald","descr":"Im Hainich \u2013 Deutschlands gr\u00f6\u00dften zusammenh\u00e4ngendem Laubwaldgebiet \u2013 sind sterbende und tote B\u00e4ume die Grundlage f\u00fcr eine au\u00dfergew\u00f6hnliche Artenvielfalt. Das Totholz darf langsam verrotten und bietet Lebensraum f\u00fcr zahllose Insekten, f\u00fcr bedrohte K\u00e4fer, f\u00fcr vielf\u00e4ltige Pilze und seltene Moose. 30 verschiedene Laubbaumarten stehen in Konkurrenz und streben zum Licht. Die Buche dominiert alle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e20b093ace21bf004c44ef09f645fdd8b0c84861.jpg?x=548&y=366\/wildes-deutschland-der-hainich-thueringens-urwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1601702100,"stop":1601704800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601704800":{"channel":"SWR","title":"Wildes Deutschland: Der Spreewald","descr":"Im Osten Deutschlands liegt eine geheimnisvolle Flusslandschaft, R\u00fcckzugsgebiet f\u00fcr seltene Tiere, Heimat der Sorben, ein Volk, das bis heute seine eigenen Traditionen pflegt. Im Spreewald bilden zahlreiche Flussarme und Kan\u00e4le ein Binnendelta, das in Deutschland selten gewordenen Tierarten einen Lebensraum bietet. Die Dokumentation zeigt au\u00dfergew\u00f6hnliche Aufnahmen des Spreew\u00e4lder Biotops.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89701c392737cd13e22b5048104bc4bf5f134158.jpg?x=548&y=366\/wildes-deutschland-der-spreewald","genre":"Report, Dokumentation","start":1601704800,"stop":1601707500,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601707500":{"channel":"SWR","title":"Wildes Deutschland: Die S\u00e4chsische Schweiz","descr":"Das Elbsandsteingebirge in der S\u00e4chsischen Schweiz bot wegen seiner Sch\u00f6nheit Malern wie Caspar David Friedrich faszinierende Motive. Die bizarren Felsengebilde werden auch von der Tierwelt als Lebensraum geliebt. Der Gartenschl\u00e4fer beispielsweise erwacht in den Felsspalten aus seinem Winterschlaf, w\u00e4hrend der scheue Schwarzstorch auf den Gipfeln des Gebirges sein Nest vorbereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37c4b29d06e6beba9624c91228c78d66d4a10453.jpg?x=548&y=366\/wildes-deutschland-die-saechsische-schweiz","genre":"Report, Dokumentation","start":1601707500,"stop":1601710200,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601710200":{"channel":"SWR","title":"Einst geteilt. Heute vereint?","descr":"Die Dokumentation 25 Jahre nach der Wiedervereinigung ist auf der Suche nach einer gesamtdeutschen Identit\u00e4t. Ost- und Westdeutsche unterschiedlichen Alters schildern ihre Gef\u00fchle. Denker, Vision\u00e4re und K\u00fcnstler kommen zu Wort, wenden sich ganz ausdr\u00fccklich an k\u00fcnftige Generationen. Mit dabei sind u.a. ein ehemaliger DDR-Grenzsoldat und der Intendant des hannoverschen Schauspielhauses.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d2fef08a705878ef84b796e07ba57e0b9f3b91f.jpg?x=548&y=366\/einst-geteilt-heute-vereint","genre":"Report, Dokumentation","start":1601710200,"stop":1601713800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601713800":{"channel":"SWR","title":"Demokratie-Forum Hambacher Schloss","descr":"Angst um das eigene Leben, Angst um den Job, Angst um die pers\u00f6nliche Freiheit \u2013 in der Corona-Pandemie haben viele Menschen Angst empfunden, in ganz unterschiedlichen Facetten. Zu der Angst vor Umweltzerst\u00f6rung und Terrorismus kommt ein Gef\u00fchl des Ausgeliefertseins. \"Kein Gef\u00fchl ist f\u00fcr die Demokratie so gef\u00e4hrlich wie die Angst\", schreibt die US-amerikanische Philosophin Martha Nussbaum. Was machen diese \u00c4ngste mit der Demokratie? Dar\u00fcber diskutiert Michel Friedman mit dem zweiten Mann im Staat, Bundestagspr\u00e4sident Dr. Wolfgang Sch\u00e4uble. \"Angst essen Seele auf\" \u2013 ein Film-Titel von Rainer Werner Fassbinder, der oft zitiert und abgewandelt wurde. Frisst die Angst auch Vertrauen und Solidarit\u00e4t? Systemrelevante Emotionen f\u00fcr eine Demokratie. Wie gelingt es der Gesellschaft, der Politik, dass diese existenzielle Krise das Vertrauen der Menschen in Deutschland nicht nachhaltig ersch\u00fcttert? Auf der einen Seite konnte man feststellen, dass das Vertrauen in die Politik in der Pandemie gewachsen ist. Auf der anderen Seite, dass Misstrauen sich verh\u00e4rtet hat. Auf der einen Seite w\u00e4chst die Solidarit\u00e4t, auf der anderen Seite wird Egoismus sichtbarer. Werden in Zukunft mehr Kooperation oder Konfrontation entstehen? Wird es m\u00f6glich sein, die notwendigen Diskussionen \u00fcber die Zukunft wieder mehr auf der Ebene der Vernunft und der Argumente zu f\u00fchren?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/47b1ca19d0f9f2c73b802167d665edee0326f462.jpg?x=548&y=366\/demokratie-forum-hambacher-schloss","genre":"Report, Diskussion","start":1601713800,"stop":1601719200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601719200":{"channel":"SWR","title":"Immer die Radfahrer","descr":"Drei Herren in den besten Jahren, der Lik\u00f6rfabrikant Fritz Eilers, der Filmstar Ulrich Salandt und der Gymnasialprofessor Johannes B\u00fcttner, nehmen die 800-Jahrfeier der Stadt Burgsteinach zum Anlass, wie einst als Abiturienten eine Radtour durchs K\u00e4rntner Land zu machen. Zwei Wochen erleben sie so wieder Freud und Leid einer Radwanderung. Die Reise l\u00e4sst bei ihnen Jugenderinnerungen wach werden.","image":null,"genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1601719200,"stop":1601724900,"country":"A\/D","releaseYear":"1958","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601724900":{"channel":"SWR","title":"Reisetipp S\u00fcdwest","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1601724900,"stop":1601725500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601725500":{"channel":"SWR","title":"Lecker aufs Land \u2013 das Beste aus dem Herbst","descr":"Sechs Frauen sind gemeinsam unterwegs und besuchen sich auf ihren H\u00f6fen. Im Herbst 2018 ging es in die Pfalz zu Sonja Merkel, an den Bodensee zu Stefanie Lemp, in die Ortenau zu Rita Sester, nach Rheinhessen zu Monika Kunz, an den Hochrhein zu Christina Burkard und in den Hunsr\u00fcck zu Irmgard Feuerbach. Die sechs Folgen schlie\u00dfen mit einer Finalsendung ab, in der die Siegergerichte gek\u00fcrt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a5bceff3353859d3011781b6a609dfb664847736.jpg?x=548&y=366\/lecker-aufs-land-das-beste-aus-dem-herbst","genre":"Report, Reportage","start":1601725500,"stop":1601730900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601730900":{"channel":"SWR","title":"Kesslers Expedition","descr":"Heute geht es von Marienborn bis zum Arendsee. Nach einer spontanen Teilnahme an einer Besucherf\u00fchrung in der \"Gedenkst\u00e4tte Marienborn\" trifft Kessler in Lockstedt auf gut gelaunte Besucher eines Sommerfestes. Am Bonese trifft er auf ein au\u00dfergew\u00f6hnlich ehrliches Ost-West-Paar. Zum Ende der sechsten Folge begibt sich Kessler auf einen Segelt\u00f6rn. Den Arendsee wird er wohl nie vergessen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ed40e4934e0223f73a9786626f4b0b0ade38aa3.jpg?x=548&y=366\/kesslers-expedition","genre":"Report, Reportage","start":1601730900,"stop":1601733600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601733600":{"channel":"SWR","title":"Der Trabi \u2013 Volksauto des Ostens","descr":"Der Trabant war das Volksauto der Deutschen Demokratischen Republik (DDR), im Westen verspottet, im Osten von ihren BesitzerInnen geh\u00e4tschelt, gehasst und geliebt \u2013 jedenfalls dringend gebraucht f\u00fcr Alltag und Urlaub. In der Reportage kommen Menschen zu Wort, die auf den Trabi schw\u00f6ren. Ihre Begeisterung hat daf\u00fcr gesorgt, dass das Volksauto des Ostens heute mehr denn je eine deutsche Ikone ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f679bbef30fba0e1600b41670d1d655fb60a4c.jpg?x=548&y=366\/der-trabi-volksauto-des-ostens","genre":"Report, Dokumentation","start":1601733600,"stop":1601736300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601736300":{"channel":"SWR","title":"Scheunensch\u00e4tze \u2013 Neues von alten Traktoren und ihren Besitzern","descr":"Die Sch\u00e4tze von Sammlern alter Traktoren sollen nicht nur sch\u00f6n aussehen, sondern auch fahren. Daf\u00fcr wird st\u00e4ndig gebastelt und repariert. Viele Unikate sind noch im Einsatz, ob f\u00fcr Kutschfahrten wie der \"Schl\u00fcter\" oder der \"Deutz\" w\u00e4hrend der Weinlese. Auch Pfarrer Johannes Berthold in Vorderweidenthal in der Pfalz erledigt seine Arbeiten rund um die Kirche mit einem antiken Schlepper.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d34d4a5c9705278d26730e0be9414107ca224fd2.jpg?x=548&y=366\/scheunenschaetze-neues-von-alten-traktoren-und-ihren-besitzern","genre":"Report, Dokumentation","start":1601736300,"stop":1601739000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601739000":{"channel":"SWR","title":"SWR Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e58352f4581a6e3c3b6cb2bc6af0c9c50d63b3c7.jpg?x=548&y=366\/swr-sport","genre":"Report, Magazin","start":1601739000,"stop":1601740800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601740800":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601740800,"stop":1601741100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601741100":{"channel":"SWR","title":"Erntedank auf dem Land \u2013 Erinnerungen aus Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Erntedank war fr\u00fcher ein gro\u00dfes Fest im Jahr, ein willkommener Abschluss der harten Alltagsarbeit auf den Feldern rund um die D\u00f6rfer auf den H\u00f6hen von Schwarzwald oder Schw\u00e4bischer Alb. Dort bot das Leben nicht viel Abwechslung und so freuten sich alle auf die seltene Gelegenheit, sich zu treffen und zusammen zu feiern. ZeitzeugInnen erz\u00e4hlen, wie es damals auf den Erntedankfesten zuging.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601741100,"stop":1601742600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601741700":{"channel":"SWR","title":"Iss besser \u2013 Tariks wilde K\u00fcche","descr":"Gesunde Ern\u00e4hrung kann auch richtig gut schmecken und Spa\u00df machen. Das will Tarik Rose, Spitzenkoch von der Elbe, mit der neuen Sendereihe \"Iss besser! Tarik kocht Dich fit\" im NDR Fernsehen beweisen. Auch diesmal hat Tarik Rose einen Gast als kompetente \"K\u00fcchenhilfe\" eingeladen: den Ern\u00e4hrungsmediziner Dr. J\u00f6rn Klasen, bekannt aus der erfolgreichen NDR Sendung \"Die Ern\u00e4hrungs-Docs\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea2b205c73b516125c4c283f27a327bce94942ff.jpg?x=548&y=366\/iss-besser-tariks-wilde-kueche","genre":"Report, Dokumentation","start":1601741700,"stop":1601743500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601742600":{"channel":"SWR","title":"Landesschau Mobil","descr":"F\u00fcr das auf die Region spezialisierte Reportage-Magazin sind Reporter jede Woche in einer anderen Gegend Baden-W\u00fcrttembergs unterwegs auf der Suche nach gro\u00dfen Geschichten und kleinen \u00dcberraschungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/987662e8efb355d553d87b198e3cb1d298bd1d18.jpg?x=548&y=366\/landesschau-mobil","genre":"Report, Reportage","start":1601742600,"stop":1601744400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601743500":{"channel":"SWR","title":"Der lange Weg nach Deutschland","descr":"Ob Bundeswirtschaftsminister Peter Altmaier oder Oskar Lafontaine oder die Europa-Politikerin Doris Pack \u2013 sie alle haben eine Geschichte zu erz\u00e4hlen. Eine manchmal sehr pers\u00f6nliche Geschichte, wie sie sich nur in einem Bundesland wie dem Saarland ereignen konnte gibt Einblicke in das Denken von Menschen, die aus einem kleinen Land stammen, jedoch auf der gro\u00dfen B\u00fchne Macht und Einfluss haben.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601743500,"stop":1601745300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601744400":{"channel":"SWR","title":"Stadt \u2013 Land \u2013 Quiz","descr":"Wer kennt sich am besten aus in seiner Stadt, in seinem Land oder in seinem Kreis und wer wei\u00df die meisten richtigen Antworten auf die kniffligen Fragen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71cebba13dffc9e44c2937ff97fda62bba25763f.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-quiz","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601744400,"stop":1601747100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601745300":{"channel":"SWR","title":"Sellemols","descr":"Es ist sieben Uhr in der Fr\u00fch. Hochbetrieb am Saarbr\u00fccker Hauptbahnhof. 1200 Wallfahrerinnen und Wallfahrer dr\u00e4ngen in die Abteile des Sonderzugs. Das Ziel: Die wohl bekannteste Reliquie der Region \u2013 der Heilige Rock in Trier. Dabeisein ist alles; auch wenn der Reporter etwas skeptisch von einem \"religi\u00f6sem Schauspiel\" spricht. Seit \u00fcber 400 Jahren sind an Mari\u00e4 Himmelfahrt im August in Harlingen alle auf den Beinen. Damals soll dort noch ein Kloster gestanden haben, heute verehrt man ein Gnadenbild der Madonna aus dieser Zeit. Und der Wisch wird gesegnet. Was das ist? Ein Gebinde aus Gew\u00fcrz- und Heilkr\u00e4utern \u2013 77 einzelne Arten und drei Zwiebeln will die saarl\u00e4ndische Tradition sehen. Traditionell ist auch der Besuch in Berus im September. Dort ruhen die Gebeine der Heiligen Oranna. Ohr-Anna wird sie im Volksmund genannt und soll -passenderweise- bei Ohren- und Kopfleiden helfen. Und, wenn man richtig Gl\u00fcck hat, dann beschert Oranna vielleicht den passenden Ehemann noch dazu. Also, Wanderschuhe schn\u00fcren. \"Sellemols\" ist \u2013 frei nach Hape Kerkeling \u2013 dann mal weg. Und auch Moderatorin Patricia Brever zieht den Rucksack auf und pilgert auf dem Sternenweg im Bliesgau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c671d27c80d90e3bbe0a537cd1f107441e2daf6b.jpg?x=548&y=366\/sellemols","genre":"Report, Reportage","start":1601745300,"stop":1601747100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601747100":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601747100,"stop":1601748000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601747940":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601747940,"stop":1601748000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601748000":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601748000,"stop":1601748900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601748900":{"channel":"SWR","title":"Der letzte Wille","descr":"Dagmar Winkelmann ist nach einem Treppensturz gestorben. Wenn Dagmars Neffe alles erbt, ist es aus mit der Seniorenresidenz. Dagmar hat vorgebaut: Erbin ist ihre Nichte Ella aus Spanien, die das Haus erst verkaufen darf, wenn keiner der BewohnerInnen mehr in der Villa wohnt. Aber Ella hat nicht vor, sich f\u00fcr ein Seniorenheim aufzuopfern. Theo, Heinrich, Horst und K\u00e4the wird klar: Ein Plan muss her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e4216d3761c99388db820002ba768cf732b2e9a.jpg?x=548&y=366\/der-letzte-wille","genre":"Serie, Comedyserie","start":1601748900,"stop":1601754300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601754300":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601754300,"stop":1601754600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601754600":{"channel":"SWR","title":"Echt witzig! \u2013 So lacht Deutschland","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d383a4f74b1a5e3a522d6cc083f42dae3e3f73d.jpg?x=548&y=366\/echt-witzig-so-lacht-deutschland","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601754600,"stop":1601757300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601757300":{"channel":"SWR","title":"Ein Herz und eine Seele","descr":"Die Familie Tetzlaff erwartet Besuch. Alfred zeigt sich wieder einmal von seiner besten und charmantesten Seite, denn nicht genug, dass die Eltern seines \"roten Schwiegersohnes\" aus der damaligen DDR kommen, es ist zus\u00e4tzlich nat\u00fcrlich eine besondere Schikane der \"Sozis\", dass sie ausgerechnet dann zu Besuch kommen, wenn im Fernsehen Berichte von der Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft \u00fcbertragen werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64eeb0338d826932e7a6d3653eeffdc68a3b9e32.jpg?x=548&y=366\/ein-herz-und-eine-seele","genre":"Serie, Comedyserie","start":1601757300,"stop":1601760300,"country":"D","releaseYear":"1973","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601760300":{"channel":"SWR","title":"Stuttgarter Besen 2020","descr":"Der Stuttgarter Besen ist einer der renommiertesten Kabarett-Wettbewerbe Deutschlands. Gesellschaftliche Fragen und allt\u00e4gliche Probleme werden hier satirisch im Rennen um die Troph\u00e4en besprochen. Es treten an: Stefan Danziger, Jonas Greiner, Vera Deckers, Tutty Tran, Nikita Miller, die Kern\u00f6lamazonen, David Kebekus und William Wahl. Das Publikum vergibt den \"Gerhard-Woyda-Publikumspreis\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4b11ff9e7247054001e41529348fb5b56f66f34.jpg?x=548&y=366\/stuttgarter-besen-2020","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601760300,"stop":1601765700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601765700":{"channel":"SWR","title":"Die gr\u00f6\u00dften Kulthits der Neuen Deutschen Welle","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601765700,"stop":1601784000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}