{"1598846400":{"channel":"SWR","title":"SWR3 Morningshow","descr":"Der Video-Livestream der \"SWR3 Morningshow\", unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. W\u00e4hrend der Musikstrecken erg\u00e4nzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man au\u00dferdem \u00fcber die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio \u00fcber die Schulter sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/146bb79755d4d1ab4dd25be6403ccc920ce0a135.jpg?x=548&y=366\/swr3-morningshow","genre":"Report, Magazin","start":1598846400,"stop":1598853600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598848200":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Saar nur!","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598848200,"stop":1598850000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598850000":{"channel":"SWR","title":"sportarena","descr":"Ob Ringen, Leichtathletik, Motorsport, Tischtennis oder Fu\u00dfball. Das Sportmagazin ist bei allen wichtigen Sportereignissen im Saarland dabei.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598850000,"stop":1598851800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598851800":{"channel":"SWR","title":"Iss besser \u2013 Tariks wilde K\u00fcche","descr":"Der norddeutsche Spitzenkoch Tarik Rose verl\u00e4sst vor\u00fcbergehend seine K\u00fcche, um neue Erfahrungen zu machen und seinen Horizont zu erweitern. Im Wald und auf der Heide trifft er Leute, die mit dem Anbau oder der Verarbeitung von Lebensmitteln zu tun haben. Er entlockt ihnen so manche interessante Geschichte und l\u00e4sst sich zu neuen Gerichten inspirieren, die dann auch sofort gekocht werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/78d902277203c718699bb759f96ef2236c3ba426.jpg?x=548&y=366\/iss-besser-tariks-wilde-kueche","genre":"Report, Dokumentation","start":1598851800,"stop":1598853600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598853600":{"channel":"SWR","title":"In aller Freundschaft \u2013 Die jungen \u00c4rzte","descr":"Das Team der jungen Assistenz\u00e4rzte bekommt ein neues Mitglied: Elly Winter, die fr\u00fcher im Johannes-Thal-Klinikum als OP-Schwester gearbeitet und nun ihr Medizinstudium beendet hat. Werden die einstigen Kollegen sie in ihrer neuen Rolle akzeptieren? Elly bekommt gleich die Gelegenheit, ihr K\u00f6nnen unter Beweis zu stellen, als der ehemalige Landarzt Dr. Volker Staffler ins Klinikum eingeliefert wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff903faf8eeef3b71810d5a517cdb4d31d8e7f6f.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft-die-jungen-aerzte","genre":"Serie, Arztserie","start":1598853600,"stop":1598856300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598856300":{"channel":"SWR","title":"In aller Freundschaft","descr":"Pitt Schr\u00f6der wird nach einem Segelunfall mit einem offenen Sch\u00e4del-Hirn-Trauma in die Sachsenklinik eingeliefert. Seine Mutter Marlene, mit der er zusammen an Bord war, wird noch vermisst. Dr. Martin Stein und Lilly Phan Pitt operieren den jungen Mann. Am n\u00e4chsten Morgen zeigt Pitt die Symptome einer Schocklunge. Dann stellt sich heraus, dass sein Vater, Kapit\u00e4n eines Frachtschiffes, voraussichtlich erst in ein paar Tagen vor Ort sein kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1598856300,"stop":1598859000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598859000":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Die Eisenbahn in Ecuador erf\u00e4hrt eine Renaissance. Zwischen der K\u00fcstenstadt Guayaquil und der Hauptstadt Quito ist die Hauptstrecke wieder in Betrieb genommen worden und gilt als \"spektakul\u00e4rste Eisenbahnstrecke S\u00fcdamerikas\". Die 450 km lange transecuadorianische Bahn f\u00fchrt von der Pazifikk\u00fcste bis ins Hochland der Anden. Die den Zug begleitenden Mopedfahrer sichern unterwegs die Bahn\u00fcberg\u00e4nge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1598859000,"stop":1598860800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598860800":{"channel":"SWR","title":"Treffpunkt Sommerreise","descr":"Wandern, Wasser und Genuss \u2013 auch Baden-W\u00fcrttemberg bietet jede Menge Urlaubsvergn\u00fcgungen. Zum Abschluss der diesj\u00e4hrigen \"Treffpunkt\" Sommerreise entdecken die \"Treffpunkt\"-Moderatorinnen und Moderatoren das L\u00e4ndle. Sie haben jede Menge Tipps, wie man den Urlaub daheim abwechslungsreich verbringen kann: eine Genussradtour am sch\u00f6nen Bodensee mit leckeren Speisen, eine Wanderung entlang des Lotharpfades im Nationalpark Schwarzwald mit anschlie\u00dfender \u00dcbernachtung im Trekkingcamp, ein Stand-up-Paddling-Vergn\u00fcgen auf dem Neckar und eine Nacht im frischen Heu im Kleinen Odenwald. Und wer die Ruhe liebt und gleichzeitig ein Abenteuer sucht, der kann im Forellenparadies im Schw\u00e4bisch-Fr\u00e4nkischen Wald sein Mittag- oder Abendessen selbst fangen und gleich vor Ort zubereiten. Ein Spa\u00df f\u00fcr die ganze Familie.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1598860800,"stop":1598862600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598862600":{"channel":"SWR","title":"Spaniens wilder S\u00fcden","descr":"Tiere, die sich in einem Lebensraum seit Jahrtausenden gegen andere Arten behaupten m\u00fcssen, werden oft zu Nahrungsspezialisten. Kommt es zu Ver\u00e4nderungen in der Umwelt, sind solche Experten manchmal nicht in der Lage, sich umzustellen. Das gilt auch f\u00fcr den Pardelluchs, der haupts\u00e4chlich Kaninchen jagt. Seit 2001 versucht die spanische Regierung, die Katzenart vor dem Aussterben zu bewahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d059c9d57dba641a0dc69b9c511ce5b90940eb3.jpg?x=548&y=366\/spaniens-wilder-sueden","genre":"Report, Dokumentation","start":1598862600,"stop":1598865300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598865300":{"channel":"SWR","title":"Eisb\u00e4r, Affe & Co.","descr":"Der Virunga-Nationalpark im Kongo ist das Zuhause von vielen Tierarten. Ranger bilden Hunde aus, um Wildtiere zu sch\u00fctzen. \u00dcberraschend wird aus einer \u00dcbung Ernst. Das Zwergflusspferd Hannibal hatte 50. Geburtstag. Das damals \u00e4lteste Zoo-Flusspferd aller Zeiten wurde mit einer riesigen Torte geehrt. Eine gro\u00dfe freilebende Kr\u00f6ten-Familie im Amazonienhaus h\u00e4lt den Bestand an Schaben & Co. im Zaum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8602521eab4ae9ea74d56445d56ab3c5276b601c.jpg?x=548&y=366\/eisbaer-affe-co","genre":"Report, Dokumentation","start":1598865300,"stop":1598868000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598868000":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c4c45c9a1c34c2ac56b8f692b90b04567f75557.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598868000,"stop":1598869800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598869800":{"channel":"SWR","title":"Weingut Wader \u2013 Nur zusammen sind wir stark","descr":"F\u00fcr die Pf\u00e4lzer Winzerin Anne kommt es als neue Chefin des Weinguts kn\u00fcppeldick. Zun\u00e4chst schafft sie es nur mit M\u00fche, bei einem Frosteinfall ihre Reben zu retten, dann schlie\u00dft die Aufsichtsbeh\u00f6rde ihren Betrieb wegen Betrugsverdacht. Erst wenn gekl\u00e4rt ist, ob 3000 Liter Wein unter der Hand verkauft wurden, kann der Verkauf weitergehen. Das dauert \u2013 und bis dahin sind die Waders pleite.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09b0ea56dad3182d1b772eabccf70f99d23f7f5c.jpg?x=548&y=366\/weingut-wader-nur-zusammen-sind-wir-stark","genre":"Film, Drama","start":1598869800,"stop":1598875200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598875200":{"channel":"SWR","title":"Eisenbahn-Romantik","descr":"Rund 80 km nordwestlich von Br\u00fcssel liegt in der belgischen Provinz Hennegau das St\u00e4dtchen Thuin. Hier hat sich ein Verein angesiedelt, der sich schon seit den 1970er Jahren der Bewahrung der sogenannten Vizinalbahnen widmet. Auf einem ehemaligen Bahnhofsgel\u00e4nde pr\u00e4sentiert die ASVi, die Association pour la Sauvegarde du Vicinal, circa 40 Schmalspur-Fahrzeuge, die eins im \u00dcberlandnetz fuhren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ca2070e49f6136b6bb0ca29089a0f0593a9b56.jpg?x=548&y=366\/eisenbahn-romantik","genre":"Report, Dokumentation","start":1598875200,"stop":1598877000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598877000":{"channel":"SWR","title":"Mit dem Zug durch Uruguay","descr":"Der Film erz\u00e4hlt Bahngeschichten von den Ufern des Rio de la Plata. Dort sind auf Normal- und Schmalspurgleisen noch Sch\u00e4tze unter Dampf, die das Herz jedes Eisenbahnfans h\u00f6her schlagen lassen. Obwohl heute nur noch 1000 Kilometer Gleise von G\u00fcterz\u00fcgen bedient werden, und der Personenverkehr auf 64 Kilometer zusammengeschrumpft ist, begeistern noch viele Menschen in Uruguay f\u00fcr die Eisenbahn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d94b05164c754d9c03109c09cc1648e6f8944e9c.jpg?x=548&y=366\/mit-dem-zug-durch-uruguay","genre":"Report, Dokumentation","start":1598877000,"stop":1598879700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598879700":{"channel":"SWR","title":"Norderney... mit Judith Rakers","descr":"Auf Norderney ist \"He\" statt dem altbew\u00e4hrten \"Moin\" die \u00fcbliche Begr\u00fc\u00dfungsformel und der Schl\u00fcssel zum Herzen der Einheimischen. Gerade einmal 6.000 Bewohner verteilen sich auf 26 Quadratkilometern Inselfl\u00e4che. Damit ist Norderney die zweitgr\u00f6\u00dfte Ostfriesische Insel und geh\u00f6rt wohl zum Sch\u00f6nsten, was der Norden zu bieten hat. Judith Rakers stellt die Insel und einige ihrer Bewohner vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41491a9af1576035ce37b76b53008f9220f3a591.jpg?x=548&y=366\/norderney-mit-judith-rakers","genre":"Report, Reportage","start":1598879700,"stop":1598882400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598882400":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598882400,"stop":1598882640,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598882640":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598882640,"stop":1598882700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598882700":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, K\u00fcche und Haushalt. Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiog\u00e4sten sprechen und beim Quiz mitraten. Ausf\u00fchrlichere Informationen zur Sendung unter www.SWR.de\/kaffee-oder-tee","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1598882700,"stop":1598886000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598886000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598886000,"stop":1598886300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598886300":{"channel":"SWR","title":"Kaffee oder Tee","descr":"Das t\u00e4gliche Servicemagazin bietet Experten-Tipps f\u00fcr die Bereiche Heim und Garten, Gesundheit sowie rund um K\u00fcche und Haushalt. Zuschauer k\u00f6nnen live ihre Meinung zu aktuellen Themen mitteilen, mit Studiog\u00e4sten sprechen oder bei einem Quiz gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf1ef318b352b82df9cf2d6e00bc1c432c883f4.jpg?x=548&y=366\/kaffee-oder-tee","genre":"Report, Magazin","start":1598886300,"stop":1598889600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598889600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598889600,"stop":1598890320,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598890200":{"channel":"SWR","title":"Rheinland-Pfalz Wetter","descr":"Es wird \u00fcber die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bcd4757042223dd759f9156e09dc9aa28c37220.jpg?x=548&y=366\/rheinland-pfalz-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598890200,"stop":1598890500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598890320":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598890320,"stop":1598890500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598890500":{"channel":"SWR","title":"Mensch Leute","descr":"Was hei\u00dft es, Mutter auf Zeit zu sein? Wenn das Jugendamt Kinder zu deren eigenem Schutz aus der Familie nehmen muss, springt sie ein: Ruth ist Bereitschaftspflegemutter. Sie und ihre Familie geben Kindern ein Zuhause, wenn es die eigene Familie nicht kann. Die gelernte Hebamme \u00f6ffnet seit Jahren Haus und Herz f\u00fcr die Kleinen; wissend, dass sie die Kinder nach einiger Zeit wieder abgeben muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15b4abb1fdf7fdd75f038997fcb63eab58695e7f.jpg?x=548&y=366\/mensch-leute","genre":"Report, Dokumentation","start":1598890500,"stop":1598892300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598892300":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598892300,"stop":1598895000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598892600":{"channel":"SWR","title":"Wir im Saarland \u2013 Grenzenlos","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598892600,"stop":1598894400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598894400":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1598894400,"stop":1598896620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598895000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598895000,"stop":1598896620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598896620":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598896620,"stop":1598896800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598896800":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598896800,"stop":1598897700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598897700":{"channel":"SWR","title":"Lecker aufs Land, die \u00dcberraschungskiste","descr":"Zu Gast bei Petra Rapp auf dem traditionsreichen Weilerhof im Neckartal. Familie Rapp baut um Esslingen Wein und Gem\u00fcse an. Die Arbeit in den Weinbergen ist Petra ans Herz gewachsen. Im Gem\u00fcseanbau ist die Pflege des Paprikas und besonders ihr Kr\u00e4utergarten ihr Part. Petras Leidenschaft ist die Arbeit mit Holz in der hofeigenen Schreinerei. Sie k\u00fcmmert sich auch um die Reparaturarbeiten am Hof.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2c6c45a1741a16936d814509315e0c342c884f2.jpg?x=548&y=366\/lecker-aufs-land-die-ueberraschungskiste","genre":"Report, Reportage","start":1598897700,"stop":1598900400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598900400":{"channel":"SWR","title":"Mein leckerer Garten","descr":"Als zweiter Kandidat geht Hobbyg\u00e4rtner Walter Kr\u00f6gner mit seinem 200 Quadratmeter gro\u00dfen Schrebergarten ins Rennen. Hauptberuflich arbeitet er im \"Biosph\u00e4rengebiet Schwarzwald,\" im Ehrenamt als Gemeinderat. Sein Talent als G\u00e4rtner will er mit seinem Projekt, dem Anbau von Tomaten unter freiem Himmel, beweisen. Im Fokus steht die Begeisterung der ProtagonistInnen f\u00fcrs G\u00e4rtnern und Kochen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1be364ee41fddef14482ca0bef77cc7109a96e21.jpg?x=548&y=366\/mein-leckerer-garten","genre":"Report, Dokumentation","start":1598900400,"stop":1598903100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598903100":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598903100,"stop":1598904000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598904000":{"channel":"SWR","title":"Sag die Wahrheit \u2013 Best of","descr":"In der beliebten Rateshow behaupten drei Menschen von sich, eine bestimmte Person zu sein; zwei l\u00fcgen und nur einer sagt die Wahrheit. Jeweils vier prominente Ratef\u00fcchse stehen im Studio vor der kniffligen Aufgabe, die raffinierten L\u00fcgner mit Sp\u00fcrsinn, Intuition und viel Humor zu entlarven.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8dca7fe04e06407eae4a3f395fa27a4baaa8f00d.jpg?x=548&y=366\/sag-die-wahrheit-best-of","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598904000,"stop":1598905800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598905800":{"channel":"SWR","title":"Meister des Alltags","descr":"Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und m\u00fcssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus & Garten, Ern\u00e4hrung & Kochen, Gesundheit & Sport, Auto & Verkehr, Energie & Sparen, Familie & Beziehung, Schule & Beruf sowie Freizeit & Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e32b51d2991b501901a739a868cce0e94e09cbc.jpg?x=548&y=366\/meister-des-alltags","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598905800,"stop":1598907600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598907600":{"channel":"SWR","title":"Wer wei\u00df denn sowas?","descr":"Superhirn Bernhard Ho\u00ebcker und Quizmaster Elton spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem t\u00e4glichen Leben zu finden. Zu Beginn des Wissensspiels m\u00fcssen sich die Zuschauer im Studio entscheiden: Setzen sie sich auf die Seite von Superhirn Bernhard Ho\u00ebcker oder von Quizmaster Elton?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08dd616c800d904c66fb85603e79cb256ea37c5d.jpg?x=548&y=366\/wer-weiss-denn-sowas","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598907600,"stop":1598910300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598910300":{"channel":"SWR","title":"Stadt \u2013 Land \u2013 Quiz","descr":"Wer kennt sich am besten aus in seiner Stadt, in seinem Land oder in seinem Kreis und wer wei\u00df die meisten richtigen Antworten auf die kniffligen Fragen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71cebba13dffc9e44c2937ff97fda62bba25763f.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-quiz","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598910300,"stop":1598913000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598913000":{"channel":"SWR","title":"Quizduell","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei superschlaue \"Quizduell\"-Profis schlagen. Ein Wissenskampf David gegen Goliath \u2013 die Stars gegen den \"Quizduell-Olymp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fac2026fc93eb0135aef10e8ade27be562e11c2.jpg?x=548&y=366\/quizduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598913000,"stop":1598915700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598915700":{"channel":"SWR","title":"Sag die Wahrheit \u2013 Best of","descr":"In der beliebten Rateshow behaupten drei Menschen von sich, eine bestimmte Person zu sein; zwei l\u00fcgen und nur einer sagt die Wahrheit. Jeweils vier prominente Ratef\u00fcchse stehen im Studio vor der kniffligen Aufgabe, die raffinierten L\u00fcgner mit Sp\u00fcrsinn, Intuition und viel Humor zu entlarven.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8dca7fe04e06407eae4a3f395fa27a4baaa8f00d.jpg?x=548&y=366\/sag-die-wahrheit-best-of","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598915700,"stop":1598917500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598917500":{"channel":"SWR","title":"strassen stars","descr":"Ein prominentes Rateteam muss Menschenkenntnis beweisen und zuvor auf der Stra\u00dfe befragte Menschen richtig einsch\u00e4tzen: Welcher der drei Passanten besitzt Frottee-Bettw\u00e4sche? Wer kennt Ouagadougou? Wer ist wohl mutig genug, eine Riesenkakerlake anzufassen? Die teilweise abstrusen Vermutungen des Rateteams ergeben ein vergn\u00fcgliches Quiz, bei dem zu Hause mitgeraten und -gelacht werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36cdea8b53fc922d5bff6bdc673bbbb52a56e13f.jpg?x=548&y=366\/strassen-stars","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598917500,"stop":1598919300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598919300":{"channel":"SWR","title":"Die Quiz-Helden \u2013 Wer kennt den S\u00fcdwesten?","descr":"Drei Runden, vier Kandidaten, drei prominente Experten \u2013 und jede Menge Spiele: In jeder Sendung begr\u00fc\u00dft der Moderator zwei Kandidatenpaare, die gegeneinander und gegen ein Expertenteam antreten. In drei Runden wird in verschiedenen Spielen das Wissen der Kandidaten \u00fcber den S\u00fcdwesten getestet. Die Kandidaten spielen aber nicht nur f\u00fcr sich, sie engagieren sich auch f\u00fcr einen guten Zweck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b97ad8c0de48ee06a83c54e581d0737d0deec661.jpg?x=548&y=366\/die-quiz-helden-wer-kennt-den-suedwesten","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598919300,"stop":1598922000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598922000":{"channel":"SWR","title":"Paarduell","descr":"Die Moderatorin und Autorin Anne Gesthuysen und ihr Ehemann, der \"hart aber fair\"-Moderator Frank Plasberg, fordern andere Liebes- oder Ehepaare, prominente oder nicht prominente, zu einem spannenden Wissens-Duell heraus. Hierbei m\u00fcssen sie nicht nur ihr Wissen unter Beweis stellen, sondern es zeigt sich auch, wer als Team agiert und die St\u00e4rken und Schw\u00e4chen des anderen gut einsch\u00e4tzen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c3bfc2c6c659a7cda5aa7a4715002a3ada67251.jpg?x=548&y=366\/paarduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598922000,"stop":1598924700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598924700":{"channel":"SWR","title":"strassen stars","descr":"Ein prominentes Rateteam muss Menschenkenntnis beweisen und zuvor auf der Stra\u00dfe befragte Menschen richtig einsch\u00e4tzen: Welcher der drei Passanten besitzt Frottee-Bettw\u00e4sche? Wer kennt Ouagadougou? Wer ist wohl mutig genug, eine Riesenkakerlake anzufassen? Die teilweise abstrusen Vermutungen des Rateteams ergeben ein vergn\u00fcgliches Quiz, bei dem zu Hause mitgeraten und -gelacht werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36cdea8b53fc922d5bff6bdc673bbbb52a56e13f.jpg?x=548&y=366\/strassen-stars","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598924700,"stop":1598926500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598926500":{"channel":"SWR","title":"Ich trage einen gro\u00dfen Namen","descr":"Julia Westlake moderiert die Sendung um zwei gro\u00dfe Namen und hilft Fritz Frey, Stefanie Juncker und Wolfgang Binder beim Erraten der Gesuchten. Der erste gro\u00dfe Name erf\u00fcllte sich seinen Lebenstraum und schaffte damit unendlichen Genuss f\u00fcr die Augen \u2013 in jeder Hinsicht. Der zweite gro\u00dfe Name folgte einer Berufung und krempelte mit dem Ziel den Schw\u00e4chsten zu helfen einen Lebensbereich v\u00f6llig um.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/723bacf02b072daf462ed3e4198186871fc0cad2.jpg?x=548&y=366\/ich-trage-einen-grossen-namen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598926500,"stop":1598928300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598928300":{"channel":"SWR","title":"SWR Landesschau Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante G\u00e4ste, die Regio News und vieles mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b039cc4b5a3f4bdeb1585141f72f96ad884c2a05.jpg?x=548&y=366\/swr-landesschau-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1598928300,"stop":1598931000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598931000":{"channel":"SWR","title":"Die Geschichte des S\u00fcdwestens","descr":"Ende des 18. Jahrhunderts wird das revolution\u00e4re Frankreich zum Vorbild: B\u00fcrger werden zu Streitern f\u00fcr Freiheit, Demokratie und Menschenrechte. In Mainz wird die erste Republik auf deutschem Boden ausgerufen, doch sie kann sich nicht lange halten. Mit Napoleon Bonaparte kommt die \"Revolution von oben\". Er ordnet den S\u00fcdwesten politisch neu, verstaatlicht kirchlichen Besitz und f\u00fchrt ein modernes Zivilrecht ein. Nach der Niederlage Napoleons versch\u00e4rft sich das politische Klima im Land: Zensur und \u00dcberwachung sind allgegenw\u00e4rtig. Auf dem Hambacher Fest protestieren 30.000 Menschen f\u00fcr politische Reformen und nationale Einheit. In Baden kommt es 1848 zum bewaffneten Aufstand unter der F\u00fchrung des Anwalts Friedrich Hecker.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e86b7c51e0bf1f6a5ed2ee7c179def5c303cf05.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-des-suedwestens","genre":"Report, Dokumentation","start":1598931000,"stop":1598932800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}