{"1601784000":{"channel":"SWR","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Natur- und Kunstdenkm\u00e4ler stehen im Fokus dieser Doku-Reihe. In bisher \u00fcber 400 Folgen und vielen Spezialausgaben werden die Weltkultur- und Weltnatur-Erbest\u00e4tten der Liste des UNESCO-Welterbes vorgestellt. Dabei geht es nicht nur um architektonische Aspekte; auch Traditionen, Lebensweisen, Religion und andere Besonderheiten des jeweiligen Landes werden ausf\u00fchrlich betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601784000,"stop":1601785800,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601785800":{"channel":"SWR","title":"Sehen statt h\u00f6ren","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5e61334413f3c3db24601a98e1a7ab0b8ab9815.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1601785800,"stop":1601787600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601787600":{"channel":"SWR","title":"Das Robin Hood \u2013 Arm und reich an einem Tisch","descr":"Padre Angel ist achtzig Jahre alt und in Madrid l\u00e4ngst eine Ber\u00fchmtheit. Seit mehr als f\u00fcnf Jahrzehnten setzt er sich f\u00fcr sozial schwache Menschen ein. Seine Kirche hat er schon lange f\u00fcr alle ge\u00f6ffnet. Nachts k\u00f6nnen sie dort schlafen, morgens um acht gibt es Fr\u00fchst\u00fcck. Sie erhalten kostenlose medizinische Untersuchungen und vor allem viel gelebte Solidarit\u00e4t von freiwilligen Helfern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86f99cbcc3cb3fe7c097c934cddb2d6dd00285d0.jpg?x=548&y=366\/das-robin-hood-arm-und-reich-an-einem-tisch","genre":"Report, Dokumentation","start":1601787600,"stop":1601789400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601789400":{"channel":"SWR","title":"Tele-Akademie","descr":"Wissenstransfer und strategische Geheimnisse Von 1799 bis 1804 unternahm Alexander von Humboldt eine beeindruckende Reise durch das damalige Spanischamerika, die heutigen L\u00e4nder Venezuela, Kuba, Kolumbien, Ecuador, Peru und Mexiko \u2013 eine Reise, die nur dank einer umfassenden Genehmigung durch die spanische Krone m\u00f6glich war. Danach besuchte er auch die aufstrebenden Vereinigten Staaten, traf Thomas Jefferson und gab geographische und statistische Informationen \u00fcber das spanische Kolonialreich an die amerikanische Regierung weiter. Noch heute wird Humboldt deshalb teilweise als Agent der USA betrachtet, w\u00e4hrend andere ihn als Werkzeug des spanischen Imperiums sehen. Warum f\u00fchlte Humboldt sich berechtigt, \u00fcber die Verbreitung seines Wissens frei zu verf\u00fcgen? Und welche Auswirkungen hatte sein Vorgehen auf die beteiligten Nationen? Sandra Rebok erkl\u00e4rt Humboldts Beweggr\u00fcnde und seine Rolle zwischen dem spanischen Imperium und den jungen, expandierenden Vereinigten Staaten von Amerika. Dr. Sandra Rebok ist Wissenschaftshistorikerin und forscht seit vielen Jahren zu wissenschaftlichen Netzwerken und zur Globalisierung des Wissens. F\u00fcr das ifa-Forschungsprogramm \"Kultur und Au\u00dfenpolitik\" ist sie als Humboldt-Expertin t\u00e4tig.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601789400,"stop":1601792100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601792100":{"channel":"SWR","title":"Kl\u00e4nge aus anderen R\u00e4umen","descr":"Im SWR Experimentalstudio wird Musik gemacht und entwickelt. Das Studio hat sich seit seiner Gr\u00fcndung 1971 international einen Namen gemacht als Schnittstelle von Kunst und Technik \u2013 vor allem: mit elektronischer Klangumformung und -bearbeitung in \"Echtzeit\". Seit dem Ursprungsst\u00fcck von Karlheinz Stockhausens \"Mantra\" hat das Experimentalstudio mit weit \u00fcber 300 Urauff\u00fchrungen Musikgeschichte geschrieben. Der erste Teil des Films begleitet Auff\u00fchrungen von Boulez'\"R\u00e9pons\", Nonos \"Prometeo\" und Stockhausens \"Mixtur 2003\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ea53769088bea69974c4287d569888ebfc210f6.jpg?x=548&y=366\/klaenge-aus-anderen-raeumen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601792100,"stop":1601794800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601794800":{"channel":"SWR","title":"Die Ohrenzeugen","descr":"Im SWR Experimentalstudio wird Musik gemacht und entwickelt. Das Studio hat sich seit seiner Gr\u00fcndung 1971 international einen Namen gemacht als Schnittstelle von Kunst und Technik \u2013 vor allem: mit elektronischer Klangumformung und -bearbeitung in \"Echtzeit\". Der zweite Teil des Films begleitet Proben und Auff\u00fchrungen in Ljubljana, ein Konzert beim Festival \"Acht Br\u00fccken \/ Musik f\u00fcr K\u00f6ln\" sowie die Urauff\u00fchrung der Oper \"Heart Chamber\" von Chaya Czernowin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ea53769088bea69974c4287d569888ebfc210f6.jpg?x=548&y=366\/die-ohrenzeugen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601794800,"stop":1601797500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601797500":{"channel":"SWR","title":"Mensch Heimat","descr":"Tanja Eckert hat es geschafft, dem Ortskern von Sankt Blasien mit ihrem Caf\u00e9 Rosalie ein wenig Gro\u00dfstadt-Schick einzuhauchen. Die weitgereiste Schwarzw\u00e4lderin ist nach Jahren in die Heimat zur\u00fcckgekehrt. Dass gerade junge Leute wieder eine Heimat im Schwarzwald finden, ist auch Adrian Probsts gro\u00dfer Wunsch. Der B\u00fcrgermeister von Sankt Blasien wurde mit 28 Jahren zum Vorstand der Gemeinde gew\u00e4hlt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb5b638aee088a9a6da1d11a723639bcb0de2679.jpg?x=548&y=366\/mensch-heimat","genre":"Report, Dokumentation","start":1601797500,"stop":1601799300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601799300":{"channel":"SWR","title":"Das S\u00fcdelsass \u2013 neuentdeckt","descr":"Das S\u00fcdelsass punktet mit der Vielfalt seiner Landschaft \u2013 von den Rebbergen an der Els\u00e4ssischen Weinstra\u00dfe \u00fcber die Gipfel der Vogesen bis in die quirlige Stadt Mulhouse. Der Film von Autorin Susanne Gebhardt zeigt, wie facettenreich der franz\u00f6sische Nordosten ist und begleitet Menschen, in deren Alltag els\u00e4ssische Identit\u00e4t sp\u00fcrbar wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b591c9f7e4b2323a1ef04934c7dd8e7d693b5edc.jpg?x=548&y=366\/das-suedelsass-neuentdeckt","genre":"Report, Dokumentation","start":1601799300,"stop":1601802000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601802000":{"channel":"SWR","title":"Schnittgut. Alles aus dem Garten","descr":"Experten geben Tipps f\u00fcr die Gartenpraxis und die Gestaltung von G\u00e4rten, Terrassen und Balkonen. Einen Schwerpunkt bilden Berichte \u00fcber Pflanzen und Filme \u00fcber die sch\u00f6nsten G\u00e4rten der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f77f3c4b3ba2a8d0c43131caedf1a58e6231742f.jpg?x=548&y=366\/schnittgut-alles-aus-dem-garten","genre":"Report, Magazin","start":1601802000,"stop":1601803800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601803800":{"channel":"SWR","title":"nat\u00fcrlich!","descr":"Das Naturmagazin f\u00fcr den S\u00fcdwesten macht Lust auf Natur, bietet faszinierende Einblicke, gibt n\u00fctzliche Tipps und besch\u00e4ftigt sich auch mit dem, was das \u00d6kosystem bedroht. Jede Woche pr\u00e4sentieren Axel Wei\u00df und Ulrike Nehrba\u00df den Zuschauern spannende und erstaunliche Geschichten. Die Sendung zeigt die Tier- und Pflanzenwelt und stellt Menschen vor, die sich f\u00fcr die Natur einsetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/623d5580cf2aee4a4a1b065c19a303857b8c8127.jpg?x=548&y=366\/natuerlich","genre":"Report, Magazin","start":1601803800,"stop":1601805600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601805600":{"channel":"SWR","title":"Familie Dr. Kleist","descr":"Die \u00fcber 70-j\u00e4hrige Martha ist auf der Stra\u00dfe zusammengebrochen und wird in eine Klinik gebracht. Als Michael und Christian nach ihr sehen wollen, ist sie verschwunden. Martha ist weggelaufen, weil sie nicht versichert ist und kein Geld f\u00fcr die Behandlung hat. Gleichzeitig behandelt Christian Bodo Timmermann. Dieser leidet unter Bronchitis, die er vergeblich mit einem Spray zu bek\u00e4mpfen versucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5ee9a17431a4f8499b800158058fa5dfbd67cf5.jpg?x=548&y=366\/familie-dr-kleist","genre":"Serie, Arztserie","start":1601805600,"stop":1601808300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601808300":{"channel":"SWR","title":"Lotte am Bauhaus","descr":"Gegen den Willen der Eltern bewirbt sich die 20-j\u00e4hrige Lotte Brendel 1921 an der Kunstschule Bauhaus des Berliner Architekten Walter Gropius und wird angenommen. In dem Studenten Paul findet sie einen Unterst\u00fctzer und ihre gro\u00dfe Liebe. Lotte erh\u00e4lt die Chance, als Frau gleichberechtigt ihr Studium zu absolvieren, angeleitet von ber\u00fchmten K\u00fcnstlern. Der Bruch mit ihrer Familie belastet sie jedoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89d74c86e5090b826a9c43fede6ae7a9721f9b50.jpg?x=548&y=366\/lotte-am-bauhaus","genre":"Film, Drama","start":1601808300,"stop":1601814600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601814600":{"channel":"SWR","title":"Adel im S\u00fcdwesten \u2013 Die n\u00e4chste Generation","descr":"Der Weinbau steht bei Familie von Nell seit 200 Jahren an erster Stelle. Wenn heute Touristen, vor allem aus \u00dcbersee, das Weingut Georg Fritz von Nell besuchen, m\u00fcssen auch die S\u00f6hne von Fritz und Evi mit anpacken. Die G\u00e4ste erwarten von der Familie Moselaner Weinromantik. Mit ihren Ausbildungen als Landmaschinentechniker und Winzer sind Georg und Felix f\u00fcr die \u00dcbernahme des Weingutes ger\u00fcstet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/723f2d31f52bc5694df98c58353cafdf331d259f.jpg?x=548&y=366\/adel-im-suedwesten-die-naechste-generation","genre":"Report, Dokumentation","start":1601814600,"stop":1601816400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601816400":{"channel":"SWR","title":"Der gro\u00dfe Paola und Kurt Felix Abend \u2013 von \"Verstehen Sie Spa\u00df\" bis \"Blue Bayou\"","descr":"Die S\u00e4ngerin und der Moderator sind Legenden der Fernsehunterhaltung im deutschsprachigen Raum. Die Show schaut zur\u00fcck auf deren viele Erfolge. Kurt Felix hat mit seinen kreativen Ideen das Fernsehen revolutioniert. In seiner Frau Paola, die als Teilnehmerin beim \"Grand Prix Eurovision de la Chanson\" zweimal erfolgreich die Schweiz vertrat, fand er die perfekte Erg\u00e4nzung f\u00fcr sein Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2271e0d0482c7f74fef5a74eedfd4f215f04f27.jpg?x=548&y=366\/der-grosse-paola-und-kurt-felix-abend-von-verstehen-sie-spass-bis-blue-bayou","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601816400,"stop":1601821800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601821800":{"channel":"SWR","title":"Mein leckerer Garten","descr":"F\u00fcr J\u00fcrgen S\u00fc\u00df-Leonhardt ist sein 1000 qm-Garten die Erf\u00fcllung eines Traums. Hier findet am Ende das gro\u00dfe Finale des Garten-Wettbewerbs statt. Aber zun\u00e4chst muss auch er zw\u00f6lf Fenchel-Setzlinge heranziehen, ein Garten-Menue servieren und als seine pers\u00f6nliche Herausforderung eine Indigo-Pflanze kultivieren. Am Ende dieser Folge wird der Sieger des Wettbewerbs \"Mein leckerer Garten\" gek\u00fcrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f889aec7a11145f0d6b633ee7d2728bf7e789cf.jpg?x=548&y=366\/mein-leckerer-garten","genre":"Report, Dokumentation","start":1601821800,"stop":1601824500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601824500":{"channel":"SWR","title":"Lecker aufs Land, die \u00dcberraschungskiste","descr":"Vom Obsthof zur Schnapsbrennerei: Nadine Weber f\u00fchrt mit ihrem Mann einen Obstbetrieb mit eigener Brennerei in der Ortenau. Knapp zw\u00f6lf Hektar Kirschen, dazu \u00c4pfel, Wein, Mirabellen und Zwetschgen geh\u00f6ren zum Hof. Das fr\u00fchere Hobby \u2013 Edelbr\u00e4nde und Lik\u00f6rei \u2013 wurde ein zweiter Wirtschaftszweig und ist mittlerweile das Herzst\u00fcck des Hofes. Vom Obstpfl\u00fccken bis zum Etikett \u2013 alles in Handarbeit!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/615148d8228384d2b017ad79e8da6f7d3bd67baa.jpg?x=548&y=366\/lecker-aufs-land-die-ueberraschungskiste","genre":"Report, Reportage","start":1601824500,"stop":1601827200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601827200":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601827200,"stop":1601828100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601827500":{"channel":"SWR","title":"Hierzuland","descr":"Henschtal liegt in der Westpfalz, rund 320 Menschen sind in der erst 1969 durch Zusammenschlu\u00df entstandenen Gemeinde am Henschbach zu Hause. Die Sangerstra\u00dfe beginnt in der Ortsmitte von Henschtal und windet sich den Berg hinauf in Richtung des Ortsteiles Sangerhof. Dort liegt der Sangerhof, auf dem etwa 50 Islandpferde untergebracht sind. Die BesitzerInnen bieten Reitunterricht und Reiterferien an.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1601827500,"stop":1601828100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601828100":{"channel":"SWR","title":"Ich trage einen gro\u00dfen Namen","descr":"In der Ratesendung treten zwei G\u00e4ste auf, die jeweils mit einer ber\u00fchmten Person aus der Vergangenheit oder der Gegenwart verwandt sind. Drei prominente Kandidaten versuchen durch geschicktes Fragen die Namen der G\u00e4ste zu erraten \u2013 diese d\u00fcrfen aber nur mit \"Ja\" oder \"Nein\" antworten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/723bacf02b072daf462ed3e4198186871fc0cad2.jpg?x=548&y=366\/ich-trage-einen-grossen-namen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601828100,"stop":1601829900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601829900":{"channel":"SWR","title":"Treffpunkt","descr":"Ob das Ravensburger Rutenfest oder das Kuchen- und Brunnenfest der Haller Salzsieder, seit dem 12. Januar 1986 pr\u00e4sentiert die Sendung jeden Sonntag Feste und Br\u00e4uche aus Baden-W\u00fcrttemberg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/debe453385eca90d84cd9f89beb8220fb68b8c42.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1601829900,"stop":1601831700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601831700":{"channel":"SWR","title":"Die Fallers \u2013 Die SWR Schwarzwaldserie","descr":"Warum passieren der sonst so gewissenhaften Claudia Heilert gravierende Fehler? Bernhard macht sich Sorgen. Dass Karl und Lioba \u2013 nicht nur was den Wald angeht \u2013 unterschiedliche Vorstellungen haben, ist bekannt. Nun ist Karl Faller aber eindeutig \u00fcbers Ziel hinausgeschossen. Hermann ist sauer auf seinen Bruder und beleidigt. Der schriftlich ausgetragene Bruderzwist bringt Johanna auf die Palme.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0099414a2c0e500cfc539b13c17a6f598611db2.jpg?x=548&y=366\/die-fallers-die-swr-schwarzwaldserie","genre":"Serie, Soap","start":1601831700,"stop":1601833500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601833500":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601833500,"stop":1601834220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601834220":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601834220,"stop":1601834400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601834340":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601834340,"stop":1601834400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601834400":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601834400,"stop":1601835300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601835300":{"channel":"SWR","title":"Der letzte Wille","descr":"Eine der S\u00e4ulen im Finanzierungsplan der \"Villa September\" droht zusammenzubrechen. Es droht eine Strafe wegen Betrugs! G\u00f6rge findet bei einer heimlichen Suchaktion Ellas Verkaufspl\u00e4ne. Endlich geht es los mit der Malerei. Marlene treibt ihre Sch\u00fclerInnen an. Die engagierte K\u00fcnstlertruppe malt mit ganzer Energie und bereitet die Ausstellung vor, die die \"Villa September\" retten soll.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37bd1a6ef64f06d43b079b794e27d2949ad75c8a.jpg?x=548&y=366\/der-letzte-wille","genre":"Serie, Comedyserie","start":1601835300,"stop":1601840700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601840700":{"channel":"SWR","title":"Sportschau \u2013 Die Bundesliga am Sonntag","descr":"Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fu\u00dfball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die sch\u00f6nsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein \u00dcberblick \u00fcber die aktuelle Tabelle runden das Fu\u00dfball-Bundesligawochenende ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7823ee533e23e6b7f69102643e8dc563723e303f.jpg?x=548&y=366\/sportschau-die-bundesliga-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1601840700,"stop":1601841900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601841000":{"channel":"SWR","title":"Sportschau \u2013 Die Bundesliga am Sonntag","descr":"Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fu\u00dfball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die sch\u00f6nsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein \u00dcberblick \u00fcber die aktuelle Tabelle runden das Fu\u00dfball-Bundesligawochenende ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7823ee533e23e6b7f69102643e8dc563723e303f.jpg?x=548&y=366\/sportschau-die-bundesliga-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1601841000,"stop":1601842800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601841900":{"channel":"SWR","title":"SWR Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e58352f4581a6e3c3b6cb2bc6af0c9c50d63b3c7.jpg?x=548&y=366\/swr-sport","genre":"Report, Magazin","start":1601841900,"stop":1601844600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601842800":{"channel":"SWR","title":"sportarena","descr":"Ob Ringen, Leichtathletik, Motorsport, Tischtennis oder Fu\u00dfball. Das Sportmagazin ist bei allen wichtigen Sportereignissen im Saarland dabei.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601842800,"stop":1601844600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601844600":{"channel":"SWR","title":"Die Pierre M. Krause Show","descr":"Die beliebte \"Tagesschau\"-Sprecherin Linda Zervakis ist eine der meistgesehenen Frauen in Deutschland. Sie ist auf diesem sicherlich herausgehobenem Platz die erste Frau mit Migrationshintergrund. Aktuell hat Linda Zervakis ihr zweites Buch \"Etsikietsi\" geschrieben und begibt sich darin auf die Suche nach ihren Wurzeln, \u00fcber die sie nat\u00fcrlich auch mit SWR Moderator Pierre M. Krause spricht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b6e9901fbf78cdd0a635f0d6964ae4a5881393d.jpg?x=548&y=366\/die-pierre-m-krause-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601844600,"stop":1601846400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601846400":{"channel":"SWR","title":"WALULIS Woche","descr":"In seiner neuen Late-Night Show setzt Grimme-Preistr\u00e4ger Philipp Walulis die R\u00f6ntgenbrille auf. Er durchleuchtet das politische Geschehen der Woche und pr\u00e4sentiert aufw\u00e4ndig recherchierte Hintergr\u00fcnde. W\u00f6chentlich, witzig und ein kleines bisschen bissig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/079060a231038bebcf1f4ebbdde9bd0c71456fce.jpg?x=548&y=366\/walulis-woche","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601846400,"stop":1601848200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601848200":{"channel":"SWR","title":"Die Carolin Kebekus Show","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39fc782b27fb6e1fbd5ed07e42e17f9d086c32d2.jpg?x=548&y=366\/die-carolin-kebekus-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601848200,"stop":1601850900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601850900":{"channel":"SWR","title":"Die Welt der Wunderlichs","descr":"In Mimis Leben l\u00e4uft derzeit alles schief. Sie hat ihren Job im Kaufhaus verloren und auf dem Parkplatz einen Passanten angefahren. Zudem kann sie nicht mit der Unterst\u00fctzung ihrer depressiven Mutter, ihrem spiels\u00fcchtigen Vater Walter oder ihrem chaotischen Ex-Mann bei der Erziehung ihres hyperaktiven Sohnes rechnen. Da kommt eine Einladung f\u00fcr die Castingshow \"The Second Chance\" gerade recht.","image":null,"genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1601850900,"stop":1601856900,"country":"D\/CH","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601856900":{"channel":"SWR","title":"Brokenwood \u2013 Mord in Neuseeland: Blut und Wasser","descr":"Detective Shepherd kommt in das Provinzst\u00e4dtchen Brokenwood, um den Tod eines Farmers aufzukl\u00e4ren. Um den Witwer, dem der ungekl\u00e4rte Mord an seiner Frau vor zehn Jahren nachgesagt wird, trauert nur sein Sohn Dwayne. Der vorherige \u00f6rtliche Polizeichef Gary McLeod h\u00e4lt den aktuellen Fall f\u00fcr einen Selbstmord aus Schuldgef\u00fchlen. Sein Kollege arbeitete jedoch ebenso schlampig wie voreingenommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e3261a9b8a841fe58b48f5b80a5ff4c102c66e6.jpg?x=548&y=366\/brokenwood-mord-in-neuseeland-blut-und-wasser","genre":"Film, Krimi","start":1601856900,"stop":1601862000,"country":"NZ","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601862000":{"channel":"SWR","title":"Familie Dr. Kleist","descr":"Die \u00fcber 70-j\u00e4hrige Martha ist auf der Stra\u00dfe zusammengebrochen und wird in eine Klinik gebracht. Als Michael und Christian nach ihr sehen wollen, ist sie verschwunden. Martha ist weggelaufen, weil sie nicht versichert ist und kein Geld f\u00fcr die Behandlung hat. Gleichzeitig behandelt Christian Bodo Timmermann. Dieser leidet unter Bronchitis, die er vergeblich mit einem Spray zu bek\u00e4mpfen versucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5ee9a17431a4f8499b800158058fa5dfbd67cf5.jpg?x=548&y=366\/familie-dr-kleist","genre":"Serie, Arztserie","start":1601862000,"stop":1601865000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601865000":{"channel":"SWR","title":"Die Fallers \u2013 Die SWR Schwarzwaldserie","descr":"Warum passieren der sonst so gewissenhaften Claudia Heilert gravierende Fehler? Bernhard macht sich Sorgen. Dass Karl und Lioba \u2013 nicht nur was den Wald angeht \u2013 unterschiedliche Vorstellungen haben, ist bekannt. Nun ist Karl Faller aber eindeutig \u00fcbers Ziel hinausgeschossen. Hermann ist sauer auf seinen Bruder und beleidigt. Der schriftlich ausgetragene Bruderzwist bringt Johanna auf die Palme.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0099414a2c0e500cfc539b13c17a6f598611db2.jpg?x=548&y=366\/die-fallers-die-swr-schwarzwaldserie","genre":"Serie, Soap","start":1601865000,"stop":1601866800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601866800":{"channel":"SWR","title":"Mensch Heimat","descr":"Tanja Eckert hat es geschafft, dem Ortskern von Sankt Blasien mit ihrem Caf\u00e9 Rosalie ein wenig Gro\u00dfstadt-Schick einzuhauchen. Die weitgereiste Schwarzw\u00e4lderin ist nach Jahren in die Heimat zur\u00fcckgekehrt. Dass gerade junge Leute wieder eine Heimat im Schwarzwald finden, ist auch Adrian Probsts gro\u00dfer Wunsch. Der B\u00fcrgermeister von Sankt Blasien wurde mit 28 Jahren zum Vorstand der Gemeinde gew\u00e4hlt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb5b638aee088a9a6da1d11a723639bcb0de2679.jpg?x=548&y=366\/mensch-heimat","genre":"Report, Dokumentation","start":1601866800,"stop":1601868600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601868600":{"channel":"SWR","title":"Experimentum Romanum","descr":"Bis ins Rheinland und in den Donauraum dringen die R\u00f6mer in das Land vor, das sie Germania nennen und errichten dort drei Provinzen. Doch wie gelingt es den R\u00f6mern, diese Provinzen \u00fcber Jahrhunderte gegen Angreifer aus dem freien Germanien zu sichern?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9c1e940ff538f9a25f6a125281d3236bef7e087.jpg?x=548&y=366\/experimentum-romanum","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601868600,"stop":1601869500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601869500":{"channel":"SWR","title":"Experimentum Romanum","descr":"Kann man in Sandalen ein Weltreich erobern? Eine eigentlich plausible Frage, wenn man sich die leichten Riemchenschuhe der r\u00f6mischen Legion\u00e4re ansieht. Damit sollen sie \u00fcber die Alpen gezogen sein, durch W\u00fcsten, W\u00e4lder und S\u00fcmpfe, \u00fcber hunderte, ja tausende Kilometer? Neben den Sandalen stellt die Sendung die Milit\u00e4rtechnik der R\u00f6mer auf den Pr\u00fcfstand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9107df9662c190f7baf9e28f44909ca1a00336eb.jpg?x=548&y=366\/experimentum-romanum","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601869500,"stop":1601870400,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}