{"1604120400":{"channel":"SWR","title":"Das Saarland \u2013 Vom Zankapfel zum Bundesland","descr":"Das von Bergbau und Stahlindustrie gepr\u00e4gte Saargebiet war jahrhundertelang ein Zankapfel zwischen Frankreich und Deutschland: Mal franz\u00f6sische Provinz, mal im Besitz deutscher Landesherren, 1920 dem V\u00f6lkerbund unterstellt, dann 1935 Teil des Deutschen Reiches. Nach dem Zweiten Weltkrieg sollte es als Saarstaat mit eigener Staatsb\u00fcrgerschaft dauerhaft an Frankreich gebunden werden. Nach langen Verhandlungen wurde das Saarland 1957 schlie\u00dflich in die Bundesrepublik eingegliedert.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604120400,"stop":1604121300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604121300":{"channel":"SWR","title":"Christentum","descr":"Jonathan und Magdalena sind in der katholischen Gemeinde aktiv. Jonathan als Ministrant und Magdalena bringt sich in die Kinder- und Jugendarbeit ein. Da die 16-J\u00e4hrige mit dem traditionellen katholischen Gottesdienst wenig anfangen kann, ist sie froh, dass in ihrer Gemeinde \u00d6kumene m\u00f6glich ist und im Jugendtreff religi\u00f6se Unterschiede keine Rolle spielen. Und beide wollen die Kirche ver\u00e4ndern.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604121300,"stop":1604122200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604122200":{"channel":"SWR","title":"Die gro\u00dfe Geldflut","descr":"Die Banken bringen weltweit immer mehr Geld in Umlauf. Mit der Liberalisierung der Finanzm\u00e4rkte haben sich die Geldgesch\u00e4fte von der Realwirtschaft entkoppelt. Der Film erkl\u00e4rt, wie die internationale Finanzwirtschaft funktioniert, welche Rolle die Europ\u00e4ische Zentralbank spielt und wie Kredite finanziert werden. So wird verst\u00e4ndlich, wie Verm\u00f6gende aufgrund niedriger Zinsen gro\u00dfe Gesch\u00e4fte machen, warum der Immobilienmarkt boomt, wie Unternehmen gewinnbringend verkauft werden und warum Finanzexpertinnen und Finanzexperten einen Crash bef\u00fcrchten.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604122200,"stop":1604124000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604124000":{"channel":"SWR","title":"Fair pay","descr":"Auf den ersten Blick hatte Ben alles richtig gemacht \u2013 Realschulabschluss, anschlie\u00dfend die Ausbildung zum Zahntechniker. Doch jetzt reichen 1.200 Euro monatlich netto nicht f\u00fcr seine hohen Anspr\u00fcche. Deswegen jobbt er nebenher in einer Dortmunder Diskothek und r\u00e4umt dort die leeren Gl\u00e4ser weg, w\u00e4hrend andere Party machen. Sein Chef Patrick verdient ein Vielfaches, f\u00e4hrt Porsche und leistet sich die Mitgliedschaft in einem Golfclub. Was macht seine Arbeit scheinbar so viel wertvoller? Wieso geht die Einkommensschere in Deutschland immer weiter auseinander \u2013 und: L\u00e4sst sich daran etwas \u00e4ndern?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/63a775b32adb8dd73ba3e213db72a205d25369d6.jpg?x=548&y=366\/fair-pay","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604124000,"stop":1604125800,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604125800":{"channel":"SWR","title":"Der Preis der Turnschuhe","descr":"Neben dem Handy sind Sneaker inzwischen wohl der einzige Artikel, den nahezu jeder besitzt. Hungerl\u00f6hne, verpestete Luft und ein gnadenloser Wettbewerb lassen Sneaker in einem neuen Licht erscheinen. Was ist drin, und was ist dran, und wer zahlt den wahren Preis f\u00fcr die Sportschuhe? Der Reporter begibt sich auf eine Recherchereise hinter die sch\u00f6nen Fassaden der Lifestyle-Industrie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05d8782d1b0bf46f8af9e4203bc6cac761e6c476.jpg?x=548&y=366\/der-preis-der-turnschuhe","genre":"Report, Reportage","start":1604125800,"stop":1604127600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604127600":{"channel":"SWR","title":"odysso \u2013 Wissen im SWR","descr":"Die einen lieben ihn, die anderen wollen ihn abschaffen. Beim Thema Zoo sind die Meinungen in Deutschland geteilt. Wie sinnvoll sind die mehr als 50 Zoos in Deutschland heute noch. Inwieweit kann Zoo-Architektur das Leben in der Wildnis \u00fcberhaupt simulieren. Auch dem Argument, Zoos seien Orte f\u00fcr wissenschaftliche Projekte, geht \"odysso\" auf den Grund und sammelt so Argumente pro oder contra Zoo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d02b72ee0a524582ad872accfca3f894435857cd.jpg?x=548&y=366\/odysso-wissen-im-swr","genre":"Report, Magazin","start":1604127600,"stop":1604130300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604130300":{"channel":"SWR","title":"Marktcheck","descr":"\"Marktcheck\": Kritisch, hintergr\u00fcndig, unabh\u00e4ngig berichtet das SWR Verbraucher- und Wirtschaftsmagazin \"Marktcheck\". Hendrike Brenninkmeyer moderiert die Sendung jeden Dienstag um 20:15 Uhr im SWR Fernsehen. Informationen unter www.SWR.de\/marktcheck","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be351849cebf6221d90df47087be5b35b8cbc7f9.jpg?x=548&y=366\/marktcheck","genre":"Report, Magazin","start":1604130300,"stop":1604133000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604133000":{"channel":"SWR","title":"Was kostet: Wein?","descr":"Weine aus Baden-W\u00fcrttemberg oder Rheinland-Pfalz sind beliebt. Moderator Johannes Zenglein untersucht, wie aus Trauben ein hochwertiges Genussmittel wird. Sind die teilweise hohen Preisunterschiede der Qualit\u00e4t und der besonderen Note geschuldet, was macht einen guten Wein aus, welche Bedeutung haben die Angaben auf den Weinetiketten. Wie unterscheidet sich ein Winzerwein von dem beim Discounter?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c10aee7095d010b88a91373e7d8242a1a85051f9.jpg?x=548&y=366\/was-kostet-wein","genre":"Report, Reportage","start":1604133000,"stop":1604135700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604135700":{"channel":"SWR","title":"Nachtcaf\u00e9","descr":"Ein spannendes Thema gr\u00fcndlich recherchiert und dazu die richtigen G\u00e4ste \u2013 das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen l\u00e4ngst ein Klassiker ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0498a4c79d812201c904aa1dd5edf760e8ab62ec.jpg?x=548&y=366\/nachtcaf","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1604135700,"stop":1604141100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604141100":{"channel":"SWR","title":"Der Winzerk\u00f6nig","descr":"Thomas Stickler kehrt nach seinem einj\u00e4hrigen Aufenthalt in Bulgarien, wo er einen neuen Fabrikationsstandort einer deutschen Firma aufgebaut hat, zur\u00fcck in seinen Heimatort Rust und auf sein Weingut. Dieses hat in seiner Abwesenheit sein Sohn Paul selbst\u00e4ndig und hervorragend gef\u00fchrt. Doch gleich beim ersten Wiedersehen kommt es zu einer Konfrontation zwischen Vater und Sohn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7522dbf6e3812d2b5a0c65a0d152e0fe86277fcc.jpg?x=548&y=366\/der-winzerkoenig","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604141100,"stop":1604143800,"country":"D\/A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604143800":{"channel":"SWR","title":"Mamas Flitterwochen","descr":"Hilde Reimer hat endlich den gro\u00dfen Schritt gewagt und ihre sp\u00e4te Liebe, den charmanten Theo, geheiratet. Aber kaum ist Theo zu ihr in die Reimersche Familienvilla gezogen, setzt Hilde das junge Gl\u00fcck aufs Spiel, als sie ihm nichts von ihren mysteri\u00f6sen Schwindelanf\u00e4llen erz\u00e4hlt. Sogar als sie beim Einkaufen umkippt, verschweigt sie das. Als der Urlaub platzt, zweifelt Theo an ihrer Zuneigung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34306aa21862ce091c10615275d7e9f2a9fa8d23.jpg?x=548&y=366\/mamas-flitterwochen","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1604143800,"stop":1604149200,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604149200":{"channel":"SWR","title":"Fahr mal hin","descr":"Das Gr\u00e4fensteiner Land nahe Pirmasens wuchert vor allem mit einem Pfund: seiner Natur. Hier im S\u00fcdwesten des Pf\u00e4lzer Waldes gibt es W\u00e4lder, soweit das Auge reicht. Bizarre Buntsandsteinfelsen, schillernde B\u00e4che und Seen und mittelalterliche Burgruinen. Ob filmische Reise, wandern, mountainbiken oder auch im Auto, es gibt viel zu entdecken. Besonders empfiehlt sich eine sportliche Rundtour.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/23414a9ee8b433014dce6fd0d27ea890951780c1.jpg?x=548&y=366\/fahr-mal-hin","genre":"Report, Reportage","start":1604149200,"stop":1604151000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604151000":{"channel":"SWR","title":"Der mit dem Wald spricht \u2013 Unterwegs mit Peter Wohlleben","descr":"Der F\u00f6rster Peter Wohlleben versteht und erkl\u00e4rt den Wald wie kein Zweiter. Sein Buch \"Das geheime Leben der B\u00e4ume\" ist ein internationaler Bestseller, der sich millionenfach verkauft hat. In der neuen Sendung nimmt Peter Wohlleben in jeder Folge zwei Prominente mit auf eine faszinierende Entdeckungsreise zu den Geheimnissen des Waldes. In jeder Folge wird ein Waldgebiet im S\u00fcdwesten erkundet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00b0d0af7e3a1cdc227abcd1106779b1beae4649.jpg?x=548&y=366\/der-mit-dem-wald-spricht-unterwegs-mit-peter-wohlleben","genre":"Report, Dokumentation","start":1604151000,"stop":1604153700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604153700":{"channel":"SWR","title":"Schnittgut. Alles aus dem Garten","descr":"Experten geben Tipps f\u00fcr die Gartenpraxis und die Gestaltung von G\u00e4rten, Terrassen und Balkonen. Einen Schwerpunkt bilden Berichte \u00fcber Pflanzen und Filme \u00fcber die sch\u00f6nsten G\u00e4rten der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f77f3c4b3ba2a8d0c43131caedf1a58e6231742f.jpg?x=548&y=366\/schnittgut-alles-aus-dem-garten","genre":"Report, Magazin","start":1604153700,"stop":1604155500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604155500":{"channel":"SWR","title":"Lecker aufs Land \u2013 eine kulinarische Reise","descr":"Mit ungew\u00f6hnlichen Ideen belebt Maria G\u00fchrer ihren Hof in Oberschwaben und probiert immer wieder Neues aus: Sie und ihr Mann Karl sind ein eingespieltes Team. Auch bei der Zubereitung des Dinners baut die Mutter von vier erwachsenen Kindern auf die Hilfe der Familie. Beik\u00f6chin ist die j\u00fcngste Tochter Kathrin. Mit ihr hat Maria eine Men\u00fcfolge ausgearbeitet mit allem, was das Hofgut auftischt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89460ddc1de3299e23da5cc1132ff3b2041cec93.jpg?x=548&y=366\/lecker-aufs-land-eine-kulinarische-reise","genre":"Report, Reportage","start":1604155500,"stop":1604157300,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604157300":{"channel":"SWR","title":"Koch's anders \u2013 Hessische K\u00fcche neu entdeckt","descr":"Hobbykoch Matthias Klein l\u00e4dt Starkoch Ali G\u00fcng\u00f6rm\u00fcs nach Kronberg ein. Der Unternehmensberater wird ein rustikales Taunus-Men\u00fc kochen. Mit den gleichen Hauptzutaten muss sich Ali am folgenden Tag ein eigenes Rezept ausdenken. Keine leichte Aufgabe, denn Ali hasst Handk\u00e4s, au\u00dferdem m\u00f6chte er dem Gericht die Schwere der traditionellen K\u00fcche nehmen. Wird sein Rezept Matthias \u00fcberzeugen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46265379a1a666820fa646cb7ec9881cb5dea69.jpg?x=548&y=366\/kochs-anders-hessische-kueche-neu-entdeckt","genre":"Report, Reportage","start":1604157300,"stop":1604160000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604160000":{"channel":"SWR","title":"Erfurt, da will ich hin!","descr":"Die Altstadt von Erfurt, der Landeshauptstadt von Th\u00fcringen, ist ein einziges Denkmal \u2013 von den Kriegen kaum zerst\u00f6rt und sehr gro\u00df. Wer sich darin verliert, begibt sich auf eine Zeitreise in die Vergangenheit \u2013 und ist doch mitten im Heute. Zwischen all die historischen H\u00e4user windet sich die Stra\u00dfenbahn hindurch, es gibt viele L\u00e4den und Restaurants, gr\u00f6\u00dfere und kleinere Pl\u00e4tze \u2013 und die Kr\u00e4merbr\u00fccke \u00fcber einem Seitenarm des Flusses Gera. Sie ist die einzige, durchg\u00e4ngig beidseitig mit H\u00e4usern bebaute Br\u00fccke Europas. Wer \u00fcber sie l\u00e4uft, sieht kein Wasser, sondern nur sch\u00f6ne alte H\u00e4user links und rechts, mit besonderen Gesch\u00e4ften. Moderatorin Simin Sadeghi bummelt durch die L\u00e4den und l\u00e4uft vor der Br\u00fccke durch die Furt, die Erfurt den Namen gegeben hat, denn sie beschreibt eine flache Stelle im Fluss, durch die fr\u00fcher die H\u00e4ndler mit ihren Karren und Kutschen durchgefahren sind. Durch Handel ist die Stadt reich geworden \u2013 vor allem durch den Handel mit Waid, der Pflanze, aus der man die Farbe Blau gewinnen konnte, im Mittelalter eine Modefarbe. Simin Sadeghi entdeckt die Altstadt unter dem Gesichtspunkt des Waidhandels, druckt in einer Manufaktur selbst Stoffe, probiert sich durch das kulinarische Erfurt, steigt auf den mittleren Turm vom Dom, um der Glocke Gloriosa einen Besuch abzustatten und hilft mit beim G\u00e4rtnern \u2013 schlie\u00dflich bereitet sich Erfurt gerade auf die Bundesgartenschau 2021 vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b9c3d03372ec632dc69232cc378ccb8bd827fa3.jpg?x=548&y=366\/erfurt-da-will-ich-hin","genre":"Report, Dokumentation","start":1604160000,"stop":1604161800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604161800":{"channel":"SWR","title":"SWR Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e58352f4581a6e3c3b6cb2bc6af0c9c50d63b3c7.jpg?x=548&y=366\/swr-sport","genre":"Report, Magazin","start":1604161800,"stop":1604163600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604163600":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604163600,"stop":1604164320,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604163900":{"channel":"SWR","title":"Hierzuland","descr":"Helfant ist ein Ortsteil von Palzem ganz im Westen von Rheinland-Pfalz. Viele Luxemburger, Franzosen, Portugiesen und Letten haben sich hier eine neue Heimat gesucht. Das tut dem Aussehen der Br\u00fcckenstra\u00dfe gut: Die alten Bauernh\u00e4user rund um die imposante Kirche sind aufwendig restauriert. Die luxemburgisch-franz\u00f6sische Kultur sp\u00fcrt man an vielen Stellen. Das \u00e4u\u00dfert sich im Kleinen wie im Gro\u00dfen.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1604163900,"stop":1604164500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604164320":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604164320,"stop":1604164500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604164500":{"channel":"SWR","title":"Landesschau Mobil","descr":"F\u00fcr das auf die Region spezialisierte Reportage-Magazin sind Reporter jede Woche in einer anderen Gegend Baden-W\u00fcrttembergs unterwegs auf der Suche nach gro\u00dfen Geschichten und kleinen \u00dcberraschungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/987662e8efb355d553d87b198e3cb1d298bd1d18.jpg?x=548&y=366\/landesschau-mobil","genre":"Report, Reportage","start":1604164500,"stop":1604166300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604166300":{"channel":"SWR","title":"Stadt \u2013 Land \u2013 Quiz","descr":"SWR Moderator Jens H\u00fcbschen ist dieses Mal im rheinland-pf\u00e4lzischen Namedy und in Vaihingen an der Enz in Baden-W\u00fcrttemberg unterwegs. Es wird spannend: Was wissen die B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger von Namedy und Vaihingen \u00fcber den Adel? \u00dcber Privilegien, blaubl\u00fctige Prominente und welche Spuren diese in Literatur und Musik hinterlassen haben?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71cebba13dffc9e44c2937ff97fda62bba25763f.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-quiz","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604166300,"stop":1604169000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604168100":{"channel":"SWR","title":"daten der woche","descr":"Der Wochenr\u00fcckblick f\u00fcrs Saarland und f\u00fcr die Saar-Lor-Lux-Region mit dem Wichtigsten aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604168100,"stop":1604169900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604169000":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604169000,"stop":1604170620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604169900":{"channel":"SWR","title":"aktueller bericht am Samstag","descr":"Aktuelle Reporterberichte, Nachrichten und Meldungen zu den Geschehnissen im Saarland stehen auf dem Programm des Regionalmagazins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9492ff32872f5fee8e7518e0ef064ec1acefcb26.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht-am-samstag","genre":"Report, Magazin","start":1604169900,"stop":1604170740,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604170620":{"channel":"SWR","title":"Baden-W\u00fcrttemberg Wetter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f5074efbfebd3972128c73210b514a0ace5296c.jpg?x=548&y=366\/baden-wuerttemberg-wetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604170620,"stop":1604170800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604170740":{"channel":"SWR","title":"das saarlandwetter","descr":"Der Wetterbericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks informiert nicht nur \u00fcber die Aussichten \u2013 also, ob es regnen wird oder die Sonne scheint. Er gibt auch Hinweise f\u00fcr Allergiker und Urlauber: Wie ist die Biowetter-Lage? Wie wird das Wetter in meiner Urlaubsregion \u2013 sind Gummistiefel oder Sandalen angesagt? Auch Tipps f\u00fcr Autofahrer sind dabei, ebenso \u2013 mit einem Augenzwinkern \u2013 bew\u00e4hrte Bauernregeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6c8824e1916bc8cffe7f825bb5fe0a1883f9b4.jpg?x=548&y=366\/das-saarlandwetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604170740,"stop":1604170800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604170800":{"channel":"SWR","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604170800,"stop":1604171700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604171700":{"channel":"SWR","title":"Der Bozen-Krimi: Leichte Beute","descr":"Bei einem Einbruch ist ein pensionierter Richter in seinem Haus mit der eigenen Waffe erschossen worden. Kommissarin Sonja Schwarz und Capo Matteo Zanchetti halten es f\u00fcr m\u00f6glich, dass der unbeliebte ehemalige Gerichtspr\u00e4sident das Opfer eines Rachefeldzugs geworden ist. Nahtlos passt der Fall aber auch in eine Serie von Einbr\u00fcchen, bei denen die Alarmanlagen auf r\u00e4tselhafte Weise versagten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91933f6c6b6b95cde81ac37ce217717f0835f331.jpg?x=548&y=366\/der-bozen-krimi-leichte-beute","genre":"Film, Krimi","start":1604171700,"stop":1604177100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604177100":{"channel":"SWR","title":"SWR Aktuell Baden-W\u00fcrttemberg","descr":"Neuigkeiten aus dem S\u00fcdwesten, mit dem Schwerpunkt auf Baden-W\u00fcrttemberg. Berichterstattung \u00fcber aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Au\u00dferdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Stra\u00dfen und zum Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e7532c1de2ff8b41a6be567874fabbf42491d89.jpg?x=548&y=366\/swr-aktuell-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604177100,"stop":1604177400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604177400":{"channel":"SWR","title":"Fritz Walter: Ein Jahrhundert-Fu\u00dfballer","descr":"Am 31. Oktober 2020 w\u00e4re Fritz Walter, die Fu\u00dfball-Legende aus Kaiserslautern, hundert Jahre alt geworden. Er war 1954 der Kapit\u00e4n des \"Wunder von Bern\". Im Film erinnern sich Menschen an Fritz Walter, die ihn jahrzehntelang begleitet haben, schildern heutige Fans, welche Bedeutung er f\u00fcr sie und ihren Verein hat. Fu\u00dfballer, die ihn noch kannten, w\u00fcrdigen ihn als herausragenden Sportler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d5da7c7e4d506a0f147d49157917de067dcd522.jpg?x=548&y=366\/fritz-walter-ein-jahrhundert-fussballer","genre":"Report, Dokumentation","start":1604177400,"stop":1604180100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604180100":{"channel":"SWR","title":"Der Z\u00fcrich-Krimi: Borchert und die letzte Hoffnung","descr":"Anton Schneider ist an MS verstorben, seine Frau Louise wirft Dr. Hoffer einen Behandlungsfehler vor. Hoffer weist alle Schuld von sich und besteht auf einer Obduktion. Diese bringt \u00dcberraschendes zutage: Anton Schneider hat sich das Leben genommen, wohl mit Hilfe seiner Frau. Borchert will die Unschuld seiner Mandantin beweisen und mischt sich beherzt in die Ermittlungen von Hauptmann Furrer ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08dbad19a67392af8590b60148ca5f3abde79f3d.jpg?x=548&y=366\/der-zuerich-krimi-borchert-und-die-letzte-hoffnung","genre":"Film, Krimi","start":1604180100,"stop":1604185500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604185500":{"channel":"SWR","title":"Pfarrer Braun: Braun unter Verdacht","descr":"Pfarrer Braun \u00fcbernimmt eine ehrenvolle Aufgabe: Als Oberhaupt soll er im Benediktinerinnenstift den Ritus der Ewigen Profess begleiten, das feierliche Treuegel\u00f6bnis der Novizinnen gegen\u00fcber Gott. Doch die bevorstehende Zeremonie wird von merkw\u00fcrdigen Vorkommnissen \u00fcberschattet. Der aufdringliche Privatdetektiv Hermann Rammstet schn\u00fcffelt \u00fcberall herum und fotografiert sogar Brauns Messner Armin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcf071a80b74e3728fc9baca9e28deac1a10ef0e.jpg?x=548&y=366\/pfarrer-braun-braun-unter-verdacht","genre":"Film, Krimi","start":1604185500,"stop":1604190600,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604190600":{"channel":"SWR","title":"Pfarrer Braun: Das Erbe von Junkersdorf","descr":"Marietta von Junkersdorf will noch auf dem Sterbebett von Pfarrer Braun mit ihrer Jugendliebe Max verm\u00e4hlt werden, um auf diese Weise die habgierigen Verwandten auszutricksen, die auf ihr Ableben warten. Braun ahnt nicht, in welches Wespennest von Erbschleichern er damit sticht \u2013 bis der Hausmeister und kurz darauf der frischgebackene Gemahl unter merkw\u00fcrdigen Umst\u00e4nden zu Tode kommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7fe5517404fe6009f476f71faac3adf511a9ec7.jpg?x=548&y=366\/pfarrer-braun-das-erbe-von-junkersdorf","genre":"Film, Krimi","start":1604190600,"stop":1604196000,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604196000":{"channel":"SWR","title":"Der Bozen-Krimi: Leichte Beute","descr":"Bei einem Einbruch ist ein pensionierter Richter in seinem Haus mit der eigenen Waffe erschossen worden. Kommissarin Sonja Schwarz und Capo Matteo Zanchetti halten es f\u00fcr m\u00f6glich, dass der unbeliebte ehemalige Gerichtspr\u00e4sident das Opfer eines Rachefeldzugs geworden ist. Nahtlos passt der Fall aber auch in eine Serie von Einbr\u00fcchen, bei denen die Alarmanlagen auf r\u00e4tselhafte Weise versagten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91933f6c6b6b95cde81ac37ce217717f0835f331.jpg?x=548&y=366\/der-bozen-krimi-leichte-beute","genre":"Film, Krimi","start":1604196000,"stop":1604201400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604201400":{"channel":"SWR","title":"Der Z\u00fcrich-Krimi: Borchert und die letzte Hoffnung","descr":"Anton Schneider ist an MS verstorben, seine Frau Louise wirft Dr. Hoffer einen Behandlungsfehler vor. Hoffer weist alle Schuld von sich und besteht auf einer Obduktion. Diese bringt \u00dcberraschendes zutage: Anton Schneider hat sich das Leben genommen, wohl mit Hilfe seiner Frau. Borchert will die Unschuld seiner Mandantin beweisen und mischt sich beherzt in die Ermittlungen von Hauptmann Furrer ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08dbad19a67392af8590b60148ca5f3abde79f3d.jpg?x=548&y=366\/der-zuerich-krimi-borchert-und-die-letzte-hoffnung","genre":"Film, Krimi","start":1604201400,"stop":1604207100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}