{"1603254600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Bush-Dynastie","descr":"1. Staffel, Folge 4: Die Bush-Dynastie ist im Wei\u00dfen Haus angelangt. Der in einen Skandal verwickelte Neil Bush sieht sich Vorw\u00fcrfen der Vetternwirtschaft ausgesetzt. George Herbert Walker Bush f\u00fchrt die USA in einen Krieg gegen den Irak. Dann muss die Familie eine bittere Wahlniederlage sowie den Verlust ihrer Matriarchin Dorothy verkraften.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/95e71d9bab4e4ce807a34e1513ffbfe26957a438.jpg?x=548&y=366\/die-bush-dynastie","genre":"Report, Dokumentation","start":1603254600,"stop":1603257300,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603257300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Million Dollar Car Hunters","descr":"Der Autoj\u00e4ger Alexander Weaver f\u00e4hrt nach Texas, um den Wert eines Austin-Princess-Leichenwagen zu sch\u00e4tzen, der einst John Lennon geh\u00f6rt hatte. In New York wird ein personalisierter und handbemalter Porsche aus den 1960er-Jahren versteigert, der im Besitz der amerikanischen Rocklegende Janis Joplin gewesen war. In England kommt ein seltener Ferrari 268 SP Rennwagen unter den Hammer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a57c195fc3a546e1679666e6f04d491fe81b7cee.jpg?x=548&y=366\/million-dollar-car-hunters","genre":"Serie, Dokusoap","start":1603257300,"stop":1603260300,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603260300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das vernetzte Leben","descr":"1. Staffel, Folge 2: Wie beeinflussen Werbung und Suchmaschinen unser Leben? Edward Snowden bringt es auf den Punkt: \"Fernsehen ist ein Medium zum Ansehen. Das Internet sieht uns zu, w\u00e4hrend wir es ansehen.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc6ff110477d4f951edf0ca115c57a2b5566c0c5.jpg?x=548&y=366\/das-vernetzte-leben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603260300,"stop":1603263900,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603263900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"L\u00fcgen, die Geschichte schrieben","descr":"Im Juli 1985 versenkte ein franz\u00f6sisches Spezialkommando die \"Rainbow Warrior\" im Hafen der neuseel\u00e4ndischen Stadt Auckland. Das Schiff der Umweltschutzorganisation Greenpeace wollte gegen Atomtests Frankreichs im Pazifik protestieren. Nach und nach kam immer mehr Details der Tat ans Tageslicht und enth\u00fcllten einen Skandal, der bis in die h\u00f6chsten Regierungsstellen Frankreichs reichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a0b70a374d441f22564d360128d4cf7b641a8b43.jpg?x=548&y=366\/luegen-die-geschichte-schrieben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603263900,"stop":1603266900,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603266900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Alpen von oben","descr":"Von Mittenwald fliegt der Hubschrauber die Zugspitze an. Florian D\u00f6rfler baut Stege und Br\u00fccken durch die H\u00f6llentalklamm, um sie zug\u00e4nglich zu machen. Im Ostallg\u00e4u werden die R\u00e4tsel des Alatsees erforscht. Regelm\u00e4\u00dfig f\u00e4rbt sich sein Wasser rot, daher wird er auch \"Blutender See\" genannt. Nicht weit entfernt hat sich K\u00f6nig Ludwig II. mit Schloss Neuschwanstein den Ort seiner Tr\u00e4ume geschaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8dfc4f9fc412421f47bc313063fcda0a83415023.jpg?x=548&y=366\/die-alpen-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603266900,"stop":1603270200,"country":"D\/F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603270200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Menschliches Versagen","descr":"Am 14. August 2018 st\u00fcrzte in Genua ein Teilst\u00fcck des Polcevera-Viadukts ein. Dabei kamen 43 Menschen ums Leben. In diesem Film wird den Fragen nachgegangen, wie das passieren konnte, ob es an der Konstruktion der sogenannten Morandi-Br\u00fccke lag, oder ob Instandhaltung mangelhaft war. Neben f\u00fchrenden Br\u00fcckenbauexperten kommen \u00dcberlebende zu Wort, die von ihrer spektakul\u00e4ren Rettung berichten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/860f22892b845096d7a903c1a986f130a18d27a1.jpg?x=548&y=366\/menschliches-versagen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603270200,"stop":1603273200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603273200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Schlachtfelder \u2013 Spurensuche an der Ostfront","descr":"Die Suche nach Relikten aus dem Zweiten Weltkrieg f\u00fchrt das Team aus Milit\u00e4r- und Ausgrabungsexperten nach Lettland. Sie forschen nach einem mysteri\u00f6sen Bunker, den die Wehrmacht dort einst aufgeben musste. Nach mehreren Fehlschl\u00e4gen gibt ein lettischer Bauer dem Team einen entscheidenden Tipp. Jahrzehnte nach Ende des Krieges macht das Team eine interessante Entdeckung im Bunker.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc9e01cc5367bcbc9f2ab1106be42df4d1c91a6f.jpg?x=548&y=366\/schlachtfelder-spurensuche-an-der-ostfront","genre":"Report, Dokumentation","start":1603273200,"stop":1603276200,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603276200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"Nach der Franz\u00f6sischen Revolution und dem Aufstieg Napoleons kommt es zu gravierenden Umw\u00e4lzungen im europ\u00e4ischen Machtgef\u00fcge. Mit dem Rheinbund schafft der franz\u00f6sische Herrscher einen Staatenbund auf deutschem Boden unter Ausschluss Preu\u00dfens und \u00d6sterreichs. Welche Ver\u00e4nderungen geschehen unter Napoleon und welche Rolle spielt seine Politik beim \"Erwachen\" der deutschen Nation?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/67e3a88b8badd3bde54042e07a3d92729cb3e5c2.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603276200,"stop":1603278900,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603278900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Napoleons Meisterspion","descr":"In der napoleonischen Zeit nach der franz\u00f6sischen Revolution war f\u00fcr einen Mann aus dem Volk ein bis dahin ungeahnter Aufstieg m\u00f6glich. Karl Ludwig Schulmeister, ein \u00fcberzeugter Anh\u00e4nger des Kaisers, erwies sich als Meisterspion, spielte in der gro\u00dfen Politik mit und konnte auch den Sturz Napoleons \u00fcberstehen. Schulmeister war ein Gl\u00fccksritter \u2013 und ein treuer Bonapartist. Der Pastorensohn Schulmeister, Eisenwarenh\u00e4ndler in Stra\u00dfburg, schmuggelt, weil sein Gesch\u00e4ft nicht viel einbringt, und wird dabei ertappt. General Savary, Chef von Napoleons Geheimdienst, bringt ihn zum Spionieren.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603278900,"stop":1603282200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603282200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Nachkriegsjahre \u2013 Wolfszeit in Deutschland","descr":"Im Sommer 1945 lag Berlin in Tr\u00fcmmern. Wie in ganz Deutschland lebten dort viele Jugendliche, die ihre Eltern verloren hatten. Sie hatten gelernt, um jeden Preis zu \u00fcberleben. Verwahrlost und gewaltbereit schlossen sie sich zu Banden zusammen. Die Polizei in Ost und West waren in Zeiten von Blockade und Luftbr\u00fccke stark gehandicapt: Optimale Bedingungen f\u00fcr Kriminelle und Schieber.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2c1c10dadd37158ec867aa3f1357335d58134aca.jpg?x=548&y=366\/nachkriegsjahre-wolfszeit-in-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1603282200,"stop":1603285200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603285200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Nachkriegsjahre \u2013 Wolfszeit in Deutschland","descr":"Hamburg im Januar 1947: Es war der k\u00e4lteste Winter des Jahrhunderts. Die Menschen waren Hunger und Frost schutzlos ausgeliefert. Alles drehte sich nur ums \u00dcberleben. Die deutsche Nachkriegsgesellschaft ist von Gewalt gepr\u00e4gt. Die Polizei war praktisch nicht mehr existent. In den Tr\u00fcmmern fanden sich immer wieder unbekannte Tote, die das Opfer eines Serienm\u00f6rders geworden sein k\u00f6nnten.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603285200,"stop":1603288200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603288200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das vernetzte Leben","descr":"1. Staffel, Folge 3: Derek Muller trifft die \"White Hat Hackers\", die Abteilung des US Geheimdienstes f\u00fcr Cyberkriminalit\u00e4t. Die Arbeit dieser Experten soll uns vor den Risiken der st\u00e4ndigen Netzwerkverbindung sch\u00fctzen. Denn das Netz ist zu einer Alltagsgewohnheit geworden, allgegenw\u00e4rtig wie der Strom aus der Steckdose.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ea19171edaeec3a15b08332102116d7193fe68d.jpg?x=548&y=366\/das-vernetzte-leben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603288200,"stop":1603291500,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603291500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"L\u00fcgen, die Geschichte schrieben","descr":"Im M\u00e4rz 2003 marschierten internationale Truppen unter F\u00fchrung der Vereinigten Staaten von Amerika und Gro\u00dfbritanniens in den Irak ein \u2013 der dritte Golfkrieg hatte begonnen. Mit dem milit\u00e4rischen Eingreifen sollte das Arsenal von Massenvernichtungswaffen zerst\u00f6rt werden, das der Irak angeblich angeh\u00e4uft hatte. Rasch wurde allerdings klar, dass dieses Argument nur vorgeschoben war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c24a0ed79f8528d0be92e679a738c76f67867d54.jpg?x=548&y=366\/luegen-die-geschichte-schrieben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603291500,"stop":1603294800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603294800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Menschliches Versagen","descr":"Im Juni 2017 brach in der Nacht im Londoner Stadtteil North Kensington ein Feuer aus. Das Wohnhochhaus Grenfell Tower stand innerhalb weniger Minuten in Flammen und brannte v\u00f6llig aus. Die anwesenden Bewohner hatten keine Chance zu entkommen \u2013 72 Menschen starben. Im Film wird der Frage nachgegangen, was den Brand ausgel\u00f6st hatte. Offensichtlich gab es zahlreiche Sicherheitsm\u00e4ngel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd20797faf57f107464e64080d1b7689a62d0206.jpg?x=548&y=366\/menschliches-versagen","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603294800,"stop":1603297800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603297800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"Der Funke eines Volksaufstandes in Paris entz\u00fcndet 1848 auch in den deutschen Staaten revolution\u00e4re Begeisterung. In der Frankfurter Paulskirche tritt eine frei gew\u00e4hlte Nationalversammlung zusammen, um \u00fcber Grundrechte und nationale Einheit zu beraten. Einer der zentralen Figuren ist der Politiker Robert Blum. Wie entwickelt sich die Nationalversammlung und welches Schicksal ereilt Blum?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f484ba5cd727ba694c014c61c9a5bbaa0286ad9.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603297800,"stop":1603300800,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603300800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Alpen von oben","descr":"Vom Allg\u00e4u \u00fcber den Bodensee geht die Reise weiter ins Hochgebirge. Der Hubschrauber nimmt Kurs auf den Piz Buin, den h\u00f6chsten Gipfel Vorarlbergs. Nahe dem Dorf Bartholom\u00e4berg erforschen Arch\u00e4ologen die fr\u00fche Besiedlung des Montafon. Im Sommer erklimmen hier auch Bikebergsteiger mit dem Fahrrad die Berge und fahren sie wieder hinunter \u2013 auch wenn es noch so steil ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d26d3500d5b016828a5afe9261968e6244091d16.jpg?x=548&y=366\/die-alpen-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603300800,"stop":1603304100,"country":"D\/F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603304100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Afghanistan \u2013 Das verwundete Land","descr":"Die sowjetische Armee zog sich aus Afghanistan zur\u00fcck, doch der Krieg ging weiter \u2013 dieses Mal als B\u00fcrgerkrieg zwischen den Anf\u00fchrern der Mudschaheddin. Inmitten des Chaos entstand eine neue Kraft: die Taliban. Afghanistan wurde zum Versuchslabor eines neuen islamischen Staatstyps und zum \u00dcbungsplatz f\u00fcr das terroristische Netzwerk Bin Ladens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f4eabb1e0bf53e319307637c9d4b2c203a7fb954.jpg?x=548&y=366\/afghanistan-das-verwundete-land","genre":"Report, Dokumentation","start":1603304100,"stop":1603307400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603307400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"IS im Fadenkreuz","descr":"Wie nahe kommt man dem IS? Der Journalist Rudi Vranckx beginnt seine Recherchen unweit der Frontlinie in Lybien, wo die Jihadisten sich einen Kampf um die Stadt Sirte liefern. Aber wer sind diese K\u00e4mpfer, die in den heiligen Krieg ziehen, und was erwarten sie vom Kalifat? Werden diese Erwartungen erf\u00fcllt? Wie stehen sie zu den barbarischen Praktiken des IS? Gibt es einen Weg zur\u00fcck?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/795f93dd8fa0ae1e3fc20afb701e0950ad8205cd.jpg?x=548&y=366\/is-im-fadenkreuz","genre":"Report, Dokumentation","start":1603307400,"stop":1603310400,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603310400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"IS im Fadenkreuz","descr":"Die Verbrechen des IS im Irak und in Syrien haben die Welt\u00f6ffentlichkeit schockiert. Die internationale Staatengemeinde geht mit Unterst\u00fctzung einheimischer Milizen zum Gegenangriff \u00fcber. Die Streitkr\u00e4fte setzen modernste Kriegstechniken ein, um gegen eine \u00fcberaus brutale Armee vorzugehen. Der Journalist Rudi Vranckx trifft den Vater eines jordanischen Kampfpiloten, der lebendig verbrannt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65fcab2046d9994776723fc07740627ef1483d44.jpg?x=548&y=366\/is-im-fadenkreuz","genre":"Report, Dokumentation","start":1603310400,"stop":1603313700,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603313700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"Am 6. Mai 1945 erh\u00e4lt Major Kirke B. Lawton eine Sondergenehmigung f\u00fcr eine besondere Zeremonie: Im alliierten Hauptquartier in Reims unterzeichnet die Wehrmacht die bedingungslose Kapitulation an allen Fronten. Anfang Juli d\u00fcrfen die amerikanischen Kamerateams auch in Berlin drehen. Ihnen gelingen einzigartige Farbeaufnahmen der zerst\u00f6rten Hauptstadt und ihrer Bewohner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c451249ebfe37e2f7265b47df560b9349d98e6cd.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603313700,"stop":1603316400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603316400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"Anfang Juli d\u00fcrfen die amerikanischen Kamerateams auch nach Berlin reisen. Ihnen gelingen einzigartige Farbeaufnahmen der zerst\u00f6rten Hauptstadt und ihrer Bewohner. W\u00e4hrend George Stevens keine Erlaubnis bekommt, die Potsdamer Konferenz zu drehen, darf Major Lawton zumindest beim ersten Treffen Truman mit Stalin dabei sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8627fb3e1933ccf9eeee57f3d864dc7d09fb617a.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603316400,"stop":1603319100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603319100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Irans Schattengeneral","descr":"Er ist Generalmajor der al-Quds-Brigaden, einer Eliteeinheit der iranischen Revolutionsgarden und der Meister geheimer B\u00fcndnisse. Doch sein Name ist kaum jemandem bekannt: Qassem Soleimani. Raffiniert leitet er die au\u00dfenpolitischen Geschicke des Irans und hinterl\u00e4sst dabei keine schriftlichen Spuren. Wer ist dieser Mann? Und wie kam er in eine so wichtige Position?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58d0e9b61066e7c9158e62e9c56482a0bc3dd7fb.jpg?x=548&y=366\/irans-schattengeneral","genre":"Report, Dokumentation","start":1603319100,"stop":1603322400,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603322400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Afghanistan \u2013 Das verwundete Land","descr":"Die sowjetische Armee zog sich aus Afghanistan zur\u00fcck, doch der Krieg ging weiter \u2013 dieses Mal als B\u00fcrgerkrieg zwischen den Anf\u00fchrern der Mudschaheddin. Inmitten des Chaos entstand eine neue Kraft: die Taliban. Afghanistan wurde zum Versuchslabor eines neuen islamischen Staatstyps und zum \u00dcbungsplatz f\u00fcr das terroristische Netzwerk Bin Ladens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f4eabb1e0bf53e319307637c9d4b2c203a7fb954.jpg?x=548&y=366\/afghanistan-das-verwundete-land","genre":"Report, Dokumentation","start":1603322400,"stop":1603325700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603325700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"IS im Fadenkreuz","descr":"Wie nahe kommt man dem IS? Der Journalist Rudi Vranckx beginnt seine Recherchen unweit der Frontlinie in Lybien, wo die Jihadisten sich einen Kampf um die Stadt Sirte liefern. Aber wer sind diese K\u00e4mpfer, die in den heiligen Krieg ziehen, und was erwarten sie vom Kalifat? Werden diese Erwartungen erf\u00fcllt? Wie stehen sie zu den barbarischen Praktiken des IS? Gibt es einen Weg zur\u00fcck?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/795f93dd8fa0ae1e3fc20afb701e0950ad8205cd.jpg?x=548&y=366\/is-im-fadenkreuz","genre":"Report, Dokumentation","start":1603325700,"stop":1603328700,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603328700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"IS im Fadenkreuz","descr":"Die Verbrechen des IS im Irak und in Syrien haben die Welt\u00f6ffentlichkeit schockiert. Die internationale Staatengemeinde geht mit Unterst\u00fctzung einheimischer Milizen zum Gegenangriff \u00fcber. Die Streitkr\u00e4fte setzen modernste Kriegstechniken ein, um gegen eine \u00fcberaus brutale Armee vorzugehen. Der Journalist Rudi Vranckx trifft den Vater eines jordanischen Kampfpiloten, der lebendig verbrannt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65fcab2046d9994776723fc07740627ef1483d44.jpg?x=548&y=366\/is-im-fadenkreuz","genre":"Report, Dokumentation","start":1603328700,"stop":1603332000,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603332000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"Am 6. Mai 1945 erh\u00e4lt Major Kirke B. Lawton eine Sondergenehmigung f\u00fcr eine besondere Zeremonie: Im alliierten Hauptquartier in Reims unterzeichnet die Wehrmacht die bedingungslose Kapitulation an allen Fronten. Anfang Juli d\u00fcrfen die amerikanischen Kamerateams auch in Berlin drehen. Ihnen gelingen einzigartige Farbeaufnahmen der zerst\u00f6rten Hauptstadt und ihrer Bewohner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c451249ebfe37e2f7265b47df560b9349d98e6cd.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603332000,"stop":1603334700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603334700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"Anfang Juli d\u00fcrfen die amerikanischen Kamerateams auch nach Berlin reisen. Ihnen gelingen einzigartige Farbeaufnahmen der zerst\u00f6rten Hauptstadt und ihrer Bewohner. W\u00e4hrend George Stevens keine Erlaubnis bekommt, die Potsdamer Konferenz zu drehen, darf Major Lawton zumindest beim ersten Treffen Truman mit Stalin dabei sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8627fb3e1933ccf9eeee57f3d864dc7d09fb617a.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603334700,"stop":1603337400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603337400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Bush-Dynastie","descr":"1. Staffel, Folge 5: Die beiden Br\u00fcder George Walker und Jeb Bush bem\u00fchen sich um das Amt des Gouverneurs von Texas. Es wird ein erbittertes Rennen um die Macht. Obwohl seine Ehefrau Laura skeptisch ist, strebt George Walker Bush \u2013 wie schon sein Vater \u2013 das Pr\u00e4sidentenamt an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7fcc33c353559273a60c7ee0255cc0e0ed067560.jpg?x=548&y=366\/die-bush-dynastie","genre":"Report, Dokumentation","start":1603337400,"stop":1603340100,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}