{"1602561900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Car Legends","descr":"Das erste Auto einer schwedischen Firma entwerfen Luftfahrtingenieure. Das Unternehmen baute eigentlich Flugzeuge. Als nach dem Krieg die Produktion umgestellt wird, entsteht 1947 der \"Ursaab\", eine sehr eigenwillige Erscheinung. Doch das Auto bietet technische Finessen, die anderen Herstellern voraus sind. Am Ende ist Saab insolvent, doch die Fans lieben die einzigartige Marke aus Schweden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75fec2f841b2ee3fb1b5dca1a16861ff6d31fbb8.jpg?x=548&y=366\/car-legends","genre":"Report, Dokumentation","start":1602561900,"stop":1602563100,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602563100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Million Dollar Car Hunters","descr":"Die Autoj\u00e4ger in London haben einen tollen Wagen f\u00fcr die Auktion in Monaco gefunden: einen Ferrari 275 GTS\/4 NART Spyder, der auf \u00fcber 19 Millionen Euro gesch\u00e4tzt wird. In Kalifornien haben ihre Kollegen eine ganz besondere Pflicht zu erf\u00fcllen: Ein Freund ist verstorben und hat ein Mercedes-Benz 220 A Cabriolet hinterlassen, das der japanische K\u00fcnstler Hiro Yamagata dekoriert hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/994ca8095f46db3845ffa19f6de2c4c4c880af89.jpg?x=548&y=366\/million-dollar-car-hunters","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602563100,"stop":1602566400,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602566400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Kriegsschiffe \u2013 400 Jahre Geschichte","descr":"In den vergangenen 400 Jahren hat sich die Schifffahrt immer wieder radikal ver\u00e4ndert, insbesondere durch die Weiterentwicklung von Kriegsschiffen. Doch nicht nur der Antrieb und die nautischen F\u00e4higkeiten haben sich enorm verbessert. Die Erfindung immer leistungsf\u00e4higerer Gesch\u00fctze zur Tarnung und Ortung hat gr\u00f6\u00dfere, schnellere und vielseitiger einsetzbare Kriegsschiffe hervorgebracht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8aed6051d4440558de377fcd3411f7adfed94aa4.jpg?x=548&y=366\/kriegsschiffe-400-jahre-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602566400,"stop":1602569400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602569400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"U 455 \u2013 Auf den Spuren eines U-Boots","descr":"Am 6. April 1944 verschwindet das deutsche U-Boot \"U 455\" bei einem Einsatz spurlos. 2008 wurde das Wrack von Tauchern vor der italienischen K\u00fcste entdeckt. Doch die Geschichte des U-Boots und seiner Besatzung blieb lange ungekl\u00e4rt. Ein Forscherteam untersucht, was zur Havarie von \"U 455\" gef\u00fchrt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b08576feb42dd5224a69096c7636927e171a88b0.jpg?x=548&y=366\/u-455-auf-den-spuren-eines-u-boots","genre":"Report, Dokumentation","start":1602569400,"stop":1602572700,"country":"F","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602572700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"F\u00fcnf U-Boote gegen Hitler","descr":"W\u00e4hrend des Zweiten Weltkriegs durchk\u00e4mmen f\u00fcnf franz\u00f6sische U-Boote den Atlantik, um deutsche Kriegsschiffe zu zerst\u00f6ren. Die Rubis, die Narval, die Minerve, die Surcouf und die Junon. F\u00fcnf f\u00fcr die damalige Zeit hochmoderne Boote, die im Laufe ihrer Mission den Verlauf des Krieges nachhaltig beeinflusst haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5db00311d956c9df181b8e7fbf5e8e1cb6ce43e.jpg?x=548&y=366\/fuenf-u-boote-gegen-hitler","genre":"Report, Dokumentation","start":1602572700,"stop":1602576000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602576000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Alpen von oben","descr":"Die Route f\u00fchrt vom Triglav Nationalpark in Slowenien entlang des Hauptkamms der Karawanken. Hier verl\u00e4uft seit 1920 die Grenze zum \u00f6sterreichischen Bundesland K\u00e4rnten mit der Hauptstadt Klagenfurt am W\u00f6rthersee. Radenthein bietet einer der gr\u00f6\u00dften Fledermauskolonien Europas Quartier. In Ferlach erlernt Pamela Mozetic die Kunst der B\u00fcchsenmacherei, die hier bis ins 16. Jahrhundert zur\u00fcckreicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8dddcf9de6eb3b9edf4bfe08bf6957b706c9637.jpg?x=548&y=366\/die-alpen-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1602576000,"stop":1602579300,"country":"D\/F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602579300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Wendezeit \u2013 R\u00fcckblick auf den Mauerfall","descr":"Die dramatischen Bilder von DDR-B\u00fcrgern, die im Sommer 1989 in ihrer Verzweiflung \u00fcber den Zaun der deutschen Botschaft in Prag kletterten, gingen um die ganze Welt. Au\u00dfenminister Hans-Dietrich Genscher verhandelte schlie\u00dflich die Ausreise in die Bundesrepublik, die er anschlie\u00dfend, begleitet von Jubelschreien, vom Balkon der Botschaft verk\u00fcndete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53da87e939c473b04216c9eda0c94078153a1139.jpg?x=548&y=366\/wendezeit-rueckblick-auf-den-mauerfall","genre":"Report, Dokumentation","start":1602579300,"stop":1602582600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602582600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Schlachtfelder des Zweiten Weltkriegs","descr":"1. Staffel, Folge 3: In dieser Folge wird unter anderem die Geschichte der Schlacht um D\u00fcnkirchen aufgegriffen, in der sich im Sommer 1940 deutsche und alliierte Truppenverb\u00e4nde gegen\u00fcberstanden. Hunderttausenden alliierter Soldaten gelang die Flucht \u00fcber den \u00c4rmelkanal, bevor die Wehrmacht die nordfranz\u00f6sische Stadt einnahm.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70574d83b4bf410c54533189c3b58f711e4b2f3e.jpg?x=548&y=366\/schlachtfelder-des-zweiten-weltkriegs","genre":"Report, Dokumentation","start":1602582600,"stop":1602585900,"country":"AUS","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602585900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"936 l\u00e4sst sich Otto I. in Aachen zum K\u00f6nig des Ostfr\u00e4nkischen Reiches kr\u00f6nen. Seine Regentschaft ist von Anfang an von diversen Konflikten gepr\u00e4gt, Territorialherrscher und Mitglieder der eigenen Familie lehnen sich gegen ihn auf. Zudem fallen ungarische Invasoren in das Herrschaftsgebiet ein. Wie reagiert Otto und was bedeutet der Angriff f\u00fcr seine Regentschaft?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf0b420149a4bfc652ee7b52b7181ff51b9711a5.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602585900,"stop":1602588600,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602588600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Aufstieg und Fall des Kommunismus","descr":"Moskaus Vasallen in Osteuropa f\u00fcgen sich der Sowjetunion. In Ostberlin \u00fcbernimmt Erich Honecker 1971 die Macht und versucht, in der DDR den Sozialismus zum Erfolg zu f\u00fchren. Der Konflikt zwischen Moskau und Peking bringt eine Sensation hervor: US-Pr\u00e4sident Richard Nixon reist 1972 nach China und \u00f6ffnet das Reich der Mitte f\u00fcr die Welt. Doch mit Maos Tod ist das Schicksal des Landes ungewiss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4479afc306af14a406b5174129e096f488cbf848.jpg?x=548&y=366\/aufstieg-und-fall-des-kommunismus","genre":"Report, Dokumentation","start":1602588600,"stop":1602591600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602591600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Aufstieg und Fall des Kommunismus","descr":"Den erfolgreichen chinesischen Weg, kapitalistische Methoden zuzulassen, will der europ\u00e4ische Ostblock nicht gehen. Chinesische Intellektuelle hoffen vergeblich, dass den Wirtschaftsreformen auch politische folgen werden: Im Fr\u00fchjahr 1989 werden demonstrierende Studenten in Peking auf dem Tiananmen-Platz mit brutaler Gewalt gestoppt. In der DDR gewinnen die Regimegegner an Kraft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0de11978729c0a4fb1a37d18bf97e09a0f5cdd75.jpg?x=548&y=366\/aufstieg-und-fall-des-kommunismus","genre":"Report, Dokumentation","start":1602591600,"stop":1602594300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602594300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Deadliest Roads","descr":"In Kasachstan, einem zentralasiatischen Land zwischen China und Russland, herrscht ein schwieriges Klima. Die Vegetation bringt viele Herausforderungen mit sich. \u00dcber Jahrhunderte mussten sich die Einwohner anpassen, denn sie sind auf die Landwirtschaft angewiesen. Der Aralsee ist vollst\u00e4ndig ausgetrocknet und hat sich in eine W\u00fcste aus Sand, Salz und Staub verwandelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0427689de65bb3f1ec0aa443a30885db466a01f.jpg?x=548&y=366\/deadliest-roads","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602594300,"stop":1602597600,"country":"USA","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602597600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Deadliest Roads","descr":"Jedes Jahr zur Regenzeit werden in Senegal ganze Regionen von Wassermassen bedeckt. F\u00fcr viele Menschen in diesen Gegenden ist es ein Kampf, sich buchst\u00e4blich \u00fcber Wasser zu halten. Auf waghalsigen Booten begeben sich die Fischer auf den gef\u00e4hrlichen Ozean und erk\u00e4mpfen sich ihren Hungerlohn Tag f\u00fcr Tag aufs Neue. Zudem f\u00fchrt die Reise durch Gambia, durch das der gleichnamige Fluss flie\u00dft.","image":null,"genre":"Serie, Dokusoap","start":1602597600,"stop":1602600900,"country":"USA","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602600900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Verbrechen im Rampenlicht","descr":"Football-Profi Aaron Hernandez scheint am Ziel seiner Tr\u00e4ume. Nach ersten erfolgreichen Jahren in der amerikanischen Football-Liga NFL hat er einen Vertrag \u00fcber vierzig Millionen Dollar ausgehandelt. Doch im Juni 2013 findet die Polizei eine Leiche in der N\u00e4he seiner Villa. Rasch ger\u00e4t der Sportler ins Visier der Fahnder. Hernandez landet im Gef\u00e4ngnis. Wie konnte es dazu kommen?","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602600900,"stop":1602603900,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602603900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Wendezeit \u2013 R\u00fcckblick auf den Mauerfall","descr":"Am 15. Januar 1990 st\u00fcrmten Demonstranten die Stasi-Zentrale in Berlin. Die aufgebrachte Menge verw\u00fcstete B\u00fcros und pl\u00fcnderte das Inventar. Durch die Erst\u00fcrmung konnte die Vernichtung vieler Akten verhindert werden. Ein Team von SPIEGEL TV war dabei, als die urspr\u00fcnglich geplante Kundgebung der B\u00fcrgerbewegung \"Neues Forum\" eskalierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/061fc7d0e1d35f43dfbd32c8da84975298d3b5d4.jpg?x=548&y=366\/wendezeit-rueckblick-auf-den-mauerfall","genre":"Report, Dokumentation","start":1602603900,"stop":1602606600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602606600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"Im Investiturstreit kommt es im elften Jahrhundert zum Konflikt zwischen dem r\u00f6misch-deutschen K\u00f6nig Heinrich IV. und Papst Gregor VII.. Im Kern geht es dabei um die Frage, wer Bisch\u00f6fe einsetzen darf. Wer geht als Sieger aus der Machtprobe hervor und welche Rolle spielt die norditalienische Burg Canossa in dem erbittert gef\u00fchrten Konflikt der beiden Herrscher?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3055075c4e102fb2803fd0a1fb8ed90160fd986d.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602606600,"stop":1602609600,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602609600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Alpen von oben","descr":"Das Filmteam startet in Graz, der Hauptstadt der Steiermark. Die Reise f\u00fchrt \u00fcber die Almen von Schloss Piber, auf denen die Lipizzaner der Wiener Hofreitschule aufwachsen, ins Murzer Land, wo der Hubschrauber den Viadukten der Semmeringbahn folgt. N\u00e4chste Etappe ist der Nationalpark Ges\u00e4use mit dem Besuch bei einem H\u00f6hlentaucher. Ziel der Reise sind das Ausseer Land und das Salzkammergut.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c58cd1ea774c1ad94f849b34ccb109ec19b08d47.jpg?x=548&y=366\/die-alpen-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1602609600,"stop":1602612900,"country":"D\/F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602612900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Magna Carta \u2013 Fundament der Freiheit","descr":"Die Magna Carta \u2013 die \"Gro\u00dfe Urkunde der Freiheiten\" \u2013 ist ein \u00fcber 800 Jahre altes Dokument mit einer nahezu mystischen Kraft. Es entstand in der Folge eines blutigen Konflikts und hat den Lauf der Geschichte grundlegend ver\u00e4ndert. In der Magna Carta wurden Rechte verankert, die Menschen auf der ganzen Welt heute f\u00fcr selbstverst\u00e4ndlich halten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd5d32a90ccf841201b38b7e38208577f9abb689.jpg?x=548&y=366\/magna-carta-fundament-der-freiheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1602612900,"stop":1602616500,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602616500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Magna Carta \u2013 Fundament der Freiheit","descr":"Die Magna Carta ist tief in der Geschichte der Menschheit verankert: Von den Grundfreiheiten Amerikas \u00fcber den Kampf gegen Sklaverei und Unterdr\u00fcckung bis hin zum Zweiten Weltkrieg. Mit Winston Churchill, Martin Luther King und Nelson Mandela haben sich einige gro\u00dfe Pers\u00f6nlichkeiten auf die Magna Carta berufen. Doch die Freiheiten, die sie errungen hat, sehen heute viele in Gefahr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd5d32a90ccf841201b38b7e38208577f9abb689.jpg?x=548&y=366\/magna-carta-fundament-der-freiheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1602616500,"stop":1602620100,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602620100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Europa-Drama","descr":"Was passiert eigentlich, wenn sich beim Gipfeltreffen die T\u00fcren hinter den M\u00e4chtigen Europas schlie\u00dfen und die Kameras drau\u00dfen bleiben m\u00fcssen? Wenn Angela Merkel sich zur Besprechung mit dem franz\u00f6sischen Pr\u00e4sidenten oder dem britischen Premierminister zur\u00fcckzieht? Welche Dramen, welche Zerrei\u00dfproben spielen sich in den Br\u00fcsseler Hinterzimmern ab? Wie agieren die M\u00e4chtigen in Krisenzeiten?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50e5270dafc4f2082b81f64a402729b235caeda9.jpg?x=548&y=366\/das-europa-drama","genre":"Report, Dokumentation","start":1602620100,"stop":1602625800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602625800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Kampf um den Mond","descr":"Der Wettlauf um die Vorherrschaft im All begann Ende der 1950er-Jahre vor dem Hintergrund des Kalten Krieges. Auf eine Reihe erfolgreicher Weltraumfl\u00fcge der Sowjets antworteten die USA mit der Gr\u00fcndung der NASA und dem Mercury-Programm. Ziel war es, mit den Russen gleichzuziehen und einen Menschen ins Weltall zu schicken. Die Mercury-Astronauten wurden zu modernen Helden Amerikas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bfa3db293e736bae50607ddfdd53a796eb3b346.jpg?x=548&y=366\/kampf-um-den-mond","genre":"Report, Dokumentation","start":1602625800,"stop":1602629100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602629100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Magna Carta \u2013 Fundament der Freiheit","descr":"Die Magna Carta \u2013 die \"Gro\u00dfe Urkunde der Freiheiten\" \u2013 ist ein \u00fcber 800 Jahre altes Dokument mit einer nahezu mystischen Kraft. Es entstand in der Folge eines blutigen Konflikts und hat den Lauf der Geschichte grundlegend ver\u00e4ndert. In der Magna Carta wurden Rechte verankert, die Menschen auf der ganzen Welt heute f\u00fcr selbstverst\u00e4ndlich halten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd5d32a90ccf841201b38b7e38208577f9abb689.jpg?x=548&y=366\/magna-carta-fundament-der-freiheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1602629100,"stop":1602632700,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602632700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Magna Carta \u2013 Fundament der Freiheit","descr":"Die Magna Carta ist tief in der Geschichte der Menschheit verankert: Von den Grundfreiheiten Amerikas \u00fcber den Kampf gegen Sklaverei und Unterdr\u00fcckung bis hin zum Zweiten Weltkrieg. Mit Winston Churchill, Martin Luther King und Nelson Mandela haben sich einige gro\u00dfe Pers\u00f6nlichkeiten auf die Magna Carta berufen. Doch die Freiheiten, die sie errungen hat, sehen heute viele in Gefahr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd5d32a90ccf841201b38b7e38208577f9abb689.jpg?x=548&y=366\/magna-carta-fundament-der-freiheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1602632700,"stop":1602636600,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602636600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Europa-Drama","descr":"Was passiert eigentlich, wenn sich beim Gipfeltreffen die T\u00fcren hinter den M\u00e4chtigen Europas schlie\u00dfen und die Kameras drau\u00dfen bleiben m\u00fcssen? Wenn Angela Merkel sich zur Besprechung mit dem franz\u00f6sischen Pr\u00e4sidenten oder dem britischen Premierminister zur\u00fcckzieht? Welche Dramen, welche Zerrei\u00dfproben spielen sich in den Br\u00fcsseler Hinterzimmern ab? Wie agieren die M\u00e4chtigen in Krisenzeiten?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50e5270dafc4f2082b81f64a402729b235caeda9.jpg?x=548&y=366\/das-europa-drama","genre":"Report, Dokumentation","start":1602636600,"stop":1602642000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602642000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Verbrechen im Rampenlicht","descr":"Ein sechsj\u00e4hriger Junge allein an Bord eines fliegenden Gasballons. Diese Geschichte elektrisiert die US-amerikanische \u00d6ffentlichkeit im Oktober 2009. Landesweit berichten Medien \u00fcber das Kind, das angeblich aus Versehen in die Luft ging. Doch als der Ballon nach Stunden auf dem Boden aufschl\u00e4gt, ist das Entsetzen gro\u00df: Von dem Jungen fehlt jede Spur.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602642000,"stop":1602644700,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602644700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"First Ladies \u2013 die Macht des Stils","descr":"1. Staffel, Folge 2: Nicht jeder US-Pr\u00e4sident kommt durch einen Wahlsieg an die Macht. Attentate oder Amtsenthebungsverfahren f\u00fchren Politiker \u00fcberraschend ins Wei\u00dfe Haus. Ihre Ehefrauen werden schlagartig von der Gattin zur First Lady und m\u00fcssen \u00fcber Nacht ihre Rolle neu definieren. Die Serie zeigt wie Lady Bird Johnson und andere Frauen diese Herausforderung meisterten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85af4ba3219a68857f322d7dab8fb20919d604f2.jpg?x=548&y=366\/first-ladies-die-macht-des-stils","genre":"Report, Dokumentation","start":1602644700,"stop":1602647700,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602647700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Deutschland, deine Geschichte \u2013 Das Beste aus der Deutschen Wochenschau","descr":"In der Wochenschau wurden im Kino \u2013 zu einer Zeit, als noch nicht jeder Haushalt einen Fernseher besa\u00df \u2013 vor dem Hauptfilm Berichte \u00fcber die neuesten politischen, gesellschaftlichen und sportlichen Ereignisse gezeigt. Anhand dieses Materials beleuchtet die Dokureihe in jeder Folge einen Monat deutscher Geschichte \u2013 und zwar aus dem Zeitraum von 1949 bis 1970.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a905c17fa8fc7cda382d4c03d366bde3f034bc88.jpg?x=548&y=366\/deutschland-deine-geschichte-das-beste-aus-der-deutschen-wochenschau","genre":"Report, Dokumentation","start":1602647700,"stop":1602648600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}