{"1602909300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Brigitte Macron \u2013 eine Erfolgsgeschichte","descr":"Der Dokumentarfilm \u00fcber die franz\u00f6sische First Lady Brigitte Macron zeigt ihr Leben in der Provinz und in Paris. Mit politischen und pers\u00f6nlichen Details entsteht ein intimes Portr\u00e4t der echten Brigitte Macron, aber auch des franz\u00f6sischen Pr\u00e4sidenten. Ein Mann, der um die \u00f6ffentliche Akzeptanz f\u00fcr seine wesentlich \u00e4ltere Frau k\u00e4mpfen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec6b28459d48d9915d064ad2c90748be262bc37c.jpg?x=548&y=366\/brigitte-macron-eine-erfolgsgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602909300,"stop":1602914700,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602914700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Afghanistan \u2013 Das verwundete Land","descr":"1979 marschierte die sowjetische Armee in Afghanistan ein. Daraufhin riefen die Afghanen zum Krieg gegen die Eindringlinge auf. Auch ausl\u00e4ndische K\u00e4mpfer schlossen sich dem Dschihad gegen die Sowjets an. Der junge Osama Bin Laden war einer von ihnen. Afghanistan wurde zum Epizentrum des Kampfes zwischen Islam und Kommunismus und gleichzeitig zum Schlachtfeld des Kalten Krieges.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6866572f9d86f3c23781cfd6ee666183d1c67a4b.jpg?x=548&y=366\/afghanistan-das-verwundete-land","genre":"Report, Dokumentation","start":1602914700,"stop":1602917700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602917700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Bin Laden-Verschw\u00f6rung","descr":"Am 2. Mai 2011 st\u00fcrmte ein Elite-Team der US-Special-Forces ein Geb\u00e4ude in Pakistan und t\u00f6tete Osama Bin Laden, den weltweit meistgesuchten Terroristen. Doch je mehr Informationen an die \u00d6ffentlichkeit drangen, desto mehr Zweifel kamen auf, ob die offizielle Darstellung der Wirklichkeit entspricht. Der Investigativjournalist Seymour Hersh behauptete 2015 sogar, die Geschichte sei erfunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc2dc9c8e52a6078b7422989c9db6243d75431ec.jpg?x=548&y=366\/die-bin-laden-verschwoerung","genre":"Report, Dokumentation","start":1602917700,"stop":1602919800,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602919800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Despoten","descr":"Sein Name steht f\u00fcr internationalen Terrorismus: Osama Bin Laden war Gr\u00fcnder und Anf\u00fchrer der Terrororganisation Al Quaida und gilt als Initiator der Anschl\u00e4ge vom 11. September 2001. Wie konnte aus dem Sohn eines saudischen Milliard\u00e4rs ein terroristisches Mastermind werden?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97e845a5215e6cab8ce1016aed37f4d626b9d6dc.jpg?x=548&y=366\/despoten","genre":"Report, Dokumentation","start":1602919800,"stop":1602922500,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602922500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Mein Bruder, der Terrorist","descr":"Zwei Jahre nach seiner preisgekr\u00f6nten Dokumentation \"Mein Bruder, der Islamist\" sucht der Filmemacher Rob Leech immer noch nach den Gr\u00fcnden f\u00fcr die Radikalisierung seines Stiefbruders Rich Dart, der seine Strafe f\u00fcr die Vorbereitung terroristischer Akte absitzt. Er spricht mit Weggef\u00e4hrten und konfrontiert den als islamistischen Fanatiker und Hassprediger bekannten Anjem Choudary.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a094558ce5588e262ba021b8ecc1385b7ef1f907.jpg?x=548&y=366\/mein-bruder-der-terrorist","genre":"Report, Dokumentation","start":1602922500,"stop":1602925800,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602925800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Codename Farewell","descr":"Spionagedrama im Kalten Krieg: Ein sowjetischer Oberst, der f\u00fcr den KGB spioniert, wechselt die Seiten. Er \u00fcbergibt vertrauliche Informationen an den franz\u00f6sischen Geheimdienst, der diese an den amerikanischen Verb\u00fcndeten weiterleitet. Die Dokumentation geht dem Fall nach und zeigt, welche weitreichende Konsequenzen er mit sich brachte.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602925800,"stop":1602929100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602929100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Kampf um den Mond","descr":"Der Wettlauf um die Vorherrschaft im All begann Ende der 1950er-Jahre vor dem Hintergrund des Kalten Krieges. Auf eine Reihe erfolgreicher Weltraumfl\u00fcge der Sowjets antworteten die USA mit der Gr\u00fcndung der NASA und dem Mercury-Programm. Ziel war es, mit den Russen gleichzuziehen und einen Menschen ins Weltall zu schicken. Die Mercury-Astronauten wurden zu modernen Helden Amerikas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bfa3db293e736bae50607ddfdd53a796eb3b346.jpg?x=548&y=366\/kampf-um-den-mond","genre":"Report, Dokumentation","start":1602929100,"stop":1602932400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602932400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Kampf um den Mond","descr":"Die USA setzten alles daran, Kennedys Versprechen von 1962 zu erf\u00fcllen: Amerika wollte vor dem Ende des Jahrzehnts einen Menschen auf den Mond schicken. Nach dem Gemini-Programm nahmen die USA das Apollo-Programm auf. Es begann mit der Trag\u00f6die von Apollo 1, als drei Astronauten w\u00e4hrend einer \u00dcbung starben, und erreichte mit dem Mondspaziergang von Neil Armstrong im Juli 1969 seinen H\u00f6hepunkt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3b95a99f6007538e54143013c9591d2fd20940d.jpg?x=548&y=366\/kampf-um-den-mond","genre":"Report, Dokumentation","start":1602932400,"stop":1602935700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602935700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"I am JFK jr.","descr":"John F. Kennedy jr. starb 1999 bei einem Flugzeugabsturz. Der Film erz\u00e4hlt die Geschichte des Buben, dessen Salut am Sarg seines Vaters an seinem eigenen dritten Geburtstag die amerikanische Nation r\u00fchrte \u2013 eines Jungen, der als Erwachsener die Hoffnungen und Tr\u00e4ume der Amerikaner verk\u00f6rpern sollte. Filmaufnahmen und Interviews mit Freunden portr\u00e4tieren den Sohn des fr\u00fcheren US-Pr\u00e4sidenten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7540c2dbd5c1058e0037e181b4df7a1f8b25f746.jpg?x=548&y=366\/i-am-jfk-jr","genre":"Report, Dokumentation","start":1602935700,"stop":1602941100,"country":"USA","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602941100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Krankenakte Habsburg \u2013 Die Leiden von Sisi & Co.","descr":"Liest man in den Rezeptb\u00fcchern des Wiener Hofes, so erschlie\u00dfen sich aus den dortigen Eintragungen nicht nur die Kranken-, sondern auch die Lebensgeschichten der Habsburger. Die scheinheilige Doppelmoral hatte schwere Konsequenzen und die horrende Zahl der mit einer Geschlechtskrankheit Infizierten war erschreckend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f68d12a3ccd10832586ca5a047586b4b3f71c3a3.jpg?x=548&y=366\/krankenakte-habsburg-die-leiden-von-sisi-co","genre":"Report, Dokumentation","start":1602941100,"stop":1602944100,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602944100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"R\u00e4tselhafte Geschichte","descr":"Nach seiner Gr\u00fcndung im zw\u00f6lften Jahrhundert in Jerusalem steigt der Templerorden schnell zu Bekanntheit und Ruhm auf. Seine Mitglieder gelten als versierte K\u00e4mpfer und geschickte Gesch\u00e4ftsleute. Der Legende nach h\u00e4ufen sie einen Schatz an, der vergraben in der Erde auf seine Entdecker wartet. Doch bis jetzt hat ihn niemand gefunden. Kommt jetzt endlich Licht ins Dunkel?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1bd378acc506f7d5a642f1b142171ea60ceb4db0.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602944100,"stop":1602947100,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602947100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"R\u00e4tselhafte Tote","descr":"Die \u00dcberreste zweier Moorleichen aus der irischen Eisenzeit faszinieren uns bis heute. Experten aus den Bereichen der Naturwissenschaften, Geschichte und Gerichtsmedizin decken Fakten zur mysteri\u00f6sen und gewaltsamen Vergangenheit Irlands auf. In einer schockierenden Detektivgeschichte geben die mehr als 2000 Jahre alten Mumien mithilfe von Computeranimationen das Drama hinter ihrem Tode preis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe7ae61c793bfd52c6823f3cfe9590f5f2f128b4.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-tote","genre":"Report, Dokumentation","start":1602947100,"stop":1602949800,"country":"CDN","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602949800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Gro\u00dfe V\u00f6lker","descr":"Die Geschichte der Karthager beginnt vor rund 3000 Jahren, als ph\u00f6nizische Siedler aufbrechen, um im Mittelmeerraum neue Kolonien zu gr\u00fcnden. Sie entstehen an den K\u00fcsten Nordafrikas, auf Sizilien, Sardinien, Korsika, den Balearen und im S\u00fcden Spaniens. Die pr\u00e4chtigste und m\u00e4chtigste aber wird Karthago. Er was eine bl\u00fchende Metropole mit einem Hafen, den damals die ganze Welt bestaunt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56c815f1da8f4b726b91561bfbfadad974a965a0.jpg?x=548&y=366\/grosse-voelker","genre":"Report, Dokumentation","start":1602949800,"stop":1602952800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602952800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Inquisition","descr":"Die Templer geh\u00f6rten zu den einflussreichsten Ritterorden des Mittelalters. Um ihre Macht zu mindern, lie\u00df sie der franz\u00f6sische K\u00f6nig Philipp der Sch\u00f6ne gnadenlos verfolgen, foltern und umbringen. Als grausame Helfer erwiesen sich die Vertreter der Inquisition. Sie bezichtigten die Gotteskrieger der Ketzerei und Verderbtheit. \u00c4hnlich lauteten die Vorw\u00fcrfe gegen die s\u00fcdfranz\u00f6sischen Katharer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13a3891bc3f17466b4b7dd33603ca5d4be8e4d44.jpg?x=548&y=366\/die-inquisition","genre":"Report, Dokumentation","start":1602952800,"stop":1602955500,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602955500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Inquisition","descr":"W\u00e4hrend Christoph Kolumbus Amerika entdeckte, durchlebten in Spanien Juden und Moslems die H\u00f6lle auf Erden. Nur wenige Jahre zuvor hatten K\u00f6nig Ferdinand II. und K\u00f6nigin Isabella I. die Spanische Inquisition als staatliche Beh\u00f6rde eingef\u00fchrt. Am 6. Februar 1481 landeten die ersten Opfer auf dem Scheiterhaufen: sechs zum Christentum konvertierte Juden. Tausende sollten ihnen folgen...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3d0b1c130f93d91c9178174aeeaed4bbcd28e364.jpg?x=548&y=366\/die-inquisition","genre":"Report, Dokumentation","start":1602955500,"stop":1602958500,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602958500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Berlin 1945","descr":"Die Stadt Berlin wiegt sich in der Illusion, den Krieg zu \u00fcberstehen. Jeden Tag Bombenangriffe, jeden Tag werden Leichen bestattet und Br\u00e4nde gel\u00f6scht. Jeden Tag geht der Alltag weiter, w\u00e4hrend die Front n\u00e4her r\u00fcckt. Der Tod trifft Frauen und M\u00e4nner, Alte und Junge, Kinder und Greise, Nationalsozialisten ebenso wie die Zwangsarbeiter, die auf ihre Befreiung warten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec1c2d42887f89a25945ad290a33bf6391e9867f.jpg?x=548&y=366\/berlin-1945","genre":"Report, Dokumentation","start":1602958500,"stop":1602964200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602964200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Berlin 1945","descr":"Am 30. April 1945 wehte die Rote Fahne \u00fcber dem Reichstag, und Adolf Hitler nahm sich das Leben. Es dauerte noch zwei Tage, bis sich die Stadt ergab. Eine Niederlage, die eine Befreiung war. Auf der Potsdamer Konferenz wurde \u00fcber das Schicksal Berlins entschieden. Doch das Band, das die Alliierten zusammengehalten hatte, zerriss, und der Kalte Krieg begann. Zudem stand der Winter vor der T\u00fcr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2a666385880c5628abc47ba1bda6355da9e8ab0.jpg?x=548&y=366\/berlin-1945","genre":"Report, Dokumentation","start":1602964200,"stop":1602969600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602969600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Zeugen des Untergangs \u2013 Die verschollenen Interviews","descr":"Lange galten die Filmrollen als verschollen, auf denen Interviews zu sehen sind, die der Autor und Jurist Michael A. Musmanno 1948 mit Zeugen der letzten Tage Adolf Hitlers f\u00fchrte. Die Filmdokumente waren in Musmannos Nachlass des entdeckt worden. Zu den Befragten z\u00e4hlen Hitlers Sekret\u00e4rin Traudl Junge, Erich Kempka, der Reichsjugendf\u00fchrer Artur Axmann und eine Schwester von Eva Braun.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6138c32f468b1aaa9f4f37b619d601d1f46fbea7.jpg?x=548&y=366\/zeugen-des-untergangs-die-verschollenen-interviews","genre":"Report, Dokumentation","start":1602969600,"stop":1602972600,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602972600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"D-Day \u2013 Luftschlacht \u00fcber der Normandie","descr":"Am D-Day startete nicht nur eine riesige Invasion zu Wasser, sondern auch der Einsatz der gr\u00f6\u00dften Luftarmada aller Zeiten. Wie wurde diese gewaltige Operation von Luftlandetruppen, J\u00e4gern und Bombern getarnt, geplant und durchgef\u00fchrt? Ein Blick hinter die Kulissen: an der K\u00fcste der Normandie, in einem geheimer Kommando-Bunker, einer getarnten Flugzeugfabrik und dem Cockpit eines Flugzeugs.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602972600,"stop":1602975900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602975900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Eine intime Geschichte \u2013 Frankreich unterm Hakenkreuz","descr":"Als deutsche Truppen im Juni 1940 Frankreich eroberten, begann eine Besatzungszeit, die mehr als vier Jahre andauerte. Diese Dokumentation beleuchtet die zwischenmenschlichen Beziehungen jener Tage, die nicht selten auch zwischen deutschen Soldaten und franz\u00f6sischen Frauen oder auch M\u00e4nnern bestanden. Es ist eine Geschichte von Zuneigung und Leidenschaft in Zeiten von Krieg und Terror.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/54aa4a6d27e737c4223b21146e39d65b2fcbf602.jpg?x=548&y=366\/eine-intime-geschichte-frankreich-unterm-hakenkreuz","genre":"Report, Dokumentation","start":1602975900,"stop":1602981000,"country":"F","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602981000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Berlin 1945","descr":"Die Stadt Berlin wiegt sich in der Illusion, den Krieg zu \u00fcberstehen. Jeden Tag Bombenangriffe, jeden Tag werden Leichen bestattet und Br\u00e4nde gel\u00f6scht. Jeden Tag geht der Alltag weiter, w\u00e4hrend die Front n\u00e4her r\u00fcckt. Der Tod trifft Frauen und M\u00e4nner, Alte und Junge, Kinder und Greise, Nationalsozialisten ebenso wie die Zwangsarbeiter, die auf ihre Befreiung warten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec1c2d42887f89a25945ad290a33bf6391e9867f.jpg?x=548&y=366\/berlin-1945","genre":"Report, Dokumentation","start":1602981000,"stop":1602986400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602986400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Berlin 1945","descr":"Am 30. April 1945 wehte die Rote Fahne \u00fcber dem Reichstag, und Adolf Hitler nahm sich das Leben. Es dauerte noch zwei Tage, bis sich die Stadt ergab. Eine Niederlage, die eine Befreiung war. Auf der Potsdamer Konferenz wurde \u00fcber das Schicksal Berlins entschieden. Doch das Band, das die Alliierten zusammengehalten hatte, zerriss, und der Kalte Krieg begann. Zudem stand der Winter vor der T\u00fcr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2a666385880c5628abc47ba1bda6355da9e8ab0.jpg?x=548&y=366\/berlin-1945","genre":"Report, Dokumentation","start":1602986400,"stop":1602991800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602991800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Zeugen des Untergangs \u2013 Die verschollenen Interviews","descr":"Lange galten die Filmrollen als verschollen, auf denen Interviews zu sehen sind, die der Autor und Jurist Michael A. Musmanno 1948 mit Zeugen der letzten Tage Adolf Hitlers f\u00fchrte. Die Filmdokumente waren in Musmannos Nachlass des entdeckt worden. Zu den Befragten z\u00e4hlen Hitlers Sekret\u00e4rin Traudl Junge, Erich Kempka, der Reichsjugendf\u00fchrer Artur Axmann und eine Schwester von Eva Braun.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6138c32f468b1aaa9f4f37b619d601d1f46fbea7.jpg?x=548&y=366\/zeugen-des-untergangs-die-verschollenen-interviews","genre":"Report, Dokumentation","start":1602991800,"stop":1602995100,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}