{"1603862700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Hitlers Superschiff \u2013 Expedition in der Ostsee","descr":"Im Jahr 2006 sto\u00dfen Arbeiter einer \u00d6lfirma in der Ostsee auf das Wrack des ersten und einzigen Flugzeugtr\u00e4gers der Nazis. In 80 Metern Tiefe findet man Hitlers Superschiff, das seit dem Zweiten Weltkrieg R\u00e4tsel aufgibt: die \"Graf Zeppelin\". Nun erschlie\u00dft sich die ganze Geschichte des Gro\u00dfprojekts: Wie der 236 Meter lange Koloss gebaut wurde, verschwand und 60 Jahre sp\u00e4ter wieder entdeckt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53c0b5f8178deb19ebd4e9e359780acdcc879a51.jpg?x=548&y=366\/hitlers-superschiff-expedition-in-der-ostsee","genre":"Report, Dokumentation","start":1603862700,"stop":1603865700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603865700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Traumrouten des Orients","descr":"In dieser Folge geht es \u00fcber mehrere tausend Kilometer vom iranischen Isfahan bis nach Samarkand im Osten Usbekistans. Diese Reise durch W\u00fcsten und Gebirge bleibt eine der gro\u00dfen Traumrouten des Orients und liefert neben spektakul\u00e4ren Landschaftsbildern auch Einblicke in das Leben der Menschen vor Ort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/40dc7e87f119c1e84b7db97d148f747cd36e87e6.jpg?x=548&y=366\/traumrouten-des-orients","genre":"Report, Dokumentation","start":1603865700,"stop":1603868700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603868700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Gro\u00dfe Depression \u2013 Eine \u00c4ra in Bildern","descr":"1929 setzte die gr\u00f6\u00dfte Wirtschaftskrise des 20. Jahrhunderts dem \u00dcberschwang der Goldenen Zwanziger in den USA ein abruptes Ende. Die Farmer der Great Plains waren gezwungen, ihr Land und damit ihren gesamten Besitz zur\u00fcckzulassen. Nun waren sie Migranten im eigenen Land und wurden auch als solche behandelt. Sie wurden zum Symbol f\u00fcr ein Amerika, das sich einer neuen Wirklichkeit stellen musste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98dbe49153b6c5d64526bbd65126d5da4938be54.jpg?x=548&y=366\/die-grosse-depression-eine-aera-in-bildern","genre":"Report, Dokumentation","start":1603868700,"stop":1603871700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603871700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"F wie F\u00e4lschung","descr":"Egal ob Rubens oder Bruegel \u2013 der britische Maler Eric Hebborn f\u00e4lschte die Werke der alten Meister \u00fcberaus erfolgreich und wurde damit reich. \u00c4hnlich begabt war der Kunstf\u00e4lscher Han van Meegeren: Der Niederl\u00e4nder prellte w\u00e4hrend der deutschen Besatzung im Zweiten Weltkrieg prominente Nazis mit seinen F\u00e4lschungen. Auch Reichsmarschall Hermann G\u00f6ring soll auf darauf hereingefallen sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fda13921b3d36bc2661c88e5d0f544181169c652.jpg?x=548&y=366\/f-wie-faelschung","genre":"Report, Dokumentation","start":1603871700,"stop":1603874400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603874400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"L\u00fcgen, die Geschichte schrieben","descr":"Nikotin macht nicht s\u00fcchtig\u00bf, versicherten die gr\u00f6\u00dften Tabakkonzerne 1994 vor dem amerikanischen Kongress. Kurz darauf mussten sie erstmals rund 200 Milliarden Dollar an erkrankte Raucher zahlen. Und sie mussten ihre Archive \u00f6ffnen. Nun konnte die ganze Welt erfahren, wie die Tabakkonzerne ihre Kunden jahrzehntelang \u00fcber die Gesundheitsgefahren des Rauchens belogen und betrogen hatten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c24a0ed79f8528d0be92e679a738c76f67867d54.jpg?x=548&y=366\/luegen-die-geschichte-schrieben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603874400,"stop":1603877700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603877700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der S\u00fcdwesten von oben","descr":"Landflucht, D\u00f6rfersterben, demografischer Wandel \u2013 das sind die Schreckensszenarien vieler Landbewohner, auch im S\u00fcdwesten der Republik. F\u00fcr manch einen scheint der Umzug in die Stadt die einzige M\u00f6glichkeit, seine Familie zu ern\u00e4hren. Doch es geht auch anders. Der Film erz\u00e4hlt von Menschen, die an ihre D\u00f6rfer glauben und mit Herzblut und Flei\u00df alles daransetzen, ihre Heimat zu erhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0773f18a2aa5627f0d7a8882352c3fbdf7dcebd4.jpg?x=548&y=366\/der-suedwesten-von-oben","genre":"Report, Reportage","start":1603877700,"stop":1603880700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603880700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Menschliches Versagen","descr":"Das spurlose Verschwinden von Flug MH370 ist eines der r\u00e4tselhaftesten Luftfahrtungl\u00fccke der Geschichte. 2014 verschwand die Boeing 777 der Malaysia Airlines mit 227 Passagieren an Bord ohne Notruf von der Bildfl\u00e4che. Die Ursache der Trag\u00f6die und der Verbleib der Maschine sind trotz intensiver Suche ungekl\u00e4rt. Beging einer der Piloten Selbstmord? Spielten Lithium-Batterien im Laderaum eine Rolle?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/357c85d503b44f8167a7f598ffc21c8cda288d8c.jpg?x=548&y=366\/menschliches-versagen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603880700,"stop":1603883700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603883700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Nach dem Endsieg \u2013 Hitlers Zukunftspl\u00e4ne","descr":"1. Staffel, Folge 2: Aus Berlin sollte Germania werden \u2013 die Hauptstadt eines nationalsozialistischen Weltreiches, umfangreiche architektonische Ver\u00e4nderungen inklusive. Auch andere St\u00e4dte sollten nach dem Willen der Nazis radikal umgestaltet werden. Nach dem erhofften Endsieg wollten die Nationalsozialisten ihre gr\u00f6\u00dfenwahnsinnigen architektonischen Pl\u00e4ne und Phantasien global umsetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ad81b0c0e6b04251903cfcf58b76f5b6e013f37.jpg?x=548&y=366\/nach-dem-endsieg-hitlers-zukunftsplaene","genre":"Report, Dokumentation","start":1603883700,"stop":1603886400,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603886400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Vom Kind zum Krieger","descr":"Im fr\u00fchen Mittelalter verbreiten sie Angst und Schrecken in gro\u00dfen Teilen Europas. Von Skandinavien aus brechen Horden wilder Krieger in Langschiffen zu ihren gef\u00fcrchteten Raubz\u00fcgen auf. Ihre Pl\u00fcnderungen f\u00fchren die Wikinger bis in ferne L\u00e4nder. Die Doku gibt Einblick in das Leben und die Strategie der Krieger und stellt das Leben eines K\u00e4mpfers vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c89c0951a3f9c279a57bf5b963112f7120daa053.jpg?x=548&y=366\/vom-kind-zum-krieger","genre":"Report, Dokumentation","start":1603886400,"stop":1603889100,"country":"CZ\/USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603889100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Deutschland 61\/89","descr":"Der West-Berliner Kameramann Dieter Hoffmann war bei den Ereignissen am 13. August 1961 dabei. Er filmte die Flucht des DDR-Polizisten Conrad Schumann, die als \"Sprung in die Freiheit\" in die Geschichte einging. Die Schauspielerin und Psychologin Kati Sz\u00e9kely berichtet von jenem 13. August 1961 und von den Dreharbeiten mit Armin Mueller-Stahl f\u00fcr den ersten Spielfilm \u00fcber die Berliner Mauer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f3d1c3bcd0bbf1b38df617530dae395ec5f63c4.jpg?x=548&y=366\/deutschland-6189","genre":"Report, Dokumentation","start":1603889100,"stop":1603892100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603892100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Deutschland 61\/89","descr":"F\u00fcr die Ereignisse des Jahres 1989 kommen unter anderem der damals regierende B\u00fcrgermeister West-Berlins Walter Momper und der letzte SED-Chef der DDR Hans Modrow zu Wort. Beide erz\u00e4hlen ihre Perspektive auf das Ereignis des Mauerfalls. Der Fotograf Dietmar Riemann gibt noch im September 1989 alles auf und reist aus der DDR aus, in der Hoffnung auf ein besseres Leben im Westen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aae98976153235e233b83fa5e67f909f823de939.jpg?x=548&y=366\/deutschland-6189","genre":"Report, Dokumentation","start":1603892100,"stop":1603894800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603894800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Wendezeit \u2013 R\u00fcckblick auf den Mauerfall","descr":"Kaum war die DDR verschwunden, da wurde sie schon vermisst. Wehmut machte sich breit, \"Ostalgie\" kam auf, die Sehnsucht nach dem alten Osten. Wenn sich das gro\u00dfe Ganze \u00e4ndert, geben die kleinen Dinge Halt und so boomte der Handel mit einst raren Ost-Produkten, wurden Ostalgie-Partys gefeiert und Urlaub mit dem Klappfix zelebriert. Zur\u00fcck m\u00f6chte sie keiner, aber viele erinnern sich an das Sch\u00f6ne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99d6559b1a37199b852153b965d0526d9b7b396f.jpg?x=548&y=366\/wendezeit-rueckblick-auf-den-mauerfall","genre":"Report, Dokumentation","start":1603894800,"stop":1603897800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603897800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"F wie F\u00e4lschung","descr":"20 Jahre lang t\u00e4uschte die Hochstaplerin Th\u00e9r\u00e8se Humbert ihr Umfeld und f\u00fchrte ein luxuri\u00f6ses Leben auf Kredit. In \u00e4rmlichen Verh\u00e4ltnissen aufgewachsen, tr\u00e4umte die Franz\u00f6sin fr\u00fch von einem Leben im Reichtum. Dreist gab sie vor, eine gro\u00dfe Erbschaft gemacht zu haben, deren Auszahlung sich allerdings leider verz\u00f6gerte. Als der Schwindel Anfang des 20. Jahrhunderts aufflog, war der Skandal perfekt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f4372430b68072ff040b10be5d6c9b0dc4126b6.jpg?x=548&y=366\/f-wie-faelschung","genre":"Report, Dokumentation","start":1603897800,"stop":1603900800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603900800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"L\u00fcgen, die Geschichte schrieben","descr":"In einer gigantischen Abh\u00f6roperation hat Frankreichs Staatspr\u00e4sident Mitterand politische Gegner aber auch engste Freunde bespitzeln lassen. Mitterrand wollte dadurch unter anderem die Existenz seiner unehelichen Tochter verschleiern. Bis zu seinem Tod streitet er ab, davon gewusst zu haben. Erst danach tauchen Dokumente auf, die alle offiziellen Aussagen als L\u00fcgen entlarven.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c24a0ed79f8528d0be92e679a738c76f67867d54.jpg?x=548&y=366\/luegen-die-geschichte-schrieben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603900800,"stop":1603903800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603903800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Rom am Rhein","descr":"In Germanien kommt es zu blutigen Auseinandersetzungen zwischen R\u00f6mern und Germanen, als diese sich gegen die fremde Herrschaft zur Wehr setzen. In der Schlacht im Teutoburger Wald im Jahr 9 n.Chr. erlitten die r\u00f6mischen Truppen eine vernichtende Niederlage. Gut sechs Jahrzehnte sp\u00e4ter hielt der Aufstand des Bataverstammes die Provinz Niedergermanien rund ein Jahr lang in Atem.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bfaf8ada723f178d0e160ba452443000259cae11.jpg?x=548&y=366\/rom-am-rhein","genre":"Report, Dokumentation","start":1603903800,"stop":1603906800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603906800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Vom Kind zum Krieger","descr":"\u00dcber Jahrhunderte liefern sie sich blutige Schlachten mit R\u00f6mern und anderen Feinden. Die Volksgruppe der Kelten ist damals f\u00fcr ihre Handwerks- und f\u00fcr ihre Kriegskunst in ganz Europa bekannt. Der Film zeichnet das Leben eines keltischen Kriegers von Kindesbeinen bis ins Erwachsenenalter nach und gibt so Einblicke in die keltische Kultur und Schlachtfeldstrategie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f68f0b7d14a0d30bee98db3be4daf18b843588d0.jpg?x=548&y=366\/vom-kind-zum-krieger","genre":"Report, Dokumentation","start":1603906800,"stop":1603909500,"country":"CZ\/USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603909500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der S\u00fcdwesten von oben","descr":"Rhein, Mosel, Neckar und Donau durchziehen den S\u00fcdwesten Deutschlands. Der Film erz\u00e4hlt die Geschichte der Fl\u00fcsse und der Menschen, die an ihren Ufern leben und arbeiten. Warum Hubschrauber im Kampf gegen M\u00fccken eingesetzt werden ist dabei nur eine der Fragen, die der Film mit abwechslungsreichen Luftaufnahmen beantwortet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b21f5dd2973412c4409613d775894323b0c53213.jpg?x=548&y=366\/der-suedwesten-von-oben","genre":"Report, Reportage","start":1603909500,"stop":1603912500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603912500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Afghanistan \u2013 Das verwundete Land","descr":"Auf die Terroranschl\u00e4ge am 11. September reagierten die Vereinigten Staaten mit Bombenangriffen und einer Invasion in Afghanistan. Daraufhin versuchte eine internationale Koalition, Frieden und Demokratie nach Afghanistan zu bringen. Doch die Hoffnungen waren von kurzer Dauer. Das Land blieb in einem Kreislauf von Gewalt und Konflikten gefangen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/894b07ee9318e1f2983c9db9f5ace81820295bfe.jpg?x=548&y=366\/afghanistan-das-verwundete-land","genre":"Report, Dokumentation","start":1603912500,"stop":1603915800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603915800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"IS im Fadenkreuz","descr":"Der IS wird immer mehr in die Defensive gedr\u00e4ngt und steht kurz vor der Zerschlagung. Aber das unfassbare Leid der Bev\u00f6lkerung ist damit l\u00e4ngst nicht vorbei. Die Terror-K\u00e4mpfer hinterlassen eine Spur der Verw\u00fcstung. In den Regionen, die vom IS befreit wurden, trifft Rudi Vranckx Zivilisten, die sich nach Jahren der Unterdr\u00fcckung durch den IS ein neues Leben aufbauen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6112e67f50c4c1bb81085ceea539b096f2e192c8.jpg?x=548&y=366\/is-im-fadenkreuz","genre":"Report, Dokumentation","start":1603915800,"stop":1603918800,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603918800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"IS im Fadenkreuz","descr":"Territorial verliert das Kalifat immer mehr an Boden, aber der Krieg ist noch lange nicht vorbei. Die Cyber-Propaganda, mit der junge Muslime in aller Welt einer Gehirnw\u00e4sche unterzogen werden, ist in vollem Gange. Der Journalist Rudi Vranckx analysiert, welche Methoden die Terrororganisation dabei einsetzt und wie sie bek\u00e4mpft werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/263a7b9743dc5890f6fc57013cf47f860ece11d7.jpg?x=548&y=366\/is-im-fadenkreuz","genre":"Report, Dokumentation","start":1603918800,"stop":1603922100,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603922100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Ins Unbekannte \u2013 Mysterien auf der Spur","descr":"In den abgelegenen W\u00e4ldern des US-Bundesstaates New Jersey soll er sein Unwesen treiben: der Jersey Devil, ein mysteri\u00f6ses Mischwesen mit roten Augen, Fledermausfl\u00fcgeln und einem Pferdekopf. Seit drei Jahrhunderten existiert der Mythos. Bis heute gibt es immer wieder Berichte \u00fcber Sichtungen des Monsters. Abenteurer Cliff Simon geht der Legende auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0af53f1d43be62477d07c68a47c172326da982c3.jpg?x=548&y=366\/ins-unbekannte-mysterien-auf-der-spur","genre":"Report, Dokumentation","start":1603922100,"stop":1603925400,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603925400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Afghanistan \u2013 Das verwundete Land","descr":"Auf die Terroranschl\u00e4ge am 11. September reagierten die Vereinigten Staaten mit Bombenangriffen und einer Invasion in Afghanistan. Daraufhin versuchte eine internationale Koalition, Frieden und Demokratie nach Afghanistan zu bringen. Doch die Hoffnungen waren von kurzer Dauer. Das Land blieb in einem Kreislauf von Gewalt und Konflikten gefangen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/894b07ee9318e1f2983c9db9f5ace81820295bfe.jpg?x=548&y=366\/afghanistan-das-verwundete-land","genre":"Report, Dokumentation","start":1603925400,"stop":1603928400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603928400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"IS im Fadenkreuz","descr":"Der IS wird immer mehr in die Defensive gedr\u00e4ngt und steht kurz vor der Zerschlagung. Aber das unfassbare Leid der Bev\u00f6lkerung ist damit l\u00e4ngst nicht vorbei. Die Terror-K\u00e4mpfer hinterlassen eine Spur der Verw\u00fcstung. In den Regionen, die vom IS befreit wurden, trifft Rudi Vranckx Zivilisten, die sich nach Jahren der Unterdr\u00fcckung durch den IS ein neues Leben aufbauen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6112e67f50c4c1bb81085ceea539b096f2e192c8.jpg?x=548&y=366\/is-im-fadenkreuz","genre":"Report, Dokumentation","start":1603928400,"stop":1603931700,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603931700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"IS im Fadenkreuz","descr":"Territorial verliert das Kalifat immer mehr an Boden, aber der Krieg ist noch lange nicht vorbei. Die Cyber-Propaganda, mit der junge Muslime in aller Welt einer Gehirnw\u00e4sche unterzogen werden, ist in vollem Gange. Der Journalist Rudi Vranckx analysiert, welche Methoden die Terrororganisation dabei einsetzt und wie sie bek\u00e4mpft werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/263a7b9743dc5890f6fc57013cf47f860ece11d7.jpg?x=548&y=366\/is-im-fadenkreuz","genre":"Report, Dokumentation","start":1603931700,"stop":1603935000,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603935000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Vom Kind zum Krieger","descr":"\u00dcber Jahrhunderte liefern sie sich blutige Schlachten mit R\u00f6mern und anderen Feinden. Die Volksgruppe der Kelten ist damals f\u00fcr ihre Handwerks- und f\u00fcr ihre Kriegskunst in ganz Europa bekannt. Der Film zeichnet das Leben eines keltischen Kriegers von Kindesbeinen bis ins Erwachsenenalter nach und gibt so Einblicke in die keltische Kultur und Schlachtfeldstrategie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f68f0b7d14a0d30bee98db3be4daf18b843588d0.jpg?x=548&y=366\/vom-kind-zum-krieger","genre":"Report, Dokumentation","start":1603935000,"stop":1603937700,"country":"CZ\/USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603937700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Ins Unbekannte \u2013 Mysterien auf der Spur","descr":"In den abgelegenen W\u00e4ldern des US-Bundesstaates New Jersey soll er sein Unwesen treiben: der Jersey Devil, ein mysteri\u00f6ses Mischwesen mit roten Augen, Fledermausfl\u00fcgeln und einem Pferdekopf. Seit drei Jahrhunderten existiert der Mythos. Bis heute gibt es immer wieder Berichte \u00fcber Sichtungen des Monsters. Abenteurer Cliff Simon geht der Legende auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0af53f1d43be62477d07c68a47c172326da982c3.jpg?x=548&y=366\/ins-unbekannte-mysterien-auf-der-spur","genre":"Report, Dokumentation","start":1603937700,"stop":1603940700,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603940700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Luftschlacht um England \u2013 Drei Tage der Entscheidung","descr":"Es ist der Tag der heftigsten Luftgefechte in der Luftschlacht um England. Viele Piloten kehren nicht zur\u00fcck. Ronald Pountain, vor 70 Jahren Teil der Bodencrew, erinnert sich noch heute an die Angst. Geoff Greensmith gibt als Kind einem sterbenden deutschen Piloten die Hand. Die Kr\u00e4fte der Royal Air Force sind ersch\u00f6pft. Doch die Schlacht ist noch nicht entschieden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/475c3bb8359e422acfe3e936432f9dae557e5aa9.jpg?x=548&y=366\/luftschlacht-um-england-drei-tage-der-entscheidung","genre":"Report, Dokumentation","start":1603940700,"stop":1603943400,"country":"GB","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603943400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Schlachtfelder \u2013 Spurensuche an der Ostfront","descr":"1. Staffel, Folge 2: Das Team aus Milit\u00e4r- und Ausgrabungsexperten ist im Westen Lettlands unterwegs. In einer alten Verteidigungsstellung st\u00f6\u00dft das Team auf \u00dcberreste eines menschlichen Skeletts. Wer war der Tote und wie kam er ums Leben? Pers\u00f6nliche Gegenst\u00e4nde, die bei dem Verstorbenen gefunden werden bringen nach Jahrzehnten Licht ins Dunkel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc9e01cc5367bcbc9f2ab1106be42df4d1c91a6f.jpg?x=548&y=366\/schlachtfelder-spurensuche-an-der-ostfront","genre":"Report, Dokumentation","start":1603943400,"stop":1603946400,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603946400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Deutschland, deine Geschichte \u2013 Das Beste aus der Deutschen Wochenschau","descr":"Themen: Berliner Pfingsten in Ost und West \/ Rennen auf dem N\u00fcrburgring \/ Internationale Automobilausstellung in Westberlin am Funkturm \/ Dresdner Fu\u00dfballclub fl\u00fcchtet nach Westberlin \/ FDJ in Westberlin \/ Kieler Woche \/ Minensuche im H\u00fcrtgenwald \/ Deutschlands Eintritt in den Europarat \/ Heilbronn: Er\u00f6ffnung des Amerikahauses \/ R\u00fcckblick auf die amerikanische Besatzungspolitik","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8baf8ff767e85cfe7dc9022440d6a4263bdb327b.jpg?x=548&y=366\/deutschland-deine-geschichte-das-beste-aus-der-deutschen-wochenschau","genre":"Report, Dokumentation","start":1603946400,"stop":1603947000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603947000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"SCHLAGLICHT","descr":"Bombenanschl\u00e4ge, millionenschwere L\u00f6segeldforderungen und eine Polizei, die allzu oft das Nachsehen hatte. Diese Sendung l\u00e4sst den Fall des Kaufhauserpressers Dagobert Revue passieren, der einst f\u00fcr Schlagzeilen sorgte. Zudem blickt sie zur\u00fcck in den N\u00fcrnberger Justizpalast, in dem ab Herbst 1945 die \u00fcberlebenden Hauptkriegsverbrecher Nazideutschlands vor Gericht gestellt wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ffb6bfb9e099556a8bba21fb303f2d58e3c48d7.jpg?x=548&y=366\/schlaglicht","genre":"Report, Dokumentation","start":1603947000,"stop":1603950000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}