{"1602130200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Aufstieg und Fall des Kommunismus","descr":"Nikita Chruschtschow, der neue starke Mann im Kreml, hatte 1956 in der Sowjetunion Reformen eingeleitet, die vor allem vom Kommunistenf\u00fchrer Mao Zedong in China heftig bek\u00e4mpft wurden. Der chinesische Versuch, sich von der Bevormundung durch Moskau zu befreien und das Reich zu industrialisieren, endete im Chaos \u2013 die Versprechungen Chruschtschows erwiesen sich schon bald als leere Worte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80d57459c1a4ae812b6268e05770b8f2e4ac0f4d.jpg?x=548&y=366\/aufstieg-und-fall-des-kommunismus","genre":"Report, Dokumentation","start":1602130200,"stop":1602132900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602132900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Aufstieg und Fall des Kommunismus","descr":"1959 st\u00fcrzte Fidel Castro auf Kuba das Regime von Diktator Batista. Von Kommunismus ist aber noch kaum die Rede. Drei Jahre sp\u00e4ter ist Kuba Schauplatz eines der gef\u00e4hrlichsten Augenblicke der Geschichte. Auf Schiffen aus der Sowjetunion sollten Raketen auf die Insel gebracht werden. Pr\u00e4sident John F. Kennedy drohte mit Atombomben. Ein dritter Weltkrieg ist so nah wie nie zuvor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c5ad8944c11ba4aa475a1834d77b96ce88f1364.jpg?x=548&y=366\/aufstieg-und-fall-des-kommunismus","genre":"Report, Dokumentation","start":1602132900,"stop":1602135900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602135900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Moskaus Imperium","descr":"Mit dem Beginn seiner Pr\u00e4sidentschaft im Jahr 2000 setzte Wladimir Putin sich das Ziel, die fr\u00fchere Macht und Gr\u00f6\u00dfe Russlands wieder aufleben zu lassen. Auf internationalem Parkett trat Moskau, befl\u00fcgelt durch hohe Energiepreise, wieder mit gro\u00dfem Selbstbewusstsein auf. Der verloren gegangene Einfluss im postsowjetischen Raum erschwerte jedoch die R\u00fcckkehr zu einer neuen Weltgeltung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbe4c72e255c65f62cf4cd95c9ff60f04314ce64.jpg?x=548&y=366\/moskaus-imperium","genre":"Report, Dokumentation","start":1602135900,"stop":1602141300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602141300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"R\u00e4tselhafte Tote","descr":"Die Mumie einer Inka-Jungfrau ist sensationell gut erhalten: Es handelt sich um ein 14-j\u00e4hriges M\u00e4chen aus dem 15. Jahrhundert, das auf dem Gipfel eines argentinischen Vulkans begraben wurde. Aber wie kam es dorthin, und warum musste es sterben? Je mehr Details \u00fcber die alte Zivilisation der Inka ans Licht treten, desto offenkundiger wird das tragische Leben und Sterben dieses jungen M\u00e4dchens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e06d6888975d6110767e5f583dc6cd25212d34d.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-tote","genre":"Report, Dokumentation","start":1602141300,"stop":1602144300,"country":"CDN","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602144300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Au\u00dfer Kontrolle","descr":"1. Staffel, Folge 12: Im April 1912 sinkt die Titanic auf ihrer Jungfernfahrt im Nordatlantik. \u00dcber 1500 Menschen verlieren ihr Leben. Ein Jahrhundert sp\u00e4ter gibt es noch immer eine Reihe von Fragen zum wohl ber\u00fchmtesten Schiffsungl\u00fcck der Geschichte. Wieso waren die Sicherheitsvorkehrungen so unzureichend? Gab es m\u00f6glicherweise einen Schwelbrand an Bord des Luxusliners?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bfcd591bc919aec82ba52ce31307b7114760e3.jpg?x=548&y=366\/ausser-kontrolle","genre":"Report, Dokumentation","start":1602144300,"stop":1602147600,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602147600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Welt im Terror","descr":"Bologna, 2. August 1980: In der Halle des Hauptbahnhofs wurde ein Koffer abgestellt. Kurz darauf folgte eine gewaltige Explosion, die das Geb\u00e4ude in Tr\u00fcmmer legte und einen Zug in St\u00fccke riss. 85 Menschen wurden get\u00f6tet und mehr als 200 verletzt. Der Anschlag ging auf das Konto einer neo-faschistischem Organisation. Nun blickten die T\u00e4ter nach der Verb\u00fc\u00dfung ihrer Strafen auf die Trag\u00f6die zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01f90e9759c88d1539c2b65ae335cbaf8762cd28.jpg?x=548&y=366\/welt-im-terror","genre":"Report, Dokumentation","start":1602147600,"stop":1602150300,"country":"NL","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602150300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Hitler und Ludendorff \u2013 Der Gefreite und der General","descr":"Sp\u00e4t warnete Ludendorff vor den Folgen von Hitlers Machtergreifung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75db95bf19ef06804ce52fbe12add25eed74eb3b.jpg?x=548&y=366\/hitler-und-ludendorff-der-gefreite-und-der-general","genre":"Report, Dokumentation","start":1602150300,"stop":1602153300,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602153300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Deutschland, deine Geschichte \u2013 Das Beste aus der Deutschen Wochenschau","descr":"In der Wochenschau wurden im Kino \u2013 zu einer Zeit, als noch nicht jeder Haushalt einen Fernseher besa\u00df \u2013 vor dem Hauptfilm Berichte \u00fcber die neuesten politischen, gesellschaftlichen und sportlichen Ereignisse gezeigt. Anhand dieses Materials beleuchtet die Dokureihe in jeder Folge einen Monat deutscher Geschichte \u2013 und zwar aus dem Zeitraum von 1949 bis 1970.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7e4dbff6934bcf9cd39a0dcbd3739672aa4c988.jpg?x=548&y=366\/deutschland-deine-geschichte-das-beste-aus-der-deutschen-wochenschau","genre":"Report, Dokumentation","start":1602153300,"stop":1602154200,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602154200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"\u00dcber Brandt \u2013 Politik als Vision","descr":"Als Regierender B\u00fcrgermeister von Berlin (1957-1966) galt Willy Brandt als der \"deutsche Kennedy\", als Bundeskanzler (1969-1974) ver\u00e4nderte er das Bild der Deutschen in der Welt. Lohn der politischen Arbeit: der Friedensnobelpreis. Als Politiker vermochte Brandt Herzen und Stimmen zu gewinnen, die Rolle als Ehemann und Familienvater fiel ihm ungleich schwerer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d932937df0c36fb1f9a790e1880482d591c89ab.jpg?x=548&y=366\/ueber-brandt-politik-als-vision","genre":"Report, Dokumentation","start":1602154200,"stop":1602157800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602157800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Todesbr\u00fccke von Genua","descr":"Die Br\u00fccke war die Hauptverkehrsader Genuas \u2013 die Ponte Morandi. Hier kam es am 14. August 2018 in der norditalienischen Gro\u00dfstadt zur Katastrophe. An diesem Dienstagvormittag sackte die Autobahnbr\u00fccke zusammen und riss 43 Menschen in den Tod. Schon Jahre zuvor hatte es Warnungen wegen des schlechten Zustands der Tragstruktur gegeben...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed6e63fb22419b7ac4067d3c98c43fd16651f886.jpg?x=548&y=366\/die-todesbruecke-von-genua","genre":"Report, Dokumentation","start":1602157800,"stop":1602161100,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602161100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Spezialeinsatz \u2013 Elitetruppen in Aktion","descr":"1. Staffel, Folge 1: Nordost-Afghanistan, Provinz Nejrab, im Jahr 2010: Die M\u00e4nner der franz\u00f6sischen Spezialeinheit COS stechen in ein Wespennest. Die Einheit ist auf Antiterror-Eins\u00e4tze und die Befreiung von Geiseln spezialisiert. In einem sieben Stunden dauernden Kampf machen sie zwei der meistgesuchten Talibanf\u00fchrer und vierzig ihrer gef\u00e4hrlichsten M\u00e4nner unsch\u00e4dlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36e3b969112a4300d30a6aa556b9afa8d7b16f09.jpg?x=548&y=366\/spezialeinsatz-elitetruppen-in-aktion","genre":"Report, Dokumentation","start":1602161100,"stop":1602165300,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602165300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Afghanistan \u2013 Das verwundete Land","descr":"In den 1960er Jahren befand sich Afghanistan an einem Scheideweg zwischen Moderne und Tradition, West und Ost, Islam und Marxismus. Die Nation war zutiefst gespalten zwischen einer westlich orientierten Elite und der Mehrheit der Bev\u00f6lkerung, die nach wie vor weitgehend ungebildet und arm war. Mit der kommunistischen Revolution wird aus diesen Widerspr\u00fcchen ein Konflikt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9377c2fd78269c501162114626b15ab739ca25ea.jpg?x=548&y=366\/afghanistan-das-verwundete-land","genre":"Report, Dokumentation","start":1602165300,"stop":1602168600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602168600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"SS \u2013 Die letzten Zeugen","descr":"Die \"Schutzstaffel\" oder SS wurde 1925 als Hitlers Personenschutz geschaffen, schwor ihm Treue bis in den Tod. Ihr waren die Konzentrationslager unterstellt, ihre Einsatzgruppen waren mit der Vernichtung der j\u00fcdischen Rasse beauftragt. Die Einheiten der Waffen-SS verbreiteten Tod und Terror. Ehemalige Angeh\u00f6rige der SS stellten f\u00fcr diesen Film pers\u00f6nliche Dokumente zur Verf\u00fcgung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/54bd25b8dde077e89aab4c68d86310d91bc7e2c6.jpg?x=548&y=366\/ss-die-letzten-zeugen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602168600,"stop":1602171600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602171600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"SS \u2013 Die letzten Zeugen","descr":"Die SS, die \"Schutzstaffel\" wurde 1925 als Hitlers \"Leib- und Pr\u00fcgelgarde\" gegr\u00fcndet. Ihr waren die Konzentrationslager unterstellt, und ihre Einsatzgruppen waren mit der Ermordung von Millionen Juden beauftragt. Ehemalige Angeh\u00f6rige der SS stellten f\u00fcr diesen Film pers\u00f6nliche Dokumente zur Verf\u00fcgung und gaben Auskunft, wie sie zu einer der grausamsten Organisationen des 20. Jahrhunderts kamen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/afd4da75654ecf3ff8ce2948900a0bac3d4cb3f4.jpg?x=548&y=366\/ss-die-letzten-zeugen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602171600,"stop":1602174600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602174600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"R\u00e4tselhafte Tote","descr":"Der Ausbruch des Vesuvs im Jahr 79 v. Chr. z\u00e4hlt zu den gr\u00f6\u00dften Katastrophen in der Geschichte der Menschheit. Die r\u00f6mischen St\u00e4dte Pompeji und Herculaneum wurden unter riesigen Bergen von Asche begraben. Tausende Menschen kamen dabei ums Leben. 1982 fanden Arch\u00e4ologen bei Ausgrabungen am Strand 300 Gebeine. Bei einem Skelett lagen mehrere Waffen und ein Beutel voller Gold- und Silberm\u00fcnzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f12dd69098e3ffc3f4e9f8b782cd9cde0f4ec6ce.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-tote","genre":"Report, Dokumentation","start":1602174600,"stop":1602177600,"country":"CDN","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602177600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Au\u00dfer Kontrolle","descr":"Im M\u00e4rz 1999 fing ein Lkw im Mont-Blanc-Tunnel Feuer. Rasch breiteten sich die Flammen aus und f\u00fchrten zu einem Inferno, das 39 Menschen das Leben kostete. Erst nach \u00fcber zwei Tagen konnte der Brand komolett gel\u00f6scht werden. In der Sendung wird den Fragen nachgegangen, wie es passieren konnte, dass ein Fahrzeug Feuer fing und wie k\u00fcnftig, eine solche Katastrophe verhindert werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e697058773ba5f2772994cbf9e3d796647a53e5.jpg?x=548&y=366\/ausser-kontrolle","genre":"Report, Dokumentation","start":1602177600,"stop":1602180900,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602180900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Luftschlacht um England \u2013 Drei Tage der Entscheidung","descr":"Die deutschen Luftangriffe auf England waren erbarmungslos. Die Royal Air Force schlug zur\u00fcck. Einige Piloten in den englischen Spitfires waren nicht einmal 20 Jahre alt. Lang verschollene und nun entdeckte Briefe und Tageb\u00fccher geben Einblicke in einige der unz\u00e4hligen Schicksale. Auch in das einer jungen Frau, die aus einem Bunker unter London den Verlauf der Luftschlacht mitbestimmte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80fdc390b70cc936a8b3f7491d7986d0ac4b6b5d.jpg?x=548&y=366\/luftschlacht-um-england-drei-tage-der-entscheidung","genre":"Report, Dokumentation","start":1602180900,"stop":1602183600,"country":"GB","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602183600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Luftschlacht um England \u2013 Drei Tage der Entscheidung","descr":"Es ist der Tag der heftigsten Luftgefechte in der Luftschlacht um England. Viele Piloten kehren nicht zur\u00fcck. Ronald Pountain, vor 70 Jahren Teil der Bodencrew, erinnert sich noch heute an die Angst. Geoff Greensmith gibt als Kind einem sterbenden deutschen Piloten die Hand. Die Kr\u00e4fte der Royal Air Force sind ersch\u00f6pft. Doch die Schlacht ist noch nicht entschieden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/475c3bb8359e422acfe3e936432f9dae557e5aa9.jpg?x=548&y=366\/luftschlacht-um-england-drei-tage-der-entscheidung","genre":"Report, Dokumentation","start":1602183600,"stop":1602186300,"country":"GB","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602186300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Luftschlacht um England \u2013 Drei Tage der Entscheidung","descr":"An diesem Tag entscheidet sich die Luftschlacht um England. Er wird fortan \"Battle of Britain-Day\" genannt. London wird bombardiert und die Royal Air Force schickt alle Flieger in den Kampf. Die Kr\u00e4fte sind ersch\u00f6pft, doch die zum Teil blutjungen Piloten k\u00e4mpfen erbittert. Tats\u00e4chlich gelingt es, Hitlers Luftwaffe zur\u00fcckzudr\u00e4ngen und die Invasion Gro\u00dfbritanniens abzuwenden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1bda6605f6a64293382c3fcfbe34b52e3e54df0e.jpg?x=548&y=366\/luftschlacht-um-england-drei-tage-der-entscheidung","genre":"Report, Dokumentation","start":1602186300,"stop":1602189300,"country":"GB","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602189300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Zum Himmel wir marschieren","descr":"Ein Artilleriesoldat und ein Fotograf im Dienste des Kaisers in der Zeit des Ersten Weltkriegs: Beide legen Zeugnis ab vom Alltag an der Kriegsfront. Der eine in seinem Tagebuch, der andere anhand zahlreicher Fotografien. Die beiden Freunde agieren in diesem Krieg mit Leidenschaft, doch am Ende steht Ern\u00fcchterung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/014fe9a247177133bee3816f17fd8955022a5ffe.jpg?x=548&y=366\/zum-himmel-wir-marschieren","genre":"Report, Dokumentation","start":1602189300,"stop":1602192300,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602192300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Krieg und ich","descr":"Anton (10 Jahre) will kein Au\u00dfenseiter mehr sein und endlich in die Hitlerjugend, doch sein Vater ist dagegen. Es kommt zum Streit mit dem Vater. Anton f\u00fchlt sich sicher, denn seine Kameraden geben ihm R\u00fcckhalt. Erst als j\u00fcdische Nachbarn Schutz bei ihm suchen, erkennt er zu was die Nazis wirklich f\u00e4hig sind. Er sucht Rat bei einem Kameraden und ger\u00e4t damit in gro\u00dfe Schwierigkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aa5131ff5b7364580033b423bd17a645012e055d.jpg?x=548&y=366\/der-krieg-und-ich","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1602192300,"stop":1602194100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602194100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Hitler und Ludendorff \u2013 Der Gefreite und der General","descr":"Sp\u00e4t warnete Ludendorff vor den Folgen von Hitlers Machtergreifung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75db95bf19ef06804ce52fbe12add25eed74eb3b.jpg?x=548&y=366\/hitler-und-ludendorff-der-gefreite-und-der-general","genre":"Report, Dokumentation","start":1602194100,"stop":1602196800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602196800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Zum Himmel wir marschieren","descr":"Ein Artilleriesoldat und ein Fotograf im Dienste des Kaisers in der Zeit des Ersten Weltkriegs: Beide legen Zeugnis ab vom Alltag an der Kriegsfront. Der eine in seinem Tagebuch, der andere anhand zahlreicher Fotografien. Die beiden Freunde agieren in diesem Krieg mit Leidenschaft, doch am Ende steht Ern\u00fcchterung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/014fe9a247177133bee3816f17fd8955022a5ffe.jpg?x=548&y=366\/zum-himmel-wir-marschieren","genre":"Report, Dokumentation","start":1602196800,"stop":1602200100,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602200100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Welt im Terror","descr":"Bologna, 2. August 1980: In der Halle des Hauptbahnhofs wurde ein Koffer abgestellt. Kurz darauf folgte eine gewaltige Explosion, die das Geb\u00e4ude in Tr\u00fcmmer legte und einen Zug in St\u00fccke riss. 85 Menschen wurden get\u00f6tet und mehr als 200 verletzt. Der Anschlag ging auf das Konto einer neo-faschistischem Organisation. Nun blickten die T\u00e4ter nach der Verb\u00fc\u00dfung ihrer Strafen auf die Trag\u00f6die zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01f90e9759c88d1539c2b65ae335cbaf8762cd28.jpg?x=548&y=366\/welt-im-terror","genre":"Report, Dokumentation","start":1602200100,"stop":1602202800,"country":"NL","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602202800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Paris \u2013 Tage des Terrors","descr":"Am 7. Januar 2015 drangen zwei maskierte M\u00e4nner in die Redaktionsr\u00e4ume des Satiremagazins \"Charlie Hebdo\" ein. Sie erschossen Journalisten, Zeichner, einen Hausmeister und einen Polizisten. Kurze Zeit sp\u00e4ter war klar, wer die Attent\u00e4ter waren: Said und Cherif Kouachi, geschickt von der Terrororganisation Al-Qaida. W\u00e4hrend die Polizei die Br\u00fcder jagte, geschah am n\u00e4chsten Tag ein weiterer Mord.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e173aae1856c8a8b61276166747d4f3c2a807ccb.jpg?x=548&y=366\/paris-tage-des-terrors","genre":"Report, Dokumentation","start":1602202800,"stop":1602206400,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602206400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Jonestown \u2013 Massaker im Dschungel","descr":"909 Menschen verlieren im November 1978 ihr Leben. Die Opfer sind fast alle Anh\u00e4nger des selbsternannten amerikanischen Heilands Jim Jones, der mit seinem Gefolge in einer abgeriegelten Siedlung in Guyana lebt. Als die Beh\u00f6rden auf die Siedlung aufmerksam werden, fordert Jones zum kollektiven Selbstmord auf. Hunderte folgen seinem Aufruf, andere werden gegen ihren Willen vergiftet","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91e0504b7a345c1acba57bce50721dbec4d6c42c.jpg?x=548&y=366\/jonestown-massaker-im-dschungel","genre":"Report, Dokumentation","start":1602206400,"stop":1602212400,"country":"CDN","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602212400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Special Air Service \u2013 Englands geheime Krieger","descr":"Ehemalige Mitglieder der britischen Milit\u00e4reinheit SAS berichten in dieser Episode dar\u00fcber, welchen Strapazen sie im Golfkrieg ausgesetzt waren. Der Schotte Peter Yorky Crossland, der ein Buch \u00fcber seine Erlebnisse geschrieben hat, spricht dar\u00fcber, wie im Januar 1991 die Soldaten der SAS hinter feindlichen Linien eingesetzt wurden, um die irakische Kriegsmaschinerie zum Erliegen zu bringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6a8c62ff6e4c66f5a49bb761355c98dec4c39858.jpg?x=548&y=366\/special-air-service-englands-geheime-krieger","genre":"Report, Dokumentation","start":1602212400,"stop":1602215400,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602215400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Special Air Service \u2013 Englands geheime Krieger","descr":"Andys SAS-Patrouille wird im Januar 1991 im Irak abgesetzt. Sie soll den Abschuss von Scud-Raketen sabotieren. Bevor es dazu kommen kann, m\u00fcssen die M\u00e4nner eine Wahl treffen: Sollen sie einen irakischen Jungen erschie\u00dfen, um die unmittelbare Gefahr zu bannen? Die M\u00e4nner lassen das Kind leben und bezahlen daf\u00fcr mit sechs Wochen Gefangenschaft und Folter, die sie an ihren Grenzen treiben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8399b7cb09eb962058de20830a62be57affe7895.jpg?x=548&y=366\/special-air-service-englands-geheime-krieger","genre":"Report, Dokumentation","start":1602215400,"stop":1602218400,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}