{"1599797400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Deutschland, deine Geschichte \u2013 Das Beste aus der Deutschen Wochenschau","descr":"Oktober 1951: Diskussion \u00fcber gesamtdeutsche Wahlen \/ Erfindermesse \/ hohe Anzahl von Verkehrstoten \/ Herzog von Windsor erstmals wieder in Deutschland \/ Hafenarbeiter beklagen hohe Preise \/ Wiederaufbau des Berliner Sportpalastes \/ Flugblattaktion f\u00fcr Aufkl\u00e4rung in Sowjetzone \/ Almabtrieb am K\u00f6nigssee \/ US-Man\u00f6ver \/ Westm\u00e4chte bef\u00fcrworten deutsche Einheit \/ Adenauer: Festhalten an Ostgebieten","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7e4dbff6934bcf9cd39a0dcbd3739672aa4c988.jpg?x=548&y=366\/deutschland-deine-geschichte-das-beste-aus-der-deutschen-wochenschau","genre":"Report, Dokumentation","start":1599797400,"stop":1599798000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599798000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Anis Amri \u2013 Sein Weg zum Terror","descr":"Der junge Tunesier Amri brachte den Terror in die deutsche Hauptstadt, als er am 19. Dezember 2016 mit einem Lkw in einen Berliner Weihnachtsmarkt raste. Elf Menschen starben. Radikalisiert wurde Amri in Italien. Mehr als vier Jahre sass er in italienischen Gef\u00e4ngnissen ein und versteckte sich in der Schweiz. Journalisten der Tageszeitung \"La Repubblica\" zeichnen in diesem Film Amris Leben nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31e1348e7c2caf93feb43d49cef8130d97680a13.jpg?x=548&y=366\/anis-amri-sein-weg-zum-terror","genre":"Report, Dokumentation","start":1599798000,"stop":1599801300,"country":"I","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599801300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Tod auf dem Weihnachtsmarkt","descr":"Berlin, 19. Dezember 2016. Auf dem Breitscheidplatz im Westen der Stadt schlendern die Menschen \u00fcber den Weihnachtsmarkt. Gegen 20 Uhr findet die Idylle ein j\u00e4hes Ende: Ein LKW steuert gezielt in die Menschenmenge. Elf Menschen sterben, 55 werden zum Teil schwer verletzt. Am Steuer des Wagens sitzt der tunesische Staatsangeh\u00f6rige Anis Amri, der die Tat im Namen des Islamischen Staates ver\u00fcbt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3e08ff2588dcdff2780e0fce61526ab09f66528a.jpg?x=548&y=366\/tod-auf-dem-weihnachtsmarkt","genre":"Report, Dokumentation","start":1599801300,"stop":1599804000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599804000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Hitler-Chronik","descr":"Die Eliten des Landes \u00fcberzeugten Reichspr\u00e4sident Hindenburg, Hitler zum Kanzler zu berufen. Er glaubte, Hitler kontrollieren zu k\u00f6nnen, da er konservative Parteien als Koalitionspartner brauchte. Mit dreisten L\u00fcgen und roher Gewalt bezwang Hitler jedoch seine politischen Gegner. Um die alleinige Macht zu erhalten, musste der Diktator nur noch die Konkurrenten innerhalb der NSDAP ausschalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd5747dd1a6044f7c6d0b18f8fd26c57262d4e45.jpg?x=548&y=366\/die-hitler-chronik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599804000,"stop":1599807300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599807300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"Mit seinem Protest gegen die r\u00f6mische Kirche und seinem Einsatz f\u00fcr den Glauben eint und spaltet er die Deutschen gleicherma\u00dfen: der Reformator Martin Luther. Der in Eisleben geborene Theologe ist im 16. Jahrhundert der Meinung, dass niemand zwischen Gott und Gl\u00e4ubigen steht und initiiert die Reformation. Was f\u00fchrt Luther zu seiner \u00dcberzeugung und welche Folgen hat sein Handeln?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/913a8d48a7086c681d4aea35be0a39243e37bfdb.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599807300,"stop":1599810000,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599810000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"R\u00e4tselhafte Geschichte","descr":"Die Bundeslade geh\u00f6rt wie der Heilige Gral zu den geheimnisvollsten Sch\u00e4tzen der Menschheitsgeschichte. In diesem Schrein sollen nach biblischer Vorstellung die Steintafeln mit den zehn Geboten Gottes aufbewahrt worden sein. Doch seit 2.500 Jahren ist die legend\u00e4re Lade spurlos verschwunden. Die Suche f\u00fchrt von Jerusalem \u00fcber verschiedene Kontinente bis nach \u00c4thiopien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b45bbb64f800e7be8205218a7849e0e66e3b6302.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599810000,"stop":1599813000,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599813000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Macht der Technik","descr":"F\u00fcr viele Menschen ist es ihr liebster Zeitvertreib, f\u00fcr andere lediglich ein Fortbewegungsmittel: das Automobil. \u00dcber f\u00fcnfundvierzig Millionen Exemplare sind alleine in Deutschland zugelassen. Die Episode besch\u00e4ftigt sich mit der Geschichte des Automobils \u2013 von den ersten motorisierten Vehikeln bis hin zur modernen Luxuskarosse und zeigt, wie Autos unser Leben ver\u00e4ndert haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dda67dc6147d3346995b51f5c5ae17b6e2bb3f91.jpg?x=548&y=366\/die-macht-der-technik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599813000,"stop":1599815700,"country":"AUS","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599815700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Hitlers Aufstieg und Untergang","descr":"Nachdem Adolf Hitler die Macht ergriffen hat, nimmt sein Gr\u00f6\u00dfenwahn immer verheerendere Formen an. Doch wie kann er den Psychopathen in sich so geschickt verbergen? Warum bemerken weder seine Parteianh\u00e4nger noch das Volk anfangs seinen Wahnsinn? Die Dokumentation gibt einzigartige Einblicke in das Privatleben Hitlers und zeigt, wie sein Fanatismus ihn letztlich in die Drogensucht f\u00fchrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2855a77ae7afc38fc8b52ba0fd4c332be1ffc72d.jpg?x=548&y=366\/hitlers-aufstieg-und-untergang","genre":"Report, Dokumentation","start":1599815700,"stop":1599818700,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599818700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Nach dem Endsieg \u2013 Hitlers Zukunftspl\u00e4ne","descr":"1935 treten die N\u00fcrnberger Gesetze \"zum Schutz des deutschen Blutes\" in Kraft. Mit ihnen werden j\u00fcdische B\u00fcrger stigmatisiert und entrechtet. Im selben Jahr macht sich das Regime zum Ziel, die Zahl der Geburten \"arischer\" Kinder systematisch zu erh\u00f6hen und trifft Vorkehrungen, um den Nachwuchs von klein auf im nationalsozialistischen Sinn zu indoktrinieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ad81b0c0e6b04251903cfcf58b76f5b6e013f37.jpg?x=548&y=366\/nach-dem-endsieg-hitlers-zukunftsplaene","genre":"Report, Dokumentation","start":1599818700,"stop":1599821400,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599821400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Deutschland, deine Geschichte \u2013 Das Beste aus der Deutschen Wochenschau","descr":"In der Wochenschau wurden im Kino \u2013 zu einer Zeit, als noch nicht jeder Haushalt einen Fernseher besa\u00df \u2013 vor dem Hauptfilm Berichte \u00fcber die neuesten politischen, gesellschaftlichen und sportlichen Ereignisse gezeigt. Anhand dieses Materials beleuchtet die Dokureihe in jeder Folge einen Monat deutscher Geschichte \u2013 und zwar aus dem Zeitraum von 1949 bis 1970.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea7536e29f8fd1d910d77cd5e70f9d90b1713116.jpg?x=548&y=366\/deutschland-deine-geschichte-das-beste-aus-der-deutschen-wochenschau","genre":"Report, Dokumentation","start":1599821400,"stop":1599822300,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599822300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Countdown zum Zweiten Weltkrieg","descr":"Das n\u00e4chste Ziel des \"F\u00fchrers\" sind jetzt Polen und die freie Stadt Danzig. In einer \"Brandrede\" greift der Diktator die angebliche \"Einkreisungspolitik\" Gro\u00dfbritanniens an. Ende Mai intensiviert das Propagandaministerium die Polemik gegen Polen und Gro\u00dfbritannien. Die Kriegsvorbereitungen laufen auf Hochtouren. Sechs Millionen Deutsche sind f\u00fcr den Ernstfall einsatzbereit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6cf1350a0a5dfb104c7d1d2a072762ae5d5832aa.jpg?x=548&y=366\/countdown-zum-zweiten-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1599822300,"stop":1599825300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599825300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"IS \u2013 Neue Dimension des Terrors","descr":"Aus einer lokalen Miliz wurde die am meisten gef\u00fcrchtete Terrororganisation der Welt. Der Film enth\u00fcllt die Urspr\u00fcnge des IS, was die Organisation erreichen will und wie die Gewalttaten die Kriegsf\u00fchrung gepr\u00e4gt haben. Amerikaner, die w\u00e4hrend des Irakkrieges vor Ort waren, schildern verpasste Gelegenheiten, die den Aufstieg des IS h\u00e4tten verhindern k\u00f6nnen. Auch ein IS-K\u00e4mpfer kommt zu Wort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88e901b681e3e7808c1168697c107fdf85301573.jpg?x=548&y=366\/is-neue-dimension-des-terrors","genre":"Report, Dokumentation","start":1599825300,"stop":1599830400,"country":"USA","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599830400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"N\u00fcrnberg, Hitlers Stadt der Reichsparteitage, hatte nach einem blutigen H\u00e4userkampf kapituliert. Ende April waren die Stadt und ihre Umgebung ein bevorzugtes Operationsgebiet der Kamerateams des \"Special Film Project 186\". Der Hollywoodregisseur George Stevens begab sich nach S\u00fcden. Im Konzentrationslager Dachau dokumentierte sein Team die Schrecken nationalsozialistischer Vernichtungspolitik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15b7190393e1892f43db1a7404d0d647dbb4fd78.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1599830400,"stop":1599833400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599833400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"Am 6. Mai 1945 erh\u00e4lt Major Kirke B. Lawton eine Sondergenehmigung f\u00fcr eine besondere Zeremonie: Im alliierten Hauptquartier in Reims unterzeichnet die Wehrmacht die bedingungslose Kapitulation an allen Fronten. Anfang Juli d\u00fcrfen die amerikanischen Kamerateams auch in Berlin drehen. Ihnen gelingen einzigartige Farbeaufnahmen der zerst\u00f6rten Hauptstadt und ihrer Bewohner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c451249ebfe37e2f7265b47df560b9349d98e6cd.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1599833400,"stop":1599836100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599836100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Hitler-Chronik","descr":"Hitler war nun Kanzler und Reichspr\u00e4sident auf Lebenszeit und oberster Befehlshaber der Streitkr\u00e4fte. Das Parlament hatte nur noch eine Alibi-Funktion. W\u00e4hrend er sich als \"Kanzler des Friedens\" pr\u00e4sentierte, arbeitete er eifrig am Aufbau der milit\u00e4rischen St\u00e4rke. Die jungen Deutschen wurden in der paramilit\u00e4rischen Organisation Hitlerjugend gedrillt, und das Volk fand sich mit der Diktatur ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/964e6d0668d348a0f57c6162fcc78a943b8b1f26.jpg?x=548&y=366\/die-hitler-chronik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599836100,"stop":1599839400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599839400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"1618 kommt es zum Ausbruch des Drei\u00dfigj\u00e4hrigen Krieges, der die europ\u00e4ische Bev\u00f6lkerung dezimiert und den Kontinent zum Schlachtfeld werden l\u00e4sst. Eine der zentralen Figuren des anfangs religi\u00f6sen Konfliktes ist der b\u00f6hmische Feldherr Wallenstein, der den Machtbereich des katholisch-kaiserlichen Lagers anfangs ausdehnen kann. Wie entwickelt sich der Krieg und welche Folgen hat er?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44359cecfc661fef732ab310ac7dead7d3bf60ed.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599839400,"stop":1599842400,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599842400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"R\u00e4tselhafte Geschichte","descr":"Vampire sind mystische Horrorgestalten, die der Legende nach nachts aus ihren S\u00e4rgen steigen und sich sich von tierischem oder sogar menschlichem Blut ern\u00e4hren. Es sind furchterregende Erscheinungen mit scharfen Z\u00e4hnen, die sie in den Hals ihres Opfers schlagen. Doch wie viel Wahrheit steckt hinter diesen Legenden? Wo liegen ihre Urspr\u00fcnge und warum faszinieren sie die Menschen bis heute?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b45bbb64f800e7be8205218a7849e0e66e3b6302.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599842400,"stop":1599845400,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599845400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Macht der Technik","descr":"1. Staffel, Folge 3: Seit die amerikanischen Br\u00fcder Orville und Wilbur Wright vor mehr als einhundert Jahren zu den ersten motorisierten Fl\u00fcgen abhoben, hat sich die Luftfahrt rasant entwickelt. Die Episode wirft einen Blick auf die beeindruckende Geschichte des Fliegens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de7ca8455e34a1c38b239c5dbd51d581c1f8fda.jpg?x=548&y=366\/die-macht-der-technik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599845400,"stop":1599848100,"country":"AUS","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599848100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Au\u00dfer Kontrolle","descr":"Am Dienstag, 11. September 2001 steuerten Terroristen ein entf\u00fchrtes Passagierflugzeug in den Nordturm des World Trade Centers. Wenige Minuten sp\u00e4ter schlug eine ebenfalls gekidnappte Maschine in den S\u00fcdturm des Komplexes ein. Tausende Menschen verloren in New York und bei weiteren Anschl\u00e4gen in Washington und Pennsylvania ihr Leben. Die Sendung rekonstruiert, was damals genau geschah.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca10fdff4d34712f491a6a80b8fd081bc8723d02.jpg?x=548&y=366\/ausser-kontrolle","genre":"Report, Dokumentation","start":1599848100,"stop":1599851400,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599851400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"9\/11 \u2013 Anschlag auf das Pentagon","descr":"Die Dokumentation rekonstruiert aus bislang unbearbeitetem Video- und Tonmaterial von Nachrichten-Crews, Touristen und Amateur-Filmern die Ereignisse vom 11. September 2001 in und um Washington D.C. Der Film erfasst sowohl die Panik und Angst, als auch das Heldentum und den Mut, die sich an diesem Tag \u00fcber der Hauptstadt der USA ausbreiteten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22dfab9e2055955a1996ae9ebe8ebd5bfe0dbc66.jpg?x=548&y=366\/911-anschlag-auf-das-pentagon","genre":"Report, Dokumentation","start":1599851400,"stop":1599854400,"country":"USA","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599854400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"9\/11 \u2013 Wahrheit, L\u00fcge und Verschw\u00f6rung","descr":"Seit den Anschl\u00e4gen des 11. September 2001 halten sich Verschw\u00f6rungstheorien dar\u00fcber, was wirklich passiert ist. Einige Angeh\u00f6rige derer, die an diesem Tag ums Leben kamen, sind davon \u00fcberzeugt, dass sie nicht die ganze Geschichte kennen. Die Dokumentation untersucht, wie berechtigt die Sorge ist, dass die wahren Hintergr\u00fcnde dieses schicksalhaften Tages immer noch verschleiert werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6878b5c27620d83c6daeb191dfa9691459a2c194.jpg?x=548&y=366\/911-wahrheit-luege-und-verschwoerung","genre":"Report, Dokumentation","start":1599854400,"stop":1599857100,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599857100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Bin Laden-Verschw\u00f6rung","descr":"Am 2. Mai 2011 st\u00fcrmte ein Elite-Team der US-Special-Forces ein Geb\u00e4ude in Pakistan und t\u00f6tete Osama Bin Laden, den weltweit meistgesuchten Terroristen. Doch je mehr Informationen an die \u00d6ffentlichkeit drangen, desto mehr Zweifel kamen auf, ob die offizielle Darstellung der Wirklichkeit entspricht. Der Investigativjournalist Seymour Hersh behauptete 2015 sogar, die Geschichte sei erfunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc2dc9c8e52a6078b7422989c9db6243d75431ec.jpg?x=548&y=366\/die-bin-laden-verschwoerung","genre":"Report, Dokumentation","start":1599857100,"stop":1599859200,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599859200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Au\u00dfer Kontrolle","descr":"Am Dienstag, 11. September 2001 steuerten Terroristen ein entf\u00fchrtes Passagierflugzeug in den Nordturm des World Trade Centers. Wenige Minuten sp\u00e4ter schlug eine ebenfalls gekidnappte Maschine in den S\u00fcdturm des Komplexes ein. Tausende Menschen verloren in New York und bei weiteren Anschl\u00e4gen in Washington und Pennsylvania ihr Leben. Die Sendung rekonstruiert, was damals genau geschah.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca10fdff4d34712f491a6a80b8fd081bc8723d02.jpg?x=548&y=366\/ausser-kontrolle","genre":"Report, Dokumentation","start":1599859200,"stop":1599862500,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599862500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"9\/11 \u2013 Anschlag auf das Pentagon","descr":"Die Dokumentation rekonstruiert aus bislang unbearbeitetem Video- und Tonmaterial von Nachrichten-Crews, Touristen und Amateur-Filmern die Ereignisse vom 11. September 2001 in und um Washington D.C. Der Film erfasst sowohl die Panik und Angst, als auch das Heldentum und den Mut, die sich an diesem Tag \u00fcber der Hauptstadt der USA ausbreiteten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22dfab9e2055955a1996ae9ebe8ebd5bfe0dbc66.jpg?x=548&y=366\/911-anschlag-auf-das-pentagon","genre":"Report, Dokumentation","start":1599862500,"stop":1599865800,"country":"USA","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599865800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"9\/11 \u2013 Wahrheit, L\u00fcge und Verschw\u00f6rung","descr":"Seit den Anschl\u00e4gen des 11. September 2001 halten sich Verschw\u00f6rungstheorien dar\u00fcber, was wirklich passiert ist. Einige Angeh\u00f6rige derer, die an diesem Tag ums Leben kamen, sind davon \u00fcberzeugt, dass sie nicht die ganze Geschichte kennen. Die Dokumentation untersucht, wie berechtigt die Sorge ist, dass die wahren Hintergr\u00fcnde dieses schicksalhaften Tages immer noch verschleiert werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6878b5c27620d83c6daeb191dfa9691459a2c194.jpg?x=548&y=366\/911-wahrheit-luege-und-verschwoerung","genre":"Report, Dokumentation","start":1599865800,"stop":1599868800,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599868800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Bin Laden-Verschw\u00f6rung","descr":"Am 2. Mai 2011 st\u00fcrmte ein Elite-Team der US-Special-Forces ein Geb\u00e4ude in Pakistan und t\u00f6tete Osama Bin Laden, den weltweit meistgesuchten Terroristen. Doch je mehr Informationen an die \u00d6ffentlichkeit drangen, desto mehr Zweifel kamen auf, ob die offizielle Darstellung der Wirklichkeit entspricht. Der Investigativjournalist Seymour Hersh behauptete 2015 sogar, die Geschichte sei erfunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc2dc9c8e52a6078b7422989c9db6243d75431ec.jpg?x=548&y=366\/die-bin-laden-verschwoerung","genre":"Report, Dokumentation","start":1599868800,"stop":1599870600,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599870600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Spezialeinheit \u2013 K\u00e4mpfer gegen den Terror","descr":"Die Abteilung f\u00fcr Terrorismusbek\u00e4mpfung der New Yorker Polizeibeh\u00f6rde NYPD steht zur Verhinderung von Anschl\u00e4gen bereit. Die schwer bewaffneten Hercules-Teams sch\u00fctzen Veranstaltungen. \u00c4hnlich hochger\u00fcstet sind die Torch-Cops, die f\u00fcr die Sicherheit im U-Bahn-System der Millionenmetropole sorgen. Und das Entsch\u00e4rfungskommando steht bereit, um Bomben aufzusp\u00fcren und unsch\u00e4dlich zu machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c71d71bd442588ecd61e2a67b2f7f15a360e42e1.jpg?x=548&y=366\/spezialeinheit-kaempfer-gegen-den-terror","genre":"Report, Dokumentation","start":1599870600,"stop":1599873000,"country":"USA","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599873000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Spezialeinheit \u2013 K\u00e4mpfer gegen den Terror","descr":"Mit den wichtigsten Spezialeinheiten der New Yorker Polizei unterwegs: dem Hercules-Team, den Supercops in Ganzk\u00f6rper-Panzerung und mit 9-mm-Maschinenpistolen. Au\u00dferdem das Torch-Team, die schwerbewaffnete Einsatztruppe, die an den Bahnh\u00f6fen und in den Z\u00fcgen der New Yorker U-Bahn patrouilliert und f\u00fcr Sicherheit sorgt. Und schlie\u00dflich das Scuba-Team, das am Hafen von New York nach Bomben sucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1feeac8ee7d2a65cc8c405ed6ab00223f2015b7c.jpg?x=548&y=366\/spezialeinheit-kaempfer-gegen-den-terror","genre":"Report, Dokumentation","start":1599873000,"stop":1599875700,"country":"USA","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599875700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die entsch\u00e4rfte Bombe \u2013 Verhinderte Anschl\u00e4ge","descr":"Am 10. August 2006 vereitelte Scotland Yard einen Terroranschlag. Die englische Polizei hob eine Terrorzelle aus, bestehend aus 25 \u00fcberwiegend in Gro\u00dfbritannien geborenen M\u00e4nnern pakistanischer Herkunft. Die Selbstmordattent\u00e4ter sollten fl\u00fcssigen Sprengstoff in Getr\u00e4nkeflaschen in mindestens sieben Flugzeuge schmuggeln. Diese h\u00e4tten auf der Strecke von London in die USA gez\u00fcndet werden sollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d9da66ebb0ed52d4ad5f827ced1bfa3302bcb01.jpg?x=548&y=366\/die-entschaerfte-bombe-verhinderte-anschlaege","genre":"Report, Dokumentation","start":1599875700,"stop":1599878700,"country":"CZ\/USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599878700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Macht der Technik","descr":"1. Staffel, Folge 3: Seit die amerikanischen Br\u00fcder Orville und Wilbur Wright vor mehr als einhundert Jahren zu den ersten motorisierten Fl\u00fcgen abhoben, hat sich die Luftfahrt rasant entwickelt. Die Episode wirft einen Blick auf die beeindruckende Geschichte des Fliegens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de7ca8455e34a1c38b239c5dbd51d581c1f8fda.jpg?x=548&y=366\/die-macht-der-technik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599878700,"stop":1599881400,"country":"AUS","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599881400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Special Air Service \u2013 Englands geheime Krieger","descr":"W\u00e4hrend des B\u00fcrgerkriegs in der westafrikanischen Republik Sierra Leone wurden elf britische Soldaten gefangen genommen und im Dschungel als Geiseln gehalten. Der SAS sollte sie befreien. Nach intensiver Planung und Training in einem nachgebauten Camp wurde eine Schwadron aus Hubschraubern abgesetzt. Mitglieder dieser Einheit erz\u00e4hlen von den extremen k\u00f6rperlichen und mentalen Herausforderungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f64c15e35c5743d952fe2a839e5804a55582f91.jpg?x=548&y=366\/special-air-service-englands-geheime-krieger","genre":"Report, Dokumentation","start":1599881400,"stop":1599884100,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}