{"1602734400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Seuchengefahr \u2013 Der Kampf gegen Corona & Co.","descr":"Sie haben Millionen Todesopfer gefordert und verbreiten Angst und Schrecken: Pest, Influenza und andere Seuchen gelten als Gei\u00dfel der Menschheit. Die Dokumentation gibt Einblicke in die Geschichte gef\u00e4hrlicher Krankheitserreger und den endlosen Kampf gegen Viren und Bakterien. Vorerst letztes Kapitel: ein neuartiges Coronavirus, das im Fr\u00fchjahr 2020 weite Teile der Welt zum Erliegen bringt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602734400,"stop":1602737400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602737400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Million Dollar Car Hunters","descr":"Der Autoexperte Gus Sabati\u00e9-Garat unternimmt eine Testfahrt mit einem seltenen Ferrari 340 America Barchetta von 1951 f\u00fcr die exklusive Auktion in Monaco. David Swig inspiziert an der amerikanischen Westk\u00fcste einen extrem raren Jaguar D-Type von 1955 mit einer faszinierenden Geschichte. Als ehemaliger Gewinner von Le Mans wird der Wert des Wagens auf 20 Millionen Dollar gesch\u00e4tzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eec908c8ef80d413ecc6af2d5e2f64b47a57dca8.jpg?x=548&y=366\/million-dollar-car-hunters","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602737400,"stop":1602740400,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602740400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Deadliest Roads","descr":"In Kasachstan, einem zentralasiatischen Land zwischen China und Russland, herrscht ein schwieriges Klima. Die Vegetation bringt viele Herausforderungen mit sich. \u00dcber Jahrhunderte mussten sich die Einwohner anpassen, denn sie sind auf die Landwirtschaft angewiesen. Der Aralsee ist vollst\u00e4ndig ausgetrocknet und hat sich in eine W\u00fcste aus Sand, Salz und Staub verwandelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0427689de65bb3f1ec0aa443a30885db466a01f.jpg?x=548&y=366\/deadliest-roads","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602740400,"stop":1602743400,"country":"USA","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602743400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Deadliest Roads","descr":"Jedes Jahr zur Regenzeit werden in Senegal ganze Regionen von Wassermassen bedeckt. F\u00fcr viele Menschen in diesen Gegenden ist es ein Kampf, sich buchst\u00e4blich \u00fcber Wasser zu halten. Auf waghalsigen Booten begeben sich die Fischer auf den gef\u00e4hrlichen Ozean und erk\u00e4mpfen sich ihren Hungerlohn Tag f\u00fcr Tag aufs Neue. Zudem f\u00fchrt die Reise durch Gambia, durch das der gleichnamige Fluss flie\u00dft.","image":null,"genre":"Serie, Dokusoap","start":1602743400,"stop":1602746700,"country":"USA","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602746700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Verbrechen im Rampenlicht","descr":"Ein sechsj\u00e4hriger Junge allein an Bord eines fliegenden Gasballons. Diese Geschichte elektrisiert die US-amerikanische \u00d6ffentlichkeit im Oktober 2009. Landesweit berichten Medien \u00fcber das Kind, das angeblich aus Versehen in die Luft ging. Doch als der Ballon nach Stunden auf dem Boden aufschl\u00e4gt, ist das Entsetzen gro\u00df: Von dem Jungen fehlt jede Spur.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602746700,"stop":1602749400,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602749400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Alpen von oben","descr":"Von der Festspielstadt Salzburg geht es es weiter nach Ramsau am Dachstein, wo seit \u00fcber 500 Jahren Loden hergestellt wird. Vom Pongau fliegt der Hubschrauber weiter zu den Dreitausendern der Hohen Tauern und dem Gro\u00dfglockner, dem h\u00f6chsten Berg \u00d6sterreichs. Ein Wanderreiter erklimmt die Tauern auf den historischen Pfaden der S\u00e4umer, die schon im Mittelalter Waren \u00fcber die Alpen transportierten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d66adcc5de419413e9b0a574862b6c36d70675e7.jpg?x=548&y=366\/die-alpen-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1602749400,"stop":1602752700,"country":"D\/F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602752700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Wendezeit \u2013 R\u00fcckblick auf den Mauerfall","descr":"Das Kombinat Espenhain war ein Betrieb zur Gewinnung und Verarbeitung von Braunkohle s\u00fcdlich von Leipzig \u2013 eine der schlimmsten \u00bfDreckschleudern\u00bf der DDR. Kurz nach dem Mauerfall hat SPIEGEL TV einen Kindergarten in der N\u00e4he des Werks gefunden und \u00fcber die massiven gesundheitlichen Probleme der M\u00e4dchen und Jungen berichtet. Wir haben einige dieser Kinder noch einmal besucht.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602752700,"stop":1602755700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602755700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Schlachtfelder des Zweiten Weltkriegs","descr":"Diese Folge dreht sich unter anderem um die deutsche Blockade der Stadt Leningrad zwischen September 1941 und Januar 1944. Sch\u00e4tzungen zufolge verloren \u00fcber eine Million Einwohner des heutigen St. Petersburg durch die Belagerung der Wehrmacht ihr Leben. Ein weiteres Thema ist die Seeschlacht im Golf von Leyte, in der sich japanische und amerikanische Verb\u00e4nde 1944 im Pazifik gegen\u00fcberstanden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70574d83b4bf410c54533189c3b58f711e4b2f3e.jpg?x=548&y=366\/schlachtfelder-des-zweiten-weltkriegs","genre":"Report, Dokumentation","start":1602755700,"stop":1602758700,"country":"AUS","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602758700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"W\u00e4hrend seiner Regentschaft muss sich Kaiser Friedrich I. mit diversen Kontrahenten auseinandersetzen. Seit Mitte des zw\u00f6lften Jahrhunderts ist er Kaiser des r\u00f6misch-deutschen Reiches. Ein wechselvolles Verh\u00e4ltnis verbindet Friedrich mit dem s\u00e4chsischen Herzog Heinrich. Kann Friedrich seine Macht erhalten und wie endet das Leben des Mannes, der unter dem Namen Barbarossa ber\u00fchmt wurde?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6411f63772dc6ece758c781b85ac260005fab508.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602758700,"stop":1602761700,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602761700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Afghanistan \u2013 Das verwundete Land","descr":"1979 marschierte die sowjetische Armee in Afghanistan ein. Daraufhin riefen die Afghanen zum Krieg gegen die Eindringlinge auf. Auch ausl\u00e4ndische K\u00e4mpfer schlossen sich dem Dschihad gegen die Sowjets an. Der junge Osama Bin Laden war einer von ihnen. Afghanistan wurde zum Epizentrum des Kampfes zwischen Islam und Kommunismus und gleichzeitig zum Schlachtfeld des Kalten Krieges.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6866572f9d86f3c23781cfd6ee666183d1c67a4b.jpg?x=548&y=366\/afghanistan-das-verwundete-land","genre":"Report, Dokumentation","start":1602761700,"stop":1602765000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602765000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Bin Laden-Verschw\u00f6rung","descr":"Am 2. Mai 2011 st\u00fcrmte ein Elite-Team der US-Special-Forces ein Geb\u00e4ude in Pakistan und t\u00f6tete Osama Bin Laden, den weltweit meistgesuchten Terroristen. Doch je mehr Informationen an die \u00d6ffentlichkeit drangen, desto mehr Zweifel kamen auf, ob die offizielle Darstellung der Wirklichkeit entspricht. Der Investigativjournalist Seymour Hersh behauptete 2015 sogar, die Geschichte sei erfunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc2dc9c8e52a6078b7422989c9db6243d75431ec.jpg?x=548&y=366\/die-bin-laden-verschwoerung","genre":"Report, Dokumentation","start":1602765000,"stop":1602766800,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602766800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Despoten","descr":"Sein Name steht f\u00fcr internationalen Terrorismus: Osama Bin Laden war Gr\u00fcnder und Anf\u00fchrer der Terrororganisation Al Quaida und gilt als Initiator der Anschl\u00e4ge vom 11. September 2001. Wie konnte aus dem Sohn eines saudischen Milliard\u00e4rs ein terroristisches Mastermind werden?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97e845a5215e6cab8ce1016aed37f4d626b9d6dc.jpg?x=548&y=366\/despoten","genre":"Report, Dokumentation","start":1602766800,"stop":1602769500,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602769500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Codename Farewell","descr":"Spionagedrama im Kalten Krieg: Ein sowjetischer Oberst, der f\u00fcr den KGB spioniert, wechselt die Seiten. Er \u00fcbergibt vertrauliche Informationen an den franz\u00f6sischen Geheimdienst, der diese an den amerikanischen Verb\u00fcndeten weiterleitet. Die Dokumentation geht dem Fall nach und zeigt, welche weitreichende Konsequenzen er mit sich brachte.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602769500,"stop":1602773100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602773100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Kampf um den Mond","descr":"Die USA setzten alles daran, Kennedys Versprechen von 1962 zu erf\u00fcllen: Amerika wollte vor dem Ende des Jahrzehnts einen Menschen auf den Mond schicken. Nach dem Gemini-Programm nahmen die USA das Apollo-Programm auf. Es begann mit der Trag\u00f6die von Apollo 1, als drei Astronauten w\u00e4hrend einer \u00dcbung starben, und erreichte mit dem Mondspaziergang von Neil Armstrong im Juli 1969 seinen H\u00f6hepunkt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3b95a99f6007538e54143013c9591d2fd20940d.jpg?x=548&y=366\/kampf-um-den-mond","genre":"Report, Dokumentation","start":1602773100,"stop":1602776400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602776400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Wendezeit \u2013 R\u00fcckblick auf den Mauerfall","descr":"Vier Monate nach dem Fall der Mauer wird in der DDR am 18. M\u00e4rz 1990 eine neue Volkskammer gew\u00e4hlt. 93,4 Prozent der wahlberechtigten B\u00fcrger geben ihre Stimme ab. In der neu gew\u00e4hlten Volkskammer haben die Bef\u00fcrworter der schnellen Wiedervereinigung die eindeutige Mehrheit. Dieses Ergebnis besiegelt das Ende der Deutschen Demokratischen Republik. SPIEGEL TV hat den Weg zur Wahl damals begleitet.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602776400,"stop":1602779400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602779400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"Mit seinem Protest gegen die r\u00f6mische Kirche und seinem Einsatz f\u00fcr den Glauben eint und spaltet er die Deutschen gleicherma\u00dfen: der Reformator Martin Luther. Der in Eisleben geborene Theologe ist im 16. Jahrhundert der Meinung, dass niemand zwischen Gott und Gl\u00e4ubigen steht und initiiert die Reformation. Was f\u00fchrt Luther zu seiner \u00dcberzeugung und welche Folgen hat sein Handeln?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/913a8d48a7086c681d4aea35be0a39243e37bfdb.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602779400,"stop":1602782400,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602782400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Alpen von oben","descr":"Am Untersberg trainiert die mehrfache Weltmeisterin im Eisklettern, Ines Papert. Von hier aus geht es tief unter die Erde \u2013 in die Stollen des Salzbergwerks Berchtesgaden, wo seit 500 Jahren Salz abgebaut wird. Anschlie\u00dfend \u00fcberfliegt der Hubschrauber an der Seite von zahlreichen Gleitschirmfliegern den Predigtstuhl. Nicht weit entfernt liegt der Chiemsee, und westlich der Tegernsee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d76861006ee8c92f2e5966ee6fe885946bfb4bbe.jpg?x=548&y=366\/die-alpen-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1602782400,"stop":1602785700,"country":"D\/F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602785700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Hitler-Stalin-Pakt","descr":"Nazideutschland und die Sowjetunion als Partner im Zweiten Weltkrieg? Fast zwei Jahre lang war das Realit\u00e4t, mit dem Abschluss eines Nichtangriffspaktes im August 1939. Ein geheimes Zusatzprotokoll regelte die Aufteilung Polens nach einem nun beschlossenen Krieg. Wenige Wochen sp\u00e4ter folgte die Erg\u00e4nzung des Paktes um einen Grenz- und Freundschaftsvertrag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f7efe77e9b5830f2024140f3dea17a38464e096.jpg?x=548&y=366\/der-hitler-stalin-pakt","genre":"Report, Dokumentation","start":1602785700,"stop":1602788700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602788700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Im Kessel \u2013 Trauma Stalingrad","descr":"Als Deutschland am 22. Juni 1941 die Sowjetunion \u00fcberfiel, war der Soldat Wilhelm Bernau mit seiner Flakbatterie dabei. Die Welteroberungstr\u00e4ume Hitlers endeten sp\u00e4ter im Kessel von Stalingrad. Am 2. Februar 1943 wurde Bernau als einer der letzten Deutschen in Gefangenschaft genommen. In den achtzehn Monaten hat er unbeschreibliches Leid erlebt, den Krieg in all seinen furchtbaren Facetten erlitten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6edb3ffb0f92d264f3b398091fb19b203b4d270.jpg?x=548&y=366\/im-kessel-trauma-stalingrad","genre":"Report, Dokumentation","start":1602788700,"stop":1602791100,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602791100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Im Kessel \u2013 Trauma Stalingrad","descr":"Als Nazideutschland am 22.Juni 1941 die Sowjetunion \u00fcberf\u00e4llt, ist Wilhelm Bernau mit seiner Flakbatterie dabei. Die Welteroberungstr\u00e4ume Hitlers enden anderthalb Jahre sp\u00e4ter im Kessel von Stalingrad \u2013 als die 6. Armee kapitulieren muss. Am 2. Februar 1943 geht Bernau als einer der letzten deutschen Soldaten in Gefangenschaft. In den achtzehn Monaten hat er unbeschreibliches Leid erlebt, den Krieg in all seinen furchtbaren Facetten durchlitten. Er erlebte den raschen Vormarsch der Deutschen, wurde Zeuge einer Erschie\u00dfung russischer Juden und \u00fcberlebte den Nordkessel von Stalingrad.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602791100,"stop":1602793800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602793800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Jagd nach der Nazi-Bombe","descr":"Mit dem Zweiten Weltkrieg begann ein erbittertes Rennen dar\u00fcber, welche Macht zuerst \u00fcber die Atombombe verf\u00fcgt. Nazi-Deutschland stattete seine besten Physiker mit unbegrenzten Mitteln aus. Doch f\u00fcr die Kernspaltung brauchte es schweres Wasser. Diese Substanz wurde in Norwegen hergestellt. In riskanten Geheimoperationen setzten auch die Alliierten alles daran, um an Deuteriumoxid zu kommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/951426efc15e9c19dc56d3167d8b0915a11d4450.jpg?x=548&y=366\/die-jagd-nach-der-nazi-bombe","genre":"Report, Dokumentation","start":1602793800,"stop":1602797100,"country":"D\/F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602797100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Krieg und ich","descr":"Fritjof (10 Jahre) lebt in einem Fischerdorf in Norwegen, als der Zweite Weltkrieg auch sein Land erreicht. Da sein Vater im Krieg ist, muss Fritjof als Fischerjunge zum Lebensunterhalt der Familie beitragen. Zun\u00e4chst arbeitet er f\u00fcr die Deutschen, doch die Bezahlung kann seine Familie kaum ern\u00e4hren. Er stellt sich gegen die deutschen Besatzer \u2013 mit weitreichenden Folgen f\u00fcr ihn und seine Familie\u00bf","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3619e8f290decc958e2aa687c0db809676b0aa55.jpg?x=548&y=366\/der-krieg-und-ich","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1602797100,"stop":1602798900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602798900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Robert Bernardis \u2013 Ein vergessener Held","descr":"Der Tiroler Robert Bernardis war als Oberstleutnant des Generalstabs in Berlin der einzige \u00f6sterreichische Offizier, der beim Hitlerattentat am 20. Juli 1944 eine Schl\u00fcsselrolle spielte. Bernardis ist an der Konzeption der Aufstandspl\u00e4ne beteiligt, vor allem im Wehrkreis Wien. Nach dem gescheiterten Attentat wird Bernardis am 8. August 1944 in Berlin-Pl\u00f6tzensee hingerichtet.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602798900,"stop":1602802200,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602802200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Hitler-Stalin-Pakt","descr":"Nazideutschland und die Sowjetunion als Partner im Zweiten Weltkrieg? Fast zwei Jahre lang war das Realit\u00e4t, mit dem Abschluss eines Nichtangriffspaktes im August 1939. Ein geheimes Zusatzprotokoll regelte die Aufteilung Polens nach einem nun beschlossenen Krieg. Wenige Wochen sp\u00e4ter folgte die Erg\u00e4nzung des Paktes um einen Grenz- und Freundschaftsvertrag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f7efe77e9b5830f2024140f3dea17a38464e096.jpg?x=548&y=366\/der-hitler-stalin-pakt","genre":"Report, Dokumentation","start":1602802200,"stop":1602805200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602805200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Im Kessel \u2013 Trauma Stalingrad","descr":"Als Deutschland am 22. Juni 1941 die Sowjetunion \u00fcberfiel, war der Soldat Wilhelm Bernau mit seiner Flakbatterie dabei. Die Welteroberungstr\u00e4ume Hitlers endeten sp\u00e4ter im Kessel von Stalingrad. Am 2. Februar 1943 wurde Bernau als einer der letzten Deutschen in Gefangenschaft genommen. In den achtzehn Monaten hat er unbeschreibliches Leid erlebt, den Krieg in all seinen furchtbaren Facetten erlitten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6edb3ffb0f92d264f3b398091fb19b203b4d270.jpg?x=548&y=366\/im-kessel-trauma-stalingrad","genre":"Report, Dokumentation","start":1602805200,"stop":1602807900,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602807900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Im Kessel \u2013 Trauma Stalingrad","descr":"Als Nazideutschland am 22.Juni 1941 die Sowjetunion \u00fcberf\u00e4llt, ist Wilhelm Bernau mit seiner Flakbatterie dabei. Die Welteroberungstr\u00e4ume Hitlers enden anderthalb Jahre sp\u00e4ter im Kessel von Stalingrad \u2013 als die 6. Armee kapitulieren muss. Am 2. Februar 1943 geht Bernau als einer der letzten deutschen Soldaten in Gefangenschaft. In den achtzehn Monaten hat er unbeschreibliches Leid erlebt, den Krieg in all seinen furchtbaren Facetten durchlitten. Er erlebte den raschen Vormarsch der Deutschen, wurde Zeuge einer Erschie\u00dfung russischer Juden und \u00fcberlebte den Nordkessel von Stalingrad.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602807900,"stop":1602810900,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602810900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Jagd nach der Nazi-Bombe","descr":"Mit dem Zweiten Weltkrieg begann ein erbittertes Rennen dar\u00fcber, welche Macht zuerst \u00fcber die Atombombe verf\u00fcgt. Nazi-Deutschland stattete seine besten Physiker mit unbegrenzten Mitteln aus. Doch f\u00fcr die Kernspaltung brauchte es schweres Wasser. Diese Substanz wurde in Norwegen hergestellt. In riskanten Geheimoperationen setzten auch die Alliierten alles daran, um an Deuteriumoxid zu kommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/951426efc15e9c19dc56d3167d8b0915a11d4450.jpg?x=548&y=366\/die-jagd-nach-der-nazi-bombe","genre":"Report, Dokumentation","start":1602810900,"stop":1602814200,"country":"D\/F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602814200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Krieg und ich","descr":"Fritjof (10 Jahre) lebt in einem Fischerdorf in Norwegen, als der Zweite Weltkrieg auch sein Land erreicht. Da sein Vater im Krieg ist, muss Fritjof als Fischerjunge zum Lebensunterhalt der Familie beitragen. Zun\u00e4chst arbeitet er f\u00fcr die Deutschen, doch die Bezahlung kann seine Familie kaum ern\u00e4hren. Er stellt sich gegen die deutschen Besatzer \u2013 mit weitreichenden Folgen f\u00fcr ihn und seine Familie\u00bf","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3619e8f290decc958e2aa687c0db809676b0aa55.jpg?x=548&y=366\/der-krieg-und-ich","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1602814200,"stop":1602815700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602815700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Robert Bernardis \u2013 Ein vergessener Held","descr":"Der Tiroler Robert Bernardis war als Oberstleutnant des Generalstabs in Berlin der einzige \u00f6sterreichische Offizier, der beim Hitlerattentat am 20. Juli 1944 eine Schl\u00fcsselrolle spielte. Bernardis ist an der Konzeption der Aufstandspl\u00e4ne beteiligt, vor allem im Wehrkreis Wien. Nach dem gescheiterten Attentat wird Bernardis am 8. August 1944 in Berlin-Pl\u00f6tzensee hingerichtet.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602815700,"stop":1602819300,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602819300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"First Ladies \u2013 die Macht des Stils","descr":"1. Staffel, Folge 4: An der Seite der US-Pr\u00e4sidenten hat es immer wieder starke Frauen gegeben, die sich mit der Rolle, die ihnen zugeschrieben wurde, nicht zufriedengeben wollten. Mutig und zielgerichtet definierten einige First Ladies ihren Platz im Wei\u00dfen Haus neu und wurden so zum Vorbild f\u00fcr Millionen anderer Frauen im Kampf um Gleichberechtigung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f796257e5020651f44f05cd21196058fbf01077.jpg?x=548&y=366\/first-ladies-die-macht-des-stils","genre":"Report, Dokumentation","start":1602819300,"stop":1602822300,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}