{"1598673600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"The Nineties","descr":"Das Fernsehen schaffte in den 1990er-Jahren den Schritt aus dem Schatten des gro\u00dfen Bruders Kino. Durch mehr Sendungen, mehr Autoren und ber\u00fchmte Schauspieler wurden die Inhalte mutiger und abwechslungsreicher. Das Fernsehen entwickelte auch neue Formate, die anders waren als die Familiensendungen aus den 1980er-Jahren \u2013 Serienstars wurden zu Filmstars und Hollywoodstars traten in Serien auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2ed2e1c95303bdda4521f9633b36364ae37eaca.jpg?x=548&y=366\/the-nineties","genre":"Report, Dokumentation","start":1598673600,"stop":1598676300,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598676300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Speed Dreams \u2013 Rekorde in der Salzw\u00fcste","descr":"F\u00fcnf britische Rennteams bereiten sich auf die Salzw\u00fcste von Bonneville im US-Bundesstaat Utah vor. Die T\u00fcftler hoffen bei der j\u00e4hrlich veranstalteten \"Bonneville Speed Week\" Geschwindigkeitsrekorde zu brechen. Der Tag der Abreise nach Bonneville r\u00fcckt immer n\u00e4her. Doch davor stellt sich eine entscheidende Frage: Sind die Maschinen fahrt\u00fcchtig oder war die monatelange Arbeit umsonst?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d22ccd382f39049c709af6935ba0cc0a5e9d804.jpg?x=548&y=366\/speed-dreams-rekorde-in-der-salzwueste","genre":"Report, Dokumentation","start":1598676300,"stop":1598679600,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598679600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Im Gro\u00dfstadtdschungel \u2013 die Geschichte der SUV","descr":"1. Staffel, Folge 9: Der Automobilhersteller Porsche entschloss sich um die Jahrtausendwende zu einem gewagten Schritt. Standen bis dahin Sportwagen im Mittelpunkt der Produktpalette, erfolgte im Jahr 2002 die Einf\u00fchrung des Cayenne. Das erste SUV der Zuffenhausener Autoschmiede erwies sich als Verkaufserfolg und ist mittlerweile auch mit Hybrid-Motorisierung erh\u00e4ltlich.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598679600,"stop":1598682600,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598682600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Im Gro\u00dfstadtdschungel \u2013 die Geschichte der SUV","descr":"Bereits in den 1980er Jahren sammelte Lamborghini Erfahrungen im Bau von Gel\u00e4ndewagen. Doch es wurden nur wenige Exemplare verkauft. Die Fertigung wurde eingestellt. Seit 2017 bietet Lamborghini mit nun erneut ein SUV an. Sein geringes Gesamtgewicht und sein leistungsstarker Vierliter-V8-Motor machen den Urus mit 305 Stundenkilometern zum weltweit schnellsten unter den in Serie gebauten SUVs.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598682600,"stop":1598685900,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598685900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der S\u00fcdwesten von oben","descr":"Egal ob Badesee, Trinkwasserreservoir oder Stromspeicher: Die Seen im S\u00fcdwesten Deutschlands erf\u00fcllen diverse Funktionen. Aus der Vogelperspektive bietet sich dem Zuschauer ein neuer Blick auf Bodensee, Talsperren und die Maare der Vulkaneifel. Kombiniert werden die Luftaufnahmen mit spannenden Portr\u00e4ts der Menschen, die an den Ufern der Gew\u00e4sser leben und arbeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87d146eef4a68aa989c062b150904617214f1e4b.jpg?x=548&y=366\/der-suedwesten-von-oben","genre":"Report, Reportage","start":1598685900,"stop":1598688600,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598688600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Abenteuer Neuseeland","descr":"Auf den Inseln Neuseelands betreiben verschiedene Wissenschaftler ihre Forschungen in unterschiedlichen naturwissenschaftlichen Gebieten. Unter anderem ein Geologe, der dem Vulkanismus auf den Grund geht, eine Ornithologin, die die Flugroute von Zugv\u00f6geln erforscht und ein Meeresbiologe, der sich der Rettung der Schwertwale verschrieben hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ebad777466cb0e7bebd58b3bf6e64b4bb751a6e.jpg?x=548&y=366\/abenteuer-neuseeland","genre":"Report, Dokumentation","start":1598688600,"stop":1598691300,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598691300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Car Legends","descr":"Der Gedanke eines Autos f\u00fcr alle entsteht bereits in der Weimarer Republik. 1925 entwirft der Ungar Bela Barenyi einen brauchbaren \"Volkswagen\" \u2013 die eigentliche Basis des VW K\u00e4fer und Grundlage sp\u00e4terer Entw\u00fcrfe von Ferdinand Porsche. In der NS-Zeit verspricht der Bau riesiger Produktionsanlagen in Niedersachsen das Auto f\u00fcr die Massen. Doch die Werkshallen dienen anderen Zwecken...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb461f46eab4eca727cd9b7d3c13a85bab356333.jpg?x=548&y=366\/car-legends","genre":"Report, Dokumentation","start":1598691300,"stop":1598693100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598693100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Car Legends","descr":"Der \u00d6lpreisschock bringt VW in den 1970er Jahren in die Krise. F\u00fcr den K\u00e4fer ist kein Nachfolger in Sicht. Die Firma h\u00e4lt lange am luftgek\u00fchlten Motor fest. Ein Fehler, der Volkswagen fast in die Pleite treibt, denn die Konkurrenz ist schon weiter. Erst der Golf bringt VW zur\u00fcck in die schwarzen Zahlen. Mit ihm schafft auch eine neue Fahrzeugkategorie den Durchbruch: die \"Kompaktklasse\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb461f46eab4eca727cd9b7d3c13a85bab356333.jpg?x=548&y=366\/car-legends","genre":"Report, Dokumentation","start":1598693100,"stop":1598694600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598694600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Vom Kind zum Krieger","descr":"Bis heute ranken sich zahlreiche Legenden um den Orden der Tempelritter. Nach seiner Gr\u00fcndung im 12. Jahrhundert stieg er schnell zu gro\u00dfer Macht auf. Seine Mitglieder wurden f\u00fcr ihre Kampfkunst gef\u00fcrchtet. Abseits des Schlachtfeldes f\u00fchrten sie ein Leben voller Entbehrungen. Auch ein franz\u00f6sischer Adeliger, der dem Orden beitrat und dessen Leben in diesem Film beispielhaft portr\u00e4tiert wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c5de821a8f0913dfbc4d7e204740fd0dca6dfcf.jpg?x=548&y=366\/vom-kind-zum-krieger","genre":"Report, Dokumentation","start":1598694600,"stop":1598697300,"country":"CZ","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598697300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Vom Kind zum Krieger","descr":"Die r\u00f6mische Armee gilt als modernste Streitkraft ihrer Zeit. Unterst\u00fctzt wird sie von Hilfstruppen, in denen M\u00e4nner verb\u00fcndeter V\u00f6lker Dienst leisten. Die Dokumentation stellt ein Mitglied der sogenannten Auxiliartruppen vor: ein Portr\u00e4t des harten Soldatenalltag der S\u00f6ldner und R\u00fcckblick auf eine blutige Schlacht zwischen R\u00f6mern und Germanen, die ein \u00fcberraschendes Ende nahm.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ecef582160823a42c3493cd7e1d8d484b6550c73.jpg?x=548&y=366\/vom-kind-zum-krieger","genre":"Report, Dokumentation","start":1598697300,"stop":1598700000,"country":"CZ","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598700000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Rom am Rhein","descr":"In Germanien kommt es zu blutigen Auseinandersetzungen zwischen R\u00f6mern und Germanen, als diese sich gegen die fremde Herrschaft zur Wehr setzen. In der Schlacht im Teutoburger Wald im Jahr 9 n.Chr. erlitten die r\u00f6mischen Truppen eine vernichtende Niederlage. Gut sechs Jahrzehnte sp\u00e4ter hielt der Aufstand des Bataverstammes die Provinz Niedergermanien rund ein Jahr lang in Atem.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bfaf8ada723f178d0e160ba452443000259cae11.jpg?x=548&y=366\/rom-am-rhein","genre":"Report, Dokumentation","start":1598700000,"stop":1598703000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598703000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Rom am Rhein","descr":"Im zweiten Jahrhundert nach Christus erlebt die r\u00f6mische Herrschaft am Rhein ihre Bl\u00fctezeit. Links des Stroms sind eine Reihe von Siedlungen und St\u00e4dten entstanden, in denen R\u00f6mer und Germanen Handel treiben und friedlich miteinander leben. Viele Legion\u00e4re haben sich nach ihrer Armeezeit in Germanien zur Ruhe gesetzt. Doch der Frieden ist in Gefahr. Vom Ostufer des Rheins brechen Alemannen und Franken immer wieder zu Raubz\u00fcgen in die linksrheinische Provinz Niedergermanien auf. Auch ein eigens errichteter Schutzwall schreckt die Barbaren l\u00e4ngst nicht immer ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd0766512a7bbb4920a0fff6b048f9545bd08c07.jpg?x=548&y=366\/rom-am-rhein","genre":"Report, Dokumentation","start":1598703000,"stop":1598705700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598705700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Rom am Rhein","descr":"Im Jahr 367 fallen wilde Germanen in Mainz ein, verschleppen viele seiner Bewohner und pl\u00fcndern die Stadt. Ein Jahr sp\u00e4ter folgt ein Kriegszug der R\u00f6mer gegen die Alemannen auf der Ostseite des Rheins. In der Schlacht von Solicinium triumphiert Rom und kann seine Macht in der Region noch einmal festigen ehe sie im 5. Jahrhundert schlie\u00dflich zu Ende geht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6aae78c40647b599968b8612e86a194caab06dd2.jpg?x=548&y=366\/rom-am-rhein","genre":"Report, Dokumentation","start":1598705700,"stop":1598708700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598708700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Jesusr\u00e4tsel \u2013 Spurensuche im Heiligen Land","descr":"Heute sind sich die Wissenschaftler einig: Jesus hat wirklich gelebt. Er war Jude, wuchs in Nazareth auf, lebte in Galil\u00e4a. Aber je mehr wir \u00fcber seine Zeit und die Entstehung der Bibel wissen, desto deutlicher wird, dass sich nicht alles so abgespielt haben kann, wie es die Autoren der Heiligen Schrift berichten. Der Film \"Das Jesusr\u00e4tsel\" fragt, wer der historische Jesus wirklich war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d1e5f4089f1c4587fd4a25fe4a3b11ea86167606.jpg?x=548&y=366\/das-jesusraetsel-spurensuche-im-heiligen-land","genre":"Report, Dokumentation","start":1598708700,"stop":1598711400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598711400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Krankenakte Habsburg \u2013 Die Leiden von Sisi & Co.","descr":"Liest man in den Rezeptb\u00fcchern des Wiener Hofes, so erschlie\u00dfen sich aus den dortigen Eintragungen nicht nur die Kranken-, sondern auch die Lebensgeschichten der Habsburger. Die scheinheilige Doppelmoral hatte schwere Konsequenzen und die horrende Zahl der mit einer Geschlechtskrankheit Infizierten war erschreckend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f68d12a3ccd10832586ca5a047586b4b3f71c3a3.jpg?x=548&y=366\/krankenakte-habsburg-die-leiden-von-sisi-co","genre":"Report, Dokumentation","start":1598711400,"stop":1598714400,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598714400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Sisi und der Anarchist \u2013 Das Attentat auf die Kaiserin","descr":"Am 10. September 1898 stie\u00df der italienische Anarchist Luigi Lucheni am Genfer See Elisabeth von \u00d6sterreich eine spitze Feile in die Brust. Die Kaiserin verblutete in k\u00fcrzester Zeit. Lucheni wurde sofort verhaftet. Was trieb ihn zu der Tat? Welchen Einfluss auf den Lauf der Geschichte hatte die anarchistische Szene, die damals ganz Europa mit blutigen Anschl\u00e4gen \u00fcberzog?","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598714400,"stop":1598717400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598717400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Diana \u2013 Sieben Tage ersch\u00fcttern die Welt","descr":"Die Dokumentation beleuchtet die Woche nach Prinzessin Dianas Tod und geht der Frage nach, warum Lady Di eine so au\u00dfergew\u00f6hnliche Wirkung auf Menschen in aller Welt hatte. Dabei erz\u00e4hlen unter anderem ihre S\u00f6hne Prinz William und Prinz Harry sehr pers\u00f6nlich von ihrem Verh\u00e4ltnis zu ihrer Mutter und von ihrem Trauma auf die Nachricht von ihrem Tod bis hin zum Tag der Beerdigung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/223b32982910fefbeddbbe6e877bb6814014c9e1.jpg?x=548&y=366\/diana-sieben-tage-erschuettern-die-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1598717400,"stop":1598720100,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598720100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Diana \u2013 Sieben Tage ersch\u00fcttern die Welt","descr":"Die Dokumentation beleuchtet die Woche nach Prinzessin Dianas Tod und geht der Frage auf den Grund, wie es kam, dass Diana eine so au\u00dfergew\u00f6hnliche Wirkung auf Menschen in aller Welt hatte. Dabei erz\u00e4hlen unter anderem ihre S\u00f6hne Prinz William und Prinz Harry sehr pers\u00f6nlich von ihrem Verh\u00e4ltnis zu ihrer Mutter und von ihrer Reaktion auf die Nachricht von ihrem Tod bis hin zum Tag der Beerdigung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9ad132227e850341ca92d815edd7199593e7f97.jpg?x=548&y=366\/diana-sieben-tage-erschuettern-die-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1598720100,"stop":1598723100,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598723100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Car Legends","descr":"Der griechisch-britische Konstrukteur Alec Issigonis erschafft Anfang der 1960er Jahre einen Kleinstwagen, der Geschichte schreibt. Vier Personen haben Platz auf drei Metern L\u00e4nge: Der Austin Mini ist ein Raumwunder. Fahrer aus allen gesellschaftlichen Schichten schlie\u00dfen das Auto \u00fcber Jahrzehnte hinweg ins Herz. Pfiffige Technik verschafft dem knubbeligen Briten unerwartete Erfolge im Rennsport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb461f46eab4eca727cd9b7d3c13a85bab356333.jpg?x=548&y=366\/car-legends","genre":"Report, Dokumentation","start":1598723100,"stop":1598724900,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598724900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Hitlers Superschiff \u2013 Expedition in der Ostsee","descr":"Im Jahr 2006 sto\u00dfen Arbeiter einer \u00d6lfirma in der Ostsee auf das Wrack des ersten und einzigen Flugzeugtr\u00e4gers der Nazis. In 80 Metern Tiefe findet man Hitlers Superschiff, das seit dem Zweiten Weltkrieg R\u00e4tsel aufgibt: die \"Graf Zeppelin\". Nun erschlie\u00dft sich die ganze Geschichte des Gro\u00dfprojekts: Wie der 236 Meter lange Koloss gebaut wurde, verschwand und 60 Jahre sp\u00e4ter wieder entdeckt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53c0b5f8178deb19ebd4e9e359780acdcc879a51.jpg?x=548&y=366\/hitlers-superschiff-expedition-in-der-ostsee","genre":"Report, Dokumentation","start":1598724900,"stop":1598727900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598727900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Hitlers Hofstaat","descr":"Als Adolf Hitler aus dem Ersten Weltkrieg nach M\u00fcnchen zur\u00fcckkehrte, war er ohne Beruf und hatte keine Freunde. In der Propagandaabteilung der Reichswehr wurde er 1919 zum Redner ausgebildet. Nach und nach bildete sich ein Kreis von Unterst\u00fctzern. Dazu z\u00e4hlten Rudolf He\u00df, Ernst R\u00f6hm und die Wagner-Familie in Bayreuth. 1923 wagte Hitler einen Putsch gegen die Weimarer Demokratie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a817ee81dd7edad3042e3ad1a092e15b6edc1abf.jpg?x=548&y=366\/hitlers-hofstaat","genre":"Report, Dokumentation","start":1598727900,"stop":1598730600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598730600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Hitlers Hofstaat","descr":"Als Adolf Hitler 1933 zum Reichskanzler ernannt wird, geht es jetzt f\u00fcr sein engstes Umfeld darum, die Gunst des Diktators zu behalten. Wer sich ihm in den Weg stellt, wie Ernst R\u00f6hm, wird kaltbl\u00fctig ermordet. Eva Braun und Sekret\u00e4r Martin Bormann kontrollieren den Zugang zum \"F\u00fchrer\". Albert Speer steigt zum hochbezahlten Architekten und schlie\u00dflich zum allgewaltigen R\u00fcstungsminister auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19c08d40916cda1254ff037dc8c9a67503a8e261.jpg?x=548&y=366\/hitlers-hofstaat","genre":"Report, Dokumentation","start":1598730600,"stop":1598733300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598733300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Wilde Westen \u2013 Die wahre Geschichte","descr":"Der amerikanische B\u00fcrgerkrieg endet 1865 und die Nation blickt Richtung Westen. Im S\u00fcden herrschen jedoch nach wie vor Unruhen und Jesse James, ein rebellischer K\u00e4mpfer und politisch orientierter Gesetzloser, poliert die Waffen. Robert Redfords achtteilige Doku-Serie schildert die Geschichte des Wilden Westens von 1865 bis 1890. Erg\u00e4nzt wird die Doku durch Interviews mit renommierten Historikern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f47dacc5e2a911b77527edd29b513e7060995b06.jpg?x=548&y=366\/der-wilde-westen-die-wahre-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1598733300,"stop":1598736300,"country":"USA","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598736300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Wilde Westen \u2013 Die wahre Geschichte","descr":"Unruhen im S\u00fcden, Krieg mit den Pr\u00e4rie-Indianern im Westen: Amerikas Milit\u00e4r ist \u00fcberall und nirgendwo. Anstatt den kostspieligen Krieg mit den Sioux-Indianern fortzuf\u00fchren, entschlie\u00dft sich Pr\u00e4sident Ulysses S. Grant f\u00fcr eine Politik des Friedens. Die Doku-Serie schildert die Geschichte des Wilden Westens von 1865 bis 1890. Erg\u00e4nzt wird die Dokumentation durch Interviews mit Historikern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/04f686db4e981a5e7c0665a3bc46857f893e5f6a.jpg?x=548&y=366\/der-wilde-westen-die-wahre-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1598736300,"stop":1598739000,"country":"USA","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598739000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Wilde Westen \u2013 Die wahre Geschichte","descr":"Die Depression wirkte sich auch auf Amerika aus. Als Lieutenant Colonel George Custer Ger\u00fcchte best\u00e4tigte, denen zufolge gro\u00dfe Mengen Gold im heiligen Gebiet der Sioux-Indianer zu finden sei, brach der Pr\u00e4sident seinen Friedenspakt mit den Sioux und verjagte Crazy Horse und Sitting Bull aus dem Land, das ihnen versprochen wurde. Diese Dokumentarreihe schildert die Geschichte des Wilden Westens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0666ed0ce82c13268b3b4f6a70a66224f93d8aaf.jpg?x=548&y=366\/der-wilde-westen-die-wahre-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1598739000,"stop":1598742000,"country":"USA","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598742000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Wilde Westen \u2013 Die wahre Geschichte","descr":"Stets auf der Suche nach dem Reichtum vergangener Tage, st\u00fcrmt Lt. Colonel George Custer ein indianisches Gebiet in der \"Schlacht am Little Bighorn\". Crazy Horse und Sitting Bull leisten erbitterte Gegenwehr. Es gelingt ihnen, Custers Truppe bis auf den letzen Mann auszul\u00f6schen. \u2013 Robert Redfords achtteilige Doku-Serie schildert die Geschichte des Wilden Westens von 1865 bis 1890.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9e7df8166aefea7a1073b336670b02841ea1575f.jpg?x=548&y=366\/der-wilde-westen-die-wahre-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1598742000,"stop":1598744700,"country":"USA","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598744700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Erfinder unterm Hakenkreuz","descr":"Im Dritten Reich nutzen begabte Erfinder und Pioniere die M\u00f6glichkeiten unter den Nazis, gleichzeitig wurden sie von den Nazis f\u00fcr ihre Zwecke vereinnahmt: Gunther Burstyn, der Erfinder eines Vorl\u00e4ufers des Panzers und Flugzeugpionier Ernst Heinkel. Viktor Schauberger, Erfinder der \"Repulsine\" und Felix Wankel, der Erfinder des \"Wankelmotors\".","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598744700,"stop":1598748000,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598748000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Hitlers Hofstaat","descr":"Als Adolf Hitler aus dem Ersten Weltkrieg nach M\u00fcnchen zur\u00fcckkehrte, war er ohne Beruf und hatte keine Freunde. In der Propagandaabteilung der Reichswehr wurde er 1919 zum Redner ausgebildet. Nach und nach bildete sich ein Kreis von Unterst\u00fctzern. Dazu z\u00e4hlten Rudolf He\u00df, Ernst R\u00f6hm und die Wagner-Familie in Bayreuth. 1923 wagte Hitler einen Putsch gegen die Weimarer Demokratie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a817ee81dd7edad3042e3ad1a092e15b6edc1abf.jpg?x=548&y=366\/hitlers-hofstaat","genre":"Report, Dokumentation","start":1598748000,"stop":1598750700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598750700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Hitlers Hofstaat","descr":"Als Adolf Hitler 1933 zum Reichskanzler ernannt wird, geht es jetzt f\u00fcr sein engstes Umfeld darum, die Gunst des Diktators zu behalten. Wer sich ihm in den Weg stellt, wie Ernst R\u00f6hm, wird kaltbl\u00fctig ermordet. Eva Braun und Sekret\u00e4r Martin Bormann kontrollieren den Zugang zum \"F\u00fchrer\". Albert Speer steigt zum hochbezahlten Architekten und schlie\u00dflich zum allgewaltigen R\u00fcstungsminister auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19c08d40916cda1254ff037dc8c9a67503a8e261.jpg?x=548&y=366\/hitlers-hofstaat","genre":"Report, Dokumentation","start":1598750700,"stop":1598753700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598753700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Broken Arrows \u2013 Die verlorenen Bomben des Kalten Krieges","descr":"1950, am Anfang des Kalten Krieges: Die Amerikaner bef\u00fcrchten eine Invasion der Roten Armee und bereiten sich auf den Atomkrieg gegen die UdSSR vor. Dabei kommt es an der Westk\u00fcste Kanadas zu einem dramatischen Zwischenfall. Am 14. Februar 1950 st\u00fcrzt hier ein Flugzeug mit Nuklearwaffen ab. Der Vorfall wurde 40 Jahre lang geheim gehalten. Allein im Jahr 1950 kam es zu vier weiteren Unf\u00e4llen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce5e37af5b8c582321af812790df974e969cbbc9.jpg?x=548&y=366\/broken-arrows-die-verlorenen-bomben-des-kalten-krieges","genre":"Report, Dokumentation","start":1598753700,"stop":1598757000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598757000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Broken Arrows \u2013 Die verlorenen Bomben des Kalten Krieges","descr":"1960: Der Kalte Krieg beherrscht die Vereinigten Staaten. Die Stimmung ist gepr\u00e4gt von Angst und Verunsicherung. Bomber mit Nuklearwaffen sind in st\u00e4ndiger Alarmbereitschaft. In weniger als zwei Stunden soll jedes Ziel in der UdSSR angegriffen werden k\u00f6nnen. Es kommt zu weiteren Nuklearunf\u00e4llen. Trotz aller Anstrengungen, die Vorf\u00e4lle geheim zu halten, hinterlassen sie unausl\u00f6schliche Spuren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce5e37af5b8c582321af812790df974e969cbbc9.jpg?x=548&y=366\/broken-arrows-die-verlorenen-bomben-des-kalten-krieges","genre":"Report, Dokumentation","start":1598757000,"stop":1598760000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}