{"1599364800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Car Legends","descr":"1. Staffel, Folge 19: Sie sind eckig und kantig, rund und sch\u00f6n. Solide und sicher, unverw\u00fcstlich und bequem: Viele Modelle des schwedischen Automobilherstellers Volvo wurden Klassiker. Jedes Modell ist ein Auto zum Tr\u00e4umen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6933b028b7fa19dbcf09142b917d7a6e38150cfa.jpg?x=548&y=366\/car-legends","genre":"Report, Dokumentation","start":1599364800,"stop":1599366300,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599366300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Angriff der Zeppeline","descr":"Es ist eine neue Art der Kriegsf\u00fchrung, die im Ersten Weltkrieg die Einwohner Londons in Angst und Schrecken versetzt. Zivilisten sterben, als das deutsche Milit\u00e4r erstmals Luftangriffe gegen Gro\u00dfbritannien fliegt. Die Bomben fallen dabei jedoch nicht aus Flugzeugen, sondern aus Zeppelinen. Gigantische Luftschiffe werden zur t\u00f6dlichen Waffe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c93059ba13a4208e2355d3acd6324398ead02c96.jpg?x=548&y=366\/angriff-der-zeppeline","genre":"Report, Dokumentation","start":1599366300,"stop":1599369300,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599369300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"D-Day \u2013 Luftschlacht \u00fcber der Normandie","descr":"Am D-Day startete nicht nur eine riesige Invasion zu Wasser, sondern auch der Einsatz der gr\u00f6\u00dften Luftarmada aller Zeiten. Wie wurde diese gewaltige Operation von Luftlandetruppen, J\u00e4gern und Bombern getarnt, geplant und durchgef\u00fchrt? Ein Blick hinter die Kulissen: an der K\u00fcste der Normandie, in einem geheimer Kommando-Bunker, einer getarnten Flugzeugfabrik und dem Cockpit eines Flugzeugs.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599369300,"stop":1599372600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599372600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Operation Overlord \u2013 Die Landung in der Normandie","descr":"Im Sommer 1944 landeten die Westalliierten an der K\u00fcste der Normandie, um Hitlers Wehrmacht niederzuk\u00e4mpfen. Nie zuvor oder danach hat es eine vergleichbare amphibische Attacke gegeben. Am D-Day, dem 6. Juni, k\u00e4mpften sich an einem K\u00fcstenabschnitt von rund 70 Kilometern L\u00e4nge 155.000 M\u00e4nner und 16.000 Panzer, Jeeps und Lastwagen innerhalb von 18 Stunden an mehreren Landungsstellen vorw\u00e4rts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db67b92a608c832ccfc7f9b7c392a36804ed8cae.jpg?x=548&y=366\/operation-overlord-die-landung-in-der-normandie","genre":"Report, Dokumentation","start":1599372600,"stop":1599375300,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599375300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Operation Overlord \u2013 Die Landung in der Normandie","descr":"Die Landung der Alliierten verk\u00fcrzte den Zweiten Weltkrieg und bewahrte die Westdeutschen vor Stalins Truppen. Nie zuvor oder danach hat es eine vergleichbare amphibische Attacke gegeben. Allein am D-Day, dem 6. Juni 1944, waren 155.000 Mann und 16.000 Panzer, Jeeps und Lastwagen in den ersten 18 Stunden an mehreren Landungsstellen eines 70 Kilometer langen K\u00fcstenabschnitts im Einsatz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db67b92a608c832ccfc7f9b7c392a36804ed8cae.jpg?x=548&y=366\/operation-overlord-die-landung-in-der-normandie","genre":"Report, Dokumentation","start":1599375300,"stop":1599378300,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599378300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Operation Overlord \u2013 Die Landung in der Normandie","descr":"Im Sommer 1944 landeten die Westalliierten an der K\u00fcste der Normandie, um Hitlers Wehrmacht niederzuk\u00e4mpfen. Nie zuvor oder danach hat es eine vergleichbare amphibische Attacke gegeben. Am D-Day, dem 6. Juni, k\u00e4mpften sich an einem K\u00fcstenabschnitt von rund 70 Kilometern L\u00e4nge 155.000 M\u00e4nner und 16.000 Panzer, Jeeps und Lastwagen innerhalb von 18 Stunden an mehreren Landungsstellen vorw\u00e4rts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db67b92a608c832ccfc7f9b7c392a36804ed8cae.jpg?x=548&y=366\/operation-overlord-die-landung-in-der-normandie","genre":"Report, Dokumentation","start":1599378300,"stop":1599381000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599381000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"Deutschland ist besiegt, aber noch nicht besetzt. W\u00e4hrend die Rote Armee bereits an der Oder steht, kommen die Alliierten im Westen nur langsam voran. Erst als K\u00f6ln erobert und die Br\u00fccke von Remagen den Amerikanern in die H\u00e4nde gefallen ist, l\u00e4sst der Verteidigungswille der Wehrmacht nach. Jetzt d\u00fcrfen auch amerikanische Kamerateams in die von den Nazis befreiten Gebiete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37767d5a1dfbdb851ea1082259b3bb298bc36391.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1599381000,"stop":1599384000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599384000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"Am 27. April feiern US-Einheiten und die Rote Armee ausgelassen den \u00bfElbe Day\u00bf, die erste Zusammenkunft ihrer Truppen bei Torgau. Dutzende Kamerateams sind vor Ort \u2013 auch George Stevens und die M\u00e4nner vom \"Special Film Project 186\". Die Wehrmacht ist in diesem Teil Nazideutschlands in Aufl\u00f6sung. Die GIs bleiben distanziert, den Horror der befreiten Konzentrationslager vor Augen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39622ab026fbe5c1674412d7f54fd5f0251b6867.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1599384000,"stop":1599386700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599386700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Eva Braun \u2013 Leben und Sterben mit dem F\u00fchrer","descr":"Eva Braun wurde erst nach ihrem Tod in Deutschland zur \u00f6ffentlichen Person. Gemeinsam mit Adolf Hitler nahm sie sich am 30. April 1945 im Bunker unter der Berliner Reichskanzlei das Leben. Zuvor hatte der Diktator seine langj\u00e4hrige Geliebte noch geheiratet. Verborgen vor der Volksgemeinschaft verbrachte sie die meiste Zeit in M\u00fcnchen oder auf Hitlers Berghof in den Alpen. Eine \"Entt\u00e4uschung der Geschichte\" sei Eva Braun gewesen, hatte Hitlers Architekt Albert Speer nach Kriegsende behauptet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b547a49e8de1923ba8fb6c79fa47bd7c841ab4ab.jpg?x=548&y=366\/eva-braun-leben-und-sterben-mit-dem-fuehrer","genre":"Report, Dokumentation","start":1599386700,"stop":1599389700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599389700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Eva Braun \u2013 Leben und Sterben mit dem F\u00fchrer","descr":"Eva Braun wurde erst nach ihrem Tod in Deutschland zur \u00f6ffentlichen Person. Gemeinsam mit Adolf Hitler nahm sie sich am 30. April 1945 im Bunker unter der Berliner Reichskanzlei das Leben. Zuvor hatte der Diktator seine langj\u00e4hrige Geliebte noch geheiratet. Verborgen vor der Volksgemeinschaft verbrachte sie die meiste Zeit in M\u00fcnchen oder auf Hitlers Berghof in den Alpen. Eine \"Entt\u00e4uschung der Geschichte\" sei Eva Braun gewesen, hatte Hitlers Architekt Albert Speer nach Kriegsende behauptet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64f0242a543ae6c26f7e7dbbaec5243245651270.jpg?x=548&y=366\/eva-braun-leben-und-sterben-mit-dem-fuehrer","genre":"Report, Dokumentation","start":1599389700,"stop":1599392700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599392700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Bush-Dynastie","descr":"1. Staffel, Folge 5: Die beiden Br\u00fcder George Walker und Jeb Bush bem\u00fchen sich um das Amt des Gouverneurs von Texas. Es wird ein erbittertes Rennen um die Macht. Obwohl seine Ehefrau Laura skeptisch ist, strebt George Walker Bush \u2013 wie schon sein Vater \u2013 das Pr\u00e4sidentenamt an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7fcc33c353559273a60c7ee0255cc0e0ed067560.jpg?x=548&y=366\/die-bush-dynastie","genre":"Report, Dokumentation","start":1599392700,"stop":1599395400,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599395400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Bush-Dynastie","descr":"1. Staffel, Folge 6: George Walker Bush strebt an, was seinem Vater verwehrt worden war: eine zweite Amtszeit als Pr\u00e4sident der Vereinigten Staaten. Doch der Krieg gegen den Irak wirft lange Schatten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43a3e24df97cdf5472ae2a7abb11a07228ad757a.jpg?x=548&y=366\/die-bush-dynastie","genre":"Report, Dokumentation","start":1599395400,"stop":1599398100,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599398100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die 2000er","descr":"Im Jahr 2000 kam es in den USA zu einer der knappsten Pr\u00e4sidentschaftswahlen in der Geschichte. Wegen Problemen bei der Stimmenausz\u00e4hlung dauerte es nach der Wahl \u00fcber einen Monat, bis der Oberste Gerichtshof verk\u00fcndete, dass Gouverneur Bush der 43. Pr\u00e4sident der Vereinigten Staaten sein w\u00fcrde. Dann kam der 11. September 2001 und Pr\u00e4sident Bush verk\u00fcndete den \"Krieg gegen den Terror\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd7aaa9c876bb0be4a2e4731a94705745397d89e.jpg?x=548&y=366\/die-2000er","genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1599398100,"stop":1599400800,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599400800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Au\u00dfer Kontrolle","descr":"Am Dienstag, 11. September 2001 steuerten Terroristen ein entf\u00fchrtes Passagierflugzeug in den Nordturm des World Trade Centers. Wenige Minuten sp\u00e4ter schlug eine ebenfalls gekidnappte Maschine in den S\u00fcdturm des Komplexes ein. Tausende Menschen verloren in New York und bei weiteren Anschl\u00e4gen in Washington und Pennsylvania ihr Leben. Die Sendung rekonstruiert, was damals genau geschah.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca10fdff4d34712f491a6a80b8fd081bc8723d02.jpg?x=548&y=366\/ausser-kontrolle","genre":"Report, Dokumentation","start":1599400800,"stop":1599404100,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599404100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Superfestungen","descr":"Wie entstanden einige der ber\u00fchmtesten Burgen Europas? Wer waren die Baumeister? Wer wohnte darin? Die Reise beginnt in der Normandie, wo das atemberaubende Ch\u00e2teau Gaillard von Richard L\u00f6wenherz steht, und f\u00fchrt von den monumentalen Verteidigungsanlagen von Caerphilly Castle zu den Burgen und Stadtmauern, mit denen Eduard I. Wales beherrschte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/889699a637e8785429d49ee9eb0721aee543a9b1.jpg?x=548&y=366\/superfestungen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599404100,"stop":1599407100,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599407100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Schlachtfelder \u2013 Spurensuche an der Ostfront","descr":"Die Suche nach Relikten aus dem Zweiten Weltkrieg geht in Polen weiter. In einem kleinen Dorf in der N\u00e4he Poznans erforscht das Team ein Massengrab. Ein Sch\u00e4del weist eine Schusswunde in der Stirn auf. Eine Armbinde des NS-Frauenwerks weist darauf hin, dass es sich um eine Frau gehandelt hat, die offensichtlich exekutiert wurde. Wird das Team die Geschichte ihres Todes rekonstruieren k\u00f6nnen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc9e01cc5367bcbc9f2ab1106be42df4d1c91a6f.jpg?x=548&y=366\/schlachtfelder-spurensuche-an-der-ostfront","genre":"Report, Dokumentation","start":1599407100,"stop":1599410100,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599410100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Macht der Technik","descr":"1. Staffel, Folge 4: Die Entwicklung der Luftfahrt hat die Welt n\u00e4her zusammenr\u00fccken lassen. Distanzen, die fr\u00fcher in einigen Tagen zur\u00fcckgelegt wurden, k\u00f6nnen heute in mehreren Stunden gemeistert werden. Wie wird das Fliegen unser Leben zuk\u00fcnftig ver\u00e4ndern? K\u00f6nnen neuen Technologien unseren Alltag revolutionieren?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d93a043bf9051298b9fb00b19e4cedb49775c25.jpg?x=548&y=366\/die-macht-der-technik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599410100,"stop":1599412800,"country":"AUS","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599412800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Angriff der Zeppeline","descr":"Es ist eine neue Art der Kriegsf\u00fchrung, die im Ersten Weltkrieg die Einwohner Londons in Angst und Schrecken versetzt. Zivilisten sterben, als das deutsche Milit\u00e4r erstmals Luftangriffe gegen Gro\u00dfbritannien fliegt. Die Bomben fallen dabei jedoch nicht aus Flugzeugen, sondern aus Zeppelinen. Gigantische Luftschiffe werden zur t\u00f6dlichen Waffe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c93059ba13a4208e2355d3acd6324398ead02c96.jpg?x=548&y=366\/angriff-der-zeppeline","genre":"Report, Dokumentation","start":1599412800,"stop":1599416100,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599416100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Erbe der Deutschen","descr":"Das gr\u00f6\u00dfte Wattenmeer der Welt reicht von D\u00e4nemark bis nach Niederlande an der Nordseek\u00fcste. Es ist etwa neuntausend Quadratkilometer gro\u00df und gilt als reichste Nahrungsquelle f\u00fcr unz\u00e4hlige Vogel- und Fischarten. Diese ungew\u00f6hnliche Landschaft ist nicht nur touristische Attraktion und UNESCO Weltnaturerbe, es ist auch gleichsam Lebensraum f\u00fcr viele Menschen hinter und vor dem sch\u00fctzenden Deich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7fa3712863314dfb01b552094955e1f26b6c7fb.jpg?x=548&y=366\/das-erbe-der-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599416100,"stop":1599419400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599419400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Rhein","descr":"Schon im Altertum ist der Rhein hart umk\u00e4mpft. Doch bald wird er mit St\u00e4dten wie K\u00f6ln zum Zentrum von Wirtschaft und Zivilisation. 1914 entdeckte man bei Bonn ein steinzeitliches Grab mit zwei 14.000 Jahre alten Skeletten, den Oberkasseler Menschen. Mit Hilfe dieser Funde konnten Forscher in den vergangenen Jahren das Leben am Rhein w\u00e4hrend der Eiszeit rekonstruieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8cec0e9fca0b7f1524f5b9682effdc482a9694b.jpg?x=548&y=366\/der-rhein","genre":"Report, Dokumentation","start":1599419400,"stop":1599422100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599422100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Rhein","descr":"Bis ins 19. Jahrhundert fielen viele Rheinbewohner einer t\u00f6dlichen Krankheit zum Opfer, die man sonst eher mit den Tropen in Verbindung bringt: der Malaria. Besonders am Oberrhein verwandelten damals Hochwasser die Ufergebiete immer wieder in sumpfige Brackwassergebiete \u2013 ideal f\u00fcr M\u00fccken, die \u00dcbertr\u00e4ger des Fiebers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d1fbd899cdc7d4a6b85e38c9a2825bdd015162d9.jpg?x=548&y=366\/der-rhein","genre":"Report, Dokumentation","start":1599422100,"stop":1599424500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599424500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Rom am Rhein","descr":"In Germanien kommt es zu blutigen Auseinandersetzungen zwischen R\u00f6mern und Germanen, als diese sich gegen die fremde Herrschaft zur Wehr setzen. In der Schlacht im Teutoburger Wald im Jahr 9 n.Chr. erlitten die r\u00f6mischen Truppen eine vernichtende Niederlage. Gut sechs Jahrzehnte sp\u00e4ter hielt der Aufstand des Bataverstammes die Provinz Niedergermanien rund ein Jahr lang in Atem.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bfaf8ada723f178d0e160ba452443000259cae11.jpg?x=548&y=366\/rom-am-rhein","genre":"Report, Dokumentation","start":1599424500,"stop":1599427500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599427500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Rom am Rhein","descr":"Im zweiten Jahrhundert nach Christus erlebt die r\u00f6mische Herrschaft am Rhein ihre Bl\u00fctezeit. Links des Stroms sind eine Reihe von Siedlungen und St\u00e4dten entstanden, in denen R\u00f6mer und Germanen Handel treiben und friedlich miteinander leben. Viele Legion\u00e4re haben sich nach ihrer Armeezeit in Germanien zur Ruhe gesetzt. Doch der Frieden ist in Gefahr. Vom Ostufer des Rheins brechen Alemannen und Franken immer wieder zu Raubz\u00fcgen in die linksrheinische Provinz Niedergermanien auf. Auch ein eigens errichteter Schutzwall schreckt die Barbaren l\u00e4ngst nicht immer ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd0766512a7bbb4920a0fff6b048f9545bd08c07.jpg?x=548&y=366\/rom-am-rhein","genre":"Report, Dokumentation","start":1599427500,"stop":1599430200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599430200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Rom am Rhein","descr":"Im Jahr 367 fallen wilde Germanen in Mainz ein, verschleppen viele seiner Bewohner und pl\u00fcndern die Stadt. Ein Jahr sp\u00e4ter folgt ein Kriegszug der R\u00f6mer gegen die Alemannen auf der Ostseite des Rheins. In der Schlacht von Solicinium triumphiert Rom und kann seine Macht in der Region noch einmal festigen ehe sie im 5. Jahrhundert schlie\u00dflich zu Ende geht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6aae78c40647b599968b8612e86a194caab06dd2.jpg?x=548&y=366\/rom-am-rhein","genre":"Report, Dokumentation","start":1599430200,"stop":1599432900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599432900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Rhein","descr":"Schon im Altertum ist der Rhein hart umk\u00e4mpft. Doch bald wird er mit St\u00e4dten wie K\u00f6ln zum Zentrum von Wirtschaft und Zivilisation. 1914 entdeckte man bei Bonn ein steinzeitliches Grab mit zwei 14.000 Jahre alten Skeletten, den Oberkasseler Menschen. Mit Hilfe dieser Funde konnten Forscher in den vergangenen Jahren das Leben am Rhein w\u00e4hrend der Eiszeit rekonstruieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8cec0e9fca0b7f1524f5b9682effdc482a9694b.jpg?x=548&y=366\/der-rhein","genre":"Report, Dokumentation","start":1599432900,"stop":1599435900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599435900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Rhein","descr":"Bis ins 19. Jahrhundert fielen viele Rheinbewohner einer t\u00f6dlichen Krankheit zum Opfer, die man sonst eher mit den Tropen in Verbindung bringt: der Malaria. Besonders am Oberrhein verwandelten damals Hochwasser die Ufergebiete immer wieder in sumpfige Brackwassergebiete \u2013 ideal f\u00fcr M\u00fccken, die \u00dcbertr\u00e4ger des Fiebers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d1fbd899cdc7d4a6b85e38c9a2825bdd015162d9.jpg?x=548&y=366\/der-rhein","genre":"Report, Dokumentation","start":1599435900,"stop":1599438600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599438600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Erbe der Deutschen","descr":"Das gr\u00f6\u00dfte Wattenmeer der Welt reicht von D\u00e4nemark bis nach Niederlande an der Nordseek\u00fcste. Es ist etwa neuntausend Quadratkilometer gro\u00df und gilt als reichste Nahrungsquelle f\u00fcr unz\u00e4hlige Vogel- und Fischarten. Diese ungew\u00f6hnliche Landschaft ist nicht nur touristische Attraktion und UNESCO Weltnaturerbe, es ist auch gleichsam Lebensraum f\u00fcr viele Menschen hinter und vor dem sch\u00fctzenden Deich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7fa3712863314dfb01b552094955e1f26b6c7fb.jpg?x=548&y=366\/das-erbe-der-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599438600,"stop":1599441900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599441900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"F\u00fcrst P\u00fcckler \u2013 Playboy, Pascha, Vision\u00e4r","descr":"Fast jeder Deutsche kennt das F\u00fcrst-P\u00fcckler-Eis \u2013 doch wer war sein Erfinder? F\u00fcrst Hermann von P\u00fcckler-Muskau. Er war ein erfolgreicher Schriftsteller, charmanter Verf\u00fchrer und vor allem ein genialer Parkgestalter. Das Dokudrama verfolgt das Leben des schillernden Lebemannes, der seine Vision vom perfekten Park auf seinem Besitz in der Lausitz verwirklichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2616f4aa7ba5ca6d203e756a23584a5cc6408b95.jpg?x=548&y=366\/fuerst-pueckler-playboy-pascha-visionaer","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1599441900,"stop":1599444600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599444600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Auf Sendung","descr":"Im Dezember 1941 \u00fcberfielen japanische Luftwaffe- und Marineeinheiten den US-Milit\u00e4rst\u00fctzpunkt Pearl Harbor im Pazifik. Der Angriff erfolgte ohne Kriegserkl\u00e4rung und \u00fcberraschte die Amerikaner. Als Reaktion traten die Vereinigten Staaten in den Zweiten Weltkrieg ein. Diese Dokumentation zeigt, wie die US-Medien \u00fcber den Angriff berichteten und greift dabei auch auf Archivaufnahmen zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/25c9f6ac1ccb192be480917aad2278ec880c9149.jpg?x=548&y=366\/auf-sendung","genre":"Report, Dokumentation","start":1599444600,"stop":1599447600,"country":"USA","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599447600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Auf Sendung","descr":"Anfang 1968: Die US-Regierung hofft, den Vietnamkrieg rasch beenden zu k\u00f6nnen. W\u00e4hrend des vietnamesischen Neujahrsfests starten gegnerische Truppen jedoch eine Reihe von \u00dcberraschungsangriffen, die unter dem Namen Tet-Offensive in die Geschichte eingehen und die Hoffnung auf ein rasches Ende des Krieges zerschlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0c9aa440869d4bc05941610c61fbe8e0f724d10.jpg?x=548&y=366\/auf-sendung","genre":"Report, Dokumentation","start":1599447600,"stop":1599450900,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599450900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Vom Kind zum Krieger","descr":"Im fr\u00fchen Mittelalter verbreiten sie Angst und Schrecken in gro\u00dfen Teilen Europas. Von Skandinavien aus brechen Horden wilder Krieger in Langschiffen zu ihren gef\u00fcrchteten Raubz\u00fcgen auf. Ihre Pl\u00fcnderungen f\u00fchren die Wikinger bis in ferne L\u00e4nder. Die Doku gibt Einblick in das Leben und die Strategie der Krieger und stellt das Leben eines K\u00e4mpfers vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c89c0951a3f9c279a57bf5b963112f7120daa053.jpg?x=548&y=366\/vom-kind-zum-krieger","genre":"Report, Dokumentation","start":1599450900,"stop":1599453600,"country":"CZ","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}