{"1599970500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Schlachtfelder \u2013 Spurensuche an der Ostfront","descr":"In der Region Kurland im Westen Lettland findet das Team die menschlichen \u00dcberreste eines gefallenen deutschen Soldaten samt Erkennungsmarke. In unmittelbarer N\u00e4he sto\u00dfen sie auf das Skelett eines gefallenen Rotarmisten. Die Gebeine der gegnerischen Soldaten helfen, die erbitterten K\u00e4mpfe zu rekonstruieren, die sich Wehrmacht und Rote Armee in dieser Region in den letzten Kriegsmonaten lieferten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc9e01cc5367bcbc9f2ab1106be42df4d1c91a6f.jpg?x=548&y=366\/schlachtfelder-spurensuche-an-der-ostfront","genre":"Report, Dokumentation","start":1599970500,"stop":1599973200,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599973200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Spezialkommandos im Zweiten Weltkrieg","descr":"Am 27. Dezember 1941 r\u00fcckten die Alliierten in die nordnorwegische Stadt Vads\u00f8 sowie auf die umliegenden Inseln vor, um feindliche Truppen zu vertreiben und essentielle Rohstoffe f\u00fcr deren Waffenproduktion zu vernichten. Der kleine Ort wurde fast vollst\u00e4ndig zerst\u00f6rt. Originalaufzeichnungen beteiligter Soldaten gew\u00e4hren einen spannenden Einblick in das Kampfgeschehen von damals.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf51f1e3abbcd13a48e9e3bc1150bde9b7498b6.jpg?x=548&y=366\/spezialkommandos-im-zweiten-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1599973200,"stop":1599976200,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599976200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Spezialkommandos im Zweiten Weltkrieg","descr":"Am 10. Juli 1943 begann mit der Invasion Siziliens eine langwierige Operation der Alliierten im Zweiten Weltkrieg, die ein bedeutendes Ziel verfolgte: den Italienfeldzug. Um sich auf der Mittelmeerinsel einen Vorteil verschaffen zu k\u00f6nnen, versuchte eine US-Einheit, die Hafenstadt Gela an der S\u00fcdk\u00fcste einzunehmen. Aufzeichnungen der Soldaten zeigen, mit welchen Hindernissen sie zu k\u00e4mpfen hatten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf51f1e3abbcd13a48e9e3bc1150bde9b7498b6.jpg?x=548&y=366\/spezialkommandos-im-zweiten-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1599976200,"stop":1599979200,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599979200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Killerkommandos der Nazis","descr":"1. Staffel, Folge 1: Im Schatten des \u00dcberfalls auf die Sowjetunion im Juni 1941 dringen die sogenannten Einsatzgruppen in Stalins Reich ein und beginnen rasch mit der gezielten Ermordung hunderttausender Menschen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2554702ca6768e9374792c05e73a780377d46f9.jpg?x=548&y=366\/killerkommandos-der-nazis","genre":"Report, Dokumentation","start":1599979200,"stop":1599982200,"country":"F","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599982200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Killerkommandos der Nazis","descr":"1. Staffel, Folge 2: Die Massaker setzen sich im Herbst 1941 in ganz Osteuropa fort. Hauptziel des Mordens der Einsatzgruppen ist es, die j\u00fcdische Bev\u00f6lkerung in den besetzten Staaten auszul\u00f6schen und die Gebiete in sogenannte \"judenfreie\" Zonen zu verwandeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2554702ca6768e9374792c05e73a780377d46f9.jpg?x=548&y=366\/killerkommandos-der-nazis","genre":"Report, Dokumentation","start":1599982200,"stop":1599985200,"country":"F","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599985200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"N\u00fcrnberg, Hitlers Stadt der Reichsparteitage, hatte nach einem blutigen H\u00e4userkampf kapituliert. Ende April waren die Stadt und ihre Umgebung ein bevorzugtes Operationsgebiet der Kamerateams des \"Special Film Project 186\". Der Hollywoodregisseur George Stevens begab sich nach S\u00fcden. Im Konzentrationslager Dachau dokumentierte sein Team die Schrecken nationalsozialistischer Vernichtungspolitik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15b7190393e1892f43db1a7404d0d647dbb4fd78.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1599985200,"stop":1599987900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599987900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"Am 6. Mai 1945 erh\u00e4lt Major Kirke B. Lawton eine Sondergenehmigung f\u00fcr eine besondere Zeremonie: Im alliierten Hauptquartier in Reims unterzeichnet die Wehrmacht die bedingungslose Kapitulation an allen Fronten. Anfang Juli d\u00fcrfen die amerikanischen Kamerateams auch in Berlin drehen. Ihnen gelingen einzigartige Farbeaufnahmen der zerst\u00f6rten Hauptstadt und ihrer Bewohner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c451249ebfe37e2f7265b47df560b9349d98e6cd.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1599987900,"stop":1599990600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599990600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"SS \u2013 Die letzten Zeugen","descr":"Die \"Schutzstaffel\" oder SS wurde 1925 als Hitlers Personenschutz geschaffen, schwor ihm Treue bis in den Tod. Ihr waren die Konzentrationslager unterstellt, ihre Einsatzgruppen waren mit der Vernichtung der j\u00fcdischen Rasse beauftragt. Die Einheiten der Waffen-SS verbreiteten Tod und Terror. Ehemalige Angeh\u00f6rige der SS stellten f\u00fcr diesen Film pers\u00f6nliche Dokumente zur Verf\u00fcgung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/54bd25b8dde077e89aab4c68d86310d91bc7e2c6.jpg?x=548&y=366\/ss-die-letzten-zeugen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599990600,"stop":1599993600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599993600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"SS \u2013 Die letzten Zeugen","descr":"Die SS, die \"Schutzstaffel\" wurde 1925 als Hitlers \"Leib- und Pr\u00fcgelgarde\" gegr\u00fcndet. Ihr waren die Konzentrationslager unterstellt, und ihre Einsatzgruppen waren mit der Ermordung von Millionen Juden beauftragt. Ehemalige Angeh\u00f6rige der SS stellten f\u00fcr diesen Film pers\u00f6nliche Dokumente zur Verf\u00fcgung und gaben Auskunft, wie sie zu einer der grausamsten Organisationen des 20. Jahrhunderts kamen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/afd4da75654ecf3ff8ce2948900a0bac3d4cb3f4.jpg?x=548&y=366\/ss-die-letzten-zeugen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599993600,"stop":1599996600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599996600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"1618 kommt es zum Ausbruch des Drei\u00dfigj\u00e4hrigen Krieges, der die europ\u00e4ische Bev\u00f6lkerung dezimiert und den Kontinent zum Schlachtfeld werden l\u00e4sst. Eine der zentralen Figuren des anfangs religi\u00f6sen Konfliktes ist der b\u00f6hmische Feldherr Wallenstein, der den Machtbereich des katholisch-kaiserlichen Lagers anfangs ausdehnen kann. Wie entwickelt sich der Krieg und welche Folgen hat er?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44359cecfc661fef732ab310ac7dead7d3bf60ed.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599996600,"stop":1599999300,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599999300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Eiserne Zeit \u2013 Lieben und T\u00f6ten im Drei\u00dfigj\u00e4hrigen Krieg","descr":"Der junge Deutsche Peter Hagendorf ist im Drei\u00dfigj\u00e4hrigen Krieg als S\u00f6ldner t\u00e4tig. Nach der Rekrutierung lernt er schnell, dass dieser Krieg nicht nur aus religi\u00f6sen Gr\u00fcnden, sondern aus Machtgier gef\u00fchrt wird. Zur gleichen Zeit lebt der Maler Peter Paul Rubens in Antwerpen. Aufgrund seines guten Rufes wird Rubens gebeten als Spion f\u00fcr die spanische Infantin Isabella zu arbeiten. Er akzeptiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dec29249dd093713594e5f4a870fa1265d0f9253.jpg?x=548&y=366\/die-eiserne-zeit-lieben-und-toeten-im-dreissigjaehrigen-krieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1599999300,"stop":1600002600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600002600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Eiserne Zeit \u2013 Lieben und T\u00f6ten im Drei\u00dfigj\u00e4hrigen Krieg","descr":"Der Soldat Peter Hagendorf muss sich schnell an die tragischen Umst\u00e4nde des Krieges gew\u00f6hnen. Er k\u00e4mpft gegen die D\u00e4nen in Stralsund und muss t\u00e4glich um sein Leben bangen. Er heiratet Anna Stadler, die mit ihm in den Krieg zieht. Peter Paul Rubens, der nun als Spion f\u00fcr die spanische Infantin Isabella arbeitet, reist nach Paris. Dort trifft er P\u00e8re Joseph, die rechte Hand von Kardinal Richelieu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbf0eb8f1efd1920f8cf6a89275f61133decde76.jpg?x=548&y=366\/die-eiserne-zeit-lieben-und-toeten-im-dreissigjaehrigen-krieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1600002600,"stop":1600006200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600006200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Superfestungen","descr":"Wie hielten mittelalterliche Burgen den feindlichen Angriffen stand, zu deren Abwehr sie gebaut wurden? Wie erobert man eine Burg? Daf\u00fcr braucht man sowohl die richtige Taktik als auch gen\u00fcgend Durchschlagskraft. Mit nachgestellten Szenen und 3-D-Animationen wird rekonstruiert, wie Burgen in diesen konfliktbeladenen Zeiten den Belagerungsmaschinen und Massenangriffen trotzten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/889699a637e8785429d49ee9eb0721aee543a9b1.jpg?x=548&y=366\/superfestungen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600006200,"stop":1600008900,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600008900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Hitlers Wolfsschanze","descr":"Jahr f\u00fcr Jahr zieht die Wolfsschanze Touristen nach K\u0119trzyn in Polen. Die Besucher stehen vor den bemoosten Betonkolossen, in denen einst Hitlers Lagezentrum untergebracht war. Ein Ort, der im NS-Staat lange geheim gehalten wurde, und um den sich Legenden und Ger\u00fcchte rankten. Die Dokumentation erz\u00e4hlt aus der Sicht des milit\u00e4rischen Personals und einstiger Anwohner \u00fcber die geheime Baugeschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9fe134720ef129a607bd7b17f477eeec67f928d6.jpg?x=548&y=366\/hitlers-wolfsschanze","genre":"Report, Dokumentation","start":1600008900,"stop":1600011900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600011900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Schlachtfelder \u2013 Spurensuche an der Ostfront","descr":"In der Region Kurland im Westen Lettland findet das Team die menschlichen \u00dcberreste eines gefallenen deutschen Soldaten samt Erkennungsmarke. In unmittelbarer N\u00e4he sto\u00dfen sie auf das Skelett eines gefallenen Rotarmisten. Die Gebeine der gegnerischen Soldaten helfen, die erbitterten K\u00e4mpfe zu rekonstruieren, die sich Wehrmacht und Rote Armee in dieser Region in den letzten Kriegsmonaten lieferten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc9e01cc5367bcbc9f2ab1106be42df4d1c91a6f.jpg?x=548&y=366\/schlachtfelder-spurensuche-an-der-ostfront","genre":"Report, Dokumentation","start":1600011900,"stop":1600014900,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600014900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Macht der Technik","descr":"1. Staffel, Folge 5: 1492 entdeckte Christoph Kolumbus Amerika. Monate zuvor war seine Expedition mit drei Schiffen in Spanien gestartet. Kolumbus' Mission ist nur ein Beispiel f\u00fcr die entscheidende Rolle, die Schiffe, f\u00fcr die Menschheit spielten. Die Folge skizziert die Geschichte der Seefahrt und zeigt, wie Wasserfahrzeuge sich in den vergangenen Jahrhunderten entwickelt haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d93a043bf9051298b9fb00b19e4cedb49775c25.jpg?x=548&y=366\/die-macht-der-technik","genre":"Report, Dokumentation","start":1600014900,"stop":1600017600,"country":"AUS","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600017600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Erbe der Deutschen","descr":"Schon im Jahr 200 n. Chr. wurde in Rammelsberg Erz gef\u00f6rdert. Damit z\u00e4hlt die Ausbeutung dieser Lagerst\u00e4tte zu den \u00e4ltesten der Erde. Als es noch keinen Strom gab, war Wasser der einzige Energietr\u00e4ger. Ein ausgekl\u00fcgeltes System brachte das Wasser zu den verschiedenen Bergwerken, trieb dort gewaltige Wasserr\u00e4der an, die ihrerseits F\u00f6rderk\u00f6rbe, Pumpen und bewegliche Leitern antrieben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/38d97665eb3f803b1634b2a0329c7a60acc887d3.jpg?x=548&y=366\/das-erbe-der-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600017600,"stop":1600020900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Neuer Blick auf alte St\u00e4dte","descr":"Ein Besuch in der drittgr\u00f6\u00dften Stadt Italiens, der Hauptstadt der Region Kampanien, und kulturelles Zentrum S\u00fcditaliens. Unter dem Asphalt befindet sich ein Labyrinth von unterirdischen G\u00e4ngen und R\u00e4umen, die zum Aufbau und Erhalt der Stadt \u00fcber Jahrtausende beigetragen haben. Dar\u00fcber hinaus wird ein stets aktiven Vulkan, der Vesuv, erkundet. Dieser hat den Bewohnern einiges abverlangt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3313ac593a9f148adbd695536f53c2eb0ec62320.jpg?x=548&y=366\/neuer-blick-auf-alte-staedte","genre":"Report, Dokumentation","start":1600020900,"stop":1600024200,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600024200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Rio \u2013 eine Stadtgeschichte","descr":"Rio de Janeiro wurde vor 450 Jahren gegr\u00fcndet und w\u00e4chst seither unaufh\u00f6rlich. Die Stadt erfindet sich st\u00e4ndig neu. Viele empf\u00e4ngt sie mit offenen Armen, andere sie w\u00fcrdigt keines Blickes und pr\u00e4sentiert sich im 21. Jahrhundert als faszinierender Schmelztiegel. Historiker und Einwohner, Animationen und seltene Archivaufnahmen erz\u00e4hlen die Geschichte der bunten \"Cidade Maravilhosa\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf02d6562bb5fa33c17cc6b11bdc28aa6e521e7c.jpg?x=548&y=366\/rio-eine-stadtgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1600024200,"stop":1600029600,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600029600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Alpen von oben","descr":"Die Route f\u00fchrt vom Triglav Nationalpark in Slowenien entlang des Hauptkamms der Karawanken. Hier verl\u00e4uft seit 1920 die Grenze zum \u00f6sterreichischen Bundesland K\u00e4rnten mit der Hauptstadt Klagenfurt am W\u00f6rthersee. Radenthein bietet einer der gr\u00f6\u00dften Fledermauskolonien Europas Quartier. In Ferlach erlernt Pamela Mozetic die Kunst der B\u00fcchsenmacherei, die hier bis ins 16. Jahrhundert zur\u00fcckreicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8dddcf9de6eb3b9edf4bfe08bf6957b706c9637.jpg?x=548&y=366\/die-alpen-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1600029600,"stop":1600032900,"country":"D\/F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600032900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Dracula \u2013 Die wahre Geschichte der Vampire","descr":"Seit Jahrhunderten wird der Vampir-Mythos gehegt und gepflegt, der angeblich in Transsilvanien seinen Ursprung hat. \"Graf Dracula\" informiert pers\u00f6nlich \u00fcber die Geschichte des Untoten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be1dd6fc531fcd7698857733fb2f86d483fe3c8b.jpg?x=548&y=366\/dracula-die-wahre-geschichte-der-vampire","genre":"Report, Dokumentation","start":1600032900,"stop":1600035600,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600035600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"R\u00e4tselhafte Geschichte","descr":"Vampire sind mystische Horrorgestalten, die der Legende nach nachts aus ihren S\u00e4rgen steigen und sich sich von tierischem oder sogar menschlichem Blut ern\u00e4hren. Es sind furchterregende Erscheinungen mit scharfen Z\u00e4hnen, die sie in den Hals ihres Opfers schlagen. Doch wie viel Wahrheit steckt hinter diesen Legenden? Wo liegen ihre Urspr\u00fcnge und warum faszinieren sie die Menschen bis heute?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b45bbb64f800e7be8205218a7849e0e66e3b6302.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1600035600,"stop":1600038300,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600038300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Neuer Blick auf alte St\u00e4dte","descr":"Ein Besuch in der drittgr\u00f6\u00dften Stadt Italiens, der Hauptstadt der Region Kampanien, und kulturelles Zentrum S\u00fcditaliens. Unter dem Asphalt befindet sich ein Labyrinth von unterirdischen G\u00e4ngen und R\u00e4umen, die zum Aufbau und Erhalt der Stadt \u00fcber Jahrtausende beigetragen haben. Dar\u00fcber hinaus wird ein stets aktiven Vulkan, der Vesuv, erkundet. Dieser hat den Bewohnern einiges abverlangt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3313ac593a9f148adbd695536f53c2eb0ec62320.jpg?x=548&y=366\/neuer-blick-auf-alte-staedte","genre":"Report, Dokumentation","start":1600038300,"stop":1600041600,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600041600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Rio \u2013 eine Stadtgeschichte","descr":"Rio de Janeiro wurde vor 450 Jahren gegr\u00fcndet und w\u00e4chst seither unaufh\u00f6rlich. Die Stadt erfindet sich st\u00e4ndig neu. Viele empf\u00e4ngt sie mit offenen Armen, andere sie w\u00fcrdigt keines Blickes und pr\u00e4sentiert sich im 21. Jahrhundert als faszinierender Schmelztiegel. Historiker und Einwohner, Animationen und seltene Archivaufnahmen erz\u00e4hlen die Geschichte der bunten \"Cidade Maravilhosa\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf02d6562bb5fa33c17cc6b11bdc28aa6e521e7c.jpg?x=548&y=366\/rio-eine-stadtgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1600041600,"stop":1600047300,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600047300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Dracula \u2013 Die wahre Geschichte der Vampire","descr":"Seit Jahrhunderten wird der Vampir-Mythos gehegt und gepflegt, der angeblich in Transsilvanien seinen Ursprung hat. \"Graf Dracula\" informiert pers\u00f6nlich \u00fcber die Geschichte des Untoten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be1dd6fc531fcd7698857733fb2f86d483fe3c8b.jpg?x=548&y=366\/dracula-die-wahre-geschichte-der-vampire","genre":"Report, Dokumentation","start":1600047300,"stop":1600050000,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600050000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"R\u00e4tselhafte Geschichte","descr":"Vampire sind mystische Horrorgestalten, die der Legende nach nachts aus ihren S\u00e4rgen steigen und sich sich von tierischem oder sogar menschlichem Blut ern\u00e4hren. Es sind furchterregende Erscheinungen mit scharfen Z\u00e4hnen, die sie in den Hals ihres Opfers schlagen. Doch wie viel Wahrheit steckt hinter diesen Legenden? Wo liegen ihre Urspr\u00fcnge und warum faszinieren sie die Menschen bis heute?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b45bbb64f800e7be8205218a7849e0e66e3b6302.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1600050000,"stop":1600052700,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600052700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Alpen von oben","descr":"Die Route f\u00fchrt vom Triglav Nationalpark in Slowenien entlang des Hauptkamms der Karawanken. Hier verl\u00e4uft seit 1920 die Grenze zum \u00f6sterreichischen Bundesland K\u00e4rnten mit der Hauptstadt Klagenfurt am W\u00f6rthersee. Radenthein bietet einer der gr\u00f6\u00dften Fledermauskolonien Europas Quartier. In Ferlach erlernt Pamela Mozetic die Kunst der B\u00fcchsenmacherei, die hier bis ins 16. Jahrhundert zur\u00fcckreicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8dddcf9de6eb3b9edf4bfe08bf6957b706c9637.jpg?x=548&y=366\/die-alpen-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1600052700,"stop":1600056000,"country":"D\/F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}