{"1603167900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Bush-Dynastie","descr":"1. Staffel, Folge 2: Er lie\u00df sich von seinem loyalen Umfeld blenden und ignorierte wohlmeinende Ratschl\u00e4ge \u2013 so konnte George Herbert Walker Bush von Richard Nixon hintergangen werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/49f56ceecb7fd7314ba8de99cadb94b6e58f1044.jpg?x=548&y=366\/die-bush-dynastie","genre":"Report, Dokumentation","start":1603167900,"stop":1603170600,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603170600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Million Dollar Car Hunters","descr":"Autoj\u00e4ger Weaver versucht einen Autobesitzer zu \u00fcberzeugen, seinen restaurierten Lamborghini Miura SV im Wert von zwei Millionen Dollar zu verkaufen. Weaver muss all seine Kenntnisse als Autospezialist einsetzen, um den Eigent\u00fcmer dazu zu bringen, sich von dem Wagen zu trennen. Barney hat in Chicago den Saleen S7 entdeckt, das wohl schnellste Auto, das jemals f\u00fcr die Stra\u00dfe produziert wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bbda623e78aea18b395f9afac993263f5f892ecf.jpg?x=548&y=366\/million-dollar-car-hunters","genre":"Serie, Dokusoap","start":1603170600,"stop":1603173600,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603173600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das vernetzte Leben","descr":"1. Staffel, Folge 1: Derek Muller untersucht die Anf\u00e4nge des Internets: Es begann mit einer Botschaft, die Leonard Kleinrock, Professor an der Universit\u00e4t von Kalifornien, sendete. Die Internet-Pioniere Vint Cerf und Bob Kahn entwickelten eine spezielle Sprache und schufen damit die Grundlage f\u00fcr das Internet, wie wir es heute kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8fce7ce152db6eaa1e98959d15535b7a389cbf39.jpg?x=548&y=366\/das-vernetzte-leben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603173600,"stop":1603176900,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603176900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"L\u00fcgen, die Geschichte schrieben","descr":"Es war einer der gr\u00f6\u00dften Politskandale des 20. Jahrhunderts. Im Vorfeld der US-Pr\u00e4sidentschaftswahlen von 1972 versuchte das republikanische Lager um Richard Nixon, gezielt die Demokratische Partei auszuspionieren. Dabei schreckte man auch vor illegalen Mitteln nicht zur\u00fcck: Im Watergate-Geb\u00e4ude sollten Wanzen installiert werden. Im August 1974 trat Nixon vom Amt des Pr\u00e4sidenten zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c24a0ed79f8528d0be92e679a738c76f67867d54.jpg?x=548&y=366\/luegen-die-geschichte-schrieben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603176900,"stop":1603180200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603180200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Alpen von oben","descr":"Nach dem Start in Innsbruck \u00fcberfliegt der Hubschrauber den Brennerpass, dessen Mautstationen Nadel\u00f6hre f\u00fcr Italienurlauber sind. In Kurzras treibt die Familie Gurschler die Schafe auf die Sommerweiden des \u00d6tztals. In S\u00f6lden h\u00e4lt Michael Gritsch eine der modernsten Seilbahnen der Welt in Stand. Die M\u00fcllerh\u00fctte bietet Schlafpl\u00e4tze auf 3000 Meter H\u00f6he an. Die H\u00fctte ist nur im Sommer begehbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a7d70b4d2411064f122ddcadaab249b6ceb1cc5.jpg?x=548&y=366\/die-alpen-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603180200,"stop":1603183200,"country":"D\/F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603183200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Wendezeit \u2013 R\u00fcckblick auf den Mauerfall","descr":"In Leipzig rumort es. Kritische Stimmen finden in der Nikolaikirche eine Anlaufstelle, seit 1982 gibt es montags Friedensgebete. Einst war Leipzig eine stolze, weltoffene Stadt. Ihren Zerfall wollen die B\u00fcrger nicht l\u00e4nger hinnehmen und einen Staat, der das zul\u00e4sst, eben so wenig. Am 9. Oktober 1989 wird Leipzig zum Symbol der friedlichen Revolution in der DDR.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbd4e9124e82f450f646219ab7cb2bda30ed15c8.jpg?x=548&y=366\/wendezeit-rueckblick-auf-den-mauerfall","genre":"Report, Dokumentation","start":1603183200,"stop":1603186200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603186200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Schlachtfelder des Zweiten Weltkriegs","descr":"Auf den Schlachtfeldern des Zweiten Weltkriegs wurden zwischen 1939 und 1945 diverse Strategien erprobt, die alle das Ziel hatten, den Sieg zu erringen. Diese Folge der Serie stellt verschiedene milit\u00e4rische Vorgehensweisen wie beispielsweise den \u00dcberraschungsangriff vor. Mit dessen Hilfe attackierte die japanische Luftwaffe im Dezember 1941 den US-St\u00fctzpunkt Pearl Harbor im Pazifik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70574d83b4bf410c54533189c3b58f711e4b2f3e.jpg?x=548&y=366\/schlachtfelder-des-zweiten-weltkriegs","genre":"Report, Dokumentation","start":1603186200,"stop":1603189500,"country":"AUS","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603189500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"Der Aufstieg Preu\u00dfens f\u00fchrt im 18. Jahrhundert zum Konflikt mit \u00d6sterreich um die Vorherrschaft im deutschsprachigen Raum. Mit Friedrich II. aus dem protestantischen Potsdam und Maria Theresia aus dem katholischen Wien treffen dabei zwei grundlegend verschiedene Regenten aufeinander. Wie wird der Konflikt ausgetragen und wem gelingt es, die Oberhand f\u00fcr sich zu beanspruchen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44359cecfc661fef732ab310ac7dead7d3bf60ed.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603189500,"stop":1603192200,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603192200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"SCHLAGLICHT","descr":"Kaum ein Datum hat die j\u00fcngere deutsche Geschichte so gepr\u00e4gt wie der neunte November. Moderatorin Melina Hemmer zeigt, was an diesem Tag alles geschah und welche Konsequenzen die Ereignisse f\u00fcr unser Land hatten. Ferner wirft sie einen Blick auf den ausgedienten \u00d6ltank Brent Spar und erkl\u00e4rt, warum es seinetwegen 1995 zu einer wahren Seeschlacht zwischen Umweltsch\u00fctzern und \u00d6lkonzern kam.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0149dbdb260e5777a90df09e7962e151e9b1b761.jpg?x=548&y=366\/schlaglicht","genre":"Report, Dokumentation","start":1603192200,"stop":1603195200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603195200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Deadliest Roads","descr":"\u00c4thiopien verzeichnet weltweit mit die meisten t\u00f6dlichen Verkehrsunf\u00e4lle. Die Modernisierung der Verkehrsmittel und der Infrastruktur ist dringend erforderlich. Da Fliegen f\u00fcr die meisten \u00c4thiopier zu teuer ist, gibt es kaum Alternativen. Der gef\u00e4hrlichste Zug der Welt braucht 10 Stunden f\u00fcr 310 Kilometer. Wenn alles gut geht. Denn es ist nicht selten, dass der Zug entgleist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d37ace03b1ac98f4d970b0162e418be987c8d918.jpg?x=548&y=366\/deadliest-roads","genre":"Serie, Dokusoap","start":1603195200,"stop":1603198500,"country":"USA","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603198500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Deadliest Roads","descr":"Borneo, die viertgr\u00f6\u00dfte Insel der Welt, ist Heimat eines der letzten verbliebenen Prim\u00e4rw\u00e4lder. Holzf\u00e4ller und Fahrer kommen aus ganz Indonesien, angelockt von den besten L\u00f6hnen des Landes. Die gef\u00e4hrlichen Arbeiten werden unter extremen Bedingungen ausgef\u00fchrt. Die intensiven Abholzungen durch die gro\u00dfen Unternehmen haben dramatische Konsequenzen f\u00fcr die Ureinwohner, Tierwelt und Natur.","image":null,"genre":"Serie, Dokusoap","start":1603198500,"stop":1603201800,"country":"USA","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603201800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das vernetzte Leben","descr":"1. Staffel, Folge 2: Wie beeinflussen Werbung und Suchmaschinen unser Leben? Edward Snowden bringt es auf den Punkt: \"Fernsehen ist ein Medium zum Ansehen. Das Internet sieht uns zu, w\u00e4hrend wir es ansehen.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc6ff110477d4f951edf0ca115c57a2b5566c0c5.jpg?x=548&y=366\/das-vernetzte-leben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603201800,"stop":1603205100,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603205100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"L\u00fcgen, die Geschichte schrieben","descr":"Im Juli 1985 versenkte ein franz\u00f6sisches Spezialkommando die \"Rainbow Warrior\" im Hafen der neuseel\u00e4ndischen Stadt Auckland. Das Schiff der Umweltschutzorganisation Greenpeace wollte gegen Atomtests Frankreichs im Pazifik protestieren. Nach und nach kam immer mehr Details der Tat ans Tageslicht und enth\u00fcllten einen Skandal, der bis in die h\u00f6chsten Regierungsstellen Frankreichs reichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a0b70a374d441f22564d360128d4cf7b641a8b43.jpg?x=548&y=366\/luegen-die-geschichte-schrieben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603205100,"stop":1603208400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603208400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Menschliches Versagen","descr":"Am 14. August 2018 st\u00fcrzte in Genua ein Teilst\u00fcck des Polcevera-Viadukts ein. Dabei kamen 43 Menschen ums Leben. In diesem Film wird den Fragen nachgegangen, wie das passieren konnte, ob es an der Konstruktion der sogenannten Morandi-Br\u00fccke lag, oder ob Instandhaltung mangelhaft war. Neben f\u00fchrenden Br\u00fcckenbauexperten kommen \u00dcberlebende zu Wort, die von ihrer spektakul\u00e4ren Rettung berichten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/860f22892b845096d7a903c1a986f130a18d27a1.jpg?x=548&y=366\/menschliches-versagen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603208400,"stop":1603211400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603211400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"Nach der Franz\u00f6sischen Revolution und dem Aufstieg Napoleons kommt es zu gravierenden Umw\u00e4lzungen im europ\u00e4ischen Machtgef\u00fcge. Mit dem Rheinbund schafft der franz\u00f6sische Herrscher einen Staatenbund auf deutschem Boden unter Ausschluss Preu\u00dfens und \u00d6sterreichs. Welche Ver\u00e4nderungen geschehen unter Napoleon und welche Rolle spielt seine Politik beim \"Erwachen\" der deutschen Nation?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/67e3a88b8badd3bde54042e07a3d92729cb3e5c2.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603211400,"stop":1603214400,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603214400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Alpen von oben","descr":"Von Mittenwald fliegt der Hubschrauber die Zugspitze an. Florian D\u00f6rfler baut Stege und Br\u00fccken durch die H\u00f6llentalklamm, um sie zug\u00e4nglich zu machen. Im Ostallg\u00e4u werden die R\u00e4tsel des Alatsees erforscht. Regelm\u00e4\u00dfig f\u00e4rbt sich sein Wasser rot, daher wird er auch \"Blutender See\" genannt. Nicht weit entfernt hat sich K\u00f6nig Ludwig II. mit Schloss Neuschwanstein den Ort seiner Tr\u00e4ume geschaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8dfc4f9fc412421f47bc313063fcda0a83415023.jpg?x=548&y=366\/die-alpen-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603214400,"stop":1603217700,"country":"D\/F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603217700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Nachkriegsjahre \u2013 Wolfszeit in Deutschland","descr":"Im Sommer 1945 lag Berlin in Tr\u00fcmmern. Wie in ganz Deutschland lebten dort viele Jugendliche, die ihre Eltern verloren hatten. Sie hatten gelernt, um jeden Preis zu \u00fcberleben. Verwahrlost und gewaltbereit schlossen sie sich zu Banden zusammen. Die Polizei in Ost und West waren in Zeiten von Blockade und Luftbr\u00fccke stark gehandicapt: Optimale Bedingungen f\u00fcr Kriminelle und Schieber.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2c1c10dadd37158ec867aa3f1357335d58134aca.jpg?x=548&y=366\/nachkriegsjahre-wolfszeit-in-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1603217700,"stop":1603220400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603220400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Nachkriegsjahre \u2013 Wolfszeit in Deutschland","descr":"Hamburg im Januar 1947: Es war der k\u00e4lteste Winter des Jahrhunderts. Die Menschen waren Hunger und Frost schutzlos ausgeliefert. Alles drehte sich nur ums \u00dcberleben. Die deutsche Nachkriegsgesellschaft ist von Gewalt gepr\u00e4gt. Die Polizei war praktisch nicht mehr existent. In den Tr\u00fcmmern fanden sich immer wieder unbekannte Tote, die das Opfer eines Serienm\u00f6rders geworden sein k\u00f6nnten.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603220400,"stop":1603223100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603223100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"Deutschland ist besiegt, aber noch nicht besetzt. W\u00e4hrend die Rote Armee bereits an der Oder steht, kommen die Alliierten im Westen nur langsam voran. Erst als K\u00f6ln erobert und die Br\u00fccke von Remagen den Amerikanern in die H\u00e4nde gefallen ist, l\u00e4sst der Verteidigungswille der Wehrmacht nach. Jetzt d\u00fcrfen auch amerikanische Kamerateams in die von den Nazis befreiten Gebiete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37767d5a1dfbdb851ea1082259b3bb298bc36391.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603223100,"stop":1603226100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603226100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"Am 27. April feiern US-Einheiten und die Rote Armee ausgelassen den \u00bfElbe Day\u00bf, die erste Zusammenkunft ihrer Truppen bei Torgau. Dutzende Kamerateams sind vor Ort \u2013 auch George Stevens und die M\u00e4nner vom \"Special Film Project 186\". Die Wehrmacht ist in diesem Teil Nazideutschlands in Aufl\u00f6sung. Die GIs bleiben distanziert, den Horror der befreiten Konzentrationslager vor Augen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39622ab026fbe5c1674412d7f54fd5f0251b6867.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603226100,"stop":1603228800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603228800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"N\u00fcrnberg, Hitlers Stadt der Reichsparteitage, hatte nach einem blutigen H\u00e4userkampf kapituliert. Ende April waren die Stadt und ihre Umgebung ein bevorzugtes Operationsgebiet der Kamerateams des \"Special Film Project 186\". Der Hollywoodregisseur George Stevens begab sich nach S\u00fcden. Im Konzentrationslager Dachau dokumentierte sein Team die Schrecken nationalsozialistischer Vernichtungspolitik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15b7190393e1892f43db1a7404d0d647dbb4fd78.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603228800,"stop":1603231500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603231500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Nachkriegsjahre \u2013 Wolfszeit in Deutschland","descr":"Im Sommer 1945 lag Berlin in Tr\u00fcmmern. Wie in ganz Deutschland lebten dort viele Jugendliche, die ihre Eltern verloren hatten. Sie hatten gelernt, um jeden Preis zu \u00fcberleben. Verwahrlost und gewaltbereit schlossen sie sich zu Banden zusammen. Die Polizei in Ost und West waren in Zeiten von Blockade und Luftbr\u00fccke stark gehandicapt: Optimale Bedingungen f\u00fcr Kriminelle und Schieber.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2c1c10dadd37158ec867aa3f1357335d58134aca.jpg?x=548&y=366\/nachkriegsjahre-wolfszeit-in-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1603231500,"stop":1603234500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603234500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Nachkriegsjahre \u2013 Wolfszeit in Deutschland","descr":"Hamburg im Januar 1947: Es war der k\u00e4lteste Winter des Jahrhunderts. Die Menschen waren Hunger und Frost schutzlos ausgeliefert. Alles drehte sich nur ums \u00dcberleben. Die deutsche Nachkriegsgesellschaft ist von Gewalt gepr\u00e4gt. Die Polizei war praktisch nicht mehr existent. In den Tr\u00fcmmern fanden sich immer wieder unbekannte Tote, die das Opfer eines Serienm\u00f6rders geworden sein k\u00f6nnten.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603234500,"stop":1603237500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603237500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"Deutschland ist besiegt, aber noch nicht besetzt. W\u00e4hrend die Rote Armee bereits an der Oder steht, kommen die Alliierten im Westen nur langsam voran. Erst als K\u00f6ln erobert und die Br\u00fccke von Remagen den Amerikanern in die H\u00e4nde gefallen ist, l\u00e4sst der Verteidigungswille der Wehrmacht nach. Jetzt d\u00fcrfen auch amerikanische Kamerateams in die von den Nazis befreiten Gebiete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37767d5a1dfbdb851ea1082259b3bb298bc36391.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603237500,"stop":1603240200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603240200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"Am 27. April feiern US-Einheiten und die Rote Armee ausgelassen den \u00bfElbe Day\u00bf, die erste Zusammenkunft ihrer Truppen bei Torgau. Dutzende Kamerateams sind vor Ort \u2013 auch George Stevens und die M\u00e4nner vom \"Special Film Project 186\". Die Wehrmacht ist in diesem Teil Nazideutschlands in Aufl\u00f6sung. Die GIs bleiben distanziert, den Horror der befreiten Konzentrationslager vor Augen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39622ab026fbe5c1674412d7f54fd5f0251b6867.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603240200,"stop":1603242900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603242900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"N\u00fcrnberg, Hitlers Stadt der Reichsparteitage, hatte nach einem blutigen H\u00e4userkampf kapituliert. Ende April waren die Stadt und ihre Umgebung ein bevorzugtes Operationsgebiet der Kamerateams des \"Special Film Project 186\". Der Hollywoodregisseur George Stevens begab sich nach S\u00fcden. Im Konzentrationslager Dachau dokumentierte sein Team die Schrecken nationalsozialistischer Vernichtungspolitik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15b7190393e1892f43db1a7404d0d647dbb4fd78.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603242900,"stop":1603245900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603245900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Irans Schattengeneral","descr":"Er ist Generalmajor der al-Quds-Brigaden, einer Eliteeinheit der iranischen Revolutionsgarden und der Meister geheimer B\u00fcndnisse. Doch sein Name ist kaum jemandem bekannt: Qassem Soleimani. Raffiniert leitet er die au\u00dfenpolitischen Geschicke des Irans und hinterl\u00e4sst dabei keine schriftlichen Spuren. Wer ist dieser Mann? Und wie kam er in eine so wichtige Position?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58d0e9b61066e7c9158e62e9c56482a0bc3dd7fb.jpg?x=548&y=366\/irans-schattengeneral","genre":"Report, Dokumentation","start":1603245900,"stop":1603248900,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603248900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Amoklauf von Winnenden","descr":"Am 11. M\u00e4rz 2009 drang der siebzehnj\u00e4hriger Teenager Tim Kretschmer in seine ehemalige Schule im schw\u00e4bischen Winnenden ein und erschoss zw\u00f6lf Menschen. Auf seiner Flucht vor der Polizei t\u00f6tete er drei weitere Personen bis er seine halbautomatische Waffe gegen sich selbst richtete. Drei Stunden nach seinem Beginn war einer der blutigsten Amokl\u00e4ufe in der deutschen Geschichte damit beendet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aaf5b8ef3fe0cabec7fde70468666bbd7aa7cffe.jpg?x=548&y=366\/der-amoklauf-von-winnenden","genre":"Report, Dokumentation","start":1603248900,"stop":1603251900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603251900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Bush-Dynastie","descr":"George Herbert Walker Bush steigt w\u00e4hrend der Amtszeit von Ronald Reagan zum Vizepr\u00e4sidenten auf. Seine Ehefrau Barbara ger\u00e4t in Konflikt mit Pr\u00e4sidentengattin Nancy Reagan. Derweil schw\u00f6rt George Walker Bush dem Alkohol ab und wird Vater von Zwillingen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0807509f90b7956dc7996daf877e092014c6fd6.jpg?x=548&y=366\/die-bush-dynastie","genre":"Report, Dokumentation","start":1603251900,"stop":1603254600,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}