{"1600056000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Car Legends","descr":"1. Staffel, Folge 19: Sie sind eckig und kantig, rund und sch\u00f6n. Solide und sicher, unverw\u00fcstlich und bequem: Viele Modelle des schwedischen Automobilherstellers Volvo wurden Klassiker. Jedes Modell ist ein Auto zum Tr\u00e4umen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6933b028b7fa19dbcf09142b917d7a6e38150cfa.jpg?x=548&y=366\/car-legends","genre":"Report, Dokumentation","start":1600056000,"stop":1600057500,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600057500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"The Nineties","descr":"Politisch und religi\u00f6s motivierte Attentate versetzten in den 1990er-Jahren die Menschen in Angst. H\u00f6hepunkt war der vereitelte Anschlag auf das CIA-Hauptquartier, der indirekt zum Terroranschlag vom 11. September 2001 f\u00fchrte. Die Namen Al-Qaida und Osama bin Laden waren zwar bekannt, aber zu welchen Gr\u00e4ueltaten die Organisation IS sp\u00e4ter noch f\u00e4hig sein sollte, konnte sich noch niemand ausmalen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/29a8cc9283c4cb099ef5fe25d41fd2093f768f25.jpg?x=548&y=366\/the-nineties","genre":"Report, Dokumentation","start":1600057500,"stop":1600059900,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600059900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Au\u00dfer Kontrolle","descr":"Am Dienstag, 11. September 2001 steuerten Terroristen ein entf\u00fchrtes Passagierflugzeug in den Nordturm des World Trade Centers. Wenige Minuten sp\u00e4ter schlug eine ebenfalls gekidnappte Maschine in den S\u00fcdturm des Komplexes ein. Tausende Menschen verloren in New York und bei weiteren Anschl\u00e4gen in Washington und Pennsylvania ihr Leben. Die Sendung rekonstruiert, was damals genau geschah.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca10fdff4d34712f491a6a80b8fd081bc8723d02.jpg?x=548&y=366\/ausser-kontrolle","genre":"Report, Dokumentation","start":1600059900,"stop":1600063200,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600063200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"9\/11 \u2013 Anschlag auf das Pentagon","descr":"Die Dokumentation rekonstruiert aus bislang unbearbeitetem Video- und Tonmaterial von Nachrichten-Crews, Touristen und Amateur-Filmern die Ereignisse vom 11. September 2001 in und um Washington D.C. Der Film erfasst sowohl die Panik und Angst, als auch das Heldentum und den Mut, die sich an diesem Tag \u00fcber der Hauptstadt der USA ausbreiteten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22dfab9e2055955a1996ae9ebe8ebd5bfe0dbc66.jpg?x=548&y=366\/911-anschlag-auf-das-pentagon","genre":"Report, Dokumentation","start":1600063200,"stop":1600066500,"country":"USA","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600066500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"9\/11 \u2013 Wahrheit, L\u00fcge und Verschw\u00f6rung","descr":"Seit den Anschl\u00e4gen des 11. September 2001 halten sich Verschw\u00f6rungstheorien dar\u00fcber, was wirklich passiert ist. Einige Angeh\u00f6rige derer, die an diesem Tag ums Leben kamen, sind davon \u00fcberzeugt, dass sie nicht die ganze Geschichte kennen. Die Dokumentation untersucht, wie berechtigt die Sorge ist, dass die wahren Hintergr\u00fcnde dieses schicksalhaften Tages immer noch verschleiert werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6878b5c27620d83c6daeb191dfa9691459a2c194.jpg?x=548&y=366\/911-wahrheit-luege-und-verschwoerung","genre":"Report, Dokumentation","start":1600066500,"stop":1600069500,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600069500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Bin Laden-Verschw\u00f6rung","descr":"Am 2. Mai 2011 st\u00fcrmte ein Elite-Team der US-Special-Forces ein Geb\u00e4ude in Pakistan und t\u00f6tete Osama Bin Laden, den weltweit meistgesuchten Terroristen. Doch je mehr Informationen an die \u00d6ffentlichkeit drangen, desto mehr Zweifel kamen auf, ob die offizielle Darstellung der Wirklichkeit entspricht. Der Investigativjournalist Seymour Hersh behauptete 2015 sogar, die Geschichte sei erfunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc2dc9c8e52a6078b7422989c9db6243d75431ec.jpg?x=548&y=366\/die-bin-laden-verschwoerung","genre":"Report, Dokumentation","start":1600069500,"stop":1600071300,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600071300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Macht der Technik","descr":"1. Staffel, Folge 2: Autos sind mehr als nur Stra\u00dfenkreuzer. Auf vier R\u00e4dern l\u00e4sst sich heutzutage fast jedes Terrain befahren. In dieser Folge werden au\u00dfergew\u00f6hnliche Spezialfahrzeuge vorgestellt und auch ein Blick auf das Auto von morgen geworfen, das k\u00fcnftig auch das Wasser und die Luft erobern k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6881aabca9c96e28837e3984a5eefface801eec6.jpg?x=548&y=366\/die-macht-der-technik","genre":"Report, Dokumentation","start":1600071300,"stop":1600074000,"country":"AUS","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600074000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Hitlers Aufstieg und Untergang","descr":"1943 ergibt sich die deutsche Armee in Stalingrad und eine der gr\u00f6\u00dften Schlachten des Zweiten Weltkriegs ist vor\u00fcber. Diese Niederlage leitet das Ende des Krieges ein. Adolf Hitler versinkt daraufhin in Depressionen und versteckt sich vor der Wahrheit. Doch was geschah dann? Die Dokumentation zeigt, wie sich Hitler in die Alpen fl\u00fcchtet und sich im Drogenrausch der Wirklichkeit entzieht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cffbde7a5c5bba92cdae5c5cc97c522d1140598.jpg?x=548&y=366\/hitlers-aufstieg-und-untergang","genre":"Report, Dokumentation","start":1600074000,"stop":1600077000,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600077000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Nach dem Endsieg \u2013 Hitlers Zukunftspl\u00e4ne","descr":"Reisen, Sportturniere oder Hauswirtschaftskurse \u2013 die nationalsozialistische Organisation \"Kraft durch Freude\" k\u00fcmmerte sich seit 1933 um ein breites Angebot zur Freizeitgestaltung f\u00fcr die deutsche Bev\u00f6lkerung. Doch was stand hinter der propagierten Gro\u00dfz\u00fcgigkeit? Welche Ziele sollten langfristig mit ihnen erreicht werden? Und welchen Anklang fanden sie?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ad81b0c0e6b04251903cfcf58b76f5b6e013f37.jpg?x=548&y=366\/nach-dem-endsieg-hitlers-zukunftsplaene","genre":"Report, Dokumentation","start":1600077000,"stop":1600079700,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600079700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Deutschland, deine Geschichte \u2013 Das Beste aus der Deutschen Wochenschau","descr":"Themen: Berliner Pfingsten in Ost und West \/ Rennen auf dem N\u00fcrburgring \/ Internationale Automobilausstellung in Westberlin am Funkturm \/ Dresdner Fu\u00dfballclub fl\u00fcchtet nach Westberlin \/ FDJ in Westberlin \/ Kieler Woche \/ Minensuche im H\u00fcrtgenwald \/ Deutschlands Eintritt in den Europarat \/ Heilbronn: Er\u00f6ffnung des Amerikahauses \/ R\u00fcckblick auf die amerikanische Besatzungspolitik","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8baf8ff767e85cfe7dc9022440d6a4263bdb327b.jpg?x=548&y=366\/deutschland-deine-geschichte-das-beste-aus-der-deutschen-wochenschau","genre":"Report, Dokumentation","start":1600079700,"stop":1600080600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600080600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Neuer Blick auf alte St\u00e4dte","descr":"Ein Besuch in der drittgr\u00f6\u00dften Stadt Italiens, der Hauptstadt der Region Kampanien, und kulturelles Zentrum S\u00fcditaliens. Unter dem Asphalt befindet sich ein Labyrinth von unterirdischen G\u00e4ngen und R\u00e4umen, die zum Aufbau und Erhalt der Stadt \u00fcber Jahrtausende beigetragen haben. Dar\u00fcber hinaus wird ein stets aktiven Vulkan, der Vesuv, erkundet. Dieser hat den Bewohnern einiges abverlangt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3313ac593a9f148adbd695536f53c2eb0ec62320.jpg?x=548&y=366\/neuer-blick-auf-alte-staedte","genre":"Report, Dokumentation","start":1600080600,"stop":1600083900,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600083900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Rio \u2013 eine Stadtgeschichte","descr":"Rio de Janeiro wurde vor 450 Jahren gegr\u00fcndet und w\u00e4chst seither unaufh\u00f6rlich. Die Stadt erfindet sich st\u00e4ndig neu. Viele empf\u00e4ngt sie mit offenen Armen, andere sie w\u00fcrdigt keines Blickes und pr\u00e4sentiert sich im 21. Jahrhundert als faszinierender Schmelztiegel. Historiker und Einwohner, Animationen und seltene Archivaufnahmen erz\u00e4hlen die Geschichte der bunten \"Cidade Maravilhosa\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf02d6562bb5fa33c17cc6b11bdc28aa6e521e7c.jpg?x=548&y=366\/rio-eine-stadtgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1600083900,"stop":1600089600,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600089600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Dracula \u2013 Die wahre Geschichte der Vampire","descr":"Seit Jahrhunderten wird der Vampir-Mythos gehegt und gepflegt, der angeblich in Transsilvanien seinen Ursprung hat. \"Graf Dracula\" informiert pers\u00f6nlich \u00fcber die Geschichte des Untoten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be1dd6fc531fcd7698857733fb2f86d483fe3c8b.jpg?x=548&y=366\/dracula-die-wahre-geschichte-der-vampire","genre":"Report, Dokumentation","start":1600089600,"stop":1600092300,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600092300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"R\u00e4tselhafte Geschichte","descr":"Vampire sind mystische Horrorgestalten, die der Legende nach nachts aus ihren S\u00e4rgen steigen und sich sich von tierischem oder sogar menschlichem Blut ern\u00e4hren. Es sind furchterregende Erscheinungen mit scharfen Z\u00e4hnen, die sie in den Hals ihres Opfers schlagen. Doch wie viel Wahrheit steckt hinter diesen Legenden? Wo liegen ihre Urspr\u00fcnge und warum faszinieren sie die Menschen bis heute?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b45bbb64f800e7be8205218a7849e0e66e3b6302.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1600092300,"stop":1600095300,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600095300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Hitler-Chronik","descr":"Dank des wirtschaftlichen Aufschwungs stieg Hitlers Popularit\u00e4t auch bei denjenigen, die nicht der NSDAP oder einer der anderen Nazi-Organisationen angeh\u00f6rten. Hitler trieb den Bau der Autobahnen voran und versprach den Deutschen ein bezahlbares Auto. F\u00fcr die Herstellung des Volkwagens wurde eigens eine Stadt gebaut. Im Italiener Benito Mussolini fand der Diktator einen Verb\u00fcndeten.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600095300,"stop":1600098600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600098600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"Der Aufstieg Preu\u00dfens f\u00fchrt im 18. Jahrhundert zum Konflikt mit \u00d6sterreich um die Vorherrschaft im deutschsprachigen Raum. Mit Friedrich II. aus dem protestantischen Potsdam und Maria Theresia aus dem katholischen Wien treffen dabei zwei grundlegend verschiedene Regenten aufeinander. Wie wird der Konflikt ausgetragen und wem gelingt es, die Oberhand f\u00fcr sich zu beanspruchen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44359cecfc661fef732ab310ac7dead7d3bf60ed.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600098600,"stop":1600101600,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600101600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"R\u00e4tselhafte Geschichte","descr":"Am 30. April 1945 schoss sich Adolf Hitler im Bunker der Berliner Reichkanzlei eine Kugel in den Kopf. Seine Leiche wurde verbrannt. Soweit die offizielle Geschichtsschreibung. Doch was w\u00e4re, wenn der \"F\u00fchrer\" seinen Selbstmord nur inszeniert und das Kriegsende \u00fcberlebt h\u00e4tte? Schon fr\u00fch kursierten Berichte \u00fcber eine angebliche Flucht nach S\u00fcdamerika oder in die Antarktis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4fbf613b321bcbe222a9c30d5fb2e0001274a38.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1600101600,"stop":1600104600,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600104600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Macht der Technik","descr":"1. Staffel, Folge 4: Die Entwicklung der Luftfahrt hat die Welt n\u00e4her zusammenr\u00fccken lassen. Distanzen, die fr\u00fcher in einigen Tagen zur\u00fcckgelegt wurden, k\u00f6nnen heute in mehreren Stunden gemeistert werden. Wie wird das Fliegen unser Leben zuk\u00fcnftig ver\u00e4ndern? K\u00f6nnen neuen Technologien unseren Alltag revolutionieren?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d93a043bf9051298b9fb00b19e4cedb49775c25.jpg?x=548&y=366\/die-macht-der-technik","genre":"Report, Dokumentation","start":1600104600,"stop":1600107300,"country":"AUS","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600107300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Aufstieg und Fall des Kommunismus","descr":"Zu Beginn des Jahres 1917 waren die politischen Umw\u00e4lzungen in Russland nicht mehr aufzuhalten. Die Menschewiki \u00fcbernahmen im Februar 1917 die Macht, Zar Nikolaus II. dankte schlie\u00dflich ab. Lenin war bereit, sich mit Hilfe der Deutschen nach Russland schleusen zu lassen. In Petrograd angekommen, verb\u00fcndete sich der Revolution\u00e4r mit Leo Trotzki, dem wichtigsten Redner der Sozialisten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d1f70fbff0635160e0bed2776a8f541261dd90d.jpg?x=548&y=366\/aufstieg-und-fall-des-kommunismus","genre":"Report, Dokumentation","start":1600107300,"stop":1600110000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600110000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Aufstieg und Fall des Kommunismus","descr":"Im Namen des Kommunismus putschen sich die Bolschewiki am 25. Oktober 1917 im Winterpalast, in Sankt Petersburg zur Macht. H\u00e4tte ein milit\u00e4risch schlagkr\u00e4ftiges Regiment bereitgestanden, w\u00e4re es mit gro\u00dfer Wahrscheinlichkeit nicht zur Besetzung des Winterpalastes gekommen. Einen Tag nach dem Putsch l\u00e4sst Lenin drei Dekrete verabschieden, die Russland grundlegend ver\u00e4ndern sollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/24d7a477713dcbdfb4e74388374fcfbe6ff14cf4.jpg?x=548&y=366\/aufstieg-und-fall-des-kommunismus","genre":"Report, Dokumentation","start":1600110000,"stop":1600112700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600112700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Kriegstrauma \u2013 Die verwundete Seele","descr":"Nach dem Ersten Weltkrieg kehrten unz\u00e4hlige Soldaten seelisch verwundet nach Hause zur\u00fcck. Sie litten unter Panikattacken, L\u00e4hmungen, unkontrolliertem Zittern und anderen Symptomen. Eine physische Ursache lie\u00df sich f\u00fcr ihren Zustand nicht finden. H\u00e4ufig wurden diese M\u00e4nner als Feiglinge geschm\u00e4ht. Die Folgen dieser andauernden Belastung waren Alkoholismus, zerbrochene Familien, Gewalt und Suizid.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50f5e07a6e1f0e5179b130516e0e1a9acf21ce1d.jpg?x=548&y=366\/kriegstrauma-die-verwundete-seele","genre":"Report, Dokumentation","start":1600112700,"stop":1600116000,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600116000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Angriff der Zeppeline","descr":"Es ist eine neue Art der Kriegsf\u00fchrung, die im Ersten Weltkrieg die Einwohner Londons in Angst und Schrecken versetzt. Zivilisten sterben, als das deutsche Milit\u00e4r erstmals Luftangriffe gegen Gro\u00dfbritannien fliegt. Die Bomben fallen dabei jedoch nicht aus Flugzeugen, sondern aus Zeppelinen. Gigantische Luftschiffe werden zur t\u00f6dlichen Waffe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c93059ba13a4208e2355d3acd6324398ead02c96.jpg?x=548&y=366\/angriff-der-zeppeline","genre":"Report, Dokumentation","start":1600116000,"stop":1600119000,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600119000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Hitlers Aufstieg und Untergang","descr":"Adolf Hitler wollte seine Niederlage am Ende des Zweiten Weltkriegs nicht akzeptieren und klammerte sich an die Vorstellung einer siegbringenden V2-Rakete. Nachdem er sogar ein Attentat \u00fcberlebte und das Kriegsende und seine Niederlage nicht realisieren wollte, nahm er sich 1945 im F\u00fchrerbunker durch einen Kopfschuss das Leben. Diese Dokumentation zeigt die letzten Wochen Adolf Hitlers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0eb7466f5fad9fb535f8c1ea79b462cd4ec03c1.jpg?x=548&y=366\/hitlers-aufstieg-und-untergang","genre":"Report, Dokumentation","start":1600119000,"stop":1600122000,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600122000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Nach dem Endsieg \u2013 Hitlers Zukunftspl\u00e4ne","descr":"Adolf Hitler lie\u00df das Verkehrsnetz im Deutschen Reich modernisieren \u2013 der Diktator hatte fr\u00fch erkannt, dass er zur Realisierung seiner Kriegspl\u00e4ne eine funktionierende Infrastruktur ben\u00f6tigte. Welche Ma\u00dfnahmen wurden neben dem oft zitierten Ausbau der Autobahnen noch ergriffen? Und wie sollten Verkehr und Fortbewegung nach dem propagierten Endsieg aussehen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/108e4e7abca8e69624c812a49c6872abbcea1e30.jpg?x=548&y=366\/nach-dem-endsieg-hitlers-zukunftsplaene","genre":"Report, Dokumentation","start":1600122000,"stop":1600124700,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600124700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die entsch\u00e4rfte Bombe \u2013 Verhinderte Anschl\u00e4ge","descr":"Das Ziel der islamistischen Attent\u00e4ter, eines T\u00fcrken und zweier zum Islam konvertierter Deutscher, waren Nachtclubs in der N\u00e4he der Ramstein-Air-Base. Die Terroristen planten, so viele US-Soldaten wie m\u00f6glich zu t\u00f6ten. Die verdeckten Ermittlungen der deutschen Polizei dauerten neun Monate. Als das Trio schlie\u00dflich am 4. September 2007 im Sauerland verhaftet wurde, gestand es die Anschlagspl\u00e4ne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3056ca8959c3e8ae420545b95ec785e3d84fc442.jpg?x=548&y=366\/die-entschaerfte-bombe-verhinderte-anschlaege","genre":"Report, Dokumentation","start":1600124700,"stop":1600127700,"country":"CZ\/USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600127700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die entsch\u00e4rfte Bombe \u2013 Verhinderte Anschl\u00e4ge","descr":"Der Selbstmordanschlag der jungen Pal\u00e4stinenserin Reem Riyashi an einem israelischen Checkpoint machte im Januar 2004 Schlagzeilen. Die Attent\u00e4terin hinterlie\u00df ihren beiden Kindern ein Bekennervideo. Der israelische Geheimdienst Mossad fand heraus, dass Riyhasih auf Befehl ihres Ehemannes gehandelt hatte. Der Mossad schleuste daraufhin eine israelische Agentin in die Hamas-F\u00fchrung ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9dbcb94a88bea794ad04b93ff60a4e2694316830.jpg?x=548&y=366\/die-entschaerfte-bombe-verhinderte-anschlaege","genre":"Report, Dokumentation","start":1600127700,"stop":1600130700,"country":"CZ\/USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600130700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Aufstieg und Fall des Kommunismus","descr":"Zu Beginn des Jahres 1917 waren die politischen Umw\u00e4lzungen in Russland nicht mehr aufzuhalten. Die Menschewiki \u00fcbernahmen im Februar 1917 die Macht, Zar Nikolaus II. dankte schlie\u00dflich ab. Lenin war bereit, sich mit Hilfe der Deutschen nach Russland schleusen zu lassen. In Petrograd angekommen, verb\u00fcndete sich der Revolution\u00e4r mit Leo Trotzki, dem wichtigsten Redner der Sozialisten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d1f70fbff0635160e0bed2776a8f541261dd90d.jpg?x=548&y=366\/aufstieg-und-fall-des-kommunismus","genre":"Report, Dokumentation","start":1600130700,"stop":1600133700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600133700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Aufstieg und Fall des Kommunismus","descr":"Im Namen des Kommunismus putschen sich die Bolschewiki am 25. Oktober 1917 im Winterpalast, in Sankt Petersburg zur Macht. H\u00e4tte ein milit\u00e4risch schlagkr\u00e4ftiges Regiment bereitgestanden, w\u00e4re es mit gro\u00dfer Wahrscheinlichkeit nicht zur Besetzung des Winterpalastes gekommen. Einen Tag nach dem Putsch l\u00e4sst Lenin drei Dekrete verabschieden, die Russland grundlegend ver\u00e4ndern sollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/24d7a477713dcbdfb4e74388374fcfbe6ff14cf4.jpg?x=548&y=366\/aufstieg-und-fall-des-kommunismus","genre":"Report, Dokumentation","start":1600133700,"stop":1600136400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600136400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Kriegstrauma \u2013 Die verwundete Seele","descr":"Nach dem Ersten Weltkrieg kehrten unz\u00e4hlige Soldaten seelisch verwundet nach Hause zur\u00fcck. Sie litten unter Panikattacken, L\u00e4hmungen, unkontrolliertem Zittern und anderen Symptomen. Eine physische Ursache lie\u00df sich f\u00fcr ihren Zustand nicht finden. H\u00e4ufig wurden diese M\u00e4nner als Feiglinge geschm\u00e4ht. Die Folgen dieser andauernden Belastung waren Alkoholismus, zerbrochene Familien, Gewalt und Suizid.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50f5e07a6e1f0e5179b130516e0e1a9acf21ce1d.jpg?x=548&y=366\/kriegstrauma-die-verwundete-seele","genre":"Report, Dokumentation","start":1600136400,"stop":1600139700,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600139700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Macht der Technik","descr":"1. Staffel, Folge 4: Die Entwicklung der Luftfahrt hat die Welt n\u00e4her zusammenr\u00fccken lassen. Distanzen, die fr\u00fcher in einigen Tagen zur\u00fcckgelegt wurden, k\u00f6nnen heute in mehreren Stunden gemeistert werden. Wie wird das Fliegen unser Leben zuk\u00fcnftig ver\u00e4ndern? K\u00f6nnen neuen Technologien unseren Alltag revolutionieren?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d93a043bf9051298b9fb00b19e4cedb49775c25.jpg?x=548&y=366\/die-macht-der-technik","genre":"Report, Dokumentation","start":1600139700,"stop":1600142400,"country":"AUS","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}