{"1603426800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Million Dollar Car Hunters","descr":"In London soll ein Audi Quattro Super Tourenwagen von 1995 versteigert werden. Doch der Besitzer m\u00f6chte mit dem Wagen vorher noch beim Rennen in Silverstone teilnehmen. Ken Gross hat in Tennessee einen seltenen Ford aus dem Jahr 1932. Der Continental Speedster ist ein Meilenstein in der Entwicklung des Autodesigns und k\u00f6nnte bei der Auktion in Florida \u00fcber eine Million Dollar erzielen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7894aaae8c20d880377a194d5dff002fbf27bcbd.jpg?x=548&y=366\/million-dollar-car-hunters","genre":"Serie, Dokusoap","start":1603426800,"stop":1603429800,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603429800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"Deutschland ist besiegt, aber noch nicht besetzt. W\u00e4hrend die Rote Armee bereits an der Oder steht, kommen die Alliierten im Westen nur langsam voran. Erst als K\u00f6ln erobert und die Br\u00fccke von Remagen den Amerikanern in die H\u00e4nde gefallen ist, l\u00e4sst der Verteidigungswille der Wehrmacht nach. Jetzt d\u00fcrfen auch amerikanische Kamerateams in die von den Nazis befreiten Gebiete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37767d5a1dfbdb851ea1082259b3bb298bc36391.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603429800,"stop":1603432800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603432800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"Am 27. April feiern US-Einheiten und die Rote Armee ausgelassen den \u00bfElbe Day\u00bf, die erste Zusammenkunft ihrer Truppen bei Torgau. Dutzende Kamerateams sind vor Ort \u2013 auch George Stevens und die M\u00e4nner vom \"Special Film Project 186\". Die Wehrmacht ist in diesem Teil Nazideutschlands in Aufl\u00f6sung. Die GIs bleiben distanziert, den Horror der befreiten Konzentrationslager vor Augen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39622ab026fbe5c1674412d7f54fd5f0251b6867.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603432800,"stop":1603435500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603435500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"N\u00fcrnberg, Hitlers Stadt der Reichsparteitage, hatte nach einem blutigen H\u00e4userkampf kapituliert. Ende April waren die Stadt und ihre Umgebung ein bevorzugtes Operationsgebiet der Kamerateams des \"Special Film Project 186\". Der Hollywoodregisseur George Stevens begab sich nach S\u00fcden. Im Konzentrationslager Dachau dokumentierte sein Team die Schrecken nationalsozialistischer Vernichtungspolitik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15b7190393e1892f43db1a7404d0d647dbb4fd78.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603435500,"stop":1603438500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603438500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"L\u00fcgen, die Geschichte schrieben","descr":"50 Milliarden Euro Schaden, tausende Opfer und ein Betr\u00fcger, der zu 150 Jahren Haft verurteilt wurde. Das ist die Bilanz einer jahrzehntelangen Betrugs, der w\u00e4hrend der Finanzkrise 2008 sein j\u00e4hes Ende fand und weltweit f\u00fcr Schlagzeilen sorgte. Im Mittelpunkt des Falls stand der amerikanische Finanzjongleur Bernard Madoff. Er prellte Investoren im gro\u00dfen Stil durch falsche Zinsversprechungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c24a0ed79f8528d0be92e679a738c76f67867d54.jpg?x=548&y=366\/luegen-die-geschichte-schrieben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603438500,"stop":1603441800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603441800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Alpen von oben","descr":"Im Mittelpunkt der heutigen Folge steht die italienische Provinz S\u00fcdtirol. Die Reise startet im Vinschgau n\u00f6rdlich von Bozen und f\u00fchrt nach Osten in die Dolomiten. Am Hochjochferner besucht das Filmteam eine Glaziologin, die die Ver\u00e4nderung der Gletscherwelt dokumentiert. Weiter geht der Flug zu den Weinbergen S\u00fcdtirols und an den Gardasee, der von bis zu 2000 Meter hohen Bergen eingefasst wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edf32c1cdebe68a9ab0524415598594731cc0a10.jpg?x=548&y=366\/die-alpen-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603441800,"stop":1603445100,"country":"D\/F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603445100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Menschliches Versagen","descr":"Am 3. Juni 1998 entgleist ein ICE der Deutschen Bahn bei Tempo 200 und prallt gegen eine Autobr\u00fccke bei Eschede in der L\u00fcneburger Heide: 101 Menschen sterben, 124 werden verletzt. Das schlimmste Bahnungl\u00fcck der Nachkriegsgeschichte zeigt die Grenzen des wei\u00dfen Hochgeschwindigkeitszuges auf, der als technisches Meisterst\u00fcck galt. H\u00e4tte die Katastrophe verhindert werden k\u00f6nnen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92fdbf090d9d988c928729d9b9c18661702f077a.jpg?x=548&y=366\/menschliches-versagen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603445100,"stop":1603447800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603447800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Schlachtfelder \u2013 Spurensuche an der Ostfront","descr":"Die Suche nach Relikten aus dem Zweiten Weltkrieg geht in Polen weiter. In einem kleinen Dorf in der N\u00e4he Poznans erforscht das Team ein Massengrab. Ein Sch\u00e4del weist eine Schusswunde in der Stirn auf. Eine Armbinde des NS-Frauenwerks weist darauf hin, dass es sich um eine Frau gehandelt hat, die offensichtlich exekutiert wurde. Wird das Team die Geschichte ihres Todes rekonstruieren k\u00f6nnen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc9e01cc5367bcbc9f2ab1106be42df4d1c91a6f.jpg?x=548&y=366\/schlachtfelder-spurensuche-an-der-ostfront","genre":"Report, Dokumentation","start":1603447800,"stop":1603450800,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603450800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"Nach dem Sieg Preu\u00dfens \u00fcber \u00d6sterreich in der Schlacht bei K\u00f6niggr\u00e4tz kam es 1866 zur Gr\u00fcndung des Norddeutschen Bundes unter der F\u00fchrung Preu\u00dfens. Er war die Vorstufe zum ersten deutschen Nationalstaat, der nach dem Sieg \u00fcber Frankreich im Jahr 1871 entstand. Motor dieser Entwicklung war F\u00fcrst Otto von Bismarck, der auch erster Reichskanzler des neu gegr\u00fcndeten Deutschen Reiches wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc0671812e31d12658db05cec0e2ff6d503c9265.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603450800,"stop":1603453800,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603453800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Am 1. September 1939 er\u00f6ffnete die Besatzung der \"SMS Schleswig-Holstein\" das Feuer auf die Danziger Halbinsel Westerplatte. Fast gleichzeitig griff die deutsche Luftwaffe die Stadt Wielu\u0144 an. Mit dem deutschen \u00dcberfall auf Polen hatte der Zweite Weltkrieg begonnen. Auch wenn die Wehrmacht das Nachbarland binnen weniger Wochen besiegte, verlief der Feldzug nicht so komplikationslos wie erwartet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c69ec81024705513d1b135fc8e97571b3dc99691.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1603453800,"stop":1603456800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603456800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Nach dem Sieg der Wehrmacht \u00fcber Polen im Herbst 1939 kam es an der deutschen Westfront zu einer Phase der Ruhe. Obwohl sich die nationalsozialistische Diktatur mit England und Frankreich im Krieg befand, gab es im sogenannten Sitzkrieg kaum milit\u00e4rische Auseinandersetzungen. Das \u00e4ndert sich im Fr\u00fchjahr 1940 mit dem Beginn des deutschen Westfeldzuges. Binnen weniger Wochen war Frankreich besiegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f102f87251e0b418c3426b3b45073b338fc4416d.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1603456800,"stop":1603459800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603459800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Aufstieg der Leni Riefenstahl","descr":"1932 dreht Regisseur Arnold Fanck auf Gr\u00f6nland den Film \"SOS Eisberg\". Die weibliche Hauptrolle spielt Leni Riefenstahl, die selbst Ambitionen als Filmemacherin hegt. W\u00e4hrend des Drehs gibt es harte Konkurrenz am Set. Als der Streifen 1933 anl\u00e4uft, ist Hitler an der Macht. Im Dienst der NS-Propaganda macht Riefenstahl nun als Regisseurin Karriere.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/011d45e7b728d8046da65ad24347444e6f72e586.jpg?x=548&y=366\/der-aufstieg-der-leni-riefenstahl","genre":"Report, Dokumentation","start":1603459800,"stop":1603462500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603462500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Krieg und ich","descr":"Sandrines (13 Jahre) Vater hilft als Dorfpfarrer Juden bei der Flucht vor den Nazis. Ihr Zuhause gleicht ohnehin schon einem Bahnhof, dann soll sie auch noch ihr Zimmer r\u00e4umen. Sie rebelliert gegen ihren Vater und will sich endlich wieder Geh\u00f6r verschaffen. Doch pl\u00f6tzlich wird der Vater verhaftet. Sandrine steht vor der Frage: Setzt sie f\u00fcr die j\u00fcdischen Fl\u00fcchtlinge das eigene Lebens aufs Spiel?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0879d8957a1913c4e865ef6433289676cc4380a.jpg?x=548&y=366\/der-krieg-und-ich","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1603462500,"stop":1603464300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603464300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"L\u00fcgen, die Geschichte schrieben","descr":"Babys, die von Soldaten erschossen werden. S\u00e4uglinge, die aus Brutk\u00e4sten gerissen werden. Diese Verbrechen sollen von irakischen Soldaten nach der Invasion Kuwaits ver\u00fcbt worden sein. So behauptet es Nayirah al-Sabah. Wenige Monate sp\u00e4ter greift eine internationale Koalition unter F\u00fchrung der USA in den Konflikt ein. Doch bald kommen Zweifel an den Aussagen auf. Hat eine L\u00fcge den Krieg befeuert?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c24a0ed79f8528d0be92e679a738c76f67867d54.jpg?x=548&y=366\/luegen-die-geschichte-schrieben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603464300,"stop":1603467600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603467600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Menschliches Versagen","descr":"Am 28. Januar 1986 hob die Raumf\u00e4hre \"Challenger\" um 11:38 Uhr Ortszeit vom Weltraumbahnhof des Space Centers in Florida ab. Nur 73 Sekunden nach dem Start zerbrach das Spaceshuttle. Alle Besatzungsmitglieder waren sofort tot. Das Ungl\u00fcck ging als bis dahin schwerster Unfall in die Raumfahrtgeschichte der USA ein. Ingenieure hatten die Verantwortlichen davor gewarnt, den Start durchzuf\u00fchren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8035122f74376b4ef092fd3cb88295bd726243bf.jpg?x=548&y=366\/menschliches-versagen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603467600,"stop":1603470600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603470600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"1888 wird Wilhelm II. deutscher Kaiser. Der Monarch m\u00f6chte das junge Reich zur Weltmacht aufsteigen lassen. Die teilweise ungeschickte Au\u00dfenpolitik f\u00fchrt zu einer Reihe internationaler Konflikte, die 1914 zum Ausbruch des Ersten Weltkrieges beitragen. Wie entwickelt sich das Deutsche Reich in den drei Jahrzehnten unter Wilhelm und wie endet seine Regentschaft?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d9a823fef292cf93780ad963216441688ad61ac.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603470600,"stop":1603473600,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603473600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Alpen von oben","descr":"Die Schweiz ist das Herz der Alpen. Italienisches Flair pr\u00e4gen das Tessin, den s\u00fcdlichsten Kanton der Schweiz. Auf dem Weg nach Norden zum Z\u00fcrichsee liegen Eiger, M\u00f6nch und Jungfrau, das imposante Gipfelgespann, das aus der Luft aus einer ungewohnten Perspektive zu entdecken ist. In den Flimser Bergen vollf\u00fchrt Gian Sebregondi Kunstst\u00fccke auf einem Seil \u2013 200 Meter \u00fcber dem Abgrund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8206214056c229792c8ab8a36069c70a528981b9.jpg?x=548&y=366\/die-alpen-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603473600,"stop":1603476900,"country":"D\/F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603476900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Gro\u00dfe V\u00f6lker","descr":"Es gibt kaum ein europ\u00e4isches Land, das nicht auf germanische Ahnen zur\u00fcckblicken kann. Als einheitliches Volk hat es die Germanen allerdings nie gegeben. Hinter der Bezeichnung verbergen sich zahlreiche St\u00e4mme und Sippen, die ab Mitte des sechsten Jahrhunderts vor Christus in Mittel- und Nordeuropa gelebt haben und die unterschiedlicher nicht sein k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92fee70f4873a34fa0bf2a524d1fcdba7db5b74c.jpg?x=548&y=366\/grosse-voelker","genre":"Report, Dokumentation","start":1603476900,"stop":1603479600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603479600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"R\u00e4tselhafte Geschichte","descr":"Haben Jesus und Maria Magdalena geheiratet und Kinder gezeugt? Gelang ihnen die Flucht nach Frankreich, wo ihre Nachkommen hohe soziale und berufliche Positionen erlangten und in den franz\u00f6sischen Adel einheirateten? Die Dokumentation entwirft ungew\u00f6hnliche Szenarien und beleuchtet ihren m\u00f6glichen Wahrheitsgehalt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c769b516e6fbce8442a2e798deab5c52ba74b7a6.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603479600,"stop":1603482300,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603482300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"R\u00e4tselhafte Tote","descr":"5000 Jahre lag \u00d6tzi begraben im Eis der \u00d6tztaler Alpen. Das Mordopfer aus der Kupferzeit fasziniert Experten und Laien gleicherma\u00dfen. Die gefrorene Mumie ist erstaunlich gut erhalten und bietet den Forschern ausgezeichnete Indizien, um die Tat zu kl\u00e4ren. Mit Computeranimationen und modernen forensischen und wissenschaftlichen Methoden werden in dieser Sendung die Umst\u00e4nde des Todes rekonstruiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/225590b3c26ee7bc42a9b5d10cd2afccddf158ed.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-tote","genre":"Report, Dokumentation","start":1603482300,"stop":1603485000,"country":"CDN","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603485000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Untergang des Alten \u00c4gypten","descr":"Ein 4.200 Jahre altes Massengrab in den Bergen bei Luxor wirft bis heute R\u00e4tsel auf. Ausgrabungen in der Grabpyramide des Pharaos Pepi II., der zu dieser Zeit regierte f\u00fchren die Wissenschaftler auf die Spur. Franz\u00f6sische Arch\u00e4ologen d\u00fcrfen die Grabkammer betreten und den Sarkophag untersuchen. Hieroglyphen k\u00fcnden von Unruhen, Feuersbrunst und Verw\u00fcstung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/973e5e72cfdd8366563f1efac155ea9192aa52d0.jpg?x=548&y=366\/der-untergang-des-alten-aegypten","genre":"Report, Dokumentation","start":1603485000,"stop":1603487700,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603487700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Untergang des Alten \u00c4gypten","descr":"700 Jahre nach Gr\u00fcndung des alten Pharaonen-Reichs kam es zu einer ungew\u00f6hnlichen Massenbestattung. Weitere Ausgrabungen bei Luxor und Sakkara lassen den spektakul\u00e4ren Niedergangs des alten K\u00f6nigreichs erschlie\u00dfen. Doch erst die Mitarbeit von Klimaforschern und \u00d6kologen bringt die L\u00f6sung. Das Klima in Nordafrika hatte sich damals rapide verschlechtert, aus \u00fcppiger Savanne wurde W\u00fcste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b662b7a0971aaae7e8ece7e019439bd6dc0639a4.jpg?x=548&y=366\/der-untergang-des-alten-aegypten","genre":"Report, Dokumentation","start":1603487700,"stop":1603490400,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603490400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Gro\u00dfe V\u00f6lker","descr":"Es gibt kaum ein europ\u00e4isches Land, das nicht auf germanische Ahnen zur\u00fcckblicken kann. Als einheitliches Volk hat es die Germanen allerdings nie gegeben. Hinter der Bezeichnung verbergen sich zahlreiche St\u00e4mme und Sippen, die ab Mitte des sechsten Jahrhunderts vor Christus in Mittel- und Nordeuropa gelebt haben und die unterschiedlicher nicht sein k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92fee70f4873a34fa0bf2a524d1fcdba7db5b74c.jpg?x=548&y=366\/grosse-voelker","genre":"Report, Dokumentation","start":1603490400,"stop":1603493400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603493400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"R\u00e4tselhafte Geschichte","descr":"Haben Jesus und Maria Magdalena geheiratet und Kinder gezeugt? Gelang ihnen die Flucht nach Frankreich, wo ihre Nachkommen hohe soziale und berufliche Positionen erlangten und in den franz\u00f6sischen Adel einheirateten? Die Dokumentation entwirft ungew\u00f6hnliche Szenarien und beleuchtet ihren m\u00f6glichen Wahrheitsgehalt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c769b516e6fbce8442a2e798deab5c52ba74b7a6.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603493400,"stop":1603496400,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603496400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"R\u00e4tselhafte Tote","descr":"5000 Jahre lag \u00d6tzi begraben im Eis der \u00d6tztaler Alpen. Das Mordopfer aus der Kupferzeit fasziniert Experten und Laien gleicherma\u00dfen. Die gefrorene Mumie ist erstaunlich gut erhalten und bietet den Forschern ausgezeichnete Indizien, um die Tat zu kl\u00e4ren. Mit Computeranimationen und modernen forensischen und wissenschaftlichen Methoden werden in dieser Sendung die Umst\u00e4nde des Todes rekonstruiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/225590b3c26ee7bc42a9b5d10cd2afccddf158ed.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-tote","genre":"Report, Dokumentation","start":1603496400,"stop":1603499100,"country":"CDN","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603499100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Untergang des Alten \u00c4gypten","descr":"Ein 4.200 Jahre altes Massengrab in den Bergen bei Luxor wirft bis heute R\u00e4tsel auf. Ausgrabungen in der Grabpyramide des Pharaos Pepi II., der zu dieser Zeit regierte f\u00fchren die Wissenschaftler auf die Spur. Franz\u00f6sische Arch\u00e4ologen d\u00fcrfen die Grabkammer betreten und den Sarkophag untersuchen. Hieroglyphen k\u00fcnden von Unruhen, Feuersbrunst und Verw\u00fcstung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/973e5e72cfdd8366563f1efac155ea9192aa52d0.jpg?x=548&y=366\/der-untergang-des-alten-aegypten","genre":"Report, Dokumentation","start":1603499100,"stop":1603501800,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603501800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Untergang des Alten \u00c4gypten","descr":"700 Jahre nach Gr\u00fcndung des alten Pharaonen-Reichs kam es zu einer ungew\u00f6hnlichen Massenbestattung. Weitere Ausgrabungen bei Luxor und Sakkara lassen den spektakul\u00e4ren Niedergangs des alten K\u00f6nigreichs erschlie\u00dfen. Doch erst die Mitarbeit von Klimaforschern und \u00d6kologen bringt die L\u00f6sung. Das Klima in Nordafrika hatte sich damals rapide verschlechtert, aus \u00fcppiger Savanne wurde W\u00fcste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b662b7a0971aaae7e8ece7e019439bd6dc0639a4.jpg?x=548&y=366\/der-untergang-des-alten-aegypten","genre":"Report, Dokumentation","start":1603501800,"stop":1603504500,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603504500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Mein Vater in der Todeszelle","descr":"Am 1. Februar 2018, sechzehn Jahre nach dem Mord an seinen zwei Kindern, wurde John Battaglia hingerichtet. Seine \u00e4lteste Tochter Christie spricht in diesem Film \u00fcber ihren Vater. In einem texanischen Staatsgef\u00e4ngnis erhielt im M\u00e4rz 2016 der f\u00fcnffache M\u00f6rder Coy Wesbrook die t\u00f6dliche Giftspritze. Auch seine Tochter erinnert sich an Ereignisse, die mit dem Verbrechen ihres Vaters zusammenh\u00e4ngen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5837de96095de254eca313e33c65a3e95e491b7e.jpg?x=548&y=366\/mein-vater-in-der-todeszelle","genre":"Report, Dokumentation","start":1603504500,"stop":1603508100,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603508100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Hitler vor Gericht","descr":"1931 war der Aufstieg der NSDAP nicht mehr aufzuhalten. W\u00e4hrend Hitler sich den b\u00fcrgerlichen Kreisen als verfassungstreuer Deutsch-Nationaler pr\u00e4sentierte, verbreiteten die SA in den linken Arbeitervierteln Berlins Angst und Schrecken. Der 27-j\u00e4hrige j\u00fcdische Anwalt Hans Litten versuchte Hitler zu stoppen, indem er ihn nach einem SA-\u00dcberfall auf ein Tanzlokal als Zeuge vor Gericht laden lie\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64577cfc678567b27de3eec23ec30ea32bdbcde2.jpg?x=548&y=366\/hitler-vor-gericht","genre":"Report, Dokumentation","start":1603508100,"stop":1603511700,"country":"GB","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603511700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Car Legends","descr":"Das erste Auto einer schwedischen Firma entwerfen Luftfahrtingenieure. Das Unternehmen baute eigentlich Flugzeuge. Als nach dem Krieg die Produktion umgestellt wird, entsteht 1947 der \"Ursaab\", eine sehr eigenwillige Erscheinung. Doch das Auto bietet technische Finessen, die anderen Herstellern voraus sind. Am Ende ist Saab insolvent, doch die Fans lieben die einzigartige Marke aus Schweden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75fec2f841b2ee3fb1b5dca1a16861ff6d31fbb8.jpg?x=548&y=366\/car-legends","genre":"Report, Dokumentation","start":1603511700,"stop":1603512900,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}