{"1600490100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Hitler-Chronik","descr":"Hitler bricht den Pakt mit Stalin und marschiert in Russland ein. Er will die russische Rasse vernichten und die osteurop\u00e4ischen Territorien als Siedlungsgebiet f\u00fcr die Arier \u00fcbernehmen. Die deutsche Armee gewinnt rasch Raum und erreicht im Dezember 1941 Moskau. Hitler hat den H\u00f6hepunkt seiner milit\u00e4rischen Macht erreicht. Hitlers Gener\u00e4le sind besorgt, ordnen sich ihm aber bedingungslos unter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4f25532f6711e2649aef8cfaab583b75de98d27.jpg?x=548&y=366\/die-hitler-chronik","genre":"Report, Dokumentation","start":1600490100,"stop":1600493100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600493100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"1888 wird Wilhelm II. deutscher Kaiser. Der Monarch m\u00f6chte das junge Reich zur Weltmacht aufsteigen lassen. Die teilweise ungeschickte Au\u00dfenpolitik f\u00fchrt zu einer Reihe internationaler Konflikte, die 1914 zum Ausbruch des Ersten Weltkrieges beitragen. Wie entwickelt sich das Deutsche Reich in den drei Jahrzehnten unter Wilhelm und wie endet seine Regentschaft?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d9a823fef292cf93780ad963216441688ad61ac.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600493100,"stop":1600496100,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600496100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Spanische Grippe","descr":"November 1918, Tag des Waffenstillstands. \u00dcberall auf der Welt feiern die Menschen das Ende des Ersten Weltkriegs. Doch das Sterben geht weiter. Mehr als 50 Millionen Menschen weltweit fallen einer t\u00f6dlichen Grippepandemie zum Opfer. Briefe und Tagebucheintr\u00e4ge derjenigen, die diese Pandemie erlebt haben, erz\u00e4hlen von den dramatischen Schicksalen aus diesem dunklen Kapitel der Geschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de0abc6ed5714220545d5e0387aed6eca5f7bad9.jpg?x=548&y=366\/die-spanische-grippe","genre":"Report, Dokumentation","start":1600496100,"stop":1600499100,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600499100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Seuchengefahr \u2013 Der Kampf gegen Corona & Co.","descr":"Sie haben Millionen Todesopfer gefordert und verbreiten Angst und Schrecken: Pest, Influenza und andere Seuchen gelten als Gei\u00dfel der Menschheit. Die Dokumentation gibt Einblicke in die Geschichte gef\u00e4hrlicher Krankheitserreger und den endlosen Kampf gegen Viren und Bakterien. Vorerst letztes Kapitel: ein neuartiges Coronavirus, das im Fr\u00fchjahr 2020 weite Teile der Welt zum Erliegen bringt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600499100,"stop":1600501800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600501800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Trumps hei\u00dfe Grenze","descr":"Donald Trumps Wahlversprechen, die Grenze zu Mexiko durch eine riesige Mauer sch\u00fctzen zu wollen, spaltet die Bev\u00f6lkerung der Vereinigten Staaten. F\u00fcr diese Dokumentation wurden in den ersten Monaten nach Trumps Amtsantritt verschiedene Grenzbewohner und Grenzsch\u00fctzer begleitet, um die Ver\u00e4nderungen, die angek\u00fcndigt wurden, aus erster Hand mitzuerleben und ihren Alltag zu verstehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2c335adc0652911e98d9f4720b51a5941bf4945f.jpg?x=548&y=366\/trumps-heisse-grenze","genre":"Report, Dokumentation","start":1600501800,"stop":1600504800,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600504800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Schamane, Guru & Co: Esoteriker in den USA","descr":"Eine neue Str\u00f6mung der Esoterik und Spiritualit\u00e4t erfasst die USA. Selbsternannte Heiler und Gurus erleben starken Zulauf. Vom F\u00fchrer, der seinen Anh\u00e4ngern eintausend Dollar f\u00fcr eine private Sitzung berechnet, bis zur Dame, die \u00fcberzeugt ist, von Au\u00dferirdischen auf die Erde entsandt worden zu sein, um eine neue Religion zu etablieren. Dieser Film gibt Einblicke in bizarre Gedankenwelten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80ade634f0e93b954cec4f7c53932889f689783d.jpg?x=548&y=366\/schamane-guru-co-esoteriker-in-den-usa","genre":"Report, Dokumentation","start":1600504800,"stop":1600508400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600508400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Krieg und ich","descr":"Anton (10 Jahre) will kein Au\u00dfenseiter mehr sein und endlich in die Hitlerjugend, doch sein Vater ist dagegen. Es kommt zum Streit mit dem Vater. Anton f\u00fchlt sich sicher, denn seine Kameraden geben ihm R\u00fcckhalt. Erst als j\u00fcdische Nachbarn Schutz bei ihm suchen, erkennt er zu was die Nazis wirklich f\u00e4hig sind. Er sucht Rat bei einem Kameraden und ger\u00e4t damit in gro\u00dfe Schwierigkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aa5131ff5b7364580033b423bd17a645012e055d.jpg?x=548&y=366\/der-krieg-und-ich","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1600508400,"stop":1600509900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600509900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Krieg und ich","descr":"Fritjof (10 Jahre) lebt in einem Fischerdorf in Norwegen, als der Zweite Weltkrieg auch sein Land erreicht. Da sein Vater im Krieg ist, muss Fritjof als Fischerjunge zum Lebensunterhalt der Familie beitragen. Zun\u00e4chst arbeitet er f\u00fcr die Deutschen, doch die Bezahlung kann seine Familie kaum ern\u00e4hren. Er stellt sich gegen die deutschen Besatzer \u2013 mit weitreichenden Folgen f\u00fcr ihn und seine Familie\u00bf","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51b27480ebd100908e3ba55013a9fd50aaecc0d8.jpg?x=548&y=366\/der-krieg-und-ich","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1600509900,"stop":1600511700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600511700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Krieg und ich","descr":"Sandrines (13 Jahre) Vater hilft als Dorfpfarrer Juden bei der Flucht vor den Nazis. Ihr Zuhause gleicht ohnehin schon einem Bahnhof, dann soll sie auch noch ihr Zimmer r\u00e4umen. Sie rebelliert gegen ihren Vater und will sich endlich wieder Geh\u00f6r verschaffen. Doch pl\u00f6tzlich wird der Vater verhaftet. Sandrine steht vor der Frage: Setzt sie f\u00fcr die j\u00fcdischen Fl\u00fcchtlinge das eigene Lebens aufs Spiel?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0879d8957a1913c4e865ef6433289676cc4380a.jpg?x=548&y=366\/der-krieg-und-ich","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1600511700,"stop":1600513500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600513500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Krieg und ich","descr":"Calum (15 Jahre) lebt seit Kriegsbeginn allein mit seiner Mutter. Vom Krieg will Calum nichts wissen. Er klaut lieber \u00c4pfel oder schw\u00e4nzt die Schule, als seine Zeit mit Luftschutz\u00fcbungen und Lernen zu verschwenden. Als seine Mutter ihn von der Polizeistation abholen muss, kommt es zum handfesten Streit. Calum rei\u00dft aus, doch dann ziehen deutsche Bomber auf. Glasgow wird angegriffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9016660efe1576279658624609c4c6f045f839c.jpg?x=548&y=366\/der-krieg-und-ich","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1600513500,"stop":1600515000,"country":"CZ\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600515000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Vom Kind zum Krieger","descr":"Im 13. Jahrhundert unterwarfen die Mongolen weite Teile Asiens und dehnten ihren Herrschaftsbereich bis nach Europa aus. Unter ihrem Anf\u00fchrer Dschingis Khan stiegen seine St\u00e4mme zur Gro\u00dfmacht auf. Auf dem R\u00fccken ihrer Pferde revolutionierten sie mit Pfeil und Bogen den Kampf auf den Schlachtfeldern ihrer Zeit. Der Film erz\u00e4hlt exemplarisch das Leben eines mongolischen Kavalleristen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/100c7c732e86689499ff870d7594d90dc3bb4132.jpg?x=548&y=366\/vom-kind-zum-krieger","genre":"Report, Dokumentation","start":1600515000,"stop":1600517700,"country":"CZ","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600517700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Vom Kind zum Krieger","descr":"Im schottischen Bannockburn traf die englische Armee im Juni 1314 auf eine Streitmacht einheimischer Clans. Obwohl sie in der Unterzahl waren, gelang den Schotten ein \u00dcberraschungserfolg. Der Film schaut zur\u00fcck auf die damaligen Ereignisse und gibt Einblicke in das Innenleben und die Kriegsf\u00fchrung schottischer Sippenverb\u00e4nde. Zudem wird das Leben eines Clanmitglieds beispielhaft nachgezeichnet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ecef582160823a42c3493cd7e1d8d484b6550c73.jpg?x=548&y=366\/vom-kind-zum-krieger","genre":"Report, Dokumentation","start":1600517700,"stop":1600520700,"country":"CZ","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600520700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Krieg um die Highlands","descr":"1314 gewann Robert Bruce die Schlacht um Bannockburn und wurde als K\u00f6nig von Schottland anerkannt. Zum Dank belohnte er die Clan-F\u00fchrer, die tapfer an seiner Seite gek\u00e4mpft hatten, mit L\u00e4ndereien und Titeln. Die Grenzen in den Highlands mussten neu gezogen werden. Die ehemals m\u00e4chtigen Clan-Herrscher wurden in ihrer Macht beschnitten oder sogar ausgeschaltet. An ihre Stelle traten die Sieger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8297eef90065127a3f4e339a36faab7bb959fd6d.jpg?x=548&y=366\/krieg-um-die-highlands","genre":"Report, Dokumentation","start":1600520700,"stop":1600523700,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600523700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Krieg um die Highlands","descr":"Diese Episode folgt dem Aufstieg des Stewart-Clans zur schottischen K\u00f6nigsdynastie. Erz\u00e4hlt wird die Geschichte eines machthungrigen Clans, dessen Ehrgeiz in einer erbitterten Familienfehde endete. Im Ringen um die Macht wurde intrigiert und gemordet, k\u00e4mpften Br\u00fcder gegen Br\u00fcder, Onkel gegen Neffen. Die Fehde gipfelte im Mord an K\u00f6nig James I. im Jahr 1437. Seine Witwe nahm furchtbare Rache.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eba895b3b501a3deeac1bb402932b04d568e8a7d.jpg?x=548&y=366\/krieg-um-die-highlands","genre":"Report, Dokumentation","start":1600523700,"stop":1600527000,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600527000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Krieg um die Highlands","descr":"Von Mary Stewarts R\u00fcckkehr nach Schottland bis hin zu ihrem Tod in England bestimmen die Clans das Schicksal der jungen schottischen K\u00f6nigin. Sie ist gefangen in einem Netz aus Verschw\u00f6rungen und blutigen Machtk\u00e4mpfen. Alle Versuche, die Clans zu vers\u00f6hnen, scheitern. Als ihr Mann ermordet aufgefunden wird und Mary Stewart den mutma\u00dflichen Anstifter Lord Bothwell heiraten muss, ist ihr Ende nahe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f5b0462c86382ee1b9f69e9eed2c314be1484bf.jpg?x=548&y=366\/krieg-um-die-highlands","genre":"Report, Dokumentation","start":1600527000,"stop":1600530300,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600530300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Australien-Saga","descr":"Nachdem die USA von Gro\u00dfbritannien unabh\u00e4ngig geworden sind, sucht das K\u00f6nigreich Ende des 18. Jahrhunderts nach neuen M\u00f6glichkeiten, seine Strafgefangenen in Kolonien unterzubringen. Innerhalb von 80 Jahren werden so \u00fcber 160.000 H\u00e4ftlinge nach Australien deportiert. Doch die Ureinwohner wollen ihr Land den neuen Herren nicht kampflos \u00fcberlassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0b4ecf521ba84b4926ca3ee2449497cee088df1.jpg?x=548&y=366\/die-australien-saga","genre":"Report, Dokumentation","start":1600530300,"stop":1600533300,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600533300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Australien-Saga","descr":"St\u00fcck f\u00fcr St\u00fcck r\u00fccken die britischen Eroberer auf dem Kontinent vor und lassen Siedlungen errichten. Die Str\u00e4flinge dienen ihnen dabei als billige Arbeitskr\u00e4fte. Die britische Regierung verkauft unterdessen Land an freie Siedler. Die Konflikte zwischen Siedlern und Aborigines nehmen zu, es kommt zu einer regelrechten Welle an Massakern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37ffc0b78a43aa5c1c5f111cf241c540db3ae245.jpg?x=548&y=366\/die-australien-saga","genre":"Report, Dokumentation","start":1600533300,"stop":1600536300,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600536300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Australien-Saga","descr":"Um 1860 ist ganz Australien im Goldrausch. Aber nicht jeder m\u00f6chte sich die H\u00e4nde schmutzig machen: Die sogenannten Bush-Ranger werden wegen ihrer Raubz\u00fcge auf Goldtransporter gef\u00fcrchtet. 1890 wird Australien schlie\u00dflich Opfer der Weltwirtschaftskrise. Zehn Jahre lang gehen Arbeiter auf die Barrikaden und entfachen einen B\u00fcrgerkrieg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c95fc2e1976b42a468515b1ad57970d0f3844e6f.jpg?x=548&y=366\/die-australien-saga","genre":"Report, Dokumentation","start":1600536300,"stop":1600539300,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600539300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Attentat am Obersalzberg \u2013 Geheimplan Foxley","descr":"Etwa ein Jahr vor Ende des Zweiten Weltkriegs bereitet eine Sondereinheit des britischen Geheimdienstes ein Attentat auf Adolf Hitler vor. Lange war die Geheimakte Foxley unter Verschluss. Nur wird offen gelegt, wie die Anschlagspl\u00e4ne aussahen. Ein britischer Agent sollte Hitler am Obersalzberg, in der N\u00e4he seines Berghofs, erschie\u00dfen. Doch warum wurde Operation Foxley nie durchgef\u00fchrt?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddd8b23b145934b001a21dfbf0ac5201edb53eca.jpg?x=548&y=366\/attentat-am-obersalzberg-geheimplan-foxley","genre":"Report, Dokumentation","start":1600539300,"stop":1600542000,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600542000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"1944: Brennt Paris?","descr":"Nach der Landung in der Normandie r\u00fcckten alliierte Truppen auf 1944 Paris vor. Hitler befahl die Zerst\u00f6rung der Stadt, die seit rund vier Jahren unter deutscher Kontrolle stand. General Dietrich von Choltitz, NS-Stadtkommandant von Gro\u00df-Paris, weigerte sich jedoch, den Befehl umzusetzen. So lautete zumindest seine Darstellung der Ereignisse. Historiker wollen herausfinden, was tats\u00e4chlich geschah.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/04542f73ebe96bc305d0b8f187c4da846b700d7e.jpg?x=548&y=366\/1944-brennt-paris","genre":"Report, Dokumentation","start":1600542000,"stop":1600545300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600545300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Killerkommandos der Nazis","descr":"Als sich die deutschen Besatzer in Osteuropa zunehmend mit dem Vormarsch der Roten Armee konfrontiert sehen, versuchen sie, die Spuren ihrer Verbrechen zu verwischen. Die Leichen der Opfer werden aus Massengr\u00e4bern geborgen und verbrannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2554702ca6768e9374792c05e73a780377d46f9.jpg?x=548&y=366\/killerkommandos-der-nazis","genre":"Report, Dokumentation","start":1600545300,"stop":1600547700,"country":"F","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600547700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Killerkommandos der Nazis","descr":"1. Staffel, Folge 4: Nach Kriegsende werden die Verantwortlichen der Verbrechen vor Gericht gestellt. Doch viele der M\u00f6rder werden nur zu vergleichsweise milden Strafen verurteilt und k\u00f6nnen das Gef\u00e4ngnis wenige Jahre sp\u00e4ter verlassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2554702ca6768e9374792c05e73a780377d46f9.jpg?x=548&y=366\/killerkommandos-der-nazis","genre":"Report, Dokumentation","start":1600547700,"stop":1600550700,"country":"F","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600550700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Spezialeinsatz \u2013 Elitetruppen in Aktion","descr":"1. Staffel, Folge 1: Nordost-Afghanistan, Provinz Nejrab, im Jahr 2010: Die M\u00e4nner der franz\u00f6sischen Spezialeinheit COS stechen in ein Wespennest. Die Einheit ist auf Antiterror-Eins\u00e4tze und die Befreiung von Geiseln spezialisiert. In einem sieben Stunden dauernden Kampf machen sie zwei der meistgesuchten Talibanf\u00fchrer und vierzig ihrer gef\u00e4hrlichsten M\u00e4nner unsch\u00e4dlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36e3b969112a4300d30a6aa556b9afa8d7b16f09.jpg?x=548&y=366\/spezialeinsatz-elitetruppen-in-aktion","genre":"Report, Dokumentation","start":1600550700,"stop":1600554900,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600554900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Spezialeinsatz \u2013 Elitetruppen in Aktion","descr":"Im Sommer 2008 wurde das franz\u00f6sische Ehepaar Jean-Yves und Bernadette Delanne, die ein Segelschiff von Australien nach Tunesien \u00fcberf\u00fchren sollten, von somalischen Piraten \u00fcberfallen. Die Spezialeinheit \"Commando Hubert\" der franz\u00f6sischen Marine flog zum Golf von Aden, um die Spur der Terroristen aufzunehmen. Damit begann ein Katz- und Mausspiel, dem eine spektakul\u00e4re Befreiungsaktion folgte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9657f482c8ca976e57003bf4683f4cec6b82c95d.jpg?x=548&y=366\/spezialeinsatz-elitetruppen-in-aktion","genre":"Report, Dokumentation","start":1600554900,"stop":1600559400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600559400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Spezialeinsatz \u2013 Elitetruppen in Aktion","descr":"Nach den Wahlen im November 2010 befand sich die Elfenbeink\u00fcste in einer Regierungskrise. Der abgew\u00e4hlte Pr\u00e4sident Laurent Gbagbo weigerte sich, abzutreten und leistete milit\u00e4rischen Widerstand. Im April 2011 spitzte sich die Lage dermassen zu, dass Gbagbos Untergebene ausl\u00e4ndische Staatsb\u00fcrger bedrohten. Der japanische Botschafter musste von einer franz\u00f6sischen Spezialeinheit befreit werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/78d629698dfe652034f6a0c805615bf8e6b4be99.jpg?x=548&y=366\/spezialeinsatz-elitetruppen-in-aktion","genre":"Report, Dokumentation","start":1600559400,"stop":1600563600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600563600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Attentat am Obersalzberg \u2013 Geheimplan Foxley","descr":"Etwa ein Jahr vor Ende des Zweiten Weltkriegs bereitet eine Sondereinheit des britischen Geheimdienstes ein Attentat auf Adolf Hitler vor. Lange war die Geheimakte Foxley unter Verschluss. Nur wird offen gelegt, wie die Anschlagspl\u00e4ne aussahen. Ein britischer Agent sollte Hitler am Obersalzberg, in der N\u00e4he seines Berghofs, erschie\u00dfen. Doch warum wurde Operation Foxley nie durchgef\u00fchrt?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddd8b23b145934b001a21dfbf0ac5201edb53eca.jpg?x=548&y=366\/attentat-am-obersalzberg-geheimplan-foxley","genre":"Report, Dokumentation","start":1600563600,"stop":1600566300,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600566300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"1944: Brennt Paris?","descr":"Nach der Landung in der Normandie r\u00fcckten alliierte Truppen auf 1944 Paris vor. Hitler befahl die Zerst\u00f6rung der Stadt, die seit rund vier Jahren unter deutscher Kontrolle stand. General Dietrich von Choltitz, NS-Stadtkommandant von Gro\u00df-Paris, weigerte sich jedoch, den Befehl umzusetzen. So lautete zumindest seine Darstellung der Ereignisse. Historiker wollen herausfinden, was tats\u00e4chlich geschah.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/04542f73ebe96bc305d0b8f187c4da846b700d7e.jpg?x=548&y=366\/1944-brennt-paris","genre":"Report, Dokumentation","start":1600566300,"stop":1600569600,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600569600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Killerkommandos der Nazis","descr":"Als sich die deutschen Besatzer in Osteuropa zunehmend mit dem Vormarsch der Roten Armee konfrontiert sehen, versuchen sie, die Spuren ihrer Verbrechen zu verwischen. Die Leichen der Opfer werden aus Massengr\u00e4bern geborgen und verbrannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2554702ca6768e9374792c05e73a780377d46f9.jpg?x=548&y=366\/killerkommandos-der-nazis","genre":"Report, Dokumentation","start":1600569600,"stop":1600572000,"country":"F","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600572000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Car Legends","descr":"1. Staffel, Folge 36: Mit einem offenen 16-Zylinder-Rennwagen stellt Audi einen sensationellen Geschwindigkeitsrekord auf: 400 Kilometer pro Stunde auf einer normalen Stra\u00dfe. 1937 ist die Firma der zweitgr\u00f6\u00dfte Autohersteller Deutschlands \u2013 nach einem Zusammenschluss von Firmen, die urspr\u00fcnglich Schreibmaschinen, Fahrr\u00e4der und Dampfkraftwagen produzierten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb461f46eab4eca727cd9b7d3c13a85bab356333.jpg?x=548&y=366\/car-legends","genre":"Report, Dokumentation","start":1600572000,"stop":1600573800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600573800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Magda Goebbels \u2013 Hitlers First Lady","descr":"Am 1. Mai 1945, im F\u00fchrerbunker unter der Berliner Reichskanzlei, vergiftet Magda Goebbels ihre sechs Kinder. Danach begehen Magda und Joseph Goebbels Selbstmord. Mit seltenem Archivmaterial zeigt die Dokumentation das Leben der First Lady des Dritten Reichs \u2013 wie aus der emanzipierten Magda Friedl\u00e4nder, deren Adoptivvater ein j\u00fcdischer Kaufmann war, eine fanatische Nationalsozialistin wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5230c07a3565d4409633fe13902b959237433645.jpg?x=548&y=366\/magda-goebbels-hitlers-first-lady","genre":"Report, Dokumentation","start":1600573800,"stop":1600577100,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}