{"1604812200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Schlachtfelder \u2013 Spurensuche an der Ostfront","descr":"1. Staffel, Folge 2: Das Team aus Milit\u00e4r- und Ausgrabungsexperten ist im Westen Lettlands unterwegs. In einer alten Verteidigungsstellung st\u00f6\u00dft das Team auf \u00dcberreste eines menschlichen Skeletts. Wer war der Tote und wie kam er ums Leben? Pers\u00f6nliche Gegenst\u00e4nde, die bei dem Verstorbenen gefunden werden bringen nach Jahrzehnten Licht ins Dunkel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc9e01cc5367bcbc9f2ab1106be42df4d1c91a6f.jpg?x=548&y=366\/schlachtfelder-spurensuche-an-der-ostfront","genre":"Report, Dokumentation","start":1604812200,"stop":1604815200,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604815200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Im Fr\u00fchsommer 1942 bereitete die deutsche Wehrmacht in der Sowjetunion den \"Fall Blau\" vor. Die Offensive sollte Hitler die Herrschaft \u00fcber die \u00d6lfelder des Kaukasus bescheren. Der Vormarsch endete jedoch in Stalingrad. Die US-Amerikaner k\u00e4mpften im Pazifik gegen die Truppen des Kaiserreichs Japan. Die Schlacht von Guadalcanal war nur die erste einer langen Reihe verlustreicher Gefechte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce8bf01f809ccc437f1b12011a3815723dd99be4.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1604815200,"stop":1604818200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604818200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Aus ganz Europa verschleppten die Nazis M\u00e4nner, Frauen und Kinder in die Todeslager im Osten. Zugleich begann mit den ersten Fl\u00e4chenbombardements deutscher St\u00e4dte die alliierte Eroberung des Luftraumes \u00fcber dem Dritten Reich. Die ersten Angriffe deutscher U-Boote vor New York trafen die USA unvorbereitet. Kurz darauf bescho\u00df das japanische U-Boot I-17 die amerikanische Westk\u00fcste bei Santa Barbara.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/863dc7a6389c72aa019bd32fc787cd1aed7ecc29.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1604818200,"stop":1604820900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604820900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Suche nach Hitlers Atombombe","descr":"Im August 1945 kamen erstmals Atombomben zum Einsatz. Die USA zerst\u00f6rten damit die japanischen St\u00e4dte Hiroshima und Nagasaki. Auch in Nazi-Deutschland wurde am Bau einer Atombombe gearbeitet. Doch gesicherte Erkenntnis, wie weit diese Entwicklung gediehen war und ob eine Einsatz in absehbarer Zeit m\u00f6glich gewesen w\u00e4re, fehlen bislang. Die Dokumentation zeichnet die damalige Situation nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edf614568b685daf2538a5551af9c518ba0ea3cb.jpg?x=548&y=366\/die-suche-nach-hitlers-atombombe","genre":"Report, Dokumentation","start":1604820900,"stop":1604824200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604824200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Krieg und ich","descr":"Romek (10 Jahre) geh\u00f6rt zu einer Gruppe von Schmugglerkindern. Von seiner letzten Tour bringt er nicht nur ein paar Kartoffeln, sondern auch beunruhigende Neuigkeiten mit: Das Ghetto soll geschlossen werden. Er erf\u00e4hrt, dass in so genannten Arbeitslagern die Juden get\u00f6tet werden sollen. Alle, die nicht arbeiten k\u00f6nnen, werden deportiert. Der Wettlauf gegen die Zeit beginnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a03c53bc3f565e5df863328f609a0489e487a540.jpg?x=548&y=366\/der-krieg-und-ich","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1604824200,"stop":1604826000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604826000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der l\u00e4ngste Tag \u2013 18 Stunden, die \u00d6sterreichs Schicksal entscheiden","descr":"11. M\u00e4rz 1938: Bundeskanzler Kurt von Schuschnigg wird mit der Meldung geweckt, die Grenze zum Deutschen Reich sei gesperrt. Zwei Tage vor der Volksbefragung \u00fcber die Unabh\u00e4ngigkeit \u00d6sterreichs eskalieren die Drohungen Hitler-Deutschlands. \u00d6sterreich kapituliert. Die Nationalsozialisten \u00fcbernehmen die Macht. Willk\u00fcrherrschaft und Terror beginnen bereits am fr\u00fchen Morgen des 12. M\u00e4rz.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604826000,"stop":1604829000,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604829000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Magda Goebbels \u2013 Hitlers First Lady","descr":"Am 1. Mai 1945, im F\u00fchrerbunker unter der Berliner Reichskanzlei, vergiftet Magda Goebbels ihre sechs Kinder. Danach begehen Magda und Joseph Goebbels Selbstmord. Mit seltenem Archivmaterial zeigt die Dokumentation das Leben der First Lady des Dritten Reichs \u2013 wie aus der emanzipierten Magda Friedl\u00e4nder, deren Adoptivvater ein j\u00fcdischer Kaufmann war, eine fanatische Nationalsozialistin wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5230c07a3565d4409633fe13902b959237433645.jpg?x=548&y=366\/magda-goebbels-hitlers-first-lady","genre":"Report, Dokumentation","start":1604829000,"stop":1604832600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604832600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Erfinder unterm Hakenkreuz","descr":"Im Dritten Reich nutzen begabte Erfinder und Pioniere die M\u00f6glichkeiten unter den Nazis, gleichzeitig wurden sie von den Nazis f\u00fcr ihre Zwecke vereinnahmt: Gunther Burstyn, der Erfinder eines Vorl\u00e4ufers des Panzers und Flugzeugpionier Ernst Heinkel. Viktor Schauberger, Erfinder der \"Repulsine\" und Felix Wankel, der Erfinder des \"Wankelmotors\".","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604832600,"stop":1604835600,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604835600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Schlachtfelder \u2013 Spurensuche an der Ostfront","descr":"Die Suche nach Relikten aus dem Zweiten Weltkrieg f\u00fchrt das Team aus Milit\u00e4r- und Ausgrabungsexperten nach Lettland. Sie forschen nach einem mysteri\u00f6sen Bunker, den die Wehrmacht dort einst aufgeben musste. Nach mehreren Fehlschl\u00e4gen gibt ein lettischer Bauer dem Team einen entscheidenden Tipp. Jahrzehnte nach Ende des Krieges macht das Team eine interessante Entdeckung im Bunker.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc9e01cc5367bcbc9f2ab1106be42df4d1c91a6f.jpg?x=548&y=366\/schlachtfelder-spurensuche-an-der-ostfront","genre":"Report, Dokumentation","start":1604835600,"stop":1604838600,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604838600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Schlachtfelder \u2013 Spurensuche an der Ostfront","descr":"1. Staffel, Folge 2: Das Team aus Milit\u00e4r- und Ausgrabungsexperten ist im Westen Lettlands unterwegs. In einer alten Verteidigungsstellung st\u00f6\u00dft das Team auf \u00dcberreste eines menschlichen Skeletts. Wer war der Tote und wie kam er ums Leben? Pers\u00f6nliche Gegenst\u00e4nde, die bei dem Verstorbenen gefunden werden bringen nach Jahrzehnten Licht ins Dunkel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc9e01cc5367bcbc9f2ab1106be42df4d1c91a6f.jpg?x=548&y=366\/schlachtfelder-spurensuche-an-der-ostfront","genre":"Report, Dokumentation","start":1604838600,"stop":1604841600,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604841600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Sisi und der Anarchist \u2013 Das Attentat auf die Kaiserin","descr":"Am 10. September 1898 stie\u00df der italienische Anarchist Luigi Lucheni am Genfer See Elisabeth von \u00d6sterreich eine spitze Feile in die Brust. Die Kaiserin verblutete in k\u00fcrzester Zeit. Lucheni wurde sofort verhaftet. Was trieb ihn zu der Tat? Welchen Einfluss auf den Lauf der Geschichte hatte die anarchistische Szene, die damals ganz Europa mit blutigen Anschl\u00e4gen \u00fcberzog?","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604841600,"stop":1604844300,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604844300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Krankenakte Habsburg \u2013 Die Leiden von Sisi & Co.","descr":"Liest man in den Rezeptb\u00fcchern des Wiener Hofes, so erschlie\u00dfen sich aus den dortigen Eintragungen nicht nur die Kranken-, sondern auch die Lebensgeschichten der Habsburger. Die scheinheilige Doppelmoral hatte schwere Konsequenzen und die horrende Zahl der mit einer Geschlechtskrankheit Infizierten war erschreckend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f68d12a3ccd10832586ca5a047586b4b3f71c3a3.jpg?x=548&y=366\/krankenakte-habsburg-die-leiden-von-sisi-co","genre":"Report, Dokumentation","start":1604844300,"stop":1604847300,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604847300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Hitler-Chronik","descr":"Nach dem Tod seiner Eltern vertrieb sich Adolf Hitler die Zeit in Wien. Er hatte keinen Schulabschluss und wurde zweimal von der Kunstakademie abgelehnt. Hitler lebte in einem M\u00e4nnerwohnheim und besserte sich seine Waisenrente auf, indem er Postkarten malte. Zu Beginn des Ersten Weltkriegs meldete sich Hitler als Freiwilliger in der bayerischen Armee und wurde so ein deutscher Soldat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a5c057e080f4bd765f9ecefd7b9dbb9171952afe.jpg?x=548&y=366\/die-hitler-chronik","genre":"Report, Dokumentation","start":1604847300,"stop":1604850600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604850600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Hitler-Chronik","descr":"Zuerst sollte Hitler nur als Spitzel Informationen sammeln, doch dann \u00fcbernahm er bald die F\u00fchrungsrolle in der NSDAP. Hitler entdeckte sein Talent als Redner und entwickelte ein modernes Bild der Partei. Der Marsch auf Rom durch die italienischen Faschisten um Mussolini beeindruckte ihn, der eigene Putschversuch scheiterte jedoch, und Hitler wurde in der Strafanstalt Landsberg interniert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75b0405a9d03f9cd4967f2333f7d1d492c34936e.jpg?x=548&y=366\/die-hitler-chronik","genre":"Report, Dokumentation","start":1604850600,"stop":1604853900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604853900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Hitler-Chronik","descr":"Als F\u00fchrer der NSDAP verwandelt Hitler die Partei in eine m\u00e4chtige Bewegung. Die NSDAP bietet eine Alternative zu den etablierten Parteien und zieht junge Leute an. Hitler verliert die Wahl zum Amt des Reichspr\u00e4sidenten. Aber bei den n\u00e4chsten Wahlen wird die NSDAP st\u00e4rkste Kraft. Hindenburg weigert sich dennoch, Hitler zum Kanzler zu berufen. Dieser sucht jetzt nach einem neuen Weg an die Macht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd5747dd1a6044f7c6d0b18f8fd26c57262d4e45.jpg?x=548&y=366\/die-hitler-chronik","genre":"Report, Dokumentation","start":1604853900,"stop":1604857200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604857200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"936 l\u00e4sst sich Otto I. in Aachen zum K\u00f6nig des Ostfr\u00e4nkischen Reiches kr\u00f6nen. Seine Regentschaft ist von Anfang an von diversen Konflikten gepr\u00e4gt, Territorialherrscher und Mitglieder der eigenen Familie lehnen sich gegen ihn auf. Zudem fallen ungarische Invasoren in das Herrschaftsgebiet ein. Wie reagiert Otto und was bedeutet der Angriff f\u00fcr seine Regentschaft?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf0b420149a4bfc652ee7b52b7181ff51b9711a5.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604857200,"stop":1604859900,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604859900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"Im Investiturstreit kommt es im elften Jahrhundert zum Konflikt zwischen dem r\u00f6misch-deutschen K\u00f6nig Heinrich IV. und Papst Gregor VII.. Im Kern geht es dabei um die Frage, wer Bisch\u00f6fe einsetzen darf. Wer geht als Sieger aus der Machtprobe hervor und welche Rolle spielt die norditalienische Burg Canossa in dem erbittert gef\u00fchrten Konflikt der beiden Herrscher?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3055075c4e102fb2803fd0a1fb8ed90160fd986d.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604859900,"stop":1604862900,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604862900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Deutschland 61\/89","descr":"Der West-Berliner Kameramann Dieter Hoffmann war bei den Ereignissen am 13. August 1961 dabei. Er filmte die Flucht des DDR-Polizisten Conrad Schumann, die als \"Sprung in die Freiheit\" in die Geschichte einging. Die Schauspielerin und Psychologin Kati Sz\u00e9kely berichtet von jenem 13. August 1961 und von den Dreharbeiten mit Armin Mueller-Stahl f\u00fcr den ersten Spielfilm \u00fcber die Berliner Mauer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f3d1c3bcd0bbf1b38df617530dae395ec5f63c4.jpg?x=548&y=366\/deutschland-6189","genre":"Report, Dokumentation","start":1604862900,"stop":1604865600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604865600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Chruschtschow \u2013 Der rote Zar","descr":"Nikita Chruschtschow war ein Stalinist, der den Terror seines Vorg\u00e4ngers beendete. Ein Staatsmann und Reformer, der die Welt fast in die Katastrophe f\u00fchrte. Der Terror Stalins, die Enstalinisierung und die gr\u00f6\u00dften Krisen im Kalten Krieges sind eng verbunden mit seinem Namen. Ein Film aus dem Zentrum der Macht, erz\u00e4hlt von Chruschtschows engsten Familienangeh\u00f6rigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a471f3a0ef793289a6b474ee68c1c9131ad63fd9.jpg?x=548&y=366\/chruschtschow-der-rote-zar","genre":"Report, Dokumentation","start":1604865600,"stop":1604868900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604868900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Putin, Russlands neuer Zar","descr":"Seit 2000 \u2013 mit Unterbrechung \u2013 regiert Wladimir Putin als Pr\u00e4sident der Russischen F\u00f6deration. Der ehemalige KGB-Agent ist eine Schl\u00fcsselfigur in der Weltpolitik. Von allen Seiten wird seine Beziehung zum US-Pr\u00e4sidenten Trump beobachtet, und immer wieder kommt es zu Protesten der Opposition. Dieser Film ist ein facettenreiches Bild des Politikers, gespickt mit Interviews und Archivmaterial.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/734a39b1ef752f6609c0ec7e71be4d43e642c606.jpg?x=548&y=366\/putin-russlands-neuer-zar","genre":"Report, Dokumentation","start":1604868900,"stop":1604871300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604871300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Stalins Tochter","descr":"Josef Stalins Tochter Swetlana Allilujewa floh in den 1960er-Jahren in den Westen. Obwohl Stalins Lieblingskind, \u00fcberschatteten Politik und Gewalt Swetlanas Leben. Ihre Mutter und Br\u00fcder starben, Verwandte wurden get\u00f6tet, ihren Liebhaber lie\u00df Josef Stalin verschleppen. Swetlana Allilujewas Wunsch nach Freiheit machte sie zu einem Spielball der Macht zwischen Kommunismus und Kapitalismus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4ce64d790ca1d4cb0e43db12a81553fa805401e.jpg?x=548&y=366\/stalins-tochter","genre":"Report, Dokumentation","start":1604871300,"stop":1604874900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604874900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Alpen von oben","descr":"Vom Allg\u00e4u \u00fcber den Bodensee geht die Reise weiter ins Hochgebirge. Der Hubschrauber nimmt Kurs auf den Piz Buin, den h\u00f6chsten Gipfel Vorarlbergs. Nahe dem Dorf Bartholom\u00e4berg erforschen Arch\u00e4ologen die fr\u00fche Besiedlung des Montafon. Im Sommer erklimmen hier auch Bikebergsteiger mit dem Fahrrad die Berge und fahren sie wieder hinunter \u2013 auch wenn es noch so steil ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d26d3500d5b016828a5afe9261968e6244091d16.jpg?x=548&y=366\/die-alpen-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1604874900,"stop":1604877900,"country":"D\/F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604877900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Deutschland 61\/89","descr":"Der West-Berliner Kameramann Dieter Hoffmann war bei den Ereignissen am 13. August 1961 dabei. Er filmte die Flucht des DDR-Polizisten Conrad Schumann, die als \"Sprung in die Freiheit\" in die Geschichte einging. Die Schauspielerin und Psychologin Kati Sz\u00e9kely berichtet von jenem 13. August 1961 und von den Dreharbeiten mit Armin Mueller-Stahl f\u00fcr den ersten Spielfilm \u00fcber die Berliner Mauer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f3d1c3bcd0bbf1b38df617530dae395ec5f63c4.jpg?x=548&y=366\/deutschland-6189","genre":"Report, Dokumentation","start":1604877900,"stop":1604880900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604880900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Chruschtschow \u2013 Der rote Zar","descr":"Nikita Chruschtschow war ein Stalinist, der den Terror seines Vorg\u00e4ngers beendete. Ein Staatsmann und Reformer, der die Welt fast in die Katastrophe f\u00fchrte. Der Terror Stalins, die Enstalinisierung und die gr\u00f6\u00dften Krisen im Kalten Krieges sind eng verbunden mit seinem Namen. Ein Film aus dem Zentrum der Macht, erz\u00e4hlt von Chruschtschows engsten Familienangeh\u00f6rigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a471f3a0ef793289a6b474ee68c1c9131ad63fd9.jpg?x=548&y=366\/chruschtschow-der-rote-zar","genre":"Report, Dokumentation","start":1604880900,"stop":1604884200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604884200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Putin, Russlands neuer Zar","descr":"Seit 2000 \u2013 mit Unterbrechung \u2013 regiert Wladimir Putin als Pr\u00e4sident der Russischen F\u00f6deration. Der ehemalige KGB-Agent ist eine Schl\u00fcsselfigur in der Weltpolitik. Von allen Seiten wird seine Beziehung zum US-Pr\u00e4sidenten Trump beobachtet, und immer wieder kommt es zu Protesten der Opposition. Dieser Film ist ein facettenreiches Bild des Politikers, gespickt mit Interviews und Archivmaterial.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/734a39b1ef752f6609c0ec7e71be4d43e642c606.jpg?x=548&y=366\/putin-russlands-neuer-zar","genre":"Report, Dokumentation","start":1604884200,"stop":1604886900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604886900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Stalins Tochter","descr":"Josef Stalins Tochter Swetlana Allilujewa floh in den 1960er-Jahren in den Westen. Obwohl Stalins Lieblingskind, \u00fcberschatteten Politik und Gewalt Swetlanas Leben. Ihre Mutter und Br\u00fcder starben, Verwandte wurden get\u00f6tet, ihren Liebhaber lie\u00df Josef Stalin verschleppen. Swetlana Allilujewas Wunsch nach Freiheit machte sie zu einem Spielball der Macht zwischen Kommunismus und Kapitalismus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4ce64d790ca1d4cb0e43db12a81553fa805401e.jpg?x=548&y=366\/stalins-tochter","genre":"Report, Dokumentation","start":1604886900,"stop":1604890200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604890200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Alpen von oben","descr":"Vom Allg\u00e4u \u00fcber den Bodensee geht die Reise weiter ins Hochgebirge. Der Hubschrauber nimmt Kurs auf den Piz Buin, den h\u00f6chsten Gipfel Vorarlbergs. Nahe dem Dorf Bartholom\u00e4berg erforschen Arch\u00e4ologen die fr\u00fche Besiedlung des Montafon. Im Sommer erklimmen hier auch Bikebergsteiger mit dem Fahrrad die Berge und fahren sie wieder hinunter \u2013 auch wenn es noch so steil ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d26d3500d5b016828a5afe9261968e6244091d16.jpg?x=548&y=366\/die-alpen-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1604890200,"stop":1604893200,"country":"D\/F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604893200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Krankenakte Habsburg \u2013 Die Leiden von Sisi & Co.","descr":"Liest man in den Rezeptb\u00fcchern des Wiener Hofes, so erschlie\u00dfen sich aus den dortigen Eintragungen nicht nur die Kranken-, sondern auch die Lebensgeschichten der Habsburger. Die scheinheilige Doppelmoral hatte schwere Konsequenzen und die horrende Zahl der mit einer Geschlechtskrankheit Infizierten war erschreckend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f68d12a3ccd10832586ca5a047586b4b3f71c3a3.jpg?x=548&y=366\/krankenakte-habsburg-die-leiden-von-sisi-co","genre":"Report, Dokumentation","start":1604893200,"stop":1604895900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604895900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Wien 1918 \u2013 Untergang und Neuanfang","descr":"12. November 1918, ein Tag nach dem Ende des Ersten Weltkriegs. Der Verlust der Kronl\u00e4nder und der wirtschaftliche Zusammenbruch treffen die Stadt Wien besonders hart. Die Inflation bringt massenhafte Verarmung. Und doch zeigt sich auch wieder ein anderes Wien \u2013 eine Stadt der Vergn\u00fcgungen, Kunst und Wissenschaft. Wenig sp\u00e4ter wird die Stadt zur Modellmetropole des fr\u00fchen 20. Jahrhunderts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3929a8c4c6f4b0b088bd18b4874e798751962941.jpg?x=548&y=366\/wien-1918-untergang-und-neuanfang","genre":"Report, Dokumentation","start":1604895900,"stop":1604898900,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}