{"1601094300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Spezialeinsatz \u2013 Elitetruppen in Aktion","descr":"1. Staffel, Folge 1: Nordost-Afghanistan, Provinz Nejrab, im Jahr 2010: Die M\u00e4nner der franz\u00f6sischen Spezialeinheit COS stechen in ein Wespennest. Die Einheit ist auf Antiterror-Eins\u00e4tze und die Befreiung von Geiseln spezialisiert. In einem sieben Stunden dauernden Kampf machen sie zwei der meistgesuchten Talibanf\u00fchrer und vierzig ihrer gef\u00e4hrlichsten M\u00e4nner unsch\u00e4dlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36e3b969112a4300d30a6aa556b9afa8d7b16f09.jpg?x=548&y=366\/spezialeinsatz-elitetruppen-in-aktion","genre":"Report, Dokumentation","start":1601094300,"stop":1601098800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601098800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Fahrende Festungen \u2013 Die Fahrzeuge der Macht","descr":"Sicherheit, Luxus, Extravaganz: Staatskarossen sind ein Zeichen der Macht. Das gilt f\u00fcr Papst Johannes Paul II. und das Papamobil ebenso wie f\u00fcr Donald Trump und dessen \"Beast\". Seit Barack Obama hat die US-Regierung rund 14 Millionen Euro in ihre Autos investiert. Die Dokumentation zeigt die Geheimnisse der prestigetr\u00e4chtigen Fahrzeuge, die die Geschichte gepr\u00e4gt haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3bad1089c114b991669c1e309c69da81e576f8db.jpg?x=548&y=366\/fahrende-festungen-die-fahrzeuge-der-macht","genre":"Report, Dokumentation","start":1601098800,"stop":1601101500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601101500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Eingeschlossen \u2013 Im Angesicht des Todes","descr":"Im August 2005 traf der Hurrikan \"Katrina\" auf die amerikanische K\u00fcste und erfasste auch New Orleans im US-Bundesstaat Louisiana. Daraufhin wurden rund 80 Prozent des Stadtgebietes \u00fcberschwemmt. Auch das Tulane Hospital war betroffen. Patienten, deren Zustand kritisch war, mussten unter widrigen Bedingungen so schnell wie m\u00f6glich evakuiert werden. Ein Wettlauf gegen die Zeit begann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26ce8446fa3ceafcdb497fc4216bacf090361a61.jpg?x=548&y=366\/eingeschlossen-im-angesicht-des-todes","genre":"Report, Dokumentation","start":1601101500,"stop":1601104500,"country":"CDN","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601104500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Eingeschlossen \u2013 Im Angesicht des Todes","descr":"Im Oktober 1972 st\u00fcrzte ein Flugzeug der uruguayischen Luftwaffe \u00fcber den Anden ab. An Bord waren vierzig Angeh\u00f6rige einer Rugby-Mannschaft. Beim Aufprall starben zw\u00f6lf der 45 Passagiere und Besatzungsmitglieder. Einige Menschen \u00fcberstanden den Absturz. F\u00fcr sie begann ein wochenlanger Kampf ums \u00dcberleben in 4000 Metern H\u00f6he, der nur erfolgreich war, weil ein menschliches Tabu gebrochen wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed931b1cfa778e87e333ab4900856edb00755f8b.jpg?x=548&y=366\/eingeschlossen-im-angesicht-des-todes","genre":"Report, Dokumentation","start":1601104500,"stop":1601107800,"country":"CDN","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601107800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Au\u00dfer Kontrolle","descr":"1. Staffel, Folge 4: Im August 2010 wird der Albtraum eines jeden Bergmanns f\u00fcr 33 Kumpel in Chile Realit\u00e4t. Nach einem Grubenungl\u00fcck werden sie in mehreren hundert Metern Tiefe versch\u00fcttet. Sofort l\u00e4uft eine spektakul\u00e4re Rettungsmission an. Wird es gelingen, die M\u00e4nner zu retten? Ein wochenlanger Wettlauf gegen die Zeit beginnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a5955faf6eb341bac251f17e58811bc7bea666f.jpg?x=548&y=366\/ausser-kontrolle","genre":"Report, Dokumentation","start":1601107800,"stop":1601111100,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601111100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"737 Max \u2013 Boeings Todesmaschinen","descr":"2017 brachte Boeing einen neuen Flugzeugtyp auf den Markt. Die 737 Max war gleich ein Verkaufsschlager. Im Oktober 2018 kam es allerdings in Indonesien kurz nach dem Start zu einem Absturz, bei dem alle 189 Passagiere starben. Nur f\u00fcnf Monate sp\u00e4ter geschah in \u00c4thiopien der n\u00e4chste Unfall. In der Dokumentation wird der Frage nachgegangen, was die Gr\u00fcnde f\u00fcr geh\u00e4uften Unf\u00e4lle sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ca8054c4f8044279e98309bf9ba02b41632d38b.jpg?x=548&y=366\/737-max-boeings-todesmaschinen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601111100,"stop":1601113200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601113200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"I am Paul Walker","descr":"Der Action-Star der \"The Fast and the Furious\"-Filme verungl\u00fcckte bei einem Autounfall am 30. November 2013 in Los Angeles. Paul Walker wurde 40 Jahre alt. Er hinterlie\u00df nicht nur eine kleine Tochter und seine Film-Familie um Vin Diesel und Dwayne Johnson, sondern auch Millionen Fans. Als er starb, befand er sich mitten in den Dreharbeiten von \"Fast & Furious 7\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0d358f692ad1e6694cf55857dd8f4df9a919cbd.jpg?x=548&y=366\/i-am-paul-walker","genre":"Report, Dokumentation","start":1601113200,"stop":1601118900,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601118900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Amazonas in Gefahr \u2013 Kampf f\u00fcr den Regenwald","descr":"Pro Minute wird in Amazonien ein Regenwald der Gr\u00f6\u00dfe eines Fu\u00dfballfeldes zerst\u00f6rt. Gut organisierte Banden betreiben das globalisierte Gesch\u00e4ft mit Tropenh\u00f6lzern. Ihnen stellt sich die brasilianische Umweltbeh\u00f6rde entgegen. Die M\u00e4nner des Sondereinsatzkommandos G.E.F. verfolgen eine neue, harte Linie. Illegal handelnde Holzf\u00e4ller werden festgenommen. Ihre Maschinen werden unbrauchbar gemacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb295db97cb1aac8f29e36c3a4a15f0e752bf0df.jpg?x=548&y=366\/amazonas-in-gefahr-kampf-fuer-den-regenwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1601118900,"stop":1601122200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601122200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Imperien der Vergangenheit","descr":"Intrigen, Betrug und Mord: Die Geschichte des alten Rom ist ebenso blutig wie wechselhaft. Ein Blick in die Stadt am Tiber aus der einst ein Weltreich beherrscht wurde: vom gewaltsamen Tod Julius Caesars bis zum Wahnsinn seiner Nachfolger Caligula und Nero.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e777e20557880e43f71a126a3339b28d6d98a79f.jpg?x=548&y=366\/imperien-der-vergangenheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601122200,"stop":1601124900,"country":"CZ\/USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601124900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Imperien der Vergangenheit","descr":"Das antike Griechenland hat das heutige Europa ma\u00dfgeblich gepr\u00e4gt. Errungenschaften in Naturwissenschaften, Politik und Literatur beeinflussen unser Leben bis heute. Ein Blick auf die Hochkultur, deren Ideen die Welt eroberten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9cf554cf4f8b7be57bb54248e2028cd1fb21d9e5.jpg?x=548&y=366\/imperien-der-vergangenheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601124900,"stop":1601127600,"country":"CZ\/USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601127600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Magna Carta \u2013 Fundament der Freiheit","descr":"Die Magna Carta \u2013 die \"Gro\u00dfe Urkunde der Freiheiten\" \u2013 ist ein \u00fcber 800 Jahre altes Dokument mit einer nahezu mystischen Kraft. Es entstand in der Folge eines blutigen Konflikts und hat den Lauf der Geschichte grundlegend ver\u00e4ndert. In der Magna Carta wurden Rechte verankert, die Menschen auf der ganzen Welt heute f\u00fcr selbstverst\u00e4ndlich halten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd5d32a90ccf841201b38b7e38208577f9abb689.jpg?x=548&y=366\/magna-carta-fundament-der-freiheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601127600,"stop":1601131500,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601131500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Magna Carta \u2013 Fundament der Freiheit","descr":"Die Magna Carta ist tief in der Geschichte der Menschheit verankert: Von den Grundfreiheiten Amerikas \u00fcber den Kampf gegen Sklaverei und Unterdr\u00fcckung bis hin zum Zweiten Weltkrieg. Mit Winston Churchill, Martin Luther King und Nelson Mandela haben sich einige gro\u00dfe Pers\u00f6nlichkeiten auf die Magna Carta berufen. Doch die Freiheiten, die sie errungen hat, sehen heute viele in Gefahr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e40e98d541854b47a96664626365dba33755d6d7.jpg?x=548&y=366\/magna-carta-fundament-der-freiheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601131500,"stop":1601135100,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601135100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Australien-Saga","descr":"Vier Jahre k\u00e4mpften und starben zahlreiche Anzac-Soldaten auf den Schlachtfeldern des Ersten Weltkriegs. Die Opferzahl w\u00e4re noch weitaus h\u00f6her gewesen, h\u00e4tten nicht die Casualty Clearing Stations unweit der Front tausende Leben gerettet. W\u00e4hrend des Zweiten Weltkrieges entwickelten die Australier ein Radarsystem f\u00fcr den gesamten Pazifikraum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c5ff1899c9d34cb8ba2236240e88a4db41f8beb.jpg?x=548&y=366\/die-australien-saga","genre":"Report, Dokumentation","start":1601135100,"stop":1601138100,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601138100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Australien-Saga","descr":"Trotz der andauernden Weltwirtschaftskrise stellt Australien 1932 sein bis dahin gr\u00f6\u00dftes Bauprojekt fertig: Die Sydney Harbour Bridge, bis heute ein Wahrzeichen des Landes. Die Spannweite betr\u00e4gt \u00fcber 500 Meter. Mehr als 39.000 Tonnen Stahl werden verarbeitet. In nur acht Jahren Bauzeit haben die 1400 Arbeiter ein Meisterwerk vollbracht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd66c351b476d67ca715edcbc68b47670d64fe6f.jpg?x=548&y=366\/die-australien-saga","genre":"Report, Dokumentation","start":1601138100,"stop":1601141100,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601141100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Australien-Saga","descr":"Nach dem Zweiten Weltkrieg bringt der Frieden Australien unerwarteten Wohlstand. Das Land ist erstmals frei von Konflikten. Doch die Probleme lassen nicht lange auf sich warten. Neue Rebellionen brechen sich Bahn. Im Jahr 1974 ersch\u00fcttert eine Naturgewalt das Land bis in die Grundfesten: Ein Zyklon verw\u00fcstet die Stadt Darwin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba5755960b4bc38f08c1afd8ffc85003801bc665.jpg?x=548&y=366\/die-australien-saga","genre":"Report, Dokumentation","start":1601141100,"stop":1601144100,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601144100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"IS im Fadenkreuz","descr":"Wie nahe kommt man dem IS? Der Journalist Rudi Vranckx beginnt seine Recherchen unweit der Frontlinie in Lybien, wo die Jihadisten sich einen Kampf um die Stadt Sirte liefern. Aber wer sind diese K\u00e4mpfer, die in den heiligen Krieg ziehen, und was erwarten sie vom Kalifat? Werden diese Erwartungen erf\u00fcllt? Wie stehen sie zu den barbarischen Praktiken des IS? Gibt es einen Weg zur\u00fcck?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/795f93dd8fa0ae1e3fc20afb701e0950ad8205cd.jpg?x=548&y=366\/is-im-fadenkreuz","genre":"Report, Dokumentation","start":1601144100,"stop":1601147100,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601147100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"IS im Fadenkreuz","descr":"Die Verbrechen des IS im Irak und in Syrien haben die Welt\u00f6ffentlichkeit schockiert. Die internationale Staatengemeinde geht mit Unterst\u00fctzung einheimischer Milizen zum Gegenangriff \u00fcber. Die Streitkr\u00e4fte setzen modernste Kriegstechniken ein, um gegen eine \u00fcberaus brutale Armee vorzugehen. Der Journalist Rudi Vranckx trifft den Vater eines jordanischen Kampfpiloten, der lebendig verbrannt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65fcab2046d9994776723fc07740627ef1483d44.jpg?x=548&y=366\/is-im-fadenkreuz","genre":"Report, Dokumentation","start":1601147100,"stop":1601150400,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601150400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"IS im Fadenkreuz","descr":"Der IS wird immer mehr in die Defensive gedr\u00e4ngt und steht kurz vor der Zerschlagung. Aber das unfassbare Leid der Bev\u00f6lkerung ist damit l\u00e4ngst nicht vorbei. Die Terror-K\u00e4mpfer hinterlassen eine Spur der Verw\u00fcstung. In den Regionen, die vom IS befreit wurden, trifft Rudi Vranckx Zivilisten, die sich nach Jahren der Unterdr\u00fcckung durch den IS ein neues Leben aufbauen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6112e67f50c4c1bb81085ceea539b096f2e192c8.jpg?x=548&y=366\/is-im-fadenkreuz","genre":"Report, Dokumentation","start":1601150400,"stop":1601153400,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601153400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"IS im Fadenkreuz","descr":"Territorial verliert das Kalifat immer mehr an Boden, aber der Krieg ist noch lange nicht vorbei. Die Cyber-Propaganda, mit der junge Muslime in aller Welt einer Gehirnw\u00e4sche unterzogen werden, ist in vollem Gange. Der Journalist Rudi Vranckx analysiert, welche Methoden die Terrororganisation dabei einsetzt und wie sie bek\u00e4mpft werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/263a7b9743dc5890f6fc57013cf47f860ece11d7.jpg?x=548&y=366\/is-im-fadenkreuz","genre":"Report, Dokumentation","start":1601153400,"stop":1601156700,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601156700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Saddam Hussein \u2013 Das Ende des Diktators","descr":"In den fr\u00fchen Morgenstunden des 30. Dezember 2006 wurde das Todesurteil in al-Kazimiyya vollstreckt, einem Vorort Bagdads. Der Mann, dessen Leben an diesem Tag am Galgen endete, war kein Geringerer als Saddam Hussein. Jahrelang herrschte der Diktator \u00fcber den Irak. Diese Dokumentation zeichnet den Fall des Herrschers Saddam Hussein nach \u2013 von seinem Sturz im Jahr 2003 bis zu seiner Hinrichtung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/28fb1e62f006bd63f21e3140e6938e94c0f1c554.jpg?x=548&y=366\/saddam-hussein-das-ende-des-diktators","genre":"Report, Dokumentation","start":1601156700,"stop":1601159400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601159400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der IS \u2013 Die Urspr\u00fcnge der Gewalt","descr":"Der Dokumentarfilm des britischen Schriftstellers und Historikers Tom Holland untersucht die Urspr\u00fcnge des Islams. Der Autor ging bei seiner Recherche einer kontroversen These nach, die besagt, dass der brutale, von Gr\u00e4ueltaten und Terror gepr\u00e4gte Feldzug des IS seine Wurzeln im Koran und anderen Schriften habe, die vor 1400 Jahren von Mohammed und seinen ersten Gef\u00e4hrten verfasst wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/477982c8fb8d9928a09040ba2d18abd13e93e3ba.jpg?x=548&y=366\/der-is-die-urspruenge-der-gewalt","genre":"Report, Dokumentation","start":1601159400,"stop":1601163000,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601163000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"IS im Fadenkreuz","descr":"Wie nahe kommt man dem IS? Der Journalist Rudi Vranckx beginnt seine Recherchen unweit der Frontlinie in Lybien, wo die Jihadisten sich einen Kampf um die Stadt Sirte liefern. Aber wer sind diese K\u00e4mpfer, die in den heiligen Krieg ziehen, und was erwarten sie vom Kalifat? Werden diese Erwartungen erf\u00fcllt? Wie stehen sie zu den barbarischen Praktiken des IS? Gibt es einen Weg zur\u00fcck?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/795f93dd8fa0ae1e3fc20afb701e0950ad8205cd.jpg?x=548&y=366\/is-im-fadenkreuz","genre":"Report, Dokumentation","start":1601163000,"stop":1601166300,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601166300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"IS im Fadenkreuz","descr":"Die Verbrechen des IS im Irak und in Syrien haben die Welt\u00f6ffentlichkeit schockiert. Die internationale Staatengemeinde geht mit Unterst\u00fctzung einheimischer Milizen zum Gegenangriff \u00fcber. Die Streitkr\u00e4fte setzen modernste Kriegstechniken ein, um gegen eine \u00fcberaus brutale Armee vorzugehen. Der Journalist Rudi Vranckx trifft den Vater eines jordanischen Kampfpiloten, der lebendig verbrannt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65fcab2046d9994776723fc07740627ef1483d44.jpg?x=548&y=366\/is-im-fadenkreuz","genre":"Report, Dokumentation","start":1601166300,"stop":1601169300,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601169300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"IS im Fadenkreuz","descr":"Der IS wird immer mehr in die Defensive gedr\u00e4ngt und steht kurz vor der Zerschlagung. Aber das unfassbare Leid der Bev\u00f6lkerung ist damit l\u00e4ngst nicht vorbei. Die Terror-K\u00e4mpfer hinterlassen eine Spur der Verw\u00fcstung. In den Regionen, die vom IS befreit wurden, trifft Rudi Vranckx Zivilisten, die sich nach Jahren der Unterdr\u00fcckung durch den IS ein neues Leben aufbauen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6112e67f50c4c1bb81085ceea539b096f2e192c8.jpg?x=548&y=366\/is-im-fadenkreuz","genre":"Report, Dokumentation","start":1601169300,"stop":1601172600,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601172600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"IS im Fadenkreuz","descr":"Territorial verliert das Kalifat immer mehr an Boden, aber der Krieg ist noch lange nicht vorbei. Die Cyber-Propaganda, mit der junge Muslime in aller Welt einer Gehirnw\u00e4sche unterzogen werden, ist in vollem Gange. Der Journalist Rudi Vranckx analysiert, welche Methoden die Terrororganisation dabei einsetzt und wie sie bek\u00e4mpft werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/263a7b9743dc5890f6fc57013cf47f860ece11d7.jpg?x=548&y=366\/is-im-fadenkreuz","genre":"Report, Dokumentation","start":1601172600,"stop":1601175900,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601175900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Saddam Hussein \u2013 Das Ende des Diktators","descr":"In den fr\u00fchen Morgenstunden des 30. Dezember 2006 wurde das Todesurteil in al-Kazimiyya vollstreckt, einem Vorort Bagdads. Der Mann, dessen Leben an diesem Tag am Galgen endete, war kein Geringerer als Saddam Hussein. Jahrelang herrschte der Diktator \u00fcber den Irak. Diese Dokumentation zeichnet den Fall des Herrschers Saddam Hussein nach \u2013 von seinem Sturz im Jahr 2003 bis zu seiner Hinrichtung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/28fb1e62f006bd63f21e3140e6938e94c0f1c554.jpg?x=548&y=366\/saddam-hussein-das-ende-des-diktators","genre":"Report, Dokumentation","start":1601175900,"stop":1601178600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601178600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Deutschland, deine Geschichte \u2013 Das Beste aus der Deutschen Wochenschau","descr":"In der Wochenschau wurden im Kino \u2013 zu einer Zeit, als noch nicht jeder Haushalt einen Fernseher besa\u00df \u2013 vor dem Hauptfilm Berichte \u00fcber die neuesten politischen, gesellschaftlichen und sportlichen Ereignisse gezeigt. Anhand dieses Materials beleuchtet die Dokureihe in jeder Folge einen Monat deutscher Geschichte \u2013 und zwar aus dem Zeitraum von 1949 bis 1970.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7e4dbff6934bcf9cd39a0dcbd3739672aa4c988.jpg?x=548&y=366\/deutschland-deine-geschichte-das-beste-aus-der-deutschen-wochenschau","genre":"Report, Dokumentation","start":1601178600,"stop":1601179500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}