{"1601698500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Auf Sendung","descr":"Im M\u00e4rz 1991 wurde Rodney King w\u00e4hrend seiner Festnahme von vier Polizisten des Los Angeles Police Departments misshandelt. Eine Videokamera hielt fest, wie die vier wei\u00dfen Beamten dutzende Male auf den Afroamerikaner einschlugen. Rund ein Jahr sp\u00e4ter wurden die Polizisten vom Vorwurf der Misshandlung freigesprochen. Das Urteil l\u00f6ste Entsetzen und eine tagelange Welle der Gewalt aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5455a29cb3ae6dd55887928dfbce783165b2061c.jpg?x=548&y=366\/auf-sendung","genre":"Report, Dokumentation","start":1601698500,"stop":1601701800,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601701800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"S\u00fcndenbabel Berlin \u2013 Metropole des Verbrechens 1918-1933","descr":"Nach dem Ende der Inflation brechen die \"Goldenen Zwanziger\" in Berlin an. Alkohol flie\u00dft in Str\u00f6men, Kokain und Heroin sind weit verbreitet. Die Verbrecher der Stadt treiben hinter der gl\u00e4nzenden Fassade ihr Unwesen, wie die drei Sklarek-Br\u00fcder. Der Fall des korrupten Trios ersch\u00fcttert das Vertrauen vieler Menschen in die demokratischen Institutionen und verleiht den Nazis Auftrieb.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c5a0cfe245968a0cb3348423aed013ce17d1738.jpg?x=548&y=366\/suendenbabel-berlin-metropole-des-verbrechens-1918-1933","genre":"Report, Dokumentation","start":1601701800,"stop":1601704500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601704500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Heilige Krieg","descr":"Die europ\u00e4ischen Kolonialm\u00e4chte herrschten zu Beginn des 20. Jahrhunderts \u00fcber den Gro\u00dfteil der Muslime auf der Welt. Als es w\u00e4hrend des Ersten Weltkriegs im arabischen Raum zu Aufst\u00e4nden gegen die Briten kam, versuchten deutsche Diplomaten, diesen Krieg anzuheizen, um selbst die Herrschaft \u00fcber die entsprechende Region zu erlangen. Doch gingen die deutschen \"Dschihad-Pl\u00e4ne\" letztlich nicht auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/af9419f36432dfecc43c341d4d166488480e09ed.jpg?x=548&y=366\/der-heilige-krieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1601704500,"stop":1601707200,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601707200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Heilige Krieg","descr":"Mit den Terrorangriffen vom 11. September 2001 drang der Begriff des \"Dschihad\", des \"Heiligen Krieges\" in das Bewusstsein einer breiten \u00d6ffentlichkeit. Doch der moderne Dschihadismus existiert schon l\u00e4nger. Die Dokumentation forscht nach seinen Wurzeln und besch\u00e4ftigt sich intensiv mit der politischen Geschichte des arabischen Raums nach dem Zweiten Weltkrieg und der Teilung Pal\u00e4stinas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/78922442c26fa03a0c82fe087c25c929acf254f5.jpg?x=548&y=366\/der-heilige-krieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1601707200,"stop":1601710200,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601710200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Inquisition","descr":"Die religi\u00f6sen Verfolgungen in England begannen, als Heinrich VIII. im Jahr 1534 England von der katholischen Kirche lossagte. Viele Katholiken wurden verhaftet. Seine Tochter Mary I. vollzog eine schicksalhafte Wende. In ihrer kurzen Regentschaft wurden etwa 290 Protestanten wegen Ketzerei hingerichtet. 1570 entband der Papst die Katholiken von ihrem Treueschwur gegen\u00fcber der englischen Krone.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b31ddc8ec6cf0ccc18fe6432cc1c228ae28cdca9.jpg?x=548&y=366\/die-inquisition","genre":"Report, Dokumentation","start":1601710200,"stop":1601712900,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601712900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Inquisition","descr":"In Gro\u00dfbritannien gab es im 17. Jahrhundert zahlreiche Hexenjagden. Da man glaubte, dass der Teufel nie gestehen w\u00fcrde, musste man das Gest\u00e4ndnis um jeden Preis aus den Verd\u00e4chtigten herauspressen. Die Hexenj\u00e4ger nutzte Techniken wie Schlafentzug, um Gest\u00e4ndnisse zu erreichen. Man machte auch sogenannte Wasserproben oder suchte nach einem Zeichen des Teufels.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d687550008d0b23fbe263eb3fdc7bf48428ef68f.jpg?x=548&y=366\/die-inquisition","genre":"Report, Dokumentation","start":1601712900,"stop":1601715900,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601715900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Magisches Deutschland","descr":"Schon immer haben die Menschen h\u00f6heren Wesen Opfer dargebracht. Spuren vor- und fr\u00fchgeschichtlicher Kulte sind in ganz Deutschland zu finden. Der Schleswiger Arch\u00e4ologe Dr. Timo Ibsen reist durch Deutschland auf der Suche nach Kultst\u00e4tten. Dabei findet er Spuren von Menschenopfern und Kannibalismus. Es ist eine Reise durch die Jahrtausende, von der Steinzeit bis zum Beginn der Christianisierung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fd0f2f9e0e6052fae17bd86f0b4198d6349863d.jpg?x=548&y=366\/magisches-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1601715900,"stop":1601718600,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601718600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Deutschland, deine Geschichte \u2013 Das Beste aus der Deutschen Wochenschau","descr":"OKTOBER 1950. Berlin: Internationale Gewerkschaften demonstrieren f\u00fcr die Freiheit \/ Protest gegen Scheinwahlen in Ostberlin \/ Woche des deutschen Films \/ Portr\u00e4t: Max Schmeling \/ Zum Tag der Vereinten Nationen: Die Glocke der Freiheit \u2013 Symbol eines Kreuzzuges \/ Verkehrserziehung \/ Goslar: CDU-Parteitag","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/76ab617cd15597783847ec11562c2a5daa21eb96.jpg?x=548&y=366\/deutschland-deine-geschichte-das-beste-aus-der-deutschen-wochenschau","genre":"Report, Dokumentation","start":1601718600,"stop":1601719500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601719500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"Anfang Juli d\u00fcrfen die amerikanischen Kamerateams auch nach Berlin reisen. Ihnen gelingen einzigartige Farbeaufnahmen der zerst\u00f6rten Hauptstadt und ihrer Bewohner. W\u00e4hrend George Stevens keine Erlaubnis bekommt, die Potsdamer Konferenz zu drehen, darf Major Lawton zumindest beim ersten Treffen Truman mit Stalin dabei sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8627fb3e1933ccf9eeee57f3d864dc7d09fb617a.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1601719500,"stop":1601722500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601722500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"936 l\u00e4sst sich Otto I. in Aachen zum K\u00f6nig des Ostfr\u00e4nkischen Reiches kr\u00f6nen. Seine Regentschaft ist von Anfang an von diversen Konflikten gepr\u00e4gt, Territorialherrscher und Mitglieder der eigenen Familie lehnen sich gegen ihn auf. Zudem fallen ungarische Invasoren in das Herrschaftsgebiet ein. Wie reagiert Otto und was bedeutet der Angriff f\u00fcr seine Regentschaft?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf0b420149a4bfc652ee7b52b7181ff51b9711a5.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601722500,"stop":1601725200,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601725200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"Im Investiturstreit kommt es im elften Jahrhundert zum Konflikt zwischen dem r\u00f6misch-deutschen K\u00f6nig Heinrich IV. und Papst Gregor VII.. Im Kern geht es dabei um die Frage, wer Bisch\u00f6fe einsetzen darf. Wer geht als Sieger aus der Machtprobe hervor und welche Rolle spielt die norditalienische Burg Canossa in dem erbittert gef\u00fchrten Konflikt der beiden Herrscher?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3055075c4e102fb2803fd0a1fb8ed90160fd986d.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601725200,"stop":1601727900,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601727900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"W\u00e4hrend seiner Regentschaft muss sich Kaiser Friedrich I. mit diversen Kontrahenten auseinandersetzen. Seit Mitte des zw\u00f6lften Jahrhunderts ist er Kaiser des r\u00f6misch-deutschen Reiches. Ein wechselvolles Verh\u00e4ltnis verbindet Friedrich mit dem s\u00e4chsischen Herzog Heinrich. Kann Friedrich seine Macht erhalten und wie endet das Leben des Mannes, der unter dem Namen Barbarossa ber\u00fchmt wurde?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6411f63772dc6ece758c781b85ac260005fab508.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601727900,"stop":1601730900,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601730900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"Mit seinem Protest gegen die r\u00f6mische Kirche und seinem Einsatz f\u00fcr den Glauben eint und spaltet er die Deutschen gleicherma\u00dfen: der Reformator Martin Luther. Der in Eisleben geborene Theologe ist im 16. Jahrhundert der Meinung, dass niemand zwischen Gott und Gl\u00e4ubigen steht und initiiert die Reformation. Was f\u00fchrt Luther zu seiner \u00dcberzeugung und welche Folgen hat sein Handeln?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/913a8d48a7086c681d4aea35be0a39243e37bfdb.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601730900,"stop":1601733600,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601733600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"1618 kommt es zum Ausbruch des Drei\u00dfigj\u00e4hrigen Krieges, der die europ\u00e4ische Bev\u00f6lkerung dezimiert und den Kontinent zum Schlachtfeld werden l\u00e4sst. Eine der zentralen Figuren des anfangs religi\u00f6sen Konfliktes ist der b\u00f6hmische Feldherr Wallenstein, der den Machtbereich des katholisch-kaiserlichen Lagers anfangs ausdehnen kann. Wie entwickelt sich der Krieg und welche Folgen hat er?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44359cecfc661fef732ab310ac7dead7d3bf60ed.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601733600,"stop":1601736300,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601736300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Deutschland, deine Geschichte \u2013 Das Beste aus der Deutschen Wochenschau","descr":"Oktober 1951: Diskussion \u00fcber gesamtdeutsche Wahlen \/ Erfindermesse \/ hohe Anzahl von Verkehrstoten \/ Herzog von Windsor erstmals wieder in Deutschland \/ Hafenarbeiter beklagen hohe Preise \/ Wiederaufbau des Berliner Sportpalastes \/ Flugblattaktion f\u00fcr Aufkl\u00e4rung in Sowjetzone \/ Almabtrieb am K\u00f6nigssee \/ US-Man\u00f6ver \/ Westm\u00e4chte bef\u00fcrworten deutsche Einheit \/ Adenauer: Festhalten an Ostgebieten","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7e4dbff6934bcf9cd39a0dcbd3739672aa4c988.jpg?x=548&y=366\/deutschland-deine-geschichte-das-beste-aus-der-deutschen-wochenschau","genre":"Report, Dokumentation","start":1601736300,"stop":1601737200,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601737200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Schwarze Kohle, rotes Licht \u2013 Kriminalgeschichten aus dem Revier","descr":"Die Geschichte der Halb- und Unterwelt des Ruhrgebiets aus der Sicht derer, die damals, in den 1960er Jahren, dabei waren: Bulle oder Lude, Zocker oder Peep-Show-Betreiberin. Zwischen Rhein, Lippe und Ruhr lief der industrielle Motor der jungen Bundesrepublik laut und schmutzig auf Hochtouren. Die meisten Menschen hatten Arbeit und ein paar von ihnen hatten viel kriminelle Energie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/72ca47bb1382a2b60617fa825921f90303584407.jpg?x=548&y=366\/schwarze-kohle-rotes-licht-kriminalgeschichten-aus-dem-revier","genre":"Report, Dokumentation","start":1601737200,"stop":1601740200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601740200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Wutb\u00fcrger \u2013 Woher kommt die AfD?","descr":"Im Jahr 2013 gr\u00fcndete Bernd Lucke, Professor f\u00fcr Makro\u00f6konomie, zusammen mit anderen Konservativen eine neue Partei: die Alternative f\u00fcr Deutschland. Im Zentrum stand zun\u00e4chst die Skepsis \u00fcber die europ\u00e4ische W\u00e4hrung Euro. Bei der Bundestagswahl 2013 scheiterte die AfD nur knapp an der F\u00fcnf-Prozent-H\u00fcrde. Als immer mehr Fl\u00fcchtlinge Schutz in Europa suchten, \u00e4nderte sich die Ausrichtung der Partei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f5c858e3c0ae6bb234f56e0c129a63cc92435f9.jpg?x=548&y=366\/die-wutbuerger-woher-kommt-die-afd","genre":"Report, Dokumentation","start":1601740200,"stop":1601742900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601742900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Wutb\u00fcrger \u2013 Woher kommt die AfD?","descr":"In den \u00f6stlichen Bundesl\u00e4ndern erfuhr der Anti-Fl\u00fcchtlings-Kurs der AfD besonders viel Zustimmung. Bei den Landtagswahlen 2016 in Mecklenburg-Vorpommern und Sachsen-Anhalt erzielte die Partei jeweils \u00fcber 20 Prozent der Stimmen. Wie von vielen Menschen bef\u00fcrchtet, zog bei der Bundestagswahl 2017 zum ersten Mal seit Ende des Zweiten Weltkriegs eine Rechtsau\u00dfen-Partei in den Bundestag ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b70e8ff90c6b3f1c44f33eb099c36991d52170b0.jpg?x=548&y=366\/die-wutbuerger-woher-kommt-die-afd","genre":"Report, Dokumentation","start":1601742900,"stop":1601745900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601745900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Wendezeit \u2013 R\u00fcckblick auf den Mauerfall","descr":"Kaum war die DDR verschwunden, da wurde sie schon vermisst. Wehmut machte sich breit, \"Ostalgie\" kam auf, die Sehnsucht nach dem alten Osten. Wenn sich das gro\u00dfe Ganze \u00e4ndert, geben die kleinen Dinge Halt und so boomte der Handel mit einst raren Ost-Produkten, wurden Ostalgie-Partys gefeiert und Urlaub mit dem Klappfix zelebriert. Zur\u00fcck m\u00f6chte sie keiner, aber viele erinnern sich an das Sch\u00f6ne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99d6559b1a37199b852153b965d0526d9b7b396f.jpg?x=548&y=366\/wendezeit-rueckblick-auf-den-mauerfall","genre":"Report, Dokumentation","start":1601745900,"stop":1601748900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601748900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Wendezeit \u2013 R\u00fcckblick auf den Mauerfall","descr":"Die dramatischen Bilder von DDR-B\u00fcrgern, die im Sommer 1989 in ihrer Verzweiflung \u00fcber den Zaun der deutschen Botschaft in Prag kletterten, gingen um die ganze Welt. Au\u00dfenminister Hans-Dietrich Genscher verhandelte schlie\u00dflich die Ausreise in die Bundesrepublik, die er anschlie\u00dfend, begleitet von Jubelschreien, vom Balkon der Botschaft verk\u00fcndete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53da87e939c473b04216c9eda0c94078153a1139.jpg?x=548&y=366\/wendezeit-rueckblick-auf-den-mauerfall","genre":"Report, Dokumentation","start":1601748900,"stop":1601752200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601752200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Wendezeit \u2013 R\u00fcckblick auf den Mauerfall","descr":"In Leipzig rumort es. Kritische Stimmen finden in der Nikolaikirche eine Anlaufstelle, seit 1982 gibt es montags Friedensgebete. Einst war Leipzig eine stolze, weltoffene Stadt. Ihren Zerfall wollen die B\u00fcrger nicht l\u00e4nger hinnehmen und einen Staat, der das zul\u00e4sst, eben so wenig. Am 9. Oktober 1989 wird Leipzig zum Symbol der friedlichen Revolution in der DDR.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbd4e9124e82f450f646219ab7cb2bda30ed15c8.jpg?x=548&y=366\/wendezeit-rueckblick-auf-den-mauerfall","genre":"Report, Dokumentation","start":1601752200,"stop":1601754900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601754900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Wendezeit \u2013 R\u00fcckblick auf den Mauerfall","descr":"Am 15. Januar 1990 st\u00fcrmten Demonstranten die Stasi-Zentrale in Berlin. Die aufgebrachte Menge verw\u00fcstete B\u00fcros und pl\u00fcnderte das Inventar. Durch die Erst\u00fcrmung konnte die Vernichtung vieler Akten verhindert werden. Ein Team von SPIEGEL TV war dabei, als die urspr\u00fcnglich geplante Kundgebung der B\u00fcrgerbewegung \"Neues Forum\" eskalierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/061fc7d0e1d35f43dfbd32c8da84975298d3b5d4.jpg?x=548&y=366\/wendezeit-rueckblick-auf-den-mauerfall","genre":"Report, Dokumentation","start":1601754900,"stop":1601757600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601757600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Wendezeit \u2013 R\u00fcckblick auf den Mauerfall","descr":"Vier Monate nach dem Fall der Mauer wird in der DDR am 18. M\u00e4rz 1990 eine neue Volkskammer gew\u00e4hlt. 93,4 Prozent der wahlberechtigten B\u00fcrger geben ihre Stimme ab. In der neu gew\u00e4hlten Volkskammer haben die Bef\u00fcrworter der schnellen Wiedervereinigung die eindeutige Mehrheit. Dieses Ergebnis besiegelt das Ende der Deutschen Demokratischen Republik. SPIEGEL TV hat den Weg zur Wahl damals begleitet.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601757600,"stop":1601760600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601760600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Wendezeit \u2013 R\u00fcckblick auf den Mauerfall","descr":"Das Kombinat Espenhain war ein Betrieb zur Gewinnung und Verarbeitung von Braunkohle s\u00fcdlich von Leipzig \u2013 eine der schlimmsten \u00bfDreckschleudern\u00bf der DDR. Kurz nach dem Mauerfall hat SPIEGEL TV einen Kindergarten in der N\u00e4he des Werks gefunden und \u00fcber die massiven gesundheitlichen Probleme der M\u00e4dchen und Jungen berichtet. Wir haben einige dieser Kinder noch einmal besucht.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601760600,"stop":1601763300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601763300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Mauerfall \u2013 ein Jahr, das Geschichte schrieb","descr":"Am 9. November 1989 fiel die Mauer in Berlin, ein knappes Jahr sp\u00e4ter die DDR. Als die wachhabenden Stasi-Offiziere am Berliner Grenz\u00fcbergang Bornholmer Stra\u00dfe kurz vor Mitternacht den Schlagbaum \u00f6ffneten, war allein ein Kamerateam von SPIEGEL TV vor Ort. Zwischen dem Mauerfall und dem Tag der Wiedervereinigung am 3. Oktober 1990 wurde die gesamte Nachkriegsordnung auf den Kopf gestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/327a1d4f59c3c93e6ae3c8f92dc475c201e328f9.jpg?x=548&y=366\/mauerfall-ein-jahr-das-geschichte-schrieb","genre":"Report, Dokumentation","start":1601763300,"stop":1601769600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601769600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Wendezeit \u2013 R\u00fcckblick auf den Mauerfall","descr":"Kaum war die DDR verschwunden, da wurde sie schon vermisst. Wehmut machte sich breit, \"Ostalgie\" kam auf, die Sehnsucht nach dem alten Osten. Wenn sich das gro\u00dfe Ganze \u00e4ndert, geben die kleinen Dinge Halt und so boomte der Handel mit einst raren Ost-Produkten, wurden Ostalgie-Partys gefeiert und Urlaub mit dem Klappfix zelebriert. Zur\u00fcck m\u00f6chte sie keiner, aber viele erinnern sich an das Sch\u00f6ne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99d6559b1a37199b852153b965d0526d9b7b396f.jpg?x=548&y=366\/wendezeit-rueckblick-auf-den-mauerfall","genre":"Report, Dokumentation","start":1601769600,"stop":1601772300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601772300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Wendezeit \u2013 R\u00fcckblick auf den Mauerfall","descr":"Die dramatischen Bilder von DDR-B\u00fcrgern, die im Sommer 1989 in ihrer Verzweiflung \u00fcber den Zaun der deutschen Botschaft in Prag kletterten, gingen um die ganze Welt. Au\u00dfenminister Hans-Dietrich Genscher verhandelte schlie\u00dflich die Ausreise in die Bundesrepublik, die er anschlie\u00dfend, begleitet von Jubelschreien, vom Balkon der Botschaft verk\u00fcndete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53da87e939c473b04216c9eda0c94078153a1139.jpg?x=548&y=366\/wendezeit-rueckblick-auf-den-mauerfall","genre":"Report, Dokumentation","start":1601772300,"stop":1601775600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601775600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Wendezeit \u2013 R\u00fcckblick auf den Mauerfall","descr":"In Leipzig rumort es. Kritische Stimmen finden in der Nikolaikirche eine Anlaufstelle, seit 1982 gibt es montags Friedensgebete. Einst war Leipzig eine stolze, weltoffene Stadt. Ihren Zerfall wollen die B\u00fcrger nicht l\u00e4nger hinnehmen und einen Staat, der das zul\u00e4sst, eben so wenig. Am 9. Oktober 1989 wird Leipzig zum Symbol der friedlichen Revolution in der DDR.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbd4e9124e82f450f646219ab7cb2bda30ed15c8.jpg?x=548&y=366\/wendezeit-rueckblick-auf-den-mauerfall","genre":"Report, Dokumentation","start":1601775600,"stop":1601778300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601778300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Wendezeit \u2013 R\u00fcckblick auf den Mauerfall","descr":"Am 15. Januar 1990 st\u00fcrmten Demonstranten die Stasi-Zentrale in Berlin. Die aufgebrachte Menge verw\u00fcstete B\u00fcros und pl\u00fcnderte das Inventar. Durch die Erst\u00fcrmung konnte die Vernichtung vieler Akten verhindert werden. Ein Team von SPIEGEL TV war dabei, als die urspr\u00fcnglich geplante Kundgebung der B\u00fcrgerbewegung \"Neues Forum\" eskalierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/061fc7d0e1d35f43dfbd32c8da84975298d3b5d4.jpg?x=548&y=366\/wendezeit-rueckblick-auf-den-mauerfall","genre":"Report, Dokumentation","start":1601778300,"stop":1601781300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601781300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Car Legends","descr":"Eine Ikone des deutschen Automobilbaus wurde als technisches Desaster geboren. Bei den Vorserienmodellen des heute legend\u00e4ren Porsche 911 beklagten die Testfahrer noch eine klappernde Karosserie und Motorsch\u00e4den. Das Auto galt zun\u00e4chst als unfahrbar. Doch aus dem urspr\u00fcnglichen Konzept auf Basis des VW K\u00e4fers wurde einer der begehrtesten Sportwagen der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb461f46eab4eca727cd9b7d3c13a85bab356333.jpg?x=548&y=366\/car-legends","genre":"Report, Dokumentation","start":1601781300,"stop":1601782800,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601782800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Panzer!","descr":"Sechs Jahre lang verw\u00fcsten Hitlers Panzer Europa. Besiegt werden sie von den Panzern der Sowjetarmee. Doch das Ende des Zweiten Weltkriegs kommt nicht durch die Panzer, sondern durch die Atombombe. Sie macht die USA zum m\u00e4chtigsten Land der Welt. Panzer scheinen nicht mehr n\u00f6tig \u2013 bis die Sowjetunion ihre eigene Atombombe z\u00fcndet. Kurz darauf rollen wieder Panzer in den Krieg...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87fb971f61319d3a76116adcea9cebe5e2d27f45.jpg?x=548&y=366\/panzer","genre":"Report, Dokumentation","start":1601782800,"stop":1601785800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}