{"1599107700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"The Nineties","descr":"Die 1990er-Jahre waren das Jahrzehnt von Bill Clinton, obwohl seine Pr\u00e4sidentschaft nicht immer glorreich verlief. Dass er an der Reform des Gesundheitssystems scheiterte, war f\u00fcr ihn besonders bitter, denn so gewannen die Republikaner zum ersten Mal seit langem die Kontrolle \u00fcber den Senat und das Repr\u00e4sentantenhaus. Auch au\u00dfenpolitisch traf Clinton nicht immer die richtigen Entscheidungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2ed2e1c95303bdda4521f9633b36364ae37eaca.jpg?x=548&y=366\/the-nineties","genre":"Report, Dokumentation","start":1599107700,"stop":1599110400,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599110400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"L\u00fcgen, die Geschichte schrieben","descr":"\"Ich hatte keine sexuelle Beziehung zu dieser Frau\u00bf, erkl\u00e4rte US-Pr\u00e4sident Bill Clinton 1998 in einer Pressekonferenz \u00bf eine L\u00fcge, die ihn beinahe Amt und Ehe gekostet h\u00e4tte. \u00bfMonica-Gate\u00bf, in Anlehnung an die Watergate-Aff\u00e4re, war nicht nur der gr\u00f6\u00dfte Sex-Skandal der US-Geschichte, sondern auch ein Lehrst\u00fcck \u00fcber die skrupellose Manipulation der Wahrheit im amerikanischen Staatsapparat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c24a0ed79f8528d0be92e679a738c76f67867d54.jpg?x=548&y=366\/luegen-die-geschichte-schrieben","genre":"Report, Dokumentation","start":1599110400,"stop":1599114000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599114000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Skandal um die Neue Heimat","descr":"In den 1960er-Jahren warb die \"Neue Heimat\" f\u00fcr ihren Gesch\u00e4ftszweig, den St\u00e4dtebau. Das Unternehmen lieferte nicht mehr nur Wohnungen, sondern auch Schulen, Kinderg\u00e4rten, Verwaltungsgeb\u00e4ude und Einkaufszentren. Die Wohnbaugesellschaft pr\u00e4gte mit ihren Bauten das Gesicht der Bundesrepublik. In Kiel, Hamburg, Bremen, Frankfurt oder M\u00fcnchen entstanden Stadtteile f\u00fcr mehrere zehntausend Menschen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f65287a10b06ca68a51a5746df364a0a64494b8b.jpg?x=548&y=366\/der-skandal-um-die-neue-heimat","genre":"Report, Dokumentation","start":1599114000,"stop":1599116700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599116700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der S\u00fcdwesten von oben","descr":"Der Umbau des Stuttgarter Bahnhofes macht seit Jahren Schlagzeilen. Aus der Luft fangen Kameras die Dauerbaustelle in der baden-w\u00fcrttembergischen Landeshauptstadt ebenso ein wie die Bahnh\u00f6fe Mannheims und weiterer St\u00e4dte im S\u00fcdwesten Deutschlands. Der Film erz\u00e4hlt die Geschichte von Pendlern, Seelsorgern, Bahnhofsmanagern und ihrem andauernden Rennen gegen die Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7ca3028272021301d11b439b9bbff6a2e1f9ac1.jpg?x=548&y=366\/der-suedwesten-von-oben","genre":"Report, Reportage","start":1599116700,"stop":1599119700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599119700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Car Legends","descr":"Der \"Adenauer-Mercedes\", das Modell 300, bringt den \u00e4ltesten deutschen Automobilbauer zur\u00fcck auf den Weltmarkt. Der stattliche Wagen steht im Fuhrpark des Papstes, der Politiker und der Prominenz. Nach dem Krieg wird Mercedes wieder zum Inbegriff f\u00fcr Status, Qualit\u00e4t und Komfort. Mit dem legend\u00e4ren Strich-Acht wird Deutschland zu dem Land, in dem selbst die Taxis Luxuslimousinen sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb461f46eab4eca727cd9b7d3c13a85bab356333.jpg?x=548&y=366\/car-legends","genre":"Report, Dokumentation","start":1599119700,"stop":1599121500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599121500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Car Legends","descr":"1. Staffel, Folge 53: Es ist die schnellste Kunstsammlung der Welt: Ber\u00fchmte K\u00fcnstler wie Andy Warhol, Roy Liechtenstein, Frank Stella oder Jeff Koons gestalten die BMW Art Cars. Die Autos starten in Le Mans mit Piloten wie Hans-Joachim Stuck, Manfred Winkelhock und Andy Priaulx. Die Fahrer nehmen keine R\u00fccksicht darauf, dass sie mit rollenden Kunstobjekten antreten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3fcc065736af9110f1951768fd643b2746340d0f.jpg?x=548&y=366\/car-legends","genre":"Report, Magazin","start":1599121500,"stop":1599123000,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599123000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Revolution\u00e4r! \u2013 Ideen, die die Welt ver\u00e4nderten","descr":"1. Staffel, Folge 1: Einst waren Roboter ein Produkt der reinen Fantasie und ein blo\u00dfer Traum der Menschen. Heute begegnen sie uns fast \u00fcberall. Sie bauen Autos, Elektronik und Konsumg\u00fcter. Sie werden in der Medizin eingesetzt, sie entsch\u00e4rfen Bomben und erforschen fremde Welten. Eine Zukunft ohne sie ist undenkbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e3042c7978a11c7d85e271cb1dc06fce6939572.jpg?x=548&y=366\/revolutionaer-ideen-die-die-welt-veraenderten","genre":"Report, Dokumentation","start":1599123000,"stop":1599126300,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599126300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Im Tower von London","descr":"In dieser Folge treffen wir den \"Beefeater\" mit der ungew\u00f6hnlichsten Aufgabe im Tower: Er ist der Raben-Meister und tr\u00e4gt damit eine gewaltige Verantwortung f\u00fcr das ganze K\u00f6nigreich. Wir begeben uns auf die Spuren eines ber\u00fchmten Gefangenen, der im Tower eingesessen hat: Guy Fawkes. Er wurde vor \u00fcber 400 Jahren verhaftet, weil er versucht hatte, das Parlament in die Luft zu sprengen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a5364bdb41836028a29f36ee335af5587ec9295.jpg?x=548&y=366\/im-tower-von-london","genre":"Report, Dokumentation","start":1599126300,"stop":1599129000,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599129000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Speed Dreams \u2013 Rekorde in der Salzw\u00fcste","descr":"Die f\u00fcnf britischen Rennteams kommen in der Salzw\u00fcste von Bonneville an. Sie tr\u00e4umen davon, bei der \"Bonneville Speed Week\" Geschwindigkeitsrekorde zu brechen. In ihren selbstkonstruierten Fahrzeugen werden sie Leib und Leben bei der Jagd auf einen Landrekord riskieren. Wie werden sie mit den T\u00fccken ihrer Maschinen und der Kurse auf Salz fertig? Wer hat das Zeug zum Rekordbrecher?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5324b0f3abddb66f2c4f348b1a29968165db311e.jpg?x=548&y=366\/speed-dreams-rekorde-in-der-salzwueste","genre":"Report, Dokumentation","start":1599129000,"stop":1599132300,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599132300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Superjet Concorde","descr":"Die Concorde erreichte als erstes und bis heute einziges ziviles Passagierflugzeug \u00dcberschallgeschwindigkeit. Die Entwicklung wurde zum Politikum im Kalten Krieg und war ein Paradebeispiel europ\u00e4ischer Zusammenarbeit. Gro\u00dfbritannien und Frankreich mussten allerdings einige Hindernisse bew\u00e4ltigen. Die Sowjetunion beeilte sich, mit der Tupolew Tu-144 ein Konkurrenzprodukt an den Start zu bringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb3c2e61137709570fcc616daede976bc7f83ef7.jpg?x=548&y=366\/superjet-concorde","genre":"Report, Dokumentation","start":1599132300,"stop":1599135600,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599135600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Superjet Concorde","descr":"Die Concorde eroberte die Herzen des Jet-Set und trotzte dem Zeitgeist unbedingter wirtschaftlicher Rentabilit\u00e4t. Doch ausgerechnet Fragen der Wirtschaftlichkeit und des L\u00e4rmschutzes bereiteten dem technischen Vorzeigeprojekt Probleme.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9deb4585102d463bac62e0126145bb0b8726e3ae.jpg?x=548&y=366\/superjet-concorde","genre":"Report, Dokumentation","start":1599135600,"stop":1599138600,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599138600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Erfinder unterm Hakenkreuz","descr":"Im Dritten Reich nutzen begabte Erfinder und Pioniere die M\u00f6glichkeiten unter den Nazis, gleichzeitig wurden sie von den Nazis f\u00fcr ihre Zwecke vereinnahmt: Gunther Burstyn, der Erfinder eines Vorl\u00e4ufers des Panzers und Flugzeugpionier Ernst Heinkel. Viktor Schauberger, Erfinder der \"Repulsine\" und Felix Wankel, der Erfinder des \"Wankelmotors\".","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599138600,"stop":1599141600,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599141600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Jagd nach der Nazi-Bombe","descr":"Mit dem Zweiten Weltkrieg begann ein erbittertes Rennen dar\u00fcber, welche Macht zuerst \u00fcber die Atombombe verf\u00fcgt. Nazi-Deutschland stattete seine besten Physiker mit unbegrenzten Mitteln aus. Doch f\u00fcr die Kernspaltung brauchte es schweres Wasser. Diese Substanz wurde in Norwegen hergestellt. In riskanten Geheimoperationen setzten auch die Alliierten alles daran, um an Deuteriumoxid zu kommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/951426efc15e9c19dc56d3167d8b0915a11d4450.jpg?x=548&y=366\/die-jagd-nach-der-nazi-bombe","genre":"Report, Dokumentation","start":1599141600,"stop":1599145200,"country":"D\/F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599145200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der S\u00fcdwesten von oben","descr":"Er ist der h\u00f6chste Kirchturm der Welt. Die Spitze des Ulmer M\u00fcnsters ragt \u00fcber 160 Meter in den Himmel. Der Film zeigt Luftaufnahmen der weltrekordtr\u00e4chtigen Architektur und anderer Kirchen, Synagogen und Moscheen der Region. Eine Reise zu den Gottesh\u00e4usern S\u00fcdwestdeutschlands und ihrer wechselvollen Geschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7dc94ab7b69201c1ca386a904bcecdfc0511cf.jpg?x=548&y=366\/der-suedwesten-von-oben","genre":"Report, Reportage","start":1599145200,"stop":1599147900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599147900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Im Tower von London","descr":"In dieser Folge lernen wir die erste Frau in der legend\u00e4ren Uniform der \"Beefeaters\" kennen. Wir h\u00f6ren auch die Geschichte der Suffragette, die als Protestaktion f\u00fcr das Frauenwahlrecht einen Angriff auf den wertvollsten Schatz im Tower plante: die Kronjuwelen. Und wir werden \u00fcber die blutigste Phase des Towers aufgekl\u00e4rt: Im 20. Jahrhundert wurden hier so viele Menschen exekutiert wie nie zuvor.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599147900,"stop":1599150600,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599150600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Hamburg-Story","descr":"Als die Hamburger Anfang August 1943 aus ihren Bunkern und bombensicheren Kellern kommen, ist die Stadt eine Tr\u00fcmmerw\u00fcste. Etwa 35.000 Menschen haben ihr Leben verloren. Feuerwehrmann Hans Brunswig dreht mit seiner 16mm-Kamera bedr\u00fcckende Farbaufnahmen in den am schwersten getroffenen Vierteln. Etwa die H\u00e4lfte der inzwischen 1,7 Millionen Einwohner verl\u00e4sst Hamburg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc6595613382ce5b40a2237d6d6df283073e22bd.jpg?x=548&y=366\/die-hamburg-story","genre":"Report, Dokumentation","start":1599150600,"stop":1599153600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599153600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Revolution\u00e4r! \u2013 Ideen, die die Welt ver\u00e4nderten","descr":"1. Staffel, Folge 3: Wie wurde aus dem Wunsch nach Kommunikation mit der Ferne ein Ger\u00e4t, das uns die ganze Welt in die Hand gibt? Die wichtigsten Rollen in der Geschichte des Smartphones spielen ein griechischer Historiker, ein tragischer Brief, ein Geh\u00f6rlosenlehrer, ein junger italienischer Segler, geheime Telefonate im Zweiten Weltkrieg, eine Hollywood-Diva und ein verpasster Urlaub.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/29e44845b78bc674998935875f8f276ca80f4378.jpg?x=548&y=366\/revolutionaer-ideen-die-die-welt-veraenderten","genre":"Report, Dokumentation","start":1599153600,"stop":1599156900,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599156900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Spezialkommandos im Zweiten Weltkrieg","descr":"In der Nacht vom 27. auf den 28. Februar 1942 verfolgte eine Fallschirmj\u00e4gerbrigade der Briten eine geheime und riskante Mission: Den Raub des W\u00fcrzburg-Funkmessger\u00e4ts, ein damals \u00fcberlegenes Ortungssystem der Deutschen Wehrmacht. Doch die Radarstellung im franz\u00f6sischen Bruneval wurde streng bewacht. Diese Dokumentation berichtet \u00fcber die \"Operation Biting\", die mit 120 Soldaten durchgef\u00fchrt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf51f1e3abbcd13a48e9e3bc1150bde9b7498b6.jpg?x=548&y=366\/spezialkommandos-im-zweiten-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1599156900,"stop":1599159900,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599159900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Spezialkommandos im Zweiten Weltkrieg","descr":"Mit der Invasion der alliierten Truppen an der K\u00fcste der Normandie am 6. Juni 1944 begann der entscheidende Feldzug gegen die deutsche Wehrmacht. Am K\u00fcstenabschnitt Utah Beach k\u00e4mpfte sich eine Gruppe US-amerikanischer Fallschirmj\u00e4ger voran, mit dem Ziel, eine feindliche Artilleriestellung einzunehmen. Mithilfe von Experten rekonstruiert diese Dokumentation die Ereignisse der riskanten Mission.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf51f1e3abbcd13a48e9e3bc1150bde9b7498b6.jpg?x=548&y=366\/spezialkommandos-im-zweiten-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1599159900,"stop":1599162600,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599162600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"Deutschland ist besiegt, aber noch nicht besetzt. W\u00e4hrend die Rote Armee bereits an der Oder steht, kommen die Alliierten im Westen nur langsam voran. Erst als K\u00f6ln erobert und die Br\u00fccke von Remagen den Amerikanern in die H\u00e4nde gefallen ist, l\u00e4sst der Verteidigungswille der Wehrmacht nach. Jetzt d\u00fcrfen auch amerikanische Kamerateams in die von den Nazis befreiten Gebiete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37767d5a1dfbdb851ea1082259b3bb298bc36391.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1599162600,"stop":1599165300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599165300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"Am 27. April feiern US-Einheiten und die Rote Armee ausgelassen den \u00bfElbe Day\u00bf, die erste Zusammenkunft ihrer Truppen bei Torgau. Dutzende Kamerateams sind vor Ort \u2013 auch George Stevens und die M\u00e4nner vom \"Special Film Project 186\". Die Wehrmacht ist in diesem Teil Nazideutschlands in Aufl\u00f6sung. Die GIs bleiben distanziert, den Horror der befreiten Konzentrationslager vor Augen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39622ab026fbe5c1674412d7f54fd5f0251b6867.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1599165300,"stop":1599168300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599168300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Eva Braun \u2013 Leben und Sterben mit dem F\u00fchrer","descr":"Eva Braun wurde erst nach ihrem Tod in Deutschland zur \u00f6ffentlichen Person. Gemeinsam mit Adolf Hitler nahm sie sich am 30. April 1945 im Bunker unter der Berliner Reichskanzlei das Leben. Zuvor hatte der Diktator seine langj\u00e4hrige Geliebte noch geheiratet. Verborgen vor der Volksgemeinschaft verbrachte sie die meiste Zeit in M\u00fcnchen oder auf Hitlers Berghof in den Alpen. Eine \"Entt\u00e4uschung der Geschichte\" sei Eva Braun gewesen, hatte Hitlers Architekt Albert Speer nach Kriegsende behauptet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b547a49e8de1923ba8fb6c79fa47bd7c841ab4ab.jpg?x=548&y=366\/eva-braun-leben-und-sterben-mit-dem-fuehrer","genre":"Report, Dokumentation","start":1599168300,"stop":1599171000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599171000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Eva Braun \u2013 Leben und Sterben mit dem F\u00fchrer","descr":"Eva Braun wurde erst nach ihrem Tod in Deutschland zur \u00f6ffentlichen Person. Gemeinsam mit Adolf Hitler nahm sie sich am 30. April 1945 im Bunker unter der Berliner Reichskanzlei das Leben. Zuvor hatte der Diktator seine langj\u00e4hrige Geliebte noch geheiratet. Verborgen vor der Volksgemeinschaft verbrachte sie die meiste Zeit in M\u00fcnchen oder auf Hitlers Berghof in den Alpen. Eine \"Entt\u00e4uschung der Geschichte\" sei Eva Braun gewesen, hatte Hitlers Architekt Albert Speer nach Kriegsende behauptet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64f0242a543ae6c26f7e7dbbaec5243245651270.jpg?x=548&y=366\/eva-braun-leben-und-sterben-mit-dem-fuehrer","genre":"Report, Dokumentation","start":1599171000,"stop":1599174000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599174000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Spezialkommandos im Zweiten Weltkrieg","descr":"In der Nacht vom 27. auf den 28. Februar 1942 verfolgte eine Fallschirmj\u00e4gerbrigade der Briten eine geheime und riskante Mission: Den Raub des W\u00fcrzburg-Funkmessger\u00e4ts, ein damals \u00fcberlegenes Ortungssystem der Deutschen Wehrmacht. Doch die Radarstellung im franz\u00f6sischen Bruneval wurde streng bewacht. Diese Dokumentation berichtet \u00fcber die \"Operation Biting\", die mit 120 Soldaten durchgef\u00fchrt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf51f1e3abbcd13a48e9e3bc1150bde9b7498b6.jpg?x=548&y=366\/spezialkommandos-im-zweiten-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1599174000,"stop":1599177300,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599177300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Spezialkommandos im Zweiten Weltkrieg","descr":"Mit der Invasion der alliierten Truppen an der K\u00fcste der Normandie am 6. Juni 1944 begann der entscheidende Feldzug gegen die deutsche Wehrmacht. Am K\u00fcstenabschnitt Utah Beach k\u00e4mpfte sich eine Gruppe US-amerikanischer Fallschirmj\u00e4ger voran, mit dem Ziel, eine feindliche Artilleriestellung einzunehmen. Mithilfe von Experten rekonstruiert diese Dokumentation die Ereignisse der riskanten Mission.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf51f1e3abbcd13a48e9e3bc1150bde9b7498b6.jpg?x=548&y=366\/spezialkommandos-im-zweiten-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1599177300,"stop":1599180300,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599180300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"Deutschland ist besiegt, aber noch nicht besetzt. W\u00e4hrend die Rote Armee bereits an der Oder steht, kommen die Alliierten im Westen nur langsam voran. Erst als K\u00f6ln erobert und die Br\u00fccke von Remagen den Amerikanern in die H\u00e4nde gefallen ist, l\u00e4sst der Verteidigungswille der Wehrmacht nach. Jetzt d\u00fcrfen auch amerikanische Kamerateams in die von den Nazis befreiten Gebiete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37767d5a1dfbdb851ea1082259b3bb298bc36391.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1599180300,"stop":1599183000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599183000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das Kriegsende in Farbe","descr":"Am 27. April feiern US-Einheiten und die Rote Armee ausgelassen den \u00bfElbe Day\u00bf, die erste Zusammenkunft ihrer Truppen bei Torgau. Dutzende Kamerateams sind vor Ort \u2013 auch George Stevens und die M\u00e4nner vom \"Special Film Project 186\". Die Wehrmacht ist in diesem Teil Nazideutschlands in Aufl\u00f6sung. Die GIs bleiben distanziert, den Horror der befreiten Konzentrationslager vor Augen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39622ab026fbe5c1674412d7f54fd5f0251b6867.jpg?x=548&y=366\/das-kriegsende-in-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1599183000,"stop":1599186000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599186000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Revolution\u00e4r! \u2013 Ideen, die die Welt ver\u00e4nderten","descr":"1. Staffel, Folge 3: Wie wurde aus dem Wunsch nach Kommunikation mit der Ferne ein Ger\u00e4t, das uns die ganze Welt in die Hand gibt? Die wichtigsten Rollen in der Geschichte des Smartphones spielen ein griechischer Historiker, ein tragischer Brief, ein Geh\u00f6rlosenlehrer, ein junger italienischer Segler, geheime Telefonate im Zweiten Weltkrieg, eine Hollywood-Diva und ein verpasster Urlaub.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/29e44845b78bc674998935875f8f276ca80f4378.jpg?x=548&y=366\/revolutionaer-ideen-die-die-welt-veraenderten","genre":"Report, Dokumentation","start":1599186000,"stop":1599189300,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599189300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Auf Sendung","descr":"Im M\u00e4rz 1991 wurde Rodney King w\u00e4hrend seiner Festnahme von vier Polizisten des Los Angeles Police Departments misshandelt. Eine Videokamera hielt fest, wie die vier wei\u00dfen Beamten dutzende Male auf den Afroamerikaner einschlugen. Rund ein Jahr sp\u00e4ter wurden die Polizisten vom Vorwurf der Misshandlung freigesprochen. Das Urteil l\u00f6ste Entsetzen und eine tagelange Welle der Gewalt aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5455a29cb3ae6dd55887928dfbce783165b2061c.jpg?x=548&y=366\/auf-sendung","genre":"Report, Dokumentation","start":1599189300,"stop":1599192600,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}