{"1602043500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"\u00c4gyptens geheime Gr\u00e4ber","descr":"Tony Robinson reist von Kairo nach Assuan, um die Entdeckung einer Reihe von neuen Gr\u00e4bern zu dokumentieren. Arch\u00e4ologen versuchen, die Geheimnisse dieser au\u00dfergew\u00f6hnlichen Funde zu l\u00fcften. Darunter auch Beh\u00e4lter mit Organen, die dem Leichnam vor der Mumifizierung entnommen und separat beigesetzt wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59c1f0a186162229f4860fa010e4e7dc3a1eb793.jpg?x=548&y=366\/aegyptens-geheime-graeber","genre":"Report, Dokumentation","start":1602043500,"stop":1602046200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602046200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"\u00c4gyptens geheime Gr\u00e4ber","descr":"Tony Robinson betritt Jahrtausende lang verschlossene Gr\u00e4ber. Er gelangt in die geheimen Grabkammern der Nekropole bei Assuan, st\u00f6\u00dft auf einen von Hunden aus dem Grab gew\u00fchlten 2000 Jahre alten Mumientorso und besucht einige der fr\u00fchesten Pyramiden der Totenstadt Sakkara.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56148721aa46f6e90a20a0f093f1b537896ea96f.jpg?x=548&y=366\/aegyptens-geheime-graeber","genre":"Report, Dokumentation","start":1602046200,"stop":1602049200,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602049200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Ph\u00e4nomen Nofretete","descr":"Auch \u00fcber dreitausend Jahre nach ihrem Tod ist sie weltber\u00fchmt: Nofretete, Ehefrau des \u00e4gyptischen Pharaos Echnaton. 1912 entdeckt eine Expedition die lebensgro\u00dfe B\u00fcste der Nofretete. \u00dcber einhundert Jahre sp\u00e4ter versucht ein Team internationaler Experten die fehlenden Teile im Puzzle der Geschichte Nofretetes zu finden. Wie starb die sechsfache Mutter und warum bleibt ihre Mumie verschollen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8403d2b784137a4d9964565018505e8f18e0876d.jpg?x=548&y=366\/phaenomen-nofretete","genre":"Report, Dokumentation","start":1602049200,"stop":1602052200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602052200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Alpen von oben","descr":"Am Untersberg trainiert die mehrfache Weltmeisterin im Eisklettern, Ines Papert. Von hier aus geht es tief unter die Erde \u2013 in die Stollen des Salzbergwerks Berchtesgaden, wo seit 500 Jahren Salz abgebaut wird. Anschlie\u00dfend \u00fcberfliegt der Hubschrauber an der Seite von zahlreichen Gleitschirmfliegern den Predigtstuhl. Nicht weit entfernt liegt der Chiemsee, und westlich der Tegernsee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d76861006ee8c92f2e5966ee6fe885946bfb4bbe.jpg?x=548&y=366\/die-alpen-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1602052200,"stop":1602055500,"country":"D\/F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602055500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"R\u00e4tselhafte Tote","descr":"Der Mythos des Wilden Westens bildet den Hintergrund des R\u00e4tsels um eine Mumie. Der Legende nach war der Mann einst ein Bandit und Revolverheld. Mit aktuellsten Methoden stellt ein Expertenteam die Legende auf den Pr\u00fcfstand. Durch Computeranimationen werden Cowboys und Jahrm\u00e4rkte lebendig und es kommt die Frage auf: Ist die Wahrheit vielleicht noch seltsamer als die Fiktion?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bcf5163c58baf099f0c91d941d13404f2eed6d4e.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-tote","genre":"Report, Dokumentation","start":1602055500,"stop":1602058500,"country":"CDN","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602058500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Au\u00dfer Kontrolle","descr":"Im August 2000 kam es an Bord des russischen Atom-U-Bootes \"Kursk\" zu einer folgenschweren Explosion, und Wasser str\u00f6mte ins Bordinnere. Mit \u00fcber 100 Mann Besatzung sank die \"Kursk\" auf den Grund der Barentssee. 23 Crewmitglieder \u00fcberlebten zun\u00e4chst im Inneren des Schiffes, konnten sich jedoch nicht aus eigener Kraft befreien. Die Dokumentation beleuchtet minuti\u00f6s die Geschichte des Ungl\u00fccks.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8073a63a038aa8cbc2175a017fa66e8acad25ee0.jpg?x=548&y=366\/ausser-kontrolle","genre":"Report, Dokumentation","start":1602058500,"stop":1602061800,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602061800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Welt im Terror","descr":"Jemen, 12. Oktober 2000: Das amerikanische Marineschiff \"USS Cole\" legte in der Hafenstadt Aden an. Zwei M\u00e4nner in einem Boot winkten der Besatzung zu, bevor sie das Schiff mit voller Geschwindigkeit rammten und damit eine Explosion ausl\u00f6sten. Siebzehn US-Marines wurden get\u00f6tet. Die US-Beh\u00f6rden verhafteten den Drahtzieher des Anschlags: das jemenitische Al-Qaida-Mitglied Abd al-Rahim al-Nashiri.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94b74f96ba793ffb0d9bb78dddadebb19d49e381.jpg?x=548&y=366\/welt-im-terror","genre":"Report, Dokumentation","start":1602061800,"stop":1602064500,"country":"NL","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602064500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Hitler und Ludendorff \u2013 Der Gefreite und der General","descr":"Beim Putschversuch am 9. November 1923, dem Marsch auf die M\u00fcnchner Feldherrnhalle, waren der ehemalige Gefreite Hitler und der pensionierte General Ludendorff Seite an Seite. Ludendorff machte Hitler f\u00fcr das blutige Scheitern des Umsturzversuchs verantwortlich, warf ihm \"Desertion\" vor und \u00fcberwarf sich mit ihm. Sp\u00e4ter warnte vor den Folgen von Hitlers Machtergreifung. 1937 starb er in M\u00fcnchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ed795a803cce4e91f4d372e8feca7d6b06d6a55.jpg?x=548&y=366\/hitler-und-ludendorff-der-gefreite-und-der-general","genre":"Report, Dokumentation","start":1602064500,"stop":1602067200,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602067200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Deutschland, deine Geschichte \u2013 Das Beste aus der Deutschen Wochenschau","descr":"November 1951: Schmuggel an Westgrenze\/neue Opel-Teststrecke \/ moderne Heiratsvermittlung \/ Inspektion der Berliner Katakomben \/ Schiffsunfall \/ US-Impfstoff f\u00fcr Kinder \/ Wintermode \/ Karnevalsbeginn \/Gr\u00fcndung des \"Bundes der Vertriebenen Deutschen\" \/ UNO-Tagung zu gesamtdeutschen Wahlen \/ Fu\u00dfball \/ Gedenkfeier f\u00fcr Opfer des Stalinismus","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7e4dbff6934bcf9cd39a0dcbd3739672aa4c988.jpg?x=548&y=366\/deutschland-deine-geschichte-das-beste-aus-der-deutschen-wochenschau","genre":"Report, Dokumentation","start":1602067200,"stop":1602068100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602068100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"\u00dcber Brandt \u2013 Politik als Vision","descr":"Als Sozialdemokrat, Deutscher und Weltb\u00fcrger setzte Willy Brandt Ma\u00dfst\u00e4be. Er sah sich selbst als einen Patrioten mit europ\u00e4ischer Verantwortung. Von seinen Anh\u00e4ngern wurde er deswegen verehrt, von seinen Gegnern verunglimpft und gehasst. Als Regierender B\u00fcrgermeister von Berlin galt Brandt als der \"deutsche Kennedy\", als Bundeskanzler ver\u00e4nderte er das Bild der Deutschen in der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d932937df0c36fb1f9a790e1880482d591c89ab.jpg?x=548&y=366\/ueber-brandt-politik-als-vision","genre":"Report, Dokumentation","start":1602068100,"stop":1602071400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602071400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der letzte Diplomat \u2013 Markus Meckel und die DDR","descr":"Gesellschaftlich war er meist Au\u00dfenseiter: Abiturverbot durch den Staat, dann unangepasster Pfarrer und selbst Familienmitglieder wurden durch Erpressung der Stasi zum Spitzel gegen ihn. Trotzdem wollte Markus Meckel seine Heimat niemals verlassen. Stattdessen trat er an, das System von innen zu reformieren: als Vordenker und sp\u00e4ter als Gr\u00fcndervater der sozialdemokratischen Partei der DDR.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82b1d5aaabd1f64f92186969e7dc135b7c51d0f3.jpg?x=548&y=366\/der-letzte-diplomat-markus-meckel-und-die-ddr","genre":"Report, Dokumentation","start":1602071400,"stop":1602074400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602074400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Verschollene Filmsch\u00e4tze","descr":"Prag, 21. August 1968: Innerhalb weniger Stunden besetzen die Truppen des Warschauer Pakts die Tschechoslowakei. Bereits am Morgen verurteilt die tschechoslowakische Regierung den Gewaltstreich und ruft die Bev\u00f6lkerung dazu auf, keinen Widerstand zu leisten. Doch vor allem junge Prager versuchen, die Panzer aufzuhalten. Die Lage versch\u00e4rft sich, als Staatschef Alexander Dubcek verhaftet wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c88ac33e22652cff27393f0e8aff70ecdd626612.jpg?x=548&y=366\/verschollene-filmschaetze","genre":"Report, Dokumentation","start":1602074400,"stop":1602075900,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602075900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Schwarze Kohle, rotes Licht \u2013 Kriminalgeschichten aus dem Revier","descr":"Die Geschichte der Halb- und Unterwelt des Ruhrgebiets aus der Sicht derer, die damals, in den 1960er Jahren, dabei waren: Bulle oder Lude, Zocker oder Peep-Show-Betreiberin. Zwischen Rhein, Lippe und Ruhr lief der industrielle Motor der jungen Bundesrepublik laut und schmutzig auf Hochtouren. Die meisten Menschen hatten Arbeit und ein paar von ihnen hatten viel kriminelle Energie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/72ca47bb1382a2b60617fa825921f90303584407.jpg?x=548&y=366\/schwarze-kohle-rotes-licht-kriminalgeschichten-aus-dem-revier","genre":"Report, Dokumentation","start":1602075900,"stop":1602078900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602078900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Welt der Reichsb\u00fcrger","descr":"Immer mehr Menschen wollen nichts mehr mit dem Staat zu tun haben. Eine Mischung aus Reichsb\u00fcrgern, Selbstverwaltern und Systemverweigerern kehrt der Bundesrepublik den R\u00fccken zu. Wie radikalisierten sich die Reichsb\u00fcrger? Welche Motive haben sie? Zum Vorschein kommt eine Gemeinde von Anarchisten, Gesch\u00e4ftsleuten, Esoterikern und Abenteurern, zwischen selbsterkl\u00e4rtem Freiheitskampf und Eigensinn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c700cab2ab54d671a7ca02c89a855e5d39234185.jpg?x=548&y=366\/die-welt-der-reichsbuerger","genre":"Report, Dokumentation","start":1602078900,"stop":1602081600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602081600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Angriff der Aluh\u00fcte \u2013 \u00fcber Verschw\u00f6rungstheorien und ihre Anh\u00e4nger","descr":"Menschen waren nicht auf dem Mond und die Bundesrepublik Deutschland ist eine GmbH. Solche Verschw\u00f6rungstheorien werden oft und gerne geteilt. Ihre Anh\u00e4nger glauben, dass es eine alternative Wahrheit gibt, die nur sie erkannt haben. Wissenschaftliche Belege und Fakten sind ihnen egal. Wieso glauben Menschen an solche Mythen und warum beg\u00fcnstigen Krisen wie die Corona-Pandemie deren Verbreitung?","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602081600,"stop":1602084600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602084600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Schamane, Guru & Co: Esoteriker in den USA","descr":"Eine neue Str\u00f6mung der Esoterik und Spiritualit\u00e4t erfasst die USA. Selbsternannte Heiler und Gurus erleben starken Zulauf. Vom F\u00fchrer, der seinen Anh\u00e4ngern eintausend Dollar f\u00fcr eine private Sitzung berechnet, bis zur Dame, die \u00fcberzeugt ist, von Au\u00dferirdischen auf die Erde entsandt worden zu sein, um eine neue Religion zu etablieren. Dieser Film gibt Einblicke in bizarre Gedankenwelten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80ade634f0e93b954cec4f7c53932889f689783d.jpg?x=548&y=366\/schamane-guru-co-esoteriker-in-den-usa","genre":"Report, Dokumentation","start":1602084600,"stop":1602088200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602088200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"R\u00e4tselhafte Tote","descr":"Die Mumie einer Inka-Jungfrau ist sensationell gut erhalten: Es handelt sich um ein 14-j\u00e4hriges M\u00e4chen aus dem 15. Jahrhundert, das auf dem Gipfel eines argentinischen Vulkans begraben wurde. Aber wie kam es dorthin, und warum musste es sterben? Je mehr Details \u00fcber die alte Zivilisation der Inka ans Licht treten, desto offenkundiger wird das tragische Leben und Sterben dieses jungen M\u00e4dchens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e06d6888975d6110767e5f583dc6cd25212d34d.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-tote","genre":"Report, Dokumentation","start":1602088200,"stop":1602090900,"country":"CDN","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602090900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Au\u00dfer Kontrolle","descr":"1. Staffel, Folge 12: Im April 1912 sinkt die Titanic auf ihrer Jungfernfahrt im Nordatlantik. \u00dcber 1500 Menschen verlieren ihr Leben. Ein Jahrhundert sp\u00e4ter gibt es noch immer eine Reihe von Fragen zum wohl ber\u00fchmtesten Schiffsungl\u00fcck der Geschichte. Wieso waren die Sicherheitsvorkehrungen so unzureichend? Gab es m\u00f6glicherweise einen Schwelbrand an Bord des Luxusliners?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bfcd591bc919aec82ba52ce31307b7114760e3.jpg?x=548&y=366\/ausser-kontrolle","genre":"Report, Dokumentation","start":1602090900,"stop":1602094500,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602094500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Afghanistan \u2013 Das verwundete Land","descr":"In den 1960er Jahren befand sich Afghanistan an einem Scheideweg zwischen Moderne und Tradition, West und Ost, Islam und Marxismus. Die Nation war zutiefst gespalten zwischen einer westlich orientierten Elite und der Mehrheit der Bev\u00f6lkerung, die nach wie vor weitgehend ungebildet und arm war. Mit der kommunistischen Revolution wird aus diesen Widerspr\u00fcchen ein Konflikt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9377c2fd78269c501162114626b15ab739ca25ea.jpg?x=548&y=366\/afghanistan-das-verwundete-land","genre":"Report, Dokumentation","start":1602094500,"stop":1602097800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602097800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Spezialeinsatz \u2013 Elitetruppen in Aktion","descr":"1. Staffel, Folge 1: Nordost-Afghanistan, Provinz Nejrab, im Jahr 2010: Die M\u00e4nner der franz\u00f6sischen Spezialeinheit COS stechen in ein Wespennest. Die Einheit ist auf Antiterror-Eins\u00e4tze und die Befreiung von Geiseln spezialisiert. In einem sieben Stunden dauernden Kampf machen sie zwei der meistgesuchten Talibanf\u00fchrer und vierzig ihrer gef\u00e4hrlichsten M\u00e4nner unsch\u00e4dlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36e3b969112a4300d30a6aa556b9afa8d7b16f09.jpg?x=548&y=366\/spezialeinsatz-elitetruppen-in-aktion","genre":"Report, Dokumentation","start":1602097800,"stop":1602102000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602102000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"SS \u2013 Die letzten Zeugen","descr":"Die \"Schutzstaffel\" oder SS wurde 1925 als Hitlers Personenschutz geschaffen, schwor ihm Treue bis in den Tod. Ihr waren die Konzentrationslager unterstellt, ihre Einsatzgruppen waren mit der Vernichtung der j\u00fcdischen Rasse beauftragt. Die Einheiten der Waffen-SS verbreiteten Tod und Terror. Ehemalige Angeh\u00f6rige der SS stellten f\u00fcr diesen Film pers\u00f6nliche Dokumente zur Verf\u00fcgung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/54bd25b8dde077e89aab4c68d86310d91bc7e2c6.jpg?x=548&y=366\/ss-die-letzten-zeugen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602102000,"stop":1602104700,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602104700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"SS \u2013 Die letzten Zeugen","descr":"Die SS, die \"Schutzstaffel\" wurde 1925 als Hitlers \"Leib- und Pr\u00fcgelgarde\" gegr\u00fcndet. Ihr waren die Konzentrationslager unterstellt, und ihre Einsatzgruppen waren mit der Ermordung von Millionen Juden beauftragt. Ehemalige Angeh\u00f6rige der SS stellten f\u00fcr diesen Film pers\u00f6nliche Dokumente zur Verf\u00fcgung und gaben Auskunft, wie sie zu einer der grausamsten Organisationen des 20. Jahrhunderts kamen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/afd4da75654ecf3ff8ce2948900a0bac3d4cb3f4.jpg?x=548&y=366\/ss-die-letzten-zeugen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602104700,"stop":1602107700,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602107700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Hitler und Ludendorff \u2013 Der Gefreite und der General","descr":"Beim Putschversuch am 9. November 1923, dem Marsch auf die M\u00fcnchner Feldherrnhalle, waren der ehemalige Gefreite Hitler und der pensionierte General Ludendorff Seite an Seite. Ludendorff machte Hitler f\u00fcr das blutige Scheitern des Umsturzversuchs verantwortlich, warf ihm \"Desertion\" vor und \u00fcberwarf sich mit ihm. Sp\u00e4ter warnte vor den Folgen von Hitlers Machtergreifung. 1937 starb er in M\u00fcnchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ed795a803cce4e91f4d372e8feca7d6b06d6a55.jpg?x=548&y=366\/hitler-und-ludendorff-der-gefreite-und-der-general","genre":"Report, Dokumentation","start":1602107700,"stop":1602110400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602110400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Welt im Terror","descr":"Jemen, 12. Oktober 2000: Das amerikanische Marineschiff \"USS Cole\" legte in der Hafenstadt Aden an. Zwei M\u00e4nner in einem Boot winkten der Besatzung zu, bevor sie das Schiff mit voller Geschwindigkeit rammten und damit eine Explosion ausl\u00f6sten. Siebzehn US-Marines wurden get\u00f6tet. Die US-Beh\u00f6rden verhafteten den Drahtzieher des Anschlags: das jemenitische Al-Qaida-Mitglied Abd al-Rahim al-Nashiri.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94b74f96ba793ffb0d9bb78dddadebb19d49e381.jpg?x=548&y=366\/welt-im-terror","genre":"Report, Dokumentation","start":1602110400,"stop":1602113100,"country":"NL","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602113100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Spezialeinsatz \u2013 Elitetruppen in Aktion","descr":"1. Staffel, Folge 1: Nordost-Afghanistan, Provinz Nejrab, im Jahr 2010: Die M\u00e4nner der franz\u00f6sischen Spezialeinheit COS stechen in ein Wespennest. Die Einheit ist auf Antiterror-Eins\u00e4tze und die Befreiung von Geiseln spezialisiert. In einem sieben Stunden dauernden Kampf machen sie zwei der meistgesuchten Talibanf\u00fchrer und vierzig ihrer gef\u00e4hrlichsten M\u00e4nner unsch\u00e4dlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36e3b969112a4300d30a6aa556b9afa8d7b16f09.jpg?x=548&y=366\/spezialeinsatz-elitetruppen-in-aktion","genre":"Report, Dokumentation","start":1602113100,"stop":1602117600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602117600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Afghanistan \u2013 Das verwundete Land","descr":"In den 1960er Jahren befand sich Afghanistan an einem Scheideweg zwischen Moderne und Tradition, West und Ost, Islam und Marxismus. Die Nation war zutiefst gespalten zwischen einer westlich orientierten Elite und der Mehrheit der Bev\u00f6lkerung, die nach wie vor weitgehend ungebildet und arm war. Mit der kommunistischen Revolution wird aus diesen Widerspr\u00fcchen ein Konflikt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9377c2fd78269c501162114626b15ab739ca25ea.jpg?x=548&y=366\/afghanistan-das-verwundete-land","genre":"Report, Dokumentation","start":1602117600,"stop":1602120900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602120900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"SS \u2013 Die letzten Zeugen","descr":"Die \"Schutzstaffel\" oder SS wurde 1925 als Hitlers Personenschutz geschaffen, schwor ihm Treue bis in den Tod. Ihr waren die Konzentrationslager unterstellt, ihre Einsatzgruppen waren mit der Vernichtung der j\u00fcdischen Rasse beauftragt. Die Einheiten der Waffen-SS verbreiteten Tod und Terror. Ehemalige Angeh\u00f6rige der SS stellten f\u00fcr diesen Film pers\u00f6nliche Dokumente zur Verf\u00fcgung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/54bd25b8dde077e89aab4c68d86310d91bc7e2c6.jpg?x=548&y=366\/ss-die-letzten-zeugen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602120900,"stop":1602123600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602123600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"SS \u2013 Die letzten Zeugen","descr":"Die SS, die \"Schutzstaffel\" wurde 1925 als Hitlers \"Leib- und Pr\u00fcgelgarde\" gegr\u00fcndet. Ihr waren die Konzentrationslager unterstellt, und ihre Einsatzgruppen waren mit der Ermordung von Millionen Juden beauftragt. Ehemalige Angeh\u00f6rige der SS stellten f\u00fcr diesen Film pers\u00f6nliche Dokumente zur Verf\u00fcgung und gaben Auskunft, wie sie zu einer der grausamsten Organisationen des 20. Jahrhunderts kamen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/afd4da75654ecf3ff8ce2948900a0bac3d4cb3f4.jpg?x=548&y=366\/ss-die-letzten-zeugen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602123600,"stop":1602126600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602126600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Welt im Terror","descr":"Jemen, 12. Oktober 2000: Das amerikanische Marineschiff \"USS Cole\" legte in der Hafenstadt Aden an. Zwei M\u00e4nner in einem Boot winkten der Besatzung zu, bevor sie das Schiff mit voller Geschwindigkeit rammten und damit eine Explosion ausl\u00f6sten. Siebzehn US-Marines wurden get\u00f6tet. Die US-Beh\u00f6rden verhafteten den Drahtzieher des Anschlags: das jemenitische Al-Qaida-Mitglied Abd al-Rahim al-Nashiri.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94b74f96ba793ffb0d9bb78dddadebb19d49e381.jpg?x=548&y=366\/welt-im-terror","genre":"Report, Dokumentation","start":1602126600,"stop":1602129300,"country":"NL","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602129300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Deutschland, deine Geschichte \u2013 Das Beste aus der Deutschen Wochenschau","descr":"November 1951: Schmuggel an Westgrenze\/neue Opel-Teststrecke \/ moderne Heiratsvermittlung \/ Inspektion der Berliner Katakomben \/ Schiffsunfall \/ US-Impfstoff f\u00fcr Kinder \/ Wintermode \/ Karnevalsbeginn \/Gr\u00fcndung des \"Bundes der Vertriebenen Deutschen\" \/ UNO-Tagung zu gesamtdeutschen Wahlen \/ Fu\u00dfball \/ Gedenkfeier f\u00fcr Opfer des Stalinismus","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7e4dbff6934bcf9cd39a0dcbd3739672aa4c988.jpg?x=548&y=366\/deutschland-deine-geschichte-das-beste-aus-der-deutschen-wochenschau","genre":"Report, Dokumentation","start":1602129300,"stop":1602130200,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}