{"1603340100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Bush-Dynastie","descr":"1. Staffel, Folge 6: George Walker Bush strebt an, was seinem Vater verwehrt worden war: eine zweite Amtszeit als Pr\u00e4sident der Vereinigten Staaten. Doch der Krieg gegen den Irak wirft lange Schatten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43a3e24df97cdf5472ae2a7abb11a07228ad757a.jpg?x=548&y=366\/die-bush-dynastie","genre":"Report, Dokumentation","start":1603340100,"stop":1603342500,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603342500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Deutschland, deine Geschichte \u2013 Das Beste aus der Deutschen Wochenschau","descr":"In der Wochenschau wurden im Kino \u2013 zu einer Zeit, als noch nicht jeder Haushalt einen Fernseher besa\u00df \u2013 vor dem Hauptfilm Berichte \u00fcber die neuesten politischen, gesellschaftlichen und sportlichen Ereignisse gezeigt. Anhand dieses Materials beleuchtet die Dokureihe in jeder Folge einen Monat deutscher Geschichte \u2013 und zwar aus dem Zeitraum von 1949 bis 1970.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4b41be5a5a5983630d65417c2a6e1845c511a31.jpg?x=548&y=366\/deutschland-deine-geschichte-das-beste-aus-der-deutschen-wochenschau","genre":"Report, Dokumentation","start":1603342500,"stop":1603343400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603343400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Million Dollar Car Hunters","descr":"Im Vorfeld einer Auktion in London geht der Experte des Auktionshauses RM Sotheby's Paul Darvill mit einem Aston Martin DB4 GT im Wert von 2,5 Millionen Pfund bei einer Oldtimer-Rallye an den Start. Oliver hat in Frankreich zwei nach Kundenw\u00fcnschen gefertigte Sieger-Rennwagen der Gruppe B zu versteigern. David Swigg bewertet in den USA die Restaurierung eines AC Aceca-Bristol von 1958.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9fd57ad7592b1d1546bf130d47456372ecc11401.jpg?x=548&y=366\/million-dollar-car-hunters","genre":"Serie, Dokusoap","start":1603343400,"stop":1603346400,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603346400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Das vernetzte Leben","descr":"1. Staffel, Folge 3: Derek Muller trifft die \"White Hat Hackers\", die Abteilung des US Geheimdienstes f\u00fcr Cyberkriminalit\u00e4t. Die Arbeit dieser Experten soll uns vor den Risiken der st\u00e4ndigen Netzwerkverbindung sch\u00fctzen. Denn das Netz ist zu einer Alltagsgewohnheit geworden, allgegenw\u00e4rtig wie der Strom aus der Steckdose.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ea19171edaeec3a15b08332102116d7193fe68d.jpg?x=548&y=366\/das-vernetzte-leben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603346400,"stop":1603349700,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603349700":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"L\u00fcgen, die Geschichte schrieben","descr":"Im M\u00e4rz 2003 marschierten internationale Truppen unter F\u00fchrung der Vereinigten Staaten von Amerika und Gro\u00dfbritanniens in den Irak ein \u2013 der dritte Golfkrieg hatte begonnen. Mit dem milit\u00e4rischen Eingreifen sollte das Arsenal von Massenvernichtungswaffen zerst\u00f6rt werden, das der Irak angeblich angeh\u00e4uft hatte. Rasch wurde allerdings klar, dass dieses Argument nur vorgeschoben war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c24a0ed79f8528d0be92e679a738c76f67867d54.jpg?x=548&y=366\/luegen-die-geschichte-schrieben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603349700,"stop":1603353000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603353000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Alpen von oben","descr":"Vom Allg\u00e4u \u00fcber den Bodensee geht die Reise weiter ins Hochgebirge. Der Hubschrauber nimmt Kurs auf den Piz Buin, den h\u00f6chsten Gipfel Vorarlbergs. Nahe dem Dorf Bartholom\u00e4berg erforschen Arch\u00e4ologen die fr\u00fche Besiedlung des Montafon. Im Sommer erklimmen hier auch Bikebergsteiger mit dem Fahrrad die Berge und fahren sie wieder hinunter \u2013 auch wenn es noch so steil ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d26d3500d5b016828a5afe9261968e6244091d16.jpg?x=548&y=366\/die-alpen-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603353000,"stop":1603356300,"country":"D\/F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603356300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Menschliches Versagen","descr":"Im Juni 2017 brach in der Nacht im Londoner Stadtteil North Kensington ein Feuer aus. Das Wohnhochhaus Grenfell Tower stand innerhalb weniger Minuten in Flammen und brannte v\u00f6llig aus. Die anwesenden Bewohner hatten keine Chance zu entkommen \u2013 72 Menschen starben. Im Film wird der Frage nachgegangen, was den Brand ausgel\u00f6st hatte. Offensichtlich gab es zahlreiche Sicherheitsm\u00e4ngel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd20797faf57f107464e64080d1b7689a62d0206.jpg?x=548&y=366\/menschliches-versagen","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603356300,"stop":1603359300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603359300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Schlachtfelder \u2013 Spurensuche an der Ostfront","descr":"1. Staffel, Folge 2: Das Team aus Milit\u00e4r- und Ausgrabungsexperten ist im Westen Lettlands unterwegs. In einer alten Verteidigungsstellung st\u00f6\u00dft das Team auf \u00dcberreste eines menschlichen Skeletts. Wer war der Tote und wie kam er ums Leben? Pers\u00f6nliche Gegenst\u00e4nde, die bei dem Verstorbenen gefunden werden bringen nach Jahrzehnten Licht ins Dunkel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc9e01cc5367bcbc9f2ab1106be42df4d1c91a6f.jpg?x=548&y=366\/schlachtfelder-spurensuche-an-der-ostfront","genre":"Report, Dokumentation","start":1603359300,"stop":1603362000,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603362000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"Der Funke eines Volksaufstandes in Paris entz\u00fcndet 1848 auch in den deutschen Staaten revolution\u00e4re Begeisterung. In der Frankfurter Paulskirche tritt eine frei gew\u00e4hlte Nationalversammlung zusammen, um \u00fcber Grundrechte und nationale Einheit zu beraten. Einer der zentralen Figuren ist der Politiker Robert Blum. Wie entwickelt sich die Nationalversammlung und welches Schicksal ereilt Blum?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f484ba5cd727ba694c014c61c9a5bbaa0286ad9.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603362000,"stop":1603365000,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603365000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Afghanistan \u2013 Das verwundete Land","descr":"Die sowjetische Armee zog sich aus Afghanistan zur\u00fcck, doch der Krieg ging weiter \u2013 dieses Mal als B\u00fcrgerkrieg zwischen den Anf\u00fchrern der Mudschaheddin. Inmitten des Chaos entstand eine neue Kraft: die Taliban. Afghanistan wurde zum Versuchslabor eines neuen islamischen Staatstyps und zum \u00dcbungsplatz f\u00fcr das terroristische Netzwerk Bin Ladens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f4eabb1e0bf53e319307637c9d4b2c203a7fb954.jpg?x=548&y=366\/afghanistan-das-verwundete-land","genre":"Report, Dokumentation","start":1603365000,"stop":1603368300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603368300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"IS im Fadenkreuz","descr":"Wie nahe kommt man dem IS? Der Journalist Rudi Vranckx beginnt seine Recherchen unweit der Frontlinie in Lybien, wo die Jihadisten sich einen Kampf um die Stadt Sirte liefern. Aber wer sind diese K\u00e4mpfer, die in den heiligen Krieg ziehen, und was erwarten sie vom Kalifat? Werden diese Erwartungen erf\u00fcllt? Wie stehen sie zu den barbarischen Praktiken des IS? Gibt es einen Weg zur\u00fcck?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/795f93dd8fa0ae1e3fc20afb701e0950ad8205cd.jpg?x=548&y=366\/is-im-fadenkreuz","genre":"Report, Dokumentation","start":1603368300,"stop":1603371300,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603371300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"IS im Fadenkreuz","descr":"Die Verbrechen des IS im Irak und in Syrien haben die Welt\u00f6ffentlichkeit schockiert. Die internationale Staatengemeinde geht mit Unterst\u00fctzung einheimischer Milizen zum Gegenangriff \u00fcber. Die Streitkr\u00e4fte setzen modernste Kriegstechniken ein, um gegen eine \u00fcberaus brutale Armee vorzugehen. Der Journalist Rudi Vranckx trifft den Vater eines jordanischen Kampfpiloten, der lebendig verbrannt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65fcab2046d9994776723fc07740627ef1483d44.jpg?x=548&y=366\/is-im-fadenkreuz","genre":"Report, Dokumentation","start":1603371300,"stop":1603374600,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603374600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Irans Schattengeneral","descr":"Er ist Generalmajor der al-Quds-Brigaden, einer Eliteeinheit der iranischen Revolutionsgarden und der Meister geheimer B\u00fcndnisse. Doch sein Name ist kaum jemandem bekannt: Qassem Soleimani. Raffiniert leitet er die au\u00dfenpolitischen Geschicke des Irans und hinterl\u00e4sst dabei keine schriftlichen Spuren. Wer ist dieser Mann? Und wie kam er in eine so wichtige Position?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58d0e9b61066e7c9158e62e9c56482a0bc3dd7fb.jpg?x=548&y=366\/irans-schattengeneral","genre":"Report, Dokumentation","start":1603374600,"stop":1603377900,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603377900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"L\u00fcgen, die Geschichte schrieben","descr":"50 Milliarden Euro Schaden, tausende Opfer und ein Betr\u00fcger, der zu 150 Jahren Haft verurteilt wurde. Das ist die Bilanz einer jahrzehntelangen Betrugs, der w\u00e4hrend der Finanzkrise 2008 sein j\u00e4hes Ende fand und weltweit f\u00fcr Schlagzeilen sorgte. Im Mittelpunkt des Falls stand der amerikanische Finanzjongleur Bernard Madoff. Er prellte Investoren im gro\u00dfen Stil durch falsche Zinsversprechungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c24a0ed79f8528d0be92e679a738c76f67867d54.jpg?x=548&y=366\/luegen-die-geschichte-schrieben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603377900,"stop":1603381200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603381200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Menschliches Versagen","descr":"Am 3. Juni 1998 entgleist ein ICE der Deutschen Bahn bei Tempo 200 und prallt gegen eine Autobr\u00fccke bei Eschede in der L\u00fcneburger Heide: 101 Menschen sterben, 124 werden verletzt. Das schlimmste Bahnungl\u00fcck der Nachkriegsgeschichte zeigt die Grenzen des wei\u00dfen Hochgeschwindigkeitszuges auf, der als technisches Meisterst\u00fcck galt. H\u00e4tte die Katastrophe verhindert werden k\u00f6nnen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92fdbf090d9d988c928729d9b9c18661702f077a.jpg?x=548&y=366\/menschliches-versagen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603381200,"stop":1603384200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603384200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Deutschen","descr":"Nach dem Sieg Preu\u00dfens \u00fcber \u00d6sterreich in der Schlacht bei K\u00f6niggr\u00e4tz kam es 1866 zur Gr\u00fcndung des Norddeutschen Bundes unter der F\u00fchrung Preu\u00dfens. Er war die Vorstufe zum ersten deutschen Nationalstaat, der nach dem Sieg \u00fcber Frankreich im Jahr 1871 entstand. Motor dieser Entwicklung war F\u00fcrst Otto von Bismarck, der auch erster Reichskanzler des neu gegr\u00fcndeten Deutschen Reiches wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc0671812e31d12658db05cec0e2ff6d503c9265.jpg?x=548&y=366\/die-deutschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603384200,"stop":1603387200,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603387200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Die Alpen von oben","descr":"Im Mittelpunkt der heutigen Folge steht die italienische Provinz S\u00fcdtirol. Die Reise startet im Vinschgau n\u00f6rdlich von Bozen und f\u00fchrt nach Osten in die Dolomiten. Am Hochjochferner besucht das Filmteam eine Glaziologin, die die Ver\u00e4nderung der Gletscherwelt dokumentiert. Weiter geht der Flug zu den Weinbergen S\u00fcdtirols und an den Gardasee, der von bis zu 2000 Meter hohen Bergen eingefasst wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edf32c1cdebe68a9ab0524415598594731cc0a10.jpg?x=548&y=366\/die-alpen-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603387200,"stop":1603390500,"country":"D\/F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603390500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Am 1. September 1939 er\u00f6ffnete die Besatzung der \"SMS Schleswig-Holstein\" das Feuer auf die Danziger Halbinsel Westerplatte. Fast gleichzeitig griff die deutsche Luftwaffe die Stadt Wielu\u0144 an. Mit dem deutschen \u00dcberfall auf Polen hatte der Zweite Weltkrieg begonnen. Auch wenn die Wehrmacht das Nachbarland binnen weniger Wochen besiegte, verlief der Feldzug nicht so komplikationslos wie erwartet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c69ec81024705513d1b135fc8e97571b3dc99691.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1603390500,"stop":1603393500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603393500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Nach dem Sieg der Wehrmacht \u00fcber Polen im Herbst 1939 kam es an der deutschen Westfront zu einer Phase der Ruhe. Obwohl sich die nationalsozialistische Diktatur mit England und Frankreich im Krieg befand, gab es im sogenannten Sitzkrieg kaum milit\u00e4rische Auseinandersetzungen. Das \u00e4ndert sich im Fr\u00fchjahr 1940 mit dem Beginn des deutschen Westfeldzuges. Binnen weniger Wochen war Frankreich besiegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f102f87251e0b418c3426b3b45073b338fc4416d.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1603393500,"stop":1603396200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603396200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Aufstieg der Leni Riefenstahl","descr":"1932 dreht Regisseur Arnold Fanck auf Gr\u00f6nland den Film \"SOS Eisberg\". Die weibliche Hauptrolle spielt Leni Riefenstahl, die selbst Ambitionen als Filmemacherin hegt. W\u00e4hrend des Drehs gibt es harte Konkurrenz am Set. Als der Streifen 1933 anl\u00e4uft, ist Hitler an der Macht. Im Dienst der NS-Propaganda macht Riefenstahl nun als Regisseurin Karriere.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/011d45e7b728d8046da65ad24347444e6f72e586.jpg?x=548&y=366\/der-aufstieg-der-leni-riefenstahl","genre":"Report, Dokumentation","start":1603396200,"stop":1603399200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603399200":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Nazi Deutschland 1937 \u2013 Im Inneren einer Diktatur","descr":"Das Bild Nazideutschlands wird bis heute von Propagandaaufnahmen gepr\u00e4gt. Die Aufnahmen des amerikanischen Journalisten Julien Bryan aus dem Jahre 1937 sind von unsch\u00e4tzbarem Wert, denn sie wurden gedreht, um hinter die Kulissen zu blicken. Michael Kloft hat die einzigartigen Filmdokumente zu einem ungew\u00f6hnlichen Dokumentarfilm \u00fcber das Dritte Reich verarbeitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a07dbf783caa41066c719d3b5988ca3bda335cc.jpg?x=548&y=366\/nazi-deutschland-1937-im-inneren-einer-diktatur","genre":"Report, Dokumentation","start":1603399200,"stop":1603401900,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603401900":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Nazi Deutschland 1937 \u2013 Im Inneren einer Diktatur","descr":"Das Bild Nazideutschlands wird bis heute von Propagandaaufnahmen gepr\u00e4gt. Die Aufnahmen des amerikanischen Journalisten Julien Bryan aus dem Jahre 1937 sind von unsch\u00e4tzbarem Wert, denn sie wurden gedreht, um hinter die Kulissen zu blicken. Michael Kloft hat die einzigartigen Filmdokumente zu einem ungew\u00f6hnlichen Dokumentarfilm \u00fcber das Dritte Reich verarbeitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3eb9dcd3920ff348f4a764a0a364ee817c034884.jpg?x=548&y=366\/nazi-deutschland-1937-im-inneren-einer-diktatur","genre":"Report, Dokumentation","start":1603401900,"stop":1603404600,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603404600":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Krieg und ich","descr":"Sandrines (13 Jahre) Vater hilft als Dorfpfarrer Juden bei der Flucht vor den Nazis. Ihr Zuhause gleicht ohnehin schon einem Bahnhof, dann soll sie auch noch ihr Zimmer r\u00e4umen. Sie rebelliert gegen ihren Vater und will sich endlich wieder Geh\u00f6r verschaffen. Doch pl\u00f6tzlich wird der Vater verhaftet. Sandrine steht vor der Frage: Setzt sie f\u00fcr die j\u00fcdischen Fl\u00fcchtlinge das eigene Lebens aufs Spiel?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0879d8957a1913c4e865ef6433289676cc4380a.jpg?x=548&y=366\/der-krieg-und-ich","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1603404600,"stop":1603406100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603406100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Am 1. September 1939 er\u00f6ffnete die Besatzung der \"SMS Schleswig-Holstein\" das Feuer auf die Danziger Halbinsel Westerplatte. Fast gleichzeitig griff die deutsche Luftwaffe die Stadt Wielu\u0144 an. Mit dem deutschen \u00dcberfall auf Polen hatte der Zweite Weltkrieg begonnen. Auch wenn die Wehrmacht das Nachbarland binnen weniger Wochen besiegte, verlief der Feldzug nicht so komplikationslos wie erwartet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c69ec81024705513d1b135fc8e97571b3dc99691.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1603406100,"stop":1603409400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603409400":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Nach dem Sieg der Wehrmacht \u00fcber Polen im Herbst 1939 kam es an der deutschen Westfront zu einer Phase der Ruhe. Obwohl sich die nationalsozialistische Diktatur mit England und Frankreich im Krieg befand, gab es im sogenannten Sitzkrieg kaum milit\u00e4rische Auseinandersetzungen. Das \u00e4ndert sich im Fr\u00fchjahr 1940 mit dem Beginn des deutschen Westfeldzuges. Binnen weniger Wochen war Frankreich besiegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f102f87251e0b418c3426b3b45073b338fc4416d.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1603409400,"stop":1603412100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603412100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Aufstieg der Leni Riefenstahl","descr":"1932 dreht Regisseur Arnold Fanck auf Gr\u00f6nland den Film \"SOS Eisberg\". Die weibliche Hauptrolle spielt Leni Riefenstahl, die selbst Ambitionen als Filmemacherin hegt. W\u00e4hrend des Drehs gibt es harte Konkurrenz am Set. Als der Streifen 1933 anl\u00e4uft, ist Hitler an der Macht. Im Dienst der NS-Propaganda macht Riefenstahl nun als Regisseurin Karriere.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/011d45e7b728d8046da65ad24347444e6f72e586.jpg?x=548&y=366\/der-aufstieg-der-leni-riefenstahl","genre":"Report, Dokumentation","start":1603412100,"stop":1603415100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603415100":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Nazi Deutschland 1937 \u2013 Im Inneren einer Diktatur","descr":"Das Bild Nazideutschlands wird bis heute von Propagandaaufnahmen gepr\u00e4gt. Die Aufnahmen des amerikanischen Journalisten Julien Bryan aus dem Jahre 1937 sind von unsch\u00e4tzbarem Wert, denn sie wurden gedreht, um hinter die Kulissen zu blicken. Michael Kloft hat die einzigartigen Filmdokumente zu einem ungew\u00f6hnlichen Dokumentarfilm \u00fcber das Dritte Reich verarbeitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a07dbf783caa41066c719d3b5988ca3bda335cc.jpg?x=548&y=366\/nazi-deutschland-1937-im-inneren-einer-diktatur","genre":"Report, Dokumentation","start":1603415100,"stop":1603417800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603417800":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Nazi Deutschland 1937 \u2013 Im Inneren einer Diktatur","descr":"Das Bild Nazideutschlands wird bis heute von Propagandaaufnahmen gepr\u00e4gt. Die Aufnahmen des amerikanischen Journalisten Julien Bryan aus dem Jahre 1937 sind von unsch\u00e4tzbarem Wert, denn sie wurden gedreht, um hinter die Kulissen zu blicken. Michael Kloft hat die einzigartigen Filmdokumente zu einem ungew\u00f6hnlichen Dokumentarfilm \u00fcber das Dritte Reich verarbeitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3eb9dcd3920ff348f4a764a0a364ee817c034884.jpg?x=548&y=366\/nazi-deutschland-1937-im-inneren-einer-diktatur","genre":"Report, Dokumentation","start":1603417800,"stop":1603420500,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603420500":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Der Krieg und ich","descr":"Sandrines (13 Jahre) Vater hilft als Dorfpfarrer Juden bei der Flucht vor den Nazis. Ihr Zuhause gleicht ohnehin schon einem Bahnhof, dann soll sie auch noch ihr Zimmer r\u00e4umen. Sie rebelliert gegen ihren Vater und will sich endlich wieder Geh\u00f6r verschaffen. Doch pl\u00f6tzlich wird der Vater verhaftet. Sandrine steht vor der Frage: Setzt sie f\u00fcr die j\u00fcdischen Fl\u00fcchtlinge das eigene Lebens aufs Spiel?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0879d8957a1913c4e865ef6433289676cc4380a.jpg?x=548&y=366\/der-krieg-und-ich","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1603420500,"stop":1603422000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603422000":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Napoleons Meisterspion","descr":"In der napoleonischen Zeit nach der franz\u00f6sischen Revolution war f\u00fcr einen Mann aus dem Volk ein bis dahin ungeahnter Aufstieg m\u00f6glich. Karl Ludwig Schulmeister, ein \u00fcberzeugter Anh\u00e4nger des Kaisers, erwies sich als Meisterspion, spielte in der gro\u00dfen Politik mit und konnte auch den Sturz Napoleons \u00fcberstehen. Schulmeister war ein Gl\u00fccksritter \u2013 und ein treuer Bonapartist. Der Pastorensohn Schulmeister, Eisenwarenh\u00e4ndler in Stra\u00dfburg, schmuggelt, weil sein Gesch\u00e4ft nicht viel einbringt, und wird dabei ertappt. General Savary, Chef von Napoleons Geheimdienst, bringt ihn zum Spionieren.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603422000,"stop":1603425300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603425300":{"channel":"SPIEGELGESCHICHTE","title":"Car Legends","descr":"1. Staffel, Folge 4: Seit den 50er Jahren gilt der Mercedes SL als die Sportwagenlegende schlechthin. Seit dem legend\u00e4ren 300SL Fl\u00fcgelt\u00fcrer steht die SL-Reihe f\u00fcr Innovation und kultivierte Sportlichkeit. SL, das steht f\u00fcr \"Super Leicht\". Super ist der SL immer noch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb461f46eab4eca727cd9b7d3c13a85bab356333.jpg?x=548&y=366\/car-legends","genre":"Report, Dokumentation","start":1603425300,"stop":1603426800,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}