{"1604211900":{"channel":"MDR","title":"Glaubw\u00fcrdig: Dieter Schlafke","descr":"Der gute Hirte aus Panschwitz-Kuckau: Obwohl Dieter Schlafke bereits \u00fcber 80 ist, zieht er noch immer mit seiner Herde durch die Gegend, auf die Wiesen nahe des Auenwaldes bei Laske. Er liebt seine Tiere. \"Wolle und Fleisch bringen zwar nicht mehr viel ein. Aber die Landschaftspflege, die sie machen, die ist doch wichtig und vor allem ganz \u00f6kologisch. Meine Schafe sind mein Leben.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46814512977c7758ce36df95f0a7c88bf464fa64.jpg?x=548&y=366\/glaubwuerdig-dieter-schlafke","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1604211900,"stop":1604212200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604212200":{"channel":"MDR","title":"Nah dran \u2013 Das Magazin f\u00fcr Lebensfragen","descr":"Sie sind aus Stein, leblos und doch f\u00fcr viele Menschen lebensbestimmend: Bauwerke. Architektur fasziniert und pr\u00e4gt Generationen. Doch nicht alle sch\u00fctzenswerten Mauern k\u00f6nnen mit \u00f6ffentlichen Geldern erhalten werden. Ob Dorfkirche oder mittelalterliche Br\u00fccke, durch Verfall oder Abriss gehen Erinnerungen, Traditionen und auch Geschichten verloren. Nadja Storz berichtet von Menschen, die sich f\u00fcr den Erhalt von Bauwerken in ihrer Freizeit stark machen: Selbst schaufeln oder mauern, Gelder sammeln, die mit Ideen und Engagement alten H\u00fcllen neues Leben einhauchen. \"Nah dran\" an den Geheimnissen alter Bauwerke. Ein Blick hinter Steine und Mauern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45cb40982fab345746b203b795a45c0a8604a202.jpg?x=548&y=366\/nah-dran-das-magazin-fuer-lebensfragen","genre":"Report, Magazin","start":1604212200,"stop":1604214000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604214000":{"channel":"MDR","title":"Willi beinhart","descr":"Der Landwirt Hans-Willi Planz aus Seibersbach verlor im Sommer 2015 bei einem Motorradunfall ein Bein \u2013 ein schwerer Schicksalsschlag, besonders f\u00fcr einen Landwirt. Monatelang k\u00e4mpfte er nicht nur darum, wieder gesund zu werden und sich auf dem Hof mit seiner Prothese bewegen zu k\u00f6nnen, sondern auch um seine wirtschaftliche Existenz. Die Angst vor dem Bankrott sorgte f\u00fcr schlaflose N\u00e4chte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39a927270d12579dc73144938374583e677102d4.jpg?x=548&y=366\/willi-beinhart","genre":"Report, Reportage","start":1604214000,"stop":1604215800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604215800":{"channel":"MDR","title":"MDR Garten","descr":"Informationen f\u00fcr Garten-, Balkon- und Terrasseninhaber aus erster Hand. Im Serviceteil k\u00f6nnen Zuschauer ihre Fragen los werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4514c9c7995e04bffcee45bd4791dacbe8e41cf2.jpg?x=548&y=366\/mdr-garten","genre":"Report, Magazin","start":1604215800,"stop":1604217600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604217600":{"channel":"MDR","title":"Unser Dorf hat Wochenende","descr":"Ein Wochenende lang fangen Reporter, Kamera und Ton Lebensgef\u00fchl, Alltag und H\u00f6hepunkte, das Miteinander und die Zankereien, das Tun und Lassen, Freuden und Sorgen und emotionale Momente von Dorfbewohnern in Mitteldeutschland ein. Dorf als Heimat, ist das so, wie es sich die St\u00e4dter voller Sehnsucht nach dem Landleben ertr\u00e4umen? Das Filmteam geht der Frage nach, was das Landleben anders macht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/148e6cd3e9e18d140efdc41095db958b166a502f.jpg?x=548&y=366\/unser-dorf-hat-wochenende","genre":"Report, Dokumentation","start":1604217600,"stop":1604219400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604219400":{"channel":"MDR","title":"Barcelona \u2013 Die stolze Katalanin","descr":"Der Wandel Barcelonas wird an der Sagrada Fam\u00edlia sichtbar. Seit mehr als 130 Jahren wird an Gaud\u00eds Basilika gebaut. Die Architektin Marta Miralpeix und ihr Team r\u00fccken nun die Vollendung des Kunstwerks in greifbare N\u00e4he. Soly Malamine, ein ehemaliger Asylsuchender, hat seine Erf\u00fcllung bereits gefunden: Der Senegalese ist Chef eines Restaurants, das Fl\u00fcchtlinge f\u00fcr die Gastronomie ausbildet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd4a758de6d9930111705e147ae914333ec2e88f.jpg?x=548&y=366\/barcelona-die-stolze-katalanin","genre":"Report, Dokumentation","start":1604219400,"stop":1604221980,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604221980":{"channel":"MDR","title":"MDR aktuell","descr":"Die t\u00e4gliche Nachrichtensendung bietet ausf\u00fchrliche Informationen \u00fcber Ereignisse und Entwicklungen in der Region Mitteldeutschland, Sportnews und die nationalen und internationalen Top-Themen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604221980,"stop":1604222100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604222100":{"channel":"MDR","title":"Die schwarze Tulpe","descr":"Frankreich, am Vorabend der Revolution: Der junge Graf Guillaume de Saint Preux \u00fcberf\u00e4llt als maskierter Bandit seine Standesgenossen und pl\u00fcndert sie aus. Als er in Gefahr ger\u00e4t, \u00fcberf\u00fchrt zu werden, weil er bei einem Gefecht eine Narbe davongetragen hat, \u00fcbernimmt sein Zwillingsbruder Julien seine Rolle. Im Gegensatz zu Guillaume k\u00e4mpft Julien selbstlos f\u00fcr die Freiheit des Volkes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5bdd901272b2189a692aed1b336127ffa7096cc4.jpg?x=548&y=366\/die-schwarze-tulpe","genre":"Film, Abenteuerfilm","start":1604222100,"stop":1604228700,"country":"F\/I\/E","releaseYear":"1964","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604228700":{"channel":"MDR","title":"Das Riverboat unserer Legenden","descr":"In beinahe 31 Jahren \"Riverboat\" stand so manche lebende Legende Rede und Antwort. Die unterhaltsame Zeitreise pr\u00e4sentiert prominente Pers\u00f6nlichkeiten, die Fernsehgeschichte geschrieben haben: von Lutz Jahoda mit dem Song \"Karth\u00e4user-Knickebein-Shake\" \u00fcber Heino mit den blonden Haaren und schwarzer Brille bis hin zu Christel Bodenstein im DEFA-M\u00e4rchen \"Das singende klingende B\u00e4umchen\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c945fdddcda42eee8840aaa68986953ecb54860d.jpg?x=548&y=366\/das-riverboat-unserer-legenden","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604228700,"stop":1604235780,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604235780":{"channel":"MDR","title":"MDR aktuell","descr":"Die t\u00e4gliche Nachrichtensendung bietet ausf\u00fchrliche Informationen \u00fcber Ereignisse und Entwicklungen in der Region Mitteldeutschland, Sportnews und die nationalen und internationalen Top-Themen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604235780,"stop":1604235900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604235900":{"channel":"MDR","title":"Das Puppenheim in Pinnow","descr":"Auf dem Weg ins Ferienlager verliebt sich die 16-j\u00e4hrige Steffi in Norbert, den sie von Besuchen beim Gro\u00dfvater in Pinnow kennt. Kurz entschlossen \u00e4ndert sie ihre Zukunftspl\u00e4ne und beschlie\u00dft, Melkerin zu werden, denn Norbert ist der frisch ernannte Lehrausbilder f\u00fcr Viehwirtschaft in Pinnow. Der Gro\u00dfvater, der sich \u00fcber Steffis Besuch freut, kann seine Enkelin nicht von ihrem Entschluss abhalten.","image":null,"genre":"Film, Liebesfilm","start":1604235900,"stop":1604240580,"country":"DDR","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604240580":{"channel":"MDR","title":"MDR aktuell","descr":"Die t\u00e4gliche Nachrichtensendung bietet ausf\u00fchrliche Informationen \u00fcber Ereignisse und Entwicklungen in der Region Mitteldeutschland, Sportnews und die nationalen und internationalen Top-Themen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604240580,"stop":1604240700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604240700":{"channel":"MDR","title":"Sport im Osten","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ef6046735dc72431995a65cf63e834e97378284.jpg?x=548&y=366\/sport-im-osten","genre":"Report, Magazin","start":1604240700,"stop":1604245200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604245200":{"channel":"MDR","title":"MDR aktuell","descr":"Die t\u00e4gliche Nachrichtensendung bietet ausf\u00fchrliche Informationen \u00fcber Ereignisse und Entwicklungen in der Region Mitteldeutschland, Sportnews und die nationalen und internationalen Top-Themen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604245200,"stop":1604245500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604245500":{"channel":"MDR","title":"In aller Freundschaft \u2013 Die jungen \u00c4rzte","descr":"Anne Hinrichs wird nach einem Fahrradunfall eingeliefert. Nicht von ihrer Seite weicht der zehnj\u00e4hrige Lenny. Der Junge, seit kurzem Pflegekind von Anne und ihrem Mann Tobias, reagiert auf niemanden \u2013 au\u00dfer auf Anne. Als Tobias ins JTK kommt, f\u00e4llt schnell auf, dass er nicht den gleichen Draht zu Lenny hat. Deutlich macht er klar, dass er die Vormundschaft f\u00fcr Lenny nicht \u00fcbernehmen wird, was aber Anne so gern m\u00f6chte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bac4ce8c69d99376e5377dfd07c5716070c4350c.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft-die-jungen-aerzte","genre":"Serie, Arztserie","start":1604245500,"stop":1604248200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604248200":{"channel":"MDR","title":"In aller Freundschaft","descr":"Bei der Ultraschall-Untersuchung der schwangeren Verena Hessenauer stellt Dr. Ina Schulte einen zu kleinen Kopf beim F\u00f6tus fest sowie eine Auff\u00e4lligkeit an der Wirbels\u00e4ule. Als dann das Blutbild einen weiteren Hinweis auf eine Beeintr\u00e4chtigung des Kindes gibt, ist Verena entschlossen, die Schwangerschaft abzubrechen. Ihr Ehemann Christian ist dagegen, ist das doch ihre letzte Chance auf ein Baby.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1604248200,"stop":1604250900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604250900":{"channel":"MDR","title":"MDR aktuell","descr":"Die t\u00e4gliche Nachrichtensendung bietet ausf\u00fchrliche Informationen \u00fcber Ereignisse und Entwicklungen in der Region Mitteldeutschland, Sportnews und die nationalen und internationalen Top-Themen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604250900,"stop":1604251200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604251200":{"channel":"MDR","title":"Brisant","descr":"Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am sp\u00e4ten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix \u00fcber nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, \u00fcber Klatsch und K\u00f6nigsh\u00e4user, \u00fcber Prominente und solche, die es gerne sein m\u00f6chten. Au\u00dferdem werden Tipps und Trends pr\u00e4sentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfef979d12e4001b2b4e86bf960216a423f79a9.jpg?x=548&y=366\/brisant","genre":"Report, Magazin","start":1604251200,"stop":1604252700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604252700":{"channel":"MDR","title":"Gedanken zu Allerheiligen","descr":"Ein gruseliger Brauch: Angeblich haben sich einst irische Katholiken in der Nacht vor Allerheiligen verkleidet, um sich vor den Seelen der Verstorbenen zu verstecken. Halloween \u2013 die Nacht des Spuks \u2013 hat seinen Ursprung im Kirchenfest Allerheiligen. Allerheiligen, \"Festum omnium sanctorum\" (Fest der Heiligen), die Urspr\u00fcnge gehen bis ins 4. Jahrhundert zur\u00fcck. Felix Seibert-Daiker \u00fcber einen Gedenktag, der weltweit als opulentes Volksfest oder stiller Gedenktag begangen wird.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1604252700,"stop":1604252940,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604252940":{"channel":"MDR","title":"Wetter f\u00fcr 3","descr":"Ob Schneefall im Winter, Gewitter im Fr\u00fchling, Hitzewelle und Ozonbelastung im Sommer oder dichter Nebel und Sturmwarnungen im Herbst \u2013 die Sendung bietet die aktuellsten Wettermeldungen f\u00fcr Mitteldeutschland. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter der n\u00e4chsten Tage und einen Regenradar. Auf \u00fcbersichtlichen Wetterkarten werden die Informationen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2d74ee74453fbd07fc7118c3e7e09f25961e862.jpg?x=548&y=366\/wetter-fuer-3","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604252940,"stop":1604253120,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604253120":{"channel":"MDR","title":"Unser Sandm\u00e4nnchen","descr":"Seit 1959 ausgestrahlt ist der Sandmann eine Institution. Mehrere Generationen sind mit ihm aufgewachsen. In der DDR war er fester Bestandteil des t\u00e4glichen Lebens. Besonders beliebt waren die Geschichten mit Pittiplatsch und Schnatterinchen sowie Fuchs und Elster. Der Sandmann hat bis heute kaum an Popularit\u00e4t verloren. Noch immer \"sehen wir den Abengru\u00df, bevor jedes Kind ins Bettchen muss.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ecc219b1ee1ff78c14f64476bb80fd0d698c4efe.jpg?x=548&y=366\/unser-sandmaennchen","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604253120,"stop":1604253600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604253600":{"channel":"MDR","title":"MDR Regional","descr":"Jeden Tag zwischen 19 und 20 Uhr werden die Bewohner der drei MDR-Bundesl\u00e4nder mit regionalen Informationen versorgt, dann werden die Regionalmagazine \"Sachsen-Anhalt heute\", \"Sachsenspiegel\" und \"Th\u00fcringen Journal\" gesendet. Neben landespolitischen Nachrichten gibt es News aus Kultur, Wirtschaft und Gesellschaft. Nat\u00fcrlich wird auch \u00fcber sportliche Ereignisse berichtet \u2013 und \u00fcber das Wetter.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604253600,"stop":1604255400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604255400":{"channel":"MDR","title":"MDR aktuell","descr":"Die t\u00e4gliche Nachrichtensendung bietet ausf\u00fchrliche Informationen \u00fcber Ereignisse und Entwicklungen in der Region Mitteldeutschland, Sportnews und die nationalen und internationalen Top-Themen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604255400,"stop":1604256600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604256600":{"channel":"MDR","title":"Kripo live","descr":"In dieser Fahndungssendung werden ungekl\u00e4rte Kriminalf\u00e4lle vorgestellt und die Bev\u00f6lkerung zur Mithilfe aufgefordert und um sachdienliche Hinweise zur Aufkl\u00e4rung gebeten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9014cea61c8b3f068ae3cb974333c149cadc4f1.jpg?x=548&y=366\/kripo-live","genre":"Report, Magazin","start":1604256600,"stop":1604258100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604258100":{"channel":"MDR","title":"Legenden \u2013 Ein Abend f\u00fcr Walter Plathe","descr":"In Film, Fernsehen und Theater spielte er komische und ernste Rollen, war siebzehn Jahre lang der \"Landarzt\". So schillernd und vielseitig die Rollen des Schauspielers, so geradlinig und direkt ist der Charakter dahinter: Walter Plathe \u2013 ein Urberliner, ein waschechter Berliner Junge, ein Volksschauspieler mit viel Humor. Die Sendung portr\u00e4tiert den deutschen Theater- und Filmschauspieler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fedd94d187d5541f5c7478b9e71bd27bd41d9344.jpg?x=548&y=366\/legenden-ein-abend-fuer-walter-plathe","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1604258100,"stop":1604263500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604263500":{"channel":"MDR","title":"MDR aktuell","descr":"Die t\u00e4gliche Nachrichtensendung bietet ausf\u00fchrliche Informationen \u00fcber Ereignisse und Entwicklungen in der Region Mitteldeutschland, Sportnews und die nationalen und internationalen Top-Themen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604263500,"stop":1604264400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604264400":{"channel":"MDR","title":"Sportschau Bundesliga am Sonntag","descr":"Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fu\u00dfball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die sch\u00f6nsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein \u00dcberblick \u00fcber die aktuelle Tabelle runden das Fu\u00dfball-Bundesligawochenende ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7823ee533e23e6b7f69102643e8dc563723e303f.jpg?x=548&y=366\/sportschau-bundesliga-am-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1604264400,"stop":1604265600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604265600":{"channel":"MDR","title":"Vom Wort zur Tat? Die Macht der Sprache","descr":"Die Sprache, unser wichtigstes Mittel der Verst\u00e4ndigung, wird zunehmend von Aggressivit\u00e4t gepr\u00e4gt \u2013 im Internet, in der Rhetorik rechter Politiker, in B\u00fcrgerprotesten auf der Stra\u00dfe, sogar im Bundestag. Seit dem Mord an dem Politiker Walter L\u00fcbcke im Juni 2019 ist die Frage nach dem Zusammenhang von Sprache und Gewalt st\u00e4rker in den Fokus ger\u00fcckt; eine Frage, die auch die Wissenschaft schon l\u00e4nger besch\u00e4ftigt. Nach massiven Morddrohungen wurde Walter L\u00fcbcke vor seinem Haus erschossen. Erst die Worte, dann die Tat? F\u00f6rdert die Verrohung der Sprache die Bereitschaft zu realer Gewalt? Sprache als Waffe \u2013 der Film erkundet die Mechanismen und Auswirkungen von aggressiver Sprache auf unser Wahrnehmen und Handeln. Wissenschaftliche Tests im Sprachlabor der FU Berlin unter Leitung des renommierten Neurowissenschaftlers Friedemann Pulverm\u00fcller zeigen, wie Sprache im Gehirn verarbeitet wird und dabei unbewusste Handlungsmuster hervorruft. In Karlsruhe analysiert der Sprachphilosoph David Lanius das Parteiprogramm der AfD und schildert die charakteristischen Merkmale der rechten Rhetorik, in Leipzig untersucht die junge Sprachwissenschaftlerin Nancy Grochol die Sprachbilder in den Reden rechter Politiker Wort f\u00fcr Wort, erg\u00e4nzt durch animierte Illustrationen dieser sprachlichen Bilder. Die sprachliche Verrohung zeigt sich massiv im Internet. Hatespeech ist zu einem ernsten, die Demokratie gef\u00e4hrdenden Problem geworden. Staatsanwalt Christoph Hebbecker von der Zentral- und Ansprechstelle Cybercrime in Nordrhein-Westfalen ermittelt gegen die Verfasser von Hass und Hetze, gegen Aufrufe zur Gewalt \u2013 immer auf dem schmalen Grat zwischen Meinungsfreiheit und Strafbarkeit. Hebbecker beklagt, dass er nur einen Bruchteil der strafrechtlich relevanten Inhalte im Netz ermitteln kann, weil die Betreiber gro\u00dfer Internetplattformen nur unzureichend Daten weitergeben. Der Staatsanwalt sieht einen erheblichen Verbesserungsbedarf f\u00fcr Hatespeech-Strafverfolger wie ihn. Immerhin \u2013 auch die Regierung hat das Problem erkannt und ein neues Gesetz gegen Hatespeech auf den Weg gebracht, das die Beh\u00f6rden nach und nach mit mehr Kompetenzen ausstatten soll. Auch der Blogger und Autor Schlecky Silberstein erh\u00e4lt auf seine ironisch-satirischen Videoclips regelm\u00e4\u00dfig Morddrohungen. Silberstein fragt sich, woher dieser Hass kommt und schildert die Mechanismen, die im Internet zum Sinken von Anstand und Respekt f\u00fchren \u2013 bei Usern ganz unterschiedlicher Couleur. So werden auch AfD-Politiker oft zum Opfer verbaler Gewalt. Anonymit\u00e4t und Kostenfreiheit im Netz machen es den Verfassern von Hassbotschaften zu leicht, sagt Silberstein. Die Gesetze m\u00fcssen dringend angepasst werden, lautet auch sein Fazit. In Dresden begleitet der Film zwei Rentner, die an der Initiative \"Deutschland spricht\" teilnehmen. Das von der ZEIT ins Leben gerufene Projekt f\u00f6rdert die Bereitschaft, mit Andersdenkenden ins Gespr\u00e4ch zu kommen und ihre Meinung zu akzeptieren. Jeder Einzelne kann so auch pers\u00f6nlich f\u00fcr ein friedlicheres Miteinander sorgen \u2013 wenn er die Sprache nicht als Kampf versteht, in dem es um Sieg oder Niederlage geht, sondern um Kompromisse und Respekt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f451c8d0132b20bc4bc4a9c794d774d912f1eb2e.jpg?x=548&y=366\/vom-wort-zur-tat-die-macht-der-sprache","genre":"Report, Dokumentation","start":1604265600,"stop":1604268300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604268300":{"channel":"MDR","title":"Erzfreunde \u2013 Trump und Putin","descr":"Obwohl Donald Trump f\u00fcr Moskau als Wunschkandidat galt, war nur wenige Monate nach dessen Wahl das Verh\u00e4ltnis der beiden L\u00e4nder so schlecht wie seit Ende des Kalten Kriegs nicht mehr. Wie gehen die Beziehungen der beiden L\u00e4nder nun weiter? Die Dokumentation analysiert das dramatische Auf und Ab der russisch-amerikanischen Beziehungen und das pers\u00f6nliche Verh\u00e4ltnis der beiden Pr\u00e4sidenten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb914acf4249707827dbf4a9eacb5f7e3b4fb6c7.jpg?x=548&y=366\/erzfreunde-trump-und-putin","genre":"Report, Dokumentation","start":1604268300,"stop":1604273700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604273700":{"channel":"MDR","title":"Friedliche Revolution\u00e4re \u2013 Widerstand in der DDR","descr":"Im Oktober 2019 j\u00e4hrt sich zum 30. Mal das Datum des Ereignisses, das als Wendepunkt der Friedlichen Revolution in der DDR Geschichte geschrieben hat: Die Umrundung des Leipziger Rings durch etwa 70.000 friedliche Demonstranten, die mit ihrer Losung \"Wir sind das Volk\" den Alleinvertretungsanspruch der SED so machtvoll Widerstand entgegensetzten, dass das Regime sich nicht mehr halten konnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e97af404f8bfdf066035f39a41f0ef12d13b8cf3.jpg?x=548&y=366\/friedliche-revolutionaere-widerstand-in-der-ddr","genre":"Report, Dokumentation","start":1604273700,"stop":1604279100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604279100":{"channel":"MDR","title":"Kripo live","descr":"In dieser Fahndungssendung werden ungekl\u00e4rte Kriminalf\u00e4lle vorgestellt und die Bev\u00f6lkerung zur Mithilfe aufgefordert und um sachdienliche Hinweise zur Aufkl\u00e4rung gebeten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9014cea61c8b3f068ae3cb974333c149cadc4f1.jpg?x=548&y=366\/kripo-live","genre":"Report, Magazin","start":1604279100,"stop":1604280600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604280600":{"channel":"MDR","title":"Sport im Osten","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ef6046735dc72431995a65cf63e834e97378284.jpg?x=548&y=366\/sport-im-osten","genre":"Report, Magazin","start":1604280600,"stop":1604285100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604285100":{"channel":"MDR","title":"Abenteuer Russland nonstop \u2013 Zu den B\u00e4ren von Kamtschatka","descr":"Diese Reise f\u00fchrt in die Vulkanregion Kamtschatka im Fernen Osten der Russischen F\u00f6deration. Die Halbinsel ist umrahmt vom Nordpazifik, dem Ochotskischen Meer und der Beringstra\u00dfe. Dort leben nur etwa 310.00 Menschen. Seit 1990 ist es ist ein Paradies f\u00fcr Abenteurer und Naturliebhaber \u2013 und die Heimat von 18.000 B\u00e4ren. Diese endemische Unterart ist gr\u00f6\u00dfer und schwerer als der Grizzly.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604285100,"stop":1604286600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604286600":{"channel":"MDR","title":"Sachsenspiegel","descr":"Aktuelle Informationen und Berichte aus Politik und Wirtschaft, Gesellschaft und Kultur, Unterhaltung und Sport geben einen \u00dcberblick \u00fcber die Ereignisse in Sachsen. Dabei findet nicht nur das Geschehen in den Metropolen Ber\u00fccksichtigung, sondern auch aus den l\u00e4ndlichen Regionen des Freistaats wird berichtet. Dabei kommt in den Beitr\u00e4gen neben der Information die Unterhaltung nicht zu kurz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/18eebed9ad05748800524cb3f72ce711606130e1.jpg?x=548&y=366\/sachsenspiegel","genre":"Report, Magazin","start":1604286600,"stop":1604288400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604288400":{"channel":"MDR","title":"Sachsen-Anhalt heute","descr":"Aktuelle Bilder und Informationen aus dem Land \u2013 von Ahrendsee bis Zeitz. Das Magazin bietet Berichte und Interviews aus den Bereichen Politik und Wirtschaft, Wissenschaft und Kultur, Gesellschaft und Sport. In der Rubrik \"on tour\" werden St\u00e4dte und Gemeinden vorgestellt. Jubil\u00e4en zu geschichtlichen Ereignissen in der Region werden gew\u00fcrdigt, und es wird auf aktuelle Veranstaltungen hingewiesen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea9ba678989c76b66a2c63cf137cf138cf0ab6cc.jpg?x=548&y=366\/sachsen-anhalt-heute","genre":"Report, Magazin","start":1604288400,"stop":1604290200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604290200":{"channel":"MDR","title":"Th\u00fcringen Journal","descr":"F\u00fcr das Regionalmagazin \"Th\u00fcringen-Journal\" ist ein Reporter-Team immer nah dran an wichtigen Ereignissen. Im Bereich Politik gibt es regelm\u00e4\u00dfig Berichte zu Kommunal- und Landtagswahlen. Der Zuschauer wird durch aktuelle Nachrichten und Beitr\u00e4ge zu Wirtschaft, Kultur und Sport auf dem Laufenden gehalten. Das Magazin vermittelt einen umfassenden \u00dcberblick \u00fcber das Geschehen im Freistaat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b03e527eccd3f2152f9f810b3ee9fb00b1817b81.jpg?x=548&y=366\/thueringen-journal","genre":"Report, Magazin","start":1604290200,"stop":1604292000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604292000":{"channel":"MDR","title":"Unterwegs in Sachsen","descr":"Der Tharandter Wald, fr\u00fcher auch Grillenburger Wald genannt, ist eines der sch\u00f6nsten Wandergebiete in Sachsen. Zu den Sehensw\u00fcrdigkeiten geh\u00f6ren die Burgruine Tharandt und das Grillenburger Dreieck, eine Motorsport-Rennstrecke, die im Tharandter Wald zwischen Grillenburg, Naundorf und Klingenberg-Colmnitz bestand. Ein Filmteam entdeckt die sch\u00f6nsten Ausflugsziele rund um den Tharandter Wald.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b24d229779159e1a097f0f7f3c750e14fca8a51a.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-in-sachsen","genre":"Report, Reportage","start":1604292000,"stop":1604293800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}