{"1599883200":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"Lumida \u2013 wunderbare Weihnachtswelt","descr":"Weihnachten, das Fest der Lichter \u2013 mit der Leuchtdeko von LUMIDA wird das Fest gleich doppelt so sch\u00f6n. Entdecken Sie jetzt schon die ersten Highlights des kommenden Weihnachtsfest und schwelgen Sie mit uns zusammen in Vorfreude!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1ddc181813f096cfe09df4d1af632b83fa7a17cd.jpg?x=548&y=366\/lumida-wunderbare-weihnachtswelt","genre":"Report, Magazin","start":1599883200,"stop":1599886800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599886800":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"Lumida \u2013 wunderbare Weihnachtswelt","descr":"Weihnachten, das Fest der Lichter \u2013 mit der Leuchtdeko von LUMIDA wird das Fest gleich doppelt so sch\u00f6n. Entdecken Sie jetzt schon die ersten Highlights des kommenden Weihnachtsfest und schwelgen Sie mit uns zusammen in Vorfreude!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1ddc181813f096cfe09df4d1af632b83fa7a17cd.jpg?x=548&y=366\/lumida-wunderbare-weihnachtswelt","genre":"Report, Magazin","start":1599886800,"stop":1599890400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599890400":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"Leuchtende Weihnachten","descr":"Alles, was das Fest zu einem strahlenden Ereignis macht, finden Sie in dieser Show. Denn beleuchtbare Dekorationen liegen im Trend. Besonders in der dunklen Jahreszeit vermitteln Sie mit ihrem warmen Licht Ruhe und Behaglichkeit. Bringen Sie sich mit dieser Show in eine weihnachtliche Stimmung!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f4ebbbc634b029f4ff6ab7c8f1e3051c8f34d72.jpg?x=548&y=366\/leuchtende-weihnachten","genre":"Report, Magazin","start":1599890400,"stop":1599894000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599894000":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"ELAMBIA flammenlose Kerzen","descr":"Die batteriebetriebenen, flammenlose Kerzen von ELAMBIA sind f\u00fcr Kinder und Haustiere sicherer als normal Kerzen. Sie verbreiten die romantische Stimmung mit LED-Licht, ohne gef\u00e4hrliche hei\u00dfe Flammen, ohne Ru\u00df und ohne Rauch. Wie das funktioniert, kann man sich in der Sendung ausgiebig erl\u00e4utern und praktisch vorf\u00fchren lassen. Zumeist werden mehrere Produkte in einem Angebot zusammengefasst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/afc960d9a656fc46b4ea155bacd15d5ec20fef20.jpg?x=548&y=366\/elambia-flammenlose-kerzen","genre":"Report, Magazin","start":1599894000,"stop":1599897600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599897600":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"Weihnachtliches Zuhause","descr":"Alles f\u00fcr ein stimmungsvolles Fest zeigen wir Ihnen in dieser Show. Es erwartet Sie eine breite Palette an Produkten, die dazu beitragen k\u00f6nnen, sich zu Hause eine festliche und weihnachtliche Atmosph\u00e4re zu schaffen. Lassen Sie sich bequem vom Fernsehsessel aus beraten, ohne sich den Stress der Vorweihnachtszeit in \u00fcberf\u00fcllten L\u00e4den anzutun.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599897600,"stop":1599901200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599901200":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"Weihnachtliches Zuhause","descr":"Alles f\u00fcr ein stimmungsvolles Fest zeigen wir Ihnen in dieser Show. Es erwartet Sie eine breite Palette an Produkten, die dazu beitragen k\u00f6nnen, sich zu Hause eine festliche und weihnachtliche Atmosph\u00e4re zu schaffen. Lassen Sie sich bequem vom Fernsehsessel aus beraten, ohne sich den Stress der Vorweihnachtszeit in \u00fcberf\u00fcllten L\u00e4den anzutun.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599901200,"stop":1599904800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599904800":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"Lumida Ceramica","descr":"Freuen Sie sich auf dieses umfangreiches Angebot an dekorativen beleuchtbaren Artikeln aus Porzellan! Sie \u00fcberzeugen durch aufw\u00e4ndiges Design und hochwertige Verarbeitung. Der Stromverbrauch ist durch Energiesparleuchten oder LED-Lichter sehr gering.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a730d102b1820a8f8783a3f7c25308180aca12a9.jpg?x=548&y=366\/lumida-ceramica","genre":"Report, Magazin","start":1599904800,"stop":1599908400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599908400":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"Florale Weihnachtsdeko","descr":"Tannenzweige und Tannenzapfen, \u00c4pfel, rote Beeren \u2026 was w\u00e4re die Weihnachtszeit ohne florale Dekoelemente? Jetzt k\u00f6nnen Sie Kr\u00e4nze, Tischdeko, kleine Tannen und vieles mehr genie\u00dfen, ohne sich um Pflege oder vertrocknete Bl\u00e4tter Gedanken machen zu m\u00fcssen. Denn in dieser Show pr\u00e4sentieren wir Ihnen festliche Dekoideen mit k\u00fcnstlichen Pflanzen, die t\u00e4uschend echt aussehen. Ob klassisch-naturgetreu oder glamour\u00f6s mit Glitzerelementen und Beleuchtung \u2013 dieses Jahr wird Ihr Zuhause besonders sch\u00f6n!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599908400,"stop":1599912000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599912000":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"Lumida \u2013 wunderbare Weihnachtswelt","descr":"Weihnachten, das Fest der Lichter \u2013 mit der Leuchtdeko von LUMIDA wird das Fest gleich doppelt so sch\u00f6n. Entdecken Sie jetzt schon die ersten Highlights des kommenden Weihnachtsfest und schwelgen Sie mit uns zusammen in Vorfreude!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1ddc181813f096cfe09df4d1af632b83fa7a17cd.jpg?x=548&y=366\/lumida-wunderbare-weihnachtswelt","genre":"Report, Magazin","start":1599912000,"stop":1599915600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599915600":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"Weihnachtliche Holzdekorationen","descr":"Was wir an Weihnachten so lieben: Dekorationen aus Holz wie Schwibb\u00f6gen, Weihnachtspyramiden, Fensterbilder, Spieluhren und vieles mehr, die einem Zuhause eine sch\u00f6ne festliche Atmosph\u00e4re verleihen. Die in dieser Show gezeigten Artikel bestechen durch ihre filigrane Verarbeitung und erstklassige Verarbeitung.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599915600,"stop":1599919200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599919200":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"Dekothema \"Klassische Weihnachten\"","descr":"Haben Sie auch so sch\u00f6ne Kindheitserinnerungen an Weihnachten? Mit den gezeigten traditionellen Weihnachtsdekorationen k\u00f6nnen Sie sich die nostalgisch-emotionale Note von damals wieder in Ihr Zuhause holen. Im vielf\u00e4ltigen Angebot finden Sie Kr\u00e4nze, Kerzen, Spieluhren, Schwibb\u00f6gen und andere erzgebirgische Holzarbeiten. Im Fokus stehen nat\u00fcrlich die klassischen Weihnachtsfarben Rot, Wei\u00df, Gr\u00fcn und Gold.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599919200,"stop":1599922800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599922800":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"Festliche Outdoor-Dekorationen","descr":"Wir zeigen, wie Garten, Terrasse und Balkon in der Weihnachtszeit ansprechend gestaltet werden k\u00f6nnen. Man kann sich komplette \"Deko-Welten\" zusammenstellen oder aber mit Einzelobjekten Akzente setzen. Gezeigt werden Dekoobjekte f\u00fcr alle, die auch die Au\u00dfenbereiche ihres Zuhauses vor Weihnachten stimmungsvoll und mit hohem \u00e4sthetischen Anspruch gestalten m\u00f6chten.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599922800,"stop":1599926400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599926400":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"Leuchtende Weihnachten","descr":"Alles, was das Fest zu einem strahlenden Ereignis macht, finden Sie in dieser Show. Denn beleuchtbare Dekorationen liegen im Trend. Besonders in der dunklen Jahreszeit vermitteln Sie mit ihrem warmen Licht Ruhe und Behaglichkeit. Bringen Sie sich mit dieser Show in eine weihnachtliche Stimmung!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f4ebbbc634b029f4ff6ab7c8f1e3051c8f34d72.jpg?x=548&y=366\/leuchtende-weihnachten","genre":"Report, Magazin","start":1599926400,"stop":1599930000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599930000":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"Yankee Candle\u00ae Duftkerzen","descr":"Lernen Sie die Duftkerzen der amerikanischen Marke YANKEE CANDLE kennen! Hier in Sets erh\u00e4ltlich, die meist exklusiv f\u00fcr QVC zusammengestellt wurden. Die Kerzen bestehen aus besten Materialien (Wachs, Dochte, Duft\u00f6le) die mit ihren Aromen und ihrer Optik jeden Raum aufwerten. Zudem \u00fcberzeugen Sie durch ihre extrem lange Brenndauer.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599930000,"stop":1599933600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599933600":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"SOMPEX Designleuchten","descr":"Wir pr\u00e4sentieren eine Auswahl an Designer-Wohnraumbeleuchtung im innovativen, au\u00dfergew\u00f6hnlichen und sehr modernen Stil \u2013 entwickelt vom Traditionsunternehmen SOMPEX. Die Designleuchten mit innovativem, trendorientiertem Styling \u00fcberzeugen mit h\u00f6chstem Niveau bei Material und Herstellung.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599933600,"stop":1599937200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599937200":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"Vorfreude auf Weihnachten","descr":"Ist bald Weihnachten? Zelebrieren Sie mit uns zusammen die Vorfreude auf die sch\u00f6nste Zeit des Jahres! Wir zeigen, wie man sich perfekt auf die Vorweihnachtszeit und das Weihnachtsfest vorbereitet und pr\u00e4sentieren eine Vielzahl an stimmungsvollen Dekorationen und originellen Geschenkideen. Abgerundet wird das Sortiment durch s\u00fc\u00dfe, weihnachtliche Leckereien und praktische Helfer f\u00fcr die Weihnachtsk\u00fcche. Alles, um sich das Weihnachtsfest ganz nach seinen individuellen W\u00fcnschen stimmungsvoll, besinnlich und angenehm gestalten zu k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2dc6db876afb9240e2ac2c3c8f0244542d541a08.jpg?x=548&y=366\/vorfreude-auf-weihnachten","genre":"Report, Magazin","start":1599937200,"stop":1599940800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599940800":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"Vorfreude auf Weihnachten","descr":"Ist bald Weihnachten? Zelebrieren Sie mit uns zusammen die Vorfreude auf die sch\u00f6nste Zeit des Jahres! Wir zeigen, wie man sich perfekt auf die Vorweihnachtszeit und das Weihnachtsfest vorbereitet und pr\u00e4sentieren eine Vielzahl an stimmungsvollen Dekorationen und originellen Geschenkideen. Abgerundet wird das Sortiment durch s\u00fc\u00dfe, weihnachtliche Leckereien und praktische Helfer f\u00fcr die Weihnachtsk\u00fcche. Alles, um sich das Weihnachtsfest ganz nach seinen individuellen W\u00fcnschen stimmungsvoll, besinnlich und angenehm gestalten zu k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2dc6db876afb9240e2ac2c3c8f0244542d541a08.jpg?x=548&y=366\/vorfreude-auf-weihnachten","genre":"Report, Magazin","start":1599940800,"stop":1599944400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599944400":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"ELAMBIA flammenlose Kerzen","descr":"Die batteriebetriebenen, flammenlose Kerzen von ELAMBIA sind f\u00fcr Kinder und Haustiere sicherer als normal Kerzen. Sie verbreiten die romantische Stimmung mit LED-Licht, ohne gef\u00e4hrliche hei\u00dfe Flammen, ohne Ru\u00df und ohne Rauch. Wie das funktioniert, kann man sich in der Sendung ausgiebig erl\u00e4utern und praktisch vorf\u00fchren lassen. Zumeist werden mehrere Produkte in einem Angebot zusammengefasst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/afc960d9a656fc46b4ea155bacd15d5ec20fef20.jpg?x=548&y=366\/elambia-flammenlose-kerzen","genre":"Report, Magazin","start":1599944400,"stop":1599948000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599948000":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"Fit & aktiv mit Barbara Klein","descr":"Die Pharmaindustrie \u00fcberflutet uns mit Tabletten f\u00fcr jede Art von Schmerz, \u00dcbelkeit, Schlaflosigkeit, Konzentrationsschw\u00e4che oder Depression, aber nicht jeder m\u00f6chte bei gesundheitlichen Problemen sofort die chemische Keule auspacken. Die Fitness-Expertin Barabara Klein stellt mit nat\u00fcrlichen Zutaten hergestellte Produkte vor, die heilen oder einfach das allgemeine Wohlbefinden unterst\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/369eab9d6e432fb0c0f5cae8a7f13892da5a8e00.jpg?x=548&y=366\/fit-aktiv-mit-barbara-klein","genre":"Report, Magazin","start":1599948000,"stop":1599951600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599951600":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"Fit & aktiv mit Barbara Klein","descr":"Die Pharmaindustrie \u00fcberflutet uns mit Tabletten f\u00fcr jede Art von Schmerz, \u00dcbelkeit, Schlaflosigkeit, Konzentrationsschw\u00e4che oder Depression, aber nicht jeder m\u00f6chte bei gesundheitlichen Problemen sofort die chemische Keule auspacken. Die Fitness-Expertin Barabara Klein stellt mit nat\u00fcrlichen Zutaten hergestellte Produkte vor, die heilen oder einfach das allgemeine Wohlbefinden unterst\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/369eab9d6e432fb0c0f5cae8a7f13892da5a8e00.jpg?x=548&y=366\/fit-aktiv-mit-barbara-klein","genre":"Report, Magazin","start":1599951600,"stop":1599955200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599955200":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"Fit & aktiv mit Barbara Klein","descr":"Die Pharmaindustrie \u00fcberflutet uns mit Tabletten f\u00fcr jede Art von Schmerz, \u00dcbelkeit, Schlaflosigkeit, Konzentrationsschw\u00e4che oder Depression, aber nicht jeder m\u00f6chte bei gesundheitlichen Problemen sofort die chemische Keule auspacken. Die Fitness-Expertin Barabara Klein stellt mit nat\u00fcrlichen Zutaten hergestellte Produkte vor, die heilen oder einfach das allgemeine Wohlbefinden unterst\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/369eab9d6e432fb0c0f5cae8a7f13892da5a8e00.jpg?x=548&y=366\/fit-aktiv-mit-barbara-klein","genre":"Report, Magazin","start":1599955200,"stop":1599958800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599958800":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"Fit & aktiv mit Barbara Klein","descr":"Die Pharmaindustrie \u00fcberflutet uns mit Tabletten f\u00fcr jede Art von Schmerz, \u00dcbelkeit, Schlaflosigkeit, Konzentrationsschw\u00e4che oder Depression, aber nicht jeder m\u00f6chte bei gesundheitlichen Problemen sofort die chemische Keule auspacken. Die Fitness-Expertin Barabara Klein stellt mit nat\u00fcrlichen Zutaten hergestellte Produkte vor, die heilen oder einfach das allgemeine Wohlbefinden unterst\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/369eab9d6e432fb0c0f5cae8a7f13892da5a8e00.jpg?x=548&y=366\/fit-aktiv-mit-barbara-klein","genre":"Report, Magazin","start":1599958800,"stop":1599962400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599962400":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"Fit & aktiv mit Barbara Klein","descr":"Die Pharmaindustrie \u00fcberflutet uns mit Tabletten f\u00fcr jede Art von Schmerz, \u00dcbelkeit, Schlaflosigkeit, Konzentrationsschw\u00e4che oder Depression, aber nicht jeder m\u00f6chte bei gesundheitlichen Problemen sofort die chemische Keule auspacken. Die Fitness-Expertin Barabara Klein stellt mit nat\u00fcrlichen Zutaten hergestellte Produkte vor, die heilen oder einfach das allgemeine Wohlbefinden unterst\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/369eab9d6e432fb0c0f5cae8a7f13892da5a8e00.jpg?x=548&y=366\/fit-aktiv-mit-barbara-klein","genre":"Report, Magazin","start":1599962400,"stop":1599966000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599966000":{"channel":"QVCDEUTSCHLAND","title":"Fit & aktiv mit Barbara Klein","descr":"Die Pharmaindustrie \u00fcberflutet uns mit Tabletten f\u00fcr jede Art von Schmerz, \u00dcbelkeit, Schlaflosigkeit, Konzentrationsschw\u00e4che oder Depression, aber nicht jeder m\u00f6chte bei gesundheitlichen Problemen sofort die chemische Keule auspacken. Die Fitness-Expertin Barabara Klein stellt mit nat\u00fcrlichen Zutaten hergestellte Produkte vor, die heilen oder einfach das allgemeine Wohlbefinden unterst\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/369eab9d6e432fb0c0f5cae8a7f13892da5a8e00.jpg?x=548&y=366\/fit-aktiv-mit-barbara-klein","genre":"Report, Magazin","start":1599966000,"stop":1599969600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}