{"1599980280":{"channel":"SERVUSTV","title":"Servus Wetter","descr":"Servus Wetter zeigt Ihnen jeden Tag, wie das Wetter im Servus-Raum wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc3a1b4e9e6383935861de4d7e3fd502e0c6c0e.jpg?x=548&y=366\/servus-wetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599980280,"stop":1599980400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599980400":{"channel":"SERVUSTV","title":"kulTOUR mit Holender","descr":"Kairo z\u00e4hlt zu den gr\u00f6\u00dften St\u00e4dten der Welt. Kunst und Musik haben in \u00c4gypten eine lange Tradition. Ioan Holender zeigt hier nicht nur die klangliche Vielfalt \u00c4gyptens, sondern auch die einmalige Sch\u00f6nheit der Nil-Metropole Kairo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eba5a24216cc42f357e65f84e601dadc7d2ba740.jpg?x=548&y=366\/kultour-mit-holender","genre":"Report, Magazin","start":1599980400,"stop":1599982200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599982200":{"channel":"SERVUSTV","title":"Zeitlos \u2013 Schule des Lebens","descr":"Der Geigenbaumeister Karl Riedel baut in Admont die feinsten Drehleiern- ein mittelalterliches Instrument, das fasziniert- und doch vielen unbekannt ist. Drei Kinder aus der Nachbarschaft helfen ihm beim Bau einer solchen Drehleier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2f6527ce9e9fc45abd2edc38f2d71874930346d.jpg?x=548&y=366\/zeitlos-schule-des-lebens","genre":"Report, Dokumentation","start":1599982200,"stop":1599984000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599984000":{"channel":"SERVUSTV","title":"Fast vergessen","descr":"Norbert Leitner w\u00fcrde seine Messer niemals mit einer Fr\u00e4se aus dem Metall schneiden. Er arbeitet sie mit einfachsten Mitteln aus dem Stahl heraus. Handwerk ist f\u00fcr ihn das Werk der H\u00e4nde und nicht der Maschinen. Nur, wenn er selbst die Pr\u00e4zision seiner Arbeit bestimmen kann, ist er mit ihr zufrieden. Die Inspiration f\u00fcr seine Messer findet der Autodidakt in der Natur, vor allem im n\u00f6rdlichen Skandinavien. In dieser rauen Umgebung wird deutlich, ob ein Messer seiner Funktion als wichtiges \u00dcberlebenswerkzeug gerecht wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da51d959e7107e3507064505c23da2dbbf060dd0.jpg?x=548&y=366\/fast-vergessen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599984000,"stop":1599985080,"country":"A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599985080":{"channel":"SERVUSTV","title":"Servus Wetter","descr":"Servus Wetter zeigt Ihnen jeden Tag, wie das Wetter im Servus-Raum wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc3a1b4e9e6383935861de4d7e3fd502e0c6c0e.jpg?x=548&y=366\/servus-wetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599985080,"stop":1599985200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599985200":{"channel":"SERVUSTV","title":"MotoGP \u2013 Lenovo Grand Prix von San Marino","descr":"Die Motorrad-Weltmeisterschaft LIVE und in FullHD bei ServusTV.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/968f1863c7d7ffda0728e4f221d794ac6065d120.jpg?x=548&y=366\/motogp-lenovo-grand-prix-von-san-marino","genre":"Sport, Motorsport 2020","start":1599985200,"stop":1600002000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600002000":{"channel":"SERVUSTV","title":"World Rally Championship","descr":"Alle Highlights des Estlandrennens der FIA Rallye Weltmeisterschaft 2020 bei ServusTV.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac74140f795a0859f6b13649fea4c7a6f3538438.jpg?x=548&y=366\/world-rally-championship","genre":"Sport, Motorsport","start":1600002000,"stop":1600005780,"country":"EST","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600005780":{"channel":"SERVUSTV","title":"Servus Wetter","descr":"Servus Wetter zeigt Ihnen jeden Tag, wie das Wetter im Servus-Raum wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc3a1b4e9e6383935861de4d7e3fd502e0c6c0e.jpg?x=548&y=366\/servus-wetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600005780,"stop":1600005900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600005900":{"channel":"SERVUSTV","title":"Fast vergessen","descr":"Norbert Leitner w\u00fcrde seine Messer niemals mit einer Fr\u00e4se aus dem Metall schneiden. Er arbeitet sie mit einfachsten Mitteln aus dem Stahl heraus. Handwerk ist f\u00fcr ihn das Werk der H\u00e4nde und nicht der Maschinen. Nur, wenn er selbst die Pr\u00e4zision seiner Arbeit bestimmen kann, ist er mit ihr zufrieden. Die Inspiration f\u00fcr seine Messer findet der Autodidakt in der Natur, vor allem im n\u00f6rdlichen Skandinavien. In dieser rauen Umgebung wird deutlich, ob ein Messer seiner Funktion als wichtiges \u00dcberlebenswerkzeug gerecht wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da51d959e7107e3507064505c23da2dbbf060dd0.jpg?x=548&y=366\/fast-vergessen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600005900,"stop":1600006800,"country":"A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600006800":{"channel":"SERVUSTV","title":"Landtr\u00e4ume","descr":"\"Landtr\u00e4ume\" besucht im S\u00fcden Deutschlands die G\u00e4rten im Allg\u00e4u. Josef M\u00fcller hegt hier einen wildromantischen Naturgarten. Im West-Allg\u00e4u k\u00fcmmern sich Petra und Wolfram Boppert um ihren kleinen Buchsbauerngarten. Und der Bergbauer Stefan Waibel lebt mit seiner Familie ein einfaches, arbeitsreiches Leben ohne Strom und Warmwasser.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d75f28654369338bbe7741a193a69a0877117b28.jpg?x=548&y=366\/landtraeume","genre":"Report, Dokumentation","start":1600006800,"stop":1600008900,"country":"D\/F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600008900":{"channel":"SERVUSTV","title":"Servus Wetter","descr":"Die ServusTV-Meteorologen bereisen den Alpenraum und produzieren Ihr Wetter jeden Tag von den sch\u00f6nsten Pl\u00e4tzen in den Regionen. Au\u00dferdem erfahren Sie beim Servus Wetter nicht nur, wie das Wetter wird, sondern auch, warum es so wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc3a1b4e9e6383935861de4d7e3fd502e0c6c0e.jpg?x=548&y=366\/servus-wetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600008900,"stop":1600009200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600009200":{"channel":"SERVUSTV","title":"Terra Mater","descr":"Dieser Film begleitet das Leben einer wilden Fuchsfamilie durch die Jahreszeiten. Im Fr\u00fchling werden drei Fuchswelpen geboren, sie wachsen auf, lernen zu jagen, ihr Revier zu verteidigen, suchen einen Partner und gr\u00fcnden schlie\u00dflich eine eigene Familie. Dieser Film wurde \u00fcber drei Jahre lang gedreht und dokumentiert ausschlie\u00dflich wilde F\u00fcchse in ihrem nat\u00fcrlichen Habitat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ab0d08e62eba315bf8ff9c466ff0406c9594897.jpg?x=548&y=366\/terra-mater","genre":"Report, Dokumentation","start":1600009200,"stop":1600012800,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600012800":{"channel":"SERVUSTV","title":"Servus Nachrichten 18:00","descr":"AKTUELL UND INFORMATIV: Servus Nachrichten Kompakt, die t\u00e4glichen KURZ- Nachrichten bei ServusTV","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5b197f7318ae5b7c9b4f4522937a71c0a4a558a.jpg?x=548&y=366\/servus-nachrichten-1800","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600012800,"stop":1600013100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600013100":{"channel":"SERVUSTV","title":"Servus \u00d6sterreich","descr":"Das Brauchtum in \u00d6sterreich steht im Mittelpunkt dieser Sendung. In verschiedenartigen Reportagen tragen Bertl G\u00f6ttl und Conny B\u00fcrgler Fakten zu Brauchtum, Volkskultur und Tradition zusammen. Im Mittelpunkt stehen dabei nat\u00fcrlich die Menschen und ihre kulturellen Errungenschaften, die sie trotz aller Einfl\u00fcsse der modernen Welt, am Leben erhalten und an die n\u00e4chste Generation weitergeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/638e52be5e625057ac54d7560e7f5a2754fd4941.jpg?x=548&y=366\/servus-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600013100,"stop":1600016700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600016700":{"channel":"SERVUSTV","title":"Gartln mit Starkl","descr":"Josef Starkl spaziert mit Dr. Karner durch die einzelnen Stationen des MiraVita Gartens und erf\u00e4hrt dabei, welche Besonderheiten w\u00e4hrend der einzelnen Lebensphasen bei einem Menschen zu verzeichnen sind und wie diese kreativ in den einzelnen G\u00e4rten dargestellt werden. So spazieren die beiden Protagonisten durch einen einzigartigen Biodiversit\u00e4ts-Garten und erfahren dabei auch viel \u00fcber die eigene Biografie. Zus\u00e4tzlich gibt Josef Starkl wertvolle Tipps zum Thema Baumpflege und wie man sich einen eigenen Steingarten anlegen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/28e14e23a1e886895c985358e100635a5801798e.jpg?x=548&y=366\/gartln-mit-starkl","genre":"Report, Dokumentation","start":1600016700,"stop":1600019100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600019100":{"channel":"SERVUSTV","title":"Hoagascht","descr":"Bertl G\u00f6ttl und Ferdinand Wegscheider streifen wieder durch die Jahreszeiten: Im Herbst feiern sie jahrhundertealte Traditionen und eine Zeit, in der sie selbst zu Gl\u00fccksbringern wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3627fa47e3449fd7aeee6d24620e4dff0d83f4a.jpg?x=548&y=366\/hoagascht","genre":"Report, Magazin","start":1600019100,"stop":1600020600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020600":{"channel":"SERVUSTV","title":"Servus Wetter","descr":"Die ServusTV-Meteorologen bereisen den Alpenraum und produzieren Ihr Wetter jeden Tag von den sch\u00f6nsten Pl\u00e4tzen in den Regionen. Au\u00dferdem erfahren Sie beim Servus Wetter nicht nur, wie das Wetter wird, sondern auch, warum es so wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc3a1b4e9e6383935861de4d7e3fd502e0c6c0e.jpg?x=548&y=366\/servus-wetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600020600,"stop":1600020900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020900":{"channel":"SERVUSTV","title":"Hubert und Staller","descr":"Als Hubert und Staller am Waldrand einem Fall illegaler M\u00fcllentsorgung nachgehen, erlegt Staller versehentlich ein Wild. Die beiden versuchen den Jagdunfall zu kaschieren und als Werk von Wilderern darzustellen, womit sie eine Kettenreaktion ausl\u00f6sen, an deren Ende sie auf sich selbst und auf die Spur echter Wilderer angesetzt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b70a9c4bd1803341576ca0848934ef0753718960.jpg?x=548&y=366\/hubert-und-staller","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600020900,"stop":1600024500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600024500":{"channel":"SERVUSTV","title":"Meiberger \u2013 Im Kopf des T\u00e4ters","descr":"Christian leidet seit geraumer Zeit an Schlafst\u00f6rungen, weshalb er bei Meiberger in Behandlung ist. Doch die Beschwerden nehmen nicht ab, im Gegenteil: Seit kurzem glaubt Christian auch noch Stimmen zu h\u00f6ren, die ihm befehlen, seine Mutter zu t\u00f6ten. Meiberger kann zun\u00e4chst keinen Hinweis auf eine psychische Erkrankung feststellen und schickt ihn mit einer \u00dcberweisung nach Hause.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd5bd3b3a3307ac7e132279cb48cc1af0ff229a.jpg?x=548&y=366\/meiberger-im-kopf-des-taeters","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600024500,"stop":1600028100,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600028100":{"channel":"SERVUSTV","title":"Der Wegscheider","descr":"\"Der Wegscheider\" ist ein w\u00f6chentlicher Kommentar zum aktuellen Zeitgeschehen, insbesondere zu Ereignissen, Entwicklungen und Trends aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Kultur. Die Sendung wird jeden Samstag um 19.26 Uhr ausgestrahlt. Wiederholung ist Sonntag, 12.30 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce45f9e2eeb3edfc36ad779734e84c345977d17e.jpg?x=548&y=366\/der-wegscheider","genre":"Report, Magazin","start":1600028100,"stop":1600028400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600028400":{"channel":"SERVUSTV","title":"P.M. Wissen","descr":"\"P.M. Wissen\" zeigt, wo und wie gerade Zukunft entsteht und ist wissenschaftlichen Ph\u00e4nomenen auf der Spur. Astro-Physiker Gernot Gr\u00f6mer nimmt uns jede Woche mit auf eine Entdeckungsreise zu Entwicklungen, die vor kurzem noch Science-Fiction waren. P.M. Wissen \u2013 immer donnerstags um 20:15 Uhr bei ServusTV \u00d6sterreich und mittwochs um 21:15 Uhr bei ServusTV Deutschland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5053ebef492a5781fd3879c77be4ec4c2549345.jpg?x=548&y=366\/pm-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600028400,"stop":1600032000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600032000":{"channel":"SERVUSTV","title":"Die besten K\u00f6che der Welt \u2013 Zu Gast im Ikarus","descr":"Das Zwei-Sterne-Restaurant \"Ikarus\" in Salzburg ist der Schauplatz dieser Gourmet-Reihe. F\u00fcr jede Ausgabe wird ein anderer Spitzenkoch eingeladen, der das jeweilige Tagesmen\u00fc zaubert. Die Sendung wird von Martin Klein moderiert, der pers\u00f6nlich die K\u00f6che nach Salzburg einl\u00e4dt, mit ihnen \u00fcber ihre hohe Kunst spricht und ihnen manchmal auch ganz nebenbei kulinarische Geheimnisse entlocken kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5dac5b8bf8980566fc4a8974725bb988e5052ddc.jpg?x=548&y=366\/die-besten-koeche-der-welt-zu-gast-im-ikarus","genre":"Report, Reportage","start":1600032000,"stop":1600033800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600033800":{"channel":"SERVUSTV","title":"Morgan Freeman: Mysterien des Weltalls","descr":"Der Oscar-Preistr\u00e4ger Morgan Freeman besch\u00e4ftigt sich mit fundamentalen Fragen der Menschen und sucht nach den Tatsachen hinter den gro\u00dfen Geheimnissen des Universums. Unter anderem geht er der Frage nach, inwieweit es unentdeckte Spezies auf der Erde gibt, die in nichts denjenigen gleichen, die die Menschen bisher kennengelernt haben. So k\u00f6nnte der Ozean selbst ein denkendes Wesen sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce6a8c4cb99d08680bf9a5e23a3f25ecde5e46e2.jpg?x=548&y=366\/morgan-freeman-mysterien-des-weltalls","genre":"Report, Dokumentation","start":1600033800,"stop":1600036500,"country":"USA","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600036500":{"channel":"SERVUSTV","title":"Hubert und Staller","descr":"Als Hubert und Staller am Waldrand einem Fall illegaler M\u00fcllentsorgung nachgehen, erlegt Staller versehentlich ein Wild. Die beiden versuchen den Jagdunfall zu kaschieren und als Werk von Wilderern darzustellen, womit sie eine Kettenreaktion ausl\u00f6sen, an deren Ende sie auf sich selbst und auf die Spur echter Wilderer angesetzt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b70a9c4bd1803341576ca0848934ef0753718960.jpg?x=548&y=366\/hubert-und-staller","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600036500,"stop":1600039200,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600039200":{"channel":"SERVUSTV","title":"Meiberger \u2013 Im Kopf des T\u00e4ters","descr":"Christian leidet seit geraumer Zeit an Schlafst\u00f6rungen, weshalb er bei Meiberger in Behandlung ist. Doch die Beschwerden nehmen nicht ab, im Gegenteil: Seit kurzem glaubt Christian auch noch Stimmen zu h\u00f6ren, die ihm befehlen, seine Mutter zu t\u00f6ten. Meiberger kann zun\u00e4chst keinen Hinweis auf eine psychische Erkrankung feststellen und schickt ihn mit einer \u00dcberweisung nach Hause.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd5bd3b3a3307ac7e132279cb48cc1af0ff229a.jpg?x=548&y=366\/meiberger-im-kopf-des-taeters","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600039200,"stop":1600041900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600041900":{"channel":"SERVUSTV","title":"Will Smith \u2013 Wundersame Welt","descr":"One Strange Rock \u2013 Wie ist die Erde entstanden? Wie kam es zu der einzigartigen Lebensvielfalt auf unserem Planeten? Der Hollywood-Schauspieler Will Smith wartet mit mannigfaltigen Infos auf. Die vom renommierten Regisseur Darren Aronofsky gedrehte und produzierte Doku-Reihe l\u00e4sst zudem Astronauten und Astronautinnen zu Wort kommen. Das Ergebnis ist bildgewaltig und erstaunlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1005f182080233a3fd6ff582ffa798397c806b7f.jpg?x=548&y=366\/will-smith-wundersame-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1600041900,"stop":1600044600,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600044600":{"channel":"SERVUSTV","title":"Morgan Freeman: Mysterien des Weltalls","descr":"Der Oscar-Preistr\u00e4ger Morgan Freeman besch\u00e4ftigt sich mit fundamentalen Fragen der Menschen und sucht nach den Tatsachen hinter den gro\u00dfen Geheimnissen des Universums. Unter anderem geht er der Frage nach, inwieweit es unentdeckte Spezies auf der Erde gibt, die in nichts denjenigen gleichen, die die Menschen bisher kennengelernt haben. So k\u00f6nnte der Ozean selbst ein denkendes Wesen sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce6a8c4cb99d08680bf9a5e23a3f25ecde5e46e2.jpg?x=548&y=366\/morgan-freeman-mysterien-des-weltalls","genre":"Report, Dokumentation","start":1600044600,"stop":1600047000,"country":"USA","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600047000":{"channel":"SERVUSTV","title":"BilderWelten","descr":"Bilder aus der Vogelperspektive bilden den Kern von BilderWelten. In unterschiedlichen Specials finden Zeitlupen-Studien und Unterwasseraufnahmen ebenso Platz wie ein virtueller Flug \u00fcber die Oberfl\u00e4che des Mars. BilderWelten bietet Entspannung pur und ist rund um die Uhr als Online-Stream verf\u00fcgbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/95a481df0cda20bf6243a6d194756e68c392cc87.jpg?x=548&y=366\/bilderwelten","genre":"Report, Dokumentation 2013","start":1600047000,"stop":1600049400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600049400":{"channel":"SERVUSTV","title":"Auf legend\u00e4ren Routen","descr":"Ob Alpenpass oder Stra\u00dfe am Pazifik, hier geht es um die Traumstra\u00dfen der Welt. Imposante Kalkstein-Klippen, Regenwald und Koalas machen die 250 km lange Great Ocean Road von Torquay nach Warrnambool zum Erlebnis. Der Hana Highway auf Maui\/Hawaii f\u00fchrt an steilen Klippen entlang, eine Achterbahn mit Haarnadelkurven und vielen Br\u00fccken. Diese und andere legend\u00e4re Routen werden vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88ad82f5598caa75ebd2e1d9a51342ae240ca510.jpg?x=548&y=366\/auf-legendaeren-routen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600049400,"stop":1600052400,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600052400":{"channel":"SERVUSTV","title":"Das Wetterpanorama bei ServusTV","descr":"ServusTV liefert in seinem neuesten Format t\u00e4glich die sch\u00f6nsten Blickwinkel aus dem Alpenraum direkt in Ihr Wohnzimmer. Wir versorgen Sie mit einer aktuellen Wettervorhersage von jedem Standort und pr\u00e4sentieren laufend die neuesten Meldungen aus der Nachrichtenwelt. Das Wetterpanorama bei ServusTV \u2013 t\u00e4glich von 5-9 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4accf36f02e7c27bcbe9019ea68c3dbaa7b76162.jpg?x=548&y=366\/das-wetterpanorama-bei-servustv","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600052400,"stop":1600067280,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}