{"1598164500":{"channel":"SERVUSTV","title":"Salzburger Festspieltalk","descr":"Ioan Holender l\u00e4dt zum Festspieltalk ins Schloss Leopoldskron \u2013 dem Geburtsort der Salzburger Festspiele, die vor 100 Jahren erstmals stattfanden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/29112683e93c6e87ffd128bda0fb2c2a5f42d856.jpg?x=548&y=366\/salzburger-festspieltalk","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1598164500,"stop":1598166780,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598166780":{"channel":"SERVUSTV","title":"Servus Wetter","descr":"Servus Wetter zeigt Ihnen jeden Tag, wie das Wetter im Servus-Raum wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc3a1b4e9e6383935861de4d7e3fd502e0c6c0e.jpg?x=548&y=366\/servus-wetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598166780,"stop":1598166900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598166900":{"channel":"SERVUSTV","title":"MotoGP \u2013 BMW M Grand Prix der Steiermark","descr":"Die Motorrad-Weltmeisterschaft LIVE und in FullHD bei ServusTV.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/579b4de6e178c246d737364ff299887c7af8c7ce.jpg?x=548&y=366\/motogp-bmw-m-grand-prix-der-steiermark","genre":"Sport, Motorsport","start":1598166900,"stop":1598169600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598169600":{"channel":"SERVUSTV","title":"MotoGP \u2013 BMW M Grand Prix der Steiermark","descr":"Die Motorrad-Weltmeisterschaft LIVE und in FullHD bei ServusTV.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/579b4de6e178c246d737364ff299887c7af8c7ce.jpg?x=548&y=366\/motogp-bmw-m-grand-prix-der-steiermark","genre":"Sport, Motorsport","start":1598169600,"stop":1598173200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598173200":{"channel":"SERVUSTV","title":"MotoGP \u2013 BMW M Grand Prix der Steiermark","descr":"Die Motorrad-Weltmeisterschaft LIVE und in FullHD bei ServusTV.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/579b4de6e178c246d737364ff299887c7af8c7ce.jpg?x=548&y=366\/motogp-bmw-m-grand-prix-der-steiermark","genre":"Sport, Motorsport","start":1598173200,"stop":1598176800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598176800":{"channel":"SERVUSTV","title":"MotoGP \u2013 BMW M Grand Prix der Steiermark","descr":"Die Motorrad-Weltmeisterschaft LIVE und in FullHD bei ServusTV.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/579b4de6e178c246d737364ff299887c7af8c7ce.jpg?x=548&y=366\/motogp-bmw-m-grand-prix-der-steiermark","genre":"Sport, Motorsport","start":1598176800,"stop":1598178000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598178000":{"channel":"SERVUSTV","title":"MotoGP \u2013 BMW M Grand Prix der Steiermark","descr":"Die Motorrad-Weltmeisterschaft LIVE und in FullHD bei ServusTV.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/579b4de6e178c246d737364ff299887c7af8c7ce.jpg?x=548&y=366\/motogp-bmw-m-grand-prix-der-steiermark","genre":"Sport, Motorsport","start":1598178000,"stop":1598181600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598181600":{"channel":"SERVUSTV","title":"MotoGP \u2013 BMW M Grand Prix der Steiermark","descr":"Die Motorrad-Weltmeisterschaft LIVE und in FullHD bei ServusTV.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/579b4de6e178c246d737364ff299887c7af8c7ce.jpg?x=548&y=366\/motogp-bmw-m-grand-prix-der-steiermark","genre":"Sport, Motorsport","start":1598181600,"stop":1598184000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598184000":{"channel":"SERVUSTV","title":"MotoGP \u2013 BMW M Grand Prix der Steiermark","descr":"Die Motorrad-Weltmeisterschaft LIVE und in FullHD bei ServusTV.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/579b4de6e178c246d737364ff299887c7af8c7ce.jpg?x=548&y=366\/motogp-bmw-m-grand-prix-der-steiermark","genre":"Sport, Motorsport","start":1598184000,"stop":1598186700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598186700":{"channel":"SERVUSTV","title":"MotoGP \u2013 BMW M Grand Prix der Steiermark","descr":"Die Motorrad-Weltmeisterschaft LIVE und in FullHD bei ServusTV.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/579b4de6e178c246d737364ff299887c7af8c7ce.jpg?x=548&y=366\/motogp-bmw-m-grand-prix-der-steiermark","genre":"Sport, Motorsport","start":1598186700,"stop":1598188500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598188500":{"channel":"SERVUSTV","title":"Marquez \u2013 Unlimited","descr":"Unlimited \u2013 die Dokumentation: Honda-Star Marc Marquez hautnah.","image":null,"genre":"Sport, Motorsport","start":1598188500,"stop":1598193900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598193900":{"channel":"SERVUSTV","title":"SOS in den Bergen \u2013 Die Wasserrettung","descr":"Die Serie begleitet ganz pers\u00f6nliche Abenteuer von Menschen in allen Regionen \u00d6sterreichs \u2013 allein oder im Team, in der Natur, im Beruf oder als Berufung und widmet sich den stillen Helden des Alltags: wie Bergrettern, Fassaden-Kletterern, Nationalpark-Rangern oder Sportlern. Diesmal geht es um die Wasserrettung, die alle Hilfema\u00dfnahmen bei Bade-, Boots- und Eisunf\u00e4llen umfasst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/73c24c1ca64ed5fd4136ee5b2a221661705d2160.jpg?x=548&y=366\/sos-in-den-bergen-die-wasserrettung","genre":"Report, Magazin","start":1598193900,"stop":1598194500,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598194500":{"channel":"SERVUSTV","title":"Servus Wetter","descr":"Die ServusTV-Meteorologen bereisen den Alpenraum und produzieren Ihr Wetter jeden Tag von den sch\u00f6nsten Pl\u00e4tzen in den Regionen. Au\u00dferdem erfahren Sie beim Servus Wetter nicht nur, wie das Wetter wird, sondern auch, warum es so wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc3a1b4e9e6383935861de4d7e3fd502e0c6c0e.jpg?x=548&y=366\/servus-wetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598194500,"stop":1598194800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598194800":{"channel":"SERVUSTV","title":"Terra Mater","descr":"Wer glaubt, dass Krabben auf den Teller geh\u00f6ren oder irgendwo im Meer ein verstecktes Dasein f\u00fchren, den wird dieser Film eines Besseren belehren. Auf der Weihnachtsinsel im Indischen Ozean findet man Krebse \u00fcberall: hoch oben in den Palmen, im Wald, auf dem Golfplatz, in Tempeln und in den tiefsten H\u00f6hlen. Auf der Weihnachtsinsel gestalten Krabben das \u00d6kosystem, sie bestimmen, was im Wald w\u00e4chst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9952a036547f4758d0deed536b7a90400fc8b793.jpg?x=548&y=366\/terra-mater","genre":"Report, Dokumentation","start":1598194800,"stop":1598198400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598198400":{"channel":"SERVUSTV","title":"Servus Nachrichten 18:00","descr":"AKTUELL UND INFORMATIV: Servus Nachrichten Kompakt, die t\u00e4glichen KURZ- Nachrichten bei ServusTV","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5b197f7318ae5b7c9b4f4522937a71c0a4a558a.jpg?x=548&y=366\/servus-nachrichten-1800","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598198400,"stop":1598198700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598198700":{"channel":"SERVUSTV","title":"Servus \u00d6sterreich","descr":"Seit jeher hat es einen hervorragenden Ruf bei Wanderern, Bergsteigern und Sommerurlaubern \u2013 das Zillertal. Fernab von Sch\u00fcrzenj\u00e4ger-Schm\u00e4h und H\u00fcttengaudi haben sich das Tiroler Tal und seine Bewohner ihre Eigenheiten, Br\u00e4uche und Lebensweisen bewahrt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598198700,"stop":1598202300,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598202300":{"channel":"SERVUSTV","title":"Gartln mit Starkl","descr":"Josef Starkl besucht Barbara Holter in ihrem bl\u00fchenden Paradies. Der Garten ist 1 Hektar gro\u00df und liegt neben dem Wohnhaus der Holters, er ist Inspiration f\u00fcr die Bilder der naturverbundenen Malerin und eine Therapie f\u00fcr die Seele. Josef spaziert mit Barbara zu ihren Lieblingspl\u00e4tzen und l\u00e4sst sich die Geschichte des Gartens erz\u00e4hlen. Stationen: Biotop, Waldgarten, Mixed Borders unter den Eichen, Obstwiese und Gem\u00fcsegarten. Josef zeigt die sch\u00f6nsten Hortensien und Sommerstauden und darf sich selbst auch kreativ an der Leinwand verewigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb72cac3d936ca3c39c2b7997191490355a6c178.jpg?x=548&y=366\/gartln-mit-starkl","genre":"Report, Dokumentation","start":1598202300,"stop":1598204700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598204700":{"channel":"SERVUSTV","title":"Hoagascht","descr":"Stefan Buchsteiner und seine Frau Eva machen mit Holz und Ton Kunst. Sie sehen ihr Gesch\u00e4ft jedoch auch als Sprungbrett f\u00fcr andere Handwerker und K\u00fcnstler aus der Lammertaler Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20163339bafa0258dd0be376306483b477bd1294.jpg?x=548&y=366\/hoagascht","genre":"Report, Magazin","start":1598204700,"stop":1598206200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598206200":{"channel":"SERVUSTV","title":"Servus Wetter","descr":"Die ServusTV-Meteorologen bereisen den Alpenraum und produzieren Ihr Wetter jeden Tag von den sch\u00f6nsten Pl\u00e4tzen in den Regionen. Au\u00dferdem erfahren Sie beim Servus Wetter nicht nur, wie das Wetter wird, sondern auch, warum es so wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc3a1b4e9e6383935861de4d7e3fd502e0c6c0e.jpg?x=548&y=366\/servus-wetter","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598206200,"stop":1598206500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598206500":{"channel":"SERVUSTV","title":"Hubert und Staller","descr":"Clowns sind nicht immer lustig, und Geschichten im sch\u00f6nen M\u00e4rchenwald k\u00f6nnen auch h\u00e4sslich enden. Das sind Erkenntnisse von Hubert und Staller, die hier mit Hilfe der Pathologin Dr. Anja Licht einem raffinierten Giftmord auf die Schliche kommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91a5a53b59cda298a703e70b9acb9e1705ce1b17.jpg?x=548&y=366\/hubert-und-staller","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598206500,"stop":1598210100,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598210100":{"channel":"SERVUSTV","title":"Meiberger \u2013 Im Kopf des T\u00e4ters","descr":"Marius Grubeck ahnt nichts Schlimmes, als er sich auf einem Jahrmarkt von der jungen Wahrsagerin Mia aus der Hand lesen l\u00e4sst. Doch dabei erf\u00e4hrt er, dass er noch am selben Tag sterben wird. Als Grubeck am Abend tats\u00e4chlich Opfer eines Raubmordes wird, ger\u00e4t die Handleserin ins Visier der Ermittler. Was hat sie gewusst? F\u00fcr Barbara und Nepo ist klar, dass Mia mit dem Verbrechen zu tun haben muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/373b5cc499e7cd935e036380431b200a3fbfa7ec.jpg?x=548&y=366\/meiberger-im-kopf-des-taeters","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598210100,"stop":1598213400,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598213400":{"channel":"SERVUSTV","title":"P.M. Wissen","descr":"Das Wissensmagazin bei ServusTV. Themen: Wie entsteht ein Waldgarten? \/\/ Was macht die Brennnessel zur Schatzkammer? \/\/ Wie l\u00e4sst \"Blutschnee\" Gletscher schmelzen? \/\/ Warum ist Wasser blau? \/\/ Wie jagt der Ameisenb\u00e4r? \/\/ Wo findet man Mikrometeoriten? \/\/ Wie k\u00f6nnte Leben auf fremden Welten aussehen? \/\/ Wie schmecken W\u00f6rter? \/\/ Moderation: Dr. Gernot Gr\u00f6mer","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b092bb6af16d074590fd95e675ed4fcb562fef7d.jpg?x=548&y=366\/pm-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598213400,"stop":1598217000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598217000":{"channel":"SERVUSTV","title":"Morgan Freeman: Mysterien des Weltalls","descr":"Der Strom der Zeit tr\u00e4gt uns unaufhaltsam. Ist Zeit ein steter Fluss oder eine Serie unzusammenh\u00e4ngender Ereignisse? Innovative Experimente versuchen dieses gro\u00dfe R\u00e4tsel zu l\u00f6sen. Jede g\u00e4ngige Zeitmessung bezieht sich auf einen willk\u00fcrlich gew\u00e4hlten Anfangspunkt. Hollywood-Schauspieler Morgan Freeman fragt nach, wann die Uhr des Weltalls zu ticken begonnen hat: mit der Geburt des Universums oder eben doch ganz anders?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aa969496281682df9a030c9c243408f45dac236a.jpg?x=548&y=366\/morgan-freeman-mysterien-des-weltalls","genre":"Report, Dokumentation","start":1598217000,"stop":1598220000,"country":"USA","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598220000":{"channel":"SERVUSTV","title":"Hubert und Staller","descr":"Clowns sind nicht immer lustig, und Geschichten im sch\u00f6nen M\u00e4rchenwald k\u00f6nnen auch h\u00e4sslich enden. Das sind Erkenntnisse von Hubert und Staller, die hier mit Hilfe der Pathologin Dr. Anja Licht einem raffinierten Giftmord auf die Schliche kommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91a5a53b59cda298a703e70b9acb9e1705ce1b17.jpg?x=548&y=366\/hubert-und-staller","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598220000,"stop":1598222700,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598222700":{"channel":"SERVUSTV","title":"Meiberger \u2013 Im Kopf des T\u00e4ters","descr":"Marius Grubeck ahnt nichts Schlimmes, als er sich auf einem Jahrmarkt von der jungen Wahrsagerin Mia aus der Hand lesen l\u00e4sst. Doch dabei erf\u00e4hrt er, dass er noch am selben Tag sterben wird. Als Grubeck am Abend tats\u00e4chlich Opfer eines Raubmordes wird, ger\u00e4t die Handleserin ins Visier der Ermittler. Was hat sie gewusst? F\u00fcr Barbara und Nepo ist klar, dass Mia mit dem Verbrechen zu tun haben muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/373b5cc499e7cd935e036380431b200a3fbfa7ec.jpg?x=548&y=366\/meiberger-im-kopf-des-taeters","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598222700,"stop":1598225400,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598225400":{"channel":"SERVUSTV","title":"Will Smith \u2013 Wundersame Welt","descr":"One Strange Rock \u2013 Wie ist die Erde entstanden? Wie kam es zu der einzigartigen Lebensvielfalt auf unserem Planeten? Der Hollywood-Schauspieler Will Smith wartet mit mannigfaltigen Infos auf. Die vom renommierten Regisseur Darren Aronofsky gedrehte und produzierte Doku-Reihe l\u00e4sst zudem Astronauten und Astronautinnen zu Wort kommen. Das Ergebnis ist bildgewaltig und erstaunlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f920f3280c477a797f94ea6ea3d714f7c258c896.jpg?x=548&y=366\/will-smith-wundersame-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1598225400,"stop":1598228100,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598228100":{"channel":"SERVUSTV","title":"Morgan Freeman: Mysterien des Weltalls","descr":"Der Strom der Zeit tr\u00e4gt uns unaufhaltsam. Ist Zeit ein steter Fluss oder eine Serie unzusammenh\u00e4ngender Ereignisse? Innovative Experimente versuchen dieses gro\u00dfe R\u00e4tsel zu l\u00f6sen. Jede g\u00e4ngige Zeitmessung bezieht sich auf einen willk\u00fcrlich gew\u00e4hlten Anfangspunkt. Hollywood-Schauspieler Morgan Freeman fragt nach, wann die Uhr des Weltalls zu ticken begonnen hat: mit der Geburt des Universums oder eben doch ganz anders?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aa969496281682df9a030c9c243408f45dac236a.jpg?x=548&y=366\/morgan-freeman-mysterien-des-weltalls","genre":"Report, Dokumentation","start":1598228100,"stop":1598230800,"country":"USA","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598230800":{"channel":"SERVUSTV","title":"Will Smith \u2013 Wundersame Welt","descr":"One Strange Rock \u2013 Wie ist die Erde entstanden? Wie kam es zu der einzigartigen Lebensvielfalt auf unserem Planeten? Der Hollywood-Schauspieler Will Smith wartet mit mannigfaltigen Infos auf. Die vom renommierten Regisseur Darren Aronofsky gedrehte und produzierte Doku-Reihe l\u00e4sst zudem Astronauten und Astronautinnen zu Wort kommen. Das Ergebnis ist bildgewaltig und erstaunlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f920f3280c477a797f94ea6ea3d714f7c258c896.jpg?x=548&y=366\/will-smith-wundersame-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1598230800,"stop":1598233500,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598233500":{"channel":"SERVUSTV","title":"BilderWelten","descr":"Bilder aus der Vogelperspektive bilden den Kern von BilderWelten. In unterschiedlichen Specials finden Zeitlupen-Studien und Unterwasseraufnahmen ebenso Platz wie ein virtueller Flug \u00fcber die Oberfl\u00e4che des Mars. BilderWelten bietet Entspannung pur und ist rund um die Uhr als Online-Stream verf\u00fcgbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/95a481df0cda20bf6243a6d194756e68c392cc87.jpg?x=548&y=366\/bilderwelten","genre":"Report, Dokumentation 2013","start":1598233500,"stop":1598234700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598234700":{"channel":"SERVUSTV","title":"Auf legend\u00e4ren Routen","descr":"Die Reise f\u00fchrt zum Himalaja und somit zu den h\u00f6chsten Bergen der Erde. Diesmal erkundet die Dokumentation die versteckten T\u00e4ler des Gebirgsmassivs: die Region Darjeeling, die \"K\u00f6nigin der Berge\" in Westbengalen, Sikkim, das \"geheime K\u00f6nigreich\" und einer der kleinsten Bundesstaaten Indiens und schlie\u00dflich Bhutan, das \"Land der Burgen\". Die Dokumentation zeigt malerische Landschaften und au\u00dfergew\u00f6hnliche Menschen. Willkommen auf dem \"Dach der Welt\"!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88ad82f5598caa75ebd2e1d9a51342ae240ca510.jpg?x=548&y=366\/auf-legendaeren-routen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598234700,"stop":1598238000,"country":"F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598238000":{"channel":"SERVUSTV","title":"Das Wetterpanorama bei Servus TV","descr":"Servus TV liefert in seinem neuesten Format t\u00e4glich die sch\u00f6nsten Blickwinkel aus dem Alpenraum direkt in Ihr Wohnzimmer. Wir versorgen Sie mit einer aktuellen Wettervorhersage von jedem Standort und pr\u00e4sentieren laufend die neuesten Meldungen aus der Nachrichtenwelt. Das Wetterpanorama bei Servus TV \u2013 t\u00e4glich von 5-9 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4accf36f02e7c27bcbe9019ea68c3dbaa7b76162.jpg?x=548&y=366\/das-wetterpanorama-bei-servus-tv","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598238000,"stop":1598252880,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}