{"1602993600":{"channel":"OKTO","title":"Europa: DIALOG","descr":"In der Sendung geht es um politische, wirtschaftliche oder soziale Themen, die ganz Europa betreffen. Moderatoren sprechen mit Experten, Wissenschaftlern, Politikern, Bankern oder anderen Personen, die sich mit dem Thema auskennen und ihre Meinung beziehungsweise ihr Wissen in die allgemeine Diskussion einbringen. Auf diese Weise kann das Problem sehr vielschichtig angegangen werden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602993600,"stop":1602997200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602997200":{"channel":"OKTO","title":"Perspektivenwechsel","descr":"Zum Auftakt der neuen Okto-Reihe sind Andreas Paukner und Valerie Clarke von Inclusion24 zu Gast im Studio. Gemeinsam mit der Moderatorin Ivana Veznikova blicken sie auf die Inklusion von Menschen mit Behinderung. Warum sind Empowerment und barrierefreie Zug\u00e4nge so wichtig? Was macht die Community in \u00d6sterreich aus? Und wie k\u00f6nnte ein inklusiveres Miteinander \"ohne drinnen und drau\u00dfen\" aussehen? Es ist Zeit, die Perspektive zu wechseln!","image":null,"genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1602997200,"stop":1602998400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602998400":{"channel":"OKTO","title":"Indimaj TV","descr":"Diesmal berichtet das Team von Indimaj vom Civil Media Award 2017 in Salzburg und erh\u00e4lt den Preis in der Kategorie \"TV \/ Access","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602998400,"stop":1602999000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602999000":{"channel":"OKTO","title":"Wiener Kult","descr":"Wiener Kult ist ein schr\u00e4ges, buntes, skurriles, interessantes und witziges Kulturmagazin mit und von K\u00fcnstler*innen aus den unterschiedlichsten Bereichen. Pr\u00e4sentiert werden au\u00dfergew\u00f6hnliche Kunstschaffende, interessante Reportagen, skurrile Geschichten und schr\u00e4ge Performances. Die einzige Sendung mit Kultstatus!","image":null,"genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1602999000,"stop":1603000800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603000800":{"channel":"OKTO","title":"Afrika TV","descr":"Wer wissen will, was es neues in der afrikanischen Community Wiens gibt, ist in dieser Sendung genau richtig. Entwickelt wurde die Sendung von Alexis Neuberg von Radio Afrika. Nat\u00fcrlich wird \u00fcber politische Entwicklungen, wie zum Beispiel Wahlen, in einzelnen afrikanischen L\u00e4ndern berichtet. Au\u00dferdem werden talentierte afrikanische Musiker und Sportler vorgestellt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603000800,"stop":1603002600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603002600":{"channel":"OKTO","title":"In the Basement","descr":"...diesmal mit einem Genremix der leicht verr\u00fcckten Ben Wood Inferno.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603002600,"stop":1603004400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603004400":{"channel":"OKTO","title":"Wohnzimmerfilmrevue","descr":"Das fr\u00f6hliche Wohnzimmer lebt als Ilse und Fritz im Wiener Gl\u00fccksschweinmuseum. Es entstehen Filme, Bilder, Texte und Musik. Die wohnzimmeristische Fr\u00f6hlichkeit stellt sich als Gegenfr\u00f6hlichkeit den Widrigkeiten des Lebens entgegen. Vom Experimental- und Trickfilm kommend, machen die beiden auch allerlei fr\u00f6hliche Montagen mit Found footage Material.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1603004400,"stop":1603005300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603005300":{"channel":"OKTO","title":"Indimaj TV","descr":"Die soziale Plattform \"The Changer\" veranstaltete einen Vernetzungsabend f\u00fcr die unterschiedlichen Initiativen des gemeinsamen Projektes\" Ideegration\". Indimaj berichtet \u00fcber dieses Vernetungstreffen und stellt das Projekt \"Ideegration\" vor. Nour Eddin Hussari pr\u00e4sentiert im n\u00e4chsten Beitrag das UKI, das Unterst\u00fctzungskomitee zur Integration von MigrantInnen. Das UKI f\u00f6rdert die soziale, sprachliche und berufliche Integration von MigrantInnen und bietet beispielsweise Sprachkurse an, die der Indimaj-Redakteur selbst besucht. Im letzten Beitrag sind wir reisefreudig mit Hamza Zarour in der Schweiz unterwegs. Wir begleiten den Indimaj-Redakteur auf seinen Ausflug nach Basel.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603005300,"stop":1603006200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603006200":{"channel":"OKTO","title":"Wizards of Blues, Ulli Fessl und Tribute to Leonhard Cohen","descr":"Peter Sch\u00f6nhofer ist der Wal. Und als solcher begeistert er sich f\u00fcr Theater, Musik und Tanz. Er besucht Kleinkunstb\u00fchnen, Theater, Kellertheater sowie Kabaretts und stellt uns (Nachwuchs-) K\u00fcnstler*innen vor.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1603006200,"stop":1603008000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603008000":{"channel":"OKTO","title":"Club der Menschen","descr":"Die Sendung der gleichnamigen Wiener HipHop-Formation bringt Freestyle-Rap als interaktive Show ins Fernsehen! Anstatt sich nur passiv berieseln zu lassen, bestimmt das Publikum, wohin die Reise geht. Denn die ZuseherInnen sind eingeladen, unter www.clubdermenschen.at Worte zu spenden. Die RapperInnen bauen diese dann in ihre Improvisationen ein. Untermalt wird all das von stampfenden HipHop-Rhythmen, aufgelegt von Dr. Drunkadelic und DJ Phlow.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603008000,"stop":1603010700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603010700":{"channel":"OKTO","title":"Mehmet Keser Show","descr":"Zur Gast diesmal sind Sirvan Ekici (\u00d6VP) und Hakan G\u00f6rd\u00fc (S\u00d6Z \u2013 Soziales \u00d6sterreich der Zukunft). Das Hauptthema sind die kommenden Wiener Gemeinderatswahlen und der inhaltliche Fokus des Gespr\u00e4chs liegt auf den Themen Integration, Teilhabe. Weiters diskutierten die Politikerinnen \u00fcber Projekte, welche sie umsetzen w\u00fcrden, falls sie gew\u00e4hlt werden.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1603010700,"stop":1603013400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603013400":{"channel":"OKTO","title":"Treffpunkt China-\u00d6sterreich","descr":"Wir berichten \u00fcber das \"Zero Project\" in der Wiener UNO-City, das Barrieren f\u00fcr Menschen mit Behinderungen abbauen soll. Au\u00dferdem \u00fcber die Wiederaufnahme des Luftverkehrs in der chinesischen Provinz Hubei, von wo die Covid-19-Pandemie ihren Ausgang nahm. Und wir zeigen den \"Tanz der tausend Arme\" von Menschen mit K\u00f6rper- und Sinnesbehinderungen in China.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1603013400,"stop":1603015200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603015200":{"channel":"OKTO","title":"Idealism prevails","descr":"Diese Sendung hat ein ganz eindeutiges Motto: \"Make the world a better place!\" Es geht um Eigenverantwortung, Mitmenschlichkeit, freisinniges Denken und b\u00fcrgerliche Freiheiten. Dar\u00fcber wird regelm\u00e4\u00dfiges mit kompetenten Gespr\u00e4chspartner geredet \u2013 u.a. mit Politikern wie Stefan Schennach (SP\u00d6) oder Werner Kogler von den Gr\u00fcnen oder Schamanismusforscher Valentin Hampejs.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1603015200,"stop":1603017000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603017000":{"channel":"OKTO","title":"Ex-Yu in Wien","descr":"Das Unterhaltungsmagazin taucht ein in das Nachtleben der ex-jugoslawischen Community in Wien, begleitet Kultur- und Konzertveranstaltungen mit der Kamera und l\u00e4sst auch das Publikum vor dem Fernsehschirm kr\u00e4ftig mitfeiern. F\u00fcr kulinarische Hochgen\u00fcsse sorgen Profi-K\u00f6ch*innen aus der Community, denen Moderator Boban Buligovi\u0107 regelm\u00e4\u00dfig Tipps und Geheimnisse der Balkank\u00fcche entlockt.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1603017000,"stop":1603020600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603020600":{"channel":"OKTO","title":"#wienLEBT","descr":"Die G\u00fcrtelfrische WEST verwandelte im Sommer 2020 ein G\u00fcrtelst\u00fcck nahe des Westbahnhofs in einen tempor\u00e4ren Lebens- und Aufenthaltsraum mit neuer, \u00fcberraschender Stadtqualit\u00e4t. Das Okto-Team hat sich vor Ort ein Bild gemacht und Meinungen zum umstrittenen Projekt eingeholt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603020600,"stop":1603021800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603021800":{"channel":"OKTO","title":"#clubsLEBEN","descr":"Sandra Kendl ist Gr\u00fcnderin von \"das Techno Cafe\". Die Veranstaltung hat in der Wiener Pratersauna ihr Zuhause gefunden. Im Gespr\u00e4ch mit Peter Baecker gibt Kendl Einblick in die Geschichte sowie Bedeutung von \"das Techno Cafe\" f\u00fcr sie selbst und in der \u00f6sterreichischen Kulturlandschaft.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603021800,"stop":1603022400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603022400":{"channel":"OKTO","title":"Europa: DIALOG","descr":"In der Sendung geht es um politische, wirtschaftliche oder soziale Themen, die ganz Europa betreffen. Moderatoren sprechen mit Experten, Wissenschaftlern, Politikern, Bankern oder anderen Personen, die sich mit dem Thema auskennen und ihre Meinung beziehungsweise ihr Wissen in die allgemeine Diskussion einbringen. Auf diese Weise kann das Problem sehr vielschichtig angegangen werden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603022400,"stop":1603026000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603026000":{"channel":"OKTO","title":"Perspektivenwechsel","descr":"Zum Auftakt der neuen Okto-Reihe sind Andreas Paukner und Valerie Clarke von Inclusion24 zu Gast im Studio. Gemeinsam mit der Moderatorin Ivana Veznikova blicken sie auf die Inklusion von Menschen mit Behinderung. Warum sind Empowerment und barrierefreie Zug\u00e4nge so wichtig? Was macht die Community in \u00d6sterreich aus? Und wie k\u00f6nnte ein inklusiveres Miteinander \"ohne drinnen und drau\u00dfen\" aussehen? Es ist Zeit, die Perspektive zu wechseln!","image":null,"genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1603026000,"stop":1603027200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603027200":{"channel":"OKTO","title":"Indimaj TV","descr":"Diesmal berichtet das Team von Indimaj vom Civil Media Award 2017 in Salzburg und erh\u00e4lt den Preis in der Kategorie \"TV \/ Access","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603027200,"stop":1603027800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603027800":{"channel":"OKTO","title":"Wiener Kult","descr":"Wiener Kult ist ein schr\u00e4ges, buntes, skurriles, interessantes und witziges Kulturmagazin mit und von K\u00fcnstler*innen aus den unterschiedlichsten Bereichen. Pr\u00e4sentiert werden au\u00dfergew\u00f6hnliche Kunstschaffende, interessante Reportagen, skurrile Geschichten und schr\u00e4ge Performances. Die einzige Sendung mit Kultstatus!","image":null,"genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1603027800,"stop":1603029600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603029600":{"channel":"OKTO","title":"Latino TV","descr":"Magazin f\u00fcr die austro-lateinamerikanische Community und all jene, die mehr \u00fcber das lateinamerikanische Leben in diesem Land erfahren m\u00f6chten. Die zweisprachige Sendung portr\u00e4tiert K\u00fcnstlerInnen ebenso wie Gesch\u00e4ftsleute, die der Community auch als migrantische Rolemodels dienen sollen. Alltagstipps und \u00f6sterreichische Landeskunde z\u00e4hlen \u00fcberdies zum fixen Bestandteil von Latino TV.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603029600,"stop":1603031400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603031400":{"channel":"OKTO","title":"12 Minutes Live","descr":"DON'T GO sind Nina Juki\u0107 und Alexander Forstner, ein \u00f6sterreichisch-kroatisches Duo, Ehefrau und Ehemann, und k\u00fcnstlerische Partner. Don't Go sind auf der Suche nach dem Realen, dem Dunklen und Sch\u00f6nen, nach dem, was jenseits oberfl\u00e4chlicher Konventionen liegt. Bei Konzerten beeindrucken sie mit ihren F\u00e4higkeiten als Multiinstrumentalisten \u2013 Nina spielt mit Leichtigkeit Klavier, Synthesizer und schichtet Gesangsharmonien \u00fcbereinander, und Alexander wechselt nahtlos zwischen Schlagzeug und Gitarre. Ihr Sound ist eine zielgerichtete und durchdachte Schnittmenge aus Pop und meditativen Klangerforschungen, wobei sie sich gleicherma\u00dfen von minimalistischen Komponisten wie von Radiohead, Beyonc\u00e9 und Hip-Hop inspirieren lassen. Das Ergebnis ist ihr eigenes, einzigartiges Ergebnis.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603031400,"stop":1603032300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603032300":{"channel":"OKTO","title":"Hier bist du richtig!","descr":"Hier bist Du richtig! besch\u00e4ftigt sich mit praktisch allem. \u00dcber dualistische Ans\u00e4tze werden die Metaphern der heutigen Kulturlandschaft durch alle zur Verf\u00fcgung stehenden Mangeln gedreht. Der Sozialdarwinismus der postdekadenten Gesellschaft wird seziert. Gleichzeitig wird die musikalische Welt von Wellen und Teilchen sichtbar. Und auch hier begegnen uns reichlich Dualismen.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1603032300,"stop":1603033200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603033200":{"channel":"OKTO","title":"Mulatschag","descr":"Originalstimme der 80er Hardrock-Helden NO BROS, mit einer Supergroup: Sigi Meier (dr, DRAHDIWABERL), Fredl Petz (b, DRAHDIWABERL), Goran Mikulec (guit., SEXTIGER), Frizz Fischer (key, JESUS CHRIST SUPERSTAR). This is a Heavy Metal Party! Live in der SimmCity.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1603033200,"stop":1603035000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603035000":{"channel":"OKTO","title":"Der kleine Stadtstreicher","descr":"Der kleine Stadtstreicher ist geb\u00fcrtiger, aufgewachsener und \u00fcberzeugter Wiener. Au\u00dferdem ist er mit Fotoapparat und Videokamera vertraut sowie kulturell und geschichtlich sehr interessiert. So gesehen sind bei seinen Spazierg\u00e4ngen durch die Stadt gut bekannte, aber auch recht versteckte Blickwinkel zu erwarten. Dazu gibt's einige Informationen \u2013 und zwar stets unterhaltsam aufbereitet.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603035000,"stop":1603035900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603035900":{"channel":"OKTO","title":"Der kleine Stadtstreicher","descr":"Der kleine Stadtstreicher ist geb\u00fcrtiger, aufgewachsener und \u00fcberzeugter Wiener. Au\u00dferdem ist er mit Fotoapparat und Videokamera vertraut sowie kulturell und geschichtlich sehr interessiert. So gesehen sind bei seinen Spazierg\u00e4ngen durch die Stadt gut bekannte, aber auch recht versteckte Blickwinkel zu erwarten. Dazu gibt's einige Informationen \u2013 und zwar stets unterhaltsam aufbereitet.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603035900,"stop":1603036800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603036800":{"channel":"OKTO","title":"Peter Kreisky Gespr\u00e4che","descr":"Die Ermordung des Afroamerikaners George Floyd am 25. Mai durch einen wei\u00dfen Polizisten r\u00fcckte die Gewalt, die Diskriminierung und die Dem\u00fctigung, die die Schwarzen der USA seit Jahrhunderten erleiden, wieder schlagartig ins Licht der Welt\u00f6ffentlichkeit. George Floyds Tod traf eine bereits zutiefst verunsicherte Nation. Mit mehr als 100.000 Menschenleben forderte die Covid-19-Pandemie mehr Todesopfer als in jedem anderen Land der Welt. Und auch hier sind es die Schwarzen, die aufgrund ihrer sozialen Benachteiligung am meisten betroffen sind. Was bedeutet dieses Zusammentreffen von Krisen f\u00fcr das Land und f\u00fcr die Welt? Kann die USA einen Ausweg aus Rassismus und sozialer Diskriminierung finden? Vor welchen Alternativen stehen die US-Amerikaner \u2013 innen wenige Monate vor den Pr\u00e4sidentschaftswahlen? Dar\u00fcber diskutieren Eva Brenner und Walter Baier mit dem Amerika-Experten Andreas G\u00fcnther (Leiter der Rosa Luxemburg-Stiftung in New York).","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603036800,"stop":1603039500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603039500":{"channel":"OKTO","title":"Idealism prevails","descr":"Diese Sendung hat ein ganz eindeutiges Motto: \"Make the world a better place!\" Es geht um Eigenverantwortung, Mitmenschlichkeit, freisinniges Denken und b\u00fcrgerliche Freiheiten. Dar\u00fcber wird regelm\u00e4\u00dfiges mit kompetenten Gespr\u00e4chspartner geredet \u2013 u.a. mit Politikern wie Stefan Schennach (SP\u00d6) oder Werner Kogler von den Gr\u00fcnen oder Schamanismusforscher Valentin Hampejs.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1603039500,"stop":1603043100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603043100":{"channel":"OKTO","title":"DiscovrTV Vienna","descr":"Aus BalconyTV wurde DiscovrTV. \"Let us be your stage!\" \u2013 unter diesem Motto bietet das internationale Netzwerk aufstrebenden K\u00fcnstler*innen eine Plattform. DiscovrTV bringt sie mit neuen Fans zusammen. Konzerte, Interviews und Behind-the-Scenes-Aufnahmen geben Einblick in das Leben der Musiker*innen. Was braucht es heute, um es als K\u00fcnstler*in zu schaffen? DiscovrTV Vienna begibt sich mit uns auf Entdeckungsreise.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603043100,"stop":1603044300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603044300":{"channel":"OKTO","title":"Oktoskop","descr":"Die K\u00fcnstlerin Miriam Bajtala lotet in ihren Arbeiten Zeit-R\u00e4ume aus. Sie bewegen sich an der Grenze zwischen Fact, Fiction und Experiment. Ihr Publikum beh\u00e4lt sie dabei stets im Blick. Die Kommunikation mit den Betrachter*innen ist ihr wichtig. Oft thematisiert sie auch pers\u00f6nliche Erfahrungen. Nicht zuletzt ihre Erlebnisse als slowakisches Migrationskind in \u00d6sterreich und das Verlorensein zwischen den Sprachen. Zu sehen in der Werkschau sind u.a. \"Sofern Real\" und \"3 Stimmen\". Die Filmemacherin ist zu Gast bei Antonia Rahofer.","image":null,"genre":"Kultur, Sonstige Kultur","start":1603044300,"stop":1603049700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603049700":{"channel":"OKTO","title":"Oktoskop","descr":"Die Viennale findet 2020 statt. Das war eine der sch\u00f6nsten Nachrichten der letzten Monate. Die Vorzeichen sind freilich besondere: Social Distancing, Masken, weniger Festival-Tage. Daf\u00fcr gibt's dieses Mal aber mehr Kinos, um einen sicheren Abstand beim Filmerlebnis zu garantieren. Zu Gast im Studio bei Robert Buchschwenter spricht Festivalleiterin Eva Sangiorgi u.a. \u00fcber die Herausforderungen der heurigen Festivalplanung und die Spitzfindigkeit bei der Programmauswahl.","image":null,"genre":"Kultur, Sonstige Kultur","start":1603049700,"stop":1603055100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603055100":{"channel":"OKTO","title":"Buchsplitter","descr":"mit: Hannah ARENDT, Peter Paul WIPLINGER, Wolf LAMSA, Jean Paul SARTRE und Krzysztof PENDERECKI","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603055100,"stop":1603056900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603056900":{"channel":"OKTO","title":"#clubsLEBEN","descr":"Othmar Bajlicz ist Inhaber und Betreiber des legend\u00e4ren Szenenlokals Chelsea. Im Gespr\u00e4ch mit Peter Baecker gibt er Einblick in die Geschichte des Clubs. Bajlicz erz\u00e4hlt \u00fcber die Relevanz des Chelseas f\u00fcr ihn selbst und den Einfluss des britischen Punks auf die Ausrichtung des Clubs. In Zeiten der Coronakrise w\u00fcnscht sich Othmar Bajlicz Entlastung und weniger B\u00fcrokratie.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603056900,"stop":1603057800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603057800":{"channel":"OKTO","title":"It Girl","descr":"(R: Johanna Rieger, A 2017) Das Landei Ani f\u00e4hrt von ihrem Heimatdorf in die Weltstadt Wien, um ein ber\u00fchmtes It Girl zu werden. Sie trifft auf den Politiker \"Rache\", der sich ihre Jungfr\u00e4ulichkeit durch den Verkauf des Parlaments finanzieren will. Ani verliebt sich jedoch in Marco. Leider stellt sich heraus, dass er der Sohn einer Bordell-Besitzerin ist, die mit Rache unter einer Decke steckt. Mit: Jeannine Schiller, Richard Lugner, Johanna Rieger, Robert Ritter, Caroline Abl, Nicole Locker, Agnieszka Salamon, Florian Kerry, Andrzej Jaslikowski, Kerim Waller. Produktion: Johanna Rieger | Kamera: Ulrich \u00d6hlinger | Regie","image":null,"genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1603057800,"stop":1603083600,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}