{"1602388800":{"channel":"OKTO","title":"Europa: DIALOG","descr":"In der Sendung geht es um politische, wirtschaftliche oder soziale Themen, die ganz Europa betreffen. Moderatoren sprechen mit Experten, Wissenschaftlern, Politikern, Bankern oder anderen Personen, die sich mit dem Thema auskennen und ihre Meinung beziehungsweise ihr Wissen in die allgemeine Diskussion einbringen. Auf diese Weise kann das Problem sehr vielschichtig angegangen werden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602388800,"stop":1602392400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602392400":{"channel":"OKTO","title":"Augustin TV","descr":"Die Sendung des Medien- und Sozialprojekts Augustin portraitiert u.a. Verk\u00e4uferInnen der gleichnamigen Zeitung. Anhand ihrer Lebensumst\u00e4nde wird unser Umgang mit Themen wie Armut, Asyl oder Recht auf Schlaf in Frage gestellt.","image":null,"genre":"Report, Wissenschaft","start":1602392400,"stop":1602394200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602394200":{"channel":"OKTO","title":"Goqueer","descr":"Die monatliche Infotainment-Sendung des gleichnamigen queeren Medienprojekts aus Magdeburg. Mit News aus der bunten queeren Welt und Tipps rund um queere B\u00fccher, Filme, Serien oder Veranstaltungen. Die Sendung wird durch ein Team von Jugendlichen und jungen Erwachsenen produziert.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602394200,"stop":1602396000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602396000":{"channel":"OKTO","title":"Afrika TV","descr":"Wer wissen will, was es neues in der afrikanischen Community Wiens gibt, ist in dieser Sendung genau richtig. Entwickelt wurde die Sendung von Alexis Neuberg von Radio Afrika. Nat\u00fcrlich wird \u00fcber politische Entwicklungen, wie zum Beispiel Wahlen, in einzelnen afrikanischen L\u00e4ndern berichtet. Au\u00dferdem werden talentierte afrikanische Musiker und Sportler vorgestellt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602396000,"stop":1602397800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602397800":{"channel":"OKTO","title":"Tide Session","descr":"TIDE gibt Newcomer-Bands aus Hamburg und Umgebung die Chance, sich den TV-Zuschauern zu pr\u00e4sentieren. Dabei stehen die Band und ihre Musik im Mittelpunkt. Keine Philosophie \u00fcber die Zukunft des deutschen Musikmarktes, keine metaphysischen Annahmen \u00fcber die Entwicklungen in verschiedenen Genre-Szenen \u2013 bei TIDE Session geht's um Musik. (Text: TIDE)","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1602397800,"stop":1602400500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602400500":{"channel":"OKTO","title":"Im Bett mit Hilde Fehr","descr":"Hilde Fehr spricht mit der Kabarettistin und Autorin Nadja Maleh \u00fcber ihre Achterbahn des Lebens und das Geheimnis ihres Erfolgs.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602400500,"stop":1602401400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602401400":{"channel":"OKTO","title":"Let's Talk","descr":"Kim Cooper interviewt Pers\u00f6nlichkeiten aus Kunst, Kultur und Politik.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602401400,"stop":1602403200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602403200":{"channel":"OKTO","title":"Ewigkeitsgasse","descr":"\"EWIGKEITSGASSE. Kultur aus dem Kunstraum\" zeigt Lesungen, Ausstellungen, Performances, Konzerte und Projekte, die im \"Kunstraum Ewigkeitsgasse\" (Welt","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602403200,"stop":1602406800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602406800":{"channel":"OKTO","title":"\/fh\/\/\/c-tv","descr":"Das Ausbildungsfernsehen c-tv der Fachhochschule St. P\u00f6lten ist seit 2007 ein Markenzeichen f\u00fcr die Umsetzung von innovativen Filmformen und f\u00fcr neue audio\/visuelle Ideen. Die StudentInnen der Studieng\u00e4nge Medientechnik und Digitale Medientechnologien produzieren innerhalb und au\u00dferhalb ihrer Ausbildung nicht nur Info-Beitr\u00e4ge, sondern auch hochwertige Kurzfilme, Animationen und Musikvideos, die sich sehen lassen k\u00f6nnen \u2013 auch auf internationalen Filmfestivals. Die j\u00e4hrliche c-tv Konferenz diskutiert Arbeitsfelder rund um das Fernsehen und wird live \u00fcbertragen. c-tv ist eine Hochschulinitiative von Rosa von Suess an der FH St. P\u00f6lten","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602406800,"stop":1602408600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602408600":{"channel":"OKTO","title":"Mein Weg","descr":"Menschen und ihre Lebenswege. Berufliche Stationen, private Wendepunkte und Highlights. Unterschiedlichste soziale, religi\u00f6se sowie kulturelle Backgrounds lassen die Vielfalt der heutigen Lebensrealit\u00e4ten erahnen. Jeder Gast macht die Sendung zu seiner ganz pers\u00f6nlichen Autobiografie.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602408600,"stop":1602410400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602410400":{"channel":"OKTO","title":"CU television","descr":"Das Jugendformat des Verein Wiener Jugendzentren bietet Jugendlichen die M\u00f6glichkeit, ihre Alltagskultur, Anliegen und Interessen einer breiten \u00d6ffentlichkeit zug\u00e4nglich zu machen. Ob Breakdance, Parcouring, politische Mitbestimmung oder die Suche nach dem eigenen Traumjob \u2013 das Themenspektrum von CU television ist reichhaltig und spiegelt die Lebenswelten der jungen FernsehmacherInnen authentisch und ungeschminkt wider.","image":null,"genre":"Report, Jugendsendung","start":1602410400,"stop":1602414000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602414000":{"channel":"OKTO","title":"Peter Kreisky Gespr\u00e4che","descr":"Die Ermordung des Afroamerikaners George Floyd am 25. Mai durch einen wei\u00dfen Polizisten r\u00fcckte die Gewalt, die Diskriminierung und die Dem\u00fctigung, die die Schwarzen der USA seit Jahrhunderten erleiden, wieder schlagartig ins Licht der Welt\u00f6ffentlichkeit. George Floyds Tod traf eine bereits zutiefst verunsicherte Nation. Mit mehr als 100.000 Menschenleben forderte die Covid-19-Pandemie mehr Todesopfer als in jedem anderen Land der Welt. Und auch hier sind es die Schwarzen, die aufgrund ihrer sozialen Benachteiligung am meisten betroffen sind. Was bedeutet dieses Zusammentreffen von Krisen f\u00fcr das Land und f\u00fcr die Welt? Kann die USA einen Ausweg aus Rassismus und sozialer Diskriminierung finden? Vor welchen Alternativen stehen die US-Amerikaner \u2013 innen wenige Monate vor den Pr\u00e4sidentschaftswahlen? Dar\u00fcber diskutieren Eva Brenner und Walter Baier mit dem Amerika-Experten Andreas G\u00fcnther (Leiter der Rosa Luxemburg-Stiftung in New York).","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602414000,"stop":1602416700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602416700":{"channel":"OKTO","title":"Indimaj TV","descr":"Diesmal moderieren Samar Aly und Rayed Hakmeh gemeinsam f\u00fcr die siebte Folge. Sie erkl\u00e4ren den ersten Beitrag, in dem Hamed Abbaut \u00fcber sein neues Buch \"Der Tod backt einen Geburtstagskuchen\" erz\u00e4hlt. Ebenso erstellte P\u0131nar \u00d6\u011frenci eine Installation, die sich auf die Flucht von Ahmed Shaqaqi, irakischer Oud-Spieler, konzentriert (ab 4:32). Zum Schluss sehen wir eine Veranstaltung von Speranza, w\u00e4hrend dieser sich syrische K\u00fcnstlerInnen als Kalligraphen, MusikerInnen, Filmemacher und K\u00f6che pr\u00e4sentierten (ab 9:57).","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602416700,"stop":1602417600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602417600":{"channel":"OKTO","title":"Europa: DIALOG","descr":"In der Sendung geht es um politische, wirtschaftliche oder soziale Themen, die ganz Europa betreffen. Moderatoren sprechen mit Experten, Wissenschaftlern, Politikern, Bankern oder anderen Personen, die sich mit dem Thema auskennen und ihre Meinung beziehungsweise ihr Wissen in die allgemeine Diskussion einbringen. Auf diese Weise kann das Problem sehr vielschichtig angegangen werden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602417600,"stop":1602421200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602421200":{"channel":"OKTO","title":"Augustin TV","descr":"Die Sendung des Medien- und Sozialprojekts Augustin portraitiert u.a. Verk\u00e4uferInnen der gleichnamigen Zeitung. Anhand ihrer Lebensumst\u00e4nde wird unser Umgang mit Themen wie Armut, Asyl oder Recht auf Schlaf in Frage gestellt.","image":null,"genre":"Report, Wissenschaft","start":1602421200,"stop":1602423000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602423000":{"channel":"OKTO","title":"Goqueer","descr":"Die monatliche Infotainment-Sendung des gleichnamigen queeren Medienprojekts aus Magdeburg. Mit News aus der bunten queeren Welt und Tipps rund um queere B\u00fccher, Filme, Serien oder Veranstaltungen. Die Sendung wird durch ein Team von Jugendlichen und jungen Erwachsenen produziert.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602423000,"stop":1602424800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602424800":{"channel":"OKTO","title":"Mulatschag","descr":"TV-Show mit Rock, Talk und Comedy vom Mittelpunkt der Welt. Diese einzigartige Television verbindet Rockmusik mit Bildungsfernsehen und Humor, eingebettet in Wiener Charme. Oder, wie es Prof. Stefan Weber so sch\u00f6n sagte: Mulatschag ist die einzige TV-Show, die Sie wirklich brauchen!","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602424800,"stop":1602426600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602426600":{"channel":"OKTO","title":"Live","descr":"OKTO und dorf TV berichten live von den Wiener Gemeinderats- und Landtagswahlen. Martin Wassermair (dorf TV) und Madeleine Geosits (OKTO) melden sich mit Analysen, Kommentaren und Interviews aus der Bundeshauptstadt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602426600,"stop":1602435600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602435600":{"channel":"OKTO","title":"Grosse Gespr\u00e4che","descr":"Simon Gross trifft in entspannter Atmosph\u00e4re auf Personen aus der Welt der Politik, Wirtschaft, Technologie und Gesellschaft. Sein Ziel dabei: offen zu reden und sich Ideen ohne ideologische Vorurteile anzuh\u00f6ren.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602435600,"stop":1602439500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602439500":{"channel":"OKTO","title":"Oktoskop","descr":"Die Sendereihe, die schon 2007 mit dem Fernsehpreis der Erwachsenenbildung ausgezeichnet wurde, ist Kino","image":null,"genre":"Kultur, Sonstige Kultur","start":1602439500,"stop":1602444900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602444900":{"channel":"OKTO","title":"Oktoskop","descr":"(R: Marianna Economou, GR 2015) Jasim und Alsaleh sind minderj\u00e4hrige Fl\u00fcchtlinge aus Syrien und dem Irak. Sie sitzen in einem griechischen Gef\u00e4ngnis und werden des illegalen Grenz\u00fcbertritts sowie der Schlepperei bezichtigt. Beide versuchen einander zu helfen so gut es geht. Auch die Sozialarbeiter*innen in der Haftanstalt tun ihr M\u00f6glichstes. Werden sie schuldig gesprochen, drohen ihnen mehrj\u00e4hrige Haftstrafen. Regisseurin Marianne Economou hat die beiden in ihrem angespannten Alltag begleitet und im Zuge dessen ungeahnte Einblicke erhalten. \u00dcber die Drehbedingungen im Gef\u00e4ngnis, die pers\u00f6nlichen Erfahrungen mit ihren jugendlichen Protagonist*innen sowie \u00fcber die Fl\u00fcchtlingspolitik in Griechenland erz\u00e4hlt sie im Gespr\u00e4ch mit Lukas Maurer. Eine Sendung in Kooperation mit Crossing Europe.","image":null,"genre":"Kultur, Sonstige Kultur","start":1602444900,"stop":1602450300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602450300":{"channel":"OKTO","title":"Buchsplitter","descr":"Diskussionen, Empfehlungen und Geschichten rund um das Medium Buch.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602450300,"stop":1602452100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602452100":{"channel":"OKTO","title":"#clubsLEBEN","descr":"Christoph Huber ist der k\u00fcnstlerische Leiter von Porgy","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602452100,"stop":1602453300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602453300":{"channel":"OKTO","title":"#wienLEBT","descr":"Alle d\u00fcrfen spielen, alle d\u00fcrfen zuh\u00f6ren \u2013 so lautet das Motto von \"Open Piano for Refugees\". Ziel des Projektes ist es, Menschen mit verschiedensten Hintergr\u00fcnden und Lebensgeschichten einen Zugang zur Musik bzw. zu Musikinstrumenten zu erm\u00f6glichen. \"DoReMi \u2013 Das soziale Musikinstitut\" macht seit 2016 den Musikunterricht f\u00fcr knapp 20 Gefl\u00fcchtete m\u00f6glich. Dar\u00fcber und \u00fcber vieles mehr hat das OKTO-Team mit Kathrin Zirn (Open Piano for Refugees) am Floridsdorfer Bahnhof gesprochen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602453300,"stop":1602454200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602454200":{"channel":"OKTO","title":"Idealism prevails","descr":"Diese Sendung hat ein ganz eindeutiges Motto: \"Make the world a better place!\" Es geht um Eigenverantwortung, Mitmenschlichkeit, freisinniges Denken und b\u00fcrgerliche Freiheiten. Dar\u00fcber wird regelm\u00e4\u00dfiges mit kompetenten Gespr\u00e4chspartner geredet \u2013 u.a. mit Politikern wie Stefan Schennach (SP\u00d6) oder Werner Kogler von den Gr\u00fcnen oder Schamanismusforscher Valentin Hampejs.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602454200,"stop":1602478800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}