{"1601355600":{"channel":"OKTO","title":"Democracy Now!","descr":"Democracy Now! ist eine t\u00e4gliche, unabh\u00e4ngige, preisgekr\u00f6nte Nachrichtensendung aus den USA mit News zur internationalen Politik. Sie wird auf weltweit mehr als 1.200 TV- und Radiosendern ausgestrahlt und ist damit die gr\u00f6\u00dfte public media Kollaboration \u00fcberhaupt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601355600,"stop":1601359200,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601359200":{"channel":"OKTO","title":"Wie Geht Das?","descr":"Zu Besuch in der Secession erfuhr das Team von \"Wie geht das?\" viel \u00fcber die Geschichte aber auch die Gegenwart des Hauses. Die Kamera begleitete den Aufbau der Ausstellung von Tillman Kaiser und hielt die Installationen von Alexandra Bircken und Korakrit Arunanondchai im Unter- und Obergescho\u00df des Geb\u00e4udes fest.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601359200,"stop":1601360100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601360100":{"channel":"OKTO","title":"Tango TV","descr":"Die Sendung f\u00fcr Tango-T\u00e4nzer*innen und alle, die es noch werden wollen. Allmonatlich nimmt uns tango-tv mit zu Wiens Milongas (Tanzveranstaltungen) und stellt aktuelle Trends, DJs sowie passionierte T\u00e4nzer*innen vor. Einblicke in die \u00f6rtliche Tango-Szene sowie schwungvolle Event-Berichte garantiert!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601360100,"stop":1601361000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601361000":{"channel":"OKTO","title":"Aswan TV","descr":"Aswan TV l\u00e4sst Menschen aus dem arabischen Kulturkreis zu Wort kommen, die auf Dienstreise in \u00d6sterreich sind, hier leben oder zu Besuch sind. Die Bandbreite der Themen reicht von Gesundheit \u00fcber Mystik bis hin zu Politik und Jugend. Auf Arabisch und Deutsch.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601361000,"stop":1601362800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601362800":{"channel":"OKTO","title":"Idealism prevails","descr":"Diese Sendung hat ein ganz eindeutiges Motto: \"Make the world a better place!\" Es geht um Eigenverantwortung, Mitmenschlichkeit, freisinniges Denken und b\u00fcrgerliche Freiheiten. Dar\u00fcber wird regelm\u00e4\u00dfiges mit kompetenten Gespr\u00e4chspartner geredet \u2013 u.a. mit Politikern wie Stefan Schennach (SP\u00d6) oder Werner Kogler von den Gr\u00fcnen oder Schamanismusforscher Valentin Hampejs.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601362800,"stop":1601365500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601365500":{"channel":"OKTO","title":"Indimaj TV","descr":"Indimaj pr\u00e4sentiert einen Premieren-Abend von refugee.tv zur Feier der ersten Doppel-DVD aus dem ersten Jahr refugee.tv. Zum 23. Mal fand der Fl\u00fcchtlingsball im Wiener Rathaus statt, unterschiedliche Bands aus verschiedenen L\u00e4ndern musizierten, w\u00e4hrend die Besucher f\u00fcr Integration, Solidarit\u00e4t und Vielfalt tanzten. Den Abschluss macht ein Beitrag zum Frauentag, der von M\u00e4nnern aus Syrien und dem Irak produziert wurde.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601365500,"stop":1601366400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601366400":{"channel":"OKTO","title":"Jeffrey","descr":"Moderator und Sendungsgestalter Jeffrey Rustemoski bietet Einblicke in Alltag, Traditionen und das kulturelle Leben von Roma in Wien. Er versteht seine Sendung aber auch als Service f\u00fcr MigrantInnen, die er mit praktischen Tipps versorgt: Wie mache ich einen Steuerausgleich, wann und wo kann ich w\u00e4hlen gehen, welche Beratungseinrichtungen gibt es in \u00d6sterreich?","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1601366400,"stop":1601368200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601368200":{"channel":"OKTO","title":"Prek\u00e4r","descr":"\"Es f\u00e4llt uns ja gar nicht mehr auf, dass die FP\u00d6 heute ihre Wahlk\u00e4mpfe mit Nazi-Parolen f\u00fchrt\", sagt der Menschenrechtsaktivist und Autor Hans-Henning Scharsach 2019 bei der Gro\u00dfdemo \"#aufstehn gegen Rassismus\". Prof. Scharsach begr\u00fcndet: \"Das sage nicht ich, das steht so in den Urteilen des \u00f6sterreichischen Verfassungsgerichtshofs.\" Er zitiert auch Michael K\u00f6hlmeier: \"Das B\u00f6se kommt nicht \u00fcber Nacht, es kommt in kleinen Schritten\".","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1601368200,"stop":1601369100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601369100":{"channel":"OKTO","title":"Wien. Ern\u00e4hrung: Zukunft!","descr":"Innovative L\u00f6sungsans\u00e4tze zur Ern\u00e4hrungssicherheit im urbanen Raum. Im dritten Kapitel begleiten wir Iris bei der Herstellung und dem Verkauf ihres Gem\u00fcses in Wien. Auf dieser Tour sprechen wir mit ihr und ihren Kund*innen \u00fcber: Bodenpflege, nachhaltige Produktion, Saatgutvielfalt, die Bedeutung von Foodcoops f\u00fcr das \u00dcberleben von Kleinbauern und -b\u00e4uerinnen, saisonale K\u00fcche sowie neue Konsumformen als Strategien zur Ver\u00e4nderung des aktuellen Systems.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601369100,"stop":1601370000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601370000":{"channel":"OKTO","title":"Tiam TV","descr":"Viele verlassen ihre Heimat entweder freiwillig oder gezwungenerma\u00dfen aus wirtschaftlichen, religi\u00f6sen, politischen, beruflichen oder pers\u00f6nlichen Gr\u00fcnden. Damit eine Auswanderung gelingt braucht es eine gute Vorbereitung und Planung. Nicht nur organisatorisches will bedacht sein, sondern auch die innere Bereitschaft und Motivation zu so einem Schritt soll gepr\u00fcft sein. Was aus psychologischer Sicht im Vorfeld sinnvoll zu tun ist damit die Auswanderung zu einer positiven Erfahrung wird erfahren wir in dieser Sendung.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601370000,"stop":1601371800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601371800":{"channel":"OKTO","title":"Jam the Rock","descr":"Das Musikformat pr\u00e4sentiert neben Nachwuchsk\u00fcnstlerInnen aus der \u00f6sterreichischen Musikszene nationale und internationale Musikevents sowie Background-Informationen f\u00fcr angehende MusikerInnen.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601371800,"stop":1601373600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601373600":{"channel":"OKTO","title":"Europa4me","descr":"Talk mit jungen Europ\u00e4er*innen zu aktuellen gesellschafts- und sozialpolitischen Fragen, moderiert von Benedikt Weingartner.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601373600,"stop":1601377200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601377200":{"channel":"OKTO","title":"eingSCHENKt","descr":"Der Sozialexperte Martin Schenk spricht mit jeweils einem Gast aus dem Bereich der Wirtschafts-, Politik- oder Sozialwissenschaft \u00fcber brisanten Themen wie Arbeitslosigkeit, Armut, Ausgrenzung und Integration. Neben einer Analyse der gegenw\u00e4rtigen Zust\u00e4nde geht es vor allem auch darum aufzuzeigen, dass sozialpolitische und \u00f6konomische Entscheidungen niemals unver\u00e4nderbar sind und es immer Alternativen gibt.","image":null,"genre":"Report, Wissenschaft","start":1601377200,"stop":1601379000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601379000":{"channel":"OKTO","title":"Tomorrow now!","descr":"Am 12. Juli 2020 startete der Alpenverein Wien eine Radtour durch die Alpen. Ausgehend vom Wienerwald ging es \u00fcber das Voralpenland zu den Radst\u00e4dter Tauern. Am 24. Juli war schlie\u00dflich das Ziel erricht: die Dr. Josef-Mehrl-H\u00fctte in den Lungauer Nockbergen. \"Tomorrow now!\" hat die Radler*innengruppe mit der Kamera begleitet. Einige Teilnehmer*innen haben ihre abenteuerlichen Fahrten selbst mittels GoPro oder kleiner Kameras gefilmt. Mit Drohnen wurden wundersch\u00f6ne Pl\u00e4tze, wie etwa die Ursprungsalm und die Giglachseen bei Schladming in der Steiermark, festgehalten.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601379000,"stop":1601380800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601380800":{"channel":"OKTO","title":"wienTV.org","descr":"Politik-Nachrichten jenseits des Medien-Mainstreams \u2013 aus Wien, \u00d6sterreich und dem Rest der Welt. Das aus der \"Uni brennt\"-Bewegung hervorgegangene Format bietet zivilgesellschaftlichem Engagement eine Plattform und schaut hin, wo andere wegschauen.","image":null,"genre":"Report, Politik","start":1601380800,"stop":1601382600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601382600":{"channel":"OKTO","title":"NA (JA) GENAU.","descr":"Der Diversityball 2020 musste coronabedingt leider abgesagt werden. Als Ersatz gibt's Eindr\u00fccke vom Diversityball 2019. NA (JA) GENAU war dabei und zeigt Bilder, die schon jetzt die Vorfreude aufs n\u00e4chste echte Ballvergn\u00fcgen live vor Ort wecken. Das Team: Marcell Vala vor der Kamera, Kurt Van der Vloedt bedient die Kamera","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601382600,"stop":1601384400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601384400":{"channel":"OKTO","title":"Mulatschag","descr":"TV-Show mit Rock, Talk und Comedy vom Mittelpunkt der Welt. Diese einzigartige Television verbindet Rockmusik mit Bildungsfernsehen und Humor, eingebettet in Wiener Charme. Oder, wie es Prof. Stefan Weber so sch\u00f6n sagte: Mulatschag ist die einzige TV-Show, die Sie wirklich brauchen!","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601384400,"stop":1601386200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601386200":{"channel":"OKTO","title":"Der kleine Stadtstreicher","descr":"Der kleine Stadtstreicher ist geb\u00fcrtiger, aufgewachsener und \u00fcberzeugter Wiener. Au\u00dferdem ist er mit Fotoapparat und Videokamera vertraut sowie kulturell und geschichtlich sehr interessiert. So gesehen sind bei seinen Spazierg\u00e4ngen durch die Stadt gut bekannte, aber auch recht versteckte Blickwinkel zu erwarten. Dazu gibt's einige Informationen \u2013 und zwar stets unterhaltsam aufbereitet.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601386200,"stop":1601387100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601387100":{"channel":"OKTO","title":"Der kleine Stadtstreicher","descr":"Der kleine Stadtstreicher tritt diesmal wieder mit \"Verst\u00e4rkung\" auf und sucht auf der Donauinsel nach interessanten Pl\u00e4tzen \u2026 und da gibt's so einige!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601387100,"stop":1601388000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601388000":{"channel":"OKTO","title":"Idealism prevails","descr":"Diese Sendung hat ein ganz eindeutiges Motto: \"Make the world a better place!\" Es geht um Eigenverantwortung, Mitmenschlichkeit, freisinniges Denken und b\u00fcrgerliche Freiheiten. Dar\u00fcber wird regelm\u00e4\u00dfiges mit kompetenten Gespr\u00e4chspartner geredet \u2013 u.a. mit Politikern wie Stefan Schennach (SP\u00d6) oder Werner Kogler von den Gr\u00fcnen oder Schamanismusforscher Valentin Hampejs.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601388000,"stop":1601391600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601391600":{"channel":"OKTO","title":"Austrozone","descr":"Die \u00f6sterreichische Musikszene ist in ihrer Qualit\u00e4t, aber vor allem auch in ihrer Vielfalt und Streuung enorm gewachsen. Unbedarften Musikkonsument*innen f\u00e4llt es immer schwerer, sich einen \u00dcberblick dar\u00fcber zu verschaffen, was sich in unserem Land aktuell zwischen den Polen Rock und Pop, Hip Hop und House, zwischen Folk und Reggae, Blues und Soul etc. so alles tut. Von den herk\u00f6mmlichen Musikspielfl\u00e4chen wird die heimische Szene gerade einmal ansatzweise abgebildet. Die Suche nach guter und neuer Musik \"made in Austria\" im Internet ist oft aufw\u00e4ndig und zeitraubend. Dabei gibt es so viele au\u00dfergew\u00f6hnliche, gro\u00dfartige \u00f6sterreichische Produktionen zu entdecken, die jederzeit den internationalen Vergleichen standhalten. Die Austrozone will m\u00f6glichst viele davon in den Fokus einer gr\u00f6\u00dferen \u00d6ffentlichkeit r\u00fccken.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601391600,"stop":1601393400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601393400":{"channel":"OKTO","title":"Poplastikka Reloaded","descr":"In Poplastikka Reloaded l\u00e4sst Moderatorin Christina Nemec die Clip-Schmankerl der letzten Woche Revue passieren. Abseits des g\u00e4ngigen Mainstreams finden hier sowohl nationale als auch internationale K\u00fcnstlerInnen Beachtung. F\u00fcr MusikliebhaberInnen ein absoluter Pflichttermin!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601393400,"stop":1601395200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601395200":{"channel":"OKTO","title":"Afrika TV","descr":"Wer wissen will, was es neues in der afrikanischen Community Wiens gibt, ist in dieser Sendung genau richtig. Entwickelt wurde die Sendung von Alexis Neuberg von Radio Afrika. Nat\u00fcrlich wird \u00fcber politische Entwicklungen, wie zum Beispiel Wahlen, in einzelnen afrikanischen L\u00e4ndern berichtet. Au\u00dferdem werden talentierte afrikanische Musiker und Sportler vorgestellt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601395200,"stop":1601397000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601397000":{"channel":"OKTO","title":"Philosophie im Gespr\u00e4ch","descr":"Philosophie in den Medien, fernab akademischer Elfenbeint\u00fcrme. PhilosophInnen nehmen Stellung zu gesellschaftlich relevanten Fragen. Sie zeigen auf, wie viel Philosophie im Alltag steckt und wie gut sich diese oftmals als weltfremd bel\u00e4chelte Kunst im Zusammenhang mit Themen wie Liebe, Bildung oder den Auswirkungen der gegenw\u00e4rtigen materialistischen Gesellschaft auf unser Leben praktisch ein- und umsetzen l\u00e4sst.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601397000,"stop":1601400600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601400600":{"channel":"OKTO","title":"Lotus Event Center Er\u00f6ffnungsfeier und Mucha x2","descr":"Peter Sch\u00f6nhofer ist der Wal. Und als solcher begeistert er sich f\u00fcr Theater, Musik und Tanz. Er besucht Kleinkunstb\u00fchnen, Theater, Kellertheater sowie Kabaretts und stellt uns (Nachwuchs-) K\u00fcnstler*innen vor.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1601400600,"stop":1601402700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601402700":{"channel":"OKTO","title":"Sendung ohne Barrieren","descr":"Die TV-Sendung f\u00fcr Menschen mit und ohne Behinderung. Thematisiert werden u.a. folgende Fragen: Wie ist es um die Inklusion von Menschen mit Behinderung bestellt? Und wie sieht ihr allt\u00e4gliches Leben aus? Verschiedenste soziale Institutionen zeichnen abwechselnd f\u00fcr die inhaltliche Gestaltung der einzelnen Folgen verantwortlich. Ein Nachfolgeprojekt der Sendereihe Zitronenwasser, die mit dem Fernsehpreis der Erwachsenenbildung 2013 ausgezeichnet wurde.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601402700,"stop":1601403000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601403000":{"channel":"OKTO","title":"#wienLEBT","descr":"Die G\u00fcrtelfrische WEST verwandelt ein G\u00fcrtelst\u00fcck nahe des Westbahnhofs in einen tempor\u00e4ren Lebens- und Aufenthaltsraum mit neuer und \u00fcberraschender Stadtqualit\u00e4t. Das umstrittene und viel-diskutierte Projekt war wochenlang in den Medien pr\u00e4sent, das Okto Team war auch vor Ort und hat ein paar Eindr\u00fccke und Meinungen gesammelt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601403000,"stop":1601404200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601404200":{"channel":"OKTO","title":"Afrika TV","descr":"Wer wissen will, was es neues in der afrikanischen Community Wiens gibt, ist in dieser Sendung genau richtig. Entwickelt wurde die Sendung von Alexis Neuberg von Radio Afrika. Nat\u00fcrlich wird \u00fcber politische Entwicklungen, wie zum Beispiel Wahlen, in einzelnen afrikanischen L\u00e4ndern berichtet. Au\u00dferdem werden talentierte afrikanische Musiker und Sportler vorgestellt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601404200,"stop":1601406000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601406000":{"channel":"OKTO","title":"Treffpunkt China-\u00d6sterreich","descr":"Wir berichten \u00fcber das \"Zero Project\" in der Wiener UNO-City, das Barrieren f\u00fcr Menschen mit Behinderungen abbauen soll. Au\u00dferdem \u00fcber die Wiederaufnahme des Luftverkehrs in der chinesischen Provinz Hubei, von wo die Covid-19-Pandemie ihren Ausgang nahm. Und wir zeigen den \"Tanz der tausend Arme\" von Menschen mit K\u00f6rper- und Sinnesbehinderungen in China.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1601406000,"stop":1601408100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601408100":{"channel":"OKTO","title":"Fokus","descr":"Interessante Menschen und ihre Geschichten. In ihrer zweisprachigen Sendung (BKS","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601408100,"stop":1601409900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601409900":{"channel":"OKTO","title":"Poplastikka","descr":"In ihrem t\u00e4glichen musikalischen Betthupferl hat sich Poplastikka-Moderatorin Christina Nemec ganz dem Independent-Bereich verschrieben. Als Teil eines feministischen, queeren und nerdigen Netzwerks pr\u00e4sentiert sie vorwiegend Musiker*innen von kleinen Labels und verzichtet sehr bewusst auf den musikalischen Mainstream und die g\u00e4ngige Videoclip-\u00c4sthetik.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601409900,"stop":1601410200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601410200":{"channel":"OKTO","title":"Democracy Now!","descr":"Democracy Now! ist eine t\u00e4gliche, unabh\u00e4ngige, preisgekr\u00f6nte Nachrichtensendung aus den USA mit News zur internationalen Politik. Sie wird auf weltweit mehr als 1.200 TV- und Radiosendern ausgestrahlt und ist damit die gr\u00f6\u00dfte public media Kollaboration \u00fcberhaupt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601410200,"stop":1601413800,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601413800":{"channel":"OKTO","title":"wienTV.org","descr":"Politik-Nachrichten jenseits des Medien-Mainstreams \u2013 aus Wien, \u00d6sterreich und dem Rest der Welt. Das aus der \"Uni brennt\"-Bewegung hervorgegangene Format bietet zivilgesellschaftlichem Engagement eine Plattform und schaut hin, wo andere wegschauen.","image":null,"genre":"Report, Politik","start":1601413800,"stop":1601415600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601415600":{"channel":"OKTO","title":"NA (JA) GENAU.","descr":"Der Diversityball 2020 musste coronabedingt leider abgesagt werden. Als Ersatz gibt's Eindr\u00fccke vom Diversityball 2019. NA (JA) GENAU war dabei und zeigt Bilder, die schon jetzt die Vorfreude aufs n\u00e4chste echte Ballvergn\u00fcgen live vor Ort wecken. Das Team: Marcell Vala vor der Kamera, Kurt Van der Vloedt bedient die Kamera","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601415600,"stop":1601417400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601417400":{"channel":"OKTO","title":"Mulatschag","descr":"TV-Show mit Rock, Talk und Comedy vom Mittelpunkt der Welt. Diese einzigartige Television verbindet Rockmusik mit Bildungsfernsehen und Humor, eingebettet in Wiener Charme. Oder, wie es Prof. Stefan Weber so sch\u00f6n sagte: Mulatschag ist die einzige TV-Show, die Sie wirklich brauchen!","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601417400,"stop":1601419200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601419200":{"channel":"OKTO","title":"Der kleine Stadtstreicher","descr":"Der kleine Stadtstreicher ist geb\u00fcrtiger, aufgewachsener und \u00fcberzeugter Wiener. Au\u00dferdem ist er mit Fotoapparat und Videokamera vertraut sowie kulturell und geschichtlich sehr interessiert. So gesehen sind bei seinen Spazierg\u00e4ngen durch die Stadt gut bekannte, aber auch recht versteckte Blickwinkel zu erwarten. Dazu gibt's einige Informationen \u2013 und zwar stets unterhaltsam aufbereitet.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601419200,"stop":1601420100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601420100":{"channel":"OKTO","title":"Der kleine Stadtstreicher","descr":"Der kleine Stadtstreicher tritt diesmal wieder mit \"Verst\u00e4rkung\" auf und sucht auf der Donauinsel nach interessanten Pl\u00e4tzen \u2026 und da gibt's so einige!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601420100,"stop":1601421000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601421000":{"channel":"OKTO","title":"Sendung ohne Barrieren","descr":"Die TV-Sendung f\u00fcr Menschen mit und ohne Behinderung. Thematisiert werden u.a. folgende Fragen: Wie ist es um die Inklusion von Menschen mit Behinderung bestellt? Und wie sieht ihr allt\u00e4gliches Leben aus? Verschiedenste soziale Institutionen zeichnen abwechselnd f\u00fcr die inhaltliche Gestaltung der einzelnen Folgen verantwortlich. Ein Nachfolgeprojekt der Sendereihe Zitronenwasser, die mit dem Fernsehpreis der Erwachsenenbildung 2013 ausgezeichnet wurde.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601421000,"stop":1601421300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601421300":{"channel":"OKTO","title":"#wienLEBT","descr":"Die G\u00fcrtelfrische WEST verwandelt ein G\u00fcrtelst\u00fcck nahe des Westbahnhofs in einen tempor\u00e4ren Lebens- und Aufenthaltsraum mit neuer und \u00fcberraschender Stadtqualit\u00e4t. Das umstrittene und viel-diskutierte Projekt war wochenlang in den Medien pr\u00e4sent, das Okto Team war auch vor Ort und hat ein paar Eindr\u00fccke und Meinungen gesammelt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601421300,"stop":1601422500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601422500":{"channel":"OKTO","title":"Afrika TV","descr":"Wer wissen will, was es neues in der afrikanischen Community Wiens gibt, ist in dieser Sendung genau richtig. Entwickelt wurde die Sendung von Alexis Neuberg von Radio Afrika. Nat\u00fcrlich wird \u00fcber politische Entwicklungen, wie zum Beispiel Wahlen, in einzelnen afrikanischen L\u00e4ndern berichtet. Au\u00dferdem werden talentierte afrikanische Musiker und Sportler vorgestellt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601422500,"stop":1601424300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601424300":{"channel":"OKTO","title":"Treffpunkt China-\u00d6sterreich","descr":"Wir berichten \u00fcber das \"Zero Project\" in der Wiener UNO-City, das Barrieren f\u00fcr Menschen mit Behinderungen abbauen soll. Au\u00dferdem \u00fcber die Wiederaufnahme des Luftverkehrs in der chinesischen Provinz Hubei, von wo die Covid-19-Pandemie ihren Ausgang nahm. Und wir zeigen den \"Tanz der tausend Arme\" von Menschen mit K\u00f6rper- und Sinnesbehinderungen in China.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1601424300,"stop":1601426400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601426400":{"channel":"OKTO","title":"Fokus","descr":"Interessante Menschen und ihre Geschichten. In ihrer zweisprachigen Sendung (BKS","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601426400,"stop":1601428200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601428200":{"channel":"OKTO","title":"Poplastikka","descr":"In ihrem t\u00e4glichen musikalischen Betthupferl hat sich Poplastikka-Moderatorin Christina Nemec ganz dem Independent-Bereich verschrieben. Als Teil eines feministischen, queeren und nerdigen Netzwerks pr\u00e4sentiert sie vorwiegend Musiker*innen von kleinen Labels und verzichtet sehr bewusst auf den musikalischen Mainstream und die g\u00e4ngige Videoclip-\u00c4sthetik.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601428200,"stop":1601428500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601428500":{"channel":"OKTO","title":"Democracy Now!","descr":"Democracy Now! ist eine t\u00e4gliche, unabh\u00e4ngige, preisgekr\u00f6nte Nachrichtensendung aus den USA mit News zur internationalen Politik. Sie wird auf weltweit mehr als 1.200 TV- und Radiosendern ausgestrahlt und ist damit die gr\u00f6\u00dfte public media Kollaboration \u00fcberhaupt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601428500,"stop":1601432100,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601432100":{"channel":"OKTO","title":"Europa4me","descr":"Talk mit jungen Europ\u00e4er*innen zu aktuellen gesellschafts- und sozialpolitischen Fragen, moderiert von Benedikt Weingartner.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601432100,"stop":1601435700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601435700":{"channel":"OKTO","title":"eingSCHENKt","descr":"Der Sozialexperte Martin Schenk spricht mit jeweils einem Gast aus dem Bereich der Wirtschafts-, Politik- oder Sozialwissenschaft \u00fcber brisanten Themen wie Arbeitslosigkeit, Armut, Ausgrenzung und Integration. Neben einer Analyse der gegenw\u00e4rtigen Zust\u00e4nde geht es vor allem auch darum aufzuzeigen, dass sozialpolitische und \u00f6konomische Entscheidungen niemals unver\u00e4nderbar sind und es immer Alternativen gibt.","image":null,"genre":"Report, Wissenschaft","start":1601435700,"stop":1601437500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601437500":{"channel":"OKTO","title":"Tomorrow now!","descr":"Am 12. Juli 2020 startete der Alpenverein Wien eine Radtour durch die Alpen. Ausgehend vom Wienerwald ging es \u00fcber das Voralpenland zu den Radst\u00e4dter Tauern. Am 24. Juli war schlie\u00dflich das Ziel erricht: die Dr. Josef-Mehrl-H\u00fctte in den Lungauer Nockbergen. \"Tomorrow now!\" hat die Radler*innengruppe mit der Kamera begleitet. Einige Teilnehmer*innen haben ihre abenteuerlichen Fahrten selbst mittels GoPro oder kleiner Kameras gefilmt. Mit Drohnen wurden wundersch\u00f6ne Pl\u00e4tze, wie etwa die Ursprungsalm und die Giglachseen bei Schladming in der Steiermark, festgehalten.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601437500,"stop":1601442000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}