{"1600920300":{"channel":"OKTO","title":"Der kleine Stadtstreicher","descr":"Sommer hei\u00dft f\u00fcr den kleinen Stadtstreicher auch mal \"raus aus der Stadt\". Der Weg f\u00fchrt ihn diesmal in den Wilden Westen. Dieser liegt n\u00e4her an Wien als gedacht \u2013 n\u00e4mlich im gerade einmal 40 Autominuten entfernten Fels am Wagram.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600920300,"stop":1600923600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600923600":{"channel":"OKTO","title":"Democracy Now!","descr":"Democracy Now! ist eine t\u00e4gliche, unabh\u00e4ngige, preisgekr\u00f6nte Nachrichtensendung aus den USA mit News zur internationalen Politik. Sie wird auf weltweit mehr als 1.200 TV- und Radiosendern ausgestrahlt und ist damit die gr\u00f6\u00dfte public media Kollaboration \u00fcberhaupt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600923600,"stop":1600927200,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600927200":{"channel":"OKTO","title":"\u00d6sterreich\/T\u00fcrkei \u2013 Wie entstehen die Images der L\u00e4nder?","descr":"Am Donnerstag dem 7. M\u00e4rz 2019 lud der Verein \u00d6sterreichisch T\u00fcrkische Zusammenarbeit (\u00d6TZ) zu einem Kommunikationsworkshop in den Presseclub Concordia ein. Diskutiert wurde \u00fcber das Image \u00d6sterreichs und der T\u00fcrkei und wie diese Images entstehen bzw. welche Rolle vor allem die Medienberichterstattung dabei spielt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600927200,"stop":1600930800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600930800":{"channel":"OKTO","title":"Wiener Kult","descr":"Wiener Kult ist ein schr\u00e4ges, buntes, skurriles, interessantes und witziges Kulturmagazin mit und von K\u00fcnstler*innen aus den unterschiedlichsten Bereichen. Pr\u00e4sentiert werden au\u00dfergew\u00f6hnliche Kunstschaffende, interessante Reportagen, skurrile Geschichten und schr\u00e4ge Performances. Die einzige Sendung mit Kultstatus!","image":null,"genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1600930800,"stop":1600932600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600932600":{"channel":"OKTO","title":"Jukebox","descr":"Eine junge Frau zieht sich in ihr Versteck zur\u00fcck um sich das Leben zu nehmen. Verfolgt von ihrer Vergangenheit, arbeitet sie w\u00e4hrend diesem gro\u00dfen Schritt, Teile ihres Lebens auf. Sie erlebt sich selbst als freier aber vor allem in ihrer Gesamtheit als wertvoller Mensch.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600932600,"stop":1600932900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600932900":{"channel":"OKTO","title":"DiscovrTV Vienna","descr":"Aus BalconyTV wurde DiscovrTV. \"Let us be your stage!\" \u2013 unter diesem Motto bietet das internationale Netzwerk aufstrebenden K\u00fcnstler*innen eine Plattform. DiscovrTV bringt sie mit neuen Fans zusammen. Konzerte, Interviews und Behind-the-Scenes-Aufnahmen geben Einblick in das Leben der Musiker*innen. Was braucht es heute, um es als K\u00fcnstler*in zu schaffen? DiscovrTV Vienna begibt sich mit uns auf Entdeckungsreise.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600932900,"stop":1600933800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600933800":{"channel":"OKTO","title":"Vernissage","descr":"Die AUSSTELLUNGSREIHE von \u017deljko Jan\u010di\u0107 Zec, unter dem Titel: \"art connecting people\", beginnt mit der Vernissage \"FREEDOM\" und wird sich mit 3 weiteren Veranstaltungen bis in den Herbst 2018 quer durch die Donaustadt ziehen. Wie sehr Kunst die Menschen verbindet, \u00fcberrascht und begl\u00fcckt jedes Mal aufs Neue. Bild und Betrachter finden sich, kommunizieren miteinander und lassen nicht mehr voneinander los. \u017deljko Jan\u010di\u0107 Zec ist ein multimedialer K\u00fcnstler und als dieser versteht er am besten auf Gegebenheiten, R\u00e4umlichkeiten und Betrachter zu reagieren und auf sie zuzugehen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600933800,"stop":1600934400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600934400":{"channel":"OKTO","title":"Latino TV","descr":"Magazin f\u00fcr die austro-lateinamerikanische Community und all jene, die mehr \u00fcber das lateinamerikanische Leben in diesem Land erfahren m\u00f6chten. Die zweisprachige Sendung portr\u00e4tiert K\u00fcnstlerInnen ebenso wie Gesch\u00e4ftsleute, die der Community auch als migrantische Rolemodels dienen sollen. Alltagstipps und \u00f6sterreichische Landeskunde z\u00e4hlen \u00fcberdies zum fixen Bestandteil von Latino TV.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600934400,"stop":1600936200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600936200":{"channel":"OKTO","title":"12 Minutes Live","descr":"12 Minutes Live: der Name ist Programm! Ein musikalischer Act \u2013 einmal pro Monat \u2013 12 Minuten lang zu Gast im Okto-Studio.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600936200,"stop":1600937100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600937100":{"channel":"OKTO","title":"Hier bist du richtig!","descr":"Hier bist Du richtig! besch\u00e4ftigt sich mit praktisch allem. \u00dcber dualistische Ans\u00e4tze werden die Metaphern der heutigen Kulturlandschaft durch alle zur Verf\u00fcgung stehenden Mangeln gedreht. Der Sozialdarwinismus der postdekadenten Gesellschaft wird seziert. Gleichzeitig wird die musikalische Welt von Wellen und Teilchen sichtbar. Und auch hier begegnen uns reichlich Dualismen.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1600937100,"stop":1600938000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600938000":{"channel":"OKTO","title":"Mulatschag","descr":"TV-Show mit Rock, Talk und Comedy vom Mittelpunkt der Welt. Diese einzigartige Television verbindet Rockmusik mit Bildungsfernsehen und Humor, eingebettet in Wiener Charme. Oder, wie es Prof. Stefan Weber so sch\u00f6n sagte: Mulatschag ist die einzige TV-Show, die Sie wirklich brauchen!","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1600938000,"stop":1600939800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600939800":{"channel":"OKTO","title":"Der kleine Stadtstreicher","descr":"Der kleine Stadtstreicher ist geb\u00fcrtiger, aufgewachsener und \u00fcberzeugter Wiener. Au\u00dferdem ist er mit Fotoapparat und Videokamera vertraut sowie kulturell und geschichtlich sehr interessiert. So gesehen sind bei seinen Spazierg\u00e4ngen durch die Stadt gut bekannte, aber auch recht versteckte Blickwinkel zu erwarten. Dazu gibt's einige Informationen \u2013 und zwar stets unterhaltsam aufbereitet.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600939800,"stop":1600940700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600940700":{"channel":"OKTO","title":"Der kleine Stadtstreicher","descr":"Sommer hei\u00dft f\u00fcr den kleinen Stadtstreicher auch mal \"raus aus der Stadt\". Der Weg f\u00fchrt ihn diesmal in den Wilden Westen. Dieser liegt n\u00e4her an Wien als gedacht \u2013 n\u00e4mlich im gerade einmal 40 Autominuten entfernten Fels am Wagram.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600940700,"stop":1600941600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600941600":{"channel":"OKTO","title":"Idealism prevails","descr":"Diese Sendung hat ein ganz eindeutiges Motto: \"Make the world a better place!\" Es geht um Eigenverantwortung, Mitmenschlichkeit, freisinniges Denken und b\u00fcrgerliche Freiheiten. Dar\u00fcber wird regelm\u00e4\u00dfiges mit kompetenten Gespr\u00e4chspartner geredet \u2013 u.a. mit Politikern wie Stefan Schennach (SP\u00d6) oder Werner Kogler von den Gr\u00fcnen oder Schamanismusforscher Valentin Hampejs.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1600941600,"stop":1600945200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600945200":{"channel":"OKTO","title":"Austrozone","descr":"Die \u00f6sterreichische Musikszene ist in ihrer Qualit\u00e4t, aber vor allem auch in ihrer Vielfalt und Streuung enorm gewachsen. Unbedarften Musikkonsument*innen f\u00e4llt es immer schwerer, sich einen \u00dcberblick dar\u00fcber zu verschaffen, was sich in unserem Land aktuell zwischen den Polen Rock und Pop, Hip Hop und House, zwischen Folk und Reggae, Blues und Soul etc. so alles tut. Von den herk\u00f6mmlichen Musikspielfl\u00e4chen wird die heimische Szene gerade einmal ansatzweise abgebildet. Die Suche nach guter und neuer Musik \"made in Austria\" im Internet ist oft aufw\u00e4ndig und zeitraubend. Dabei gibt es so viele au\u00dfergew\u00f6hnliche, gro\u00dfartige \u00f6sterreichische Produktionen zu entdecken, die jederzeit den internationalen Vergleichen standhalten. Die Austrozone will m\u00f6glichst viele davon in den Fokus einer gr\u00f6\u00dferen \u00d6ffentlichkeit r\u00fccken.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600945200,"stop":1600947000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600947000":{"channel":"OKTO","title":"Poplastikka Reloaded","descr":"In Poplastikka Reloaded l\u00e4sst Moderatorin Christina Nemec die Clip-Schmankerl der letzten Woche Revue passieren. Abseits des g\u00e4ngigen Mainstreams finden hier sowohl nationale als auch internationale K\u00fcnstlerInnen Beachtung. F\u00fcr MusikliebhaberInnen ein absoluter Pflichttermin!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600947000,"stop":1600948800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600948800":{"channel":"OKTO","title":"Afrika TV","descr":"Wer wissen will, was es neues in der afrikanischen Community Wiens gibt, ist in dieser Sendung genau richtig. Entwickelt wurde die Sendung von Alexis Neuberg von Radio Afrika. Nat\u00fcrlich wird \u00fcber politische Entwicklungen, wie zum Beispiel Wahlen, in einzelnen afrikanischen L\u00e4ndern berichtet. Au\u00dferdem werden talentierte afrikanische Musiker und Sportler vorgestellt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600948800,"stop":1600950600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600950600":{"channel":"OKTO","title":"NGO TV","descr":"Die Sendereihe gew\u00e4hrt Einblicke in die Arbeit verschiedener NGOs.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600950600,"stop":1600951500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600951500":{"channel":"OKTO","title":"Im Bett mit Hilde Fehr","descr":"Die Kabarettistin Hilde Fehr l\u00e4dt zum Plausch ins Hotel Orient. Dort spricht sie mit ihren G\u00e4stinnen \u2013 allesamt Frauen, die es zu etwas gebracht haben \u2013 im Bett \u00fcber die Geheimnisse ihres Erfolgs.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600951500,"stop":1600952400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600952400":{"channel":"OKTO","title":"Europa und der Stier","descr":"Die ph\u00f6nikische Prinzessin Europa, eine fremde Frau aus dem Osten, wird namensgebend f\u00fcr die den Griechen damals noch fremden Gebiete im Westen. So erz\u00e4hlt es der antike Mythos. Europa und der Stier holt die ZuseherInnen heraus aus dem Mythischen und n\u00e4hert sich im Gespr\u00e4ch mit herausragenden Pers\u00f6nlichkeiten in ihrem jeweiligen Erfahrungs- und Kompetenzfeld der Frage nach einer europ\u00e4ischen Identit\u00e4t behutsam an.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1600952400,"stop":1600956000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600956000":{"channel":"OKTO","title":"Wie Geht Das?","descr":"Zu Besuch in der Secession erfuhr das Team von \"Wie geht das?\" viel \u00fcber die Geschichte aber auch die Gegenwart des Hauses. Die Kamera begleitete den Aufbau der Ausstellung von Tillman Kaiser und hielt die Installationen von Alexandra Bircken und Korakrit Arunanondchai im Unter- und Obergescho\u00df des Geb\u00e4udes fest.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600956000,"stop":1600956900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600956900":{"channel":"OKTO","title":"Tango TV","descr":"Die Sendung f\u00fcr Tango-T\u00e4nzer*innen und alle, die es noch werden wollen. Allmonatlich nimmt uns tango-tv mit zu Wiens Milongas (Tanzveranstaltungen) und stellt aktuelle Trends, DJs sowie passionierte T\u00e4nzer*innen vor. Einblicke in die \u00f6rtliche Tango-Szene sowie schwungvolle Event-Berichte garantiert!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600956900,"stop":1600957800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600957800":{"channel":"OKTO","title":"Aswan TV","descr":"Aswan TV l\u00e4sst Menschen aus dem arabischen Kulturkreis zu Wort kommen, die auf Dienstreise in \u00d6sterreich sind, hier leben oder zu Besuch sind. Die Bandbreite der Themen reicht von Gesundheit \u00fcber Mystik bis hin zu Politik und Jugend. Auf Arabisch und Deutsch.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600957800,"stop":1600959600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600959600":{"channel":"OKTO","title":"Idealism prevails","descr":"Diese Sendung hat ein ganz eindeutiges Motto: \"Make the world a better place!\" Es geht um Eigenverantwortung, Mitmenschlichkeit, freisinniges Denken und b\u00fcrgerliche Freiheiten. Dar\u00fcber wird regelm\u00e4\u00dfiges mit kompetenten Gespr\u00e4chspartner geredet \u2013 u.a. mit Politikern wie Stefan Schennach (SP\u00d6) oder Werner Kogler von den Gr\u00fcnen oder Schamanismusforscher Valentin Hampejs.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1600959600,"stop":1600962300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600962300":{"channel":"OKTO","title":"Indimaj TV","descr":"Indimaj pr\u00e4sentiert einen Premieren-Abend von refugee.tv zur Feier der ersten Doppel-DVD aus dem ersten Jahr refugee.tv. Zum 23. Mal fand der Fl\u00fcchtlingsball im Wiener Rathaus statt, unterschiedliche Bands aus verschiedenen L\u00e4ndern musizierten, w\u00e4hrend die Besucher f\u00fcr Integration, Solidarit\u00e4t und Vielfalt tanzten. Den Abschluss macht ein Beitrag zum Frauentag, der von M\u00e4nnern aus Syrien und dem Irak produziert wurde.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600962300,"stop":1600963200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600963200":{"channel":"OKTO","title":"Jeffrey","descr":"Moderator und Sendungsgestalter Jeffrey Rustemoski bietet Einblicke in Alltag, Traditionen und das kulturelle Leben von Roma in Wien. Er versteht seine Sendung aber auch als Service f\u00fcr MigrantInnen, die er mit praktischen Tipps versorgt: Wie mache ich einen Steuerausgleich, wann und wo kann ich w\u00e4hlen gehen, welche Beratungseinrichtungen gibt es in \u00d6sterreich?","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1600963200,"stop":1600965000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600965000":{"channel":"OKTO","title":"Prek\u00e4r","descr":"(lat., frz.: durch Bitten erlangt; widerruflich; schwierig) Prek\u00e4re Arbeitspl\u00e4tze nehmen zu und besch\u00f6nigen die Arbeitslosenstatistik. Prekarisiert werden aber nicht nur unsere Arbeitspl\u00e4tze: Durch ver\u00e4nderte Datenschutzbestimmungen entstehen \"gl\u00e4serne\" Menschen, die Demokratie wird durch Lobbyismus korrumpiert, Medienkonzerne und Thinktanks beeinflussen Denkweisen, der Sozialstaat wird abgebaut. \"Prek\u00e4r\" will den systemischen Ursachen f\u00fcr diese Entwicklungen auf den Grund gehen und nach L\u00f6sungsans\u00e4tzen suchen.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1600965000,"stop":1600965900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600965900":{"channel":"OKTO","title":"Wien. Ern\u00e4hrung: Zukunft!","descr":"Die Herausforderungen rund um Nahrungsmittelproduktion und Ern\u00e4hrungssicherheit im urbanen Raum erlangen zunehmend Pr\u00e4senz. Schlie\u00dflich steht die Produktion von Lebensmitteln in direktem Zusammenhang mit den Ursachen und Folgen des Klimawandels. Gefragt sind daher neue Formen der Nahrungsmittelproduktion, des -konsums und des -transports. Liegt die Zukunft der Ern\u00e4hrungssicherheit m\u00f6glicherweise in Vertical Farming, Schnecken und FoodCoops? \"Wien. Ern\u00e4hrung: Zukunft!\" beleuchtet diese und weitere innovative L\u00f6sungsans\u00e4tze in der \u00f6sterreichischen Metropole.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600965900,"stop":1600966800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600966800":{"channel":"OKTO","title":"Tiam TV","descr":"Magazin aus der persischen Community mit Beitr\u00e4gen zu den Themen Kunst, Kultur, Musik und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600966800,"stop":1600968600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600968600":{"channel":"OKTO","title":"Jam the Rock","descr":"Das Musikformat pr\u00e4sentiert neben Nachwuchsk\u00fcnstlerInnen aus der \u00f6sterreichischen Musikszene nationale und internationale Musikevents sowie Background-Informationen f\u00fcr angehende MusikerInnen.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600968600,"stop":1600970700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600970700":{"channel":"OKTO","title":"Europa4me","descr":"Talk mit jungen Europ\u00e4er*innen zu aktuellen gesellschafts- und sozialpolitischen Fragen, moderiert von Benedikt Weingartner.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600970700,"stop":1600974300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600974300":{"channel":"OKTO","title":"eingSCHENKt","descr":"Der Sozialexperte Martin Schenk spricht mit jeweils einem Gast aus dem Bereich der Wirtschafts-, Politik- oder Sozialwissenschaft \u00fcber brisanten Themen wie Arbeitslosigkeit, Armut, Ausgrenzung und Integration. Neben einer Analyse der gegenw\u00e4rtigen Zust\u00e4nde geht es vor allem auch darum aufzuzeigen, dass sozialpolitische und \u00f6konomische Entscheidungen niemals unver\u00e4nderbar sind und es immer Alternativen gibt.","image":null,"genre":"Report, Wissenschaft","start":1600974300,"stop":1600976100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600976100":{"channel":"OKTO","title":"Tomorrow now!","descr":"Das Zukunftsmagazin \u00fcber Wissenschaft, Gesundheit und Technologie.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600976100,"stop":1600977900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600977900":{"channel":"OKTO","title":"Poplastikka","descr":"In ihrem t\u00e4glichen musikalischen Betthupferl hat sich Poplastikka-Moderatorin Christina Nemec ganz dem Independent-Bereich verschrieben. Als Teil eines feministischen, queeren und nerdigen Netzwerks pr\u00e4sentiert sie vorwiegend Musiker*innen von kleinen Labels und verzichtet sehr bewusst auf den musikalischen Mainstream und die g\u00e4ngige Videoclip-\u00c4sthetik.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600977900,"stop":1600978200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600978200":{"channel":"OKTO","title":"Democracy Now!","descr":"Democracy Now! ist eine t\u00e4gliche, unabh\u00e4ngige, preisgekr\u00f6nte Nachrichtensendung aus den USA mit News zur internationalen Politik. Sie wird auf weltweit mehr als 1.200 TV- und Radiosendern ausgestrahlt und ist damit die gr\u00f6\u00dfte public media Kollaboration \u00fcberhaupt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600978200,"stop":1600981800,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600981800":{"channel":"OKTO","title":"Wie Geht Das?","descr":"Zu Besuch in der Secession erfuhr das Team von \"Wie geht das?\" viel \u00fcber die Geschichte aber auch die Gegenwart des Hauses. Die Kamera begleitete den Aufbau der Ausstellung von Tillman Kaiser und hielt die Installationen von Alexandra Bircken und Korakrit Arunanondchai im Unter- und Obergescho\u00df des Geb\u00e4udes fest.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600981800,"stop":1600982700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600982700":{"channel":"OKTO","title":"Tango TV","descr":"Die Sendung f\u00fcr Tango-T\u00e4nzer*innen und alle, die es noch werden wollen. Allmonatlich nimmt uns tango-tv mit zu Wiens Milongas (Tanzveranstaltungen) und stellt aktuelle Trends, DJs sowie passionierte T\u00e4nzer*innen vor. Einblicke in die \u00f6rtliche Tango-Szene sowie schwungvolle Event-Berichte garantiert!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600982700,"stop":1600983600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600983600":{"channel":"OKTO","title":"Aswan TV","descr":"Aswan TV l\u00e4sst Menschen aus dem arabischen Kulturkreis zu Wort kommen, die auf Dienstreise in \u00d6sterreich sind, hier leben oder zu Besuch sind. Die Bandbreite der Themen reicht von Gesundheit \u00fcber Mystik bis hin zu Politik und Jugend. Auf Arabisch und Deutsch.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600983600,"stop":1600985400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600985400":{"channel":"OKTO","title":"Idealism prevails","descr":"Diese Sendung hat ein ganz eindeutiges Motto: \"Make the world a better place!\" Es geht um Eigenverantwortung, Mitmenschlichkeit, freisinniges Denken und b\u00fcrgerliche Freiheiten. Dar\u00fcber wird regelm\u00e4\u00dfiges mit kompetenten Gespr\u00e4chspartner geredet \u2013 u.a. mit Politikern wie Stefan Schennach (SP\u00d6) oder Werner Kogler von den Gr\u00fcnen oder Schamanismusforscher Valentin Hampejs.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1600985400,"stop":1600988100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600988100":{"channel":"OKTO","title":"Indimaj TV","descr":"Indimaj pr\u00e4sentiert einen Premieren-Abend von refugee.tv zur Feier der ersten Doppel-DVD aus dem ersten Jahr refugee.tv. Zum 23. Mal fand der Fl\u00fcchtlingsball im Wiener Rathaus statt, unterschiedliche Bands aus verschiedenen L\u00e4ndern musizierten, w\u00e4hrend die Besucher f\u00fcr Integration, Solidarit\u00e4t und Vielfalt tanzten. Den Abschluss macht ein Beitrag zum Frauentag, der von M\u00e4nnern aus Syrien und dem Irak produziert wurde.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600988100,"stop":1600989000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600989000":{"channel":"OKTO","title":"Europa4me","descr":"Talk mit jungen Europ\u00e4er*innen zu aktuellen gesellschafts- und sozialpolitischen Fragen, moderiert von Benedikt Weingartner.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600989000,"stop":1600992600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600992600":{"channel":"OKTO","title":"eingSCHENKt","descr":"Der Sozialexperte Martin Schenk spricht mit jeweils einem Gast aus dem Bereich der Wirtschafts-, Politik- oder Sozialwissenschaft \u00fcber brisanten Themen wie Arbeitslosigkeit, Armut, Ausgrenzung und Integration. Neben einer Analyse der gegenw\u00e4rtigen Zust\u00e4nde geht es vor allem auch darum aufzuzeigen, dass sozialpolitische und \u00f6konomische Entscheidungen niemals unver\u00e4nderbar sind und es immer Alternativen gibt.","image":null,"genre":"Report, Wissenschaft","start":1600992600,"stop":1600994400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600994400":{"channel":"OKTO","title":"Tomorrow now!","descr":"Das Zukunftsmagazin \u00fcber Wissenschaft, Gesundheit und Technologie.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600994400,"stop":1600996200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600996200":{"channel":"OKTO","title":"Poplastikka","descr":"In ihrem t\u00e4glichen musikalischen Betthupferl hat sich Poplastikka-Moderatorin Christina Nemec ganz dem Independent-Bereich verschrieben. Als Teil eines feministischen, queeren und nerdigen Netzwerks pr\u00e4sentiert sie vorwiegend Musiker*innen von kleinen Labels und verzichtet sehr bewusst auf den musikalischen Mainstream und die g\u00e4ngige Videoclip-\u00c4sthetik.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600996200,"stop":1600996500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600996500":{"channel":"OKTO","title":"Democracy Now!","descr":"Democracy Now! ist eine t\u00e4gliche, unabh\u00e4ngige, preisgekr\u00f6nte Nachrichtensendung aus den USA mit News zur internationalen Politik. Sie wird auf weltweit mehr als 1.200 TV- und Radiosendern ausgestrahlt und ist damit die gr\u00f6\u00dfte public media Kollaboration \u00fcberhaupt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600996500,"stop":1601000100,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601000100":{"channel":"OKTO","title":"Afrika TV","descr":"Wer wissen will, was es neues in der afrikanischen Community Wiens gibt, ist in dieser Sendung genau richtig. Entwickelt wurde die Sendung von Alexis Neuberg von Radio Afrika. Nat\u00fcrlich wird \u00fcber politische Entwicklungen, wie zum Beispiel Wahlen, in einzelnen afrikanischen L\u00e4ndern berichtet. Au\u00dferdem werden talentierte afrikanische Musiker und Sportler vorgestellt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601000100,"stop":1601001900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601001900":{"channel":"OKTO","title":"NGO TV","descr":"Die Sendereihe gew\u00e4hrt Einblicke in die Arbeit verschiedener NGOs.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601001900,"stop":1601002800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601002800":{"channel":"OKTO","title":"Im Bett mit Hilde Fehr","descr":"Die Kabarettistin Hilde Fehr l\u00e4dt zum Plausch ins Hotel Orient. Dort spricht sie mit ihren G\u00e4stinnen \u2013 allesamt Frauen, die es zu etwas gebracht haben \u2013 im Bett \u00fcber die Geheimnisse ihres Erfolgs.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601002800,"stop":1601004000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601004000":{"channel":"OKTO","title":"Europa und der Stier","descr":"Die ph\u00f6nikische Prinzessin Europa, eine fremde Frau aus dem Osten, wird namensgebend f\u00fcr die den Griechen damals noch fremden Gebiete im Westen. So erz\u00e4hlt es der antike Mythos. Europa und der Stier holt die ZuseherInnen heraus aus dem Mythischen und n\u00e4hert sich im Gespr\u00e4ch mit herausragenden Pers\u00f6nlichkeiten in ihrem jeweiligen Erfahrungs- und Kompetenzfeld der Frage nach einer europ\u00e4ischen Identit\u00e4t behutsam an.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601004000,"stop":1601010000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}