{"1601095500":{"channel":"OKTO","title":"Indimaj TV","descr":"Indimaj pr\u00e4sentiert einen Premieren-Abend von refugee.tv zur Feier der ersten Doppel-DVD aus dem ersten Jahr refugee.tv. Zum 23. Mal fand der Fl\u00fcchtlingsball im Wiener Rathaus statt, unterschiedliche Bands aus verschiedenen L\u00e4ndern musizierten, w\u00e4hrend die Besucher f\u00fcr Integration, Solidarit\u00e4t und Vielfalt tanzten. Den Abschluss macht ein Beitrag zum Frauentag, der von M\u00e4nnern aus Syrien und dem Irak produziert wurde.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601095500,"stop":1601096400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601096400":{"channel":"OKTO","title":"Democracy Now!","descr":"Democracy Now! ist eine t\u00e4gliche, unabh\u00e4ngige, preisgekr\u00f6nte Nachrichtensendung aus den USA mit News zur internationalen Politik. Sie wird auf weltweit mehr als 1.200 TV- und Radiosendern ausgestrahlt und ist damit die gr\u00f6\u00dfte public media Kollaboration \u00fcberhaupt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601096400,"stop":1601100000,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601100000":{"channel":"OKTO","title":"Idealism prevails","descr":"Diese Sendung hat ein ganz eindeutiges Motto: \"Make the world a better place!\" Es geht um Eigenverantwortung, Mitmenschlichkeit, freisinniges Denken und b\u00fcrgerliche Freiheiten. Dar\u00fcber wird regelm\u00e4\u00dfiges mit kompetenten Gespr\u00e4chspartner geredet \u2013 u.a. mit Politikern wie Stefan Schennach (SP\u00d6) oder Werner Kogler von den Gr\u00fcnen oder Schamanismusforscher Valentin Hampejs.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601100000,"stop":1601103600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601103600":{"channel":"OKTO","title":"Austrozone","descr":"Die \u00f6sterreichische Musikszene ist in ihrer Qualit\u00e4t, aber vor allem auch in ihrer Vielfalt und Streuung enorm gewachsen. Unbedarften Musikkonsument*innen f\u00e4llt es immer schwerer, sich einen \u00dcberblick dar\u00fcber zu verschaffen, was sich in unserem Land aktuell zwischen den Polen Rock und Pop, Hip Hop und House, zwischen Folk und Reggae, Blues und Soul etc. so alles tut. Von den herk\u00f6mmlichen Musikspielfl\u00e4chen wird die heimische Szene gerade einmal ansatzweise abgebildet. Die Suche nach guter und neuer Musik \"made in Austria\" im Internet ist oft aufw\u00e4ndig und zeitraubend. Dabei gibt es so viele au\u00dfergew\u00f6hnliche, gro\u00dfartige \u00f6sterreichische Produktionen zu entdecken, die jederzeit den internationalen Vergleichen standhalten. Die Austrozone will m\u00f6glichst viele davon in den Fokus einer gr\u00f6\u00dferen \u00d6ffentlichkeit r\u00fccken.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601103600,"stop":1601105400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601105400":{"channel":"OKTO","title":"Poplastikka Reloaded","descr":"In Poplastikka Reloaded l\u00e4sst Moderatorin Christina Nemec die Clip-Schmankerl der letzten Woche Revue passieren. Abseits des g\u00e4ngigen Mainstreams finden hier sowohl nationale als auch internationale K\u00fcnstlerInnen Beachtung. F\u00fcr MusikliebhaberInnen ein absoluter Pflichttermin!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601105400,"stop":1601107200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601107200":{"channel":"OKTO","title":"Afrika TV","descr":"Wer wissen will, was es neues in der afrikanischen Community Wiens gibt, ist in dieser Sendung genau richtig. Entwickelt wurde die Sendung von Alexis Neuberg von Radio Afrika. Nat\u00fcrlich wird \u00fcber politische Entwicklungen, wie zum Beispiel Wahlen, in einzelnen afrikanischen L\u00e4ndern berichtet. Au\u00dferdem werden talentierte afrikanische Musiker und Sportler vorgestellt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601107200,"stop":1601109000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601109000":{"channel":"OKTO","title":"NGO TV","descr":"Die Sendereihe gew\u00e4hrt Einblicke in die Arbeit verschiedener NGOs.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601109000,"stop":1601109900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601109900":{"channel":"OKTO","title":"Im Bett mit Hilde Fehr","descr":"Die Kabarettistin Hilde Fehr l\u00e4dt zum Plausch ins Hotel Orient. Dort spricht sie mit ihren G\u00e4stinnen \u2013 allesamt Frauen, die es zu etwas gebracht haben \u2013 im Bett \u00fcber die Geheimnisse ihres Erfolgs.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601109900,"stop":1601110800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601110800":{"channel":"OKTO","title":"Europa und der Stier","descr":"Die ph\u00f6nikische Prinzessin Europa, eine fremde Frau aus dem Osten, wird namensgebend f\u00fcr die den Griechen damals noch fremden Gebiete im Westen. So erz\u00e4hlt es der antike Mythos. Europa und der Stier holt die ZuseherInnen heraus aus dem Mythischen und n\u00e4hert sich im Gespr\u00e4ch mit herausragenden Pers\u00f6nlichkeiten in ihrem jeweiligen Erfahrungs- und Kompetenzfeld der Frage nach einer europ\u00e4ischen Identit\u00e4t behutsam an.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601110800,"stop":1601114400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601114400":{"channel":"OKTO","title":"Wie Geht Das?","descr":"Zu Besuch in der Secession erfuhr das Team von \"Wie geht das?\" viel \u00fcber die Geschichte aber auch die Gegenwart des Hauses. Die Kamera begleitete den Aufbau der Ausstellung von Tillman Kaiser und hielt die Installationen von Alexandra Bircken und Korakrit Arunanondchai im Unter- und Obergescho\u00df des Geb\u00e4udes fest.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601114400,"stop":1601115300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601115300":{"channel":"OKTO","title":"Tango TV","descr":"Die Sendung f\u00fcr Tango-T\u00e4nzer*innen und alle, die es noch werden wollen. Allmonatlich nimmt uns tango-tv mit zu Wiens Milongas (Tanzveranstaltungen) und stellt aktuelle Trends, DJs sowie passionierte T\u00e4nzer*innen vor. Einblicke in die \u00f6rtliche Tango-Szene sowie schwungvolle Event-Berichte garantiert!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601115300,"stop":1601116200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601116200":{"channel":"OKTO","title":"Aswan TV","descr":"Aswan TV l\u00e4sst Menschen aus dem arabischen Kulturkreis zu Wort kommen, die auf Dienstreise in \u00d6sterreich sind, hier leben oder zu Besuch sind. Die Bandbreite der Themen reicht von Gesundheit \u00fcber Mystik bis hin zu Politik und Jugend. Auf Arabisch und Deutsch.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601116200,"stop":1601118000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601118000":{"channel":"OKTO","title":"Idealism prevails","descr":"Diese Sendung hat ein ganz eindeutiges Motto: \"Make the world a better place!\" Es geht um Eigenverantwortung, Mitmenschlichkeit, freisinniges Denken und b\u00fcrgerliche Freiheiten. Dar\u00fcber wird regelm\u00e4\u00dfiges mit kompetenten Gespr\u00e4chspartner geredet \u2013 u.a. mit Politikern wie Stefan Schennach (SP\u00d6) oder Werner Kogler von den Gr\u00fcnen oder Schamanismusforscher Valentin Hampejs.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601118000,"stop":1601120700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601120700":{"channel":"OKTO","title":"Indimaj TV","descr":"Indimaj pr\u00e4sentiert einen Premieren-Abend von refugee.tv zur Feier der ersten Doppel-DVD aus dem ersten Jahr refugee.tv. Zum 23. Mal fand der Fl\u00fcchtlingsball im Wiener Rathaus statt, unterschiedliche Bands aus verschiedenen L\u00e4ndern musizierten, w\u00e4hrend die Besucher f\u00fcr Integration, Solidarit\u00e4t und Vielfalt tanzten. Den Abschluss macht ein Beitrag zum Frauentag, der von M\u00e4nnern aus Syrien und dem Irak produziert wurde.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601120700,"stop":1601121600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601121600":{"channel":"OKTO","title":"Jeffrey","descr":"Moderator und Sendungsgestalter Jeffrey Rustemoski bietet Einblicke in Alltag, Traditionen und das kulturelle Leben von Roma in Wien. Er versteht seine Sendung aber auch als Service f\u00fcr MigrantInnen, die er mit praktischen Tipps versorgt: Wie mache ich einen Steuerausgleich, wann und wo kann ich w\u00e4hlen gehen, welche Beratungseinrichtungen gibt es in \u00d6sterreich?","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1601121600,"stop":1601123400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601123400":{"channel":"OKTO","title":"Prek\u00e4r","descr":"(lat., frz.: durch Bitten erlangt; widerruflich; schwierig) Prek\u00e4re Arbeitspl\u00e4tze nehmen zu und besch\u00f6nigen die Arbeitslosenstatistik. Prekarisiert werden aber nicht nur unsere Arbeitspl\u00e4tze: Durch ver\u00e4nderte Datenschutzbestimmungen entstehen \"gl\u00e4serne\" Menschen, die Demokratie wird durch Lobbyismus korrumpiert, Medienkonzerne und Thinktanks beeinflussen Denkweisen, der Sozialstaat wird abgebaut. \"Prek\u00e4r\" will den systemischen Ursachen f\u00fcr diese Entwicklungen auf den Grund gehen und nach L\u00f6sungsans\u00e4tzen suchen.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1601123400,"stop":1601124300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601124300":{"channel":"OKTO","title":"Wien. Ern\u00e4hrung: Zukunft!","descr":"Die Herausforderungen rund um Nahrungsmittelproduktion und Ern\u00e4hrungssicherheit im urbanen Raum erlangen zunehmend Pr\u00e4senz. Schlie\u00dflich steht die Produktion von Lebensmitteln in direktem Zusammenhang mit den Ursachen und Folgen des Klimawandels. Gefragt sind daher neue Formen der Nahrungsmittelproduktion, des -konsums und des -transports. Liegt die Zukunft der Ern\u00e4hrungssicherheit m\u00f6glicherweise in Vertical Farming, Schnecken und FoodCoops? \"Wien. Ern\u00e4hrung: Zukunft!\" beleuchtet diese und weitere innovative L\u00f6sungsans\u00e4tze in der \u00f6sterreichischen Metropole.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601124300,"stop":1601125200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601125200":{"channel":"OKTO","title":"Tiam TV","descr":"Magazin aus der persischen Community mit Beitr\u00e4gen zu den Themen Kunst, Kultur, Musik und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601125200,"stop":1601127000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601127000":{"channel":"OKTO","title":"Jam the Rock","descr":"Das Musikformat pr\u00e4sentiert neben Nachwuchsk\u00fcnstlerInnen aus der \u00f6sterreichischen Musikszene nationale und internationale Musikevents sowie Background-Informationen f\u00fcr angehende MusikerInnen.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601127000,"stop":1601128800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601128800":{"channel":"OKTO","title":"Europa4me","descr":"Talk mit jungen Europ\u00e4er*innen zu aktuellen gesellschafts- und sozialpolitischen Fragen, moderiert von Benedikt Weingartner.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601128800,"stop":1601132400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601132400":{"channel":"OKTO","title":"eingSCHENKt","descr":"Der Sozialexperte Martin Schenk spricht mit jeweils einem Gast aus dem Bereich der Wirtschafts-, Politik- oder Sozialwissenschaft \u00fcber brisanten Themen wie Arbeitslosigkeit, Armut, Ausgrenzung und Integration. Neben einer Analyse der gegenw\u00e4rtigen Zust\u00e4nde geht es vor allem auch darum aufzuzeigen, dass sozialpolitische und \u00f6konomische Entscheidungen niemals unver\u00e4nderbar sind und es immer Alternativen gibt.","image":null,"genre":"Report, Wissenschaft","start":1601132400,"stop":1601134200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601134200":{"channel":"OKTO","title":"Tomorrow now!","descr":"Das Zukunftsmagazin \u00fcber Wissenschaft, Gesundheit und Technologie.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601134200,"stop":1601136000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601136000":{"channel":"OKTO","title":"wienTV.org","descr":"Politik-Nachrichten jenseits des Medien-Mainstreams \u2013 aus Wien, \u00d6sterreich und dem Rest der Welt. Das aus der \"Uni brennt\"-Bewegung hervorgegangene Format bietet zivilgesellschaftlichem Engagement eine Plattform und schaut hin, wo andere wegschauen.","image":null,"genre":"Report, Politik","start":1601136000,"stop":1601137800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601137800":{"channel":"OKTO","title":"In the Basement","descr":"In dieser Folge heizen Mayburn mit ihren Songs so richtig ein! Seid au\u00dferdem beim exklusiven Interview mit den sympathischen Jungs dabei!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601137800,"stop":1601139600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601139600":{"channel":"OKTO","title":"Mulatschag","descr":"TV-Show mit Rock, Talk und Comedy vom Mittelpunkt der Welt. Diese einzigartige Television verbindet Rockmusik mit Bildungsfernsehen und Humor, eingebettet in Wiener Charme. Oder, wie es Prof. Stefan Weber so sch\u00f6n sagte: Mulatschag ist die einzige TV-Show, die Sie wirklich brauchen!","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601139600,"stop":1601141400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601141400":{"channel":"OKTO","title":"Austrozone","descr":"Die \u00f6sterreichische Musikszene ist in ihrer Qualit\u00e4t, aber vor allem auch in ihrer Vielfalt und Streuung enorm gewachsen. Unbedarften Musikkonsument*innen f\u00e4llt es immer schwerer, sich einen \u00dcberblick dar\u00fcber zu verschaffen, was sich in unserem Land aktuell zwischen den Polen Rock und Pop, Hip Hop und House, zwischen Folk und Reggae, Blues und Soul etc. so alles tut. Von den herk\u00f6mmlichen Musikspielfl\u00e4chen wird die heimische Szene gerade einmal ansatzweise abgebildet. Die Suche nach guter und neuer Musik \"made in Austria\" im Internet ist oft aufw\u00e4ndig und zeitraubend. Dabei gibt es so viele au\u00dfergew\u00f6hnliche, gro\u00dfartige \u00f6sterreichische Produktionen zu entdecken, die jederzeit den internationalen Vergleichen standhalten. Die Austrozone will m\u00f6glichst viele davon in den Fokus einer gr\u00f6\u00dferen \u00d6ffentlichkeit r\u00fccken.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601141400,"stop":1601143200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601143200":{"channel":"OKTO","title":"Buchsplitter","descr":"Diskussionen, Empfehlungen und Geschichten rund um das Medium Buch.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601143200,"stop":1601145000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601145000":{"channel":"OKTO","title":"#clubsLEBEN","descr":"Mike Tscholl ist Inhaber und Betreiber von The Loft. Im Gespr\u00e4ch mit Peter Baecker gibt er Einblick in die Geschichte des Lokals sowie dessen Bedeutung f\u00fcr ihn selbst und in der \u00f6sterreichischen Kulturlandschaft. Tscholl erz\u00e4hlt uns au\u00dferdem von Corona Folgen f\u00fcr The Loft und bleibt trotz allem positiv.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601145000,"stop":1601145900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601145900":{"channel":"OKTO","title":"#wienLEBT","descr":"Alle d\u00fcrfen spielen, alle d\u00fcrfen zuh\u00f6ren \u2013 so lautet das Motto von \"Open Piano for Refugees\". Ziel des Projektes ist es, Menschen mit verschiedensten Hintergr\u00fcnden und Lebensgeschichten einen Zugang zur Musik bzw. zu Musikinstrumenten zu erm\u00f6glichen. \"DoReMi \u2013 Das soziale Musikinstitut\" macht seit 2016 den Musikunterricht f\u00fcr knapp 20 Gefl\u00fcchtete m\u00f6glich. Dar\u00fcber und \u00fcber vieles mehr hat das OKTO-Team mit Kathrin Zirn (Open Piano for Refugees) am Floridsdorfer Bahnhof gesprochen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601145900,"stop":1601146800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601146800":{"channel":"OKTO","title":"Idealism prevails","descr":"Diese Sendung hat ein ganz eindeutiges Motto: \"Make the world a better place!\" Es geht um Eigenverantwortung, Mitmenschlichkeit, freisinniges Denken und b\u00fcrgerliche Freiheiten. Dar\u00fcber wird regelm\u00e4\u00dfiges mit kompetenten Gespr\u00e4chspartner geredet \u2013 u.a. mit Politikern wie Stefan Schennach (SP\u00d6) oder Werner Kogler von den Gr\u00fcnen oder Schamanismusforscher Valentin Hampejs.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601146800,"stop":1601150400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601150400":{"channel":"OKTO","title":"Idealism prevails","descr":"Diese Sendung hat ein ganz eindeutiges Motto: \"Make the world a better place!\" Es geht um Eigenverantwortung, Mitmenschlichkeit, freisinniges Denken und b\u00fcrgerliche Freiheiten. Dar\u00fcber wird regelm\u00e4\u00dfiges mit kompetenten Gespr\u00e4chspartner geredet \u2013 u.a. mit Politikern wie Stefan Schennach (SP\u00d6) oder Werner Kogler von den Gr\u00fcnen oder Schamanismusforscher Valentin Hampejs.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601150400,"stop":1601154000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601154000":{"channel":"OKTO","title":"Jam the Rock","descr":"Das Musikformat pr\u00e4sentiert neben Nachwuchsk\u00fcnstlerInnen aus der \u00f6sterreichischen Musikszene nationale und internationale Musikevents sowie Background-Informationen f\u00fcr angehende MusikerInnen.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601154000,"stop":1601157600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601157600":{"channel":"OKTO","title":"Green Wien","descr":"Die Fast-Fashion-Industrie z\u00e4hlt heute zu den gr\u00f6\u00dften Umwelts\u00fcnder*innen der Welt: hoher Wasserverbrauch, gef\u00e4hrliche Chemikalien oder lange und somit klimasch\u00e4dliche Transportwege belasten die Natur. Gleichzeitig stiftet Mode aber auch Identit\u00e4t und ist Ausdruck verschiedenster Kulturen. Green Wien stellt in dieser Folge Auswege aus diesem Dilemma vor \u2013 und davon gibt es viele. Angefangen bei gr\u00fcnen Alternativen zu besonders sch\u00e4dlichen Rohstoffen \u00fcber Second-Hand-Mode bis hin zum Tauschgesch\u00e4ft. Let's Green our Wien!","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1601157600,"stop":1601158800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601158800":{"channel":"OKTO","title":"Green Wien","descr":"Die globale Klimabewegung wird \u00fcberwiegend von jungen Menschen getragen. In \u00d6sterreich trafen sich 2019 \u00fcber 300 klimaaffine Jugendliche bei der Local Conference of Youth (LCOY), der Jugendklimakonferenz in \u00d6sterreich. Dort wurde diskutiert und im Rahmen von Workshops an L\u00f6sungen f\u00fcr die Abwendung der Klimakatastrophe gearbeitet. Wie das abgelaufen ist und welche Forderungen aus der Klimakonferenz hervorgegangen sind, zeigen wir euch in dieser Sendung. Let's green our Wien!","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1601158800,"stop":1601159700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601159700":{"channel":"OKTO","title":"Green Wien","descr":"Zahnpasta, Deo, Duschgel, Bodylotion oder Make-up \u2013 wir pflegen uns t\u00e4glich, wollen gut riechen, gut aussehen und uns verw\u00f6hnen. Doch was ist alles drin in den Produkten? Woher kommen die Rohstoffe? Und wie nachhaltig ist die Kosmetikindustrie? In der 5. Folge beantwortet Green Wien Fragen rund ums Badezimmer und bringt nachhaltige L\u00f6sungen aus Wien.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1601159700,"stop":1601160600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601160600":{"channel":"OKTO","title":"Green Wien","descr":"\"H\u00f6her, weiter, schneller, besser\" gilt vorerst nicht mehr. Geschlossene Gesch\u00e4fte, der ausfallende Flugverkehr und stillstehende Fabriken sind Folgen des Coronavirus. W\u00e4hrend die meisten Menschen damit zu k\u00e4mpfen haben, gibt es auch Profiteur*innen: u.a. die Umwelt. Doch ist das nur ein kurz anhaltender Trend oder ist die Coronakrise tats\u00e4chlich Wegbereiterin in eine nachhaltige Zukunft?","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1601160600,"stop":1601161500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601161500":{"channel":"OKTO","title":"Europa und der Stier","descr":"Die ph\u00f6nikische Prinzessin Europa, eine fremde Frau aus dem Osten, wird namensgebend f\u00fcr die den Griechen damals noch fremden Gebiete im Westen. So erz\u00e4hlt es der antike Mythos. Europa und der Stier holt die ZuseherInnen heraus aus dem Mythischen und n\u00e4hert sich im Gespr\u00e4ch mit herausragenden Pers\u00f6nlichkeiten in ihrem jeweiligen Erfahrungs- und Kompetenzfeld der Frage nach einer europ\u00e4ischen Identit\u00e4t behutsam an.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601161500,"stop":1601164800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601164800":{"channel":"OKTO","title":"Wie Geht Das?","descr":"Zu Besuch in der Secession erfuhr das Team von \"Wie geht das?\" viel \u00fcber die Geschichte aber auch die Gegenwart des Hauses. Die Kamera begleitete den Aufbau der Ausstellung von Tillman Kaiser und hielt die Installationen von Alexandra Bircken und Korakrit Arunanondchai im Unter- und Obergescho\u00df des Geb\u00e4udes fest.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601164800,"stop":1601165700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601165700":{"channel":"OKTO","title":"Tango TV","descr":"Die Sendung f\u00fcr Tango-T\u00e4nzer*innen und alle, die es noch werden wollen. Allmonatlich nimmt uns tango-tv mit zu Wiens Milongas (Tanzveranstaltungen) und stellt aktuelle Trends, DJs sowie passionierte T\u00e4nzer*innen vor. Einblicke in die \u00f6rtliche Tango-Szene sowie schwungvolle Event-Berichte garantiert!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601165700,"stop":1601166600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601166600":{"channel":"OKTO","title":"Aswan TV","descr":"Aswan TV l\u00e4sst Menschen aus dem arabischen Kulturkreis zu Wort kommen, die auf Dienstreise in \u00d6sterreich sind, hier leben oder zu Besuch sind. Die Bandbreite der Themen reicht von Gesundheit \u00fcber Mystik bis hin zu Politik und Jugend. Auf Arabisch und Deutsch.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601166600,"stop":1601168400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601168400":{"channel":"OKTO","title":"Idealism prevails","descr":"Diese Sendung hat ein ganz eindeutiges Motto: \"Make the world a better place!\" Es geht um Eigenverantwortung, Mitmenschlichkeit, freisinniges Denken und b\u00fcrgerliche Freiheiten. Dar\u00fcber wird regelm\u00e4\u00dfiges mit kompetenten Gespr\u00e4chspartner geredet \u2013 u.a. mit Politikern wie Stefan Schennach (SP\u00d6) oder Werner Kogler von den Gr\u00fcnen oder Schamanismusforscher Valentin Hampejs.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601168400,"stop":1601171100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601171100":{"channel":"OKTO","title":"Indimaj TV","descr":"Indimaj pr\u00e4sentiert einen Premieren-Abend von refugee.tv zur Feier der ersten Doppel-DVD aus dem ersten Jahr refugee.tv. Zum 23. Mal fand der Fl\u00fcchtlingsball im Wiener Rathaus statt, unterschiedliche Bands aus verschiedenen L\u00e4ndern musizierten, w\u00e4hrend die Besucher f\u00fcr Integration, Solidarit\u00e4t und Vielfalt tanzten. Den Abschluss macht ein Beitrag zum Frauentag, der von M\u00e4nnern aus Syrien und dem Irak produziert wurde.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601171100,"stop":1601172000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601172000":{"channel":"OKTO","title":"Jeffrey","descr":"Moderator und Sendungsgestalter Jeffrey Rustemoski bietet Einblicke in Alltag, Traditionen und das kulturelle Leben von Roma in Wien. Er versteht seine Sendung aber auch als Service f\u00fcr MigrantInnen, die er mit praktischen Tipps versorgt: Wie mache ich einen Steuerausgleich, wann und wo kann ich w\u00e4hlen gehen, welche Beratungseinrichtungen gibt es in \u00d6sterreich?","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1601172000,"stop":1601173800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601173800":{"channel":"OKTO","title":"Prek\u00e4r","descr":"(lat., frz.: durch Bitten erlangt; widerruflich; schwierig) Prek\u00e4re Arbeitspl\u00e4tze nehmen zu und besch\u00f6nigen die Arbeitslosenstatistik. Prekarisiert werden aber nicht nur unsere Arbeitspl\u00e4tze: Durch ver\u00e4nderte Datenschutzbestimmungen entstehen \"gl\u00e4serne\" Menschen, die Demokratie wird durch Lobbyismus korrumpiert, Medienkonzerne und Thinktanks beeinflussen Denkweisen, der Sozialstaat wird abgebaut. \"Prek\u00e4r\" will den systemischen Ursachen f\u00fcr diese Entwicklungen auf den Grund gehen und nach L\u00f6sungsans\u00e4tzen suchen.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1601173800,"stop":1601174700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601174700":{"channel":"OKTO","title":"Wien. Ern\u00e4hrung: Zukunft!","descr":"Die Herausforderungen rund um Nahrungsmittelproduktion und Ern\u00e4hrungssicherheit im urbanen Raum erlangen zunehmend Pr\u00e4senz. Schlie\u00dflich steht die Produktion von Lebensmitteln in direktem Zusammenhang mit den Ursachen und Folgen des Klimawandels. Gefragt sind daher neue Formen der Nahrungsmittelproduktion, des -konsums und des -transports. Liegt die Zukunft der Ern\u00e4hrungssicherheit m\u00f6glicherweise in Vertical Farming, Schnecken und FoodCoops? \"Wien. Ern\u00e4hrung: Zukunft!\" beleuchtet diese und weitere innovative L\u00f6sungsans\u00e4tze in der \u00f6sterreichischen Metropole.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601174700,"stop":1601175600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601175600":{"channel":"OKTO","title":"Tiam TV","descr":"Magazin aus der persischen Community mit Beitr\u00e4gen zu den Themen Kunst, Kultur, Musik und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601175600,"stop":1601177400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601177400":{"channel":"OKTO","title":"Jam the Rock","descr":"Das Musikformat pr\u00e4sentiert neben Nachwuchsk\u00fcnstlerInnen aus der \u00f6sterreichischen Musikszene nationale und internationale Musikevents sowie Background-Informationen f\u00fcr angehende MusikerInnen.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601177400,"stop":1601179200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}