{"1602303300":{"channel":"OKTO","title":"Mein Weg","descr":"Menschen und ihre Lebenswege. Berufliche Stationen, private Wendepunkte und Highlights. Unterschiedlichste soziale, religi\u00f6se sowie kulturelle Backgrounds lassen die Vielfalt der heutigen Lebensrealit\u00e4ten erahnen. Jeder Gast macht die Sendung zu seiner ganz pers\u00f6nlichen Autobiografie.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602303300,"stop":1602306000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602306000":{"channel":"OKTO","title":"Democracy Now!","descr":"Democracy Now! ist eine t\u00e4gliche, unabh\u00e4ngige, preisgekr\u00f6nte Nachrichtensendung aus den USA mit News zur internationalen Politik. Sie wird auf weltweit mehr als 1.200 TV- und Radiosendern ausgestrahlt und ist damit die gr\u00f6\u00dfte public media Kollaboration \u00fcberhaupt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602306000,"stop":1602309600,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602309600":{"channel":"OKTO","title":"Idealism prevails","descr":"Diese Sendung hat ein ganz eindeutiges Motto: \"Make the world a better place!\" Es geht um Eigenverantwortung, Mitmenschlichkeit, freisinniges Denken und b\u00fcrgerliche Freiheiten. Dar\u00fcber wird regelm\u00e4\u00dfiges mit kompetenten Gespr\u00e4chspartner geredet \u2013 u.a. mit Politikern wie Stefan Schennach (SP\u00d6) oder Werner Kogler von den Gr\u00fcnen oder Schamanismusforscher Valentin Hampejs.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602309600,"stop":1602313200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602313200":{"channel":"OKTO","title":"Austrozone","descr":"Die \u00f6sterreichische Musikszene ist in ihrer Qualit\u00e4t, aber vor allem auch in ihrer Vielfalt und Streuung enorm gewachsen. Unbedarften Musikkonsument*innen f\u00e4llt es immer schwerer, sich einen \u00dcberblick dar\u00fcber zu verschaffen, was sich in unserem Land aktuell zwischen den Polen Rock und Pop, Hip Hop und House, zwischen Folk und Reggae, Blues und Soul etc. so alles tut. Von den herk\u00f6mmlichen Musikspielfl\u00e4chen wird die heimische Szene gerade einmal ansatzweise abgebildet. Die Suche nach guter und neuer Musik \"made in Austria\" im Internet ist oft aufw\u00e4ndig und zeitraubend. Dabei gibt es so viele au\u00dfergew\u00f6hnliche, gro\u00dfartige \u00f6sterreichische Produktionen zu entdecken, die jederzeit den internationalen Vergleichen standhalten. Die Austrozone will m\u00f6glichst viele davon in den Fokus einer gr\u00f6\u00dferen \u00d6ffentlichkeit r\u00fccken.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602313200,"stop":1602315000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602315000":{"channel":"OKTO","title":"Poplastikka Reloaded","descr":"In Poplastikka Reloaded l\u00e4sst Moderatorin Christina Nemec die Clip-Schmankerl der letzten Woche Revue passieren. Abseits des g\u00e4ngigen Mainstreams finden hier sowohl nationale als auch internationale K\u00fcnstlerInnen Beachtung. F\u00fcr MusikliebhaberInnen ein absoluter Pflichttermin!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602315000,"stop":1602316800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602316800":{"channel":"OKTO","title":"Afrika TV","descr":"Wer wissen will, was es neues in der afrikanischen Community Wiens gibt, ist in dieser Sendung genau richtig. Entwickelt wurde die Sendung von Alexis Neuberg von Radio Afrika. Nat\u00fcrlich wird \u00fcber politische Entwicklungen, wie zum Beispiel Wahlen, in einzelnen afrikanischen L\u00e4ndern berichtet. Au\u00dferdem werden talentierte afrikanische Musiker und Sportler vorgestellt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602316800,"stop":1602318600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602318600":{"channel":"OKTO","title":"Tide Session","descr":"TIDE gibt Newcomer-Bands aus Hamburg und Umgebung die Chance, sich den TV-Zuschauern zu pr\u00e4sentieren. Dabei stehen die Band und ihre Musik im Mittelpunkt. Keine Philosophie \u00fcber die Zukunft des deutschen Musikmarktes, keine metaphysischen Annahmen \u00fcber die Entwicklungen in verschiedenen Genre-Szenen \u2013 bei TIDE Session geht's um Musik. (Text: TIDE)","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1602318600,"stop":1602321300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602321300":{"channel":"OKTO","title":"Im Bett mit Hilde Fehr","descr":"Hilde Fehr spricht mit der Kabarettistin und Autorin Nadja Maleh \u00fcber ihre Achterbahn des Lebens und das Geheimnis ihres Erfolgs.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602321300,"stop":1602322200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602322200":{"channel":"OKTO","title":"Let's Talk","descr":"Kim Cooper interviewt Pers\u00f6nlichkeiten aus Kunst, Kultur und Politik.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602322200,"stop":1602324000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602324000":{"channel":"OKTO","title":"Ewigkeitsgasse","descr":"\"EWIGKEITSGASSE. Kultur aus dem Kunstraum\" zeigt Lesungen, Ausstellungen, Performances, Konzerte und Projekte, die im \"Kunstraum Ewigkeitsgasse\" (Welt","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602324000,"stop":1602327600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602327600":{"channel":"OKTO","title":"\/fh\/\/\/c-tv","descr":"Das Ausbildungsfernsehen c-tv der Fachhochschule St. P\u00f6lten ist seit 2007 ein Markenzeichen f\u00fcr die Umsetzung von innovativen Filmformen und f\u00fcr neue audio\/visuelle Ideen. Die StudentInnen der Studieng\u00e4nge Medientechnik und Digitale Medientechnologien produzieren innerhalb und au\u00dferhalb ihrer Ausbildung nicht nur Info-Beitr\u00e4ge, sondern auch hochwertige Kurzfilme, Animationen und Musikvideos, die sich sehen lassen k\u00f6nnen \u2013 auch auf internationalen Filmfestivals. Die j\u00e4hrliche c-tv Konferenz diskutiert Arbeitsfelder rund um das Fernsehen und wird live \u00fcbertragen. c-tv ist eine Hochschulinitiative von Rosa von Suess an der FH St. P\u00f6lten","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602327600,"stop":1602329400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602329400":{"channel":"OKTO","title":"Mein Weg","descr":"Menschen und ihre Lebenswege. Berufliche Stationen, private Wendepunkte und Highlights. Unterschiedlichste soziale, religi\u00f6se sowie kulturelle Backgrounds lassen die Vielfalt der heutigen Lebensrealit\u00e4ten erahnen. Jeder Gast macht die Sendung zu seiner ganz pers\u00f6nlichen Autobiografie.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602329400,"stop":1602331200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602331200":{"channel":"OKTO","title":"CU television","descr":"Das Jugendformat des Verein Wiener Jugendzentren bietet Jugendlichen die M\u00f6glichkeit, ihre Alltagskultur, Anliegen und Interessen einer breiten \u00d6ffentlichkeit zug\u00e4nglich zu machen. Ob Breakdance, Parcouring, politische Mitbestimmung oder die Suche nach dem eigenen Traumjob \u2013 das Themenspektrum von CU television ist reichhaltig und spiegelt die Lebenswelten der jungen FernsehmacherInnen authentisch und ungeschminkt wider.","image":null,"genre":"Report, Jugendsendung","start":1602331200,"stop":1602334800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602334800":{"channel":"OKTO","title":"Peter Kreisky Gespr\u00e4che","descr":"Die Ermordung des Afroamerikaners George Floyd am 25. Mai durch einen wei\u00dfen Polizisten r\u00fcckte die Gewalt, die Diskriminierung und die Dem\u00fctigung, die die Schwarzen der USA seit Jahrhunderten erleiden, wieder schlagartig ins Licht der Welt\u00f6ffentlichkeit. George Floyds Tod traf eine bereits zutiefst verunsicherte Nation. Mit mehr als 100.000 Menschenleben forderte die Covid-19-Pandemie mehr Todesopfer als in jedem anderen Land der Welt. Und auch hier sind es die Schwarzen, die aufgrund ihrer sozialen Benachteiligung am meisten betroffen sind. Was bedeutet dieses Zusammentreffen von Krisen f\u00fcr das Land und f\u00fcr die Welt? Kann die USA einen Ausweg aus Rassismus und sozialer Diskriminierung finden? Vor welchen Alternativen stehen die US-Amerikaner \u2013 innen wenige Monate vor den Pr\u00e4sidentschaftswahlen? Dar\u00fcber diskutieren Eva Brenner und Walter Baier mit dem Amerika-Experten Andreas G\u00fcnther (Leiter der Rosa Luxemburg-Stiftung in New York).","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602334800,"stop":1602337500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602337500":{"channel":"OKTO","title":"Indimaj TV","descr":"Diesmal moderieren Samar Aly und Rayed Hakmeh gemeinsam f\u00fcr die siebte Folge. Sie erkl\u00e4ren den ersten Beitrag, in dem Hamed Abbaut \u00fcber sein neues Buch \"Der Tod backt einen Geburtstagskuchen\" erz\u00e4hlt. Ebenso erstellte P\u0131nar \u00d6\u011frenci eine Installation, die sich auf die Flucht von Ahmed Shaqaqi, irakischer Oud-Spieler, konzentriert (ab 4:32). Zum Schluss sehen wir eine Veranstaltung von Speranza, w\u00e4hrend dieser sich syrische K\u00fcnstlerInnen als Kalligraphen, MusikerInnen, Filmemacher und K\u00f6che pr\u00e4sentierten (ab 9:57).","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602337500,"stop":1602338400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602338400":{"channel":"OKTO","title":"Europa: DIALOG","descr":"In der Sendung geht es um politische, wirtschaftliche oder soziale Themen, die ganz Europa betreffen. Moderatoren sprechen mit Experten, Wissenschaftlern, Politikern, Bankern oder anderen Personen, die sich mit dem Thema auskennen und ihre Meinung beziehungsweise ihr Wissen in die allgemeine Diskussion einbringen. Auf diese Weise kann das Problem sehr vielschichtig angegangen werden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602338400,"stop":1602342000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602342000":{"channel":"OKTO","title":"Augustin TV","descr":"Die Sendung des Medien- und Sozialprojekts Augustin portraitiert u.a. Verk\u00e4uferInnen der gleichnamigen Zeitung. Anhand ihrer Lebensumst\u00e4nde wird unser Umgang mit Themen wie Armut, Asyl oder Recht auf Schlaf in Frage gestellt.","image":null,"genre":"Report, Wissenschaft","start":1602342000,"stop":1602343800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602343800":{"channel":"OKTO","title":"Goqueer","descr":"Die monatliche Infotainment-Sendung des gleichnamigen queeren Medienprojekts aus Magdeburg. Mit News aus der bunten queeren Welt und Tipps rund um queere B\u00fccher, Filme, Serien oder Veranstaltungen. Die Sendung wird durch ein Team von Jugendlichen und jungen Erwachsenen produziert.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602343800,"stop":1602345600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602345600":{"channel":"OKTO","title":"Europa: DIALOG","descr":"In der Sendung geht es um politische, wirtschaftliche oder soziale Themen, die ganz Europa betreffen. Moderatoren sprechen mit Experten, Wissenschaftlern, Politikern, Bankern oder anderen Personen, die sich mit dem Thema auskennen und ihre Meinung beziehungsweise ihr Wissen in die allgemeine Diskussion einbringen. Auf diese Weise kann das Problem sehr vielschichtig angegangen werden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602345600,"stop":1602349200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602349200":{"channel":"OKTO","title":"Mulatschag","descr":"TV-Show mit Rock, Talk und Comedy vom Mittelpunkt der Welt. Diese einzigartige Television verbindet Rockmusik mit Bildungsfernsehen und Humor, eingebettet in Wiener Charme. Oder, wie es Prof. Stefan Weber so sch\u00f6n sagte: Mulatschag ist die einzige TV-Show, die Sie wirklich brauchen!","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602349200,"stop":1602351000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602351000":{"channel":"OKTO","title":"Austrozone","descr":"Die \u00f6sterreichische Musikszene ist in ihrer Qualit\u00e4t, aber vor allem auch in ihrer Vielfalt und Streuung enorm gewachsen. Unbedarften Musikkonsument*innen f\u00e4llt es immer schwerer, sich einen \u00dcberblick dar\u00fcber zu verschaffen, was sich in unserem Land aktuell zwischen den Polen Rock und Pop, Hip Hop und House, zwischen Folk und Reggae, Blues und Soul etc. so alles tut. Von den herk\u00f6mmlichen Musikspielfl\u00e4chen wird die heimische Szene gerade einmal ansatzweise abgebildet. Die Suche nach guter und neuer Musik \"made in Austria\" im Internet ist oft aufw\u00e4ndig und zeitraubend. Dabei gibt es so viele au\u00dfergew\u00f6hnliche, gro\u00dfartige \u00f6sterreichische Produktionen zu entdecken, die jederzeit den internationalen Vergleichen standhalten. Die Austrozone will m\u00f6glichst viele davon in den Fokus einer gr\u00f6\u00dferen \u00d6ffentlichkeit r\u00fccken.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602351000,"stop":1602352800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602352800":{"channel":"OKTO","title":"Peter Kreisky Gespr\u00e4che","descr":"Die Ermordung des Afroamerikaners George Floyd am 25. Mai durch einen wei\u00dfen Polizisten r\u00fcckte die Gewalt, die Diskriminierung und die Dem\u00fctigung, die die Schwarzen der USA seit Jahrhunderten erleiden, wieder schlagartig ins Licht der Welt\u00f6ffentlichkeit. George Floyds Tod traf eine bereits zutiefst verunsicherte Nation. Mit mehr als 100.000 Menschenleben forderte die Covid-19-Pandemie mehr Todesopfer als in jedem anderen Land der Welt. Und auch hier sind es die Schwarzen, die aufgrund ihrer sozialen Benachteiligung am meisten betroffen sind. Was bedeutet dieses Zusammentreffen von Krisen f\u00fcr das Land und f\u00fcr die Welt? Kann die USA einen Ausweg aus Rassismus und sozialer Diskriminierung finden? Vor welchen Alternativen stehen die US-Amerikaner \u2013 innen wenige Monate vor den Pr\u00e4sidentschaftswahlen? Dar\u00fcber diskutieren Eva Brenner und Walter Baier mit dem Amerika-Experten Andreas G\u00fcnther (Leiter der Rosa Luxemburg-Stiftung in New York).","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602352800,"stop":1602355500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602355500":{"channel":"OKTO","title":"Idealism prevails","descr":"Diese Sendung hat ein ganz eindeutiges Motto: \"Make the world a better place!\" Es geht um Eigenverantwortung, Mitmenschlichkeit, freisinniges Denken und b\u00fcrgerliche Freiheiten. Dar\u00fcber wird regelm\u00e4\u00dfiges mit kompetenten Gespr\u00e4chspartner geredet \u2013 u.a. mit Politikern wie Stefan Schennach (SP\u00d6) oder Werner Kogler von den Gr\u00fcnen oder Schamanismusforscher Valentin Hampejs.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602355500,"stop":1602359100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602359100":{"channel":"OKTO","title":"DiscovrTV Vienna","descr":"Aus BalconyTV wurde DiscovrTV. \"Let us be your stage!\" \u2013 unter diesem Motto bietet das internationale Netzwerk aufstrebenden K\u00fcnstler*innen eine Plattform. DiscovrTV bringt sie mit neuen Fans zusammen. Konzerte, Interviews und Behind-the-Scenes-Aufnahmen geben Einblick in das Leben der Musiker*innen. Was braucht es heute, um es als K\u00fcnstler*in zu schaffen? DiscovrTV Vienna begibt sich mit uns auf Entdeckungsreise.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602359100,"stop":1602360000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602360000":{"channel":"OKTO","title":"Idealism prevails","descr":"Diese Sendung hat ein ganz eindeutiges Motto: \"Make the world a better place!\" Es geht um Eigenverantwortung, Mitmenschlichkeit, freisinniges Denken und b\u00fcrgerliche Freiheiten. Dar\u00fcber wird regelm\u00e4\u00dfiges mit kompetenten Gespr\u00e4chspartner geredet \u2013 u.a. mit Politikern wie Stefan Schennach (SP\u00d6) oder Werner Kogler von den Gr\u00fcnen oder Schamanismusforscher Valentin Hampejs.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602360000,"stop":1602363600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602363600":{"channel":"OKTO","title":"#wienLEBT","descr":"Einblicke in eine Tanzperformance, die sich mit den coronabedingt au\u00dfergew\u00f6hnlichen Lebensumst\u00e4nden des Jahres 2020 auseinandersetzt. Wir leben oft am gleichen Ort und doch in unterschiedlichen Realit\u00e4ten und nehmen die Welt unterschiedlich wahr. Aber wird auch Isolation anders erlebt?","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602363600,"stop":1602365100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602365100":{"channel":"OKTO","title":"#wienLEBT","descr":"Alle d\u00fcrfen spielen, alle d\u00fcrfen zuh\u00f6ren \u2013 so lautet das Motto von \"Open Piano for Refugees\". Ziel des Projektes ist es, Menschen mit verschiedensten Hintergr\u00fcnden und Lebensgeschichten einen Zugang zur Musik bzw. zu Musikinstrumenten zu erm\u00f6glichen. \"DoReMi \u2013 Das soziale Musikinstitut\" macht seit 2016 den Musikunterricht f\u00fcr knapp 20 Gefl\u00fcchtete m\u00f6glich. Dar\u00fcber und \u00fcber vieles mehr hat das OKTO-Team mit Kathrin Zirn (Open Piano for Refugees) am Floridsdorfer Bahnhof gesprochen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602365100,"stop":1602366000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602366000":{"channel":"OKTO","title":"Green Wien","descr":"Jedes Jahr werden alleine in \u00d6sterreich \u00fcber eine Million Tonnen Essen weggeworfen. Dadurch entsteht nicht nur ein moralisches Dilemma, sondern auch hohe CO2 Emissionen. Green Wien hat sich erkundigt, welche M\u00f6glichkeiten in Wien angeboten werden, um Lebensmittel zu retten. Georg Strasser, der Country Manager von Too Good To Go, erz\u00e4hlte uns \u00fcber das Unternehmen und seine eigene Art und Weise, mit dem Food Waste umzugehen.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1602366000,"stop":1602366900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602366900":{"channel":"OKTO","title":"Green Wien","descr":"\"H\u00f6her, weiter, schneller, besser\" gilt vorerst nicht mehr. Geschlossene Gesch\u00e4fte, der ausfallende Flugverkehr und stillstehende Fabriken sind Folgen des Coronavirus. W\u00e4hrend die meisten Menschen damit zu k\u00e4mpfen haben, gibt es auch Profiteur*innen: u.a. die Umwelt. Doch ist das nur ein kurz anhaltender Trend oder ist die Coronakrise tats\u00e4chlich Wegbereiterin in eine nachhaltige Zukunft?","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1602366900,"stop":1602367500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602367500":{"channel":"OKTO","title":"oktoScout","descr":"Community Medien feiern 2018 ihr 20-j\u00e4hriges Jubil\u00e4um in \u00d6sterreich. Als Freie Medien bzw. nichtkommerzielle Privatsender sind sie neben kommerziellen und \u00f6ffentlich-rechtlichen Medien zugleich Medienunternehmen und Bildungsorganisation. Sie tragen nicht nur zur Demokratie und Diversit\u00e4t bei, sondern sind auch \"Konzentrat des Empowerments einer Gesellschaft\". Dieses oktoSCOUT-Special berichtet \u00fcber die wichtigsten Protagonist*innen und Perspektiven f\u00fcr den dritten Mediensektor im Rahmen der Konferenz \"Media Democracy under pressure \u2013 Community Medien in Europa\" am 22.5.2018 in Wien.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602367500,"stop":1602368700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602368700":{"channel":"OKTO","title":"oktoScout","descr":"oktoSCOUT folgt in dieser Ausgabe den \"Kl\u00e4ngen der alten Seidenstra\u00dfe\" ins Wiener Rathaus, um gemeinsam mit einem hochkar\u00e4tigen Publikum das 19. Chinesische Neujahrskonzert zu besuchen. Ein facettenreiches Musikspektakel, welches die chinesische und europ\u00e4ische Kultur verbindet.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602368700,"stop":1602369900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602369900":{"channel":"OKTO","title":"Afrika TV","descr":"Wer wissen will, was es neues in der afrikanischen Community Wiens gibt, ist in dieser Sendung genau richtig. Entwickelt wurde die Sendung von Alexis Neuberg von Radio Afrika. Nat\u00fcrlich wird \u00fcber politische Entwicklungen, wie zum Beispiel Wahlen, in einzelnen afrikanischen L\u00e4ndern berichtet. Au\u00dferdem werden talentierte afrikanische Musiker und Sportler vorgestellt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602369900,"stop":1602371700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602371700":{"channel":"OKTO","title":"Im Bett mit Hilde Fehr","descr":"Hilde Fehr spricht mit der Kabarettistin und Autorin Nadja Maleh \u00fcber ihre Achterbahn des Lebens und das Geheimnis ihres Erfolgs.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602371700,"stop":1602372600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602372600":{"channel":"OKTO","title":"Let's Talk","descr":"Kim Cooper interviewt Pers\u00f6nlichkeiten aus Kunst, Kultur und Politik.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602372600,"stop":1602374400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602374400":{"channel":"OKTO","title":"Ewigkeitsgasse","descr":"\"EWIGKEITSGASSE. Kultur aus dem Kunstraum\" zeigt Lesungen, Ausstellungen, Performances, Konzerte und Projekte, die im \"Kunstraum Ewigkeitsgasse\" (Welt","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602374400,"stop":1602378000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602378000":{"channel":"OKTO","title":"\/fh\/\/\/c-tv","descr":"Das Ausbildungsfernsehen c-tv der Fachhochschule St. P\u00f6lten ist seit 2007 ein Markenzeichen f\u00fcr die Umsetzung von innovativen Filmformen und f\u00fcr neue audio\/visuelle Ideen. Die StudentInnen der Studieng\u00e4nge Medientechnik und Digitale Medientechnologien produzieren innerhalb und au\u00dferhalb ihrer Ausbildung nicht nur Info-Beitr\u00e4ge, sondern auch hochwertige Kurzfilme, Animationen und Musikvideos, die sich sehen lassen k\u00f6nnen \u2013 auch auf internationalen Filmfestivals. Die j\u00e4hrliche c-tv Konferenz diskutiert Arbeitsfelder rund um das Fernsehen und wird live \u00fcbertragen. c-tv ist eine Hochschulinitiative von Rosa von Suess an der FH St. P\u00f6lten","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602378000,"stop":1602379800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602379800":{"channel":"OKTO","title":"Mein Weg","descr":"Menschen und ihre Lebenswege. Berufliche Stationen, private Wendepunkte und Highlights. Unterschiedlichste soziale, religi\u00f6se sowie kulturelle Backgrounds lassen die Vielfalt der heutigen Lebensrealit\u00e4ten erahnen. Jeder Gast macht die Sendung zu seiner ganz pers\u00f6nlichen Autobiografie.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602379800,"stop":1602381600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602381600":{"channel":"OKTO","title":"CU television","descr":"Das Jugendformat des Verein Wiener Jugendzentren bietet Jugendlichen die M\u00f6glichkeit, ihre Alltagskultur, Anliegen und Interessen einer breiten \u00d6ffentlichkeit zug\u00e4nglich zu machen. Ob Breakdance, Parcouring, politische Mitbestimmung oder die Suche nach dem eigenen Traumjob \u2013 das Themenspektrum von CU television ist reichhaltig und spiegelt die Lebenswelten der jungen FernsehmacherInnen authentisch und ungeschminkt wider.","image":null,"genre":"Report, Jugendsendung","start":1602381600,"stop":1602385200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602385200":{"channel":"OKTO","title":"Peter Kreisky Gespr\u00e4che","descr":"Die Ermordung des Afroamerikaners George Floyd am 25. Mai durch einen wei\u00dfen Polizisten r\u00fcckte die Gewalt, die Diskriminierung und die Dem\u00fctigung, die die Schwarzen der USA seit Jahrhunderten erleiden, wieder schlagartig ins Licht der Welt\u00f6ffentlichkeit. George Floyds Tod traf eine bereits zutiefst verunsicherte Nation. Mit mehr als 100.000 Menschenleben forderte die Covid-19-Pandemie mehr Todesopfer als in jedem anderen Land der Welt. Und auch hier sind es die Schwarzen, die aufgrund ihrer sozialen Benachteiligung am meisten betroffen sind. Was bedeutet dieses Zusammentreffen von Krisen f\u00fcr das Land und f\u00fcr die Welt? Kann die USA einen Ausweg aus Rassismus und sozialer Diskriminierung finden? Vor welchen Alternativen stehen die US-Amerikaner \u2013 innen wenige Monate vor den Pr\u00e4sidentschaftswahlen? Dar\u00fcber diskutieren Eva Brenner und Walter Baier mit dem Amerika-Experten Andreas G\u00fcnther (Leiter der Rosa Luxemburg-Stiftung in New York).","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602385200,"stop":1602387900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602387900":{"channel":"OKTO","title":"Indimaj TV","descr":"Diesmal moderieren Samar Aly und Rayed Hakmeh gemeinsam f\u00fcr die siebte Folge. Sie erkl\u00e4ren den ersten Beitrag, in dem Hamed Abbaut \u00fcber sein neues Buch \"Der Tod backt einen Geburtstagskuchen\" erz\u00e4hlt. Ebenso erstellte P\u0131nar \u00d6\u011frenci eine Installation, die sich auf die Flucht von Ahmed Shaqaqi, irakischer Oud-Spieler, konzentriert (ab 4:32). Zum Schluss sehen wir eine Veranstaltung von Speranza, w\u00e4hrend dieser sich syrische K\u00fcnstlerInnen als Kalligraphen, MusikerInnen, Filmemacher und K\u00f6che pr\u00e4sentierten (ab 9:57).","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602387900,"stop":1602388800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}