{"1582693800":{"channel":"OKTO","title":"Delete TV","descr":"Eine Sendung, getragen von der Liebe zur Musik als Ausdruck eines Lebensgef\u00fchls, als Trostspender in einer kalten Welt und als sinnstiftendes Element im Dasein junger Erwachsener. Videos, Texte, Kurzfilme, Konzertberichte \u2013 alles subjektiv und herzerw\u00e4rmend dargebracht und ganz eindeutig die schlechteste TV-Show, die es auf Okto jemals zu sehen gab.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582693800,"stop":1582696800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582696800":{"channel":"OKTO","title":"Democracy Now!","descr":"Das Nachrichtenmagazin wird in New York produziert und als unabh\u00e4ngig bezeichnet. Es geht inhaltlich um die aktuelle politische Situation in den Vereinigten Staaten und der ganzen Welt. Experten \u00e4u\u00dfern ihre Meinungen zu konkreten Geschehnissen. Die Berichterstattung soll generell so angelegt sein, dass \u00fcber den Tellerrand geschaut wird und mehr Information gegeben, als in allt\u00e4glichen Nachrichten.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582696800,"stop":1582700400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582700400":{"channel":"OKTO","title":"Ex-Yu in Wien","descr":"Das Unterhaltungsmagazin taucht ein in das Nachtleben der ex-jugoslawischen Community in Wien, begleitet Kultur- und Konzertveranstaltungen mit der Kamera und l\u00e4sst auch das Publikum vor dem Fernsehschirm kr\u00e4ftig mitfeiern. F\u00fcr kulinarische Hochgen\u00fcsse sorgen Profi-K\u00f6chInnen aus der Community, denen Moderator Boban Buligovi\u0107 regelm\u00e4\u00dfig Tipps und Geheimnisse der Balkank\u00fcche entlockt.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1582700400,"stop":1582704000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582704000":{"channel":"OKTO","title":"Urban Connection","descr":"Das afro-europ\u00e4ische TV-Magazin des gleichnamigen Kulturvereins versteht sich als medialer Treffpunkt, an dem verschiedenste kulturelle und gesellschaftsrelevante Themen des urbanen Lebens ihren Platz haben. Das Themenspektrum reicht daher von Musik und Literatur bis hin zu Wirtschaft, Sprache oder Design. Besondere Aufmerksamkeit wird der Jugend und ihrer Kultur zuteil.","image":null,"genre":"Kultur, Sonstige Kultur","start":1582704000,"stop":1582705800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582705800":{"channel":"OKTO","title":"Jukebox","descr":"Achtung! Wer in dieser Sendung Musikclips erwartet, wird entt\u00e4uscht werden. Der Sender Okto zeigt in dieser Sendung TV-Besonderheiten, die man sonst eher nicht zu sehen bekommt. Dabei geht es u.a. um besondere kulturelle Veranstaltungen, Berichte \u00fcber besondere Vereinigungen, Organisationen und B\u00fcrgerinitiativen, aber auch Berichte und Interviews mit Musikern.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582705800,"stop":1582707600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582707600":{"channel":"OKTO","title":"Fokus","descr":"Interessante Menschen und ihre Geschichten. In ihrer zweisprachigen Sendung (BKS","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582707600,"stop":1582709400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582709400":{"channel":"OKTO","title":"Peter Kreisky Gespr\u00e4che","descr":"Eine politische Diskussionsreihe zu aktuellen Themen in Erinnerung an den viel zu fr\u00fch verstorbenen zivilgesellschaftlichen Akteur Peter Kreisky. Seit 2011 in unregelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden veranstaltet von der Schauspielerin und Theaterleiterin Eva Brenner sowie dem Europaaktivisten Walter Baier.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1582709400,"stop":1582712100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582712100":{"channel":"OKTO","title":"Writer Unknown","descr":"Kathrin Resetarits wurde 1973 als Tochter des Kabarettisten Lukas Resetarits in Wien geboren. 2002 absolvierte sie die Filmakademie Wien und arbeitete danach als Autorin, Dramaturgin, Regisseurin, Schauspielerin und k\u00fcnstlerische Assistentin. Sie \u00fcbernahm unter anderem bei Michael Hanekes Filmen \"Funny Games\", \"Das wei\u00dfe Band\" und \"Amour\" die k\u00fcnstlerische Assistenz. Kathrin Resetarits ist seit 2011 Dozentin an der Filmakademie Wien und seit 2012 Gastdozentin an der DFFB Berlin.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1582712100,"stop":1582713000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582713000":{"channel":"OKTO","title":"Delete TV","descr":"Eine Sendung, getragen von der Liebe zur Musik als Ausdruck eines Lebensgef\u00fchls, als Trostspender in einer kalten Welt und als sinnstiftendes Element im Dasein junger Erwachsener. Videos, Texte, Kurzfilme, Konzertberichte \u2013 alles subjektiv und herzerw\u00e4rmend dargebracht und ganz eindeutig die schlechteste TV-Show, die es auf Okto jemals zu sehen gab.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582713000,"stop":1582714800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582714800":{"channel":"OKTO","title":"Europa4me","descr":"Talk mit jungen Europ\u00e4erInnen zu aktuellen gesellschafts- und sozialpolitischen Fragen moderiert von Benedikt Weingartner.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582714800,"stop":1582718400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582718400":{"channel":"OKTO","title":"Mulatschag","descr":"Der Titel dieser unterhaltsamen Sendung stammt aus Ungarn und bedeutet so viel wie Belustigung oder Vergn\u00fcgen. In dieser \u00f6sterreichischen Fernsehsendung werden Rock, Talk und Comedy miteinander verbunden. Regelm\u00e4\u00dfig werden interessante und anspruchsvolle neue Interpreten aus der Welt der Rockmusik vorgestellt. Nat\u00fcrlich werden die Bands und S\u00e4nger auch interviewt.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1582718400,"stop":1582720200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582720200":{"channel":"OKTO","title":"Delete TV","descr":"In \"Ohmmm\" (R: Marat Narimanov, Russland) erz\u00e4hlt der russische Videok\u00fcnstler Marat Narimanov \u00fcber seine Idee der m\u00f6glichen Bedeutung wahrer Erleuchtung. Der Film \"Cheeskace Pin up Orange\" (R: Diego Costa, Chile) handelt von der Sch\u00f6nheit und der Leichtigkeit eines lebendig gewordenen Pin up Girls und deren Vorliebe f\u00fcr Marihuana in Santiago de Chile. Der Filmemacher Quentin Perez beleuchtet in seinem Werk \"Requiem for my Father\" in kaltem Schwarz-Weiss die Totenmesse f\u00fcr seinen Vater, welche in den finsteren franz\u00f6sischen W\u00e4ldern erz\u00e4hlt wird (Quentin Perez,\"Requiem for my Father\", Frankreich). Inspiriert durch das Lied \"Avec le Temp (mit der Zeit)\" von Leo Ferre visualisiert Ivan Barriuso eine Geschichte aus seiner eigenen Vergangenheit und gibt dem Lied seine eigene bildliche Identit\u00e4t (R: Ivan Barriuso \"Avec le Temp\", Spanien).","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582720200,"stop":1582722000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582722000":{"channel":"OKTO","title":"Idealism prevails","descr":"Diese Sendung hat ein ganz eindeutiges Motto: \"Make the world a better place!\" Es geht um Eigenverantwortung, Mitmenschlichkeit, freisinniges Denken und b\u00fcrgerliche Freiheiten. Dar\u00fcber wird regelm\u00e4\u00dfiges mit kompetenten Gespr\u00e4chspartner geredet \u2013 u.a. mit Politikern wie Stefan Schennach (SP\u00d6) oder Werner Kogler von den Gr\u00fcnen oder Schamanismusforscher Valentin Hampejs.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1582722000,"stop":1582725600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582725600":{"channel":"OKTO","title":"Austrozone","descr":"Die \u00f6sterreichische Musikszene ist in ihrer Qualit\u00e4t, aber vor allem auch in ihrer Vielfalt und Streuung enorm gewachsen. Unbedarften Musikkonsument*innen f\u00e4llt es immer schwerer, sich einen \u00dcberblick dar\u00fcber zu verschaffen, was sich in unserem Land aktuell zwischen den Polen Rock und Pop, Hip Hop und House, zwischen Folk und Reggae, Blues und Soul etc. so alles tut. Von den herk\u00f6mmlichen Musikspielfl\u00e4chen wird die heimische Szene gerade einmal ansatzweise abgebildet. Die Suche nach guter und neuer Musik \"made in Austria\" im Internet ist oft aufw\u00e4ndig und zeitraubend. Dabei gibt es so viele au\u00dfergew\u00f6hnliche, gro\u00dfartige \u00f6sterreichische Produktionen zu entdecken, die jederzeit den internationalen Vergleichen standhalten. Die Austrozone will m\u00f6glichst viele davon in den Fokus einer gr\u00f6\u00dferen \u00d6ffentlichkeit r\u00fccken.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582725600,"stop":1582727400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582727400":{"channel":"OKTO","title":"Poplastikka Reloaded","descr":"In Poplastikka Reloaded l\u00e4sst Moderatorin Christina Nemec die Clip-Schmankerl der letzten Woche Revue passieren. Abseits des g\u00e4ngigen Mainstreams finden hier sowohl nationale als auch internationale K\u00fcnstlerInnen Beachtung. F\u00fcr MusikliebhaberInnen ein absoluter Pflichttermin!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582727400,"stop":1582729200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582729200":{"channel":"OKTO","title":"CU television","descr":"Die Sendung der Wiener Jugendzentren widmet sich diesmal Kinderrechten und dem Klimawandel. Thomas Madreiter, Planungsdirektor der Stadt Wien, erkl\u00e4rt, welche Ma\u00dfnahmen f\u00fcr ein gr\u00fcnes Wien ergriffen werden. Dar\u00fcber hinaus steht ein Besuch der Ausstellung \"100 Jahre Frauenwahlrecht\" im Volkskundemuseum am Programm. Au\u00dferdem: Eindr\u00fccke vom MIHO-JUMP-Fu\u00dfballturnier.","image":null,"genre":"Report, Jugendsendung","start":1582729200,"stop":1582732800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582732800":{"channel":"OKTO","title":"Philosophie im Gespr\u00e4ch","descr":"Michael H\u00fcll, Philosoph aus Leidenschaft, spricht \u00fcber: Metaphysik, Religionen, Redlichkeit, Schweigespirale, Philosophie-Arbeiter, Narrentum, Ratio und Intuition, Genies.... Das Gespr\u00e4ch f\u00fchrt Irmgard Klammer, Kamera: Karl Nessmann.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1582732800,"stop":1582736400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582736400":{"channel":"OKTO","title":"Ewigkeitsgasse","descr":"\"EWIGKEITSGASSE. Kultur aus dem Kunstraum\" zeigt Lesungen, Ausstellungen, Performances, Konzerte und Projekte, die im \"Kunstraum Ewigkeitsgasse\" (Welt","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582736400,"stop":1582740000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582740000":{"channel":"OKTO","title":"\/fh\/\/\/c-tv","descr":"Das Ausbildungsfernsehen c-tv der Fachhochschule St. P\u00f6lten ist seit 2007 ein Markenzeichen f\u00fcr die Umsetzung von innovativen Filmformen und f\u00fcr neue audio\/visuelle Ideen. Die StudentInnen der Studieng\u00e4nge Medientechnik und Digitale Medientechnologien produzieren innerhalb und au\u00dferhalb ihrer Ausbildung nicht nur Info-Beitr\u00e4ge, sondern auch hochwertige Kurzfilme, Animationen und Musikvideos, die sich sehen lassen k\u00f6nnen \u2013 auch auf internationalen Filmfestivals. Die j\u00e4hrliche c-tv Konferenz diskutiert Arbeitsfelder rund um das Fernsehen und wird live \u00fcbertragen. c-tv ist eine Hochschulinitiative von Rosa von Suess an der FH St. P\u00f6lten","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582740000,"stop":1582741800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582741800":{"channel":"OKTO","title":"Kaukasus TV","descr":"Berichte aus Kaukasus, sowie aus verschiedenen in Wien lebenden kaukasischen Communities. Themen: Vielf\u00e4ltigkeit der Region, Kultur, Tourismus, Immigrationsthemen, Religion und Politik. Das Programm wird in originalsprachen mit deutschen Untertiteln pr\u00e4sentiert.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582741800,"stop":1582743900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582743900":{"channel":"OKTO","title":"CU television","descr":"Das Jugendformat des Verein Wiener Jugendzentren bietet Jugendlichen die M\u00f6glichkeit, ihre Alltagskultur, Anliegen und Interessen einer breiten \u00d6ffentlichkeit zug\u00e4nglich zu machen. Ob Breakdance, Parcouring, politische Mitbestimmung oder die Suche nach dem eigenen Traumjob \u2013 das Themenspektrum von CU television ist reichhaltig und spiegelt die Lebenswelten der jungen FernsehmacherInnen authentisch und ungeschminkt wider.","image":null,"genre":"Report, Jugendsendung","start":1582743900,"stop":1582747500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582747500":{"channel":"OKTO","title":"Butterbrot","descr":"Portraitreihe \u00fcber jene gl\u00fccklichen Menschen, die ihre Lebenstr\u00e4ume auch tats\u00e4chlich verwirklichen. Butterbrot widmet sich ihren Beharrlichkeiten, Eigenarten und Widerspr\u00fcchlichkeiten. Es entsteht dabei eine Momentaufnahme mit filmischen Mitteln, eine Skizze zu Personen, die (f\u00fcr) ihre Kreativit\u00e4t leben, egal ob als Malerin, Hundesitter oder Vollkornb\u00e4cker.","image":null,"genre":"Report, Gesellschaft","start":1582747500,"stop":1582751100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582751100":{"channel":"OKTO","title":"Poplastikka","descr":"Wer die aktuellen Chartshits oder Mainstream-Musik h\u00f6ren m\u00f6chte, ist in dieser Sendung falsch. Moderatorin Christina Nemec pr\u00e4sentiert ihren Zuschauerinnen und Zuschauern das beste aus dem Independent- und Alternativebereich. Hier werden auch K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstler gespielt, die sehr unbekannt sind und bei recht kleinen Labels unter Vertrag stehen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582751100,"stop":1582751400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582751400":{"channel":"OKTO","title":"Democracy Now!","descr":"Das Nachrichtenmagazin wird in New York produziert und als unabh\u00e4ngig bezeichnet. Es geht inhaltlich um die aktuelle politische Situation in den Vereinigten Staaten und der ganzen Welt. Experten \u00e4u\u00dfern ihre Meinungen zu konkreten Geschehnissen. Die Berichterstattung soll generell so angelegt sein, dass \u00fcber den Tellerrand geschaut wird und mehr Information gegeben, als in allt\u00e4glichen Nachrichten.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582751400,"stop":1582755000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582755000":{"channel":"OKTO","title":"CU television","descr":"Die Sendung der Wiener Jugendzentren widmet sich diesmal Kinderrechten und dem Klimawandel. Thomas Madreiter, Planungsdirektor der Stadt Wien, erkl\u00e4rt, welche Ma\u00dfnahmen f\u00fcr ein gr\u00fcnes Wien ergriffen werden. Dar\u00fcber hinaus steht ein Besuch der Ausstellung \"100 Jahre Frauenwahlrecht\" im Volkskundemuseum am Programm. Au\u00dferdem: Eindr\u00fccke vom MIHO-JUMP-Fu\u00dfballturnier.","image":null,"genre":"Report, Jugendsendung","start":1582755000,"stop":1582758600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582758600":{"channel":"OKTO","title":"Philosophie im Gespr\u00e4ch","descr":"Michael H\u00fcll, Philosoph aus Leidenschaft, spricht \u00fcber: Metaphysik, Religionen, Redlichkeit, Schweigespirale, Philosophie-Arbeiter, Narrentum, Ratio und Intuition, Genies.... Das Gespr\u00e4ch f\u00fchrt Irmgard Klammer, Kamera: Karl Nessmann.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1582758600,"stop":1582762200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582762200":{"channel":"OKTO","title":"CU television","descr":"Das Jugendformat des Verein Wiener Jugendzentren bietet Jugendlichen die M\u00f6glichkeit, ihre Alltagskultur, Anliegen und Interessen einer breiten \u00d6ffentlichkeit zug\u00e4nglich zu machen. Ob Breakdance, Parcouring, politische Mitbestimmung oder die Suche nach dem eigenen Traumjob \u2013 das Themenspektrum von CU television ist reichhaltig und spiegelt die Lebenswelten der jungen FernsehmacherInnen authentisch und ungeschminkt wider.","image":null,"genre":"Report, Jugendsendung","start":1582762200,"stop":1582765800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582765800":{"channel":"OKTO","title":"Butterbrot","descr":"Portraitreihe \u00fcber jene gl\u00fccklichen Menschen, die ihre Lebenstr\u00e4ume auch tats\u00e4chlich verwirklichen. Butterbrot widmet sich ihren Beharrlichkeiten, Eigenarten und Widerspr\u00fcchlichkeiten. Es entsteht dabei eine Momentaufnahme mit filmischen Mitteln, eine Skizze zu Personen, die (f\u00fcr) ihre Kreativit\u00e4t leben, egal ob als Malerin, Hundesitter oder Vollkornb\u00e4cker.","image":null,"genre":"Report, Gesellschaft","start":1582765800,"stop":1582769400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582769400":{"channel":"OKTO","title":"Poplastikka","descr":"Wer die aktuellen Chartshits oder Mainstream-Musik h\u00f6ren m\u00f6chte, ist in dieser Sendung falsch. Moderatorin Christina Nemec pr\u00e4sentiert ihren Zuschauerinnen und Zuschauern das beste aus dem Independent- und Alternativebereich. Hier werden auch K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstler gespielt, die sehr unbekannt sind und bei recht kleinen Labels unter Vertrag stehen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582769400,"stop":1582769700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582769700":{"channel":"OKTO","title":"Democracy Now!","descr":"Das Nachrichtenmagazin wird in New York produziert und als unabh\u00e4ngig bezeichnet. Es geht inhaltlich um die aktuelle politische Situation in den Vereinigten Staaten und der ganzen Welt. Experten \u00e4u\u00dfern ihre Meinungen zu konkreten Geschehnissen. Die Berichterstattung soll generell so angelegt sein, dass \u00fcber den Tellerrand geschaut wird und mehr Information gegeben, als in allt\u00e4glichen Nachrichten.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582769700,"stop":1582773300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582773300":{"channel":"OKTO","title":"Europa4me","descr":"Talk mit jungen Europ\u00e4erInnen zu aktuellen gesellschafts- und sozialpolitischen Fragen moderiert von Benedikt Weingartner.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582773300,"stop":1582776900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582776900":{"channel":"OKTO","title":"Mulatschag","descr":"Der Titel dieser unterhaltsamen Sendung stammt aus Ungarn und bedeutet so viel wie Belustigung oder Vergn\u00fcgen. In dieser \u00f6sterreichischen Fernsehsendung werden Rock, Talk und Comedy miteinander verbunden. Regelm\u00e4\u00dfig werden interessante und anspruchsvolle neue Interpreten aus der Welt der Rockmusik vorgestellt. Nat\u00fcrlich werden die Bands und S\u00e4nger auch interviewt.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1582776900,"stop":1582778700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582778700":{"channel":"OKTO","title":"Delete TV","descr":"In \"Ohmmm\" (R: Marat Narimanov, Russland) erz\u00e4hlt der russische Videok\u00fcnstler Marat Narimanov \u00fcber seine Idee der m\u00f6glichen Bedeutung wahrer Erleuchtung. Der Film \"Cheeskace Pin up Orange\" (R: Diego Costa, Chile) handelt von der Sch\u00f6nheit und der Leichtigkeit eines lebendig gewordenen Pin up Girls und deren Vorliebe f\u00fcr Marihuana in Santiago de Chile. Der Filmemacher Quentin Perez beleuchtet in seinem Werk \"Requiem for my Father\" in kaltem Schwarz-Weiss die Totenmesse f\u00fcr seinen Vater, welche in den finsteren franz\u00f6sischen W\u00e4ldern erz\u00e4hlt wird (Quentin Perez,\"Requiem for my Father\", Frankreich). Inspiriert durch das Lied \"Avec le Temp (mit der Zeit)\" von Leo Ferre visualisiert Ivan Barriuso eine Geschichte aus seiner eigenen Vergangenheit und gibt dem Lied seine eigene bildliche Identit\u00e4t (R: Ivan Barriuso \"Avec le Temp\", Spanien).","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582778700,"stop":1582783200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}