{"1603602000":{"channel":"OKTO","title":"Europa4me","descr":"Talk mit jungen Europ\u00e4er*innen zu aktuellen gesellschafts- und sozialpolitischen Fragen, moderiert von Benedikt Weingartner.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603602000,"stop":1603605600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603605600":{"channel":"OKTO","title":"eingSCHENKt","descr":"Der Sozialexperte Martin Schenk spricht mit jeweils einem Gast aus dem Bereich der Wirtschafts-, Politik- oder Sozialwissenschaft \u00fcber brisanten Themen wie Arbeitslosigkeit, Armut, Ausgrenzung und Integration. Neben einer Analyse der gegenw\u00e4rtigen Zust\u00e4nde geht es vor allem auch darum aufzuzeigen, dass sozialpolitische und \u00f6konomische Entscheidungen niemals unver\u00e4nderbar sind und es immer Alternativen gibt.","image":null,"genre":"Report, Wissenschaft","start":1603605600,"stop":1603607400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603607400":{"channel":"OKTO","title":"Tomorrow now!","descr":"Das Zukunftsmagazin \u00fcber Wissenschaft, Gesundheit und Technologie.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603607400,"stop":1603609200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603609200":{"channel":"OKTO","title":"Afrika TV","descr":"Wer wissen will, was es neues in der afrikanischen Community Wiens gibt, ist in dieser Sendung genau richtig. Entwickelt wurde die Sendung von Alexis Neuberg von Radio Afrika. Nat\u00fcrlich wird \u00fcber politische Entwicklungen, wie zum Beispiel Wahlen, in einzelnen afrikanischen L\u00e4ndern berichtet. Au\u00dferdem werden talentierte afrikanische Musiker und Sportler vorgestellt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603609200,"stop":1603611000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603611000":{"channel":"OKTO","title":"NGO TV","descr":"Die Sendereihe gew\u00e4hrt Einblicke in die Arbeit verschiedener NGOs.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603611000,"stop":1603611900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603611900":{"channel":"OKTO","title":"Indimaj TV","descr":"Diesmal berichtet das Team von Indimaj vom Civil Media Award 2017 in Salzburg und erh\u00e4lt den Preis in der Kategorie \"TV \/ Access","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603611900,"stop":1603612500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603612500":{"channel":"OKTO","title":"Indimaj TV","descr":"Salwa Saleh, eine syrische Journalistin, zeigt uns eine journalistische Bestandsaufnahme \u00fcber syrische K\u00fcnstlerinnen aus der Mitte des andauernden Krieges und dessen katastrophale Auswirkungen. Sie interviewte sechs syrische Frauen und berichtet \u00fcber deren k\u00fcnstlerisches Schaffen. Diese Frauen widmen sich trotz aller Widrigkeiten weiterhin ihrer Kunst, um diesem unmenschlichen Krieg etwas entgegenzusetzen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603612500,"stop":1603612800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603612800":{"channel":"OKTO","title":"Europa und der Stier","descr":"Die ph\u00f6nikische Prinzessin Europa, eine fremde Frau aus dem Osten, wird namensgebend f\u00fcr die den Griechen damals noch fremden Gebiete im Westen. So erz\u00e4hlt es der antike Mythos. Europa und der Stier holt die ZuseherInnen heraus aus dem Mythischen und n\u00e4hert sich im Gespr\u00e4ch mit herausragenden Pers\u00f6nlichkeiten in ihrem jeweiligen Erfahrungs- und Kompetenzfeld der Frage nach einer europ\u00e4ischen Identit\u00e4t behutsam an.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1603612800,"stop":1603616400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603616400":{"channel":"OKTO","title":"Wie Geht Das?","descr":"In 15 Minuten kann man nicht die Welt erkl\u00e4ren. Aber man kann es versuchen. \"Wie Geht Das?\" fragt nach den kleinen und gro\u00dfen Dingen des Lebens und wie sie funktionieren. Die Sendung bereitet Wissenswertes kurzweilig auf und bietet ein breites Themenspektrum: Von Biomilch bis Tantra. Von der Lichtk\u00fcnstlerin bis zum Kupferstecher. F\u00fcr alle, die schon als Kind gerne \"Die Sendung mit der Maus\" gesehen haben.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603616400,"stop":1603617300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603617300":{"channel":"OKTO","title":"Tango TV","descr":"Die Sendung f\u00fcr Tango-T\u00e4nzer*innen und alle, die es noch werden wollen. Allmonatlich nimmt uns tango-tv mit zu Wiens Milongas (Tanzveranstaltungen) und stellt aktuelle Trends, DJs sowie passionierte T\u00e4nzer*innen vor. Einblicke in die \u00f6rtliche Tango-Szene sowie schwungvolle Event-Berichte garantiert!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603617300,"stop":1603618200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603618200":{"channel":"OKTO","title":"Aswan TV","descr":"Aswan TV l\u00e4sst Menschen aus dem arabischen Kulturkreis zu Wort kommen, die auf Dienstreise in \u00d6sterreich sind, hier leben oder zu Besuch sind. Die Bandbreite der Themen reicht von Gesundheit \u00fcber Mystik bis hin zu Politik und Jugend. Auf Arabisch und Deutsch.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603618200,"stop":1603620000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603620000":{"channel":"OKTO","title":"#wienLEBT","descr":"Am 17. September fand eine Gruppenausstellung zum Thema Raum in Wien statt. \"Privater Raum. \u00d6ffentlicher Raum. Sogar virtueller Raum. Wie definieren und setzen wir uns in Beziehung zu ihm? Wie formt er unsere Beziehungen zu uns selbst und anderen?\"- diese Fragen haben K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstler versucht zu beantworten. In Zeiten der Pandemie ist es besonders wichtig, sich neue Wegen zu kommunizieren zu \u00fcberlegen. Die beteiligten K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstler hatten die schwierige Aufgabe, ein Projekt zusammen zu gestalten, ohne sich tats\u00e4chlich zu treffen bzw. \u00fcberhaupt zu treffen. Was aus diesem Experiment geworden ist, erf\u00e4hrt man in unserem Bericht.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603620000,"stop":1603620900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603620900":{"channel":"OKTO","title":"Musiksalon","descr":"Musikalische Leckerbissen von meist unbekannten Werken aus klassischer Vergangenheit, in privatem Kreis mit Leidenschaft von kleinen Ensembles gespielt. Dazu viel Wissenswertes zur Musik.","image":null,"genre":"Musik, Klassik","start":1603620900,"stop":1603623600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603623600":{"channel":"OKTO","title":"Jeffrey","descr":"Moderator und Sendungsgestalter Jeffrey Rustemoski bietet Einblicke in Alltag, Traditionen und das kulturelle Leben von Roma in Wien. Er versteht seine Sendung aber auch als Service f\u00fcr MigrantInnen, die er mit praktischen Tipps versorgt: Wie mache ich einen Steuerausgleich, wann und wo kann ich w\u00e4hlen gehen, welche Beratungseinrichtungen gibt es in \u00d6sterreich?","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1603623600,"stop":1603625400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603625400":{"channel":"OKTO","title":"Prek\u00e4r","descr":"(lat., frz.: durch Bitten erlangt; widerruflich; schwierig) Prek\u00e4re Arbeitspl\u00e4tze nehmen zu und besch\u00f6nigen die Arbeitslosenstatistik. Prekarisiert werden aber nicht nur unsere Arbeitspl\u00e4tze: Durch ver\u00e4nderte Datenschutzbestimmungen entstehen \"gl\u00e4serne\" Menschen, die Demokratie wird durch Lobbyismus korrumpiert, Medienkonzerne und Thinktanks beeinflussen Denkweisen, der Sozialstaat wird abgebaut. \"Prek\u00e4r\" will den systemischen Ursachen f\u00fcr diese Entwicklungen auf den Grund gehen und nach L\u00f6sungsans\u00e4tzen suchen.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1603625400,"stop":1603626300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603626300":{"channel":"OKTO","title":"Wien. Ern\u00e4hrung: Zukunft!","descr":"Die Herausforderungen rund um Nahrungsmittelproduktion und Ern\u00e4hrungssicherheit im urbanen Raum erlangen zunehmend Pr\u00e4senz. Schlie\u00dflich steht die Produktion von Lebensmitteln in direktem Zusammenhang mit den Ursachen und Folgen des Klimawandels. Gefragt sind daher neue Formen der Nahrungsmittelproduktion, des -konsums und des -transports. Liegt die Zukunft der Ern\u00e4hrungssicherheit m\u00f6glicherweise in Vertical Farming, Schnecken und FoodCoops? \"Wien. Ern\u00e4hrung: Zukunft!\" beleuchtet diese und weitere innovative L\u00f6sungsans\u00e4tze in der \u00f6sterreichischen Metropole.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603626300,"stop":1603627500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603627500":{"channel":"OKTO","title":"Organisationen gegen geschlechtsspezifische Gewalt","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603627500,"stop":1603629000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603629000":{"channel":"OKTO","title":"Jam the Rock","descr":"Das Musikformat pr\u00e4sentiert neben Nachwuchsk\u00fcnstlerInnen aus der \u00f6sterreichischen Musikszene nationale und internationale Musikevents sowie Background-Informationen f\u00fcr angehende MusikerInnen.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603629000,"stop":1603630800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603630800":{"channel":"OKTO","title":"Europa4me","descr":"Talk mit jungen Europ\u00e4er*innen zu aktuellen gesellschafts- und sozialpolitischen Fragen, moderiert von Benedikt Weingartner.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603630800,"stop":1603634400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603634400":{"channel":"OKTO","title":"eingSCHENKt","descr":"Der Sozialexperte Martin Schenk spricht mit jeweils einem Gast aus dem Bereich der Wirtschafts-, Politik- oder Sozialwissenschaft \u00fcber brisanten Themen wie Arbeitslosigkeit, Armut, Ausgrenzung und Integration. Neben einer Analyse der gegenw\u00e4rtigen Zust\u00e4nde geht es vor allem auch darum aufzuzeigen, dass sozialpolitische und \u00f6konomische Entscheidungen niemals unver\u00e4nderbar sind und es immer Alternativen gibt.","image":null,"genre":"Report, Wissenschaft","start":1603634400,"stop":1603636200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603636200":{"channel":"OKTO","title":"Tomorrow now!","descr":"Das Zukunftsmagazin \u00fcber Wissenschaft, Gesundheit und Technologie.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603636200,"stop":1603638000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603638000":{"channel":"OKTO","title":"wienTV.org","descr":"Politik-Nachrichten jenseits des Medien-Mainstreams \u2013 aus Wien, \u00d6sterreich und dem Rest der Welt. Das aus der \"Uni brennt\"-Bewegung hervorgegangene Format bietet zivilgesellschaftlichem Engagement eine Plattform und schaut hin, wo andere wegschauen.","image":null,"genre":"Report, Politik","start":1603638000,"stop":1603639800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603639800":{"channel":"OKTO","title":"NA (JA) GENAU.","descr":"Die intelligent-humorvolle TV-Sendung von \"Menschen","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603639800,"stop":1603641600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603641600":{"channel":"OKTO","title":"Mulatschag","descr":"TV-Show mit Rock, Talk und Comedy vom Mittelpunkt der Welt. Diese einzigartige Television verbindet Rockmusik mit Bildungsfernsehen und Humor, eingebettet in Wiener Charme. Oder, wie es Prof. Stefan Weber so sch\u00f6n sagte: Mulatschag ist die einzige TV-Show, die Sie wirklich brauchen!","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1603641600,"stop":1603643400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603643400":{"channel":"OKTO","title":"Der kleine Stadtstreicher","descr":"Das Parlament wird zurzeit noch immer generalsaniert. Daher muss der kleine Stadtstreicher diesmal auf Standbilder aus dem reichen Archiv zur\u00fcckgreifen \u2026","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603643400,"stop":1603644300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603644300":{"channel":"OKTO","title":"Der kleine Stadtstreicher","descr":"Wieder mal historisch unterwegs ist der kleine Stadtstreicher \u2013 diesmal auf den Spuren des \u00e4ltesten Wien. Und da wimmelt's von kleinen Monstern, B\u00e4nkels\u00e4ngern oder strengen Strafen f\u00fcr zu klein geratene Brote \u2026","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603644300,"stop":1603645200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603645200":{"channel":"OKTO","title":"Wiener Stadtgespr\u00e4ch","descr":"Peter Huemer im Gespr\u00e4ch mit interessanten Personen aus Politik, Kultur, Wirtschaft und Medien: So funktionieren die Wiener Stadtgespr\u00e4che der Arbeiterkammer Wien in Kooperation mit der Stadtzeitung Falter. Diese Gespr\u00e4che zu aktuellen politischen, gesellschaftlichen, wirtschaftlichen und kulturellen Themen sind nun auch im Okto Hauptabendprogramm zu sehen.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603645200,"stop":1603653000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603653000":{"channel":"OKTO","title":"Oktoskop","descr":"(R: Ivana Mladenovi\u0107, ROU, SRB, BEL 2017) \"Soldiers \u2013 A Story from Ferentari\" hei\u00dft das vielbeachtete Spielfilmdeb\u00fct der bulgarischen Dokumentarfilmemacherin Ivana Mladenovi\u0107. Im ber\u00fcchtigten Bukarester Viertel Ferentari kommt es zu einer ungew\u00f6hnlichen Begegnung: Der Rom Alberto, ein Ex-H\u00e4ftling, hilft dem Anthropologen Adi bei seiner Studie \u00fcber die umstrittene bulgarische Popmusik Manele. Es ist eine Musikform, die manchen in der Roma-Community als Ausweg gilt. Dieser Umstand bietet der lokalen Mafia aber auch die Gelegenheit, Musiker*innen zu drangsalieren und auszubeuten. Im Zuge ihrer Arbeit kommen Adi und Alberto einander n\u00e4her und werden schlie\u00dflich ein Liebespaar. Im Oktoskop-Gespr\u00e4ch erz\u00e4hlt die Regisseurin \u00fcber die Hintergr\u00fcnde ihrer modernen Romeo-und-Julia-Geschichte. Sie ist zu Gast bei Robert Buchschwenter. Eine Sendung in Kooperation mit Crossing Europe.","image":null,"genre":"Kultur, Sonstige Kultur","start":1603653000,"stop":1603658400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603658400":{"channel":"OKTO","title":"Oktoskop","descr":"Die K\u00fcnstlerin Miriam Bajtala lotet in ihren Arbeiten Zeit-R\u00e4ume aus. Sie bewegen sich an der Grenze zwischen Fact, Fiction und Experiment. Ihr Publikum beh\u00e4lt sie dabei stets im Blick. Die Kommunikation mit den Betrachter*innen ist ihr wichtig. Oft thematisiert sie auch pers\u00f6nliche Erfahrungen. Nicht zuletzt ihre Erlebnisse als slowakisches Migrationskind in \u00d6sterreich und das Verlorensein zwischen den Sprachen. Zu sehen in der Werkschau sind u.a. \"Sofern Real\" und \"3 Stimmen\". Die Filmemacherin ist zu Gast bei Antonia Rahofer.","image":null,"genre":"Kultur, Sonstige Kultur","start":1603658400,"stop":1603663800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603663800":{"channel":"OKTO","title":"Idealism prevails","descr":"Diese Sendung hat ein ganz eindeutiges Motto: \"Make the world a better place!\" Es geht um Eigenverantwortung, Mitmenschlichkeit, freisinniges Denken und b\u00fcrgerliche Freiheiten. Dar\u00fcber wird regelm\u00e4\u00dfiges mit kompetenten Gespr\u00e4chspartner geredet \u2013 u.a. mit Politikern wie Stefan Schennach (SP\u00d6) oder Werner Kogler von den Gr\u00fcnen oder Schamanismusforscher Valentin Hampejs.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1603663800,"stop":1603667400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603667400":{"channel":"OKTO","title":"Wien-Wahl 2020","descr":"Im Rahmen einer digitalen Podiumsdiskussion am Mo., 28.9.2020, diskutierten antretende Kandidat*innen zur Bezirksvertretungswahl 2020 \u00fcber ihre Vorhaben f\u00fcr die n\u00e4chsten Jahre und die Umsetzung von gelungener Integration in Wien. Organisiert wurde die Diskussionsrunde von den \"Neuen \u00d6sterreichischen Organisationen\" \u2013 einer gemeinn\u00fctzigen Organisation mit dem Ziel, Integration und Partizipation in \u00d6sterreich zu f\u00f6rdern sowie den Austausch und die Zusammenarbeit zwischen Integrationsakteur*innen zu verbessern. Als Kandidat*innen zu Gast: Frau Saya Ahmad (SP\u00d6, 9. Bezirk) | Herr Bora Akcay (Gr\u00fcne, 3. Bezirk) | Herr Karim Rihan (Neos, 12. Bezirk) | Frau Katarzyna Winiecka (Links, 9. Bezirk). Der inhaltliche Fokus des Abends lag auf den Themen Integration, Teilhabe und Menschlichkeit in den Wiener Bezirken.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603667400,"stop":1603692000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}