{"1598763600":{"channel":"OKTO","title":"eingSCHENKt","descr":"Der Sozialexperte Martin Schenk spricht mit jeweils einem Gast aus dem Bereich der Wirtschafts-, Politik- oder Sozialwissenschaft \u00fcber brisanten Themen wie Arbeitslosigkeit, Armut, Ausgrenzung und Integration. Neben einer Analyse der gegenw\u00e4rtigen Zust\u00e4nde geht es vor allem auch darum aufzuzeigen, dass sozialpolitische und \u00f6konomische Entscheidungen niemals unver\u00e4nderbar sind und es immer Alternativen gibt.","image":null,"genre":"Report, Wissenschaft","start":1598763600,"stop":1598765400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598765400":{"channel":"OKTO","title":"Tomorrow now!","descr":"Das Zukunftsmagazin \u00fcber Wissenschaft, Gesundheit und Technologie.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598765400,"stop":1598767200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598767200":{"channel":"OKTO","title":"Afrika TV","descr":"Wer wissen will, was es neues in der afrikanischen Community Wiens gibt, ist in dieser Sendung genau richtig. Entwickelt wurde die Sendung von Alexis Neuberg von Radio Afrika. Nat\u00fcrlich wird \u00fcber politische Entwicklungen, wie zum Beispiel Wahlen, in einzelnen afrikanischen L\u00e4ndern berichtet. Au\u00dferdem werden talentierte afrikanische Musiker und Sportler vorgestellt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598767200,"stop":1598769000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598769000":{"channel":"OKTO","title":"#clubsLEBEN","descr":"Stefan St\u00fcrzer ist Inhaber","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598769000,"stop":1598769900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598769900":{"channel":"OKTO","title":"#clubsLEBEN","descr":"Peter Nachtnebel ist Event Manager des Clubs, Kulturvereins \"FLUC\" am Wiener Praterstern. In diesem intimen Gespr\u00e4ch mit Peter Baecker spricht er \u00fcber die Geschichte des FLUC, seine Bedeutung f\u00fcr ihn selbst und in der \u00f6sterreichischen Kulturlandschaft, sowie seine Forderungen an die Regierung.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598769900,"stop":1598770800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598770800":{"channel":"OKTO","title":"Europa und der Stier","descr":"Die Republik hatten 1919 fast alle begr\u00fc\u00dft: Die Hoffnungen auf die neue Zeit waren gro\u00df. Aber bald wurden Arthur Schnitzlers Auff\u00fchrungen von rechtem Mob gest\u00fcrmt, Stefan Zweig ist antisemitischen Repressionen ausgesetzt und aus M\u00fcnchen kamen Meldungen, ein gewisser Adolf Hitler ziehe mit einer Schl\u00e4gerbande durch die Stadt. Manche Autoren lavierten sich geschickt durch Weimarer Republik, Faschismus und NS-Zeit. Andere erkannten fr\u00fch die Gefahr und konnten dennoch nichts anderes tun, als die Flucht zu ergreifen. \u2013 Herbert Lackner im Gespr\u00e4ch \u00fcber sein Buch \"Als die Nacht sich senkte \u2013 Europas Dichter und Denker zwischen den Kriegen und am Vorabend von Faschismus und NS-Barberei\".","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1598770800,"stop":1598774400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598774400":{"channel":"OKTO","title":"Wie Geht Das?","descr":"Hartl\" Erhard Grassmann geht der Frage nach, was eigentlich im Leberk\u00e4se enthalten ist, und warum das urs\u00e4chlich mit Religion zu tun hat. Das f\u00fchrt uns direkt zu seinem Geburtsort Plankenstein, wo sein Vater ein Wirtshaus hatte und gleichzeitig Volksschuldirektor war und seine Mutter am Sonntag zwischen Schweinsbraten und Kirchenorgel hin- und herrennen musste.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598774400,"stop":1598775300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598775300":{"channel":"OKTO","title":"Tango TV","descr":"Die Sendung f\u00fcr Tango-T\u00e4nzerInnen und alle, die es noch werden wollen. Allmonatlich nimmt uns tango-tv mit zu Wiens Milongas (Tanzveranstaltungen) und stellt aktuelle Trends, DJs sowie passionierte T\u00e4nzerInnen vor. Einblicke in die \u00f6rtliche Tango-Szene sowie schwungvolle Event-Berichte garantiert!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598775300,"stop":1598776200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598776200":{"channel":"OKTO","title":"Aswan TV","descr":"Aswan TV l\u00e4sst Menschen aus dem arabischen Kulturkreis zu Wort kommen, die auf Dienstreise in \u00d6sterreich sind, hier leben oder zu Besuch sind. Die Bandbreite der Themen reicht von Gesundheit \u00fcber Mystik bis hin zu Politik und Jugend. Auf Arabisch und Deutsch.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598776200,"stop":1598778000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598778000":{"channel":"OKTO","title":"Umblick \u2013 Gemeinsam daheim","descr":"In diesem Video schauen wir uns an, was es f\u00fcr ein nachhaltiges Mobilit\u00e4tsverhalten braucht. Eurer eigenen Mobilit\u00e4t k\u00f6nnt ihr in dem Forschungsprojekt, das wir f\u00fcr euch vorbereitet haben, nachgehen. Vielleicht findet ihr ja raus, wie ihr selbst nachhaltig unterwegs sein k\u00f6nnt. Hier geht's zur Anleitung, die ihr f\u00fcr das Forschungsprojekt ben\u00f6tigt: https:\/\/umblick.at\/bildung\/wp-content\/uploads\/sites\/6\/2019\/11\/Anleitungen-Forschungsprojekt-nachhaltige-Mobilitaet.pdf In der Videoserie \"gemeinsam DAHEIM\" findest du sicher das Thema, das dich brennend interessiert. Angefangen von Naturwissenschaften \u00fcber Zero Waste, Upcycling bis zu diversen DIY-Anleitungen hat der Verein Umblick alles M\u00f6gliche f\u00fcr dich parat. Aber nur zuh\u00f6ren w\u00e4re ja langweilig. Experimentiere einfach mit! Die Materialien daf\u00fcr hast du bestimmt daheim. Viel Spa\u00df! Du hast noch nicht genug von \"gemeinsam DAHEIM\"? Besuche uns auf unserer Website https:\/\/umblick.at\/bildung\/gemeinsam-daheim\/ und finde noch weitere Videos, Bastel- und Experimentieranleitungen, Malvorlagen und Co.!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598778000,"stop":1598778900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598778900":{"channel":"OKTO","title":"Musiksalon","descr":"Musikalische Leckerbissen von meist unbekannten Werken aus klassischer Vergangenheit, in privatem Kreis mit Leidenschaft von kleinen Ensembles gespielt. Dazu viel Wissenswertes zur Musik.","image":null,"genre":"Musik, Klassik","start":1598778900,"stop":1598781600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598781600":{"channel":"OKTO","title":"Jeffrey","descr":"Moderator und Sendungsgestalter Jeffrey Rustemoski bietet Einblicke in Alltag, Traditionen und das kulturelle Leben von Roma in Wien. Er versteht seine Sendung aber auch als Service f\u00fcr MigrantInnen, die er mit praktischen Tipps versorgt: Wie mache ich einen Steuerausgleich, wann und wo kann ich w\u00e4hlen gehen, welche Beratungseinrichtungen gibt es in \u00d6sterreich?","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1598781600,"stop":1598783400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598783400":{"channel":"OKTO","title":"Prek\u00e4r","descr":"(lat., frz.: durch Bitten erlangt; widerruflich; schwierig) Prek\u00e4re Arbeitspl\u00e4tze nehmen zu und besch\u00f6nigen die Arbeitslosenstatistik. Prekarisiert werden aber nicht nur unsere Arbeitspl\u00e4tze: Durch ver\u00e4nderte Datenschutzbestimmungen entstehen \"gl\u00e4serne\" Menschen, die Demokratie wird durch Lobbyismus korrumpiert, Medienkonzerne und Thinktanks beeinflussen Denkweisen, der Sozialstaat wird abgebaut. \"Prek\u00e4r\" will den systemischen Ursachen f\u00fcr diese Entwicklungen auf den Grund gehen und nach L\u00f6sungsans\u00e4tzen suchen.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1598783400,"stop":1598784300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598784300":{"channel":"OKTO","title":"Wien. Ern\u00e4hrung: Zukunft!","descr":"Die Herausforderungen rund um Nahrungsmittelproduktion und Ern\u00e4hrungssicherheit im urbanen Raum erlangen zunehmend Pr\u00e4senz. Schlie\u00dflich steht die Produktion von Lebensmitteln in direktem Zusammenhang mit den Ursachen und Folgen des Klimawandels. Gefragt sind daher neue Formen der Nahrungsmittelproduktion, des -konsums und des -transports. Liegt die Zukunft der Ern\u00e4hrungssicherheit m\u00f6glicherweise in Vertical Farming, Schnecken und FoodCoops? \"Wien. Ern\u00e4hrung: Zukunft!\" beleuchtet diese und weitere innovative L\u00f6sungsans\u00e4tze in der \u00f6sterreichischen Metropole.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598784300,"stop":1598785800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598785800":{"channel":"OKTO","title":"#clubsLEBEN","descr":"Sa. 25.7.2020 Live aus der Wiener Karlskirche Hirsch Fisch Voodoo J\u00fcrgens 2020 gab es kein Popfest wie gew\u00f6hnlich. In Verantwortung und Solidarit\u00e4t tragen wir unseren Teil zur Minimierung der gesundheitsbedrohenden Risiken durch die Covid19-Pandemie bei und verschieben das diesj\u00e4hrige Programm zum \u00fcberwiegenden Teil auf n\u00e4chstes Jahr. Unsere Kurator*innen Esra \u00d6zmen (EsRap) und Herwig Zamernik (Fuzzman) schauen mit uns nach vorne und werden 2021 f\u00fcr ein starkes Popfest-Comeback sorgen!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598785800,"stop":1598787000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598787000":{"channel":"OKTO","title":"Jam the Rock","descr":"Das Musikformat pr\u00e4sentiert neben Nachwuchsk\u00fcnstlerInnen aus der \u00f6sterreichischen Musikszene nationale und internationale Musikevents sowie Background-Informationen f\u00fcr angehende MusikerInnen.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598787000,"stop":1598788800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598788800":{"channel":"OKTO","title":"Europa4me","descr":"Talk mit jungen Europ\u00e4erInnen zu aktuellen gesellschafts- und sozialpolitischen Fragen, moderiert von Benedikt Weingartner.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598788800,"stop":1598792400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598792400":{"channel":"OKTO","title":"eingSCHENKt","descr":"Der Sozialexperte Martin Schenk spricht mit jeweils einem Gast aus dem Bereich der Wirtschafts-, Politik- oder Sozialwissenschaft \u00fcber brisanten Themen wie Arbeitslosigkeit, Armut, Ausgrenzung und Integration. Neben einer Analyse der gegenw\u00e4rtigen Zust\u00e4nde geht es vor allem auch darum aufzuzeigen, dass sozialpolitische und \u00f6konomische Entscheidungen niemals unver\u00e4nderbar sind und es immer Alternativen gibt.","image":null,"genre":"Report, Wissenschaft","start":1598792400,"stop":1598794200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598794200":{"channel":"OKTO","title":"Tomorrow now!","descr":"Das Zukunftsmagazin \u00fcber Wissenschaft, Gesundheit und Technologie.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598794200,"stop":1598796000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598796000":{"channel":"OKTO","title":"Europa4me","descr":"\"Social Distancing\" ver\u00e4nderte unseren gewohnten Alltag. Mit Selina Thaler (\"Der Standard\"-Redakteurin im Ressort Karriere und Bildung), Anna Cseri (Vorsitzende der Sozialistischen Jugend Leopoldstadt) und Mitja Milosits (Aktivist der Kommunistischen Jugend Wien) spricht Benedikt Weingartner am Donaukanal \u00fcber den R\u00fcckzug vom R\u00fcckzug. Die Abstandsregeln gelten weiterhin und die Lockerungen sind mit Appellen zur Eigenverantwortung verbunden. Sind wir bereits coronam\u00fcde? Warum sinkt die Motivation, sich an die vorgegebenen Regeln zu halten, obwohl die Infektionszahlen wieder steigen?","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598796000,"stop":1598799600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598799600":{"channel":"OKTO","title":"Mulatschag","descr":"TV-Show mit Rock, Talk und Comedy vom Mittelpunkt der Welt. Diese einzigartige Television verbindet Rockmusik mit Bildungsfernsehen und Humor, eingebettet in Wiener Charme. Oder, wie es Prof. Stefan Weber so sch\u00f6n sagte: Mulatschag ist die einzige TV-Show, die Sie wirklich brauchen!","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1598799600,"stop":1598801400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598801400":{"channel":"OKTO","title":"Der kleine Stadtstreicher","descr":"Der kleine Stadtstreicher ist geb\u00fcrtiger, aufgewachsener und \u00fcberzeugter Wiener. Au\u00dferdem ist er mit Fotoapparat und Videokamera vertraut sowie kulturell und geschichtlich sehr interessiert. So gesehen sind bei seinen Spazierg\u00e4ngen durch die Stadt gut bekannte, aber auch recht versteckte Blickwinkel zu erwarten. Dazu gibt's einige Informationen \u2013 und zwar stets unterhaltsam aufbereitet.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598801400,"stop":1598802300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598802300":{"channel":"OKTO","title":"Der kleine Stadtstreicher","descr":"A Eitrige und a 16er-Blech. So bestellt man f\u00fcr gew\u00f6hnlich an einem W\u00fcrstelstand au\u00dferhalb des G\u00fcrtels, wobei das 16er-Blech nichts anderes ist als eine Dose Ottakringer Bier. Der 16te \"Hieb\" (= Bezirk) hat aber weit mehr zu bieten\u2026","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598802300,"stop":1598803200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598803200":{"channel":"OKTO","title":"Jukebox","descr":"Unter dem Motto \"5 Years of Diversity in Queer Cinema\" startet Transition \u2013 International Queer Minorities Filmfestival in ihr Jubil\u00e4umsjahr. Hier bekommen wir im exklusiven Gespr\u00e4ch mit Yavuz Kurtulmus (Festivalgr\u00fcnder) und Maja Radosavljevi\u0107 (Community Management und Marketing) tiefere Einblicke in das Festivalgeschehen, seine Hintergr\u00fcnde und Highlights.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598803200,"stop":1598804400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598804400":{"channel":"OKTO","title":"Jukebox","descr":"Soziale Medien bestimmen unser Leben. Plattformen wie Facebook, Instagram oder WhatsApp erleichtern uns den Alltag und das Kommunizieren miteinander. Instagram ist die beliebteste Photo-Sharing App und wird von \u00fcber 800 Millionen Menschen weltweit genutzt. Aber inwiefern kann Instagram unser Leben beeinflussen und welche Risiken gehen damit einher? Eine Reportage von Melanie Koch.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598804400,"stop":1598805300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598805300":{"channel":"OKTO","title":"Jukebox","descr":"Funde der Wiener Stadtarch\u00e4ologie stammen typischerweise von Notgrabungen. Arch\u00e4ologie findet hier vor allem auf Baustellen statt, um Objekte vor der Baggerschaufel zu retten. In dieser Reportage untersuchen Grabungsteams ein Massengrab von drei, bei einer Napoleon-Schlacht gefallenen Soldaten und die Reste einer 4.500 Jahre alten Siedlung in Wien-Oberlaa, bevor die Baumaschine kommen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598805300,"stop":1598806800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598806800":{"channel":"OKTO","title":"Get2Gether: Jugendliche treffen Zeitzeug*innen","descr":"\"Meine Geschichte soll zum Nachdenken anregen, aber vor allem die Menschen einen\" \u2013 so antwortet Dr. Kurt Spera auf die Frage, warum ihm als Juden das Gespr\u00e4ch mit Jugendlichen gro\u00dfteils muslimischen Glaubens wichtig ist. Im Rahmen des Projekts \"Get2Gether\" treffen Jugendliche u.a. Zeitzeug*innen. Diesmal fand das Treffen im Verein Zeitraum im 15. Wiener Gemeindebezirk statt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598806800,"stop":1598809500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598809500":{"channel":"OKTO","title":"Hellwach","descr":"Jede f\u00fcnfte Frau in \u00d6sterreich wird ab ihrem 15. Lebensjahr durch ihren eigenen Partner von Gewalt betroffen,\" erz\u00e4hlt Maria R\u00f6sslhumer von Autonomen \u00d6sterreichischen Frauenh\u00e4usern in einem Interview mit Martina Gregorova. Die Matinee \"Hellwach\" f\u00fcr ein Ende der Gewalt an Frauen und Kindern findet schon an diesem Freitag (21. September 2018) in der Wiener Staatsoper statt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598809500,"stop":1598810400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598810400":{"channel":"OKTO","title":"kurz & gut: Buchfabrik","descr":"Die K\u00fcnstlerin Renate Kordon begann bereits in den 70er Jahren in Wien Trickfilme zu zeichnen. Bei \"Kurz und gut\" ist ihr erster l\u00e4ngerer Film (4:30 Minuten) aus dem Jahre 1981 zu sehen, f\u00fcr den Kordon an die 6000 Zeichnungen auf A4 Papier angefertigte. Im Gespr\u00e4ch mit Hubert Sielecki erz\u00e4hlt sie \u00fcber die Entstehung des gezeichneten Trickfilms \"hors d'oeuvre\" in Paris und \u00fcber viele weitere wundersame Dinge ihres k\u00fcnstlerischen Schaffens.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598810400,"stop":1598811000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598811000":{"channel":"OKTO","title":"Oktoskop","descr":"Es wird viel gebaut und gewaschen, im Film von Helen Celik und Martin Klingenb\u00f6ck: Aus einfachsten Materialien entstehen da etwa eine K\u00fcche, ein Waschraum f\u00fcr die Kinder oder Begrenzungen f\u00fcr Beete, in denen sp\u00e4ter u.a. Petersilie gedeihen soll. Belege f\u00fcr den Mut und \u00dcberlebenswillen der Jesiden und Jesidinnen, die hier auf engstem Raum und unter schwierigsten Bedingungen in einem t\u00fcrkischen Fl\u00fcchtlingslager zusammenleben, weil ihnen die Schergen des IS alles genommen haben. Im Gespr\u00e4ch mit Robert Buchschwenter erz\u00e4hlen Helin Celik und Martin Klingenb\u00f6ck wie es ihnen gelang im Lager zu drehen, wie sie ihre ProtagonistInnen fanden und mit wie vielen, teilweise ganz unerwarteten Schwierigkeiten sie konfrontiert waren.","image":null,"genre":"Kultur, Sonstige Kultur","start":1598811000,"stop":1598816700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598816700":{"channel":"OKTO","title":"Oktoskop","descr":"(R: Oliver Ressler | Dario Azzellini, A 2006) Das mittelamerikanische Venezuela wurde jahrzehntelang von mehr oder minder autorit\u00e4r agierenden Regimes regiert. Auf der Suche nach Mitbestimmung und Selbstverwaltung versuchen Arbeiter*innen, neue Wege zu gehen. Filmemacher Oliver Ressler zeigt anhand von 5 Produktionsst\u00e4tten exemplarisch auf, welche Chancen, aber auch welche Probleme sich daraus ergeben. Wir sehen eine Aluminiumh\u00fctte, ein Textilunternehmen, eine Tomaten-, eine Kakao- und eine Papierfabrik, die es sich jeweils zum Ziel gesetzt haben, die individuellen Arbeitsbedingungen der Besch\u00e4ftigen zu verbessern. Im Sinne einer Gemeinwohlorientierung wollen sie gleichzeitig auch alle umliegenden Gemeinden mit einbinden. Der Regisseur ist zu Gast im Studio.","image":null,"genre":"Kultur, Sonstige Kultur","start":1598816700,"stop":1598823000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598823000":{"channel":"OKTO","title":"Wuhan \u2013 Eine Stadt erholt sich von COVID-19","descr":"Wuhan wurde von der Au\u00dfenwelt abgesperrt. Angst, Nervosit\u00e4t, Mut, Zuversicht, die Stadt hat alle Emotionen durchlebt, ebenso wie jede einzelne Person, die den Kampf gegen das neuartige Coronavirus miterlebt hat \u2013 egal ob COVID-19-Patient, Arzt, Taxifahrer, Putzfrau oder Bauarbeiter. Eine junge COVID-19-Infizierte namens Yang Jing hat mit ihrem Handy ihren Aufenthalt in einem Modulkrankenhaus und vieles mehr aufgenommen. Der Lockdown hat \u00fcberzeugende Ergebnisse geliefert. Nach dem Ausbruch der Epidemie sind \u00c4rzte aus dem ganzen Land gekommen, um dabei zu helfen, sie einzud\u00e4mmen. Mit dem Abflachen der Infektionen bereiten sich diese \u00c4rzte darauf vor, Wuhan zu verlassen. Eine Woche nachdem Yang Jing nach Hause zur\u00fcckgekehrt ist, hat Wuhan einen Meilenstein erreicht: Einen Tag ohne Neuinfektionen. Der erste seit dem Ausbruch der Epidemie. Zu diesem Zeitpunkt sind bereits \u00fcber 70.000 COVID-19-Infizierte genesen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598823000,"stop":1598824800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598824800":{"channel":"OKTO","title":"Grosse Gespr\u00e4che","descr":"\"Mark Wenig ist ein pensionierter US Foreign Service Officer, mit dem Simon \u00fcber die Probleme von Donald Trump spricht.\"","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1598824800,"stop":1598828100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598828100":{"channel":"OKTO","title":"Idealism prevails","descr":"Diese Sendung hat ein ganz eindeutiges Motto: \"Make the world a better place!\" Es geht um Eigenverantwortung, Mitmenschlichkeit, freisinniges Denken und b\u00fcrgerliche Freiheiten. Dar\u00fcber wird regelm\u00e4\u00dfiges mit kompetenten Gespr\u00e4chspartner geredet \u2013 u.a. mit Politikern wie Stefan Schennach (SP\u00d6) oder Werner Kogler von den Gr\u00fcnen oder Schamanismusforscher Valentin Hampejs.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1598828100,"stop":1598850000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}