{"1599364800":{"channel":"OKTO","title":"Fokus","descr":"Interessante Menschen und ihre Geschichten. In ihrer zweisprachigen Sendung (BKS","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599364800,"stop":1599366600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599366600":{"channel":"OKTO","title":"#clubsLEBEN","descr":"Sa. 25.7.2020 Live aus der Wiener Karlskirche Hirsch Fisch Voodoo J\u00fcrgens 2020 gab es kein Popfest wie gew\u00f6hnlich. In Verantwortung und Solidarit\u00e4t tragen wir unseren Teil zur Minimierung der gesundheitsbedrohenden Risiken durch die Covid19-Pandemie bei und verschieben das diesj\u00e4hrige Programm zum \u00fcberwiegenden Teil auf n\u00e4chstes Jahr. Unsere Kurator*innen Esra \u00d6zmen (EsRap) und Herwig Zamernik (Fuzzman) schauen mit uns nach vorne und werden 2021 f\u00fcr ein starkes Popfest-Comeback sorgen!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599366600,"stop":1599367800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599367800":{"channel":"OKTO","title":"#clubsLEBEN","descr":"Stefan St\u00fcrzer ist Inhaber","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599367800,"stop":1599369000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599369000":{"channel":"OKTO","title":"#clubsLEBEN","descr":"Peter Nachtnebel ist Event Manager des Clubs, Kulturvereins \"FLUC\" am Wiener Praterstern. In diesem intimen Gespr\u00e4ch mit Peter Baecker spricht er \u00fcber die Geschichte des FLUC, seine Bedeutung f\u00fcr ihn selbst und in der \u00f6sterreichischen Kulturlandschaft, sowie seine Forderungen an die Regierung.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599369000,"stop":1599370200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599370200":{"channel":"OKTO","title":"Delete TV","descr":"Eine Sendung, getragen von der Liebe zur Musik als Ausdruck eines Lebensgef\u00fchls, als Trostspender in einer kalten Welt und als sinnstiftendes Element im Dasein junger Erwachsener. Videos, Texte, Kurzfilme, Konzertberichte \u2013 alles subjektiv und herzerw\u00e4rmend dargebracht und ganz eindeutig die schlechteste TV-Show, die es auf Okto jemals zu sehen gab.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599370200,"stop":1599372000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599372000":{"channel":"OKTO","title":"Afrika TV","descr":"Wer wissen will, was es neues in der afrikanischen Community Wiens gibt, ist in dieser Sendung genau richtig. Entwickelt wurde die Sendung von Alexis Neuberg von Radio Afrika. Nat\u00fcrlich wird \u00fcber politische Entwicklungen, wie zum Beispiel Wahlen, in einzelnen afrikanischen L\u00e4ndern berichtet. Au\u00dferdem werden talentierte afrikanische Musiker und Sportler vorgestellt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599372000,"stop":1599373800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599373800":{"channel":"OKTO","title":"Philosophie im Gespr\u00e4ch","descr":"Philosophie in den Medien, fernab akademischer Elfenbeint\u00fcrme. PhilosophInnen nehmen Stellung zu gesellschaftlich relevanten Fragen. Sie zeigen auf, wie viel Philosophie im Alltag steckt und wie gut sich diese oftmals als weltfremd bel\u00e4chelte Kunst im Zusammenhang mit Themen wie Liebe, Bildung oder den Auswirkungen der gegenw\u00e4rtigen materialistischen Gesellschaft auf unser Leben praktisch ein- und umsetzen l\u00e4sst.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1599373800,"stop":1599377400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599377400":{"channel":"OKTO","title":"Der Wal","descr":"Peter Sch\u00f6nhofer ist der Wal. Und als solcher begeistert er sich f\u00fcr Theater, Musik und Tanz. Er besucht Kleinkunstb\u00fchnen, Theater, Kellertheater sowie Kabaretts und stellt uns (Nachwuchs-) K\u00fcnstler*innen vor.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599377400,"stop":1599379200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599379200":{"channel":"OKTO","title":"Sendung ohne Barrieren","descr":"Die TV-Sendung f\u00fcr Menschen mit und ohne Behinderung. Thematisiert werden u.a. folgende Fragen: Wie ist es um die Inklusion von Menschen mit Behinderung bestellt? Und wie sieht ihr allt\u00e4gliches Leben aus? Verschiedenste soziale Institutionen zeichnen abwechselnd f\u00fcr die inhaltliche Gestaltung der einzelnen Folgen verantwortlich. Ein Nachfolgeprojekt der Sendereihe Zitronenwasser, die mit dem Fernsehpreis der Erwachsenenbildung 2013 ausgezeichnet wurde.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1599379200,"stop":1599379500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599379500":{"channel":"OKTO","title":"Goqueer","descr":"Die monatliche Infotainment-Sendung des gleichnamigen queeren Medienprojekts aus Magdeburg. Mit News aus der bunten queeren Welt und Tipps rund um queere B\u00fccher, Filme, Serien oder Veranstaltungen. Die Sendung wird durch ein Team von Jugendlichen und jungen Erwachsenen produziert.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599379500,"stop":1599381300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599381300":{"channel":"OKTO","title":"Jukebox","descr":"Achtung! Wer in dieser Sendung Musikclips erwartet, wird entt\u00e4uscht werden. Der Sender Okto zeigt in dieser Sendung TV-Besonderheiten, die man sonst eher nicht zu sehen bekommt. Dabei geht es u.a. um besondere kulturelle Veranstaltungen, Berichte \u00fcber besondere Vereinigungen, Organisationen und B\u00fcrgerinitiativen, aber auch Berichte und Interviews mit Musikern.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599381300,"stop":1599386400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599386400":{"channel":"OKTO","title":"Ex-Yu in Wien","descr":"Das Unterhaltungsmagazin taucht ein in das Nachtleben der ex-jugoslawischen Community in Wien, begleitet Kultur- und Konzertveranstaltungen mit der Kamera und l\u00e4sst auch das Publikum vor dem Fernsehschirm kr\u00e4ftig mitfeiern. F\u00fcr kulinarische Hochgen\u00fcsse sorgen Profi-K\u00f6chInnen aus der Community, denen Moderator Boban Buligovi\u0107 regelm\u00e4\u00dfig Tipps und Geheimnisse der Balkank\u00fcche entlockt.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1599386400,"stop":1599390000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599390000":{"channel":"OKTO","title":"Tide Session","descr":"TIDE gibt Newcomer-Bands aus Hamburg und Umgebung die Chance, sich den TV-Zuschauern zu pr\u00e4sentieren. Dabei stehen die Band und ihre Musik im Mittelpunkt. Keine Philosophie \u00fcber die Zukunft des deutschen Musikmarktes, keine metaphysischen Annahmen \u00fcber die Entwicklungen in verschiedenen Genre-Szenen \u2013 bei TIDE Session geht's um Musik. (Text: TIDE)","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1599390000,"stop":1599392700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599392700":{"channel":"OKTO","title":"Umblick \u2013 Gemeinsam daheim","descr":"Was tut sich denn so unter der Erde im Boden? Um diese Frage beantworten zu k\u00f6nnen, begeben wir uns auf eine Reise durch das Erdreich! Eins sei verraten, wir treffen einen Regenwurm! Dessen Lebensweise kannst du daheim mit dem Wurmglas selber erforschen \u2013 Carina zeigt dir wie. In der Videoserie \"gemeinsam DAHEIM\" findest du sicher das Thema, das dich brennend interessiert. Angefangen von Naturwissenschaften \u00fcber Zero Waste, Upcycling bis zu diversen DIY-Anleitungen hat der Verein Umblick alles M\u00f6gliche f\u00fcr dich parat. Aber nur zuh\u00f6ren w\u00e4re ja langweilig. Experimentiere einfach mit! Die Materialien daf\u00fcr hast du bestimmt daheim. Viel Spa\u00df! Du hast noch nicht genug von \"gemeinsam DAHEIM\"? Besuche uns auf unserer Website https:\/\/umblick.at\/bildung\/gemeinsam-daheim\/ und finde noch weitere Videos, Bastel- und Experimentieranleitungen, Malvorlagen und Co.!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599392700,"stop":1599393600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599393600":{"channel":"OKTO","title":"Fokus","descr":"Interessante Menschen und ihre Geschichten. In ihrer zweisprachigen Sendung (BKS","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599393600,"stop":1599395400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599395400":{"channel":"OKTO","title":"#clubsLEBEN","descr":"Sa. 25.7.2020 Live aus der Wiener Karlskirche Hirsch Fisch Voodoo J\u00fcrgens 2020 gab es kein Popfest wie gew\u00f6hnlich. In Verantwortung und Solidarit\u00e4t tragen wir unseren Teil zur Minimierung der gesundheitsbedrohenden Risiken durch die Covid19-Pandemie bei und verschieben das diesj\u00e4hrige Programm zum \u00fcberwiegenden Teil auf n\u00e4chstes Jahr. Unsere Kurator*innen Esra \u00d6zmen (EsRap) und Herwig Zamernik (Fuzzman) schauen mit uns nach vorne und werden 2021 f\u00fcr ein starkes Popfest-Comeback sorgen!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599395400,"stop":1599396600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599396600":{"channel":"OKTO","title":"#clubsLEBEN","descr":"Stefan St\u00fcrzer ist Inhaber","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599396600,"stop":1599397800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599397800":{"channel":"OKTO","title":"#clubsLEBEN","descr":"Peter Nachtnebel ist Event Manager des Clubs, Kulturvereins \"FLUC\" am Wiener Praterstern. In diesem intimen Gespr\u00e4ch mit Peter Baecker spricht er \u00fcber die Geschichte des FLUC, seine Bedeutung f\u00fcr ihn selbst und in der \u00f6sterreichischen Kulturlandschaft, sowie seine Forderungen an die Regierung.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599397800,"stop":1599399000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599399000":{"channel":"OKTO","title":"Delete TV","descr":"Eine Sendung, getragen von der Liebe zur Musik als Ausdruck eines Lebensgef\u00fchls, als Trostspender in einer kalten Welt und als sinnstiftendes Element im Dasein junger Erwachsener. Videos, Texte, Kurzfilme, Konzertberichte \u2013 alles subjektiv und herzerw\u00e4rmend dargebracht und ganz eindeutig die schlechteste TV-Show, die es auf Okto jemals zu sehen gab.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599399000,"stop":1599400800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599400800":{"channel":"OKTO","title":"Europa4me","descr":"Talk mit jungen Europ\u00e4erInnen zu aktuellen gesellschafts- und sozialpolitischen Fragen, moderiert von Benedikt Weingartner.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599400800,"stop":1599404400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599404400":{"channel":"OKTO","title":"Mulatschag","descr":"TV-Show mit Rock, Talk und Comedy vom Mittelpunkt der Welt. Diese einzigartige Television verbindet Rockmusik mit Bildungsfernsehen und Humor, eingebettet in Wiener Charme. Oder, wie es Prof. Stefan Weber so sch\u00f6n sagte: Mulatschag ist die einzige TV-Show, die Sie wirklich brauchen!","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1599404400,"stop":1599406200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599406200":{"channel":"OKTO","title":"Der kleine Stadtstreicher","descr":"Der kleine Stadtstreicher ist geb\u00fcrtiger, aufgewachsener und \u00fcberzeugter Wiener. Au\u00dferdem ist er mit Fotoapparat und Videokamera vertraut sowie kulturell und geschichtlich sehr interessiert. So gesehen sind bei seinen Spazierg\u00e4ngen durch die Stadt gut bekannte, aber auch recht versteckte Blickwinkel zu erwarten. Dazu gibt's einige Informationen \u2013 und zwar stets unterhaltsam aufbereitet.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599406200,"stop":1599407100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599407100":{"channel":"OKTO","title":"Der kleine Stadtstreicher","descr":"Der kleine Stadtstreicher ist geb\u00fcrtiger, aufgewachsener und \u00fcberzeugter Wiener. Au\u00dferdem ist er mit Fotoapparat und Videokamera vertraut sowie kulturell und geschichtlich sehr interessiert. So gesehen sind bei seinen Spazierg\u00e4ngen durch die Stadt gut bekannte, aber auch recht versteckte Blickwinkel zu erwarten. Dazu gibt's einige Informationen \u2013 und zwar stets unterhaltsam aufbereitet.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599407100,"stop":1599408000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599408000":{"channel":"OKTO","title":"Europa4me","descr":"\"Social Distancing\" ver\u00e4nderte unseren gewohnten Alltag. Mit Selina Thaler (\"Der Standard\"-Redakteurin im Ressort Karriere und Bildung), Anna Cseri (Vorsitzende der Sozialistischen Jugend Leopoldstadt) und Mitja Milosits (Aktivist der Kommunistischen Jugend Wien) spricht Benedikt Weingartner am Donaukanal \u00fcber den R\u00fcckzug vom R\u00fcckzug. Die Abstandsregeln gelten weiterhin und die Lockerungen sind mit Appellen zur Eigenverantwortung verbunden. Sind wir bereits coronam\u00fcde? Warum sinkt die Motivation, sich an die vorgegebenen Regeln zu halten, obwohl die Infektionszahlen wieder steigen?","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599408000,"stop":1599411600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599411600":{"channel":"OKTO","title":"#clubsLEBEN","descr":"Stefan St\u00fcrzer ist Inhaber","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599411600,"stop":1599412500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599412500":{"channel":"OKTO","title":"#clubsLEBEN","descr":"Peter Nachtnebel ist Event Manager des Clubs, Kulturvereins \"FLUC\" am Wiener Praterstern. In diesem intimen Gespr\u00e4ch mit Peter Baecker spricht er \u00fcber die Geschichte des FLUC, seine Bedeutung f\u00fcr ihn selbst und in der \u00f6sterreichischen Kulturlandschaft, sowie seine Forderungen an die Regierung.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599412500,"stop":1599413400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599413400":{"channel":"OKTO","title":"#clubsLEBEN","descr":"Sa. 25.7.2020 Live aus der Wiener Karlskirche Hirsch Fisch Voodoo J\u00fcrgens 2020 gab es kein Popfest wie gew\u00f6hnlich. In Verantwortung und Solidarit\u00e4t tragen wir unseren Teil zur Minimierung der gesundheitsbedrohenden Risiken durch die Covid19-Pandemie bei und verschieben das diesj\u00e4hrige Programm zum \u00fcberwiegenden Teil auf n\u00e4chstes Jahr. Unsere Kurator*innen Esra \u00d6zmen (EsRap) und Herwig Zamernik (Fuzzman) schauen mit uns nach vorne und werden 2021 f\u00fcr ein starkes Popfest-Comeback sorgen!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599413400,"stop":1599414600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599414600":{"channel":"OKTO","title":"Augustin TV","descr":"Der bildende K\u00fcnstler und Dichter G\u00fcnter Brus ist seit seinem legend\u00e4ren Stadtspaziergang am 6. Juli 1965 als Symbol des Bem\u00fchens der Kunstschaffenden um den \u00f6ffentlichen Raum in die Kunstgeschichte eingegangen. Damals spazierte er gleichsam als lebendes Bild durch die Wiener Innenstadt. Der Schock der Boulevard-Medien und der Exekutive ist f\u00fcr heutige Verh\u00e4ltnisse kaum denkbar. 55 Jahre sp\u00e4ter \u2013 am 6. Juli 2020 \u2013 fand erstmals in ganz \u00d6sterreich der \"Brus Day \u2013 Tag der Kunst im \u00f6ffentlichen Raum\" statt. Augustin TV berichtet \u00fcber diese Initiative im Rahmen des \"Institut ohne direkte Eigenschaften\", die passenderweise in eine Zeit der coronabedingten Verbote f\u00e4llt.","image":null,"genre":"Report, Wissenschaft","start":1599414600,"stop":1599415500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599415500":{"channel":"OKTO","title":"Oktoskop","descr":"Es ist Nacht Am Himmel, einer Wiese am Rande von Wien. Was sich dort ereignet, ist allerdings genau das Gegenteil von himmlisch. Verletzt und verwirrt l\u00e4uft Maya zur\u00fcck in die Stadt. Am n\u00e4chsten Morgen wird sie zu Protokoll geben: Von mehreren T\u00e4tern missbraucht. Regisseurin Magdalena Chmielewska erz\u00e4hlt in ihrem preisgekr\u00f6nten Kurzspielfilm \"Am Himmel\" (A 2018) mit sehr viel Pr\u00e4zision und visueller Nachdr\u00fccklichkeit von einer jungen Frau, die Opfer sexueller Gewalt wird, sich aber nicht mit ihrer Opferrolle abfinden will. Auch in ihrem Film \"Fr\u00fchlingswunder\" (A 2014) und dem Musikvideo-Projekt \"Kuwa Mjanja\" r\u00fcckt sie junge Frauen in den Mittelpunkt, die in ihrer Willensst\u00e4rke wunderbare Beispiele f\u00fcr eines der zentralen und bestimmenden Themen gegenw\u00e4rtiger Gesellschaftspolitik sind: \"Women-Empowerment\". Magdalena Chmielewska ist zu Gast im Studio bei Lukas Maurer.","image":null,"genre":"Kultur, Sonstige Kultur","start":1599415500,"stop":1599420000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599420000":{"channel":"OKTO","title":"Oktoskop","descr":"Es wird viel gebaut und gewaschen, im Film von Helen Celik und Martin Klingenb\u00f6ck: Aus einfachsten Materialien entstehen da etwa eine K\u00fcche, ein Waschraum f\u00fcr die Kinder oder Begrenzungen f\u00fcr Beete, in denen sp\u00e4ter u.a. Petersilie gedeihen soll. Belege f\u00fcr den Mut und \u00dcberlebenswillen der Jesiden und Jesidinnen, die hier auf engstem Raum und unter schwierigsten Bedingungen in einem t\u00fcrkischen Fl\u00fcchtlingslager zusammenleben, weil ihnen die Schergen des IS alles genommen haben. Im Gespr\u00e4ch mit Robert Buchschwenter erz\u00e4hlen Helin Celik und Martin Klingenb\u00f6ck wie es ihnen gelang im Lager zu drehen, wie sie ihre ProtagonistInnen fanden und mit wie vielen, teilweise ganz unerwarteten Schwierigkeiten sie konfrontiert waren.","image":null,"genre":"Kultur, Sonstige Kultur","start":1599420000,"stop":1599426000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599426000":{"channel":"OKTO","title":"Europa4me","descr":"Ist auch die Demokratie im Krisenmodus? Mit Felicitas Metz (SP\u00d6-Bezirksr\u00e4tin Leopoldstadt), Tamara Ehs (Politikwissenschafterin) und Ralph Janik (Jurist und Politikwissenschafter) analysiert Benedikt Weingartner die Auswirkung der Corona-Krise auf unsere demokratischen und rechtsstaatlichen Strukturen. Wird der politische Diskurs in der \u00d6ffentlichkeit ausreichend erm\u00f6glicht und gef\u00f6rdert? Wie selbstbewusst ist unsere Zivilgesellschaft? Sorgt das Krisenmanagement und die Krisenkommunikation der Bundesregierung f\u00fcr mehr Vertrauen der B\u00fcrger*innen in die Politik oder eher zu Politikverdrossenheit?","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599426000,"stop":1599429600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599429600":{"channel":"OKTO","title":"eingSCHENKt","descr":"Wie wirkt sich die Corona-Krise auf unterschiedliche Einkommen aus, was macht sie mit unserem Schlaf, mit den Beziehungen und Partnerschaften, mit dem Verst\u00e4ndnis von Arbeitslosigkeit? Dar\u00fcber spricht Sozialexperte Martin Schenk mit Barbara Prainsack vom Institut f\u00fcr Politikwissenschaften der Universit\u00e4t Wien.","image":null,"genre":"Report, Wissenschaft","start":1599429600,"stop":1599431400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599431400":{"channel":"OKTO","title":"Outside the Box \u2013 Magazin","descr":"Dr. Stefan Seer, Leiter der Forschungsgruppe Integrierte Mobilit\u00e4tssysteme am AIT spricht \u00fcber folgende Forschungsschwerpunkte: Vorhersage von Personenbewegungen in multimodalen Systemen, Analyse von heterogenen Sensordaten zur Modellierung von Nachfrage- und Bewegungsmustern, computergest\u00fctzte Crowd-Management-Systeme sowie Strategien f\u00fcr verbesserte Nachfragesysteme bzw. zur \u00c4nderung des Mobilit\u00e4tsverhaltens. \"Mobilit\u00e4tssysteme beeinflussen, wie Menschen leben, arbeiten und miteinander interagieren. In unserer Forschung entwickeln wir neue technologische L\u00f6sungen, um Mobilit\u00e4t zuverl\u00e4ssiger, effizienter und nachhaltiger zu gestalten.\"","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599431400,"stop":1599454800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}