{"1601179200":{"channel":"OKTO","title":"Europa4me","descr":"Talk mit jungen Europ\u00e4er*innen zu aktuellen gesellschafts- und sozialpolitischen Fragen, moderiert von Benedikt Weingartner.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601179200,"stop":1601182800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601182800":{"channel":"OKTO","title":"eingSCHENKt","descr":"Der Sozialexperte Martin Schenk spricht mit jeweils einem Gast aus dem Bereich der Wirtschafts-, Politik- oder Sozialwissenschaft \u00fcber brisanten Themen wie Arbeitslosigkeit, Armut, Ausgrenzung und Integration. Neben einer Analyse der gegenw\u00e4rtigen Zust\u00e4nde geht es vor allem auch darum aufzuzeigen, dass sozialpolitische und \u00f6konomische Entscheidungen niemals unver\u00e4nderbar sind und es immer Alternativen gibt.","image":null,"genre":"Report, Wissenschaft","start":1601182800,"stop":1601184600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601184600":{"channel":"OKTO","title":"Tomorrow now!","descr":"Das Zukunftsmagazin \u00fcber Wissenschaft, Gesundheit und Technologie.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601184600,"stop":1601186400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601186400":{"channel":"OKTO","title":"Afrika TV","descr":"Wer wissen will, was es neues in der afrikanischen Community Wiens gibt, ist in dieser Sendung genau richtig. Entwickelt wurde die Sendung von Alexis Neuberg von Radio Afrika. Nat\u00fcrlich wird \u00fcber politische Entwicklungen, wie zum Beispiel Wahlen, in einzelnen afrikanischen L\u00e4ndern berichtet. Au\u00dferdem werden talentierte afrikanische Musiker und Sportler vorgestellt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601186400,"stop":1601188200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601188200":{"channel":"OKTO","title":"NGO TV","descr":"Die Sendereihe gew\u00e4hrt Einblicke in die Arbeit verschiedener NGOs.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601188200,"stop":1601189100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601189100":{"channel":"OKTO","title":"Im Bett mit Hilde Fehr","descr":"Die Kabarettistin Hilde Fehr l\u00e4dt zum Plausch ins Hotel Orient. Dort spricht sie mit ihren G\u00e4stinnen \u2013 allesamt Frauen, die es zu etwas gebracht haben \u2013 im Bett \u00fcber die Geheimnisse ihres Erfolgs.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601189100,"stop":1601190000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601190000":{"channel":"OKTO","title":"Europa und der Stier","descr":"Die ph\u00f6nikische Prinzessin Europa, eine fremde Frau aus dem Osten, wird namensgebend f\u00fcr die den Griechen damals noch fremden Gebiete im Westen. So erz\u00e4hlt es der antike Mythos. Europa und der Stier holt die ZuseherInnen heraus aus dem Mythischen und n\u00e4hert sich im Gespr\u00e4ch mit herausragenden Pers\u00f6nlichkeiten in ihrem jeweiligen Erfahrungs- und Kompetenzfeld der Frage nach einer europ\u00e4ischen Identit\u00e4t behutsam an.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601190000,"stop":1601193600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601193600":{"channel":"OKTO","title":"Wie Geht Das?","descr":"Zu Besuch in der Secession erfuhr das Team von \"Wie geht das?\" viel \u00fcber die Geschichte aber auch die Gegenwart des Hauses. Die Kamera begleitete den Aufbau der Ausstellung von Tillman Kaiser und hielt die Installationen von Alexandra Bircken und Korakrit Arunanondchai im Unter- und Obergescho\u00df des Geb\u00e4udes fest.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601193600,"stop":1601194500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601194500":{"channel":"OKTO","title":"Tango TV","descr":"Die Sendung f\u00fcr Tango-T\u00e4nzer*innen und alle, die es noch werden wollen. Allmonatlich nimmt uns tango-tv mit zu Wiens Milongas (Tanzveranstaltungen) und stellt aktuelle Trends, DJs sowie passionierte T\u00e4nzer*innen vor. Einblicke in die \u00f6rtliche Tango-Szene sowie schwungvolle Event-Berichte garantiert!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601194500,"stop":1601195400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601195400":{"channel":"OKTO","title":"Aswan TV","descr":"Aswan TV l\u00e4sst Menschen aus dem arabischen Kulturkreis zu Wort kommen, die auf Dienstreise in \u00d6sterreich sind, hier leben oder zu Besuch sind. Die Bandbreite der Themen reicht von Gesundheit \u00fcber Mystik bis hin zu Politik und Jugend. Auf Arabisch und Deutsch.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601195400,"stop":1601197200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601197200":{"channel":"OKTO","title":"Idealism prevails","descr":"Diese Sendung hat ein ganz eindeutiges Motto: \"Make the world a better place!\" Es geht um Eigenverantwortung, Mitmenschlichkeit, freisinniges Denken und b\u00fcrgerliche Freiheiten. Dar\u00fcber wird regelm\u00e4\u00dfiges mit kompetenten Gespr\u00e4chspartner geredet \u2013 u.a. mit Politikern wie Stefan Schennach (SP\u00d6) oder Werner Kogler von den Gr\u00fcnen oder Schamanismusforscher Valentin Hampejs.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601197200,"stop":1601199900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601199900":{"channel":"OKTO","title":"Indimaj TV","descr":"Indimaj pr\u00e4sentiert einen Premieren-Abend von refugee.tv zur Feier der ersten Doppel-DVD aus dem ersten Jahr refugee.tv. Zum 23. Mal fand der Fl\u00fcchtlingsball im Wiener Rathaus statt, unterschiedliche Bands aus verschiedenen L\u00e4ndern musizierten, w\u00e4hrend die Besucher f\u00fcr Integration, Solidarit\u00e4t und Vielfalt tanzten. Den Abschluss macht ein Beitrag zum Frauentag, der von M\u00e4nnern aus Syrien und dem Irak produziert wurde.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601199900,"stop":1601200800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601200800":{"channel":"OKTO","title":"Jeffrey","descr":"Moderator und Sendungsgestalter Jeffrey Rustemoski bietet Einblicke in Alltag, Traditionen und das kulturelle Leben von Roma in Wien. Er versteht seine Sendung aber auch als Service f\u00fcr MigrantInnen, die er mit praktischen Tipps versorgt: Wie mache ich einen Steuerausgleich, wann und wo kann ich w\u00e4hlen gehen, welche Beratungseinrichtungen gibt es in \u00d6sterreich?","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1601200800,"stop":1601202600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601202600":{"channel":"OKTO","title":"Prek\u00e4r","descr":"(lat., frz.: durch Bitten erlangt; widerruflich; schwierig) Prek\u00e4re Arbeitspl\u00e4tze nehmen zu und besch\u00f6nigen die Arbeitslosenstatistik. Prekarisiert werden aber nicht nur unsere Arbeitspl\u00e4tze: Durch ver\u00e4nderte Datenschutzbestimmungen entstehen \"gl\u00e4serne\" Menschen, die Demokratie wird durch Lobbyismus korrumpiert, Medienkonzerne und Thinktanks beeinflussen Denkweisen, der Sozialstaat wird abgebaut. \"Prek\u00e4r\" will den systemischen Ursachen f\u00fcr diese Entwicklungen auf den Grund gehen und nach L\u00f6sungsans\u00e4tzen suchen.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1601202600,"stop":1601203500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601203500":{"channel":"OKTO","title":"Wien. Ern\u00e4hrung: Zukunft!","descr":"Die Herausforderungen rund um Nahrungsmittelproduktion und Ern\u00e4hrungssicherheit im urbanen Raum erlangen zunehmend Pr\u00e4senz. Schlie\u00dflich steht die Produktion von Lebensmitteln in direktem Zusammenhang mit den Ursachen und Folgen des Klimawandels. Gefragt sind daher neue Formen der Nahrungsmittelproduktion, des -konsums und des -transports. Liegt die Zukunft der Ern\u00e4hrungssicherheit m\u00f6glicherweise in Vertical Farming, Schnecken und FoodCoops? \"Wien. Ern\u00e4hrung: Zukunft!\" beleuchtet diese und weitere innovative L\u00f6sungsans\u00e4tze in der \u00f6sterreichischen Metropole.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601203500,"stop":1601204400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601204400":{"channel":"OKTO","title":"Tiam TV","descr":"Magazin aus der persischen Community mit Beitr\u00e4gen zu den Themen Kunst, Kultur, Musik und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601204400,"stop":1601206200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601206200":{"channel":"OKTO","title":"Jam the Rock","descr":"Das Musikformat pr\u00e4sentiert neben Nachwuchsk\u00fcnstlerInnen aus der \u00f6sterreichischen Musikszene nationale und internationale Musikevents sowie Background-Informationen f\u00fcr angehende MusikerInnen.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601206200,"stop":1601208000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601208000":{"channel":"OKTO","title":"Europa4me","descr":"Talk mit jungen Europ\u00e4er*innen zu aktuellen gesellschafts- und sozialpolitischen Fragen, moderiert von Benedikt Weingartner.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601208000,"stop":1601211600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601211600":{"channel":"OKTO","title":"eingSCHENKt","descr":"Der Sozialexperte Martin Schenk spricht mit jeweils einem Gast aus dem Bereich der Wirtschafts-, Politik- oder Sozialwissenschaft \u00fcber brisanten Themen wie Arbeitslosigkeit, Armut, Ausgrenzung und Integration. Neben einer Analyse der gegenw\u00e4rtigen Zust\u00e4nde geht es vor allem auch darum aufzuzeigen, dass sozialpolitische und \u00f6konomische Entscheidungen niemals unver\u00e4nderbar sind und es immer Alternativen gibt.","image":null,"genre":"Report, Wissenschaft","start":1601211600,"stop":1601213400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601213400":{"channel":"OKTO","title":"Tomorrow now!","descr":"Das Zukunftsmagazin \u00fcber Wissenschaft, Gesundheit und Technologie.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601213400,"stop":1601215200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601215200":{"channel":"OKTO","title":"wienTV.org","descr":"Politik-Nachrichten jenseits des Medien-Mainstreams \u2013 aus Wien, \u00d6sterreich und dem Rest der Welt. Das aus der \"Uni brennt\"-Bewegung hervorgegangene Format bietet zivilgesellschaftlichem Engagement eine Plattform und schaut hin, wo andere wegschauen.","image":null,"genre":"Report, Politik","start":1601215200,"stop":1601217000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601217000":{"channel":"OKTO","title":"In the Basement","descr":"In dieser Folge heizen Mayburn mit ihren Songs so richtig ein! Seid au\u00dferdem beim exklusiven Interview mit den sympathischen Jungs dabei!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601217000,"stop":1601218800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601218800":{"channel":"OKTO","title":"Mulatschag","descr":"TV-Show mit Rock, Talk und Comedy vom Mittelpunkt der Welt. Diese einzigartige Television verbindet Rockmusik mit Bildungsfernsehen und Humor, eingebettet in Wiener Charme. Oder, wie es Prof. Stefan Weber so sch\u00f6n sagte: Mulatschag ist die einzige TV-Show, die Sie wirklich brauchen!","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601218800,"stop":1601220600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601220600":{"channel":"OKTO","title":"Der kleine Stadtstreicher","descr":"Der kleine Stadtstreicher ist geb\u00fcrtiger, aufgewachsener und \u00fcberzeugter Wiener. Au\u00dferdem ist er mit Fotoapparat und Videokamera vertraut sowie kulturell und geschichtlich sehr interessiert. So gesehen sind bei seinen Spazierg\u00e4ngen durch die Stadt gut bekannte, aber auch recht versteckte Blickwinkel zu erwarten. Dazu gibt's einige Informationen \u2013 und zwar stets unterhaltsam aufbereitet.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601220600,"stop":1601221500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601221500":{"channel":"OKTO","title":"Der kleine Stadtstreicher","descr":"Der kleine Stadtstreicher tritt diesmal wieder mit \"Verst\u00e4rkung\" auf und sucht auf der Donauinsel nach interessanten Pl\u00e4tzen \u2026 und da gibt's so einige!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601221500,"stop":1601222400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601222400":{"channel":"OKTO","title":"#wienLEBT","descr":"Einblicke in eine Tanzperformance, die sich mit den coronabedingt au\u00dfergew\u00f6hnlichen Lebensumst\u00e4nden des Jahres 2020 auseinandersetzt. Wir leben oft am gleichen Ort und doch in unterschiedlichen Realit\u00e4ten und nehmen die Welt unterschiedlich wahr. Aber wird auch Isolation anders erlebt?","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601222400,"stop":1601223900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601223900":{"channel":"OKTO","title":"#wienLEBT","descr":"Alle d\u00fcrfen spielen, alle d\u00fcrfen zuh\u00f6ren \u2013 so lautet das Motto von \"Open Piano for Refugees\". Ziel des Projektes ist es, Menschen mit verschiedensten Hintergr\u00fcnden und Lebensgeschichten einen Zugang zur Musik bzw. zu Musikinstrumenten zu erm\u00f6glichen. \"DoReMi \u2013 Das soziale Musikinstitut\" macht seit 2016 den Musikunterricht f\u00fcr knapp 20 Gefl\u00fcchtete m\u00f6glich. Dar\u00fcber und \u00fcber vieles mehr hat das OKTO-Team mit Kathrin Zirn (Open Piano for Refugees) am Floridsdorfer Bahnhof gesprochen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601223900,"stop":1601224800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601224800":{"channel":"OKTO","title":"Green Wien","descr":"\"H\u00f6her, weiter, schneller, besser\" gilt vorerst nicht mehr. Geschlossene Gesch\u00e4fte, der ausfallende Flugverkehr und stillstehende Fabriken sind Folgen des Coronavirus. W\u00e4hrend die meisten Menschen damit zu k\u00e4mpfen haben, gibt es auch Profiteur*innen: u.a. die Umwelt. Doch ist das nur ein kurz anhaltender Trend oder ist die Coronakrise tats\u00e4chlich Wegbereiterin in eine nachhaltige Zukunft?","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1601224800,"stop":1601225700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601225700":{"channel":"OKTO","title":"Green Wien","descr":"Jedes Jahr werden alleine in \u00d6sterreich \u00fcber eine Million Tonnen Essen weggeworfen. Dadurch entsteht nicht nur ein moralisches Dilemma, sondern auch hohe CO2 Emissionen. Green Wien hat sich erkundigt, welche M\u00f6glichkeiten in Wien angeboten werden, um Lebensmittel zu retten. Georg Strasser, der Country Manager von Too Good To Go, erz\u00e4hlte uns \u00fcber das Unternehmen und seine eigene Art und Weise, mit dem Food Waste umzugehen.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1601225700,"stop":1601226600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601226600":{"channel":"OKTO","title":"oktoScout","descr":"Community Medien feiern heuer 20-j\u00e4hriges Jubil\u00e4um in \u00d6sterreich. Als Freie Medien bzw. nicht-kommerzielle Privatsender sind sie neben kommerziellen und \u00f6ffentlich-rechtlichen Medien zugleich Medienunternehmen und Bildungsorganisation mit gro\u00dfer Zukunftsaussicht. Sie tragen nicht nur zur Demokratie und Diversit\u00e4t bei, sondern sind auch \"Konzentrat des Empowerments einer Gesellschaft\". F\u00fcr die Community Sender bleibt allerdings wenig Geld \u00fcbrig und sie fordern deshalb st\u00e4rkeren Zusammenhalt und eine strukturpolitische Debatte \u00fcber den Dritten Mediensektor: getrennt, unabh\u00e4ngig und positiv. Dieser OktoScout Special berichtet \u00fcber die wichtigsten Protagonisten und Perspektiven f\u00fcr den Dritten Mediensektor Im Rahmen der Konferenz \"Media Democracy under pressure \u2013 Community Medien in Europa\" am 22.5.2018 in Wien.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601226600,"stop":1601228100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601228100":{"channel":"OKTO","title":"oktoScout","descr":"OktoSCOUT folgt in dieser Ausgabe den \"Kl\u00e4ngen der alten Seidenstra\u00dfe\" ins Wiener Rathaus, um gemeinsam mit einem hochkar\u00e4tigen Publikum das 19. Chinesische Neujahrskonzert zu besuchen \u2013 ein facettenreiches Musikspektakel, welches die chinesische und europ\u00e4ische Kultur verbindet.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601228100,"stop":1601229900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601229900":{"channel":"OKTO","title":"Oktoskop","descr":"Die Sendereihe, die schon 2007 mit dem Fernsehpreis der Erwachsenenbildung ausgezeichnet wurde, ist Kino","image":null,"genre":"Kultur, Sonstige Kultur","start":1601229900,"stop":1601235000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601235000":{"channel":"OKTO","title":"Oktoskop","descr":"(R: Peter Putz, A 2019) In seinem Archiv dreht sich alles ums Ordnen und geordnet Werden, sagt der K\u00fcnstler Peter Putz im Studiogespr\u00e4ch mit Oktoskop-Kurator Lukas Maurer. Er ist mit drei B\u00fcchern, einem ganzen Stapel Mappen und seinem Film ins Studio gekommen, um Einblicke in ein leidenschaftlich betriebenes Projekt zu geben. Seit 1980 fotografiert, sammelt und ordnet er das, was ihm im Alltag begegnet, zu assoziativen Tableaus. Sein mittlerweile auch im Netz zug\u00e4ngliches \"Ewiges Archiv\" macht Spa\u00df und fasziniert durch unerwartete Zusammenh\u00e4nge. Das sehen u.a. auch Alexander Kluge (Filmemacher","image":null,"genre":"Kultur, Sonstige Kultur","start":1601235000,"stop":1601239500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601239500":{"channel":"OKTO","title":"Idealism prevails","descr":"Diese Sendung hat ein ganz eindeutiges Motto: \"Make the world a better place!\" Es geht um Eigenverantwortung, Mitmenschlichkeit, freisinniges Denken und b\u00fcrgerliche Freiheiten. Dar\u00fcber wird regelm\u00e4\u00dfiges mit kompetenten Gespr\u00e4chspartner geredet \u2013 u.a. mit Politikern wie Stefan Schennach (SP\u00d6) oder Werner Kogler von den Gr\u00fcnen oder Schamanismusforscher Valentin Hampejs.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601239500,"stop":1601243700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601243700":{"channel":"OKTO","title":"Grosse Gespr\u00e4che","descr":"Simon Gross trifft in entspannter Atmosph\u00e4re auf Personen aus der Welt der Politik, Wirtschaft, Technologie und Gesellschaft. Sein Ziel dabei: offen zu reden und sich Ideen ohne ideologische Vorurteile anzuh\u00f6ren. Diesmal zu Gast: Thomas Weber. Weber ist Abgeordneter zum Wiener Landtag und ehemaliger NEOS-Landesgesch\u00e4ftsf\u00fchrer.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601243700,"stop":1601269200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}