{"1602219600":{"channel":"OKTO","title":"Democracy Now!","descr":"Democracy Now! ist eine t\u00e4gliche, unabh\u00e4ngige, preisgekr\u00f6nte Nachrichtensendung aus den USA mit News zur internationalen Politik. Sie wird auf weltweit mehr als 1.200 TV- und Radiosendern ausgestrahlt und ist damit die gr\u00f6\u00dfte public media Kollaboration \u00fcberhaupt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602219600,"stop":1602223200,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602223200":{"channel":"OKTO","title":"Europa4me","descr":"Kinder mit Migrationshintergrund werden h\u00e4ufig wegen schlechter Deutsch-Kenntnisse zu Verlierer*innen unseres Bildungssystems. Deutschf\u00f6rderklassen scheinen eher Parallelgesellschaften zu f\u00f6rdern. Lehrkr\u00e4fte sind in ihrer Ausbildung nicht auf mehrsprachige Kinder vorbereitet. Wo krankt es in unserem Bildungssystem? Was muss sich \u00e4ndern? Sendungsg\u00e4ste: Melisa Erkurt (Journalistin","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602223200,"stop":1602226800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602226800":{"channel":"OKTO","title":"Mulatschag","descr":"TV-Show mit Rock, Talk und Comedy vom Mittelpunkt der Welt. Diese einzigartige Television verbindet Rockmusik mit Bildungsfernsehen und Humor, eingebettet in Wiener Charme. Oder, wie es Prof. Stefan Weber so sch\u00f6n sagte: Mulatschag ist die einzige TV-Show, die Sie wirklich brauchen!","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602226800,"stop":1602228600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602228600":{"channel":"OKTO","title":"Der kleine Stadtstreicher","descr":"Der kleine Stadtstreicher ist geb\u00fcrtiger, aufgewachsener und \u00fcberzeugter Wiener. Au\u00dferdem ist er mit Fotoapparat und Videokamera vertraut sowie kulturell und geschichtlich sehr interessiert. So gesehen sind bei seinen Spazierg\u00e4ngen durch die Stadt gut bekannte, aber auch recht versteckte Blickwinkel zu erwarten. Dazu gibt's einige Informationen \u2013 und zwar stets unterhaltsam aufbereitet.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602228600,"stop":1602229500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602229500":{"channel":"OKTO","title":"Der kleine Stadtstreicher","descr":"Der kleine Stadtstreicher tritt diesmal wieder mit \"Verst\u00e4rkung\" auf und sucht auf der Donauinsel nach interessanten Pl\u00e4tzen \u2026 und da gibt's so einige!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602229500,"stop":1602230400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602230400":{"channel":"OKTO","title":"Idealism prevails","descr":"Diese Sendung hat ein ganz eindeutiges Motto: \"Make the world a better place!\" Es geht um Eigenverantwortung, Mitmenschlichkeit, freisinniges Denken und b\u00fcrgerliche Freiheiten. Dar\u00fcber wird regelm\u00e4\u00dfiges mit kompetenten Gespr\u00e4chspartner geredet \u2013 u.a. mit Politikern wie Stefan Schennach (SP\u00d6) oder Werner Kogler von den Gr\u00fcnen oder Schamanismusforscher Valentin Hampejs.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602230400,"stop":1602234000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602234000":{"channel":"OKTO","title":"Austrozone","descr":"Die \u00f6sterreichische Musikszene ist in ihrer Qualit\u00e4t, aber vor allem auch in ihrer Vielfalt und Streuung enorm gewachsen. Unbedarften Musikkonsument*innen f\u00e4llt es immer schwerer, sich einen \u00dcberblick dar\u00fcber zu verschaffen, was sich in unserem Land aktuell zwischen den Polen Rock und Pop, Hip Hop und House, zwischen Folk und Reggae, Blues und Soul etc. so alles tut. Von den herk\u00f6mmlichen Musikspielfl\u00e4chen wird die heimische Szene gerade einmal ansatzweise abgebildet. Die Suche nach guter und neuer Musik \"made in Austria\" im Internet ist oft aufw\u00e4ndig und zeitraubend. Dabei gibt es so viele au\u00dfergew\u00f6hnliche, gro\u00dfartige \u00f6sterreichische Produktionen zu entdecken, die jederzeit den internationalen Vergleichen standhalten. Die Austrozone will m\u00f6glichst viele davon in den Fokus einer gr\u00f6\u00dferen \u00d6ffentlichkeit r\u00fccken.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602234000,"stop":1602235800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602235800":{"channel":"OKTO","title":"Poplastikka Reloaded","descr":"In Poplastikka Reloaded l\u00e4sst Moderatorin Christina Nemec die Clip-Schmankerl der letzten Woche Revue passieren. Abseits des g\u00e4ngigen Mainstreams finden hier sowohl nationale als auch internationale K\u00fcnstlerInnen Beachtung. F\u00fcr MusikliebhaberInnen ein absoluter Pflichttermin!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602235800,"stop":1602237600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602237600":{"channel":"OKTO","title":"Afrika TV","descr":"Wer wissen will, was es neues in der afrikanischen Community Wiens gibt, ist in dieser Sendung genau richtig. Entwickelt wurde die Sendung von Alexis Neuberg von Radio Afrika. Nat\u00fcrlich wird \u00fcber politische Entwicklungen, wie zum Beispiel Wahlen, in einzelnen afrikanischen L\u00e4ndern berichtet. Au\u00dferdem werden talentierte afrikanische Musiker und Sportler vorgestellt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602237600,"stop":1602239400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602239400":{"channel":"OKTO","title":"Tide Session","descr":"TIDE gibt Newcomer-Bands aus Hamburg und Umgebung die Chance, sich den TV-Zuschauern zu pr\u00e4sentieren. Dabei stehen die Band und ihre Musik im Mittelpunkt. Keine Philosophie \u00fcber die Zukunft des deutschen Musikmarktes, keine metaphysischen Annahmen \u00fcber die Entwicklungen in verschiedenen Genre-Szenen \u2013 bei TIDE Session geht's um Musik. (Text: TIDE)","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1602239400,"stop":1602242100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602242100":{"channel":"OKTO","title":"Im Bett mit Hilde Fehr","descr":"Hilde Fehr spricht mit der Kabarettistin und Autorin Nadja Maleh \u00fcber ihre Achterbahn des Lebens und das Geheimnis ihres Erfolgs.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602242100,"stop":1602243000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602243000":{"channel":"OKTO","title":"Let's Talk","descr":"Kim Cooper interviewt Pers\u00f6nlichkeiten aus Kunst, Kultur und Politik.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602243000,"stop":1602244800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602244800":{"channel":"OKTO","title":"Ewigkeitsgasse","descr":"\"EWIGKEITSGASSE. Kultur aus dem Kunstraum\" zeigt Lesungen, Ausstellungen, Performances, Konzerte und Projekte, die im \"Kunstraum Ewigkeitsgasse\" (Welt","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602244800,"stop":1602248400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602248400":{"channel":"OKTO","title":"\/fh\/\/\/c-tv","descr":"Das Ausbildungsfernsehen c-tv der Fachhochschule St. P\u00f6lten ist seit 2007 ein Markenzeichen f\u00fcr die Umsetzung von innovativen Filmformen und f\u00fcr neue audio\/visuelle Ideen. Die StudentInnen der Studieng\u00e4nge Medientechnik und Digitale Medientechnologien produzieren innerhalb und au\u00dferhalb ihrer Ausbildung nicht nur Info-Beitr\u00e4ge, sondern auch hochwertige Kurzfilme, Animationen und Musikvideos, die sich sehen lassen k\u00f6nnen \u2013 auch auf internationalen Filmfestivals. Die j\u00e4hrliche c-tv Konferenz diskutiert Arbeitsfelder rund um das Fernsehen und wird live \u00fcbertragen. c-tv ist eine Hochschulinitiative von Rosa von Suess an der FH St. P\u00f6lten","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602248400,"stop":1602250200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602250200":{"channel":"OKTO","title":"Mein Weg","descr":"Menschen und ihre Lebenswege. Berufliche Stationen, private Wendepunkte und Highlights. Unterschiedlichste soziale, religi\u00f6se sowie kulturelle Backgrounds lassen die Vielfalt der heutigen Lebensrealit\u00e4ten erahnen. Jeder Gast macht die Sendung zu seiner ganz pers\u00f6nlichen Autobiografie.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602250200,"stop":1602252000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602252000":{"channel":"OKTO","title":"CU television","descr":"Das Jugendformat des Verein Wiener Jugendzentren bietet Jugendlichen die M\u00f6glichkeit, ihre Alltagskultur, Anliegen und Interessen einer breiten \u00d6ffentlichkeit zug\u00e4nglich zu machen. Ob Breakdance, Parcouring, politische Mitbestimmung oder die Suche nach dem eigenen Traumjob \u2013 das Themenspektrum von CU television ist reichhaltig und spiegelt die Lebenswelten der jungen FernsehmacherInnen authentisch und ungeschminkt wider.","image":null,"genre":"Report, Jugendsendung","start":1602252000,"stop":1602255600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602255600":{"channel":"OKTO","title":"Peter Kreisky Gespr\u00e4che","descr":"Die Ermordung des Afroamerikaners George Floyd am 25. Mai durch einen wei\u00dfen Polizisten r\u00fcckte die Gewalt, die Diskriminierung und die Dem\u00fctigung, die die Schwarzen der USA seit Jahrhunderten erleiden, wieder schlagartig ins Licht der Welt\u00f6ffentlichkeit. George Floyds Tod traf eine bereits zutiefst verunsicherte Nation. Mit mehr als 100.000 Menschenleben forderte die Covid-19-Pandemie mehr Todesopfer als in jedem anderen Land der Welt. Und auch hier sind es die Schwarzen, die aufgrund ihrer sozialen Benachteiligung am meisten betroffen sind. Was bedeutet dieses Zusammentreffen von Krisen f\u00fcr das Land und f\u00fcr die Welt? Kann die USA einen Ausweg aus Rassismus und sozialer Diskriminierung finden? Vor welchen Alternativen stehen die US-Amerikaner \u2013 innen wenige Monate vor den Pr\u00e4sidentschaftswahlen? Dar\u00fcber diskutieren Eva Brenner und Walter Baier mit dem Amerika-Experten Andreas G\u00fcnther (Leiter der Rosa Luxemburg-Stiftung in New York).","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602255600,"stop":1602258300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602258300":{"channel":"OKTO","title":"Indimaj TV","descr":"Diesmal moderieren Samar Aly und Rayed Hakmeh gemeinsam f\u00fcr die siebte Folge. Sie erkl\u00e4ren den ersten Beitrag, in dem Hamed Abbaut \u00fcber sein neues Buch \"Der Tod backt einen Geburtstagskuchen\" erz\u00e4hlt. Ebenso erstellte P\u0131nar \u00d6\u011frenci eine Installation, die sich auf die Flucht von Ahmed Shaqaqi, irakischer Oud-Spieler, konzentriert (ab 4:32). Zum Schluss sehen wir eine Veranstaltung von Speranza, w\u00e4hrend dieser sich syrische K\u00fcnstlerInnen als Kalligraphen, MusikerInnen, Filmemacher und K\u00f6che pr\u00e4sentierten (ab 9:57).","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602258300,"stop":1602259200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602259200":{"channel":"OKTO","title":"Europa: DIALOG","descr":"In der Sendung geht es um politische, wirtschaftliche oder soziale Themen, die ganz Europa betreffen. Moderatoren sprechen mit Experten, Wissenschaftlern, Politikern, Bankern oder anderen Personen, die sich mit dem Thema auskennen und ihre Meinung beziehungsweise ihr Wissen in die allgemeine Diskussion einbringen. Auf diese Weise kann das Problem sehr vielschichtig angegangen werden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602259200,"stop":1602262800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602262800":{"channel":"OKTO","title":"Augustin TV","descr":"Die Sendung des Medien- und Sozialprojekts Augustin portraitiert u.a. Verk\u00e4uferInnen der gleichnamigen Zeitung. Anhand ihrer Lebensumst\u00e4nde wird unser Umgang mit Themen wie Armut, Asyl oder Recht auf Schlaf in Frage gestellt.","image":null,"genre":"Report, Wissenschaft","start":1602262800,"stop":1602264600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602264600":{"channel":"OKTO","title":"Goqueer","descr":"Die monatliche Infotainment-Sendung des gleichnamigen queeren Medienprojekts aus Magdeburg. Mit News aus der bunten queeren Welt und Tipps rund um queere B\u00fccher, Filme, Serien oder Veranstaltungen. Die Sendung wird durch ein Team von Jugendlichen und jungen Erwachsenen produziert.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602264600,"stop":1602266700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602266700":{"channel":"OKTO","title":"Europa: DIALOG","descr":"In der Sendung geht es um politische, wirtschaftliche oder soziale Themen, die ganz Europa betreffen. Moderatoren sprechen mit Experten, Wissenschaftlern, Politikern, Bankern oder anderen Personen, die sich mit dem Thema auskennen und ihre Meinung beziehungsweise ihr Wissen in die allgemeine Diskussion einbringen. Auf diese Weise kann das Problem sehr vielschichtig angegangen werden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602266700,"stop":1602270300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602270300":{"channel":"OKTO","title":"Mulatschag","descr":"TV-Show mit Rock, Talk und Comedy vom Mittelpunkt der Welt. Diese einzigartige Television verbindet Rockmusik mit Bildungsfernsehen und Humor, eingebettet in Wiener Charme. Oder, wie es Prof. Stefan Weber so sch\u00f6n sagte: Mulatschag ist die einzige TV-Show, die Sie wirklich brauchen!","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602270300,"stop":1602272100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602272100":{"channel":"OKTO","title":"Der kleine Stadtstreicher","descr":"Der kleine Stadtstreicher ist geb\u00fcrtiger, aufgewachsener und \u00fcberzeugter Wiener. Au\u00dferdem ist er mit Fotoapparat und Videokamera vertraut sowie kulturell und geschichtlich sehr interessiert. So gesehen sind bei seinen Spazierg\u00e4ngen durch die Stadt gut bekannte, aber auch recht versteckte Blickwinkel zu erwarten. Dazu gibt's einige Informationen \u2013 und zwar stets unterhaltsam aufbereitet.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602272100,"stop":1602273000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602273000":{"channel":"OKTO","title":"Der kleine Stadtstreicher","descr":"Der kleine Stadtstreicher ist geb\u00fcrtiger, aufgewachsener und \u00fcberzeugter Wiener. Au\u00dferdem ist er mit Fotoapparat und Videokamera vertraut sowie kulturell und geschichtlich sehr interessiert. So gesehen sind bei seinen Spazierg\u00e4ngen durch die Stadt gut bekannte, aber auch recht versteckte Blickwinkel zu erwarten. Dazu gibt's einige Informationen \u2013 und zwar stets unterhaltsam aufbereitet.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602273000,"stop":1602273900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602273900":{"channel":"OKTO","title":"Poplastikka","descr":"In ihrem t\u00e4glichen musikalischen Betthupferl hat sich Poplastikka-Moderatorin Christina Nemec ganz dem Independent-Bereich verschrieben. Als Teil eines feministischen, queeren und nerdigen Netzwerks pr\u00e4sentiert sie vorwiegend Musiker*innen von kleinen Labels und verzichtet sehr bewusst auf den musikalischen Mainstream und die g\u00e4ngige Videoclip-\u00c4sthetik.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602273900,"stop":1602274200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602274200":{"channel":"OKTO","title":"Democracy Now!","descr":"Democracy Now! ist eine t\u00e4gliche, unabh\u00e4ngige, preisgekr\u00f6nte Nachrichtensendung aus den USA mit News zur internationalen Politik. Sie wird auf weltweit mehr als 1.200 TV- und Radiosendern ausgestrahlt und ist damit die gr\u00f6\u00dfte public media Kollaboration \u00fcberhaupt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602274200,"stop":1602277800,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602277800":{"channel":"OKTO","title":"Poplastikka Reloaded","descr":"In Poplastikka Reloaded l\u00e4sst Moderatorin Christina Nemec die Clip-Schmankerl der letzten Woche Revue passieren. Abseits des g\u00e4ngigen Mainstreams finden hier sowohl nationale als auch internationale K\u00fcnstlerInnen Beachtung. F\u00fcr MusikliebhaberInnen ein absoluter Pflichttermin!","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602277800,"stop":1602279600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602279600":{"channel":"OKTO","title":"Idealism prevails","descr":"Diese Sendung hat ein ganz eindeutiges Motto: \"Make the world a better place!\" Es geht um Eigenverantwortung, Mitmenschlichkeit, freisinniges Denken und b\u00fcrgerliche Freiheiten. Dar\u00fcber wird regelm\u00e4\u00dfiges mit kompetenten Gespr\u00e4chspartner geredet \u2013 u.a. mit Politikern wie Stefan Schennach (SP\u00d6) oder Werner Kogler von den Gr\u00fcnen oder Schamanismusforscher Valentin Hampejs.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602279600,"stop":1602283200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602283200":{"channel":"OKTO","title":"Peter Kreisky Gespr\u00e4che","descr":"Die Ermordung des Afroamerikaners George Floyd am 25. Mai durch einen wei\u00dfen Polizisten r\u00fcckte die Gewalt, die Diskriminierung und die Dem\u00fctigung, die die Schwarzen der USA seit Jahrhunderten erleiden, wieder schlagartig ins Licht der Welt\u00f6ffentlichkeit. George Floyds Tod traf eine bereits zutiefst verunsicherte Nation. Mit mehr als 100.000 Menschenleben forderte die Covid-19-Pandemie mehr Todesopfer als in jedem anderen Land der Welt. Und auch hier sind es die Schwarzen, die aufgrund ihrer sozialen Benachteiligung am meisten betroffen sind. Was bedeutet dieses Zusammentreffen von Krisen f\u00fcr das Land und f\u00fcr die Welt? Kann die USA einen Ausweg aus Rassismus und sozialer Diskriminierung finden? Vor welchen Alternativen stehen die US-Amerikaner \u2013 innen wenige Monate vor den Pr\u00e4sidentschaftswahlen? Dar\u00fcber diskutieren Eva Brenner und Walter Baier mit dem Amerika-Experten Andreas G\u00fcnther (Leiter der Rosa Luxemburg-Stiftung in New York).","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602283200,"stop":1602285900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602285900":{"channel":"OKTO","title":"Indimaj TV","descr":"Diesmal moderieren Samar Aly und Rayed Hakmeh gemeinsam f\u00fcr die siebte Folge. Sie erkl\u00e4ren den ersten Beitrag, in dem Hamed Abbaut \u00fcber sein neues Buch \"Der Tod backt einen Geburtstagskuchen\" erz\u00e4hlt. Ebenso erstellte P\u0131nar \u00d6\u011frenci eine Installation, die sich auf die Flucht von Ahmed Shaqaqi, irakischer Oud-Spieler, konzentriert (ab 4:32). Zum Schluss sehen wir eine Veranstaltung von Speranza, w\u00e4hrend dieser sich syrische K\u00fcnstlerInnen als Kalligraphen, MusikerInnen, Filmemacher und K\u00f6che pr\u00e4sentierten (ab 9:57).","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602285900,"stop":1602286800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602286800":{"channel":"OKTO","title":"Europa: DIALOG","descr":"In der Sendung geht es um politische, wirtschaftliche oder soziale Themen, die ganz Europa betreffen. Moderatoren sprechen mit Experten, Wissenschaftlern, Politikern, Bankern oder anderen Personen, die sich mit dem Thema auskennen und ihre Meinung beziehungsweise ihr Wissen in die allgemeine Diskussion einbringen. Auf diese Weise kann das Problem sehr vielschichtig angegangen werden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602286800,"stop":1602290400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602290400":{"channel":"OKTO","title":"Mulatschag","descr":"TV-Show mit Rock, Talk und Comedy vom Mittelpunkt der Welt. Diese einzigartige Television verbindet Rockmusik mit Bildungsfernsehen und Humor, eingebettet in Wiener Charme. Oder, wie es Prof. Stefan Weber so sch\u00f6n sagte: Mulatschag ist die einzige TV-Show, die Sie wirklich brauchen!","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602290400,"stop":1602292200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602292200":{"channel":"OKTO","title":"Der kleine Stadtstreicher","descr":"Der kleine Stadtstreicher ist geb\u00fcrtiger, aufgewachsener und \u00fcberzeugter Wiener. Au\u00dferdem ist er mit Fotoapparat und Videokamera vertraut sowie kulturell und geschichtlich sehr interessiert. So gesehen sind bei seinen Spazierg\u00e4ngen durch die Stadt gut bekannte, aber auch recht versteckte Blickwinkel zu erwarten. Dazu gibt's einige Informationen \u2013 und zwar stets unterhaltsam aufbereitet.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602292200,"stop":1602293100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602293100":{"channel":"OKTO","title":"Der kleine Stadtstreicher","descr":"Der kleine Stadtstreicher ist geb\u00fcrtiger, aufgewachsener und \u00fcberzeugter Wiener. Au\u00dferdem ist er mit Fotoapparat und Videokamera vertraut sowie kulturell und geschichtlich sehr interessiert. So gesehen sind bei seinen Spazierg\u00e4ngen durch die Stadt gut bekannte, aber auch recht versteckte Blickwinkel zu erwarten. Dazu gibt's einige Informationen \u2013 und zwar stets unterhaltsam aufbereitet.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602293100,"stop":1602294000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602294000":{"channel":"OKTO","title":"Poplastikka","descr":"In ihrem t\u00e4glichen musikalischen Betthupferl hat sich Poplastikka-Moderatorin Christina Nemec ganz dem Independent-Bereich verschrieben. Als Teil eines feministischen, queeren und nerdigen Netzwerks pr\u00e4sentiert sie vorwiegend Musiker*innen von kleinen Labels und verzichtet sehr bewusst auf den musikalischen Mainstream und die g\u00e4ngige Videoclip-\u00c4sthetik.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602294000,"stop":1602294300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602294300":{"channel":"OKTO","title":"Democracy Now!","descr":"Democracy Now! ist eine t\u00e4gliche, unabh\u00e4ngige, preisgekr\u00f6nte Nachrichtensendung aus den USA mit News zur internationalen Politik. Sie wird auf weltweit mehr als 1.200 TV- und Radiosendern ausgestrahlt und ist damit die gr\u00f6\u00dfte public media Kollaboration \u00fcberhaupt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602294300,"stop":1602297900,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602297900":{"channel":"OKTO","title":"Ewigkeitsgasse","descr":"\"EWIGKEITSGASSE. Kultur aus dem Kunstraum\" zeigt Lesungen, Ausstellungen, Performances, Konzerte und Projekte, die im \"Kunstraum Ewigkeitsgasse\" (Welt","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602297900,"stop":1602301500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602301500":{"channel":"OKTO","title":"\/fh\/\/\/c-tv","descr":"Das Ausbildungsfernsehen c-tv der Fachhochschule St. P\u00f6lten ist seit 2007 ein Markenzeichen f\u00fcr die Umsetzung von innovativen Filmformen und f\u00fcr neue audio\/visuelle Ideen. Die StudentInnen der Studieng\u00e4nge Medientechnik und Digitale Medientechnologien produzieren innerhalb und au\u00dferhalb ihrer Ausbildung nicht nur Info-Beitr\u00e4ge, sondern auch hochwertige Kurzfilme, Animationen und Musikvideos, die sich sehen lassen k\u00f6nnen \u2013 auch auf internationalen Filmfestivals. Die j\u00e4hrliche c-tv Konferenz diskutiert Arbeitsfelder rund um das Fernsehen und wird live \u00fcbertragen. c-tv ist eine Hochschulinitiative von Rosa von Suess an der FH St. P\u00f6lten","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602301500,"stop":1602303300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}