{"1599278700":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"RTS Kids","descr":"Le magazine jeunesse de la RTS qui propose les plus r\u00e9centes, amusantes et int\u00e9ressantes s\u00e9ries d'animation. Un vrai bonheur et une source d'\u00e9tonnement pour les plus jeunes \u00e0 ne pas manquer!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a6a4e25fd807fc19b4558dd3094e323f7b67412.jpg?x=548&y=366\/rts-kids","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599278700,"stop":1599295200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599295200":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Quel temps fait-il?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c89a827146896af63041a9d6cac4d926f916e1d0.jpg?x=548&y=366\/quel-temps-fait-il","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599295200,"stop":1599295500,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599295500":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"L'ombre au tableau","descr":"La vie personnelle d'Alain Delon est un film o\u00f9 sc\u00e8nes de r\u00e9volte, de s\u00e9duction et de r\u00e9bellion alternent, sur fond de myst\u00e8re. Une ambiance inqui\u00e9tante, due \u00e0 une fascination de la star pour le monde du grand banditisme, qui le tarauda toute sa vie. C'est comme un long m\u00e9trage nostalgique que ce documentaire m\u00ealera les zones d'ombre d'Alain Delon.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599295500,"stop":1599298800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599298800":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Les carnets de Julie","descr":"Petit reporter du go\u00fbt et du bon vivre, Julie d\u00e9niche des endroits insolites, rencontre des personnages chaleureux et truculents, capables de nous faire comprendre ce qui fait le ciment cr\u00e9atif, gastronomique, culturel, patrimonial ou \u00e9conomique d'une r\u00e9gion. La cuisine joue plus que jamais son r\u00f4le de lien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599298800,"stop":1599301800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599301800":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Nos amis sauvages","descr":"Suivons Julien Perrot aux quatre coins de la Suisse romande \u00e0 la rencontre d'animaux sauvages que l'on peut encore observer pr\u00e8s de chez nous. D'aff\u00fbts en bivouacs, de rencontres en surprises, nous comprendrons \u00e0 quel point le destin d'animaux comme le bouquetin, la salamandre ou encore le faucon p\u00e8lerin est entre nos mains","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ea3ca72078bf1c9c2f456bc2b444d9ec54f003f.jpg?x=548&y=366\/nos-amis-sauvages","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599301800,"stop":1599302700,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599302700":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Le 12h45","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75a0acbd1f9ba2bcd0b368fa85f3d7cd4b76b356.jpg?x=548&y=366\/le-12h45","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599302700,"stop":1599304500,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599304500":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Quel temps fera-t-il demain en Suisse? Des informations m\u00e9t\u00e9orologiques d'une grande exactitude pour toute la Suisse en g\u00e9n\u00e9ral et pour la Romandie en particulier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/272b5156cb6e544db1b57111b31d49ac01377bbb.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599304500,"stop":1599305100,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599305100":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Faut pas croire","descr":"Faut pas croire est un magazine hebdomadaire destin\u00e9 au grand public. Il aborde les questions \u00e9thiques, philosophiques et religieuses qui traversent notre soci\u00e9t\u00e9 avec des d\u00e9bats et des reportages. Produite par Cyril D\u00e9praz et Emmanuel Tagnard.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a47380290cfd851aadb356188cc3e18ccf667e0.jpg?x=548&y=366\/faut-pas-croire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599305100,"stop":1599307500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599307500":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Sc\u00e8nes de m\u00e9nages","descr":"Les sc\u00e8nes de m\u00e9nages de cinq couples de g\u00e9n\u00e9rations diff\u00e9rentes. (FRA-2018)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/17c18b2f0b59ccaca21b1b51dde4e876a129e51d.jpg?x=548&y=366\/scnes-de-mnages","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599307500,"stop":1599309300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599309300":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Cyclisme : Tour de France","descr":"En direct de Loudenvielle Commentaires: Romain Roseng, Daniel Atienza","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e33eb0d71859db68aea044c0d2b1e8f1dbc055f.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599309300,"stop":1599323700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599323700":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Weiji : J'ai super chang\u00e9 mon supermarch\u00e9","descr":"Crise, en chinois, se dit weiji : ce mot est compos\u00e9 des caract\u00e8res \" danger \" et \" opportunit\u00e9 \". Cette ann\u00e9e, le danger qui a paralys\u00e9 la plan\u00e8te enti\u00e8re portait le nom de coronavirus. Or, cette crise sanitaire n'aura pas \u00e9t\u00e9 qu'une source de trag\u00e9dies ; certain.e.s entrepreneur.e.s de Suisse romande ont su prendre le taureau par les cornes, repenser leur mod\u00e8le d'affaires et faire profiter leur entreprise, le tout au moyen d'une approche \u00e9cologique et durable. Weiji s'est immisc\u00e9 dans le quotidien de trois projets dynamiques, l'\u00e9picerie participative Le Local \u00e0 Nyon, les masques r\u00e9utilisables Swoxid et la ferme Le P\u00e9cal dans le Jura, afin d'observer comment ces derniers ont abord\u00e9 la pand\u00e9mie comme une occasion de changer notre pays.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599323700,"stop":1599324300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599324300":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Nos amis sauvages","descr":"Rencontre avec un animal l\u00e9gendaire. Qu'est-ce qui menace la salamandre tachet\u00e9e dans sa belle for\u00eat de conte de f\u00e9e ? R\u00e9ponse tout pr\u00e8s de Neuch\u00e2tel avec Robin Arnoux, biologiste sp\u00e9cialiste des amphibiens, Quentin Kohler, biologiste \u00e0 Pro Natura et Maeva Arnold, peintre naturaliste. Dossier complet sur la salamandre tachet\u00e9e: www.salamandre.org\/salamandre","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1024ecef6635ebdacf68bb2d4c947692bc7a28e3.jpg?x=548&y=366\/nos-amis-sauvages","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599324300,"stop":1599326100,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599326100":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Quel temps fera-t-il demain en Suisse? Des informations m\u00e9t\u00e9orologiques d'une grande exactitude pour toute la Suisse en g\u00e9n\u00e9ral et pour la Romandie en particulier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/272b5156cb6e544db1b57111b31d49ac01377bbb.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599326100,"stop":1599326400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599326400":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Swiss Loto","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9327e93a058151ebf2c305aa2f25a19ed9be93ca.jpg?x=548&y=366\/swiss-loto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599326400,"stop":1599327000,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599327000":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42a77bbe032e45f13d9f90622935b2e90b922020.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599327000,"stop":1599329100,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599329100":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Quel temps fera-t-il demain en Suisse? Des informations m\u00e9t\u00e9orologiques d'une grande exactitude pour toute la Suisse en g\u00e9n\u00e9ral et pour la Romandie en particulier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/272b5156cb6e544db1b57111b31d49ac01377bbb.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599329100,"stop":1599329400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599329400":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"52 minutes","descr":"Vincent Kucholl et Vincent Veillon de retour avec 52 minutes !","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599329400,"stop":1599332400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599332400":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Candice Renoir","descr":"Candice et son groupe sont appel\u00e9s dans les locaux de l'ESMA (Ecole Sup\u00e9rieure des M\u00e9tiers de l'A\u00e9ronautique) o\u00f9 le corps d'Anne Rossignol, instructrice \u00e0 l'\u00e9cole, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert au matin \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une maquette grandeur nature de la cabine d'un Boeing 747 servant \u00e0 la formation des futures h\u00f4tesses de l'air. \" Un Jim Wilson \u00e0 bord \" c'est une premi\u00e8re pour Candice\u2026 qui explique aux autres interloqu\u00e9s que c'est un code entre navigants pour dire qu'il y a un cadavre dans l'avion\u2026","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8210c49e3a256d99d7dd46d0005c0696526b2d39.jpg?x=548&y=366\/candice-renoir","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599332400,"stop":1599335700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599335700":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Candice Renoir","descr":"Deux flics de l'IGPN se sont install\u00e9s dans le bureau d'Antoine\u2026 Et s'ils feignent d'\u00eatre am\u00e8nes ils ne sont pas l\u00e0 pour se faire des copains. Tant pis pour Candice qui en est pour ses frais et rengaine vite fait ses sourires de \" blonde \" \u00e0 la p\u00eache aux infos. Aurait-elle \u00e0 faire face \u00e0 plus blonde qu'elle ? Ou cette fliquette de l'IGPN qui vient explorer jusqu'aux fonds de ses tiroirs serait-elle plus forte? L'ambiance s'alourdit \u00e0 la BSU... (FRA-2019)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6888e59b1b23fb0c16df382f874001cc2090111e.jpg?x=548&y=366\/candice-renoir","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599335700,"stop":1599339300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599339300":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Baywatch : Alerte \u00e0 Malibu","descr":"Mitch Buchannon dirige l'\u00e9quipe de sauveteurs de la plage de Malibu. Il voit d'un mauvais oeil l'arriv\u00e9e de Matt Brody, un jeune homme pr\u00e9tentieux. D'embl\u00e9e, ils se d\u00e9testent. De sa tour, Mitch constate une activit\u00e9 inhabituelle. Il s'agit de mafieux que l'\u00e9quipe va tenter de mettre hors d'\u00e9tat de nuire...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99d00393b2b9e575e62147996cd7dab5af072686.jpg?x=548&y=366\/baywatch-alerte-malibu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599339300,"stop":1599346500,"country":"GB\/CHN\/USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599346500":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Live by night","descr":"V\u00e9t\u00e9ran de la Premi\u00e8re Guerre mondiale, Joe Coughlin devient criminel dans l'Am\u00e9rique de la Prohibition. Apr\u00e8s une s\u00e9rie de braquages de banque et accus\u00e9 d'un meurtre qu'il n'a pas commis, Joe finit en prison. A sa sortie, il devient contrebandier d'alcool pour un mafieux italien...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a6f7d06cfeee0370dd6a97efae952b398b19aa1.jpg?x=548&y=366\/live-by-night","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599346500,"stop":1599354000,"country":"USA","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599354000":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Sport derni\u00e8re","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bd4ae76281134924b71bd7187e205cbe1171a1c.jpg?x=548&y=366\/sport-dernire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599354000,"stop":1599355200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599355200":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42a77bbe032e45f13d9f90622935b2e90b922020.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599355200,"stop":1599357180,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599357180":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Quel temps fera-t-il demain en Suisse? Des informations m\u00e9t\u00e9orologiques d'une grande exactitude pour toute la Suisse en g\u00e9n\u00e9ral et pour la Romandie en particulier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/272b5156cb6e544db1b57111b31d49ac01377bbb.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599357180,"stop":1599361200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599361200":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"La Suisse vue du ciel","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b0fdf3dcf649893d6b7bf5c4d43d3a585887cc9.jpg?x=548&y=366\/la-suisse-vue-du-ciel","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599361200,"stop":1599365100,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}