{"1601438700":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"RTS Kids","descr":"Le magazine jeunesse de la RTS qui propose les plus r\u00e9centes, amusantes et int\u00e9ressantes s\u00e9ries d'animation. Un vrai bonheur et une source d'\u00e9tonnement pour les plus jeunes \u00e0 ne pas manquer!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a6a4e25fd807fc19b4558dd3094e323f7b67412.jpg?x=548&y=366\/rts-kids","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601438700,"stop":1601450100,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601450100":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Camping Paradis","descr":"Un homme avait demand\u00e9 dans son testament \u00e0 ce que son fils et sa femme dispersent ses cendres un jour pr\u00e9cis au camping Paradis. Ils ignorent qu'une jeune fille est venue pour le m\u00eame rendez-vous. Qui est-elle ? Amandine revient au camping, le temps de pr\u00e9senter \u00e0 ses copains son nouveau compagnon qui a une fille d'une pr\u00e9c\u00e9dente union. Pas facile de se faire une place de belle-m\u00e8re alors que la jeune fille ne parle que de sa m\u00e8re \u00e0 son p\u00e8re. Heureusement, les bleus seront des alli\u00e9s\u2026 Mais qu'en est-il de Xavier qui n'avait pas revu Amandine depuis leur s\u00e9paration ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e73ee25be533adf2a14c19bff66ac2969661ebe.jpg?x=548&y=366\/camping-paradis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601450100,"stop":1601455800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601455800":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Quel temps fait-il?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c89a827146896af63041a9d6cac4d926f916e1d0.jpg?x=548&y=366\/quel-temps-fait-il","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601455800,"stop":1601456400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601456400":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Les feux de l'amour","descr":"Victoria et son p\u00e8re trouvent une strat\u00e9gie pour sortir de l'orni\u00e8re. Ils organisent une conf\u00e9rence de presse et demandent \u00e0 Abby de lire un discours \u00e9crit par leurs soins, mais celle-ci ne l'entend pas de cette oreille. Paul enqu\u00eate sur l'arme qui a servi \u00e0 tuer Zach Stinnett...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e5baa055144269bfe4ff94eab839494345bb073.jpg?x=548&y=366\/les-feux-de-lamour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601456400,"stop":1601458800,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601458800":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Demain nous appartient","descr":"Ce feuilleton qui se d\u00e9roule \u00e0 S\u00e8te et dans sa r\u00e9gion raconte l'histoire de six familles, v\u00e9ritables clans qui se d\u00e9testent, d\u00e9chir\u00e9s par la haine, les passions amoureuses tumultueuses, les intrigues politiques peu reluisantes et les d\u00e9sirs de vengeance...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa80871d862ff5708443af54874bc965838218aa.jpg?x=548&y=366\/demain-nous-appartient","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601458800,"stop":1601460600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601460600":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601460600,"stop":1601462700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601462700":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Le 12h45","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-12h45","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601462700,"stop":1601464800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601464800":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Quel temps fera-t-il demain en Suisse? Des informations m\u00e9t\u00e9orologiques d'une grande exactitude pour toute la Suisse en g\u00e9n\u00e9ral et pour la Romandie en particulier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/272b5156cb6e544db1b57111b31d49ac01377bbb.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601464800,"stop":1601465100,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601465100":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Une idylle d'automne","descr":"Frankie et Nate, issus de familles rivales se disputent une propri\u00e9t\u00e9 viticole alors que la r\u00e9colte approche. Ils ne voient pas d'autre option que partager les terres avant qu'un jugement ne soit prononc\u00e9. De plus, celui qui produira le meilleur vin remportera la totalit\u00e9 de la propri\u00e9t\u00e9...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44c0f393a1d805259e2d15bb51cf09c8f74dd3e7.jpg?x=548&y=366\/une-idylle-dautomne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601465100,"stop":1601470200,"country":"CDN\/USA","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601470200":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Sc\u00e8nes de m\u00e9nages","descr":"Quel que soit l'\u00e2ge, quels que soient les caract\u00e8res, quelles que soient les occupations, aucun couple n'\u00e9chappe aux sc\u00e8nes de m\u00e9nages, qu'il s'agisse de taquineries mesquines ou de joutes verbales qui font voler les assiettes, Marion et C\u00e9dric, Liliane et Jos\u00e9, Huguette et Raymond et d'autres en font la d\u00e9monstration. Heureusement, la tendresse s'invite aussi parfois, entre deux disputes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/17c18b2f0b59ccaca21b1b51dde4e876a129e51d.jpg?x=548&y=366\/scnes-de-mnages","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601470200,"stop":1601472000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601472000":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Arabesque","descr":"Jessica est invit\u00e9e \u00e0 une conf\u00e9rence internationale d'\u00e9crivains \u00e0 Moscou. Lors d'une r\u00e9ception au minist\u00e8re de la Culture, un serveur vole le sac de la romanci\u00e8re. Peu apr\u00e8s, le voleur est retrouv\u00e9 mort. La police trouve dans le sac un microfilm top secret. Jessica est arr\u00eat\u00e9e pour espionnage...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/23b4419698839c5a4021a9f3fc313887f31898cf.jpg?x=548&y=366\/arabesque","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601472000,"stop":1601475000,"country":"USA","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601475000":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Les enqu\u00eates de Morse","descr":"En 1965, Endeavour Morse d\u00e9bute sa carri\u00e8re de d\u00e9tective dans la police d'Oxford. D\u00e8s lors, il encha\u00eene les d\u00e9sillusions et s'appr\u00eate \u00e0 d\u00e9missionner lorsqu'on l'envoie enqu\u00eater sur la disparation d'une jeune fille de 15 ans. L'\u00e9ducation qu'il a re\u00e7ue \u00e0 l'Universit\u00e9 de Oxford \u2013 qu'il a quitt\u00e9 sans avoir obtenu de dipl\u00f4me \u2013 lui apporte de nombreux avantages, mais aussi des inconv\u00e9nients, quand il s'agit de suivre les r\u00e8gles \u00e9tablies par le syst\u00e8me de la police.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1aac4abd7705cdecb9034d42f29a1f4be8ae4ce.jpg?x=548&y=366\/les-enqutes-de-morse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601475000,"stop":1601480700,"country":"GB","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601480700":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Le court du jour","descr":"L'accord Schengen pr\u00e9voit moins de contr\u00f4les aux fronti\u00e8res et une coop\u00e9ration entre les polices renforc\u00e9e, notamment avec un syst\u00e8me d'informations qui recense toutes les personnes ou objets recherch\u00e9s dans l'espace Schengen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85a7cfcebd1bce571ef34369652c1d549da038e1.jpg?x=548&y=366\/le-court-du-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601480700,"stop":1601481300,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601481300":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Top Models","descr":"Les Forrester sont une puissante famille, dont la fortune s'est construite gr\u00e2ce \u00e0 un empire de la mode. Mais bien-s\u00fbr, ce n'est pas si facile d'\u00eatre beau et riche. L'amour, l'argent, la jalousie, le succ\u00e8s...tout cela chamboule en permanence la vie des Forrester.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c20859676976787f8f8af02d89ebf32afd5fca9.jpg?x=548&y=366\/top-models","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601481300,"stop":1601483100,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601483100":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"C'est ma question!","descr":"Ce jeu de culture g\u00e9n\u00e9rale refl\u00e8te la diversit\u00e9 et les passions des Romands. C'est en effet le public, repr\u00e9sent\u00e9 sur le plateau par un mur d'images, qui interrogera les candidats duo en lice. Chacun peut poser une question en relation avec son m\u00e9tier, sa r\u00e9gion ou ses centres d'int\u00e9r\u00eats. Face \u00e0 une multitude de portraits, qui choisir ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56cd78972c0dce8262230f18a56e5e48a707d0d4.jpg?x=548&y=366\/cest-ma-question","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601483100,"stop":1601484600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601484600":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7edec1620dc83424bac08b5953ca2ed5fadd3fc.jpg?x=548&y=366\/mto-rgionale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601484600,"stop":1601485200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601485200":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Couleurs locales","descr":"Couleurs locales, c'est toute l'actualit\u00e9 locale en Suisse romande pr\u00e9sent\u00e9e sur le terrain. Un magazine d'information de proximit\u00e9 qui part chaque soir \u00e0 la d\u00e9couverte des lieux et des gens qui font l'actualit\u00e9 dans vos r\u00e9gions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f8d709d3c1c108d296b58f7bd865f4ebd6225e8.jpg?x=548&y=366\/couleurs-locales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601485200,"stop":1601486400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601486400":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Quel temps fera-t-il demain en Suisse? Des informations m\u00e9t\u00e9orologiques d'une grande exactitude pour toute la Suisse en g\u00e9n\u00e9ral et pour la Romandie en particulier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/272b5156cb6e544db1b57111b31d49ac01377bbb.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601486400,"stop":1601487000,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601487000":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601487000,"stop":1601488800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601488800":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Quel temps fera-t-il demain en Suisse? Des informations m\u00e9t\u00e9orologiques d'une grande exactitude pour toute la Suisse en g\u00e9n\u00e9ral et pour la Romandie en particulier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/272b5156cb6e544db1b57111b31d49ac01377bbb.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601488800,"stop":1601489400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601489400":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Caravane FM","descr":"La mini radio ambulante \" Caravane FM \" s'est install\u00e9e au coeur des jardins familiaux de Bernex, pr\u00e8s de Gen\u00e8ve. Plus de 200 parcelles sont cultiv\u00e9es par des jardiniers aux styles tr\u00e8s diff\u00e9rents. Ils ont racont\u00e9 au micro leur vie quotidienne entre pousses de tomates, coquelicots en fleur et cerisiers. Ces hommes et ces femmes \u00e0 la main verte ont choisi des chansons qui parlent d'eux. Plusieurs cam\u00e9ras ont capt\u00e9 ces moments de rencontres et d'\u00e9changes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e56818aa8ba688a339a84e41d0795c2c8821540e.jpg?x=548&y=366\/caravane-fm","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601489400,"stop":1601493000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601493000":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Infrarouge","descr":"(Suisse Romande-2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de8dd4de4dc631198012d182a411535a459444c6.jpg?x=548&y=366\/infrarouge","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601493000,"stop":1601496900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601496900":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"La grande malbouffe","descr":"De plus en plus de consommateurs se soucient de leur nourriture. Sur les \u00e9tals des supermarch\u00e9s, comment distinguer ce qui est sain de ce qui l'est moins ? Pour comprendre ce monde de l'agro-industrie, les auteurs de ce film ont d\u00e9cid\u00e9 de faire fabriquer un aliment industriel, un cordon-bleu\u2026","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea96385b4193a4603be263cee32e5a3185b566a6.jpg?x=548&y=366\/la-grande-malbouffe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601496900,"stop":1601502300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601502300":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Swiss Loto","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9327e93a058151ebf2c305aa2f25a19ed9be93ca.jpg?x=548&y=366\/swiss-loto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601502300,"stop":1601502900,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601502900":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Djihadistes de p\u00e8re en fils","descr":"Abu Osama est un p\u00e8re de famille engag\u00e9 dans les rangs du groupe djihadiste Al Nosra dans le nord de la Syrie. Chaque matin, il se rend sur la ligne de front laissant derri\u00e8re lui sa famille. Il voue pourtant une attention particuli\u00e8re \u00e0 ses fils, \u00e0 qui il fait un v\u00e9ritable lavage de cerveau pour en faire de futurs combattants.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f16697548db0df19b565bcc796f1d1ddfa4d11aa.jpg?x=548&y=366\/djihadistes-de-pre-en-fils","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601502900,"stop":1601508900,"country":"D\/USA\/SYR\/LIBN\/NL\/KAT","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601508900":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Couleurs locales","descr":"Couleurs locales, c'est toute l'actualit\u00e9 locale en Suisse romande pr\u00e9sent\u00e9e sur le terrain. Un magazine d'information de proximit\u00e9 qui part chaque soir \u00e0 la d\u00e9couverte des lieux et des gens qui font l'actualit\u00e9 dans vos r\u00e9gions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f8d709d3c1c108d296b58f7bd865f4ebd6225e8.jpg?x=548&y=366\/couleurs-locales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601508900,"stop":1601510040,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601510040":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Quel temps fera-t-il demain en Suisse? Des informations m\u00e9t\u00e9orologiques d'une grande exactitude pour toute la Suisse en g\u00e9n\u00e9ral et pour la Romandie en particulier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/272b5156cb6e544db1b57111b31d49ac01377bbb.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601510040,"stop":1601510100,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601510100":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601510100,"stop":1601521200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601521200":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"La Suisse vue du ciel","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b0fdf3dcf649893d6b7bf5c4d43d3a585887cc9.jpg?x=548&y=366\/la-suisse-vue-du-ciel","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601521200,"stop":1601524800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}