{"1598760000":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"RTS Kids","descr":"Le magazine jeunesse de la RTS qui propose les plus r\u00e9centes, amusantes et int\u00e9ressantes s\u00e9ries d'animation. Un vrai bonheur et une source d'\u00e9tonnement pour les plus jeunes \u00e0 ne pas manquer!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a6a4e25fd807fc19b4558dd3094e323f7b67412.jpg?x=548&y=366\/rts-kids","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598760000,"stop":1598777700,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598777700":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Quel temps fait-il?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c89a827146896af63041a9d6cac4d926f916e1d0.jpg?x=548&y=366\/quel-temps-fait-il","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598777700,"stop":1598778300,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598778300":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Faut pas croire","descr":"Faut pas croire est un magazine hebdomadaire destin\u00e9 au grand public. Il aborde les questions \u00e9thiques, philosophiques et religieuses qui traversent notre soci\u00e9t\u00e9 avec des d\u00e9bats et des reportages. Produite par Cyril D\u00e9praz et Emmanuel Tagnard.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a47380290cfd851aadb356188cc3e18ccf667e0.jpg?x=548&y=366\/faut-pas-croire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598778300,"stop":1598780100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598780100":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Nos amis sauvages","descr":"Une r\u00e9introduction, \u00e7a n'est jamais simple. Exemple avec l'incroyable histoire du bouquetin des Alpes au c\u0153ur du Valais \u00e0 Derborence. Une immersion en montagne avec Fran\u00e7ois Allegro, observateur passionn\u00e9 du bouquetin, Christine Grossen, sp\u00e9cialiste de la g\u00e9n\u00e9tique du bouquetin et Vincent Chabloz, r\u00e9alisateur animalier. Dossier complet sur le bouquetin des Alpes : www.salamandre.org\/bouquetin","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d808f7b7cd0d7aac9f792c8b68013877e7df869e.jpg?x=548&y=366\/nos-amis-sauvages","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598780100,"stop":1598781900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598781900":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Les hautes mers, espaces de non-droit. La bataille pour l'accaparement des ressources commence. (Suisse Romande-2020) Pr\u00e9sentation: Mione Marcel","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598781900,"stop":1598783400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598783400":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Ensemble","descr":"Une petite faim ? Le Restaurant \" Le No.6 \" \u00e0 Vevey propose chaque jour de la semaine un menu \u00e0 midi. Or la particularit\u00e9, c'est qu'ici travaillent non seulement des professionnels mais aussi des employ\u00e9s en situation de handicap l\u00e9ger et en r\u00e9insertion professionnelle. Si Jessica connaissait d\u00e9j\u00e0 le travail en cuisine, Florian, lui, d\u00e9couvre le service en salle. Reportage Fr\u00e9d\u00e9ric Sohlbank, Alain Christen (Suisse Romande-2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c5092077741d9eaceec7d28f1bda7dc4c018f80.jpg?x=548&y=366\/ensemble","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598783400,"stop":1598784300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598784300":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Le 12h45","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75a0acbd1f9ba2bcd0b368fa85f3d7cd4b76b356.jpg?x=548&y=366\/le-12h45","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598784300,"stop":1598786100,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598786100":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Quel temps fera-t-il demain en Suisse? Des informations m\u00e9t\u00e9orologiques d'une grande exactitude pour toute la Suisse en g\u00e9n\u00e9ral et pour la Romandie en particulier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/272b5156cb6e544db1b57111b31d49ac01377bbb.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598786100,"stop":1598786700,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598786700":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Programme \u00e0 communiquer","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598786700,"stop":1598789100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598789100":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Cyclisme : Tour de France","descr":"Surnomm\u00e9e la \"Grande Boucle\", le Tour est, avec le Tour d'Italie et le Tour d'Espagne, l'un des trois grands tours de cyclisme sur route. organis\u00e9 par l'UCI World Tour. L'\u00e9preuve se d\u00e9roule au mois de juillet sur 21 \u00e9tapes pendant 23 jours et consiste en un contre-la-montre, des \u00e9tapes de montagne (Pyr\u00e9n\u00e9es et Alpes) et l'arriv\u00e9e sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es \u00e0 Paris.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e33eb0d71859db68aea044c0d2b1e8f1dbc055f.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598789100,"stop":1598804700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598804700":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Sport dimanche","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8659acaa21c8c5a66c4f04899e82972fa099b93.jpg?x=548&y=366\/sport-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598804700,"stop":1598808000,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598808000":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Quel temps fera-t-il demain en Suisse? Des informations m\u00e9t\u00e9orologiques d'une grande exactitude pour toute la Suisse en g\u00e9n\u00e9ral et pour la Romandie en particulier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/272b5156cb6e544db1b57111b31d49ac01377bbb.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598808000,"stop":1598808600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598808600":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598808600,"stop":1598810700,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598810700":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Quel temps fera-t-il demain en Suisse? Des informations m\u00e9t\u00e9orologiques d'une grande exactitude pour toute la Suisse en g\u00e9n\u00e9ral et pour la Romandie en particulier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/272b5156cb6e544db1b57111b31d49ac01377bbb.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598810700,"stop":1598811300,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598811300":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Mise au point","descr":"\"Mise au Point\" propose des enqu\u00eates, des reportages et des interviews portant sur diff\u00e9rents th\u00e8mes d'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5e5e591fd81b37931ee544e502069037461bc19.jpg?x=548&y=366\/mise-au-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598811300,"stop":1598814600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598814600":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"New Amsterdam","descr":"A la suite d'une r\u00e9alisation choquante qui appelle \u00e0 un changement dans l'h\u00f4pital, les m\u00e9decins font tout pour aider leurs patients. Reynolds doit prendre une d\u00e9cision de carri\u00e8re importante. (USA-2019)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f910d49d130937c3428a18c53d2f40e564bfe34f.jpg?x=548&y=366\/new-amsterdam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598814600,"stop":1598817300,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598817300":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"New Amsterdam","descr":"Max doit rapidement r\u00e9arranger le budget lorsque des employ\u00e9s ne re\u00e7oivent plus leurs salaires et on pr\u00e9sente \u00e0 Kapoor un objet sens\u00e9 \u00eatre le futur de la m\u00e9decine. Iggy enfreint la norme pour prouver un diagnostic et Bloom re\u00e7oit une visite inattendue.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/81eb0b9a267030953d1417a534af826831d84975.jpg?x=548&y=366\/new-amsterdam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598817300,"stop":1598820000,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598820000":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Years and Years","descr":"Un soir de 2019, la femme d'affaires Vivienne Rook provoque un scandale en direct \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision. Au m\u00eame moment, \u00e0 Manchester, la famille Lyons se r\u00e9jouit de la naissance du fils de Rosie. En 2024, Daniel fait la connaissance de Viktor, qui a fui l'Ukraine en raison de pers\u00e9cutions li\u00e9es \u00e0 son homosexualit\u00e9...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77d7e92c873e0e82485e26352a0fb6960d9c85f4.jpg?x=548&y=366\/years-and-years","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598820000,"stop":1598823900,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598823900":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Years and Years","descr":"Edith a surv\u00e9cu \u00e0 la frappe nucl\u00e9aire de Hong Sha Dao mais elle a \u00e9t\u00e9 expos\u00e9e aux rayonnements et retourne vivre au Royaume-Uni. Celeste perd son emploi de comptable, ce qui les oblige, elle et Stephen, \u00e0 vendre leur maison. Vivienne Rook brigue \u00e0 nouveau le poste de d\u00e9put\u00e9 lors d'\u00e9lections partielles...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc6e867723c5bc7d42f24ea55bf743748d15f365.jpg?x=548&y=366\/years-and-years","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598823900,"stop":1598827500,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598827500":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Deutschland 86","descr":"1986. Cela fait trois ans que Martin Rauch, agent de la RDA, est exil\u00e9 en Angola. Il re\u00e7oit la visite de Lenora, sa tante, elle aussi agent de la Stasi, qui lui demande de reprendre du service sur une nouvelle mission. Il s'agit d'intervenir sur une livraison d'armes \u00e0 destination de l'Afrique du Sud...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66190c1b8470c1a179f337f4d12260a193bc8109.jpg?x=548&y=366\/deutschland-86","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598827500,"stop":1598830500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598830500":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Sport dimanche","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8659acaa21c8c5a66c4f04899e82972fa099b93.jpg?x=548&y=366\/sport-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598830500,"stop":1598833680,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598833680":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Quel temps fera-t-il demain en Suisse? Des informations m\u00e9t\u00e9orologiques d'une grande exactitude pour toute la Suisse en g\u00e9n\u00e9ral et pour la Romandie en particulier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/272b5156cb6e544db1b57111b31d49ac01377bbb.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598833680,"stop":1598833740,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598833740":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598833740,"stop":1598842800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598842800":{"channel":"RTSUNFRANZ","title":"La Suisse vue du ciel","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b0fdf3dcf649893d6b7bf5c4d43d3a585887cc9.jpg?x=548&y=366\/la-suisse-vue-du-ciel","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598842800,"stop":1598846400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}