{"1602392400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602392400,"stop":1602403200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602403200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Sport derni\u00e8re","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bd4ae76281134924b71bd7187e205cbe1171a1c.jpg?x=548&y=366\/sport-dernire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602403200,"stop":1602405300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602405300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602405300,"stop":1602406800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602406800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Les beaux parleurs","descr":"(Suisse Romande-2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3293118bf7db59bc381307a53b0012ec5751b031.jpg?x=548&y=366\/les-beaux-parleurs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602406800,"stop":1602412200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602412200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602412200,"stop":1602413100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602413100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Moto GP : Grand Prix de France","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b8d1bcaeef8c13d2ccea800699756fe823580b06.jpg?x=548&y=366\/moto-gp-grand-prix-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602413100,"stop":1602417600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602417600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Adr\u00e9naline","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce094523d3381deca50f2a0dca011dca2493754e.jpg?x=548&y=366\/adrnaline","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602417600,"stop":1602418500,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602418500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Moto 2 : Grand Prix de France","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/382402032531d1b69c39c258b2bc6ee2802de39f.jpg?x=548&y=366\/moto-2-grand-prix-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602418500,"stop":1602420900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602420900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Tennis : Internationaux de France","descr":"Le tournoi des Internationaux de France, plus fr\u00e9quemment appel\u00e9 Tournoi de Roland-Garros, a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en 1925. Avec l'Open d'Australie, Wimbledon et l'US Open, Roland-Garros est l'un des quatre tournois du Grand Chelem et le plus grand tournoi de la saison de tennis sur terre battue.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fada2287b394604d0cb52856963c9f08fc113d17.jpg?x=548&y=366\/tennis-internationaux-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602420900,"stop":1602429900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602429900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602429900,"stop":1602432000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602432000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Forum","descr":"Magazine de d\u00e9cryptage, de d\u00e9bat et d'\u00e9change d'id\u00e9es: l'actualit\u00e9 du jour; grand d\u00e9bat d'approfondissement; s\u00e9quence initiative citoyenne. Une \u00e9mission diffus\u00e9e en tri-m\u00e9dia \u2013 radio, tv et web.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a82e5018aa9d1329c42f3748c87a4f2d84fbdae5.jpg?x=548&y=366\/forum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602432000,"stop":1602435900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602435900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602435900,"stop":1602437400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602437400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602437400,"stop":1602439500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602439500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"L'arme fatale","descr":"Riggs et Murtaugh d\u00e9couvrent une mafia souterraine durant leur enqu\u00eate sur un meurtre ayant pris place dans un h\u00f4pital.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c08c8a18b55d0c2a54039b8b469558fd90d86b62.jpg?x=548&y=366\/larme-fatale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602439500,"stop":1602442500,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602442500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Ku Klux Klan, une histoire am\u00e9ricaine","descr":"En 1865, une poign\u00e9e de v\u00e9t\u00e9rans sudistes de la guerre de S\u00e9cession fondent une soci\u00e9t\u00e9 secr\u00e8te dans le Tennessee et lui donnent le nom de \"Ku Klux Klan\", peut-\u00eatre en r\u00e9f\u00e9rence au grec \"kuklos\", \"le cercle\". En archives et t\u00e9moignages \u00e9loquents, David Korn-Brzoza retrace l'histoire m\u00e9connue du \"plus ancien groupe terroriste des \u00c9tats-Unis\", qui a mis en \u0153uvre avec violence ses vis\u00e9es racistes, de 1865 \u00e0 nos jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f19980056a9f272d3b0bfa8220f34195eff84bb4.jpg?x=548&y=366\/ku-klux-klan-une-histoire-amricaine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602442500,"stop":1602446100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602446100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Ku Klux Klan, une histoire am\u00e9ricaine","descr":"En archives et t\u00e9moignages \u00e9loquents, David Korn-Brzoza retrace l'histoire m\u00e9connue, car en partie refoul\u00e9e, du \"plus ancien groupe terroriste des \u00c9tats-Unis\", qui a mis en \u0153uvre par une violence largement impunie ses vis\u00e9es racistes, de 1865 \u00e0 nos jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f06ecc9fb346e5f21d92c3f5ecf4988077788d03.jpg?x=548&y=366\/ku-klux-klan-une-histoire-amricaine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602446100,"stop":1602450000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602450000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Aux pieds de la gloire","descr":"En derni\u00e8re ann\u00e9e au centre de formation du Havre, Abdel, footballeur prodige d'une cit\u00e9 rouennaise, joue son avenir. La touchante chronique d'un parcours sur le fil du rasoir, entre r\u00eaves de gloire et hantise de l'\u00e9chec.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/680e04bd94107d7360eb4cf1ab67852b0c954218.jpg?x=548&y=366\/aux-pieds-de-la-gloire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602450000,"stop":1602453000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602453000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Tous les buts!","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/362299d48ed1bb8f122874bbc08ec94221a302cb.jpg?x=548&y=366\/tous-les-buts","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602453000,"stop":1602453900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602453900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTSMusique","descr":"la chanteuse Ivonne Gonzales et son quartet vous font voyager \u00e0 Cuba avec des rumba, guajira, et chachacha dans le cadre des enregistrements propos\u00e9s aux musiciens romands durant le semi-confinement au studio Ansermet de Gen\u00e8ve.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4ab0d294d6d83a2d1d9728c2e600bfe3249f95a.jpg?x=548&y=366\/rtsmusique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602453900,"stop":1602456900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602456900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"G\u00e9opolitis","descr":"(Suisse Romande-2020) Pr\u00e9sentation: Mione Marcel","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602456900,"stop":1602458400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602458400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Mise au point","descr":"\"Mise au Point\" propose des enqu\u00eates, des reportages et des interviews portant sur diff\u00e9rents th\u00e8mes d'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3b53ad761beaeb878bf86241fe88936a2533fd6.jpg?x=548&y=366\/mise-au-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602458400,"stop":1602461400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602461400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602461400,"stop":1602463200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602463200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Sport dimanche","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8659acaa21c8c5a66c4f04899e82972fa099b93.jpg?x=548&y=366\/sport-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602463200,"stop":1602474900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602474900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602474900,"stop":1602478800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}