{"1600578000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600578000,"stop":1600586400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600586400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Sport derni\u00e8re","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bd4ae76281134924b71bd7187e205cbe1171a1c.jpg?x=548&y=366\/sport-dernire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600586400,"stop":1600588800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600588800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Culte","descr":"Pri\u00e8res et jodel traditionnels d'Appenzell Rhodes-Ext\u00e9rieures rythment une c\u00e9l\u00e9bration de reconnaissance pour la vie que Dieu donne. La pasteure Andrea Anker saisira l'occasion de poser cette question : \"Qu'est-ce qui nous porte dans la vie?\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9d3dd482218733a91f72ec16134d26b699759ad5.jpg?x=548&y=366\/culte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600588800,"stop":1600591500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600591500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600591500,"stop":1600592400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600592400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Les beaux parleurs","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3293118bf7db59bc381307a53b0012ec5751b031.jpg?x=548&y=366\/les-beaux-parleurs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600592400,"stop":1600597800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600597800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600597800,"stop":1600598700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600598700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Adr\u00e9naline","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce094523d3381deca50f2a0dca011dca2493754e.jpg?x=548&y=366\/adrnaline","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600598700,"stop":1600600200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600600200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Moto 2 : Grand Prix d'Emilie-Romagne","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600600200,"stop":1600605900,"country":"I","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600605900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Moto GP : Grand Prix d'Emilie-Romagne","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600605900,"stop":1600609500,"country":"I","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600609500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Football : Super League","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87ea558c70467b40f7483d5efffa7aefb16a8018.jpg?x=548&y=366\/football-super-league","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600609500,"stop":1600617600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600617600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Cyclisme : Tour de France","descr":"Surnomm\u00e9e la \"Grande Boucle\", le Tour est, avec le Tour d'Italie et le Tour d'Espagne, l'un des trois grands tours de cyclisme sur route. organis\u00e9 par l'UCI World Tour. L'\u00e9preuve se d\u00e9roule au mois de juillet sur 21 \u00e9tapes pendant 23 jours et consiste en un contre-la-montre, des \u00e9tapes de montagne (Pyr\u00e9n\u00e9es et Alpes) et l'arriv\u00e9e sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es \u00e0 Paris.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8923b562c8abfd37b1db224d9e5351f45f1dda04.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600617600,"stop":1600623000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600623000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600623000,"stop":1600625100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600625100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"L'arme fatale","descr":"Riggs et Murtaugh retrouvent L\u00e9o Getz pour enqu\u00eater sur la mort d'un de ses amis, turfiste passionn\u00e9 aux habitudes alimentaires d\u00e9raisonnables. Alors que l'affaire se r\u00e9v\u00e8le plus complexe que pr\u00e9vu, Roger tente de finir son testament mais se heurte \u00e0 des r\u00e9ticences inattendues...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/326770f2de52cd4b96a72e6c9af1820bda13473a.jpg?x=548&y=366\/larme-fatale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600625100,"stop":1600628100,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600628100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"1818, la d\u00e9b\u00e2cle du Gi\u00e9tro","descr":"Cette ann\u00e9e-l\u00e0, l'hiver est rude et le Glacier de Gi\u00e9tro bloque le cours de la Dranse. Soudain, la glace c\u00e8de, l'eau accumul\u00e9e s'engouffre dans la br\u00e8che et une vague de 32 m\u00e8tres submerge la vall\u00e9e de Bagnes. A Martigny, elle mesure encore 3 m\u00e8tres. 300 b\u00e2timents sont d\u00e9truits et la catastrophe fait 34 morts. Gr\u00e2ce \u00e0 l'ing\u00e9nieur Venetz, un d\u00e9sastre de plus grande ampleur a pourtant \u00e9t\u00e9 \u00e9vit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70c7664fbc9d2ce4d69a8634a8fa50c48b00f199.jpg?x=548&y=366\/1818-la-dbcle-du-gitro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600628100,"stop":1600632600,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600632600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Tous les buts!","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/362299d48ed1bb8f122874bbc08ec94221a302cb.jpg?x=548&y=366\/tous-les-buts","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600632600,"stop":1600633500,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600633500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Tadmor","descr":"Dans une ancienne \u00e9cole o\u00f9 les r\u00e9alisateurs ont reconstitu\u00e9 la prison de Tadmor (autrement appel\u00e9 Palmyre), sept anciens prisonniers t\u00e9moignent et racontent leurs ann\u00e9es de d\u00e9tention (allant jusqu'\u00e0 14 ann\u00e9es pour certains) pendant lesquelles ils ont \u00e9t\u00e9 tortur\u00e9s et humili\u00e9s avec une cruaut\u00e9 inou\u00efe...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db346ccdf1b1fe9de109ed4541b8e93adbe902ac.jpg?x=548&y=366\/tadmor","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600633500,"stop":1600639800,"country":"F\/CH\/LIBN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600639800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTSMusique","descr":"Programme : Le songe d'une nuit d'\u00e9t\u00e9, ouverture op. 21 et musique de sc\u00e8ne op. 61 de Felix Mendelssohn Bartholdy Enregistr\u00e9 au KKL (Centre de la culture et de congr\u00e8s) de Lucerne en 2017 (Suisse Al\u00e9manique-2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4ab0d294d6d83a2d1d9728c2e600bfe3249f95a.jpg?x=548&y=366\/rtsmusique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600639800,"stop":1600642200,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600642200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"G\u00e9opolitis","descr":"(Suisse Romande-2020) Pr\u00e9sentation: Mione Marcel","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600642200,"stop":1600643700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600643700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Mise au point","descr":"\"Mise au Point\" propose des enqu\u00eates, des reportages et des interviews portant sur diff\u00e9rents th\u00e8mes d'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5e5e591fd81b37931ee544e502069037461bc19.jpg?x=548&y=366\/mise-au-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600643700,"stop":1600646700,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600646700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600646700,"stop":1600648500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600648500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Sport dimanche","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8659acaa21c8c5a66c4f04899e82972fa099b93.jpg?x=548&y=366\/sport-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600648500,"stop":1600660500,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600660500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600660500,"stop":1600664400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}