{"1600318800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"7h-8h de La Premi\u00e8re","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff4b64ffb6836968bd2185238049d9efe5472557.jpg?x=548&y=366\/7h-8h-de-la-premire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600318800,"stop":1600322400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600322400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600322400,"stop":1600326000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600326000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Forum","descr":"Magazine de d\u00e9cryptage, de d\u00e9bat et d'\u00e9change d'id\u00e9es: l'actualit\u00e9 du jour; grand d\u00e9bat d'approfondissement; s\u00e9quence initiative citoyenne. Une \u00e9mission diffus\u00e9e en tri-m\u00e9dia \u2013 radio, tv et web.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a82e5018aa9d1329c42f3748c87a4f2d84fbdae5.jpg?x=548&y=366\/forum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600326000,"stop":1600327800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600327800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600327800,"stop":1600329900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600329900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Svizra Rumantscha: Cuntrasts","descr":"(Suisse rh\u00e9to-romane-2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46903d74ba2201f49523fc1b9748c44c12d03825.jpg?x=548&y=366\/svizra-rumantscha-cuntrasts","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600329900,"stop":1600331700,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600331700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600331700,"stop":1600333500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600333500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Surcharge de travail, endettement, caprices de la m\u00e9t\u00e9o\u2026 De nombreux agriculteurs souffrent de stress extr\u00eame et d\u00e9pression. Une d\u00e9tresse qu'il pr\u00e9f\u00e8re souvent taire et qui peut les mener au suicide. Dan son reportage r\u00e9alis\u00e9e pour le magazine \"La semaine verte\" de Radio-Canada, Ginette Marceau a tenter de briser un tabou en donnant la parole \u00e0 un monde agricole g\u00e9n\u00e9ralement tr\u00e8s taiseux. Comment leur venir en aide ? Comment \u00e9viter ces suicides ? Faut-il faire \u00e9voluer les modes de productions agricoles pour avoir des agriculteurs plus heureux ? Nous en parlerons avec Jacques Bourgeois, ancien directeur de l'Union Suisse des Paysans, et la journaliste de Radio-Canada, Catherine Mercier, qui pr\u00e9sente le magazine \" La semaine verte \". Pr\u00e9sentation : Dominique Laresche Producteur: Andr\u00e9 Crettenand","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600333500,"stop":1600335300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600335300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600335300,"stop":1600336200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600336200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Couleurs locales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f8d709d3c1c108d296b58f7bd865f4ebd6225e8.jpg?x=548&y=366\/couleurs-locales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600336200,"stop":1600337700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600337700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"A bon entendeur","descr":"(Suisse Romande-2020) Producteur: Linda Bourget, Yann Franel, Malik Melihi Journaliste: Viviane Gabriel","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a8932cc6cf6e38914208e09184f01d8a4aeecd3.jpg?x=548&y=366\/a-bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600337700,"stop":1600340700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600340700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 12h45","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/505a7b4f049d9dd8bd9cd6f1f96cea41e803da9d.jpg?x=548&y=366\/le-12h45","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600340700,"stop":1600342500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600342500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c19ff1914fc266bb450fee2c20e695830797901.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600342500,"stop":1600343100,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600343100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Cyclisme : Tour de France","descr":"Surnomm\u00e9e la \"Grande Boucle\", le Tour est, avec le Tour d'Italie et le Tour d'Espagne, l'un des trois grands tours de cyclisme sur route. organis\u00e9 par l'UCI World Tour. L'\u00e9preuve se d\u00e9roule au mois de juillet sur 21 \u00e9tapes pendant 23 jours et consiste en un contre-la-montre, des \u00e9tapes de montagne (Pyr\u00e9n\u00e9es et Alpes) et l'arriv\u00e9e sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es \u00e0 Paris.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8923b562c8abfd37b1db224d9e5351f45f1dda04.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600343100,"stop":1600357500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600357500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600357500,"stop":1600361700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600361700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Athl\u00e9tisme : Diamond League","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c24eb6c7d6d8b38ebeae34926bdb0a0d9af955bd.jpg?x=548&y=366\/athltisme-diamond-league","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600361700,"stop":1600367520,"country":"I","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600367520":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Trio Magic, Magic 4 & Banco","descr":"R\u00e9sultats du Trio Magic, Magic 4 et Banco. Trio Magic et Banco sont des jeux de tirage propos\u00e9s par la Loterie Romande.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97319f06d5359e1faa0087fe13eaa1b7efc302eb.jpg?x=548&y=366\/trio-magic-magic-4-banco","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600367520,"stop":1600368000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600368000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"La douleur","descr":"En juin 1944, Robert Antelme, \u00e9crivain et grand r\u00e9sistant, est arr\u00eat\u00e9 et d\u00e9port\u00e9. Son \u00e9pouse, la romanci\u00e8re Marguerite Duras, qui l'accompagne dans ses combats, est bien d\u00e9cid\u00e9e \u00e0 le retrouver. Elle croise Pierre Rabier, l'agent fran\u00e7ais de la Gestapo qui a particip\u00e9 \u00e0 l'arrestation de son mari...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb9717731b24bb7cc7997157588cad038f181e8d.jpg?x=548&y=366\/la-douleur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600368000,"stop":1600375260,"country":"B\/CH\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600375260":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Zap RTS Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/28afed94d278d1c9b976dfaf2b8657df8860f771.jpg?x=548&y=366\/zap-rts-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600375260,"stop":1600375500,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600375500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Outlander","descr":"Un ordre de Tryon contre les R\u00e9gulateurs pousse la loyaut\u00e9 de Jamie \u00e0 son point de rupture. Roger d\u00e9cide de transmettre un important message \u00e0 Murtagh.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dda20051a643372119c441a78fb5f99bec2143c.jpg?x=548&y=366\/outlander","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600375500,"stop":1600378800,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600378800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Outlander","descr":"Alors que la famille panse ses plaies apr\u00e8s la bataille d'Alamance, Fraser's Ridge retrouve un personnage familier, mais devient tr\u00e8s \u00e9nigmatique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aac86989e475fcca608eb7f4c356b0d16b5d90b8.jpg?x=548&y=366\/outlander","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600378800,"stop":1600382400,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600382400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600382400,"stop":1600384500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600384500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Couleurs locales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f8d709d3c1c108d296b58f7bd865f4ebd6225e8.jpg?x=548&y=366\/couleurs-locales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600384500,"stop":1600385700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600385700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600385700,"stop":1600401300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600401300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600401300,"stop":1600405200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}