{"1598936400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"7h-8h de La Premi\u00e8re","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff4b64ffb6836968bd2185238049d9efe5472557.jpg?x=548&y=366\/7h-8h-de-la-premire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598936400,"stop":1598940000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598940000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598940000,"stop":1598943600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598943600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Forum","descr":"Magazine de d\u00e9cryptage, de d\u00e9bat et d'\u00e9change d'id\u00e9es: l'actualit\u00e9 du jour; grand d\u00e9bat d'approfondissement; s\u00e9quence initiative citoyenne. Une \u00e9mission diffus\u00e9e en tri-m\u00e9dia \u2013 radio, tv et web.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a82e5018aa9d1329c42f3748c87a4f2d84fbdae5.jpg?x=548&y=366\/forum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598943600,"stop":1598945400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598945400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598945400,"stop":1598951100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598951100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"T.T.C. (Toutes taxes comprises)","descr":"(Suisse Romande-2019) Producteur: Patrick Fischer, Pierre Gobet, Veronique Amstutz","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d88fb1c75beadd91b3cf20d146a8e50547b0f968.jpg?x=548&y=366\/ttc-toutes-taxes-comprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598951100,"stop":1598952900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598952900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598952900,"stop":1598954700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598954700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Couleurs locales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f8d709d3c1c108d296b58f7bd865f4ebd6225e8.jpg?x=548&y=366\/couleurs-locales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598954700,"stop":1598956200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598956200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Mise au point","descr":"\"Mise au Point\" propose des enqu\u00eates, des reportages et des interviews portant sur diff\u00e9rents th\u00e8mes d'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51cb325eb0d3e2856c9ed96faf6b400ab4ca21aa.jpg?x=548&y=366\/mise-au-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598956200,"stop":1598959200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598959200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 12h45","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75a0acbd1f9ba2bcd0b368fa85f3d7cd4b76b356.jpg?x=548&y=366\/le-12h45","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598959200,"stop":1598961240,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598961240":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c19ff1914fc266bb450fee2c20e695830797901.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598961240,"stop":1598961300,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598961300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Nouvo","descr":"M\u00e9dias, technologie et communication...\"Nouvo\" vous propose des vid\u00e9os et des articles originaux sur les derni\u00e8res tendances publicitaires, les nouveaux produits qui seront \u00e0 la mode et les principaux acteurs de la sc\u00e8ne du multim\u00e9dia.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f035f250a13babf11ee9a2943397774639d30b1.jpg?x=548&y=366\/nouvo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598961300,"stop":1598963100,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598963100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Faut pas croire","descr":"Faut pas croire est un magazine hebdomadaire destin\u00e9 au grand public. Il aborde les questions \u00e9thiques, philosophiques et religieuses qui traversent notre soci\u00e9t\u00e9 avec des d\u00e9bats et des reportages. Produite par Cyril D\u00e9praz et Emmanuel Tagnard.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a47380290cfd851aadb356188cc3e18ccf667e0.jpg?x=548&y=366\/faut-pas-croire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598963100,"stop":1598964900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598964900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598964900,"stop":1598965500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598965500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Cyclisme : Tour de France","descr":"Surnomm\u00e9e la \"Grande Boucle\", le Tour est, avec le Tour d'Italie et le Tour d'Espagne, l'un des trois grands tours de cyclisme sur route. organis\u00e9 par l'UCI World Tour. L'\u00e9preuve se d\u00e9roule au mois de juillet sur 21 \u00e9tapes pendant 23 jours et consiste en un contre-la-montre, des \u00e9tapes de montagne (Pyr\u00e9n\u00e9es et Alpes) et l'arriv\u00e9e sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es \u00e0 Paris.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e33eb0d71859db68aea044c0d2b1e8f1dbc055f.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598965500,"stop":1598975100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598975100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598975100,"stop":1598976000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598976000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Forum","descr":"Magazine de d\u00e9cryptage, de d\u00e9bat et d'\u00e9change d'id\u00e9es: l'actualit\u00e9 du jour; grand d\u00e9bat d'approfondissement; s\u00e9quence initiative citoyenne. Une \u00e9mission diffus\u00e9e en tri-m\u00e9dia \u2013 radio, tv et web.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a82e5018aa9d1329c42f3748c87a4f2d84fbdae5.jpg?x=548&y=366\/forum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598976000,"stop":1598979900,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598979900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598979900,"stop":1598981400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598981400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598981400,"stop":1598983200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598983200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Allocution de Alain Berset, Conseiller f\u00e9d\u00e9ral","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598983200,"stop":1598983800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598983800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Trio Magic, Magic 4 & Banco","descr":"R\u00e9sultats du Trio Magic, Magic 4 et Banco. Trio Magic et Banco sont des jeux de tirage propos\u00e9s par la Loterie Romande.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97319f06d5359e1faa0087fe13eaa1b7efc302eb.jpg?x=548&y=366\/trio-magic-magic-4-banco","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598983800,"stop":1598984100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598984100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Les carnets de Julie","descr":"8+ (8\/10)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c127476472aca2654dfc7b71700c108275947539.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-de-julie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598984100,"stop":1598987700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598987700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le vent tourne","descr":"Pauline est mari\u00e9e avec Alex, un agriculteur id\u00e9aliste qui refuse le capitalisme. Comme le vent est g\u00e9n\u00e9reux dans sa r\u00e9gion, le couple d\u00e9cide de faire installer une \u00e9olienne. Samuel se charge de l'installation et tombe sous le charme de Pauline. Il ne la laisse pas indiff\u00e9rente, mais la jeune femme h\u00e9site...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4b5e1abd45c8160b1bb75feacd8aaedd882c0fe8.jpg?x=548&y=366\/le-vent-tourne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598987700,"stop":1598992800,"country":"CH\/F\/B","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598992800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Tirage EuroMillions","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43d8e45ab90c0f208bed316e960267d24092ac76.jpg?x=548&y=366\/tirage-euromillions","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598992800,"stop":1598993400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598993400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Zap RTS Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/28afed94d278d1c9b976dfaf2b8657df8860f771.jpg?x=548&y=366\/zap-rts-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598993400,"stop":1598993700,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598993700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Les fleurs am\u00e8res","descr":"Lina, une jeune Chinoise ambitieuse, laisse son \u00e9poux et leur fils au pays pour se rendre \u00e0 Paris, dans l'espoir de leur construire un avenir meilleur. Pourtant, d\u00e8s son arriv\u00e9e en France, la jeune femme comprend que la r\u00e9alit\u00e9 est bien loin de ce qu'elle avait imagin\u00e9. Elle s'enferme dans le mensonge...","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598993700,"stop":1598999700,"country":"B\/F\/CH\/CHN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598999700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"A bon entendeur","descr":"(Suisse Romande-2020) Producteur: Linda Bourget, Yann Franel, Malik Melihi Journaliste: Fran\u00e7ois Jeannet","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a8932cc6cf6e38914208e09184f01d8a4aeecd3.jpg?x=548&y=366\/a-bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598999700,"stop":1599002400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599002400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Couleurs locales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f8d709d3c1c108d296b58f7bd865f4ebd6225e8.jpg?x=548&y=366\/couleurs-locales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599002400,"stop":1599003600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599003600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599003600,"stop":1599018900,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599018900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599018900,"stop":1599022800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}