{"1603951200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"7h-8h de La Premi\u00e8re","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff4b64ffb6836968bd2185238049d9efe5472557.jpg?x=548&y=366\/7h-8h-de-la-premire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603951200,"stop":1603954800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603954800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603954800,"stop":1603958400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603958400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Forum","descr":"Magazine de d\u00e9cryptage, de d\u00e9bat et d'\u00e9change d'id\u00e9es: l'actualit\u00e9 du jour; grand d\u00e9bat d'approfondissement; s\u00e9quence initiative citoyenne. Une \u00e9mission diffus\u00e9e en tri-m\u00e9dia \u2013 radio, tv et web.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a82e5018aa9d1329c42f3748c87a4f2d84fbdae5.jpg?x=548&y=366\/forum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603958400,"stop":1603960200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603960200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603960200,"stop":1603962300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603962300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Svizra Rumantscha: Cuntrasts","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46903d74ba2201f49523fc1b9748c44c12d03825.jpg?x=548&y=366\/svizra-rumantscha-cuntrasts","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603962300,"stop":1603964100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603964100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603964100,"stop":1603965900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603965900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Chaque semaine, un reportage, une enqu\u00eate, le t\u00e9moignage du journaliste qui l'a r\u00e9alis\u00e9 et le regard crois\u00e9 d'une expert sur un th\u00e8me soci\u00e9tal ou g\u00e9opolitique... \" Objectif Monde L'hebdo \" prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse. Un magazine de TV5MONDE, coproduit avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions). Pr\u00e9sentation : Dominique Laresche","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603965900,"stop":1603967700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603967700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603967700,"stop":1603969800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603969800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Couleurs locales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f8d709d3c1c108d296b58f7bd865f4ebd6225e8.jpg?x=548&y=366\/couleurs-locales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603969800,"stop":1603971000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603971000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"\u00c0 bon entendeur","descr":"Quelle indemnit\u00e9 viendra compenser la disparition d'un papa, fauch\u00e9 par un camion militaire ? Comment \u00e9valuer le tort moral d'un ou d'une l\u00e9s\u00e9e, quand on a perdu la vue ou qu'on subit les cons\u00e9quences d'un accident ? Les proc\u00e9dures face aux assurances en responsabilit\u00e9s civiles se r\u00e9v\u00e8lent longues, co\u00fbteuses et ressemblent trop souvent \u00e0 la bataille de David contre Goliath. (Suisse Romande-2020) Producteur: Linda Bourget, Yann Franel, Malik Melihi Journaliste: Fran\u00e7ois Jeannet","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc4fb0570bb5b80cabe4c195189bb50d0ce70bdc.jpg?x=548&y=366\/bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603971000,"stop":1603974000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603974000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 12h45","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-12h45","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603974000,"stop":1603975800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603975800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c19ff1914fc266bb450fee2c20e695830797901.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603975800,"stop":1603976100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603976100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Caravane FM","descr":"La caravane de Lionel et Jean-Fran\u00e7ois a le privil\u00e8ge de s'installer au c\u0153ur d'une des plus grandes prisons suisses : l'\u00e9tablissement p\u00e9nitentiaire de Bellechasse, \u00e0 Fribourg. Pendant deux jours, ils vont vivre derri\u00e8res les grillages au milieu de personnes d\u00e9tenues et d'agents de d\u00e9tention, qui travaillent c\u00f4te-\u00e0-c\u00f4te. Dans ce lieu inaccessible au public, ils rencontrent notamment des prisonniers qui s'expriment sans contraintes, un fait rare et lib\u00e9rateur pour ceux dont la parole n'est que tr\u00e8s peu entendue. Des \u00e9changes bouleversants avec ces hommes aux parcours caboss\u00e9s et qui r\u00e9v\u00e8lent toute leur humanit\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 la bienveillance de nos deux animateurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33ba627d1708ac427257d80087ce5f56067b4e04.jpg?x=548&y=366\/caravane-fm","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603976100,"stop":1603979400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603979400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Infrarouge","descr":"\"Infrarouge\" propose une approche constructive du d\u00e9bat au service du public. Les discussions entre les invit\u00e9s sont rythm\u00e9es par des rubriques in\u00e9dites et des chroniques, utilis\u00e9es au cas par cas pour enrichir le d\u00e9bat et apporter diff\u00e9rents \u00e9clairages. L'interactivit\u00e9 avec le public est par ailleurs renforc\u00e9e : les spectateurs peuvent intervenir en direct sur le plateau, mais aussi sur les r\u00e9seaux sociaux, o\u00f9 le d\u00e9bat est encore plus pr\u00e9sent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de8dd4de4dc631198012d182a411535a459444c6.jpg?x=548&y=366\/infrarouge","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603979400,"stop":1603983300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603983300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Chaque semaine, un reportage, une enqu\u00eate, le t\u00e9moignage du journaliste qui l'a r\u00e9alis\u00e9 et le regard crois\u00e9 d'une expert sur un th\u00e8me soci\u00e9tal ou g\u00e9opolitique... \" Objectif Monde L'hebdo \" prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse. Un magazine de TV5MONDE, coproduit avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions). Pr\u00e9sentation : Dominique Laresche","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603983300,"stop":1603984800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603984800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603984800,"stop":1603987200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603987200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Signes","descr":"L'artiste genevois Fr\u00e9d\u00e9rik Vauthey s'est lanc\u00e9 il y a 5 ans dans un projet d'envergure : celui de raconter l'histoire des sourds en image. Il r\u00e9alise jour apr\u00e8s jour des peintures \u2013 des centaines de peintures \u2013 qui racontent chacune un pan de l'histoire des sourds depuis l'Antiquit\u00e9 jusqu'\u00e0 nos jours. Un travail titanesque motiv\u00e9 par le besoin de laisser une trace visuelle. Il y a dans les tableaux de Fr\u00e9d\u00e9rik Vauthey la grande histoire, celle du Congr\u00e8s de Milan o\u00f9 l'on a interdit la langue des signes par exemple, mais il y a aussi les parcours de vie des sourds d'ici et d'ailleurs, des petites histoires de la vie racont\u00e9es et document\u00e9es avec beaucoup de rigueur et un souci pointilleux des d\u00e9tails. Un joli portrait tout en po\u00e9sie fait de belles d\u00e9couvertes et quelques \u00e9tonnements. Un reportage de Sarah Perrig, pr\u00e9sent\u00e9 par David Raboud.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/603bd13ba0a373b4d4d03a200d7d14a6a28d606e.jpg?x=548&y=366\/signes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603987200,"stop":1603989000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603989000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603989000,"stop":1603990800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603990800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Forum","descr":"Magazine de d\u00e9cryptage, de d\u00e9bat et d'\u00e9change d'id\u00e9es: l'actualit\u00e9 du jour; grand d\u00e9bat d'approfondissement; s\u00e9quence initiative citoyenne. Une \u00e9mission diffus\u00e9e en tri-m\u00e9dia \u2013 radio, tv et web.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a82e5018aa9d1329c42f3748c87a4f2d84fbdae5.jpg?x=548&y=366\/forum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603990800,"stop":1603994400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603994400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603994400,"stop":1603996200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603996200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603996200,"stop":1603998420,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603998420":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Trio Magic, Magic 4 & Banco","descr":"R\u00e9sultats du Trio Magic, Magic 4 et Banco. Trio Magic et Banco sont des jeux de tirage propos\u00e9s par la Loterie Romande.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97319f06d5359e1faa0087fe13eaa1b7efc302eb.jpg?x=548&y=366\/trio-magic-magic-4-banco","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603998420,"stop":1603998720,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603998720":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Verbier E-Bike Festival","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603998720,"stop":1604000700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604000700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Football : Ligue Europa","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/389b60019649477c5061852e78761b58c4131f0a.jpg?x=548&y=366\/football-ligue-europa","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604000700,"stop":1604009700,"country":"RUM","releaseYear":"2020\/2021","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604009700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Sport derni\u00e8re","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bd4ae76281134924b71bd7187e205cbe1171a1c.jpg?x=548&y=366\/sport-dernire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604009700,"stop":1604011140,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604011140":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Zap RTS Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/28afed94d278d1c9b976dfaf2b8657df8860f771.jpg?x=548&y=366\/zap-rts-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604011140,"stop":1604011200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604011200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Mr. Mercedes","descr":"Anim\u00e9s d'une passion revivifi\u00e9e, Hodges et Donna tentent d'imaginer quel peut \u00eatre leur avenir ensemble. De son c\u00f4t\u00e9, Jerome appr\u00e9cie l'\u00e9volution de sa propre existence. Comment peut-il partager avec autrui ce nouveau rapport au monde ? Quant \u00e0 lui, le docteur Babineau effectue une op\u00e9ration d\u00e9licate...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69d19834bc7629985f3d54a18170ad74c4b0828f.jpg?x=548&y=366\/mr-mercedes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604011200,"stop":1604014500,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604014500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Mr. Mercedes","descr":"Hodges est confront\u00e9 \u00e0 un grave probl\u00e8me de sant\u00e9. Ida, Holly et Jerome l'entourent activement pour qu'il surmonte cette \u00e9preuve. Mais Holly est rattrap\u00e9e par de terribles craintes. De son c\u00f4t\u00e9, le docteur Babineau d\u00e9cide d'intensifier les soins dont Montez a besoin. Son traitement sera-t-il suffisant ?...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da78977206578c3231d19fdb3bdbe4a1845f3e72.jpg?x=548&y=366\/mr-mercedes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604014500,"stop":1604017500,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604017500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Couleurs locales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f8d709d3c1c108d296b58f7bd865f4ebd6225e8.jpg?x=548&y=366\/couleurs-locales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604017500,"stop":1604018400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604018400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604018400,"stop":1604033700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604033700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604033700,"stop":1604037600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}