{"1598850000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"7h-8h de La Premi\u00e8re","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff4b64ffb6836968bd2185238049d9efe5472557.jpg?x=548&y=366\/7h-8h-de-la-premire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598850000,"stop":1598853600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598853600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598853600,"stop":1598857200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598857200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Forum","descr":"Magazine de d\u00e9cryptage, de d\u00e9bat et d'\u00e9change d'id\u00e9es: l'actualit\u00e9 du jour; grand d\u00e9bat d'approfondissement; s\u00e9quence initiative citoyenne. Une \u00e9mission diffus\u00e9e en tri-m\u00e9dia \u2013 radio, tv et web.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a82e5018aa9d1329c42f3748c87a4f2d84fbdae5.jpg?x=548&y=366\/forum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598857200,"stop":1598859000,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598859000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598859000,"stop":1598861100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598861100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Nouvo","descr":"(20\/52)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f035f250a13babf11ee9a2943397774639d30b1.jpg?x=548&y=366\/nouvo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598861100,"stop":1598862900,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598862900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598862900,"stop":1598865000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598865000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Sport derni\u00e8re","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bd4ae76281134924b71bd7187e205cbe1171a1c.jpg?x=548&y=366\/sport-dernire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598865000,"stop":1598866200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598866200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598866200,"stop":1598872200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598872200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Couleurs locales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f8d709d3c1c108d296b58f7bd865f4ebd6225e8.jpg?x=548&y=366\/couleurs-locales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598872200,"stop":1598873400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598873400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Sport dimanche","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8659acaa21c8c5a66c4f04899e82972fa099b93.jpg?x=548&y=366\/sport-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598873400,"stop":1598877000,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598877000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 12h45","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75a0acbd1f9ba2bcd0b368fa85f3d7cd4b76b356.jpg?x=548&y=366\/le-12h45","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598877000,"stop":1598878860,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598878860":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c19ff1914fc266bb450fee2c20e695830797901.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598878860,"stop":1598879100,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598879100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Cyclisme : Tour de France","descr":"Surnomm\u00e9e la \"Grande Boucle\", le Tour est, avec le Tour d'Italie et le Tour d'Espagne, l'un des trois grands tours de cyclisme sur route. organis\u00e9 par l'UCI World Tour. L'\u00e9preuve se d\u00e9roule au mois de juillet sur 21 \u00e9tapes pendant 23 jours et consiste en un contre-la-montre, des \u00e9tapes de montagne (Pyr\u00e9n\u00e9es et Alpes) et l'arriv\u00e9e sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es \u00e0 Paris.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e33eb0d71859db68aea044c0d2b1e8f1dbc055f.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598879100,"stop":1598887800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598887800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Chaque semaine, un reportage, une enqu\u00eate, le t\u00e9moignage du journaliste qui l'a r\u00e9alis\u00e9 et le regard crois\u00e9 d'une expert sur un th\u00e8me soci\u00e9tal ou g\u00e9opolitique... \" Objectif Monde L'hebdo \" prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse. Un magazine de TV5MONDE, coproduit avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions). Pr\u00e9sentation : Dominique Laresche Journaliste: Andr\u00e9 Crettenand","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598887800,"stop":1598889600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598889600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Forum","descr":"Magazine de d\u00e9cryptage, de d\u00e9bat et d'\u00e9change d'id\u00e9es: l'actualit\u00e9 du jour; grand d\u00e9bat d'approfondissement; s\u00e9quence initiative citoyenne. Une \u00e9mission diffus\u00e9e en tri-m\u00e9dia \u2013 radio, tv et web.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a82e5018aa9d1329c42f3748c87a4f2d84fbdae5.jpg?x=548&y=366\/forum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598889600,"stop":1598893500,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598893500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598893500,"stop":1598894100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598894100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"120 secondes","descr":"La chronique satirique de Vincent Kucholl et Vincent Veillon. (Suisse Romande-2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6977580d6b9298a398fc435cace6ee0349fcfed1.jpg?x=548&y=366\/120-secondes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598894100,"stop":1598895000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598895000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598895000,"stop":1598896800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598896800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Allocution de Alain Berset, Conseiller f\u00e9d\u00e9ral","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598896800,"stop":1598897520,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598897520":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Trio Magic, Magic 4 & Banco","descr":"R\u00e9sultats du Trio Magic, Magic 4 et Banco. Trio Magic et Banco sont des jeux de tirage propos\u00e9s par la Loterie Romande.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97319f06d5359e1faa0087fe13eaa1b7efc302eb.jpg?x=548&y=366\/trio-magic-magic-4-banco","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598897520,"stop":1598898000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598898000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Une plan\u00e8te, sept mondes sauvages","descr":"D'immenses forces ont d\u00e9chir\u00e9 la cro\u00fbte terrestre il y a des millions d'ann\u00e9es, cr\u00e9ant nos sept continents, chacun avec son propre climat et environnement et sa propre vie animale. Dans les for\u00eats de Chine, de myst\u00e9rieux singes \u00e0 face bleue se prom\u00e8nent debout, tandis que les d\u00e9serts br\u00fblants d'Iran abritent le serpent le plus bizarre du monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6373baa336f9e6c04ab93262e92d3181ccd610ef.jpg?x=548&y=366\/une-plante-sept-mondes-sauvages","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598898000,"stop":1598901300,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598901300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Et pour quelques dollars de plus","descr":"Chacun de son c\u00f4t\u00e9, le Manchot et le Colonel exercent la m\u00eame profession : chasseur de primes. Tous deux sont oblig\u00e9s de s'associer pour mettre la main sur un dangereux repris de justice surnomm\u00e9 l'Indien qui, \u00e0 la t\u00eate d'une redoutable bande de criminels, s\u00e8me la terreur dans la r\u00e9gion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42d77b894e40a09546d9d210fe1e8e86de3b9931.jpg?x=548&y=366\/et-pour-quelques-dollars-de-plus","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598901300,"stop":1598909100,"country":"I\/E\/D","releaseYear":"1965","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598909100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Zap RTS Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/28afed94d278d1c9b976dfaf2b8657df8860f771.jpg?x=548&y=366\/zap-rts-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598909100,"stop":1598909400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598909400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Les hautes mers, espaces de non-droit. La bataille pour l'accaparement des ressources commence. (Suisse Romande-2020) Pr\u00e9sentation: Mione Marcel","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33b7553eedf6c4893a9f2768063a256813c4d882.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598909400,"stop":1598911200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598911200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"L'ivresse des profondeurs","descr":"Ce film retrace l'histoire de la plong\u00e9e sous-marine autonome. Une histoire qui a d\u00e9but\u00e9 il y a plusieurs mill\u00e9naires et qui, \u00e0 force d'explorations, essais, accidents et d\u00e9couvertes, a conduit l'homme \u00e0 d\u00e9passer ses propres limites pour toucher du doigt les abysses.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6417f27d331dee3190898b1e8735c2c410db8d03.jpg?x=548&y=366\/livresse-des-profondeurs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598911200,"stop":1598914200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598914200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"T.T.C. (Toutes taxes comprises)","descr":"(Suisse Romande-2019) Producteur: Patrick Fischer, Pierre Gobet, Veronique Amstutz","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d88fb1c75beadd91b3cf20d146a8e50547b0f968.jpg?x=548&y=366\/ttc-toutes-taxes-comprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598914200,"stop":1598916000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598916000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Couleurs locales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f8d709d3c1c108d296b58f7bd865f4ebd6225e8.jpg?x=548&y=366\/couleurs-locales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598916000,"stop":1598916900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598916900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598916900,"stop":1598932500,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598932500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598932500,"stop":1598936400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}