{"1601266200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601266200,"stop":1601268300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601268300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601268300,"stop":1601269200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601269200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"7h-8h de La Premi\u00e8re","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff4b64ffb6836968bd2185238049d9efe5472557.jpg?x=548&y=366\/7h-8h-de-la-premire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601269200,"stop":1601272800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601272800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601272800,"stop":1601276400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601276400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Forum","descr":"Magazine de d\u00e9cryptage, de d\u00e9bat et d'\u00e9change d'id\u00e9es: l'actualit\u00e9 du jour; grand d\u00e9bat d'approfondissement; s\u00e9quence initiative citoyenne. Une \u00e9mission diffus\u00e9e en tri-m\u00e9dia \u2013 radio, tv et web.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a82e5018aa9d1329c42f3748c87a4f2d84fbdae5.jpg?x=548&y=366\/forum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601276400,"stop":1601277900,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601277900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601277900,"stop":1601280300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601280300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Nouvo","descr":"(22\/52)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f035f250a13babf11ee9a2943397774639d30b1.jpg?x=548&y=366\/nouvo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601280300,"stop":1601282100,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601282100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601282100,"stop":1601284200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601284200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Sport derni\u00e8re","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bd4ae76281134924b71bd7187e205cbe1171a1c.jpg?x=548&y=366\/sport-dernire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601284200,"stop":1601286000,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601286000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Couleurs locales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f8d709d3c1c108d296b58f7bd865f4ebd6225e8.jpg?x=548&y=366\/couleurs-locales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601286000,"stop":1601287200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601287200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Sport dimanche","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8659acaa21c8c5a66c4f04899e82972fa099b93.jpg?x=548&y=366\/sport-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601287200,"stop":1601290800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601290800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Tennis : Internationaux de France","descr":"Le tournoi des Internationaux de France, plus fr\u00e9quemment appel\u00e9 Tournoi de Roland-Garros, a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en 1925. Avec l'Open d'Australie, Wimbledon et l'US Open, Roland-Garros est l'un des quatre tournois du Grand Chelem et le plus grand tournoi de la saison de tennis sur terre battue.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fada2287b394604d0cb52856963c9f08fc113d17.jpg?x=548&y=366\/tennis-internationaux-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601290800,"stop":1601314200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601314200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601314200,"stop":1601316480,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601316480":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Trio Magic, Magic 4 & Banco","descr":"R\u00e9sultats du Trio Magic, Magic 4 et Banco. Trio Magic et Banco sont des jeux de tirage propos\u00e9s par la Loterie Romande.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97319f06d5359e1faa0087fe13eaa1b7efc302eb.jpg?x=548&y=366\/trio-magic-magic-4-banco","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601316480,"stop":1601316900,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601316900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Une plan\u00e8te, sept mondes sauvages","descr":"D'immenses forces ont d\u00e9chir\u00e9 la cro\u00fbte terrestre il y a des millions d'ann\u00e9es, cr\u00e9ant nos sept continents, chacun avec son propre climat et environnement et sa propre vie animale. Aucune cha\u00eene de montagnes ne traverse le continent d'est en ouest, et l'air arctique s'\u00e9coule d\u00e8s lors sans entrave jusqu'au sud, enfermant parfois les alligators dans la glace.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1dbb9130f854762b79de130a5158646a75f655e0.jpg?x=548&y=366\/une-plante-sept-mondes-sauvages","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601316900,"stop":1601320200,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601320200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Il \u00e9tait une fois la r\u00e9volution","descr":"Mexique, 1913. Juan Miranda, une crapule sp\u00e9cialis\u00e9e dans l'attaque des diligences, rencontre Sean Mallory, un Irlandais id\u00e9aliste venu pr\u00eater main-forte aux r\u00e9volutionnaires de Pancho Villa. Ils lib\u00e8rent de prison des partisans en croyant attaquer une banque. Juan devient un h\u00e9ros de la r\u00e9volution...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc4eb05f9b0c6d8332852babc85e02ea162b312c.jpg?x=548&y=366\/il-tait-une-fois-la-rvolution","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601320200,"stop":1601329500,"country":"I\/E","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601329500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Zap RTS Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/28afed94d278d1c9b976dfaf2b8657df8860f771.jpg?x=548&y=366\/zap-rts-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601329500,"stop":1601330100,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601330100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"La librairie francophone","descr":"Emmanuel Kh\u00e9rad re\u00e7oit dans l'\u00e9mission des auteurs, des artistes et des libraires issus de toute la francophonie. Bandes dessin\u00e9es, livres d'art, essais, romans, livres de poche, po\u00e9sie, th\u00e9\u00e2tre...Tous les genres y sont repr\u00e9sent\u00e9s. Comme son homologue radio, la nouvelle tv de l'\u00e9mission met en lumi\u00e8re auteurs, artistes et libraires, tous issus du monde francophone.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/232792aa2297864870cb0c07bd0d4b80583888f3.jpg?x=548&y=366\/la-librairie-francophone","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601330100,"stop":1601333100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601333100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"39-45, les animaux dans la guerre","descr":"Pour la premi\u00e8re fois, un film raconte la Seconde Guerre mondiale vue \u00e0 travers les animaux. Si 50 millions d'hommes sont morts durant le conflit, 30 millions d'animaux ont combattu \u00e0 leurs c\u00f4t\u00e9s sur tous les fronts et sur tous les continents. Ces \"soldats \u00e0 quatre pattes\" ont \u00e9t\u00e9 enr\u00f4l\u00e9s dans de nombreuses missions militaires comme messagers, sauveteurs, d\u00e9mineurs et m\u00eame kamikazes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4664b57d4d0a489f3a3026ef91012becf76975f6.jpg?x=548&y=366\/39-45-les-animaux-dans-la-guerre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601333100,"stop":1601339100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601339100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"T.T.C. (Toutes taxes comprises)","descr":"(Suisse Romande-2020) Producteur: Patrick Fischer, Pierre Gobet, Veronique Amstutz","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d88fb1c75beadd91b3cf20d146a8e50547b0f968.jpg?x=548&y=366\/ttc-toutes-taxes-comprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601339100,"stop":1601340600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601340600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Couleurs locales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f8d709d3c1c108d296b58f7bd865f4ebd6225e8.jpg?x=548&y=366\/couleurs-locales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601340600,"stop":1601341800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601341800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601341800,"stop":1601351700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601351700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601351700,"stop":1601355600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}