{"1583388000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"7h-8h de La Premi\u00e8re","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583388000,"stop":1583391600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583391600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdf45d44f7f64eef8acb3e76c80e1b1d56246576.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583391600,"stop":1583395200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583395200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Forum","descr":"(Suisse Romande-2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a82e5018aa9d1329c42f3748c87a4f2d84fbdae5.jpg?x=548&y=366\/forum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583395200,"stop":1583397000,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583397000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdf45d44f7f64eef8acb3e76c80e1b1d56246576.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583397000,"stop":1583399100,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583399100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Svizra Rumantscha: Cuntrasts","descr":"(Suisse rh\u00e9to-romane-2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46903d74ba2201f49523fc1b9748c44c12d03825.jpg?x=548&y=366\/svizra-rumantscha-cuntrasts","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583399100,"stop":1583400900,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583400900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdf45d44f7f64eef8acb3e76c80e1b1d56246576.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583400900,"stop":1583402700,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583402700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Objectif Monde","descr":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9 et de g\u00e9opolitique qui prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce \u00e0 l'expertise et aux regards crois\u00e9s des journalistes et experts francophones pr\u00e9sents sur le plateau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583402700,"stop":1583404500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583404500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdf45d44f7f64eef8acb3e76c80e1b1d56246576.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583404500,"stop":1583406300,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583406300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Couleurs locales","descr":"Un magazine qui fait d\u00e9couvrir l'actualit\u00e9 de Suisse Romande.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f8d709d3c1c108d296b58f7bd865f4ebd6225e8.jpg?x=548&y=366\/couleurs-locales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583406300,"stop":1583407500,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583407500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"A bon entendeur","descr":"(Suisse Romande-2020) Producteur: Manuelle Pernoud, Yann Franel, Malik Melihi","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee92a0b9445511e80571f8a97455e4e5ab48e3da.jpg?x=548&y=366\/a-bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583407500,"stop":1583410500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583410500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 12h45","descr":"T\u00e9l\u00e9journal de la r\u00e9daction de la RTS qui pr\u00e9sente l'actualit\u00e9 en Suisse et dans le monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75a0acbd1f9ba2bcd0b368fa85f3d7cd4b76b356.jpg?x=548&y=366\/le-12h45","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583410500,"stop":1583412600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583412600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c19ff1914fc266bb450fee2c20e695830797901.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583412600,"stop":1583412900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583412900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Infrarouge","descr":"(Suisse Romande-2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/35cb105fc5d399db89c6e54856ded3e41e28bb88.jpg?x=548&y=366\/infrarouge","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583412900,"stop":1583416800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583416800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdf45d44f7f64eef8acb3e76c80e1b1d56246576.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583416800,"stop":1583420700,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583420700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Objectif Monde","descr":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9 et de g\u00e9opolitique qui prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce \u00e0 l'expertise et aux regards crois\u00e9s des journalistes et experts francophones pr\u00e9sents sur le plateau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583420700,"stop":1583422500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583422500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdf45d44f7f64eef8acb3e76c80e1b1d56246576.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583422500,"stop":1583427600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583427600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Forum","descr":"(Suisse Romande-2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a82e5018aa9d1329c42f3748c87a4f2d84fbdae5.jpg?x=548&y=366\/forum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583427600,"stop":1583431200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583431200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdf45d44f7f64eef8acb3e76c80e1b1d56246576.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583431200,"stop":1583433000,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583433000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":"T\u00e9l\u00e9journal de la r\u00e9daction de la RTS qui pr\u00e9sente l'actualit\u00e9 en Suisse et dans le monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42a77bbe032e45f13d9f90622935b2e90b922020.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583433000,"stop":1583435220,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583435220":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Trio Magic, Magic 4 & Banco","descr":"R\u00e9sultats du Trio Magic, Magic 4 et Banco. Trio Magic et Banco sont des jeux de tirage propos\u00e9s par la Loterie Romande.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97319f06d5359e1faa0087fe13eaa1b7efc302eb.jpg?x=548&y=366\/trio-magic-magic-4-banco","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583435220,"stop":1583435400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583435400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Football : Coupe de Suisse","descr":"En direct de Lausanne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c20d2a3dbf4f14ad25197bcb131c66c67321c1df.jpg?x=548&y=366\/football-coupe-de-suisse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583435400,"stop":1583443800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583443800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Zap RTS Sport","descr":"2020 (25\/310)","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583443800,"stop":1583444400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583444400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Esprits criminels","descr":"Garcia se rend avec Matt Simmons de l'Unit\u00e9 internationale d'intervention sur les lieux de l'accident qui a frapp\u00e9 les membres de l'unit\u00e9 d'\u00e9lite. Tous les agents sont bless\u00e9s plus ou moins gravement, mais Walker, lui, ne s'en est pas sorti. Quant \u00e0 Prentiss, elle a disparu, sans doute enlev\u00e9e par monsieur Griffe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9ef68d1b266e77840a227fbece088a936ce0eb9.jpg?x=548&y=366\/esprits-criminels","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583444400,"stop":1583446800,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583446800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Esprits criminels","descr":"L'\u00e9quipe se rend en Floride o\u00f9 le corps d'une femme a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert dans une vieille valise d\u00e9pos\u00e9e dans un lieu public. Une premi\u00e8re victime avait d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9e dans des conditions similaires, mais n'avait jamais \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c19c9180e6d769d45e39bd9681cb8664e2f25a24.jpg?x=548&y=366\/esprits-criminels","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583446800,"stop":1583449500,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583449500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Couleurs locales","descr":"Un magazine qui fait d\u00e9couvrir l'actualit\u00e9 de Suisse Romande.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f8d709d3c1c108d296b58f7bd865f4ebd6225e8.jpg?x=548&y=366\/couleurs-locales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583449500,"stop":1583450400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583450400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":"T\u00e9l\u00e9journal de la r\u00e9daction de la RTS qui pr\u00e9sente l'actualit\u00e9 en Suisse et dans le monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42a77bbe032e45f13d9f90622935b2e90b922020.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583450400,"stop":1583470500,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583470500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdf45d44f7f64eef8acb3e76c80e1b1d56246576.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583470500,"stop":1583474400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}