{"1602478800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"7h-8h de La Premi\u00e8re","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff4b64ffb6836968bd2185238049d9efe5472557.jpg?x=548&y=366\/7h-8h-de-la-premire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602478800,"stop":1602482400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602482400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602482400,"stop":1602486000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602486000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Forum","descr":"Magazine de d\u00e9cryptage, de d\u00e9bat et d'\u00e9change d'id\u00e9es: l'actualit\u00e9 du jour; grand d\u00e9bat d'approfondissement; s\u00e9quence initiative citoyenne. Une \u00e9mission diffus\u00e9e en tri-m\u00e9dia \u2013 radio, tv et web.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a82e5018aa9d1329c42f3748c87a4f2d84fbdae5.jpg?x=548&y=366\/forum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602486000,"stop":1602487500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602487500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602487500,"stop":1602489900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602489900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Nouvo","descr":"(26\/52)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f035f250a13babf11ee9a2943397774639d30b1.jpg?x=548&y=366\/nouvo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602489900,"stop":1602491700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602491700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602491700,"stop":1602493800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602493800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Sport derni\u00e8re","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bd4ae76281134924b71bd7187e205cbe1171a1c.jpg?x=548&y=366\/sport-dernire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602493800,"stop":1602495600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602495600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602495600,"stop":1602496800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602496800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Couleurs locales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f8d709d3c1c108d296b58f7bd865f4ebd6225e8.jpg?x=548&y=366\/couleurs-locales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602496800,"stop":1602498000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602498000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Sport dimanche","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8659acaa21c8c5a66c4f04899e82972fa099b93.jpg?x=548&y=366\/sport-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602498000,"stop":1602501300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602501300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 12h45","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-12h45","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602501300,"stop":1602503100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602503100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c19ff1914fc266bb450fee2c20e695830797901.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602503100,"stop":1602503400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602503400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Les beaux parleurs","descr":"(Suisse Romande-2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3293118bf7db59bc381307a53b0012ec5751b031.jpg?x=548&y=366\/les-beaux-parleurs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602503400,"stop":1602508500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602508500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Passe-moi les jumelles","descr":"Depuis le plus haut sommet schwytzois, le B\u00f6s Fulen, Matthieu Fournier pr\u00e9sente un reportage qui nous entra\u00eene dans le sillage po\u00e9tique de Jacques Cesa. Amoureux de son coin de pays, la Gruy\u00e8re, l'artiste peintre a crapahut\u00e9 durant plus de vingt ans dans les montagnes \u00e0 vaches, croquant la vie pastorale des alpages. Voyageur tardif, il prolonge ses observations et sa passion des gens de la montagne dans les vall\u00e9es berb\u00e8res au c\u0153ur de l'Atlas marocain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/57c7988194298aa216edc81e671b8f2f52612145.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602508500,"stop":1602512100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602512100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Sport derni\u00e8re","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bd4ae76281134924b71bd7187e205cbe1171a1c.jpg?x=548&y=366\/sport-dernire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602512100,"stop":1602514200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602514200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602514200,"stop":1602516300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602516300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Embrigadement, manipulation, extorsion, exercice ill\u00e9gal de la m\u00e9decine, abus sexuel\u2026 Les d\u00e9rives sectaires ne cessent de se multiplier et les victimes ont peu de recours pour se d\u00e9fendre. Pourquoi les autorit\u00e9s ne r\u00e9agissent-elles pas davantage face au fl\u00e9au ? Pourquoi la justice reste-t-elle muette devant de tels m\u00e9faits ? Enqu\u00eate. Pr\u00e9sentation : Dominique Laresche","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602516300,"stop":1602518400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602518400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Forum","descr":"Magazine de d\u00e9cryptage, de d\u00e9bat et d'\u00e9change d'id\u00e9es: l'actualit\u00e9 du jour; grand d\u00e9bat d'approfondissement; s\u00e9quence initiative citoyenne. Une \u00e9mission diffus\u00e9e en tri-m\u00e9dia \u2013 radio, tv et web.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a82e5018aa9d1329c42f3748c87a4f2d84fbdae5.jpg?x=548&y=366\/forum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602518400,"stop":1602522300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602522300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602522300,"stop":1602522900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602522900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"120 secondes","descr":"La chronique satirique de Vincent Kucholl et Vincent Veillon. (Suisse Romande-2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6977580d6b9298a398fc435cace6ee0349fcfed1.jpg?x=548&y=366\/120-secondes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602522900,"stop":1602523800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602523800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602523800,"stop":1602526080,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602526080":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Trio Magic, Magic 4 & Banco","descr":"R\u00e9sultats du Trio Magic, Magic 4 et Banco. Trio Magic et Banco sont des jeux de tirage propos\u00e9s par la Loterie Romande.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97319f06d5359e1faa0087fe13eaa1b7efc302eb.jpg?x=548&y=366\/trio-magic-magic-4-banco","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602526080,"stop":1602526500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602526500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Supernature","descr":"Le biomim\u00e9tisme s'inspire de la nature pour d\u00e9velopper de nouvelles technologies. Si l'exemple le plus ancien est celui des ailes des avions, que dire des colles copi\u00e9es de substances produites par les escargots, qui leur permettent \u00e0 la fois de se d\u00e9placer et d'adh\u00e9rer \u00e0 un support ? Dans le domaine de l'adh\u00e9rence, le velcro aussi est inspir\u00e9 des crochets d'un v\u00e9g\u00e9tal tr\u00e8s r\u00e9sistant, la propagule.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c76c2260e4191038698e5819cf8bc52b61781fa.jpg?x=548&y=366\/supernature","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602526500,"stop":1602530100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602530100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"L'homme des hautes plaines","descr":"Un cavalier silencieux arrive dans la petite ville de Lago. Il met en d\u00e9route trois cow-boys trop pr\u00e9tentieux et abuse d'une femme qui le provoquait. Les habitants, impressionn\u00e9s, lui demandent de les aider \u00e0 prot\u00e9ger la ville contre une bande de malfrats. Il accepte \u00e0 condition d'avoir carte blanche...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34ad07930724125d4927262240b001a94aa5ef5b.jpg?x=548&y=366\/lhomme-des-hautes-plaines","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602530100,"stop":1602536400,"country":"USA","releaseYear":"1973","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602536400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Zap RTS Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/28afed94d278d1c9b976dfaf2b8657df8860f771.jpg?x=548&y=366\/zap-rts-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602536400,"stop":1602536700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602536700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"G\u00e9opolitis","descr":"(Suisse Romande-2020) Pr\u00e9sentation: Mione Marcel","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602536700,"stop":1602538800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602538800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Ku Klux Klan, une histoire am\u00e9ricaine","descr":"En 1865, une poign\u00e9e de v\u00e9t\u00e9rans sudistes de la guerre de S\u00e9cession fondent une soci\u00e9t\u00e9 secr\u00e8te dans le Tennessee et lui donnent le nom de \"Ku Klux Klan\", peut-\u00eatre en r\u00e9f\u00e9rence au grec \"kuklos\", \"le cercle\". En archives et t\u00e9moignages \u00e9loquents, David Korn-Brzoza retrace l'histoire m\u00e9connue du \"plus ancien groupe terroriste des \u00c9tats-Unis\", qui a mis en \u0153uvre avec violence ses vis\u00e9es racistes, de 1865 \u00e0 nos jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f19980056a9f272d3b0bfa8220f34195eff84bb4.jpg?x=548&y=366\/ku-klux-klan-une-histoire-amricaine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602538800,"stop":1602542100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602542100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Ku Klux Klan, une histoire am\u00e9ricaine","descr":"En archives et t\u00e9moignages \u00e9loquents, David Korn-Brzoza retrace l'histoire m\u00e9connue, car en partie refoul\u00e9e, du \"plus ancien groupe terroriste des \u00c9tats-Unis\", qui a mis en \u0153uvre par une violence largement impunie ses vis\u00e9es racistes, de 1865 \u00e0 nos jours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f06ecc9fb346e5f21d92c3f5ecf4988077788d03.jpg?x=548&y=366\/ku-klux-klan-une-histoire-amricaine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602542100,"stop":1602545400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602545400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"T.T.C. (Toutes taxes comprises)","descr":"(Suisse Romande-2020) Producteur: Patrick Fischer, Pierre Gobet, Veronique Amstutz","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d88fb1c75beadd91b3cf20d146a8e50547b0f968.jpg?x=548&y=366\/ttc-toutes-taxes-comprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602545400,"stop":1602548400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602548400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Couleurs locales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f8d709d3c1c108d296b58f7bd865f4ebd6225e8.jpg?x=548&y=366\/couleurs-locales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602548400,"stop":1602549600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602549600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602549600,"stop":1602561300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602561300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602561300,"stop":1602565200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}