{"1603515600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603515600,"stop":1603522800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603522800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Forum","descr":"Magazine de d\u00e9cryptage, de d\u00e9bat et d'\u00e9change d'id\u00e9es: l'actualit\u00e9 du jour; grand d\u00e9bat d'approfondissement; s\u00e9quence initiative citoyenne. Une \u00e9mission diffus\u00e9e en tri-m\u00e9dia \u2013 radio, tv et web.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a82e5018aa9d1329c42f3748c87a4f2d84fbdae5.jpg?x=548&y=366\/forum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603522800,"stop":1603524600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603524600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603524600,"stop":1603531800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603531800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Svizra Rumantscha: Cuntrasts","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46903d74ba2201f49523fc1b9748c44c12d03825.jpg?x=548&y=366\/svizra-rumantscha-cuntrasts","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603531800,"stop":1603533300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603533300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603533300,"stop":1603536300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603536300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Adr\u00e9naline","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce094523d3381deca50f2a0dca011dca2493754e.jpg?x=548&y=366\/adrnaline","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603536300,"stop":1603537200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603537200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Histoire(s) de jardins","descr":"Kurt Aeschbacher nous invite au bord du lac de Bienne, \u00e0 Sutz-Lattrigen, o\u00f9 des propri\u00e9t\u00e9s affleurent le lac. On trouve ici de tr\u00e8s beaux jardins. Le portail de l'un d'eux est dissimul\u00e9 par une imposante for\u00eat de bambous. \u00c0 peine entr\u00e9, on se croirait dans une jungle exotique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36e85373a49440cc5947ec451461d3960983b9fc.jpg?x=548&y=366\/histoires-de-jardins","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603537200,"stop":1603539300,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603539300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 12h45","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-12h45","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603539300,"stop":1603541100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603541100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c19ff1914fc266bb450fee2c20e695830797901.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603541100,"stop":1603541400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603541400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603541400,"stop":1603544100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603544100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Formule 1 : Grand Prix du Portugal","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4b18422469f25526f83009688de20687f6252d4a.jpg?x=548&y=366\/formule-1-grand-prix-du-portugal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603544100,"stop":1603548300,"country":"P","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603548300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Verbier E-Bike Festival","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603548300,"stop":1603550100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603550100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"52 minutes","descr":"Vincent Kucholl et Vincent Veillon de retour avec 52 minutes ! Invit\u00e9e : Christelle Luisier, Conseill\u00e8re d'Etat PLR du canton de Vaud Pr\u00e9sentation: Vincent Veillon","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8cbe6c2d0340b26438d9474ee3f4b2be5810a68.jpg?x=548&y=366\/52-minutes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603550100,"stop":1603553400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603553400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Les beaux parleurs","descr":"Jonas Schneiter est entour\u00e9 pour cette \u00e9mission de St\u00e9phanie M\u00e9rillat, Suzette Sandoz, Stephan Davidshofer et de l'humoriste Nathana\u00ebl Rochat. L'\u00e9quipe parle de la publication des e-mails du fils de Joe Biden, des r\u00e9centes restrictions genevoises au sujet des f\u00eates dans les logements et du Parlement valaisan qui ne veut pas du langage inclusif dans l'administration. En deuxi\u00e8me partie d'\u00e9mission, les beaux parleurs accueillent l'humoriste Jean-Luc Barbezat. Carlos Henriquez nous le pr\u00e9sente avec humour. (Suisse Romande-2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3293118bf7db59bc381307a53b0012ec5751b031.jpg?x=548&y=366\/les-beaux-parleurs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603553400,"stop":1603558500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603558500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603558500,"stop":1603560600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603560600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603560600,"stop":1603562820,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603562820":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Trio Magic, Magic 4 & Banco","descr":"R\u00e9sultats du Trio Magic, Magic 4 et Banco. Trio Magic et Banco sont des jeux de tirage propos\u00e9s par la Loterie Romande.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97319f06d5359e1faa0087fe13eaa1b7efc302eb.jpg?x=548&y=366\/trio-magic-magic-4-banco","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603562820,"stop":1603563000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603563000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Histoire(s) de jardins","descr":"Nous voil\u00e0 en Suisse centrale, dans le canton de Nidwald. Les fermes du village sont \u00e9parpill\u00e9es dans les collines, et nous rencontrons un couple qui cultive et jardine avec tout son c\u0153ur et toute son \u00e2me. Elle est artiste, il est architecte et ils forment un duo tr\u00e8s cr\u00e9atif.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36e85373a49440cc5947ec451461d3960983b9fc.jpg?x=548&y=366\/histoires-de-jardins","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603563000,"stop":1603565100,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603565100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Porchet : La truie est en moi, 20 ans apr\u00e8s","descr":"Vingt ans apr\u00e8s son premier spectacle, Joseph Gorgoni, alias Marie-Th\u00e9r\u00e8se Porchet, rejoue les sc\u00e8nes et les r\u00e9pliques cultes de son personnage. Marie-Th\u00e9r\u00e8se Porchet, m\u00e8re de Christian Christophe, abandonn\u00e9e par son mari Alfred, y d\u00e9couvre la liaison que son fils entretient avec son lieutenant \u00e0 l'\u00e9cole de recrues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/848882cd7ff965bafa42d1d6a3aa53b4d7b9df00.jpg?x=548&y=366\/marie-thrse-porchet-la-truie-est-en-moi-20-ans-aprs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603565100,"stop":1603570200,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603570200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Zap RTS Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/28afed94d278d1c9b976dfaf2b8657df8860f771.jpg?x=548&y=366\/zap-rts-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603570200,"stop":1603570500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603570500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Sport derni\u00e8re","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bd4ae76281134924b71bd7187e205cbe1171a1c.jpg?x=548&y=366\/sport-dernire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603570500,"stop":1603572000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603572000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Callas, Kennedy, Onassis : deux Reines pour un Roi","descr":"Deux Grecs, une Am\u00e9ricaine promus de leur vivant \u00e0 la dignit\u00e9 de figures mythologiques. Derri\u00e8re leurs lunettes de soleil, ces trois-l\u00e0 sont des pionniers, ceux du monde de la communication qui naquit avec eux il y a 50 ans. Aussi cette saga ne sera pas une fresque historique. Elle ne voudra pas retracer fid\u00e8lement leur parcours \u00e0 travers trois r\u00e9cits men\u00e9s en parall\u00e8le. Un roman et non une chronique car ces trois personnages sont des embl\u00e8mes. Que repr\u00e9sentent-ils ? Qu'ont-ils d'universel ? D'\u00e9ternel ? De quel roman s'agit-il ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cce0bbcd00dfceb361ef4d0e6ecdf1306e5373c.jpg?x=548&y=366\/callas-kennedy-onassis-deux-reines-pour-un-roi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603572000,"stop":1603577700,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603577700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Chanel, l'insoumise","descr":"Aujourd'hui, la marque Chanel est une des enseignes de luxe la plus r\u00e9put\u00e9e au monde. Embl\u00e9matique du haut de gamme \" \u00e0 la fran\u00e7aise \", sa renomm\u00e9e internationale n'a pas vari\u00e9 depuis plus d'un si\u00e8cle. Comment cette femme, n\u00e9e \u00e0 la fin du XIX\u00e8me si\u00e8cle dans une famille tr\u00e8s modeste, est-elle devenue ce personnage mythique ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2712deab4aca29b2a040167632f37b737022ccd.jpg?x=548&y=366\/chanel-linsoumise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603577700,"stop":1603581300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603581300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603581300,"stop":1603583100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603583100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Sport derni\u00e8re","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bd4ae76281134924b71bd7187e205cbe1171a1c.jpg?x=548&y=366\/sport-dernire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603583100,"stop":1603601700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603601700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603601700,"stop":1603605600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}