{"1600146000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"7h-8h de La Premi\u00e8re","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff4b64ffb6836968bd2185238049d9efe5472557.jpg?x=548&y=366\/7h-8h-de-la-premire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600146000,"stop":1600149600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600149600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600149600,"stop":1600153200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600153200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Forum","descr":"Magazine de d\u00e9cryptage, de d\u00e9bat et d'\u00e9change d'id\u00e9es: l'actualit\u00e9 du jour; grand d\u00e9bat d'approfondissement; s\u00e9quence initiative citoyenne. Une \u00e9mission diffus\u00e9e en tri-m\u00e9dia \u2013 radio, tv et web.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a82e5018aa9d1329c42f3748c87a4f2d84fbdae5.jpg?x=548&y=366\/forum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600153200,"stop":1600155000,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600155000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600155000,"stop":1600161000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600161000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"T.T.C. (Toutes taxes comprises)","descr":"(Suisse Romande-2019) Producteur: Patrick Fischer, Pierre Gobet, Veronique Amstutz","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d88fb1c75beadd91b3cf20d146a8e50547b0f968.jpg?x=548&y=366\/ttc-toutes-taxes-comprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600161000,"stop":1600162500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600162500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600162500,"stop":1600163100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600163100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Couleurs locales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f8d709d3c1c108d296b58f7bd865f4ebd6225e8.jpg?x=548&y=366\/couleurs-locales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600163100,"stop":1600164300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600164300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Mise au point","descr":"\"Mise au Point\" propose des enqu\u00eates, des reportages et des interviews portant sur diff\u00e9rents th\u00e8mes d'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5e5e591fd81b37931ee544e502069037461bc19.jpg?x=548&y=366\/mise-au-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600164300,"stop":1600167600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600167600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 12h45","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/505a7b4f049d9dd8bd9cd6f1f96cea41e803da9d.jpg?x=548&y=366\/le-12h45","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600167600,"stop":1600169400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600169400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c19ff1914fc266bb450fee2c20e695830797901.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600169400,"stop":1600170000,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600170000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Nouvo","descr":"(22\/52)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f035f250a13babf11ee9a2943397774639d30b1.jpg?x=548&y=366\/nouvo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600170000,"stop":1600171560,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600171560":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600171560,"stop":1600173300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600173300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Cyclisme : Tour de France","descr":"Surnomm\u00e9e la \"Grande Boucle\", le Tour est, avec le Tour d'Italie et le Tour d'Espagne, l'un des trois grands tours de cyclisme sur route. organis\u00e9 par l'UCI World Tour. L'\u00e9preuve se d\u00e9roule au mois de juillet sur 21 \u00e9tapes pendant 23 jours et consiste en un contre-la-montre, des \u00e9tapes de montagne (Pyr\u00e9n\u00e9es et Alpes) et l'arriv\u00e9e sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es \u00e0 Paris.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8923b562c8abfd37b1db224d9e5351f45f1dda04.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600173300,"stop":1600185000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600185000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600185000,"stop":1600185600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600185600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Forum","descr":"Magazine de d\u00e9cryptage, de d\u00e9bat et d'\u00e9change d'id\u00e9es: l'actualit\u00e9 du jour; grand d\u00e9bat d'approfondissement; s\u00e9quence initiative citoyenne. Une \u00e9mission diffus\u00e9e en tri-m\u00e9dia \u2013 radio, tv et web.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a82e5018aa9d1329c42f3748c87a4f2d84fbdae5.jpg?x=548&y=366\/forum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600185600,"stop":1600189200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600189200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600189200,"stop":1600190700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600190700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Athl\u00e9tisme : Gala dei Castelli","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/117a4a0005b96c9665231b24fef2ea8790073365.jpg?x=548&y=366\/athltisme-gala-dei-castelli","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600190700,"stop":1600196700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600196700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Trio Magic, Magic 4 & Banco","descr":"R\u00e9sultats du Trio Magic, Magic 4 et Banco. Trio Magic et Banco sont des jeux de tirage propos\u00e9s par la Loterie Romande.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97319f06d5359e1faa0087fe13eaa1b7efc302eb.jpg?x=548&y=366\/trio-magic-magic-4-banco","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600196700,"stop":1600197000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600197000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Insoumises","descr":"1810. Enrique Faber, m\u00e9decin chirurgien suisse d\u00e9barque \u00e0 Cuba \u00e0 la recherche de son fils. Apr\u00e8s quelques semaines d'enqu\u00eate, on lui annonce que celui-ci a \u00e9t\u00e9 br\u00fbl\u00e9 vif durant l'attaque d'une plantation par des esclaves en r\u00e9volte. Il n'y croit pas. Il s'installe \u00e0 Baracoa et continue ses recherches.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89b327049411b8f4ddcd19d86233bc9a9dd650e6.jpg?x=548&y=366\/insoumises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600197000,"stop":1600202400,"country":"CUB\/CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600202400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Tirage EuroMillions","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43d8e45ab90c0f208bed316e960267d24092ac76.jpg?x=548&y=366\/tirage-euromillions","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600202400,"stop":1600203000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600203000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Zap RTS Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/28afed94d278d1c9b976dfaf2b8657df8860f771.jpg?x=548&y=366\/zap-rts-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600203000,"stop":1600203600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600203600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Fragile","descr":"Sam et Catherine, un fr\u00e8re et une soeur, qui se sont d\u00e9lib\u00e9r\u00e9ment perdus de vue, sont confront\u00e9s \u00e0 la mort brutale de leur m\u00e8re. A travers la nuit qui pr\u00e9c\u00e8de les fun\u00e9railles, ils cherchent ensemble la mani\u00e8re d'affronter leur douleur et de se retrouver pour faire face \u00e0 la trag\u00e9die...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fabff30259237362d373d0b06ff3302a72ba14b6.jpg?x=548&y=366\/fragile","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600203600,"stop":1600208400,"country":"CH","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600208400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600208400,"stop":1600210500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600210500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"A bon entendeur","descr":"(Suisse Romande-2020) Producteur: Linda Bourget, Yann Franel, Malik Melihi Journaliste: Viviane Gabriel","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a8932cc6cf6e38914208e09184f01d8a4aeecd3.jpg?x=548&y=366\/a-bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600210500,"stop":1600213200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600213200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Couleurs locales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f8d709d3c1c108d296b58f7bd865f4ebd6225e8.jpg?x=548&y=366\/couleurs-locales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600213200,"stop":1600214400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600214400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600214400,"stop":1600228500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600228500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600228500,"stop":1600232400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}