{"1600664400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"7h-8h de La Premi\u00e8re","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff4b64ffb6836968bd2185238049d9efe5472557.jpg?x=548&y=366\/7h-8h-de-la-premire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600664400,"stop":1600668000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600668000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600668000,"stop":1600671600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600671600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Forum","descr":"Magazine de d\u00e9cryptage, de d\u00e9bat et d'\u00e9change d'id\u00e9es: l'actualit\u00e9 du jour; grand d\u00e9bat d'approfondissement; s\u00e9quence initiative citoyenne. Une \u00e9mission diffus\u00e9e en tri-m\u00e9dia \u2013 radio, tv et web.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a82e5018aa9d1329c42f3748c87a4f2d84fbdae5.jpg?x=548&y=366\/forum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600671600,"stop":1600673400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600673400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600673400,"stop":1600675500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600675500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Nouvo","descr":"(22\/52)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f035f250a13babf11ee9a2943397774639d30b1.jpg?x=548&y=366\/nouvo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600675500,"stop":1600677300,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600677300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600677300,"stop":1600678800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600678800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Sport derni\u00e8re","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bd4ae76281134924b71bd7187e205cbe1171a1c.jpg?x=548&y=366\/sport-dernire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600678800,"stop":1600680600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600680600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600680600,"stop":1600683000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600683000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Couleurs locales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f8d709d3c1c108d296b58f7bd865f4ebd6225e8.jpg?x=548&y=366\/couleurs-locales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600683000,"stop":1600684200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600684200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Sport dimanche","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8659acaa21c8c5a66c4f04899e82972fa099b93.jpg?x=548&y=366\/sport-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600684200,"stop":1600687800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600687800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 12h45","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-12h45","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600687800,"stop":1600689600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600689600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c19ff1914fc266bb450fee2c20e695830797901.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600689600,"stop":1600689900,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600689900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Les beaux parleurs","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3293118bf7db59bc381307a53b0012ec5751b031.jpg?x=548&y=366\/les-beaux-parleurs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600689900,"stop":1600695000,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600695000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Passe-moi les jumelles","descr":"Cette \u00e9mission de reportages et de balades se paie le luxe de prendre son temps pour faire des rencontres percutantes, traverser des paysages aussi sublimes que stimulants. Un vrai bol d'oxyg\u00e8ne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d1baf62c83283802fa478bcb6618b78b5feb41b8.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600695000,"stop":1600698900,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600698900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Sport derni\u00e8re","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bd4ae76281134924b71bd7187e205cbe1171a1c.jpg?x=548&y=366\/sport-dernire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600698900,"stop":1600700700,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600700700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600700700,"stop":1600701900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600701900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Nemonte Nenquimo, alias Nemo, est une Equatorienne de 34 ans qui vit avec sa communaut\u00e9 en pleine for\u00eat amazonienne. La jeune femme se bat pour pr\u00e9server son environnement, convoit\u00e9 par de grandes compagnies p\u00e9troli\u00e8res et menac\u00e9 par la d\u00e9forestation. En 2019, Nemo a remport\u00e9 une victoire d\u00e9cisive devant les tribunaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600701900,"stop":1600704000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600704000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Forum","descr":"Magazine de d\u00e9cryptage, de d\u00e9bat et d'\u00e9change d'id\u00e9es: l'actualit\u00e9 du jour; grand d\u00e9bat d'approfondissement; s\u00e9quence initiative citoyenne. Une \u00e9mission diffus\u00e9e en tri-m\u00e9dia \u2013 radio, tv et web.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a82e5018aa9d1329c42f3748c87a4f2d84fbdae5.jpg?x=548&y=366\/forum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600704000,"stop":1600707600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600707600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600707600,"stop":1600708500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600708500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"120 secondes","descr":"La chronique satirique de Vincent Kucholl et Vincent Veillon. (Suisse Romande-2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6977580d6b9298a398fc435cace6ee0349fcfed1.jpg?x=548&y=366\/120-secondes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600708500,"stop":1600709400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600709400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600709400,"stop":1600711620,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600711620":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Trio Magic, Magic 4 & Banco","descr":"R\u00e9sultats du Trio Magic, Magic 4 et Banco. Trio Magic et Banco sont des jeux de tirage propos\u00e9s par la Loterie Romande.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97319f06d5359e1faa0087fe13eaa1b7efc302eb.jpg?x=548&y=366\/trio-magic-magic-4-banco","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600711620,"stop":1600712100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600712100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Une plan\u00e8te, sept mondes sauvages","descr":"L'Europe est le continent le plus transform\u00e9 par l'humain et a besoin de protection pour assurer l'avenir d'une faune sauvage diversifi\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b9fee77b87ae7c1ba5c8cf8903640d83d930603.jpg?x=548&y=366\/une-plante-sept-mondes-sauvages","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600712100,"stop":1600715400,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600715400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"La tulipe noire","descr":"En 1789, alors que la r\u00e9volte gronde en France, les nobles du Roussillon sont r\u00e9guli\u00e8rement d\u00e9valis\u00e9s par Guillaume de Saint-Preux, jeune escrimeur masqu\u00e9, qui se fait appeler la Tulipe noire. Bless\u00e9 lors d'un affrontement, il doit laisser sa place dans la soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 son fr\u00e8re jumeau, Julien...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5bdd901272b2189a692aed1b336127ffa7096cc4.jpg?x=548&y=366\/la-tulipe-noire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600715400,"stop":1600722300,"country":"F\/I\/E","releaseYear":"1964","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600722300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"G\u00e9opolitis","descr":"(Suisse Romande-2020) Pr\u00e9sentation: Mione Marcel","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600722300,"stop":1600724280,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600724280":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Zap RTS Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/28afed94d278d1c9b976dfaf2b8657df8860f771.jpg?x=548&y=366\/zap-rts-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600724280,"stop":1600724340,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600724340":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Objectif Monde","descr":"(20\/24)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/008b3d9446f2b6aaef1dc49844938b252e43f752.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600724340,"stop":1600729800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600729800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"1818, la d\u00e9b\u00e2cle du Gi\u00e9tro","descr":"Cette ann\u00e9e-l\u00e0, l'hiver est rude et le Glacier de Gi\u00e9tro bloque le cours de la Dranse. Soudain, la glace c\u00e8de, l'eau accumul\u00e9e s'engouffre dans la br\u00e8che et une vague de 32 m\u00e8tres submerge la vall\u00e9e de Bagnes. A Martigny, elle mesure encore 3 m\u00e8tres. 300 b\u00e2timents sont d\u00e9truits et la catastrophe fait 34 morts. Gr\u00e2ce \u00e0 l'ing\u00e9nieur Venetz, un d\u00e9sastre de plus grande ampleur a pourtant \u00e9t\u00e9 \u00e9vit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70c7664fbc9d2ce4d69a8634a8fa50c48b00f199.jpg?x=548&y=366\/1818-la-dbcle-du-gitro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600729800,"stop":1600734300,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600734300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"T.T.C. (Toutes taxes comprises)","descr":"(Suisse Romande-2019) Producteur: Patrick Fischer, Pierre Gobet, Veronique Amstutz","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d88fb1c75beadd91b3cf20d146a8e50547b0f968.jpg?x=548&y=366\/ttc-toutes-taxes-comprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600734300,"stop":1600736100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600736100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Couleurs locales","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f8d709d3c1c108d296b58f7bd865f4ebd6225e8.jpg?x=548&y=366\/couleurs-locales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600736100,"stop":1600737300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600737300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600737300,"stop":1600746900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600746900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600746900,"stop":1600750800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}