{"1598158800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598158800,"stop":1598170500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598170500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Cervin 1865, les dessous d'une trag\u00e9die","descr":"Les ingr\u00e9dients d'un polar sont r\u00e9unis lors de la premi\u00e8re ascension du Cervin. Quatre Anglais, un Fran\u00e7ais et deux Suisses atteignent le sommet le 14 juillet 1865. Lors de la descente, quatre alpinistes font une chute mortelle. Accident, sabotage ou meurtre ? Cent cinquante ans plus tard, une \u00e9quipe attaque la m\u00eame exp\u00e9dition pour percer ce myst\u00e8re.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2241d88085972b10187685de4e35e5613043338a.jpg?x=548&y=366\/cervin-1865-les-dessous-dune-tragdie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598170500,"stop":1598175900,"country":"CH","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598175900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Adr\u00e9naline","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce094523d3381deca50f2a0dca011dca2493754e.jpg?x=548&y=366\/adrnaline","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598175900,"stop":1598177100,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598177100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Motocyclisme : Championnat du monde de vitesse","descr":"Le championnat du monde de moto consiste en une course de vitesse sur un circuit organis\u00e9e par la FIM et constitu\u00e9e de trois cat\u00e9gories: Moto3 (motos \u00e0 moteur monocylindre de 250 cm3), Moto2 (motos sont \u00e9quip\u00e9es du moteur de 600 cm3) et MotoGP (motos de 1000 cm3).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab66a1ecdc1bc7ecb9366d9c3363d6feb48f9a61.jpg?x=548&y=366\/motocyclisme-championnat-du-monde-de-vitesse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598177100,"stop":1598183100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598183100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Motocyclisme : Championnat du monde de vitesse","descr":"Le championnat du monde de moto consiste en une course de vitesse sur un circuit organis\u00e9e par la FIM et constitu\u00e9e de trois cat\u00e9gories: Moto3 (motos \u00e0 moteur monocylindre de 250 cm3), Moto2 (motos sont \u00e9quip\u00e9es du moteur de 600 cm3) et MotoGP (motos de 1000 cm3).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab66a1ecdc1bc7ecb9366d9c3363d6feb48f9a61.jpg?x=548&y=366\/motocyclisme-championnat-du-monde-de-vitesse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598183100,"stop":1598187300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598187300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Motocyclisme : Championnat du monde de vitesse","descr":"Le championnat du monde de moto consiste en une course de vitesse sur un circuit organis\u00e9e par la FIM et constitu\u00e9e de trois cat\u00e9gories: Moto3 (motos \u00e0 moteur monocylindre de 250 cm3), Moto2 (motos sont \u00e9quip\u00e9es du moteur de 600 cm3) et MotoGP (motos de 1000 cm3).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab66a1ecdc1bc7ecb9366d9c3363d6feb48f9a61.jpg?x=548&y=366\/motocyclisme-championnat-du-monde-de-vitesse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598187300,"stop":1598191200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598191200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Athl\u00e9tisme : Diamond League","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c24eb6c7d6d8b38ebeae34926bdb0a0d9af955bd.jpg?x=548&y=366\/athltisme-diamond-league","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598191200,"stop":1598196300,"country":"S","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598196300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598196300,"stop":1598198400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598198400":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Forum","descr":"Magazine de d\u00e9cryptage, de d\u00e9bat et d'\u00e9change d'id\u00e9es: l'actualit\u00e9 du jour; grand d\u00e9bat d'approfondissement; s\u00e9quence initiative citoyenne. Une \u00e9mission diffus\u00e9e en tri-m\u00e9dia \u2013 radio, tv et web.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a82e5018aa9d1329c42f3748c87a4f2d84fbdae5.jpg?x=548&y=366\/forum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598198400,"stop":1598202000,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598202000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598202000,"stop":1598203800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598203800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598203800,"stop":1598205600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598205600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"En ce temps-l\u00e0","descr":"En 1966, l'\u00e9cole primaire de la Gradelle \u00e0 Gen\u00e8ve exp\u00e9rimente les m\u00e9thodes p\u00e9dagogiques de C\u00e9lestin Freinet. Spontan\u00e9it\u00e9, exp\u00e9rimentation, responsabilisation: tels sont les cr\u00e9dos d'un enseignement pleinement approuv\u00e9 par le grand sp\u00e9cilaiste du d\u00e9veloppement de l'enfant qu'est Jean Piaget. En 1968 un groupe d'institutrices t\u00e9moigne d'une vision p\u00e9dagogique o\u00f9 les relations de confiance ont remplac\u00e9 un mod\u00e8le d'enseignement autoritaire. (Suisse Romande-2018)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/666bf9148f061aebc8fe6aab8245988735a383b1.jpg?x=548&y=366\/en-ce-temps-l","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598205600,"stop":1598208900,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598208900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Passe-moi les jumelles","descr":"Cette \u00e9mission de reportages et de balades se paie le luxe de prendre son temps pour faire des rencontres percutantes, traverser des paysages aussi sublimes que stimulants. Un vrai bol d'oxyg\u00e8ne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/160f4460c2bb998e75c7f5bf91cc222f59510001.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598208900,"stop":1598213100,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598213100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Coexister","descr":"Depuis des ann\u00e9es, un producteur de musique s'est content\u00e9 de lancer des pseudo-artistes. Ses ventes ont dramatiquement chut\u00e9. Sa patronne le rappelle \u00e0 l'ordre. Il doit monter un projet rentable sinon il sera licenci\u00e9. Il pense avoir trouver LA bonne id\u00e9e en r\u00e9unissant un pr\u00eatre, un rabbin et un imam...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9eefe156168d05fcd8b65c344ae9f1f698107580.jpg?x=548&y=366\/coexister","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598213100,"stop":1598218200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598218200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Sport derni\u00e8re","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bd4ae76281134924b71bd7187e205cbe1171a1c.jpg?x=548&y=366\/sport-dernire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598218200,"stop":1598220000,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598220000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"When We Rise","descr":"La communaut\u00e9 gay se bat pour obtenir des droits civils dans tous les Etats d'Am\u00e9rique. Roma et Diane s'investissent de plus en plus dans le combat men\u00e9 \u00e0 la Cour Supr\u00eame. Ken tente d'\u00e9largir son p\u00e9rim\u00e8tre d'action en associant anciennes et nouvelles \u00e9glises...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/611931483a451e0b5185a6ef460798e8dcb6be7f.jpg?x=548&y=366\/when-we-rise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598220000,"stop":1598222700,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598222700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Mise au point","descr":"\"Mise au Point\" propose des enqu\u00eates, des reportages et des interviews portant sur diff\u00e9rents th\u00e8mes d'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51cb325eb0d3e2856c9ed96faf6b400ab4ca21aa.jpg?x=548&y=366\/mise-au-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598222700,"stop":1598225700,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598225700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598225700,"stop":1598227200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598227200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Sport dimanche","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8659acaa21c8c5a66c4f04899e82972fa099b93.jpg?x=548&y=366\/sport-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598227200,"stop":1598241300,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598241300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19f8c226d0851ec971372b8c73e657ae5e09574d.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598241300,"stop":1598245200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}