{"1604815200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604815200,"stop":1604826000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604826000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Sport derni\u00e8re","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bd4ae76281134924b71bd7187e205cbe1171a1c.jpg?x=548&y=366\/sport-dernire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604826000,"stop":1604828100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604828100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604828100,"stop":1604829600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604829600":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Les beaux parleurs","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3293118bf7db59bc381307a53b0012ec5751b031.jpg?x=548&y=366\/les-beaux-parleurs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604829600,"stop":1604833500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604833500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Moto 2 : Grand Prix d'Europe","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/382402032531d1b69c39c258b2bc6ee2802de39f.jpg?x=548&y=366\/moto-2-grand-prix-deurope","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604833500,"stop":1604837100,"country":"E","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604837100":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Vend\u00e9e Globe","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d81015e2521447957f7010fb3536c1f6041b0a3c.jpg?x=548&y=366\/vende-globe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604837100,"stop":1604839500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604839500":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Moto GP : Grand Prix d'Europe","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc2079f9d2cdd6466ff46671cd85790d8c1037e4.jpg?x=548&y=366\/moto-gp-grand-prix-deurope","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604839500,"stop":1604844000,"country":"E","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604844000":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Adr\u00e9naline","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce094523d3381deca50f2a0dca011dca2493754e.jpg?x=548&y=366\/adrnaline","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604844000,"stop":1604845200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604845200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604845200,"stop":1604846700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604846700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Football : Super League","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87ea558c70467b40f7483d5efffa7aefb16a8018.jpg?x=548&y=366\/football-super-league","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604846700,"stop":1604854800,"country":"CH","releaseYear":"2020\/2021","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604854800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Forum","descr":"Magazine de d\u00e9cryptage, de d\u00e9bat et d'\u00e9change d'id\u00e9es: l'actualit\u00e9 du jour; grand d\u00e9bat d'approfondissement; s\u00e9quence initiative citoyenne. Une \u00e9mission diffus\u00e9e en tri-m\u00e9dia \u2013 radio, tv et web.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a82e5018aa9d1329c42f3748c87a4f2d84fbdae5.jpg?x=548&y=366\/forum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604854800,"stop":1604858700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604858700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604858700,"stop":1604860200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604860200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb383438d07c29e6e43de901b908521160e57956.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604860200,"stop":1604862300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604862300":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Masterclass","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604862300,"stop":1604865900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604865900":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Les enfants de Buchenwald : Une action humanitaire suisse","descr":"Apr\u00e8s la capitulation de l'Allemagne en mai 1945, le gouvernement am\u00e9ricain reproche \u00e0 la Suisse d'avoir contribu\u00e9 \u00e0 prolonger la guerre en maintenant ses relations \u00e9conomiques avec le r\u00e9gime nazi. Pour redorer son blason, la Conseil f\u00e9d\u00e9ral propose alors d'accueillir 2000 jeunes rescap\u00e9s des camps de concentration. Dans les faits, seuls 370 \" enfants de Buchenwald \" ont \u00e9t\u00e9 admis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/535ae5744336632abffd02040a7b079539cf30f5.jpg?x=548&y=366\/les-enfants-de-buchenwald-une-action-humanitaire-suisse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604865900,"stop":1604869200,"country":"CH\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604869200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"La Suisse, coffre-fort d'Hitler","descr":"Lorsque les arm\u00e9es de Hitler envahissent la Pologne, les caisses sont vides. D\u00e9bute alors une vaste razzia dans les pays conquis \u2013 or, bijoux, oeuvres d'art, etc. Mais comment changer ces valeurs ? La Suisse va jouer le r\u00f4le de bureau de change du IIIe Reich et lui garantir les devises n\u00e9cessaires \u00e0 l'acquisition des mati\u00e8res premi\u00e8res pour ses usines d'armement.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/236f547e95c3a3470d8f0b7dc967371fffe4dbf8.jpg?x=548&y=366\/la-suisse-coffre-fort-dhitler","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604869200,"stop":1604872800,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604872800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Tous les buts!","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/362299d48ed1bb8f122874bbc08ec94221a302cb.jpg?x=548&y=366\/tous-les-buts","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604872800,"stop":1604873700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604873700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Jusqu'au bout des r\u00eaves","descr":"Ils se rencontrent en 1956 en Polyn\u00e9sie ; c'est le d\u00e9but d'un amour passionnel entre la journaliste globe-trotter Katharina von Arx et le photographe fran\u00e7ais Freddy Drilhon qui placent leurs r\u00eaves au-del\u00e0 de la r\u00e9alit\u00e9. Depuis le prieur\u00e9 de Romainm\u00f4tier qu'elle a restaur\u00e9, Katharina nous ouvre ses extraordinaires archives personnelles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85e55ca24aed340fd0a93c3905b3ee4da946c232.jpg?x=548&y=366\/jusquau-bout-des-rves","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604873700,"stop":1604878800,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604878800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTSMusique","descr":"Sous la direction de Jonathan Nott, avec les solistes Yu KOSUGE, piano et Alexei OGRINTCHOUK, hautbois, capt\u00e9 le 11 mars 2020 au Victoria Hall de Gen\u00e8ve. Avec au programme : des \u0153uvres de Richard Strauss et Dai Fujikura.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4ab0d294d6d83a2d1d9728c2e600bfe3249f95a.jpg?x=548&y=366\/rtsmusique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604878800,"stop":1604884200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604884200":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"G\u00e9opolitis","descr":"(Suisse Romande-2020) Pr\u00e9sentation: Mione Marcel","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604884200,"stop":1604885700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604885700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Mise au point","descr":"\"Mise au Point\" propose des enqu\u00eates, des reportages et des interviews portant sur diff\u00e9rents th\u00e8mes d'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3b53ad761beaeb878bf86241fe88936a2533fd6.jpg?x=548&y=366\/mise-au-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604885700,"stop":1604888700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604888700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Le 19h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb383438d07c29e6e43de901b908521160e57956.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604888700,"stop":1604890800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604890800":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"Sport dimanche","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8659acaa21c8c5a66c4f04899e82972fa099b93.jpg?x=548&y=366\/sport-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604890800,"stop":1604897700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604897700":{"channel":"RTSDEUXFRANZ","title":"RTS Info","descr":"Boucle d'information vid\u00e9o compos\u00e9e des principaux rendez-vous d'actualit\u00e9 et de sport de la radio, de la t\u00e9l\u00e9vision et du multim\u00e9dia de la RTS. Outre les 3 journaux quotidiens, RTS Info en continu int\u00e9grera des \u00e9l\u00e9ments de Mise au Point, de Toutes Taxes Comprises, des \u00e9missions de sport ainsi que d'autres magazines de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9ff998823451ad2fc61ab40aff3cfd1bcbcdb0a.jpg?x=548&y=366\/rts-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604897700,"stop":1604901600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}