{"1604122200":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Durch die Belagerung der Jakobsfurt im Jahr 1179 konnten die muslimischen Truppen die Kreuzritter besiegen. Jetzt kann eine forensische Analyse neuen Aufschluss \u00fcber diese Eroberung geben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1604122200,"stop":1604124900,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604124900":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Artefakte, die im Zusammenhang mit italienischen Warlords und ihren S\u00f6ldner-Armeen stehen, werden untersucht. Sie besch\u00fctzten die Stadtstaaten des Landes, die \u00fcber gro\u00dfen Reichtum verf\u00fcgten, aber nur kleine Heere stellen konnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1604124900,"stop":1604127600,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604127600":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"American Pickers \u2013 Die Tr\u00f6delsammler","descr":"F\u00fcr manche Menschen ist es nur alter Schrott. Doch die beiden H\u00e4ndler Mike und Frank kennen den Wert vieler vergessener Gegenst\u00e4nde und Fahrzeuge. Die Reihe \"American Pickers \u2013 Die Tr\u00f6delsammler\" begleitet die beiden bei ihren Entdeckungs- und Einkaufstouren durch die USA.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9eaefb0d5c483b3af296167c7a5d6bfaf4d6cb5f.jpg?x=548&y=366\/american-pickers-die-troedelsammler","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604127600,"stop":1604130600,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604130600":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"American Pickers \u2013 Die Tr\u00f6delsammler","descr":"F\u00fcr manche Menschen ist es nur alter Schrott. Doch die beiden H\u00e4ndler Mike und Frank kennen den Wert vieler vergessener Gegenst\u00e4nde und Fahrzeuge. Die Reihe \"American Pickers \u2013 Die Tr\u00f6delsammler\" begleitet die beiden bei ihren Entdeckungs- und Einkaufstouren durch die USA.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da4634054c4971d885ca1b59ad86a87a5ffc35dd.jpg?x=548&y=366\/american-pickers-die-troedelsammler","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604130600,"stop":1604133600,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604133600":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Imperium","descr":"Der Oscar-Preistr\u00e4ger Maximilian Schell stellt so ber\u00fcchtigte Seer\u00e4uber wie Sir Francis Drake, Blackbeard, William Kidd und Olivier Levasseur vor, furchtlose Piraten die im 16. und 17. Jahrhundert zu Recht von Schiffsreisenden gef\u00fcrchtet wurden. Die legend\u00e4ren Schatzr\u00e4uber waren aber oftmals im Namen einer Majest\u00e4t unterwegs, um die beladenen Handelsschiffe der politischen Gegener zu kapern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2038771c5ddbdf71fbcc16e508e6c17853fba94e.jpg?x=548&y=366\/imperium","genre":"Report, Dokumentation","start":1604133600,"stop":1604136600,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604136600":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Das Mittelalter gilt als d\u00fcstere Epoche. Einige Menschen wollen Licht in das Dunkel bringen, indem sie in Gr\u00e4bern und auf ehemaligen Schlachtfeldern nach menschlichen \u00dcberresten aus jener Zeit suchen. In Finnland wird das Skelett eines mittelalterlichen Kriegers entdeckt. Ungew\u00f6hnlich ist, dass er mit zwei Schwertern bestattet wurde, einem aus seiner Zeit und einem \u00e4lteren Wikinger-Schwert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1604136600,"stop":1604139600,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604139600":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Vor rund 800 Jahren vernichtete ein von Papst Innozenz III. initiierter Kreuzzug in Okzitanien die christliche Glaubensbewegung der Katharer, die auch Albigenser genannt wurden. Die Katharer wurden von der katholischen Kirche zu Ketzern erkl\u00e4rt, erbarmungslos verfolgt und get\u00f6tet. Noch heute lassen sich im S\u00fcden Frankreichs zahlreiche Spuren dieser gewaltt\u00e4tigen Geschehnisse finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1604139600,"stop":1604142600,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604142600":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Durch die Belagerung der Jakobsfurt im Jahr 1179 konnten die muslimischen Truppen die Kreuzritter besiegen. Jetzt kann eine forensische Analyse neuen Aufschluss \u00fcber diese Eroberung geben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1604142600,"stop":1604145600,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604145600":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Artefakte, die im Zusammenhang mit italienischen Warlords und ihren S\u00f6ldner-Armeen stehen, werden untersucht. Sie besch\u00fctzten die Stadtstaaten des Landes, die \u00fcber gro\u00dfen Reichtum verf\u00fcgten, aber nur kleine Heere stellen konnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1604145600,"stop":1604148600,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604148600":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"In Hitlers Nachbarschaft \u2013 Eine j\u00fcdische Kindheit","descr":"Von 1929 bis 1939 lebte Edgar Feuchtwanger in M\u00fcnchen auf der gegen\u00fcberliegenden Stra\u00dfenseite des Hauses, in dem Adolf Hitler wohnte. Von seinem Schlafzimmerfenster aus konnte der j\u00fcdische Junge Hitler beobachten. Als Sch\u00fcler wurde er Zeuge des Aufschwungs des Nationalsozialismus, wobei er die Angst aller deutschen Juden teilte, die den unaufhaltsamen Aufstieg eines Wahnsinnigen miterlebten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3cdb19a0963e4be5ce63e3aad1a2d9a752ae9428.jpg?x=548&y=366\/in-hitlers-nachbarschaft-eine-juedische-kindheit","genre":"Report, Dokumentation 2019","start":1604148600,"stop":1604152800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604152800":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Adolf Hitler \u2013 Der Terminplan des F\u00fchrers","descr":"Der erste Teil der Dokumentation beschreibt Hitlers Leben von der Kindheit bis zur Machtergreifung 1933.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604152800,"stop":1604156400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604156400":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Adolf Hitler \u2013 Der Terminplan des F\u00fchrers","descr":"Der zweite Teil der Dokumentation folgt Adolf Hitler durch die zw\u00f6lf Jahre des Dritten Reichs.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604156400,"stop":1604160000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604160000":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"B\u00f6se Bauten: Hitlers Architektur an Nord-und Ostsee","descr":"An der Nordseek\u00fcste werden Bunker und Sperranlagen des Atlantikwalls, welche die deutschen Besatzer hinterlie\u00dfen, von einer Stiftung restauriert. Zwischen Bremen und Hamburg helfen Jugendliche, die Mauerreste des ehemaligen Lagers Sandbostel freizulegen. Auf der Insel R\u00fcgen sind in den Monumentalbauwerken des einstigen KdF-Seebades Prora neben einem Museum auch Eigentumswohnungen entstanden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f4aec944f88cfa4dc90c3e3be71ff82bbd426b8.jpg?x=548&y=366\/boese-bauten-hitlers-architektur-an-nord-und-ostsee","genre":"Report, Dokumentation","start":1604160000,"stop":1604163000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604163000":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"B\u00f6se Bauten: Hitlers Architektur im Schatten der Alpen","descr":"Viele Jahrzehnte nach Kriegsende stehen immer noch Bauten aus der Zeit des Nationalsozialismus. Zu entdecken sind besonders protzige und prominente architektonische Nazi-Relikte in M\u00fcnchen und in N\u00fcrnberg. Trotz Kriegsbomben und sp\u00e4terer Versuche, die baulichen Hinterlassenschaften des Nazi-Regimes auszul\u00f6schen, haben einige dieser an Schreckliches erinnernden Monumente bis heute \u00fcberlebt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/29e1ba168b3bfe405dc203b82e9e03fc19337764.jpg?x=548&y=366\/boese-bauten-hitlers-architektur-im-schatten-der-alpen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604163000,"stop":1604166000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604166000":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Presidents at War","descr":"Die Bombardierung Pearl Harbors durch die Japaner st\u00fcrzte die USA unvorbereitet in den Zweiten Weltkrieg. Unter den 16 Millionen Amerikanern, die dort ihren Milit\u00e4rdienst leisteten, waren auch acht sp\u00e4tere amerikanische Pr\u00e4sidenten: Eisenhower, Kennedy, Johnson, Nixon, Carter, Bush, Ford und Reagan. Der Film zeigt diese M\u00e4nner an europ\u00e4ischen Kriegsschaupl\u00e4tzen und im Pazifik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a26cf3c3783b5971dc087f99218b5d64afd41b03.jpg?x=548&y=366\/presidents-at-war","genre":"Report, Dokumentation","start":1604166000,"stop":1604171700,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604171700":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"George Washington \u2013 Der erste Pr\u00e4sident der USA","descr":"Die dreiteilige Miniserie bearbeitet das in Stein gemei\u00dfelte und in Bronze gegossene Bild des ersten Pr\u00e4sidenten der USA und erweckt den Mann zum Leben, dessen Namen jeder kennt, dessen Geschichte jedoch nur wenige verstehen","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d60c3dfe90ce7d0fac77b80fdefb529042c3ae4.jpg?x=548&y=366\/george-washington-der-erste-praesident-der-usa","genre":"Report, Dokumentation","start":1604171700,"stop":1604177400,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604177400":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"George Washington \u2013 Der erste Pr\u00e4sident der USA","descr":"Die dreiteilige Miniserie bearbeitet das in Stein gemei\u00dfelte und in Bronze gegossene Bild des ersten Pr\u00e4sidenten der USA und erweckt den Mann zum Leben, dessen Namen jeder kennt, dessen Geschichte jedoch nur wenige verstehen","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/adc41890073dfd45ca1931659cd86e607536b7a5.jpg?x=548&y=366\/george-washington-der-erste-praesident-der-usa","genre":"Report, Dokumentation","start":1604177400,"stop":1604182800,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604182800":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"George Washington \u2013 Der erste Pr\u00e4sident der USA","descr":"Die dreiteilige Miniserie bearbeitet das in Stein gemei\u00dfelte und in Bronze gegossene Bild des ersten Pr\u00e4sidenten der USA und erweckt den Mann zum Leben, dessen Namen jeder kennt, dessen Geschichte jedoch nur wenige verstehen","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b35b1a3e3fff0399d3cfc748582e040282e8ff8.jpg?x=548&y=366\/george-washington-der-erste-praesident-der-usa","genre":"Report, Dokumentation","start":1604182800,"stop":1604188500,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604188500":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Duell ums Wei\u00dfe Haus \u2013 Gro\u00dfe Wahlk\u00e4mpfe","descr":"Ein Blick hinter die Kulissen amerikanischer Pr\u00e4sidentschaftswahlk\u00e4mpfen, die die USA grundlegend ver\u00e4ndert haben. Ehemalige Campaigner und Journalisten kommentieren Fernsehdebatten, Wahlkampfspots und \u00f6ffentliche Auftritte aus sechs Jahrzehnten. Unter anderem wird das TV-Duell zwischen dem Republikaner Richard Nixon und seinem demokratischen Kontrahenten John F. Kennedy aus dem Jahr 1960 gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef01fcde2da22cf0060cae8757b649fb04ea60f1.jpg?x=548&y=366\/duell-ums-weisse-haus-grosse-wahlkaempfe","genre":"Report, Dokumentation","start":1604188500,"stop":1604192100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604192100":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Presidents at War","descr":"Die Bombardierung Pearl Harbors durch die Japaner st\u00fcrzte die USA unvorbereitet in den Zweiten Weltkrieg. Unter den 16 Millionen Amerikanern, die dort ihren Milit\u00e4rdienst leisteten, waren auch acht sp\u00e4tere amerikanische Pr\u00e4sidenten: Eisenhower, Kennedy, Johnson, Nixon, Carter, Bush, Ford und Reagan. Der Film zeigt diese M\u00e4nner an europ\u00e4ischen Kriegsschaupl\u00e4tzen und im Pazifik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a26cf3c3783b5971dc087f99218b5d64afd41b03.jpg?x=548&y=366\/presidents-at-war","genre":"Report, Dokumentation","start":1604192100,"stop":1604197500,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604197500":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"George Washington \u2013 Der erste Pr\u00e4sident der USA","descr":"Die dreiteilige Miniserie bearbeitet das in Stein gemei\u00dfelte und in Bronze gegossene Bild des ersten Pr\u00e4sidenten der USA und erweckt den Mann zum Leben, dessen Namen jeder kennt, dessen Geschichte jedoch nur wenige verstehen","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d60c3dfe90ce7d0fac77b80fdefb529042c3ae4.jpg?x=548&y=366\/george-washington-der-erste-praesident-der-usa","genre":"Report, Dokumentation","start":1604197500,"stop":1604202900,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604202900":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"George Washington \u2013 Der erste Pr\u00e4sident der USA","descr":"Die dreiteilige Miniserie bearbeitet das in Stein gemei\u00dfelte und in Bronze gegossene Bild des ersten Pr\u00e4sidenten der USA und erweckt den Mann zum Leben, dessen Namen jeder kennt, dessen Geschichte jedoch nur wenige verstehen","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/adc41890073dfd45ca1931659cd86e607536b7a5.jpg?x=548&y=366\/george-washington-der-erste-praesident-der-usa","genre":"Report, Dokumentation","start":1604202900,"stop":1604208300,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}