{"1583040600":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Geliebt, gehasst, gefeuert \u2013 Legend\u00e4re Fu\u00dfballtrainer","descr":"In dieser Episode wird die Laufbahn des ehemaligen italienischen Fu\u00dfballspielers und heutigen Trainers Claudio Ranieri portr\u00e4tiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82b0b3ac1d0ff7ddbde90d4b1a19de0e650a5fe2.jpg?x=548&y=366\/geliebt-gehasst-gefeuert-legendaere-fussballtrainer","genre":"Report, Dokumentation","start":1583040600,"stop":1583043300,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583043300":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Superstars des Fu\u00dfballs \u2013 Rivalen auf dem Rasen","descr":"Wer war der bessere Fu\u00dfballer, Pel\u00e9 oder Diego Maradona? Ein Expertengremium wird entscheiden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/977d0a0a931c193a3b902ad7da610bac1670f677.jpg?x=548&y=366\/superstars-des-fussballs-rivalen-auf-dem-rasen","genre":"Sport, Fu\u00dfball","start":1583043300,"stop":1583044500,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583044500":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Superstars des Fu\u00dfballs \u2013 Rivalen auf dem Rasen","descr":"Wer war der bessere Fu\u00dfballer, Zinedine Zidane oder Michel Platini? Ein Expertengremium wird entscheiden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/977d0a0a931c193a3b902ad7da610bac1670f677.jpg?x=548&y=366\/superstars-des-fussballs-rivalen-auf-dem-rasen","genre":"Sport, Fu\u00dfball","start":1583044500,"stop":1583046000,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583046000":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Der Zweite Weltkrieg \u2013 Schlacht um Europa","descr":"Die Alliierten m\u00fcssen die Scheldem\u00fcndung erobern, um Zugang zum Hafen von Antwerpen zu bekommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c69439801e743add097c630ded317c9a90538013.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg-schlacht-um-europa","genre":"Report, Dokumentation","start":1583046000,"stop":1583049600,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583049600":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Der Zweite Weltkrieg \u2013 Schlacht um Europa","descr":"Veteranen beider Seiten berichten von der Schlacht im H\u00fcrtgenwald.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c69439801e743add097c630ded317c9a90538013.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg-schlacht-um-europa","genre":"Report, Dokumentation","start":1583049600,"stop":1583053200,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583053200":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Der Zweite Weltkrieg \u2013 Schlacht um Europa","descr":"Im Winter 1944 startete Hitler die vorletzte gro\u00dfe Offensive an der Westfront.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c69439801e743add097c630ded317c9a90538013.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg-schlacht-um-europa","genre":"Report, Dokumentation","start":1583053200,"stop":1583056800,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583056800":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Der Zweite Weltkrieg \u2013 Schlacht um Europa","descr":"Im M\u00e4rz 1945 haben die Alliierten den Rhein erreicht, auf den Hitler z\u00e4hlt,um ihre Vorst\u00f6\u00dfe zu blockieren. Generalfeldmarschall Montgomery plant eine gro\u00dfangelegte Operation, um den Fluss im Norden zu \u00fcberqueren,doch das Gl\u00fcck spielt den Amerikanern eine intakte Br\u00fccke \u00fcber den Rhein bei Remagen in die H\u00e4nde. Mitglieder der ersten Truppe,die die Br\u00fccke damals \u00fcberquerte, berichten aus erster Hand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c69439801e743add097c630ded317c9a90538013.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg-schlacht-um-europa","genre":"Report, Dokumentation","start":1583056800,"stop":1583060400,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583060400":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Pick-up-Battle USA","descr":"Pick-up Battle USA begr\u00fc\u00dft das erste Ehepaar der Show.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41c57e6806f0e21e0aeab065e05a23ebe3b42318.jpg?x=548&y=366\/pick-up-battle-usa","genre":"Serie, Dokusoap","start":1583060400,"stop":1583063100,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583063100":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Pick-up-Battle USA","descr":"Trucks fliegen durch die Luft, werden durchn\u00e4sst und hinterlassen eine Tr\u00fcmmerspur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b53554ea92017f2cfa1a45ef11a8ac40bb209c01.jpg?x=548&y=366\/pick-up-battle-usa","genre":"Serie, Dokusoap","start":1583063100,"stop":1583066100,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583066100":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Magische WM-Momente \u2013 Tore, Tr\u00e4ume & Triumphe","descr":"Die WM 1990 in Italien hielt von Anfang an zahlreiche \u00dcberraschungen f\u00fcr die Fu\u00dfballwelt bereit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e783e3336ae42ddf79bd0013de8929a5f9856094.jpg?x=548&y=366\/magische-wm-momente-tore-traeume-triumphe","genre":"Sport, Fu\u00dfball 2018","start":1583066100,"stop":1583069100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583069100":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Geliebt, gehasst, gefeuert \u2013 Legend\u00e4re Fu\u00dfballtrainer","descr":"In dieser Episode wird die Laufbahn des ehemaligen italienischen Fu\u00dfballspielers und heutigen Trainers Claudio Ranieri portr\u00e4tiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82b0b3ac1d0ff7ddbde90d4b1a19de0e650a5fe2.jpg?x=548&y=366\/geliebt-gehasst-gefeuert-legendaere-fussballtrainer","genre":"Report, Dokumentation","start":1583069100,"stop":1583072100,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583072100":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Superstars des Fu\u00dfballs \u2013 Rivalen auf dem Rasen","descr":"Wer war der bessere Fu\u00dfballer, Pel\u00e9 oder Diego Maradona? Ein Expertengremium wird entscheiden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/977d0a0a931c193a3b902ad7da610bac1670f677.jpg?x=548&y=366\/superstars-des-fussballs-rivalen-auf-dem-rasen","genre":"Sport, Fu\u00dfball","start":1583072100,"stop":1583073600,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583073600":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Superstars des Fu\u00dfballs \u2013 Rivalen auf dem Rasen","descr":"Wer war der bessere Fu\u00dfballer, Zinedine Zidane oder Michel Platini? Ein Expertengremium wird entscheiden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/977d0a0a931c193a3b902ad7da610bac1670f677.jpg?x=548&y=366\/superstars-des-fussballs-rivalen-auf-dem-rasen","genre":"Sport, Fu\u00dfball","start":1583073600,"stop":1583075100,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583075100":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Momente der Geschichte","descr":"Das Mittelalter gilt oftmals als das dunkle Zeitalter: Schwertk\u00e4mpfe in schweren R\u00fcstungen, Kreuzz\u00fcge ins Heilige Land mit blutigen Schlachten, die Pest, die zahllose Menschenleben dahinraffte, und Frauen, die nicht dem Rollenbild entsprachen, wurden als Hexen verfolgt. Doch diese Epoche steht auch f\u00fcr die Gr\u00fcndung der ersten Universit\u00e4ten und f\u00fcr die Erfindung des Buchdrucks.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53e7757bf7cc23e048fb6a317392dbdca541a2c3.jpg?x=548&y=366\/momente-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1583075100,"stop":1583078100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583078100":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Momente der Geschichte","descr":"Frankfurter Nationalversammlung und Weimarer Republik, Goethe und Thomas Mann, Wilhelm II. und Adolf Hitler, Adenauer und Ulbricht \u2013 viele Personen und Ereignisse pr\u00e4gten das, was wir heute Bundesrepublik Deutschland nennen, und seine Wahrnehmung im Ausland. Blutige Kriege, wechselnde Herrscher und niedergeschlagene Revolutionen, Aufstieg und Fall \u2013 erst 1989\/1990 gelang die Wiedervereinigung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d0d8159efccee9f6186f813f314428892bb6a9e.jpg?x=548&y=366\/momente-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1583078100,"stop":1583081100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583081100":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Terra X","descr":"Die Stammesgebiete der Kelten reichten im 1. Jahrtausend v.Chr. von Britannien \u00fcber Zentraleuropa bis nach Anatolien; damit hatten sie Europa fest in ihrer Hand. Im 4. Jahrhundert v.Chr. \u00fcberquerten gro\u00dfe Stammesverb\u00e4nde der Kelten die Alpen und forderten Rom heraus. Bei der Schlacht an der Allia im Jahr 378 v.Chr. erlitten die R\u00f6mer eine empfindliche Niederlage gegen die \"Barbaren\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea7c915848b021c7c16ddaa683e8b2a6e7381694.jpg?x=548&y=366\/terra-x","genre":"Report, Dokumentation","start":1583081100,"stop":1583084100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583084100":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Terra X","descr":"Im Jahr 52 vor Christus besiegt C\u00e4sar die Kelten und unterwirft damit ganz Gallien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f1a2c85bcaa00872cfe2e3f071ecacd34912dc1.jpg?x=548&y=366\/terra-x","genre":"Report, Dokumentation","start":1583084100,"stop":1583087100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583087100":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Terra X","descr":"Die Keltenk\u00f6nigin Boudicca ruft die Kelten zu einem Aufstand gegen die R\u00f6mer auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a283b483b95209f3bb6d4329d2907675751ed46c.jpg?x=548&y=366\/terra-x","genre":"Report, Dokumentation","start":1583087100,"stop":1583090100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583090100":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Oak Island \u2013 Fluch und Legende","descr":"Neue Erkenntnisse legen nahe, dass es eine Verbindung zwischen den Tempelrittern und dem Money Pit gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2099d450565f455d388face7723c84cc14a6726f.jpg?x=548&y=366\/oak-island-fluch-und-legende","genre":"Report, Dokumentation","start":1583090100,"stop":1583093100,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583093100":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Oak Island \u2013 Fluch und Legende","descr":"Eine sagenumwobene Insel, auf der angeblich eine Schatz versteckt ist, liegt im Nordatlantik an der Ostk\u00fcste von Nova Scotia, Kanada: Oak Island. Piraten sollen hier eine Menge Gold vergraben haben. Schon seit mehr als 200 Jahren versuchen wagemutige Schatzsucher, dieses Gold zu finden \u2013 vergeblich. Von einem Kamerateam begleitet, gehen nun die Br\u00fcder Marty und Rick Lagina auf Schatzsuche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/228f47201bc17b3f5ed393973c64425493976157.jpg?x=548&y=366\/oak-island-fluch-und-legende","genre":"Report, Dokumentation","start":1583093100,"stop":1583097900,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583097900":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Die Drei vom Pfandhaus","descr":"Rick wird die erste amerikanische M\u00fcnze angeboten, die je gepr\u00e4gt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a227c3f8d5247adb93730ab314d091c174ce3d19.jpg?x=548&y=366\/die-drei-vom-pfandhaus","genre":"Serie, Dokusoap","start":1583097900,"stop":1583099100,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583099100":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Yamashitas Gold \u2013 Der Fluch des Pazifiks","descr":"Ein Sprengstoff-Experte wird hinzugezogen, um eine H\u00f6hle zu untersuchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc612c3e034dc0b52a62efd6155b6d039f19f66e.jpg?x=548&y=366\/yamashitas-gold-der-fluch-des-pazifiks","genre":"Report, Dokumentation","start":1583099100,"stop":1583102100,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583102100":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Yamashitas Gold \u2013 Der Fluch des Pazifiks","descr":"Das Team l\u00f6st eine m\u00f6gliche Wasserfalle aus und ist gezwungen, die Grabungen zu unterbrechen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b966d4a09cd5de716c6794e82ccc56e9beff066.jpg?x=548&y=366\/yamashitas-gold-der-fluch-des-pazifiks","genre":"Report, Dokumentation","start":1583102100,"stop":1583105100,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583105100":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Momente der Geschichte","descr":"Das Mittelalter gilt oftmals als das dunkle Zeitalter: Schwertk\u00e4mpfe in schweren R\u00fcstungen, Kreuzz\u00fcge ins Heilige Land mit blutigen Schlachten, die Pest, die zahllose Menschenleben dahinraffte, und Frauen, die nicht dem Rollenbild entsprachen, wurden als Hexen verfolgt. Doch diese Epoche steht auch f\u00fcr die Gr\u00fcndung der ersten Universit\u00e4ten und f\u00fcr die Erfindung des Buchdrucks.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53e7757bf7cc23e048fb6a317392dbdca541a2c3.jpg?x=548&y=366\/momente-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1583105100,"stop":1583108100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583108100":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Momente der Geschichte","descr":"Frankfurter Nationalversammlung und Weimarer Republik, Goethe und Thomas Mann, Wilhelm II. und Adolf Hitler, Adenauer und Ulbricht \u2013 viele Personen und Ereignisse pr\u00e4gten das, was wir heute Bundesrepublik Deutschland nennen, und seine Wahrnehmung im Ausland. Blutige Kriege, wechselnde Herrscher und niedergeschlagene Revolutionen, Aufstieg und Fall \u2013 erst 1989\/1990 gelang die Wiedervereinigung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d0d8159efccee9f6186f813f314428892bb6a9e.jpg?x=548&y=366\/momente-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1583108100,"stop":1583110800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583110800":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Terra X","descr":"Die Stammesgebiete der Kelten reichten im 1. Jahrtausend v.Chr. von Britannien \u00fcber Zentraleuropa bis nach Anatolien; damit hatten sie Europa fest in ihrer Hand. Im 4. Jahrhundert v.Chr. \u00fcberquerten gro\u00dfe Stammesverb\u00e4nde der Kelten die Alpen und forderten Rom heraus. Bei der Schlacht an der Allia im Jahr 378 v.Chr. erlitten die R\u00f6mer eine empfindliche Niederlage gegen die \"Barbaren\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea7c915848b021c7c16ddaa683e8b2a6e7381694.jpg?x=548&y=366\/terra-x","genre":"Report, Dokumentation","start":1583110800,"stop":1583113500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583113500":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Terra X","descr":"Im Jahr 52 vor Christus besiegt C\u00e4sar die Kelten und unterwirft damit ganz Gallien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f1a2c85bcaa00872cfe2e3f071ecacd34912dc1.jpg?x=548&y=366\/terra-x","genre":"Report, Dokumentation","start":1583113500,"stop":1583116200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583116200":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Terra X","descr":"Die Keltenk\u00f6nigin Boudicca ruft die Kelten zu einem Aufstand gegen die R\u00f6mer auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a283b483b95209f3bb6d4329d2907675751ed46c.jpg?x=548&y=366\/terra-x","genre":"Report, Dokumentation","start":1583116200,"stop":1583118900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583118900":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Oak Island \u2013 Fluch und Legende","descr":"Neue Erkenntnisse legen nahe, dass es eine Verbindung zwischen den Tempelrittern und dem Money Pit gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2099d450565f455d388face7723c84cc14a6726f.jpg?x=548&y=366\/oak-island-fluch-und-legende","genre":"Report, Dokumentation","start":1583118900,"stop":1583121600,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583121600":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Oak Island \u2013 Fluch und Legende","descr":"Eine sagenumwobene Insel, auf der angeblich eine Schatz versteckt ist, liegt im Nordatlantik an der Ostk\u00fcste von Nova Scotia, Kanada: Oak Island. Piraten sollen hier eine Menge Gold vergraben haben. Schon seit mehr als 200 Jahren versuchen wagemutige Schatzsucher, dieses Gold zu finden \u2013 vergeblich. Von einem Kamerateam begleitet, gehen nun die Br\u00fcder Marty und Rick Lagina auf Schatzsuche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/228f47201bc17b3f5ed393973c64425493976157.jpg?x=548&y=366\/oak-island-fluch-und-legende","genre":"Report, Dokumentation","start":1583121600,"stop":1583127000,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}