{"1599279900":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"American Pickers \u2013 Die Tr\u00f6delsammler","descr":"F\u00fcr manche Menschen ist es nur alter Schrott. Doch die beiden H\u00e4ndler Mike und Frank kennen den Wert vieler vergessener Gegenst\u00e4nde und Fahrzeuge. Die Reihe \"American Pickers \u2013 Die Tr\u00f6delsammler\" begleitet die beiden bei ihren Entdeckungs- und Einkaufstouren durch die USA.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5853b32935351537b4775388fc7503a7ed4681da.jpg?x=548&y=366\/american-pickers-die-troedelsammler","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599279900,"stop":1599282600,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599282600":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"kaputt und \u2026 zugen\u00e4ht!","descr":"Wer kennt sie nicht, die defekten Lieblingsst\u00fccke, von denen man sich nicht trennen will. Egal ob Schmuck, Porzellan oder M\u00f6belst\u00fcck \u2013 bei \"kaputt und\u2026 zugen\u00e4ht!\" l\u00e4sst ein vierk\u00f6pfiges Profiteam um Moderatorin Eva Brenner und den Antikexperten Ulrich Vogt aus alt wieder neu und aus h\u00e4sslich wieder sch\u00f6n werden!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f2ea7f2da6c7b4a5f7cb4030e449b85d0dde24a.jpg?x=548&y=366\/kaputt-und-zugenaeht","genre":"Report, Magazin","start":1599282600,"stop":1599285600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599285600":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"American Pickers \u2013 Die Tr\u00f6delsammler","descr":"F\u00fcr manche Menschen ist es nur alter Schrott. Doch die beiden H\u00e4ndler Mike und Frank kennen den Wert vieler vergessener Gegenst\u00e4nde und Fahrzeuge. Die Reihe \"American Pickers \u2013 Die Tr\u00f6delsammler\" begleitet die beiden bei ihren Entdeckungs- und Einkaufstouren durch die USA.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5853b32935351537b4775388fc7503a7ed4681da.jpg?x=548&y=366\/american-pickers-die-troedelsammler","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599285600,"stop":1599288300,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599288300":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"American Pickers \u2013 Die Tr\u00f6delsammler","descr":"F\u00fcr manche Menschen ist es nur alter Schrott. Doch die beiden H\u00e4ndler Mike und Frank kennen den Wert vieler vergessener Gegenst\u00e4nde und Fahrzeuge. Die Reihe \"American Pickers \u2013 Die Tr\u00f6delsammler\" begleitet die beiden bei ihren Entdeckungs- und Einkaufstouren durch die USA.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5853b32935351537b4775388fc7503a7ed4681da.jpg?x=548&y=366\/american-pickers-die-troedelsammler","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599288300,"stop":1599291300,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599291300":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Die Drei vom Pfandhaus","descr":"Rick und Chum wollen ein altes Ger\u00e4t zur Gewichtsabnahme erstehen. Au\u00dferdem kommt jemand ins Pfandhaus, der eine Skizze verkaufen will, die von Tom Petty signiert wurde. Chum nimmt unterdessen Verbindung zur anderen Seite auf, als jemand ein Ouijabrett ins Pfandhaus bringt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1ffa796779a3366b44219febaf4ee716600e40f5.jpg?x=548&y=366\/die-drei-vom-pfandhaus","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599291300,"stop":1599294000,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599294000":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Die Drei vom Pfandhaus","descr":"W\u00e4hrend Rick sich mit einer mysteri\u00f6sen \"Funko Pop!\"-Kiste besch\u00e4ftigt, rufen Corey und Chumlee Rick Dale an, damit er sich eines der ersten Feueralarm-Systeme ansieht. Au\u00dferdem werfen die Jungs ihre Motorr\u00e4der an, um Ricks abgelegene Ranch in Oregon mit einiger Ausr\u00fcstung auszustatten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1ffa796779a3366b44219febaf4ee716600e40f5.jpg?x=548&y=366\/die-drei-vom-pfandhaus","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599294000,"stop":1599297000,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599297000":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"American Pickers \u2013 Die Tr\u00f6delsammler","descr":"F\u00fcr manche Menschen ist es nur alter Schrott. Doch die beiden H\u00e4ndler Mike und Frank kennen den Wert vieler vergessener Gegenst\u00e4nde und Fahrzeuge. Die Reihe \"American Pickers \u2013 Die Tr\u00f6delsammler\" begleitet die beiden bei ihren Entdeckungs- und Einkaufstouren durch die USA.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5853b32935351537b4775388fc7503a7ed4681da.jpg?x=548&y=366\/american-pickers-die-troedelsammler","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599297000,"stop":1599300000,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599300000":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"American Pickers \u2013 Die Tr\u00f6delsammler","descr":"F\u00fcr manche Menschen ist es nur alter Schrott. Doch die beiden H\u00e4ndler Mike und Frank kennen den Wert vieler vergessener Gegenst\u00e4nde und Fahrzeuge. Die Reihe \"American Pickers \u2013 Die Tr\u00f6delsammler\" begleitet die beiden bei ihren Entdeckungs- und Einkaufstouren durch die USA.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5853b32935351537b4775388fc7503a7ed4681da.jpg?x=548&y=366\/american-pickers-die-troedelsammler","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599300000,"stop":1599302700,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599302700":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"kaputt und \u2026 zugen\u00e4ht!","descr":"Wer kennt sie nicht, die defekten Lieblingsst\u00fccke, von denen man sich nicht trennen will. Egal ob Schmuck, Porzellan oder M\u00f6belst\u00fcck \u2013 bei \"kaputt und\u2026 zugen\u00e4ht!\" l\u00e4sst ein vierk\u00f6pfiges Profiteam um Moderatorin Eva Brenner und den Antikexperten Ulrich Vogt aus alt wieder neu und aus h\u00e4sslich wieder sch\u00f6n werden!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f2ea7f2da6c7b4a5f7cb4030e449b85d0dde24a.jpg?x=548&y=366\/kaputt-und-zugenaeht","genre":"Report, Magazin","start":1599302700,"stop":1599305700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599305700":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Forged in Fire \u2013 Wettkampf der Schmiede","descr":"Die Serie zeigt dem Zuschauer die Arbeit eines Waffenschmieds in Form eines Wettkampfes. Waffenschmiede treten jede Woche im Kampf um 10.000 US-Dollar und den Titel des \"Forged in Fire\"-Champion in verschiedenen Disziplinen gegeneinander an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f5a4670d9fe34ad8879f7531ab8e516bc0e69d8f.jpg?x=548&y=366\/forged-in-fire-wettkampf-der-schmiede","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599305700,"stop":1599308700,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599308700":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Forged in Fire \u2013 Wettkampf der Schmiede","descr":"Die Serie zeigt dem Zuschauer die Arbeit eines Waffenschmieds in Form eines Wettkampfes. Waffenschmiede treten jede Woche im Kampf um 10.000 US-Dollar und den Titel des \"Forged in Fire\"-Champion in verschiedenen Disziplinen gegeneinander an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f5a4670d9fe34ad8879f7531ab8e516bc0e69d8f.jpg?x=548&y=366\/forged-in-fire-wettkampf-der-schmiede","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599308700,"stop":1599311700,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599311700":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Gladiatrix \u2013 Roms weibliche Superstars","descr":"Seit Oktober 2000 wird in der Sendung regelm\u00e4\u00dfig von historischen Ereignissen berichtet. In politischer und gesellschaftlicher Hinsicht entstammen die Themen in erster Linie der Zeitgeschichte. Es kann auch Neuere Geschichte vertreten sein. Weiter zur\u00fcckliegende Themen sind eher kulturgeschichtlich, zum Beispiel Berichte \u00fcber fr\u00fche Hochkulturen oder Mythen und Legenden aus l\u00e4ngst vergangener Zeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c955c8af7f85f616d1470037c390d4582c6f3ad1.jpg?x=548&y=366\/gladiatrix-roms-weibliche-superstars","genre":"Report, Dokumentation","start":1599311700,"stop":1599314700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599314700":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"London In Flammen \u2013 Das Gro\u00dfe Feuer Von 1666","descr":"Im September des Jahres 1666 vernichtet ein verheerender Brand einen Gro\u00dfteil Londons.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599314700,"stop":1599317700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599317700":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Das Mittelalter gilt als d\u00fcstere Epoche. Einige Menschen wollen Licht in das Dunkel bringen, indem sie in Gr\u00e4bern und auf ehemaligen Schlachtfeldern nach menschlichen \u00dcberresten aus jener Zeit suchen. In Finnland wird das Skelett eines mittelalterlichen Kriegers entdeckt. Ungew\u00f6hnlich ist, dass er mit zwei Schwertern bestattet wurde, einem aus seiner Zeit und einem \u00e4lteren Wikinger-Schwert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1599317700,"stop":1599320700,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599320700":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Vor rund 800 Jahren vernichtete ein von Papst Innozenz III. initiierter Kreuzzug in Okzitanien die christliche Glaubensbewegung der Katharer, die auch Albigenser genannt wurden. Die Katharer wurden von der katholischen Kirche zu Ketzern erkl\u00e4rt, erbarmungslos verfolgt und get\u00f6tet. Noch heute lassen sich im S\u00fcden Frankreichs zahlreiche Spuren dieser gewaltt\u00e4tigen Geschehnisse finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1599320700,"stop":1599323700,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599323700":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Mythen der Geschichte","descr":"In der Reihe versuchen Wissenschaftler, mithilfe modernster Technik den gro\u00dfen und kleinen Geheimnissen der Weltgeschichte auf die Spur zu kommen. Gab es den Heiligen Gral, die Bundeslade oder die 13 Kristallsch\u00e4del der Maya wirklich? Die Serie geht diesen und anderen Mythen auf den Grund. Und sie portr\u00e4tiert die Menschen, die sich der Suche nach den Sch\u00e4tzen der Geschichte verschrieben haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71a25eeb0eafd869b84ee128aebfd994473ff401.jpg?x=548&y=366\/mythen-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599323700,"stop":1599326700,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599326700":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Mythen der Geschichte","descr":"In der Reihe versuchen Wissenschaftler, mithilfe modernster Technik den gro\u00dfen und kleinen Geheimnissen der Weltgeschichte auf die Spur zu kommen. Gab es den Heiligen Gral, die Bundeslade oder die 13 Kristallsch\u00e4del der Maya wirklich? Die Serie geht diesen und anderen Mythen auf den Grund. Und sie portr\u00e4tiert die Menschen, die sich der Suche nach den Sch\u00e4tzen der Geschichte verschrieben haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71a25eeb0eafd869b84ee128aebfd994473ff401.jpg?x=548&y=366\/mythen-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599326700,"stop":1599329700,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599329700":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Presidents at War","descr":"Die Bombardierung Pearl Harbors durch die Japaner st\u00fcrzte die USA unvorbereitet in den Zweiten Weltkrieg. Unter den 16 Millionen Amerikanern, die dort ihren Milit\u00e4rdienst leisteten, waren auch acht sp\u00e4tere amerikanische Pr\u00e4sidenten: Eisenhower, Kennedy, Johnson, Nixon, Carter, Bush, Ford und Reagan. Der Film zeigt diese M\u00e4nner an europ\u00e4ischen Kriegsschaupl\u00e4tzen und im Pazifik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a26cf3c3783b5971dc087f99218b5d64afd41b03.jpg?x=548&y=366\/presidents-at-war","genre":"Report, Dokumentation","start":1599329700,"stop":1599335700,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599335700":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Presidents at War","descr":"Die zweiteilige Dokumentation \"Presidents at War\" zeigt, wie der Milit\u00e4rdienst w\u00e4hrend des Zweiten Weltkriegs die acht sp\u00e4teren US- Pr\u00e4sidenten Eisenhower, Kennedy, Johnson, Nixon, Carter, Bush, Ford und Reagan gepr\u00e4gt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff9cbadbb65a26c9dced2129719e9a4ec72041f9.jpg?x=548&y=366\/presidents-at-war","genre":"Report, Dokumentation","start":1599335700,"stop":1599341700,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599341700":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Robert F. Kennedy \u2013 Erinnerungen einer Familie","descr":"Zum 50. Jahrestag von Robert Kennedys Tod teilen seine Kinder ihre Erinnerungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31577ccd47cb5b9ef0c4314da60110eaaf243c5c.jpg?x=548&y=366\/robert-f-kennedy-erinnerungen-einer-familie","genre":"Report, Dokumentation","start":1599341700,"stop":1599344700,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599344700":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Wendepunkte des Zweiten Weltkriegs","descr":"In nur zehn Tagen besetzten Hitlers Truppen die Niederlande, Belgien und Luxemburg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/180ce5705349c84f4fbbbed1665daca4f2b4ace5.jpg?x=548&y=366\/wendepunkte-des-zweiten-weltkriegs","genre":"Report, Dokumentation","start":1599344700,"stop":1599347700,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599347700":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Wendepunkte des Zweiten Weltkriegs","descr":"Nachdem die Deutschen 1940 Frankreich besetzt hatten, befahl Hitler den Angriff auf Gro\u00dfbritannien. Geplant war eine Invasion der britischen Inseln. Luftangriffe sollten die Royal Air Force zerst\u00f6ren und die britische Zivilbev\u00f6lkerung zerm\u00fcrben. Gro\u00dfbritannien leistete erbitterten Widerstand und konnte den eigenen Luftraum erfolgreich verteidigen. Hitlers Invasionspl\u00e4ne scheiterten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/743e098fd0391255b1daa2150de5dc0ebd65f5a9.jpg?x=548&y=366\/wendepunkte-des-zweiten-weltkriegs","genre":"Report, Dokumentation","start":1599347700,"stop":1599350400,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599350400":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Wendepunkte des Zweiten Weltkriegs","descr":"Mit dem \u00dcberfall auf die US-Flotte in Pearl Harbour begann der Pazifikkrieg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48b5944a9a30c6127ca596531170c7540751783c.jpg?x=548&y=366\/wendepunkte-des-zweiten-weltkriegs","genre":"Report, Dokumentation","start":1599350400,"stop":1599353100,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599353100":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Wendepunkte des Zweiten Weltkriegs","descr":"Nachdem die Japaner mit ihrem Angriff auf den US-Flottenst\u00fctzpunkt der US Navy einen empfindlichen Schlag versetzt hatten, planten sie, der verbliebenen US-Flotte den Nachschub abzuschneiden. Deshalb schickten sie sich an, die daf\u00fcr wichtige Inselgruppe der Midways zu besetzen. Im Juni 1942 kam es zu einer entscheidenden Seeschlacht, die f\u00fcr die Japaner in einer Katastrophe endete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9d12923eea1f415b52828a110d62f14006f289f.jpg?x=548&y=366\/wendepunkte-des-zweiten-weltkriegs","genre":"Report, Dokumentation","start":1599353100,"stop":1599355800,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599355800":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Wendepunkte des Zweiten Weltkriegs","descr":"Die Schlacht von Stalingrad l\u00e4utete die Niederlage Hitler-Deutschlands im Zweiten Weltkrieg ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf24d073b81103a0c4cad7effc4c4cd68219aa65.jpg?x=548&y=366\/wendepunkte-des-zweiten-weltkriegs","genre":"Report, Dokumentation","start":1599355800,"stop":1599358500,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599358500":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Presidents at War","descr":"Die Bombardierung Pearl Harbors durch die Japaner st\u00fcrzte die USA unvorbereitet in den Zweiten Weltkrieg. Unter den 16 Millionen Amerikanern, die dort ihren Milit\u00e4rdienst leisteten, waren auch acht sp\u00e4tere amerikanische Pr\u00e4sidenten: Eisenhower, Kennedy, Johnson, Nixon, Carter, Bush, Ford und Reagan. Der Film zeigt diese M\u00e4nner an europ\u00e4ischen Kriegsschaupl\u00e4tzen und im Pazifik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a26cf3c3783b5971dc087f99218b5d64afd41b03.jpg?x=548&y=366\/presidents-at-war","genre":"Report, Dokumentation","start":1599358500,"stop":1599363900,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599363900":{"channel":"HISTORYCHANNEL","title":"Presidents at War","descr":"Die zweiteilige Dokumentation \"Presidents at War\" zeigt, wie der Milit\u00e4rdienst w\u00e4hrend des Zweiten Weltkriegs die acht sp\u00e4teren US- Pr\u00e4sidenten Eisenhower, Kennedy, Johnson, Nixon, Carter, Bush, Ford und Reagan gepr\u00e4gt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff9cbadbb65a26c9dced2129719e9a4ec72041f9.jpg?x=548&y=366\/presidents-at-war","genre":"Report, Dokumentation","start":1599363900,"stop":1599369300,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}