{"1599971100":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/217e1ea11e689d1b2348394c88d1aeef7da35da0.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599971100,"stop":1599975000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599975000":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599975000,"stop":1599980100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599980100":{"channel":"SRF1","title":"Puls in Geb\u00e4rdensprache","descr":"\"Puls\" ist das w\u00f6chentliche Gesundheitsmagazin mit Ratgeber-Charakter und hohem Informationswert f\u00fcr die Zuschauer. Dabei geht es in erster Linie um die Frage: Was kann ich selbst tun, um meine Gesundheit und mein Wohlbefinden zu erhalten oder wiederherzustellen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2e0b3c42d51d5c1b4933a9a820f685e27cb8be0.jpg?x=548&y=366\/puls-in-gebaerdensprache","genre":"Report, Magazin","start":1599980100,"stop":1599982200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599982200":{"channel":"SRF1","title":"gesundheitheute \u2013 die Gesundheitssendung mit Dr. Jeanne F\u00fcrst","descr":"\"Gesundheit heute\" ist das Gesundheitsmagazin des Schweizer Radio und Fernsehens. Dr. Jeanne F\u00fcrst f\u00fchrt durch die Sendung und gibt Ratschl\u00e4ge zur Heilung und Vorbeugung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e6444a3bcd670f22e49455fef3748621b2f0050.jpg?x=548&y=366\/gesundheitheute-die-gesundheitssendung-mit-dr-jeanne-fuerst","genre":"Report, Magazin","start":1599982200,"stop":1599984000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599984000":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Religion","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf77ed6d88898549ad2a8ac8829f50e368f33d69.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-religion","genre":"Report, Magazin","start":1599984000,"stop":1599987600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599987600":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Philosophie","descr":"Die Sendereihe geht den grossen philosophischen Fragen und den brennenden Themen unserer Gesellschaft auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a45335b955e76936c8b5f79b5b403a81994c24a5.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-philosophie","genre":"Report, Diskussion","start":1599987600,"stop":1599990900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599990900":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Kunst","descr":"Die Sendereihe widmet sich den aktuellen Entwicklungen im schweizerischen und internationalen Kulturbetrieb. Der Fokus liegt auf dem aktuellen Kulturschaffen im In- und Ausland, mit R\u00fcckgriff auf die klassische Moderne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53136ac624de2970690eb4c52eed10ee8fd5e8cc.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-kunst","genre":"Report, Dokumentation","start":1599990900,"stop":1599994800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599994800":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599994800,"stop":1599995400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599995400":{"channel":"SRF1","title":"BaslerZeitung Standpunkte","descr":"Einmal pro Monat diskutieren Journalisten und prominente G\u00e4sten \u00fcber aktuelle und kontroverse Fragen aus Politik und Gesellschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5377281662153b45006d96df44110c898e92bdb.jpg?x=548&y=366\/baslerzeitung-standpunkte","genre":"Report, Diskussion","start":1599995400,"stop":1599999000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599999000":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"F\u00fcnf Schweizer Pers\u00f6nlichkeiten reisen zur\u00fcck an den Ort ihrer ersten Ferien. Alle Protagonistinnen und Protagonisten nehmen ihre Kinder oder ein Enkelkind mit auf diese Nostalgietour. Zwei Generation unterwegs zwischen damals und heute.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4571438a96658f8e9544d234c09dc328b5827902.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1599999000,"stop":1600002300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600002300":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Im Dschungel von Papua-Neuguinea, im Dorf Sugu lebt der Stamm der Kaluli. Das Ritual, das Koluba genannt wird, ist eine Art gro\u00dfes Flammenballett und f\u00fchrt die Dorfgemeinschaft zusammen. Jeder beteiligt sich an der Zubereitung der Speisen und der Gewinnung von Harz f\u00fcr die Fackeln. Bald schon tauschen die M\u00e4nner und Frauen ihre T-Shirts gegen einen Federschmuck ein und werden zu \"Feuert\u00e4nzern\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bfa86a06b31f03c24a4398e8fd0029b6609d8579.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1600002300,"stop":1600004100,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600004100":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"365 Str\u00e4nde soll es auf Antigua geben, f\u00fcr jeden Tag einen. Die Insel ist ein Paradies f\u00fcr Einheimische und Urlauber. Ganz anders Antiguas kleine Schwester Barbuda, hier sch\u00e4tzen die gerade einmal 2500 Menschen die Einsamkeit. Am 6. September 2017 fegte der Hurrikan Irma durch die Karibik und zerst\u00f6rte Barbuda nahezu vollst\u00e4ndig, Antigua kam glimpflich davon.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4925055f7d835d0f401cb6f706ea0e1fd055ee3.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Reportage","start":1600004100,"stop":1600007100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600007100":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Mitten im endlosen Blau des Indischen Ozeans liegt die gr\u00fcne Hauptinsel Mauritius. Hier mischen sich Kulturen aus dem Orient, Afrika und Europa. Schon franz\u00f6sische, spanische und britische Seefahrer schw\u00e4rmten von dieser Inselwelt, die sie von ihren Westindienfahrten kannten. Auf der Insel bringen hunderte Modellbauer mit Pr\u00e4zision Segelschiffe der gro\u00dfen Entdecker in einen kleinen Ma\u00dfstab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/829b11cc27bdbf439094e29afde4b0aae2fda86e.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Reportage","start":1600007100,"stop":1600009800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600009800":{"channel":"SRF1","title":"Minisguard","descr":"Die Nachrichtensendung f\u00fcr Kinder und Jugendliche. Warum ist der Himmel blau? Was sind Menschenrechte? Was macht die Digitalisierung? Willst du wissen, was in der Welt los ist? Willst du gut informiert sein und mehr verstehen? \"Minisguard\" pr\u00e4sentiert aktuelle Themen kinderleicht verst\u00e4ndlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41066937da6e580834a41ed5f061a0e3ca9b228b.jpg?x=548&y=366\/minisguard","genre":"Report, Magazin","start":1600009800,"stop":1600010700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600010700":{"channel":"SRF1","title":"Cuntrasts","descr":"Das Magazin beleuchtet in kurzen Reportagen und Dokumentationen interessante, abwechslungsreiche und aktuelle Themen aus der Rumantschia.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de79fbb5dea55dfb3b68cd63e50f54f2774e877f.jpg?x=548&y=366\/cuntrasts","genre":"Report, Dokumentation","start":1600010700,"stop":1600012800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600012800":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600012800,"stop":1600013100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600013100":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600013100,"stop":1600013700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600013700":{"channel":"SRF1","title":"Blickpunkt","descr":"Blickpunkt portr\u00e4tiert das Leben eines Paares, das \u00fcber den Sommer jeweils eine grosse Schafherde h\u00fctet. Im zweiten Teil dreht sich alles um den Stadtpark La Grange mitten in Genf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/479d87e8b65f511d72853d02a4ff838902148750.jpg?x=548&y=366\/blickpunkt","genre":"Report, Magazin","start":1600013700,"stop":1600015800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600015800":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria Weekend","descr":"Das People-Magazin des Schweizer Fernsehens ist mit dabei, wenn Promis bei gl\u00e4nzenden Empf\u00e4ngen in Bern oder gloriosen Auftritten auf dem roten Teppich von Hollywood anzutreffen sind. Die Reporter berichten heute, wor\u00fcber die Schweiz morgen spricht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-weekend","genre":"Report, Magazin","start":1600015800,"stop":1600017300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600017300":{"channel":"SRF1","title":"mitenand","descr":"Semere Gebru aus Eritrea lebt als anerkannter Fl\u00fcchtling in der Schweiz. Bisher hatte er nur wenig Kontakt zu Einheimischen. Das hat sich ge\u00e4ndert, seit er zusammen mit einem Schweizer f\u00fcr einen kleinen Schrebergarten verantwortlich ist. Ein Bericht von Marina Rumjanzewa.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/76d116c73efb5700eeb1afa9a97fff99bdee0eb0.jpg?x=548&y=366\/mitenand","genre":"Report, Reportage","start":1600017300,"stop":1600017900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600017900":{"channel":"SRF1","title":"Bundesr\u00e4tin Viola Amherd spricht zum \"Bundesbeschluss \u00fcber die Beschaffung neuer Kampfflugzeuge\"","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600017900,"stop":1600018200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600018200":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600018200,"stop":1600019700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600019700":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600019700,"stop":1600020300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020300":{"channel":"SRF1","title":"Tatort","descr":"Die Ermittler-Teams sind in verschiedenen Regionen und St\u00e4dten Deutschlands, aber auch in \u00d6sterreich und der Schweiz M\u00f6rdern und anderen Gewaltverbrechern auf der Spur. Dabei werden sowohl regionale Besonderheiten als auch gesellschaftlich relevante, aktuelle Themen aufgegriffen. Die Reihe wird seit 1970 ausgestrahlt und ist damit die am l\u00e4ngsten laufende Krimireihe im deutschsprachigen Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ffe2aa8e385d800b09e64a974b1e8c5098edaacb.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1600020300,"stop":1600026000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600026000":{"channel":"SRF1","title":"Comedy Talent Show","descr":"In der vierten und letzten Sendung der \"Comedy Talent Show\" sind Reanto Kaiser, Michelle Kalt, Javier Garcia, Fabio Landert und Johannes Floehr je mit einem Kurzauftritt auf der Kanzlei-B\u00fchne bei Lisa Christ zu Gast. DJ Don Philippo liefert die Sounds auf der B\u00fchne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1958c3fc89e1a98a7ade45a669d2a0d7edffa7be.jpg?x=548&y=366\/comedy-talent-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600026000,"stop":1600028700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600028700":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600028700,"stop":1600029300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600029300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600029300,"stop":1600029900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600029900":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Religion ist in den Vereinigten Staaten allgegenw\u00e4rtig. 70 Prozent der Amerikanerinnen und Amerikaner sind Christen und die Mehrheit davon hat Trump gew\u00e4hlt. Der Dokumentarfilm begleitet verschiedene evangelikale Gemeinschaften in den USA und zeigt auf, dass sich vielerorts Religion und Staatsgewalt sehr nahestehen: In Virginia zum Beispiel geht die Polizei gemeinsam mit einem Pastor auf Streife.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/589e4809105a857510a9f14d54887362b9484bb8.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1600029900,"stop":1600033500,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600033500":{"channel":"SRF1","title":"Gottlos Abendland","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42362b7901dc8756bda79c2c32d0b46797e6ccd7.jpg?x=548&y=366\/gottlos-abendland","genre":"Report, Dokumentation","start":1600033500,"stop":1600037700,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600037700":{"channel":"SRF1","title":"Volver \u2013 Zur\u00fcckkehren","descr":"W\u00e4hrend die attraktive Spanierin Raimunda bis zur Ersch\u00f6pfung arbeitet, macht es sich ihr Ehemann Paco im gemeinsamen Zuhause mit Bier und Fernsehen gem\u00fctlich \u2013 bis Raimundas Tochter Paula den Faulpelz in Notwehr ersticht. Die beiden schleppen den Leichnam in ein Restaurant, f\u00fcr das Raimunda im Namen eines Freundes einen K\u00e4ufer sucht. Dort wird Paco erst einmal in der Tiefk\u00fchltruhe aufbewahrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b86d451606ed410a30d85f0dbd816091164cb37.jpg?x=548&y=366\/volver-zurueckkehren","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1600037700,"stop":1600044300,"country":"E","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600044300":{"channel":"SRF1","title":"Comedy Talent Show","descr":"In der vierten und letzten Sendung der \"Comedy Talent Show\" sind Reanto Kaiser, Michelle Kalt, Javier Garcia, Fabio Landert und Johannes Floehr je mit einem Kurzauftritt auf der Kanzlei-B\u00fchne bei Lisa Christ zu Gast. DJ Don Philippo liefert die Sounds auf der B\u00fchne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1958c3fc89e1a98a7ade45a669d2a0d7edffa7be.jpg?x=548&y=366\/comedy-talent-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600044300,"stop":1600046400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600046400":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Philosophie","descr":"Die Sendereihe geht den grossen philosophischen Fragen und den brennenden Themen unserer Gesellschaft auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a45335b955e76936c8b5f79b5b403a81994c24a5.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-philosophie","genre":"Report, Diskussion","start":1600046400,"stop":1600050000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600050000":{"channel":"SRF1","title":"Samschtig-Jass","descr":"Gastgeberin Fabienne Bamert begr\u00fcsst im Hotel Weissenstein ob Solothurn die Schlagers\u00e4ngerin Monique am legend\u00e4ren Jasstisch. Nat\u00fcrlich wird die Berner K\u00fcnstlerin nicht nur mitjassen, sondern pr\u00e4sentiert auch den Hit \"Heiss wie die Sonne\" aus ihrem neuen Album.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b848a1749c5aa2a654dd0d7f2f0c6e31674f319.jpg?x=548&y=366\/samschtig-jass","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600050000,"stop":1600052100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600052100":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/033de4762e6b4d7516c5c891071abeef51ea1071.jpg?x=548&y=366\/schweiz-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1600052100,"stop":1600053300,"country":"CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600053300":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Religion ist in den Vereinigten Staaten allgegenw\u00e4rtig. 70 Prozent der Amerikanerinnen und Amerikaner sind Christen und die Mehrheit davon hat Trump gew\u00e4hlt. Der Dokumentarfilm begleitet verschiedene evangelikale Gemeinschaften in den USA und zeigt auf, dass sich vielerorts Religion und Staatsgewalt sehr nahestehen: In Virginia zum Beispiel geht die Polizei gemeinsam mit einem Pastor auf Streife.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/589e4809105a857510a9f14d54887362b9484bb8.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1600053300,"stop":1600056300,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}