{"1601094600":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/217e1ea11e689d1b2348394c88d1aeef7da35da0.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601094600,"stop":1601098200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601098200":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601098200,"stop":1601102100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601102100":{"channel":"SRF1","title":"Signes","descr":"Christoph Staerkle hat ein Buch geschrieben: Es erz\u00e4hlt seine abenteuerliche Reise vom geh\u00f6rlosen Jungen in den 60er-Jahren ins Rampenlicht und zu sich selbst. \"Signes\"-Moderatorin Natasha Ruf hat ihn in seinem Zuhause besucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/81e47dacd9c7feb066eb2c74b55d82c11b18169d.jpg?x=548&y=366\/signes","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601102100,"stop":1601104200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601104200":{"channel":"SRF1","title":"Kassensturz in Geb\u00e4rdensprache","descr":"Als das Magazin \u00fcber Konsum, Geld und Arbeit am 4. Januar 1974 erstmals \u00fcber die Schweizer Bildschirme flimmerte, waren sich die Kritiker einig: Die Sendung h\u00e4lt sich nicht lange. Doch sie entwickelte sich zum Renner. Es werden Fakten geliefert und Meinungen eingeholt. F\u00fchrende Leute aus der Wirtschaft \u00e4u\u00dfern sich zu Themen, die gerade besondere Brisanz in sich bergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f474e8ce2af39c7dbe193f825869216da07683cb.jpg?x=548&y=366\/kassensturz-in-gebaerdensprache","genre":"Report, Magazin","start":1601104200,"stop":1601106300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601106300":{"channel":"SRF1","title":"7 Tage ... taub","descr":"Ein Leben ohne Stimmen und Ger\u00e4usche. F\u00fcr die meisten Menschen ist das unvorstellbar. F\u00fcr die 24-j\u00e4hrige Antonia und die 23-j\u00e4hrige Bella ist es Alltag. Die beiden sind seit ihrer Geburt taub. Ihre Muttersprache ist die Geb\u00e4rdensprache. Taub zu sein bedeutet f\u00fcr sie aber l\u00e4ngst kein Handicap.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6eadeb49c4181aaedcb5d28215a0c2bb340d99f.jpg?x=548&y=366\/7-tage-taub","genre":"Report, Reportage","start":1601106300,"stop":1601108100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601108100":{"channel":"SRF1","title":"Clip und klar! \u2013 Warum ist H\u00e4ndewaschen wichtig?","descr":"Regelm\u00e4ssiges H\u00e4ndewaschen kann daf\u00fcr sorgen, dass man von einer Grippe verschont bleibt. \u00dcbertragen werden Krankheiten n\u00e4mlich durch winzige Keime, die man mit blossem Auge nicht sieht. Raphi zeigt, was du beim H\u00e4ndewaschen beachten musst und wann du auf keinen Fall darauf verzichten solltest.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0815b528259179245bcf02d2d08eca57c28a7e96.jpg?x=548&y=366\/clip-und-klar-warum-ist-haendewaschen-wichtig","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601108100,"stop":1601108400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601108400":{"channel":"SRF1","title":"Clip und klar! \u2013 Bionik: Was haben sich Menschen von der Natur abgeschaut?","descr":"Wer hat den Klettverschluss erfunden? Ein Erfinder, stimmt. Aber eigentlich war es die Natur. Bionik nennt man das. Das Wort ist eine Kombination aus Biologie und Technik. Was Menschen alles von der Natur lernen und ihr nachmachen \u2013 in dieser Folge. Natasha Ruf erkl\u00e4rt in Geb\u00e4rdensprache.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/72ed2907230b0d2cca75e05c889d2eb49b0d31e2.jpg?x=548&y=366\/clip-und-klar-bionik-was-haben-sich-menschen-von-der-natur-abgeschaut","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601108400,"stop":1601108700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601108700":{"channel":"SRF1","title":"Clip und klar! \u2013 Cybermobbing","descr":"\"Clip und klar!\" \u2013 Schulstoff leicht gemacht. Wie wird aus Wasser Strom? Und was ist Foodwaste? Reena und Raphi erkl\u00e4ren hier die kompliziertesten Themen in unterhaltsamen, kurzen Videos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f27705b34bc9338af6239ce5f69a45f8e6628997.jpg?x=548&y=366\/clip-und-klar-cybermobbing","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601108700,"stop":1601109000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601109000":{"channel":"SRF1","title":"SRF Kinder-News","descr":"Das Format \"SRF Kinder News\" von \"Zambo\" und \"SRF mySchool\" erkl\u00e4rt den J\u00fcngsten das Weltgeschehen in vereinfachter und verst\u00e4ndlicher Form. Moderiert wird die w\u00f6chentliche Sendung von Michel Birri, Raphael Labhart und Joana Mauch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ed035c8f77cf42204b7e0cfd28a7abbae6bfd9e.jpg?x=548&y=366\/srf-kinder-news","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601109000,"stop":1601109600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601109600":{"channel":"SRF1","title":"SRF mySchool","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601109600,"stop":1601110200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601110200":{"channel":"SRF1","title":"SRF mySchool","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f70569c5d3238a85fea43776065bd031d9d61b53.jpg?x=548&y=366\/srf-myschool","genre":"Report, Dokumentation","start":1601110200,"stop":1601112900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601112900":{"channel":"SRF1","title":"SRF mySchool","descr":"Eine Fehldiagnose machte Ariane, 20, das Leben schwer. Statt die junge Frau auf Depressionen zu therapieren, gingen Fachleute lange von einer Essst\u00f6rung aus. Erst nachdem Ariane ihrem Arzt deutlich machte, dass sie so nicht weiterleben k\u00f6nne, kam die Wende.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be4c38f137b94f40745e2ccd72466bfc4604b9e1.jpg?x=548&y=366\/srf-myschool","genre":"Report, Dokumentation","start":1601112900,"stop":1601114100,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601114100":{"channel":"SRF1","title":"True Talk","descr":"\"Ja, auch Geh\u00f6rlose haben einen unterschiedlichen Musikgeschmack\". Fabienne, 33 Jahre alt und seit Geburt geh\u00f6rlos, mag gerne Techno. Im Unterschied zu h\u00f6renden Menschen nimmt sie die Musik allerdings nicht \u00fcber die Ohren wahr, sondern \u00fcber den Bauch. Bei \"True Talk\" spricht sie \u00fcber Musik, Vorurteile und \"ihre\" Sprache.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d0a70d2d5fc2c8a1c74387006b9aa8a72e82baf.jpg?x=548&y=366\/true-talk","genre":"Report, Diskussion","start":1601114100,"stop":1601114700,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601114700":{"channel":"SRF1","title":"True Life","descr":"Fabienne (34) ist seit ihrer Geburt geh\u00f6rlos \u2013 im Gegensatz zu ihrer ganzen Familie. Das war nicht immer einfach, hat sie aber noch viel st\u00e4rker und selbstbewusster gemacht. In \"True Life\" erz\u00e4hlt sie von ihrer Kindheit, ihrem jetzigen Leben und von ihren W\u00fcnschen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fceaefaea6e4c5790e0bc880e7acf3c7b6a696a7.jpg?x=548&y=366\/true-life","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601114700,"stop":1601115300,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601115300":{"channel":"SRF1","title":"Perlen aus dem Archiv","descr":"Die Gallaudet University in Amerika ist die erste Universit\u00e4t f\u00fcr geh\u00f6rlose und schwerh\u00f6rige Studierende. \"Sehen statt H\u00f6ren\" vom 5. November 1994 beleuchtete die Impressionen von Studierenden aus verschiedenen Teilen der Welt, die sich f\u00fcr die Gallaudet University entschieden haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/943d25193fb0843af18802f42f4c51c8b581e705.jpg?x=548&y=366\/perlen-aus-dem-archiv","genre":"Report, Magazin","start":1601115300,"stop":1601115900,"country":"CH","releaseYear":"1994","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601115900":{"channel":"SRF1","title":"Perlen aus dem Archiv","descr":"Eine Schulklasse in Schiers bekommt Besuch von drei Geh\u00f6rlosen. In \"Sehen statt H\u00f6ren\" vom 13. Dezember 1997 beantworteten Marina Ribeaud, Jakob Rhyner und Ruedi Graf die Fragen der Sch\u00fcler und berichteten von ihren Erfahrungen mit Geb\u00e4rdensprache und der Kommunikation mit H\u00f6renden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/217e8ab369762f1c431f3882019df90f709e7158.jpg?x=548&y=366\/perlen-aus-dem-archiv","genre":"Report, Magazin","start":1601115900,"stop":1601116200,"country":"CH","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601116200":{"channel":"SRF1","title":"Perlen aus dem Archiv","descr":"Mitglieder einer Expertengruppe diskutierten in \"Einstein\" vom 28. Februar 2008 dar\u00fcber, ob und wie ein Wort ins Weblexikon der Geb\u00e4rdensprache aufgenommen werden soll.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/81216db0b152323f47397f6aed201039f74db7b1.jpg?x=548&y=366\/perlen-aus-dem-archiv","genre":"Report, Magazin","start":1601116200,"stop":1601116500,"country":"CH","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601116500":{"channel":"SRF1","title":"Melanie Baumann in Geb\u00e4rdensprache","descr":"Dank der Geb\u00e4rdensprachdolmetscherin, die diese Geschichte live und simultan auf der B\u00fchne \u00fcbersetzt, wird auch gezeigt, wie vielf\u00e4ltig sich die Geb\u00e4rdensprache auszudr\u00fccken vermag.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601116500,"stop":1601116800,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601116800":{"channel":"SRF1","title":"Ursus & Nadeschkin: Geb\u00e4rdensprache","descr":"Einen besonderen Glanzpunkt setzen Ursus & Nadeschkin mit einer Nummer, die von Geb\u00e4rdensprachdolmetscherinnen simultan \u00fcbersetzt wird. Aus diesem Anlass wird die ganze Sendung auf der Teletextseite 777 f\u00fcr Geh\u00f6rbehinderte untertitelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c88077969929400a05c08c3d95d56039491f9c1.jpg?x=548&y=366\/ursus-nadeschkin-gebaerdensprache","genre":"Report, Magazin","start":1601116800,"stop":1601118000,"country":"CH","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601118000":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601118000,"stop":1601118600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601118600":{"channel":"SRF1","title":"NZZ Standpunkte","descr":"In der Gespr\u00e4chssendung \"NZZ-Standpuntke\" unterhalten sich bekannte Moderatoren mit illustren G\u00e4sten \u00fcber ein aktuelles Thema aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Kultur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/757e20263dda8a2e93840fcf893942c36b584680.jpg?x=548&y=366\/nzz-standpunkte","genre":"Report, Diskussion","start":1601118600,"stop":1601122200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601122200":{"channel":"SRF1","title":"Jenseits der Stille","descr":"Lara w\u00e4chst in einer kleinen Stadt in S\u00fcddeutschland auf und \u00fcbersetzt f\u00fcr ihre geh\u00f6rlosen Eltern in allen m\u00f6glichen Lebenslagen. Als sie von ihrer Tante Clarissa eine Klarinette geschenkt bekommt und so in die Wunderwelt der Musik eingef\u00fchrt wird, zeigt ihr Vater wenig Verst\u00e4ndnis f\u00fcr die Musikbegeisterung seiner Tochter. Lara muss sich entscheiden, f\u00fcr die Welt der Stille oder die der Musik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b69e88ff81ffea78cf7051062f80f303877aee39.jpg?x=548&y=366\/jenseits-der-stille","genre":"Film, Drama","start":1601122200,"stop":1601128800,"country":"D","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601128800":{"channel":"SRF1","title":"Mona mittendrin","descr":"Eine Bushaltestelle in Z\u00fcrich Wollishofen. Mona Vetsch wird von zwei ihr unbekannten Teenagern abgeholt. Es fallen kaum Worte, und selbst Mona ist f\u00fcr einmal sprachlos. Dann realisiert sie: Die beiden Jungen sind geh\u00f6rlos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c4c5ebd482e5a3dca6a714562ec9fcce24ca826.jpg?x=548&y=366\/mona-mittendrin","genre":"Report, Dokumentation","start":1601128800,"stop":1601131200,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601131200":{"channel":"SRF1","title":"FENSTER ZUM SONNTAG \u2013 Magazin","descr":"Im September steht der \"Welttag der Geb\u00e4rdensprache\" und eine Woche sp\u00e4ter der \"Tag der Geh\u00f6rlosen\" an. Es wird gesch\u00e4tzt, dass in der Schweiz gegenw\u00e4rtig etwa 10'000 Personen geh\u00f6rlos sind. Wer sind diese Menschen und was heisst es, geh\u00f6rlos zu sein?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a693056fbd790866d20a6d6aaf89c40a7a94bf46.jpg?x=548&y=366\/fenster-zum-sonntag-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1601131200,"stop":1601133300,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601133300":{"channel":"SRF1","title":"Controvers","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d784ee31b87bc48832d5d61b94848c8441ac2aa.jpg?x=548&y=366\/controvers","genre":"Report, Diskussion","start":1601133300,"stop":1601134800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601134800":{"channel":"SRF1","title":"Minisguard","descr":"Die Nachrichtensendung f\u00fcr Kinder und Jugendliche. Warum ist der Himmel blau? Was sind Menschenrechte? Was macht die Digitalisierung? Willst du wissen, was in der Welt los ist? Willst du gut informiert sein und mehr verstehen? \"Minisguard\" pr\u00e4sentiert aktuelle Themen kinderleicht verst\u00e4ndlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41066937da6e580834a41ed5f061a0e3ca9b228b.jpg?x=548&y=366\/minisguard","genre":"Report, Magazin","start":1601134800,"stop":1601136000,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601136000":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601136000,"stop":1601136300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601136300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601136300,"stop":1601136600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601136600":{"channel":"SRF1","title":"gesundheitheute \u2013 Die Gesundheitssendung mit Dr. Jeanne F\u00fcrst","descr":"Das Corona-Virus zieht uns seit Wochen in seinen Bann. Heute weiss man einiges mehr \u00fcber das Virus, doch bei vielen Aspekten tappen wir noch v\u00f6llig im Dunkeln. So wissen wir nur wenig \u00fcber Langzeitsch\u00e4den, die auch bei jungen Menschen auftreten k\u00f6nnen, z.B. die gef\u00fcrchtete Lungenverh\u00e4rtung. \"gesundheitheute\" informiert aber auch \u00fcber andere Lungenkrankheiten wie Lungenfibrosen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/83638fd10a806e26466445e0d83bbc35cad2a03a.jpg?x=548&y=366\/gesundheitheute-die-gesundheitssendung-mit-dr-jeanne-fuerst","genre":"Report, Magazin","start":1601136600,"stop":1601138700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601138700":{"channel":"SRF1","title":"Samschtig-Jass","descr":"Rennrollstuhlsportler Heinz Frei geh\u00f6rt zu den erfolgreichsten Spitzensportlern der Schweiz. Nun stellt er sich im Hotel Weissenstein der harten Jasskonkurrenz und spielt um den begehrten Jasspokal. Alphornvirtuosin Eliana Burki sorgt f\u00fcr den passenden Sound.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4819ac6785940a45362d3d9984b9eaa387d6be01.jpg?x=548&y=366\/samschtig-jass","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601138700,"stop":1601140500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601140500":{"channel":"SRF1","title":"Ziehung des Schweizer Zahlenlottos","descr":"Wenn hier die Kugel rollt, werden Million\u00e4re gemacht! Den bislang h\u00f6chsten Einzelgewinn gab es am 23. August 2014: \u00dcber 48 Millionen Schweizer Franken flossen auf das Konto des gl\u00fccklichen Gewinners.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2874edce6b903c42118a4ff067b968c3f112e84.jpg?x=548&y=366\/ziehung-des-schweizer-zahlenlottos","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601140500,"stop":1601141400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601141400":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601141400,"stop":1601142900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601142900":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601142900,"stop":1601143200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601143200":{"channel":"SRF1","title":"Wort zum Sonntag","descr":"Das Wort zum Sonntag spricht die r\u00f6misch-katholische Spitalseelsorgerin Veronika Jehle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/660e80770ea691186384350d12eb7e249517a593.jpg?x=548&y=366\/wort-zum-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1601143200,"stop":1601143800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601143800":{"channel":"SRF1","title":"Wer wohnt wo?","descr":"Bei \"Wer wohnt wo?\" \u00f6ffnen f\u00fcnf Mitspielerinnen und Mitspieler die T\u00fcren zu ihren Wohnungen und H\u00e4usern. Gemeinsam mit Moderator Sven Epiney ziehen sie von Haus zu Haus und versuchen durch geschicktes Befragen, Beobachten und Kombinieren herauszufinden, welches Zuhause zu welcher Person geh\u00f6rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d548b6ea2fd991ed8ca1c4db52cc8680e857ee41.jpg?x=548&y=366\/wer-wohnt-wo","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601143800,"stop":1601150700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601150700":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601150700,"stop":1601151300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601151300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601151300,"stop":1601151900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601151900":{"channel":"SRF1","title":"James Bond 007 \u2013 In t\u00f6dlicher Mission","descr":"Ein britisches Spionageschiff ist vor der K\u00fcste Albaniens gesunken, an Bord ist eine Steuereinheit f\u00fcr Atomwaffen. James Bond soll verhindern, dass die wertvolle Technik in die H\u00e4nde der Russen f\u00e4llt. Bei seinen Nachforschungen trifft 007 auf Melina Havelock, deren Eltern hatten den Schiffsuntergang untersucht und wurden ermordet. Gemeinsam sp\u00fcren Melina und Bond den Drahtzieher Kristatos auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff304e4c170df4c86c0633ee8f796e646164edae.jpg?x=548&y=366\/james-bond-007-in-toedlicher-mission","genre":"Film, Thriller","start":1601151900,"stop":1601159700,"country":"GB","releaseYear":"1981","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601159700":{"channel":"SRF1","title":"James Bond 007 \u2013 Im Angesicht des Todes","descr":"Ein Hightech-Mikrochip wurde den Russen zugespielt. James Bond soll die undichte Stelle ausfindig machen. Bei seinen Recherchen ger\u00e4t 007 an den machtbesessenen Industrieboss Zorin. Mit knapper Not kann er verhindern, dass der gr\u00f6\u00dfenwahnsinnige Psychopath seinen Plan realisiert, das Silicon Valley, Herzst\u00fcck der amerikanischen Mikroelektronik, durch ein k\u00fcnstlich erzeugtes Erdbeben zu zerst\u00f6ren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/639d1d8622a1fb21184c9138a74a36451386f616.jpg?x=548&y=366\/james-bond-007-im-angesicht-des-todes","genre":"Film, Thriller","start":1601159700,"stop":1601167200,"country":"GB","releaseYear":"1985","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601167200":{"channel":"SRF1","title":"Wer wohnt wo?","descr":"Bei \"Wer wohnt wo?\" \u00f6ffnen f\u00fcnf Mitspielerinnen und Mitspieler die T\u00fcren zu ihren Wohnungen und H\u00e4usern. Gemeinsam mit Moderator Sven Epiney ziehen sie von Haus zu Haus und versuchen durch geschicktes Befragen, Beobachten und Kombinieren herauszufinden, welches Zuhause zu welcher Person geh\u00f6rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d548b6ea2fd991ed8ca1c4db52cc8680e857ee41.jpg?x=548&y=366\/wer-wohnt-wo","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601167200,"stop":1601173800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601173800":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1601173800,"stop":1601174700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601174700":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/033de4762e6b4d7516c5c891071abeef51ea1071.jpg?x=548&y=366\/schweiz-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1601174700,"stop":1601176200,"country":"CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601176200":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Landfrauenk\u00fcche","descr":"Es geht nach Schwellbrunn zu Marianne Dietrich. Sie kocht ein typisches Appenzeller Men\u00fc: F\u00fcr den Rollbraten verwendet sie Fleisch vom eigenen Schwein, Br\u00e4t, Mostbr\u00f6ckli und Lauch. Die fleischlose Variante besteht aus Peperoni, Pesto und Ratatouille, denn zum ersten Mal geh\u00f6rt eine Vegetarierin zur Gruppe. Der Salat, den sie zur Vorspeise zusammen mit paniertem Edelweissk\u00e4se serviert, pfl\u00fcckt sie kurz aus dem Hochbeet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eac511a0618a2c1d16b5eb8f8a2907e3b081e519.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-landfrauenkueche","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601176200,"stop":1601178900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601178900":{"channel":"SRF1","title":"Samschtig-Jass","descr":"Rennrollstuhlsportler Heinz Frei geh\u00f6rt zu den erfolgreichsten Spitzensportlern der Schweiz. Nun stellt er sich im Hotel Weissenstein der harten Jasskonkurrenz und spielt um den begehrten Jasspokal. Alphornvirtuosin Eliana Burki sorgt f\u00fcr den passenden Sound.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4819ac6785940a45362d3d9984b9eaa387d6be01.jpg?x=548&y=366\/samschtig-jass","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601178900,"stop":1601181000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}