{"1603340700":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c459f74725aec44f42a9162c398181a061b1155.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603340700,"stop":1603344600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603344600":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603344600,"stop":1603348500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603348500":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1603348500,"stop":1603349400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603349400":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Das grosse Erbe \u2013 Teil 1 von 2","descr":"Die Geschichte von Rosamunde Pilchers Bestseller-Verfilmung \"Heimkehr\", das gro\u00dfe Familienepos der Carey-Lewis, ihrer Freunde und ihres Schlosses wird von Kriegsende bis in die f\u00fcnfziger Jahre weitererz\u00e4hlt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb79e27cb3d4e17463a1b551a311522daea37c37.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-das-grosse-erbe-teil-1-von-2","genre":"Film, Drama","start":1603349400,"stop":1603354800,"country":"GB\/D","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603354800":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603354800,"stop":1603356600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603356600":{"channel":"SRF1","title":"Kulturplatz","descr":"Kultur ist viel mehr als Musik, Literatur und Kunst. Kultur durchdringt unser Leben. In diesem Sinne greift das Magazin auf, was die Menschen besch\u00e4ftigt, welche Fragen sie sich stellen. Und zeigt, dass die Kultur Antworten gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fbdc7b0ff2da28db8912b37220ee4e595a5a5e.jpg?x=548&y=366\/kulturplatz","genre":"Report, Magazin","start":1603356600,"stop":1603358400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603358400":{"channel":"SRF1","title":"Rundschau","descr":"Das Politmagazin mit Hintergrundberichten und Recherchen \u00fcber aktuelle Ereignisse und Brennpunkte im In- und Ausland. Reportagen und Magazinberichte nah am Geschehen, und oft mitten drin, ohne je die kritisch-journalistische Distanz zu verlieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a097a0fcc35533ccf88e6619cf620d8be9b1270d.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Report, Magazin","start":1603358400,"stop":1603361700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603361700":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Samantha Br\u00f6chin tr\u00e4gt einen traditionellen Rheinfelder Nachnamen. Danach ist sogar ein historisches Geb\u00e4ude mitten im Ort benannt. Dort trifft die leidenschaftliche Wirtin ihre G\u00e4ste, um ihnen anschliessend einen Blick in die bekannteste Brauerei der Schweiz zu erm\u00f6glichen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1603361700,"stop":1603363500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603363500":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603363500,"stop":1603364100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603364100":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603364100,"stop":1603364700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603364700":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1603364700,"stop":1603365600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603365600":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Die 35-j\u00e4hrige Svenja Lehmann arbeitet als Model, doch ihre Zeit l\u00e4uft allm\u00e4hlich ab. Um noch mithalten zu k\u00f6nnen, liess sie sich vor drei Wochen Brustimplantate in einer Privatklinik einsetzen. Nach einem Dessous-Casting st\u00fcrzt sie und schl\u00e4gt sich den Kopf an. Hat sie eine Gehirnersch\u00fctterung?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/385371f9742033fc286fe3ed46e5ebdf0e82156c.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1603365600,"stop":1603368600,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603368600":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Sarah Marquardt ist seit Tagen mit dem Besuch einer arabischen Delegation besch\u00e4ftigt. Als Highlight soll den ausl\u00e4ndischen G\u00e4sten eine Liveoperation am Herzen geboten werden. Wenn alles gut geht, winkt der Sachsenklinik eine Kooperation mit dem Scheich, der ein modernes Medizinzentrum bauen will.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08f8f094ef6fc8248d1788613f7aca9eaeb41ba9.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1603368600,"stop":1603371600,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603371600":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd467fe02f38513d61bbc9d3e067be757ed3a82c.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1603371600,"stop":1603371900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603371900":{"channel":"SRF1","title":"Ein Fall f\u00fcr M\u00e4nndli","descr":"Der junge Landarzt Dr. K\u00fcndig wird durch anonyme Telefonanrufe terrorisiert. Man will ihn aus dem idyllischen Dorf raushaben, obwohl er sehr beliebt zu sein scheint. Max M\u00e4nndli, auf Urlaub ausserhalb der Stadt, wird neugierig, macht sich kundig und steigt selbst auf den abgelegenen Bauernhof des Honeggers hinauf, wo man den Arzt nicht bezahlen will.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/196adcf10a90288a6b3392b21f0e113ab5f9ffcb.jpg?x=548&y=366\/ein-fall-fuer-maenndli","genre":"Serie, Krimiserie","start":1603371900,"stop":1603374900,"country":"CH\/D","releaseYear":"1975","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603374900":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Das grosse Erbe \u2013 Teil 2 von 2","descr":"Loveday und Walter trennen sich. Gus zieht daraufhin zu Loveday nach 'Nancherrow'. Er malt viel, doch seine Galeristin und ehemalige Geliebte Alexandra verkauft kaum ein Bild von ihm. Judith vereinsamt indes immer mehr. Als der Sohn von Jess an Kinderl\u00e4hmung stirbt, st\u00fcrzt Judith in tiefe Verzweiflung. Jess und Simon wollen nach Australien auswandern und ein neues Leben beginnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f41e8e47ee392adb72247718e61dc69c1a77679.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-das-grosse-erbe-teil-2-von-2","genre":"Film, Drama","start":1603374900,"stop":1603380600,"country":"GB\/D","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603380600":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Giggelibug macht aus Versehen die Kuckucksuhr von Beeripapa kaputt. Er traut sich, das zuzugeben und zusammen bauen sie eine neue Uhr, nach einer Zeichung von Giggelibug.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcf60ad633fe26508b3bf189efbd02d20d891a30.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1603380600,"stop":1603381200,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603381200":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Wer und was bewegt den Kanton Graub\u00fcnden und die r\u00e4toromanische Schweiz? Den \u00dcberblick bietet die Informationssendung \"Telesguard\" mit Beitr\u00e4gen, Nachrichtenbl\u00f6cken und Livereportagen von aktuellen Schaupl\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1603381200,"stop":1603382400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603382400":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603382400,"stop":1603383000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603383000":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603383000,"stop":1603383300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603383300":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Monika Bingisser ist in Brugg geboren. 25 Jahre lang f\u00fchrte sie einen Schrottplatz im Dorf. Dort ermuntert sie heute ihre G\u00e4ste sich k\u00fcnstlerisch zu bet\u00e4tigen. Aber auch geschichtliche Themen haben Platz. Die Freunde von historischen Eisenbahnen kommen im Bahnpark Brugg voll auf ihre Kosten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1603383300,"stop":1603384800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603384800":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1603384800,"stop":1603386000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603386000":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1603386000,"stop":1603387500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603387500":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1603387500,"stop":1603387800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603387800":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603387800,"stop":1603389300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603389300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603389300,"stop":1603389900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603389900":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Es war ein historisches Ereignis f\u00fcr den Kanton Graub\u00fcnden aber auch f\u00fcr die ganze Schweiz: Die Gef\u00e4ngnisinsassen des Sennhofs in Chur wurden in die neue Justizvollzugsanstalt Cazis Tignez \u00fcberf\u00fchrt. \"DOK\" hat den komplexen Umzug von Beginn weg begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2971092ca497f99c3ec49d7f9585b3b190f58ac.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1603389900,"stop":1603396200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603396200":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603396200,"stop":1603397700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603397700":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603397700,"stop":1603398300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603398300":{"channel":"SRF1","title":"Gredig direkt","descr":"\"Gredig direkt\" bietet informative sowie unterhaltsame Gespr\u00e4che mit spannenden Pers\u00f6nlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09293b4b789289b44985afd19f0ca95eb7e84d13.jpg?x=548&y=366\/gredig-direkt","genre":"Report, Diskussion","start":1603398300,"stop":1603400400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603400400":{"channel":"SRF1","title":"NZZ Format","descr":"\"NZZ Format\" \u2013 Das Fernsehmagazin der Neuen Z\u00fcrcher Zeitung stellt jede Woche unterhaltsam und vor allem informativ interessante Themen in den Mittelpunkt und beleuchtet diese in vielen Facetten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/604abca6cc70733dd09c352df4510cec43b66117.jpg?x=548&y=366\/nzz-format","genre":"Report, Dokumentation","start":1603400400,"stop":1603402500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603402500":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603402500,"stop":1603403100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603403100":{"channel":"SRF1","title":"Arde Madrid","descr":"Im Madrid der 1960er-Jahre soll die amerikanische Schauspielerin Ava Gardner ausspioniert werden. Im Auftrag des Diktators Franco wird die staatstreue Ana Mari bei Gardner als Hausm\u00e4dchen eingeschleust. Erste Folge der preisgekr\u00f6nten spanischen Serie \"Arde Madrid\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac67d636045fa6949172cd87aebee115bfdfed5d.jpg?x=548&y=366\/arde-madrid","genre":"Serie, Dramaserie","start":1603403100,"stop":1603404900,"country":"E","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603404900":{"channel":"SRF1","title":"Arde Madrid","descr":"F\u00fcr Ana Mari sind die Dinge, die sie in Ava Gardners Haus erlebt, zu viel des Guten: Eine schwangere Hausangestellte, Schmuggelware in der K\u00fcche und tobende Nachbarn. Doch als sie auf eine Versetzung hofft, macht ihr ihre Auftraggeberin einen Strich durch die Rechnung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4798b818e9165020f7440c0665d5d39dd7eef9a4.jpg?x=548&y=366\/arde-madrid","genre":"Serie, Dramaserie","start":1603404900,"stop":1603407000,"country":"E","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603407000":{"channel":"SRF1","title":"Arde Madrid","descr":"Um seinen Gl\u00e4ubiger Vargas zu vertr\u00f6sten, hat Manolo ihm ein H\u00f6schen von Ava Gardner beschafft. Jetzt soll er eine Kette der Schauspielerin stehlen; nur so l\u00e4sst sich Vargas' eifers\u00fcchtige Frau beruhigen. Derweil legt sich Ana Mari ins Zeug, kompromittierendes Material \u00fcber Gardner zu beschaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8f6f1334d2bbad438281ec9df522566e0e947ff.jpg?x=548&y=366\/arde-madrid","genre":"Serie, Dramaserie","start":1603407000,"stop":1603408800,"country":"E","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603408800":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Es war ein historisches Ereignis f\u00fcr den Kanton Graub\u00fcnden aber auch f\u00fcr die ganze Schweiz: Die Gef\u00e4ngnisinsassen des Sennhofs in Chur wurden in die neue Justizvollzugsanstalt Cazis Tignez \u00fcberf\u00fchrt. \"DOK\" hat den komplexen Umzug von Beginn weg begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2971092ca497f99c3ec49d7f9585b3b190f58ac.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1603408800,"stop":1603414500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603414500":{"channel":"SRF1","title":"Gredig direkt","descr":"\"Gredig direkt\" bietet informative sowie unterhaltsame Gespr\u00e4che mit spannenden Pers\u00f6nlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09293b4b789289b44985afd19f0ca95eb7e84d13.jpg?x=548&y=366\/gredig-direkt","genre":"Report, Diskussion","start":1603414500,"stop":1603416300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603416300":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Monika Bingisser ist in Brugg geboren. 25 Jahre lang f\u00fchrte sie einen Schrottplatz im Dorf. Dort ermuntert sie heute ihre G\u00e4ste sich k\u00fcnstlerisch zu bet\u00e4tigen. Aber auch geschichtliche Themen haben Platz. Die Freunde von historischen Eisenbahnen kommen im Bahnpark Brugg voll auf ihre Kosten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1603416300,"stop":1603417500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603417500":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b0fdf3dcf649893d6b7bf5c4d43d3a585887cc9.jpg?x=548&y=366\/schweiz-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603417500,"stop":1603418700,"country":"CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603418700":{"channel":"SRF1","title":"Arde Madrid","descr":"Im Madrid der 1960er-Jahre soll die amerikanische Schauspielerin Ava Gardner ausspioniert werden. Im Auftrag des Diktators Franco wird die staatstreue Ana Mari bei Gardner als Hausm\u00e4dchen eingeschleust. Erste Folge der preisgekr\u00f6nten spanischen Serie \"Arde Madrid\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac67d636045fa6949172cd87aebee115bfdfed5d.jpg?x=548&y=366\/arde-madrid","genre":"Serie, Dramaserie","start":1603418700,"stop":1603420800,"country":"E","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603420800":{"channel":"SRF1","title":"Arde Madrid","descr":"F\u00fcr Ana Mari sind die Dinge, die sie in Ava Gardners Haus erlebt, zu viel des Guten: Eine schwangere Hausangestellte, Schmuggelware in der K\u00fcche und tobende Nachbarn. Doch als sie auf eine Versetzung hofft, macht ihr ihre Auftraggeberin einen Strich durch die Rechnung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4798b818e9165020f7440c0665d5d39dd7eef9a4.jpg?x=548&y=366\/arde-madrid","genre":"Serie, Dramaserie","start":1603420800,"stop":1603422600,"country":"E","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603422600":{"channel":"SRF1","title":"Arde Madrid","descr":"Um seinen Gl\u00e4ubiger Vargas zu vertr\u00f6sten, hat Manolo ihm ein H\u00f6schen von Ava Gardner beschafft. Jetzt soll er eine Kette der Schauspielerin stehlen; nur so l\u00e4sst sich Vargas' eifers\u00fcchtige Frau beruhigen. Derweil legt sich Ana Mari ins Zeug, kompromittierendes Material \u00fcber Gardner zu beschaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8f6f1334d2bbad438281ec9df522566e0e947ff.jpg?x=548&y=366\/arde-madrid","genre":"Serie, Dramaserie","start":1603422600,"stop":1603425000,"country":"E","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603425000":{"channel":"SRF1","title":"ECO","descr":"Das Wirtschaftsmagazin \"ECO\" bringt seinen Zuschauern die Welt der Wirtschaft n\u00e4her. Die Sendung wirft einen eigenst\u00e4ndigen Blick auf das Wirtschaftsleben \u2013 mit Hintergrundberichten, Grafiken und Reportagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7b28b5f94be576b7d3522e6b4878c424c9b04f8.jpg?x=548&y=366\/eco","genre":"Report, Magazin","start":1603425000,"stop":1603426500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}