{"1599798300":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/217e1ea11e689d1b2348394c88d1aeef7da35da0.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599798300,"stop":1599802200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599802200":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599802200,"stop":1599807900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599807900":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e35a2eed28131d167f43d431f669012d31247339.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1599807900,"stop":1599808800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599808800":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Dem Himmel so nah","descr":"Edwina und Henry Harley werden sich an ihren 30. Hochzeitstag lange erinnern. An dem \"Jubeltag\" verk\u00fcndet ihr T\u00f6chternchen Tessa, dass sie: 1. schwanger ist, 2. dass sie die Identit\u00e4t des Vaters nicht preisgibt, und 3. dass sie ihr Kind alleine gro\u00dfziehen wird. Hin und -hergerissen zwischen Freude und Hysterie, merken sie nicht, dass Sohnemann Rodney seine verheiratete Jugendliebe Anne anhimmelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f55e1a577c128ee562c2da76746e40be821c732a.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-dem-himmel-so-nah","genre":"Film, Drama","start":1599808800,"stop":1599813900,"country":"A\/D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599813900":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1599813900,"stop":1599815700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599815700":{"channel":"SRF1","title":"DOK","descr":"\"DOK\" erz\u00e4hlt Geschichten so vielseitig wie das Leben. Unterschiedliche Themen aus Gesellschaft, Natur, Politik, Sport und Wirtschaft stehen im Mittelpunkt der journalistisch fundierten Dokumentationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ebef1fa8f74f7d4d03ee456d153272a11eb61f7e.jpg?x=548&y=366\/dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1599815700,"stop":1599819300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599819300":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"F\u00fcr Alessandra Corini ist Lugano ihr absoluter Herzensort. Der Kantonshauptort bietet der langj\u00e4hrigen Make-up-Artistin einen gewissen Lifestyle, der ihr wichtig ist. Ihre G\u00e4ste kann sie mit einer abwechslungsreichen, virtuellen und kulinarischen Tour durch Lugano \u00fcberraschen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1599819300,"stop":1599821100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599821100":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599821100,"stop":1599821700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599821700":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599821700,"stop":1599822600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599822600":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e35a2eed28131d167f43d431f669012d31247339.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1599822600,"stop":1599823500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599823500":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Heiko Frese, der Besitzer einer Molkerei, kommt mit einem Unterarmbruch in die Sachsenklinik. Heiko weiss nicht, dass sein Sohn Tim mit Jannik Peters, einem Azubi aus der Molkerei, zusammen ist. Jannik m\u00f6chte, dass Tim seinem Vater von ihrer Liebe erz\u00e4hlt, aber dieser hat Angst vor der Reaktion seines konservativen Vaters.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1599823500,"stop":1599826500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599826500":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Franz Kantel wird in die Sachsenklinik eingeliefert. Vor 30 Jahren hat er sich hier mit Simoni um eine Oberarztstelle beworben. Dann verursachte er einen Verkehrsunfall und ausgerechnet Simoni bescheinigte ihm eine erhebliche Menge Blutalkohol. Kantel glaubt, dass Simoni ihn damals betrogen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1599826500,"stop":1599829500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599829500":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd467fe02f38513d61bbc9d3e067be757ed3a82c.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1599829500,"stop":1599829800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599829800":{"channel":"SRF1","title":"Potzmusig","descr":"Sowohl Nachwuchsk\u00fcnstler als auch gestandene Musiker pr\u00e4sentieren das Genre Volksmusik so, wie es ist: authentisch und frisch, ohne den Sinn f\u00fcr die Tradition aus dem Auge zu verlieren. Ein Gastmusiker, der in kurzen Einspielfilmen vorgestellt wird, bringt seine Musikformation mit und tritt durch den Spa\u00df am Musizieren den Beweis an, dass die Volksmusik-Szene in der Schweiz sehr lebendig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/017b005e761119aa12b0246b95dd145facd3d981.jpg?x=548&y=366\/potzmusig","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599829800,"stop":1599832500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599832500":{"channel":"SRF1","title":"Fr\u00fchlingsgef\u00fchle","descr":"Katja Baumann muss f\u00fcr eine Impfung ins Krankenhaus. Dort verguckt sie sich in den Arzt Dr. Jules Thom\u00e9. In ihrer T\u00e4tigkeit als Dorfhelferin kriegt Katja einen neuen Auftrag. Therese Wagner hat ein Gest\u00fct und hat sich das Becken gebrochen. Die Dorfhelferin muss sich f\u00fcr sie um die Pferde und um Thereses Tochter Susan k\u00fcmmern. Schockiert erf\u00e4hrt Katja, dass Susan die Ehefrau von Dr. Jules Thom\u00e9 ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca14ee97d2cc126790fa2b49cfacce074e3d2f3f.jpg?x=548&y=366\/fruehlingsgefuehle","genre":"Film, Melodram","start":1599832500,"stop":1599838200,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599838200":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Beim Fangis spielen bleibt das langsame Poppy auf der Strecke und erfindet ein kompliziertes Regelspiel, das keiner spielen kann. Bis sich am Schluss alle finden, indem alle F\u00e4nger und niemand der Gejagte ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcf60ad633fe26508b3bf189efbd02d20d891a30.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599838200,"stop":1599838800,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599838800":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Wer und was bewegt den Kanton Graub\u00fcnden und die r\u00e4toromanische Schweiz? Den \u00dcberblick bietet die Informationssendung \"Telesguard\" mit Beitr\u00e4gen, Nachrichtenbl\u00f6cken und Livereportagen von aktuellen Schaupl\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1599838800,"stop":1599840000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599840000":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599840000,"stop":1599840600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599840600":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599840600,"stop":1599840900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599840900":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Das Tessiner Wochenfinale findet in Coldrerio statt, im Herzensort von Carlo Crivelli. Er lebt mit seiner Familie im Dorf und hat hier seine Kinder aufwachsen gesehen. Coldrerio konnte sich mit seinem Wein und einer geheimnisvollen Esel-Saga einen Namen machen. Wer wird die Tessiner Woche gewinnen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1599840900,"stop":1599842400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599842400":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1599842400,"stop":1599843600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599843600":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1599843600,"stop":1599845100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599845100":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1599845100,"stop":1599845400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599845400":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599845400,"stop":1599846900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599846900":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599846900,"stop":1599847500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599847500":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Heimweh","descr":"Conny und Mike m\u00fcssen in der Schweiz mit neuen Jobs und einem neuen Heim wieder Fuss fassen. Nach zw\u00f6lf Jahren in Thailand kehrt Familie Ramponi in die Schweiz zur\u00fcck. Die Kinder werden in Bever im Kanton Graub\u00fcnden eingeschult. F\u00fcr C\u00e9cile Ottiger hei\u00dft es Abschied nehmen von ihrem geliebten Peking. Noch wartet sie aber auf einen R\u00fcckflug. Nicht ganz einfach, da auch ihr Hund transportiert werden muss und in Peking wieder einige Corona-F\u00e4lle aufgetaucht sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/389ba08c9a27d182e9ff83a2cf518ab07db27db1.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-heimweh","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599847500,"stop":1599850800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599850800":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"F\u00fcnf Schweizer Pers\u00f6nlichkeiten reisen zur\u00fcck an den Ort ihrer ersten Ferien. Alle Protagonistinnen und Protagonisten nehmen ihre Kinder oder ein Enkelkind mit auf diese Nostalgietour. Zwei Generation unterwegs zwischen damals und heute.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4571438a96658f8e9544d234c09dc328b5827902.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1599850800,"stop":1599853800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599853800":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599853800,"stop":1599855300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599855300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599855300,"stop":1599855900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599855900":{"channel":"SRF1","title":"Arena","descr":"In der \"Arena\" werden innenpolitische Themen diskutiert. Vor Studiopublikum debattieren Politiker, Spitzenvertreter der Verb\u00e4nde, Experten und Meinungsmacher das spannendste Thema der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4581c39da9affed0c2a71196de5eab045951a927.jpg?x=548&y=366\/arena","genre":"Report, Diskussion","start":1599855900,"stop":1599860400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599860400":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599860400,"stop":1599861000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599861000":{"channel":"SRF1","title":"Beim Sterben ist jeder der Erste","descr":"Vier Grossstadtmenschen wollen noch einmal einen wilden Fluss im US-Hinterland mit ihren Kanus befahren, bevor dieser in einen Stausee verwandelt wird. Im Verlaufe der Reise geraten Einheimische und die Touristen aneinander. Es kommt zu handgreiflichen Auseinandersetzungen. Nachdem der erste Tote zu beklagen ist, ger\u00e4t der anfangs harmlose Wochenendausflug zum h\u00f6llischen \u00dcberlebenstrip.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00d2bf474b3be4e337784b676cb1976778a71513.jpg?x=548&y=366\/beim-sterben-ist-jeder-der-erste","genre":"Film, Actionfilm","start":1599861000,"stop":1599867600,"country":"USA","releaseYear":"1972","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599867600":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Heimweh","descr":"Conny und Mike m\u00fcssen in der Schweiz mit neuen Jobs und einem neuen Heim wieder Fuss fassen. Nach zw\u00f6lf Jahren in Thailand kehrt Familie Ramponi in die Schweiz zur\u00fcck. Die Kinder werden in Bever im Kanton Graub\u00fcnden eingeschult. F\u00fcr C\u00e9cile Ottiger hei\u00dft es Abschied nehmen von ihrem geliebten Peking. Noch wartet sie aber auf einen R\u00fcckflug. Nicht ganz einfach, da auch ihr Hund transportiert werden muss und in Peking wieder einige Corona-F\u00e4lle aufgetaucht sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/389ba08c9a27d182e9ff83a2cf518ab07db27db1.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-heimweh","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599867600,"stop":1599870300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599870300":{"channel":"SRF1","title":"Arena","descr":"In der \"Arena\" werden innenpolitische Themen diskutiert. Vor Studiopublikum debattieren Politiker, Spitzenvertreter der Verb\u00e4nde, Experten und Meinungsmacher das spannendste Thema der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4581c39da9affed0c2a71196de5eab045951a927.jpg?x=548&y=366\/arena","genre":"Report, Diskussion","start":1599870300,"stop":1599874500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599874500":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Das Tessiner Wochenfinale findet in Coldrerio statt, im Herzensort von Carlo Crivelli. Er lebt mit seiner Familie im Dorf und hat hier seine Kinder aufwachsen gesehen. Coldrerio konnte sich mit seinem Wein und einer geheimnisvollen Esel-Saga einen Namen machen. Wer wird die Tessiner Woche gewinnen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1599874500,"stop":1599876000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599876000":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1599876000,"stop":1599876600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599876600":{"channel":"SRF1","title":"Kassensturz","descr":"Als das Magazin \u00fcber Konsum, Geld und Arbeit am 4. Januar 1974 erstmals \u00fcber die Schweizer Bildschirme flimmerte, waren sich die Kritiker einig: Die Sendung h\u00e4lt sich nicht lange. Doch sie entwickelte sich zum Renner. Es werden Fakten geliefert und Meinungen eingeholt. F\u00fchrende Leute aus der Wirtschaft \u00e4u\u00dfern sich zu Themen, die gerade besondere Brisanz in sich bergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f474e8ce2af39c7dbe193f825869216da07683cb.jpg?x=548&y=366\/kassensturz","genre":"Report, Magazin","start":1599876600,"stop":1599878700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599878700":{"channel":"SRF1","title":"Rundschau","descr":"Das Politmagazin mit Hintergrundberichten und Recherchen \u00fcber aktuelle Ereignisse und Brennpunkte im In- und Ausland. Reportagen und Magazinberichte nah am Geschehen, und oft mitten drin, ohne je die kritisch-journalistische Distanz zu verlieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a097a0fcc35533ccf88e6619cf620d8be9b1270d.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Report, Magazin","start":1599878700,"stop":1599881400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599881400":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/033de4762e6b4d7516c5c891071abeef51ea1071.jpg?x=548&y=366\/schweiz-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1599881400,"stop":1599882900,"country":"CH","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599882900":{"channel":"SRF1","title":"Gredig direkt","descr":"\"Gredig direkt\" bietet informative sowie unterhaltsame Gespr\u00e4che mit spannenden Pers\u00f6nlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09293b4b789289b44985afd19f0ca95eb7e84d13.jpg?x=548&y=366\/gredig-direkt","genre":"Report, Diskussion","start":1599882900,"stop":1599884700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}