{"1582608300":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582608300,"stop":1582612200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582612200":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582612200,"stop":1582617600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582617600":{"channel":"SRF1","title":"True Life","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3967adb86a94cc4a7e7383013d80c4c8699edd1.jpg?x=548&y=366\/true-life","genre":"Serie, Dokusoap","start":1582617600,"stop":1582618200,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582618200":{"channel":"SRF1","title":"Die Renaissance","descr":"Die Renaissance ist ein einmaliges historisches Ph\u00e4nomen. Auf den Errungenschaften der Renaissance baut unsere Gegenwart auf. Zahllose Innovationen und ein neues Menschenbild pr\u00e4gen unser Leben bis heute, wie die zweiteilige Dokumentation von Martin Papirowski zeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/065ea7841b44b3cb2796d72795621c76ff0c729c.jpg?x=548&y=366\/die-renaissance","genre":"Report, Dokumentation","start":1582618200,"stop":1582620000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582620000":{"channel":"SRF1","title":"Verfolgt in Genf","descr":"Hat Martin Luther einen Studienkollegen im Duell get\u00f6tet? Was hat die Kappeler Milchsuppe mit der Reformation zu tun? Schauspieler und Theologe Julian Sengelmann wandelt auf den Spuren der Reformatoren und st\u00f6sst dabei auf Aussergew\u00f6hnliches und Erschreckendes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8ca2b6cbf593babcbee0a4c836713f1c764bdc9.jpg?x=548&y=366\/verfolgt-in-genf","genre":"Report, Dokumentation","start":1582620000,"stop":1582620900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582620900":{"channel":"SRF1","title":"Wer hat's erfunden?","descr":"Soziale Medien sind keineswegs eine Erfindung der Neuzeit. Schon im alten Rom rieb man seine Meinung auf Wachstafeln und Mauern allen unter die Nase.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44837f3e4f2d1ea6be32b3046b4c91dba20a15fe.jpg?x=548&y=366\/wer-hats-erfunden","genre":"Report, Dokumentation","start":1582620900,"stop":1582621200,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582621200":{"channel":"SRF1","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7555ba07e074e08c4a0fb0c9140fc0029d0af14c.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1582621200,"stop":1582623000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582623000":{"channel":"SRF1","title":"Schawinski","descr":"Roger Schawinski diskutiert jede Woche mit hochkar\u00e4tigen und aktuell bedeutsamen Pers\u00f6nlichkeiten aus Politik und Wirtschaft. Bei den oftmals brisanten und temporeichen Gespr\u00e4chen zum Zeitgeschehen geht es nicht nur um Fakten, sondern auch um die Menschen dahinter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b765091aca46502ab2c5fb240d60fb2db164c647.jpg?x=548&y=366\/schawinski","genre":"Report, Diskussion","start":1582623000,"stop":1582625100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582625100":{"channel":"SRF1","title":"ECO","descr":"Das Wirtschaftsmagazin \"ECO\" bringt seinen Zuschauern die Welt der Wirtschaft n\u00e4her. Die Sendung wirft einen eigenst\u00e4ndigen Blick auf das Wirtschaftsleben \u2013 mit Hintergrundberichten, Grafiken und Reportagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7b28b5f94be576b7d3522e6b4878c424c9b04f8.jpg?x=548&y=366\/eco","genre":"Report, Magazin","start":1582625100,"stop":1582626900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582626900":{"channel":"SRF1","title":"Puls","descr":"\"Puls\" ist das w\u00f6chentliche Gesundheitsmagazin mit Ratgeber-Charakter und hohem Informationswert f\u00fcr die Zuschauer. Dabei geht es in erster Linie um die Frage: Was kann ich selbst tun, um meine Gesundheit und mein Wohlbefinden zu erhalten oder wiederherzustellen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6951ce56e1ee096897bd92768dd26bccb61b12f2.jpg?x=548&y=366\/puls","genre":"Report, Magazin","start":1582626900,"stop":1582629300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582629300":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Das Dorf Eggerstanden, eingebettet zwischen Hirschberg im Norden und F\u00e4hneren im S\u00fcden, ist Kathrin Kollers Herzensort, denn dort gr\u00fcndete sie vor 20 Jahren ihre eigene Familie. Durch ihre T\u00e4tigkeiten als Mesmerin und Touristenf\u00fchrerin bringt sich Kathrin gerne im Dorfgeschehen mit ein. Ihre G\u00e4ste will sie mit verschieden S\u00fcssigkeiten \u00fcberraschen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2069c5bdc3527b462d755e083dd71b7c593ad9d1.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1582629300,"stop":1582631100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582631100":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582631100,"stop":1582631700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582631700":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1582631700,"stop":1582632300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582632300":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e35a2eed28131d167f43d431f669012d31247339.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1582632300,"stop":1582632900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582632900":{"channel":"SRF1","title":"Um Himmels Willen","descr":"Seit Schwester Hannas Mutter Gertrud im Kloster ist, geht es dort drunter und dr\u00fcber. Agnes hat genug und packt ihre Koffer. Sie will zu ihrer Schwester, bis es in ihrem Kloster wieder normal zu und her geht. Hanna kann Agnes aufhalten und verspricht, Gertrud so zu besch\u00e4ftigen, dass sie keinen weiteren Schaden anrichten kann. Und als Hanna wieder einmal Blumen ihres Verehrers Maybach bekommt, bringt sie das auf eine Idee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/425a39da778ca79885f341481d84154f267a9abf.jpg?x=548&y=366\/um-himmels-willen","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1582632900,"stop":1582635900,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582635900":{"channel":"SRF1","title":"Um Himmels Willen","descr":"Die Nonnen des Kloster Kaltenthals m\u00fcssen um ihr Zuhause bangen. Nachdem Bischof Rossbauer die Oberin von Beilheim angewiesen hat, sich vom Moulin Rouge zu trennen, hat diese beschlossen, das Geb\u00e4ude in Zukunft als neue Unterkunft f\u00fcr die Nonnen zu nutzen und das gesamte Klostergel\u00e4nde an die Gemeinde zu verkaufen. Die Nonnen wollen sich das nicht gefallen lassen. Nun warten sie auf Bischof Rossbauer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1fb76060aaa6a2d948c490ee23baef25836fa2ae.jpg?x=548&y=366\/um-himmels-willen","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1582635900,"stop":1582638900,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582638900":{"channel":"SRF1","title":"Um Himmels Willen","descr":"Agnes, Felicitas, Maria und Lela beschlie\u00dfen, Schwester Hanna zuk\u00fcnftig mehr unter die Arme zu greifen. Als erstes nehmen sie sich das \"Moulin Rouge\" vor, wo fr\u00fcher eine Pension betrieben wurde. Sie statten Ilona Lechner einen Besuch ab und teilen ihr mit, dass Bischof Rossbauer nichts gegen eine Fortf\u00fchrung des Pachtvertrages h\u00e4tte, wenn das Lokal wieder als seri\u00f6se Pension betrieben wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7f13cb90301a600cac63d9eea2b7b6c4ec4aaaf.jpg?x=548&y=366\/um-himmels-willen","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1582638900,"stop":1582642200,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582642200":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/af2cab624a2157bdb8ae7a68833f6f9b9884c4c5.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1582642200,"stop":1582642500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582642500":{"channel":"SRF1","title":"Klinik unter Palmen \u2013 Stunden der Entscheidung","descr":"Schwester Gabriella hat, sehr zum Leidwesen von Pfleger M\u00fccke, die grosse Liebe gefunden. Aber das Schicksal meint es nicht mit allen so gut. Schwester Elisabeth muss feststellen, dass sie von Ulrich von Jagemann ein Kind erwartet. Und Carl Gregorius wird nicht damit fertig, dass ihn seine Frau Nadja verlassen hat. Als sie zu ihm zur\u00fcckkehrt, kommt es zur Katastrophe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/248bde07c2c4707338675288ea94344b541a2f24.jpg?x=548&y=366\/klinik-unter-palmen-stunden-der-entscheidung","genre":"Serie, Arztserie","start":1582642500,"stop":1582648200,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582648200":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Eine Gute Nacht f\u00fcr die Kleinsten \u2013 mit den \"Guetnachtgschichtli\" von Dominik Dachs, Pingu und vielen anderen Helden, die sich auf spannende Reisen begeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/14a1b1c65bfe69ba3ea803500ae3e44e582fff1f.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1582648200,"stop":1582648800,"country":"CH","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582648800":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Die Sendung \"Telesguard\" zeigt die romanische Schweiz in ihrer ganzen Vielfalt und berichtet \u00fcber aktuelle Ereignisse im politischen, wirtschaftlichen, kulturellen, sozialen und gesellschaftspolitischen Bereich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1582648800,"stop":1582650000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582650000":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582650000,"stop":1582650600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582650600":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1582650600,"stop":1582650900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582650900":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Der geb\u00fcrtige Schaffhauser Andreas Giger lebt seit 17 Jahren in der Gemeinde Wald, die fr\u00fcher auch Wald an der Jona oder Wald an der Jonen genannt wurde, wo er vor allem die gute Mischung an interessanten Menschen sch\u00e4tzt. Die Appenzeller Kultur l\u00e4sst der Autor von Kriminalromanen oft in seine B\u00fccher miteinfliessen. Seinen G\u00e4sten zeigt Andreas einen besonderen Ort aus einem seiner B\u00fccher.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2069c5bdc3527b462d755e083dd71b7c593ad9d1.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1582650900,"stop":1582652400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582652400":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1582652400,"stop":1582653600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582653600":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1582653600,"stop":1582655100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582655100":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1582655100,"stop":1582655400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582655400":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582655400,"stop":1582656900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582656900":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1582656900,"stop":1582657500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582657500":{"channel":"SRF1","title":"Der Staatsanwalt","descr":"Nachdem Oberstaatsanwalt Bernd Reuther zehn Jahre in Berlin gearbeitet hat, kehrt er nach Hessen zur\u00fcck und ermittelt fortan in Wiesbaden. Unterst\u00fctzt wird er von seinem Sohn Thomas, der bei der Kriminalpolizei arbeitet und Kommissarin Kerstin Klar, die vermittelt, wenn es zwischen Vater und Sohn zu Spannungen kommt. Sp\u00e4ter ermittelt Bernd Reuther mit ihr und Hauptkommissar Christian Schubert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93ae6922df6724c47918102368bd4662f16834c1.jpg?x=548&y=366\/der-staatsanwalt","genre":"Serie, Krimiserie","start":1582657500,"stop":1582661100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582661100":{"channel":"SRF1","title":"Kassensturz","descr":"Als das Magazin \u00fcber Konsum, Geld und Arbeit am 4. Januar 1974 erstmals \u00fcber die Schweizer Bildschirme flimmerte, waren sich die Kritiker einig: Die Sendung h\u00e4lt sich nicht lange. Doch sie entwickelte sich zum Renner. Es werden Fakten geliefert und Meinungen eingeholt. F\u00fchrende Leute aus der Wirtschaft \u00e4u\u00dfern sich zu Themen, die gerade besondere Brisanz in sich bergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f474e8ce2af39c7dbe193f825869216da07683cb.jpg?x=548&y=366\/kassensturz","genre":"Report, Magazin","start":1582661100,"stop":1582663800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582663800":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582663800,"stop":1582665300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582665300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1582665300,"stop":1582665900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582665900":{"channel":"SRF1","title":"Medienclub","descr":"Journalisten, Verleger, Medienexperten und weitere Kenner der Branche diskutieren spezifische Medienthemen. Sie erl\u00e4utern, wie die Medien funktionieren, wie die entsprechenden Produkte entstehen und welche Auswirkungen die Medien auf die Gesellschaft haben. In ihren Auseinandersetzungen und Analysen suchen sie nach Antworten auf aktuelle, dr\u00e4ngende Fragen, \u00fcben Kritik, aber auch Selbstkritik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/588120615622bbcd61eba612d0bb65e581bbd596.jpg?x=548&y=366\/medienclub","genre":"Report, Diskussion","start":1582665900,"stop":1582670700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582670700":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582670700,"stop":1582671000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582671000":{"channel":"SRF1","title":"Outlander \u2013 Die Highland-Saga","descr":"Claire verbindet auf Burg Leoch die Methoden der Heilkunst des 17. Jahrhunderts mit ihren modernen Medizinkenntnissen. Auf diese Weise rettet sie Tammas das Leben \u2013 der Neffe von Mrs. Fitz hatte versehentlich Maigl\u00f6ckchen gegessen. Ihre F\u00e4higkeiten machen Claire f\u00fcr den MacKenzie-Clan unverzichtbar, weshalb ihr die Freilassung verweigert wird. Eine Flucht scheint der einzige Ausweg zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e90fbe4055b8284218ac1131dc73f0ab0bee71b1.jpg?x=548&y=366\/outlander-die-highland-saga","genre":"Serie, Dramaserie","start":1582671000,"stop":1582674300,"country":"USA","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582674300":{"channel":"SRF1","title":"Outlander \u2013 Die Highland-Saga","descr":"Durch ein M\u00e4rchen erf\u00e4hrt Claire, dass es einen Weg gibt, aus der Vergangenheit in ihr normales Leben zur\u00fcckzukehren. Doch aufgrund einer Warnung von Jamie muss ihren aktuellen Fluchtplan aufgeben. Als wie w\u00e4hrend einer Jagdveranstaltung einem Sterbenden beisteht, gewinnt Claire Dougels Respekt. Er l\u00e4dt sie zu einer Reise ein. Claire hofft, dass sich unterwegs eine Chance zur Flucht bietet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/697a28927603aea4025e1c2a0caab5086684ee2c.jpg?x=548&y=366\/outlander-die-highland-saga","genre":"Serie, Dramaserie","start":1582674300,"stop":1582677600,"country":"USA","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582677600":{"channel":"SRF1","title":"Kassensturz","descr":"Als das Magazin \u00fcber Konsum, Geld und Arbeit am 4. Januar 1974 erstmals \u00fcber die Schweizer Bildschirme flimmerte, waren sich die Kritiker einig: Die Sendung h\u00e4lt sich nicht lange. Doch sie entwickelte sich zum Renner. Es werden Fakten geliefert und Meinungen eingeholt. F\u00fchrende Leute aus der Wirtschaft \u00e4u\u00dfern sich zu Themen, die gerade besondere Brisanz in sich bergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f474e8ce2af39c7dbe193f825869216da07683cb.jpg?x=548&y=366\/kassensturz","genre":"Report, Magazin","start":1582677600,"stop":1582679700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582679700":{"channel":"SRF1","title":"Medienclub","descr":"Journalisten, Verleger, Medienexperten und weitere Kenner der Branche diskutieren spezifische Medienthemen. Sie erl\u00e4utern, wie die Medien funktionieren, wie die entsprechenden Produkte entstehen und welche Auswirkungen die Medien auf die Gesellschaft haben. In ihren Auseinandersetzungen und Analysen suchen sie nach Antworten auf aktuelle, dr\u00e4ngende Fragen, \u00fcben Kritik, aber auch Selbstkritik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/588120615622bbcd61eba612d0bb65e581bbd596.jpg?x=548&y=366\/medienclub","genre":"Report, Diskussion","start":1582679700,"stop":1582684200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582684200":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Der geb\u00fcrtige Schaffhauser Andreas Giger lebt seit 17 Jahren in der Gemeinde Wald, die fr\u00fcher auch Wald an der Jona oder Wald an der Jonen genannt wurde, wo er vor allem die gute Mischung an interessanten Menschen sch\u00e4tzt. Die Appenzeller Kultur l\u00e4sst der Autor von Kriminalromanen oft in seine B\u00fccher miteinfliessen. Seinen G\u00e4sten zeigt Andreas einen besonderen Ort aus einem seiner B\u00fccher.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2069c5bdc3527b462d755e083dd71b7c593ad9d1.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1582684200,"stop":1582685700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582685700":{"channel":"SRF1","title":"Blickpunkt","descr":"Cyrille Cantin hat sein Herz an die Berge verloren und wurde Bergbegleiter. Sein Ziel ist es, mit den Menschen an seiner Seite zur\u00fcck in die Stille zu wandern, damit sie sich wieder Denken h\u00f6ren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5df64e08ed80942f728b0cb481926458caee59b4.jpg?x=548&y=366\/blickpunkt","genre":"Report, Magazin","start":1582685700,"stop":1582687200,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582687200":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1582687200,"stop":1582688100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582688100":{"channel":"SRF1","title":"1 gegen 100","descr":"100 clevere K\u00f6pfe wollen alle nur das eine: gewinnen in der Montagabend-Quizshow. Doch der Weg auf die Quiz-Insel ist steinig und der aktuelle Kandidat im Ring clever. Wird er es schaffen, alle 100 Gegnerinnen und Gegner wegzuspielen und das Spiel als Sieger zu verlassen? Dazu braucht es starke Nerven, ein gro\u00dfes Allgemeinwissen, Taktik und oft auch etwas Gl\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89bf2dde75c20fbc165b9ad3f2fef4b1913f8e3e.jpg?x=548&y=366\/1-gegen-100","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582688100,"stop":1582691400,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582691400":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Philosophie","descr":"Am 3. Januar t\u00f6teten die USA den iranischen General Soleimani. Manche bef\u00fcrchteten einen dritten Weltkrieg. Wie gef\u00e4hrlich ist die Lage heute? Welche historischen Erfahrungen pr\u00e4gen die iranische Mentalit\u00e4t? Yves Bossart fragt nach bei der deutsch-iranischen Islamwissenschaftlerin Katajun Amirpur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08427f92d048c19845969523ab4460ae7c45400c.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-philosophie","genre":"Report, Diskussion","start":1582691400,"stop":1582695000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}