{"1603513500":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c459f74725aec44f42a9162c398181a061b1155.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603513500,"stop":1603517400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603517400":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603517400,"stop":1603523100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603523100":{"channel":"SRF1","title":"Kassensturz in Geb\u00e4rdensprache","descr":"Als das Magazin \u00fcber Konsum, Geld und Arbeit am 4. Januar 1974 erstmals \u00fcber die Schweizer Bildschirme flimmerte, waren sich die Kritiker einig: Die Sendung h\u00e4lt sich nicht lange. Doch sie entwickelte sich zum Renner. Es werden Fakten geliefert und Meinungen eingeholt. F\u00fchrende Leute aus der Wirtschaft \u00e4u\u00dfern sich zu Themen, die gerade besondere Brisanz in sich bergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f474e8ce2af39c7dbe193f825869216da07683cb.jpg?x=548&y=366\/kassensturz-in-gebaerdensprache","genre":"Report, Magazin","start":1603523100,"stop":1603525200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603525200":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Kunst","descr":"Die Autochthonen stehen im Mittelpunkt eines Theaterprojekts des franz\u00f6sischen Th\u00e9atre du Soleil. Der Film von H\u00e9l\u00e8ne Choquette zeigt Schauspielerinnen, K\u00fcnstler und Regisseur bei der Arbeit, auf Reisen zu Vertretern der First Nations und stellt Fragen zur Geschichte Kanadas und dem Zusammenleben jener, die von woanders kommen und derer, die schon l\u00e4nger da sind. Ein Dokumentarfilm \u00fcber kreativen Austausch, gute Absichten und k\u00fcnstlerische Freiheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59caa670a257b73cd0bba25eb8b334aca75ba9ae.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-kunst","genre":"Report, Dokumentation","start":1603525200,"stop":1603528500,"country":"CDN","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603528500":{"channel":"SRF1","title":"SRF Kinder-News","descr":"Das Format \"SRF Kinder News\" von \"Zambo\" und \"SRF mySchool\" erkl\u00e4rt den J\u00fcngsten das Weltgeschehen in vereinfachter und verst\u00e4ndlicher Form. Moderiert wird die w\u00f6chentliche Sendung von Michel Birri, Raphael Labhart und Joana Mauch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ed035c8f77cf42204b7e0cfd28a7abbae6bfd9e.jpg?x=548&y=366\/srf-kinder-news","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1603528500,"stop":1603529100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603529100":{"channel":"SRF1","title":"SRF mySchool","descr":"\"Clip und klar!\" \u2013 Schulstoff leicht gemacht. Wie wird aus Wasser Strom? Und was ist Foodwaste? Reena und Raphi erkl\u00e4ren hier die kompliziertesten Themen in unterhaltsamen, kurzen Videos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3619e8f290decc958e2aa687c0db809676b0aa55.jpg?x=548&y=366\/srf-myschool","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603529100,"stop":1603529400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603529400":{"channel":"SRF1","title":"SRF mySchool","descr":"Kranke Kinder m\u00fcssen bereits in jungen Jahren Schmerzen ertragen und lernen, um ihr Leben zu k\u00e4mpfen. Doch das k\u00f6rperliche Leid ist nur ein Aspekt. Oft werden sie auch sozial isoliert. F\u00fcnf Kinder erz\u00e4hlen von ihren \u00c4ngsten, Tr\u00e4umen und Hoffnungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65ab041c06a4b3a20a29c25fb18198acc4c31ec2.jpg?x=548&y=366\/srf-myschool","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603529400,"stop":1603529700,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603529700":{"channel":"SRF1","title":"SRF mySchool","descr":"Sandrines Vater hilft als Dorfpfarrer Juden bei der Flucht vor den Nazis. Ihr Zuhause gleicht ohnehin schon einem Bahnhof, dann soll sie auch noch ihr Zimmer r\u00e4umen. Die 13 J\u00e4hrige rebelliert gegen ihren Vater und will sich endlich wieder Geh\u00f6r verschaffen. Doch pl\u00f6tzlich wird der Vater verhaftet. Sandrine steht vor der Frage, ob sie f\u00fcr die j\u00fcdischen Fl\u00fcchtlinge das eigene Lebens aufs Spiel setzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0879d8957a1913c4e865ef6433289676cc4380a.jpg?x=548&y=366\/srf-myschool","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1603529700,"stop":1603531200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603531200":{"channel":"SRF1","title":"SRF mySchool","descr":"Naturfilmer und Moderator Dirk Steffens begibt sich auf eine Reise durch die Geschichte des Lebens. Was ist Intelligenz, und warum m\u00fcssen wir schlafen? Nur der Mensch kann sprechen. Aber wie kommunizieren Tiere miteinander? Die Evolution steckt voller R\u00e4tsel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/043e06f94b4454aed9a4be2b21d09156421e2a50.jpg?x=548&y=366\/srf-myschool","genre":"Report, Dokumentation","start":1603531200,"stop":1603533900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603533900":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Landfrauenk\u00fcche","descr":"Wenn Maya nicht gerade Truhen, Schr\u00e4nke und Schubladen abschleift, packt sie auf dem Hof mit an, der oberhalb des Zugersees liegt. Die 43-j\u00e4hrige Landfrau bewirtschaftet den Milchwirtschaftsbetrieb mit ihrem Mann Peter, 48, und dessen Eltern Vreni, 73, und Ruedi, 75. Die Z\u00fcrcherin m\u00f6chte nicht nur mit einem Rindsfilet an einer Holunderbeerensauce \u00fcberzeugen, sondern auch mit ihrer Kreativit\u00e4t.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6830accb727dc5338a6ccd59b0ef1ddc638a71e9.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-landfrauenkueche","genre":"Serie, Dokusoap","start":1603533900,"stop":1603537200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603537200":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603537200,"stop":1603537800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603537800":{"channel":"SRF1","title":"SonntagsZeitung Standpunkte","descr":"Am 3. November f\u00e4llt in den USA die Entscheidung in einer von Corona dominierten Zeit. Welche Auswirkungen hat die Wahl auf Amerika, auf die Welt, auf die Schweiz? Setzt sich die Polarisierung fort? Was ist die ungeschminkte Zwischenbilanz der ersten vier Jahre von Pr\u00e4sident Donald Trump?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1247d63fb90ed2900a734b915be0e62ffb690b8e.jpg?x=548&y=366\/sonntagszeitung-standpunkte","genre":"Report, Diskussion","start":1603537800,"stop":1603541400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603541400":{"channel":"SRF1","title":"Wachtmeister Studer: Der Chinese","descr":"Auf dem Friedhof von Pfr\u00fcndisberg liegt ein Toter auf einem frischen Grab. Wachtmeister Studer (Hans Heinz Moser) \u00fcbernimmt den Fall und findet bald mehr als einen m\u00f6glichen T\u00e4ter. Dann findet man eine zweite Leiche. Fernsehfilm nach dem Roman von Friedrich Glauser.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a1d457449cbcd4758987ad74e4a2e6b29d6f116.jpg?x=548&y=366\/wachtmeister-studer-der-chinese","genre":"Film, Krimi","start":1603541400,"stop":1603547400,"country":"D\/CH","releaseYear":"1979","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603547400":{"channel":"SRF1","title":"Motel","descr":"Oezel, der t\u00fcrkische K\u00fcchenangestellte im Motel, freut sich riesig: Seine Frau und seine Kinder sind in Egerkingen eingetroffen und wollen bleiben. In Oezels kleiner Bude w\u00e4re der Platz bald zu eng, deshalb sucht Oezel eine neue Wohnung und trifft dabei auf Widerstand. Ausserdem m\u00fcsste er dringend mehr Geld verdienen und bittet Direktor Bieri im Motel um mehr Stellenprozente. Doch der Chef ist skeptisch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/06001145f9c3b4da934786cdc4f2f992eb2dbdec.jpg?x=548&y=366\/motel","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603547400,"stop":1603548900,"country":"CH","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603548900":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1603548900,"stop":1603550100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603550100":{"channel":"SRF1","title":"FENSTER ZUM SONNTAG \u2013 Talk","descr":"Der Zermatter Heinz Julen verkauft seine Kunst und Architektur in die weite Welt hinaus. Spezielle M\u00f6bel, luxuri\u00f6se Lofts und vision\u00e4re Hotelprojekte: Die Ideen wandern durch seinen kreativen Kopf und werden vom handwerklich begabten K\u00fcnstler umgesetzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f047b5695b5fe2a0f9fa71957e6733135a9fd50.jpg?x=548&y=366\/fenster-zum-sonntag-talk","genre":"Report, Diskussion","start":1603550100,"stop":1603552200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603552200":{"channel":"SRF1","title":"Cuntrasts","descr":"\"P\u00e4dophilie? Nein, das gibt es nicht bei uns.\" In der Dokumentation \"zona Grischa\" behandeln verschiedene Protagonisten das Thema P\u00e4dophilie in Graub\u00fcnden und zeigen damit, dass dieser Satz \"das gibt es nicht bei uns\", falsch ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de79fbb5dea55dfb3b68cd63e50f54f2774e877f.jpg?x=548&y=366\/cuntrasts","genre":"Report, Dokumentation","start":1603552200,"stop":1603554000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603554000":{"channel":"SRF1","title":"Minisguard","descr":"Die Nachrichtensendung f\u00fcr Kinder und Jugendliche. Warum ist der Himmel blau? Was sind Menschenrechte? Was macht die Digitalisierung? Willst du wissen, was in der Welt los ist? Willst du gut informiert sein und mehr verstehen? \"Minisguard\" pr\u00e4sentiert aktuelle Themen kinderleicht verst\u00e4ndlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41066937da6e580834a41ed5f061a0e3ca9b228b.jpg?x=548&y=366\/minisguard","genre":"Report, Magazin","start":1603554000,"stop":1603555200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603555200":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603555200,"stop":1603555500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603555500":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603555500,"stop":1603555800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603555800":{"channel":"SRF1","title":"gesundheitheute \u2013 die Gesundheitssendung mit Dr. Jeanne F\u00fcrst","descr":"Die Achillessehne l\u00e4sst sich zwar operativ wieder zusammenn\u00e4hen. Wenn der Riss jedoch kompliziert ist, braucht es einen sogenannten Revisionseingriff. \u00dcber Achillessehnenruptur und andere Fussprobleme spricht Dr. Jeanne F\u00fcrst mit PD Dr. Stephan Wirth, Leitender Arzt Fussgelenkchirurgie, Universit\u00e4tsklinik Balgrist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abe1054103cd89126021df90f13891872ab442e7.jpg?x=548&y=366\/gesundheitheute-die-gesundheitssendung-mit-dr-jeanne-fuerst","genre":"Report, Magazin","start":1603555800,"stop":1603557600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603557600":{"channel":"SRF1","title":"Samschtig-Jass","descr":"Gleich drei ehemalige Skirennfahrer nehmen am Jasstisch Platz: Maria Walliser, Silvano Beltrametti und Marc Berthod. TV-Kommentator Stefan Hofm\u00e4nner erg\u00e4nzt als Telefonjasser die illustre Jassrunde. Und Nicolas Senn und Elias Bernet sorgen f\u00fcr die musikalische Unterhaltung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff784570862eafdddc4c9363a7a2e87f39c13fa4.jpg?x=548&y=366\/samschtig-jass","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603557600,"stop":1603559700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603559700":{"channel":"SRF1","title":"Ziehung des Schweizer Zahlenlottos","descr":"Wenn hier die Kugel rollt, werden Million\u00e4re gemacht! Den bislang h\u00f6chsten Einzelgewinn gab es am 23. August 2014: \u00dcber 48 Millionen Schweizer Franken flossen auf das Konto des gl\u00fccklichen Gewinners.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2874edce6b903c42118a4ff067b968c3f112e84.jpg?x=548&y=366\/ziehung-des-schweizer-zahlenlottos","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603559700,"stop":1603560600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603560600":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603560600,"stop":1603562100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603562100":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603562100,"stop":1603562400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603562400":{"channel":"SRF1","title":"Wort zum Sonntag","descr":"Das Wort zum Sonntag spricht der r\u00f6misch-katholische Theologe Bernhard Waldm\u00fcller.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad5542e96e20ce2e3a17a73e94e9e8f945953dc2.jpg?x=548&y=366\/wort-zum-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1603562400,"stop":1603563000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603563000":{"channel":"SRF1","title":"Happy Day","descr":"Wenn Menschen schier \u00dcbermenschliches leisten: \"Happy Day\" \u00fcberrascht mit Rebekka und Nadja zwei bewundernswerte M\u00fctter und schenkt den Grosseltern Erika und Arno ein neues Zuhause. Starg\u00e4ste im Studio: Angelo Kelly und Peach Weber.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2c8c9742eaa622119d3bb816025a8d27918b35d.jpg?x=548&y=366\/happy-day","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603563000,"stop":1603572000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603572000":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603572000,"stop":1603572600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603572600":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603572600,"stop":1603573200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603573200":{"channel":"SRF1","title":"Fisherman's Friends \u2013 Vom Kutter in die Charts","descr":"Ein zynischer Londoner Musikmanager h\u00f6rt bei einem Ausflug ins idyllische Cornwall den Chor der Fisherman's Friends und beschliesst, die zehn singenden Fischer unter Vertrag zu nehmen. Die Begegnung ver\u00e4ndert das Leben aller Beteiligten. Feelgood-Movie, das auf wahren Tatsachen beruht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ca08d39ecbe83fd786316d99533c50eeb367020.jpg?x=548&y=366\/fishermans-friends-vom-kutter-in-die-charts","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1603573200,"stop":1603579800,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603579800":{"channel":"SRF1","title":"Miss Marple \u2013 16 Uhr 50 ab Paddington","descr":"Auf der Heimfahrt mit der Eisenbahn beobachtet Miss Marple, wie in einem vorbeifahrenden Zug ein junges M\u00e4dchen von H\u00e4nden in weissen Handschuhen gew\u00fcrgt wird. Aufgeregt meldet die alte Dame den Vorfall. Doch keiner glaubt der schrulligen Dame. Klassische Verfilmung eines Agatha-Christie-Romans.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e198570781ad90045fe4e65789b500673dc9126b.jpg?x=548&y=366\/miss-marple-16-uhr-50-ab-paddington","genre":"Film, Krimi","start":1603579800,"stop":1603588500,"country":"GB","releaseYear":"1961","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603588500":{"channel":"SRF1","title":"Happy Day","descr":"Wenn Menschen schier \u00dcbermenschliches leisten: \"Happy Day\" \u00fcberrascht mit Rebekka und Nadja zwei bewundernswerte M\u00fctter und schenkt den Grosseltern Erika und Arno ein neues Zuhause. Starg\u00e4ste im Studio: Angelo Kelly und Peach Weber.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2c8c9742eaa622119d3bb816025a8d27918b35d.jpg?x=548&y=366\/happy-day","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603588500,"stop":1603593300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603593300":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1603593300,"stop":1603593900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603593900":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b0fdf3dcf649893d6b7bf5c4d43d3a585887cc9.jpg?x=548&y=366\/schweiz-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603593900,"stop":1603594800,"country":"CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603594800":{"channel":"SRF1","title":"Motel","descr":"Oezel, der t\u00fcrkische K\u00fcchenangestellte im Motel, freut sich riesig: Seine Frau und seine Kinder sind in Egerkingen eingetroffen und wollen bleiben. In Oezels kleiner Bude w\u00e4re der Platz bald zu eng, deshalb sucht Oezel eine neue Wohnung und trifft dabei auf Widerstand. Ausserdem m\u00fcsste er dringend mehr Geld verdienen und bittet Direktor Bieri im Motel um mehr Stellenprozente. Doch der Chef ist skeptisch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/06001145f9c3b4da934786cdc4f2f992eb2dbdec.jpg?x=548&y=366\/motel","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603594800,"stop":1603596300,"country":"CH","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603596300":{"channel":"SRF1","title":"Jetzt oder nie \u2013 Lebe deinen Traum","descr":"Gallus Ottiger arbeitet auf Hochtouren an seinem eigenen Theater. Unterst\u00fctzt wird er dabei von der ganzen Familie. Schlechte Nachrichten gibt es beim B\u00fcndner Battesta Albin. Sein Knie ist so stark verletzt, dass er es operieren muss. Sein Traum vom New York Marathon h\u00e4ngt an einem seidenen Faden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/765edab47b528a380ace23548c07d9697da12cb1.jpg?x=548&y=366\/jetzt-oder-nie-lebe-deinen-traum","genre":"Serie, Dokusoap","start":1603596300,"stop":1603599000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603599000":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Landfrauenk\u00fcche","descr":"Wenn Maya nicht gerade Truhen, Schr\u00e4nke und Schubladen abschleift, packt sie auf dem Hof mit an, der oberhalb des Zugersees liegt. Die 43-j\u00e4hrige Landfrau bewirtschaftet den Milchwirtschaftsbetrieb mit ihrem Mann Peter, 48, und dessen Eltern Vreni, 73, und Ruedi, 75. Die Z\u00fcrcherin m\u00f6chte nicht nur mit einem Rindsfilet an einer Holunderbeerensauce \u00fcberzeugen, sondern auch mit ihrer Kreativit\u00e4t.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6830accb727dc5338a6ccd59b0ef1ddc638a71e9.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-landfrauenkueche","genre":"Serie, Dokusoap","start":1603599000,"stop":1603601400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603601400":{"channel":"SRF1","title":"Samschtig-Jass","descr":"Gleich drei ehemalige Skirennfahrer nehmen am Jasstisch Platz: Maria Walliser, Silvano Beltrametti und Marc Berthod. TV-Kommentator Stefan Hofm\u00e4nner erg\u00e4nzt als Telefonjasser die illustre Jassrunde. Und Nicolas Senn und Elias Bernet sorgen f\u00fcr die musikalische Unterhaltung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff784570862eafdddc4c9363a7a2e87f39c13fa4.jpg?x=548&y=366\/samschtig-jass","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603601400,"stop":1603603500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}