{"1601699400":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c459f74725aec44f42a9162c398181a061b1155.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601699400,"stop":1601703000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601703000":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601703000,"stop":1601708100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601708100":{"channel":"SRF1","title":"Kassensturz in Geb\u00e4rdensprache","descr":"Als das Magazin \u00fcber Konsum, Geld und Arbeit am 4. Januar 1974 erstmals \u00fcber die Schweizer Bildschirme flimmerte, waren sich die Kritiker einig: Die Sendung h\u00e4lt sich nicht lange. Doch sie entwickelte sich zum Renner. Es werden Fakten geliefert und Meinungen eingeholt. F\u00fchrende Leute aus der Wirtschaft \u00e4u\u00dfern sich zu Themen, die gerade besondere Brisanz in sich bergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f474e8ce2af39c7dbe193f825869216da07683cb.jpg?x=548&y=366\/kassensturz-in-gebaerdensprache","genre":"Report, Magazin","start":1601708100,"stop":1601710200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601710200":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Musik","descr":"Sein erstes Klavierkonzert \"Gran Toccata\" trieb den Komponisten Dieter Ammann fast drei Jahre lang um. Dabei brachte er sich und alle Beteiligten an den Rand der Belastbarkeit. Der Film \"Dieter Ammann \u2013 Gran Toccata\" dokumentiert diese atemberaubende k\u00fcnstlerische Grenzerfahrung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5faf548876e08060c183e9f620a69504d547235e.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-musik","genre":"Report, Dokumentation","start":1601710200,"stop":1601713500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601713500":{"channel":"SRF1","title":"SRF Kinder-News","descr":"Das Format \"SRF Kinder News\" von \"Zambo\" und \"SRF mySchool\" erkl\u00e4rt den J\u00fcngsten das Weltgeschehen in vereinfachter und verst\u00e4ndlicher Form. Moderiert wird die w\u00f6chentliche Sendung von Michel Birri, Raphael Labhart und Joana Mauch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ed035c8f77cf42204b7e0cfd28a7abbae6bfd9e.jpg?x=548&y=366\/srf-kinder-news","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601713500,"stop":1601714100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601714100":{"channel":"SRF1","title":"SRF mySchool","descr":"Sie ist die kleinste und gleichzeitig die \u00e4lteste der f\u00fcnf Weltreligionen: das Judentum. Sie gilt zudem als Ursprung der christlichen und islamischen Religion. Warum einige der gl\u00e4ubigen J\u00fcdinnen und Juden zwei K\u00fchlschr\u00e4nke zu Hause haben und was das Judentum sonst noch ausmacht, weiss Raphi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3619e8f290decc958e2aa687c0db809676b0aa55.jpg?x=548&y=366\/srf-myschool","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601714100,"stop":1601714400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601714400":{"channel":"SRF1","title":"SRF mySchool","descr":"Kranke Kinder m\u00fcssen bereits in jungen Jahren Schmerzen ertragen und lernen, um ihr Leben zu k\u00e4mpfen. Doch das k\u00f6rperliche Leid ist nur ein Aspekt. Oft werden sie auch sozial isoliert. F\u00fcnf Kinder erz\u00e4hlen von ihren \u00c4ngsten, Tr\u00e4umen und Hoffnungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/02279813ae8e458d79ae20175b3d7f2eb3cc1a2c.jpg?x=548&y=366\/srf-myschool","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601714400,"stop":1601714700,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601714700":{"channel":"SRF1","title":"SRF mySchool","descr":"Die achtteilige Reihe \"Unser Wetter\" erkl\u00e4rt Ph\u00e4nomene, die das Wetter beeinflussen. Meteorologe Sven Pl\u00f6ger nimmt die Zuschauerinnen und Zuschauer mit in die \"Wetterk\u00fcchen\" dieser Welt und erkl\u00e4rt die Zusammenh\u00e4nge. In dieser Folge geht es um den Golfstrom.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6674cae7383286cb4c46b024f0bc5e655a2739d0.jpg?x=548&y=366\/srf-myschool","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601714700,"stop":1601715600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601715600":{"channel":"SRF1","title":"SRF mySchool","descr":"Von \"A\" wie \"Anlagen- und Apparatebauer\" bis \"Z\" wie \"Zweiradmechaniker\" pr\u00e4sentiert das Schweizer Radio und Fernsehen in seiner Sendereihe \"Berufsbilder aus der Schweiz\" Informationen f\u00fcr die richtige Berufswahl.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/becea4da563a5e1f2c538083b2c6fb1aca9280e8.jpg?x=548&y=366\/srf-myschool","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601715600,"stop":1601716200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601716200":{"channel":"SRF1","title":"SRF mySchool","descr":"Sie waren noch Kinder, als sie ins Konzentrationslager Bergen Belsen gebracht wurden. Jahrzehnte sp\u00e4ter kehren die letzten Zeitzeugen zur\u00fcck an den Ort des Geschehens und erz\u00e4hlen ihre Geschichte. In Gedenken an die Opfer, die im Lager gestorben sind und nicht mehr selbst sprechen k\u00f6nnen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601716200,"stop":1601719500,"country":"D\/GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601719500":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Landfrauenk\u00fcche","descr":"F\u00fcr das zweite Landfrauen-Essen l\u00e4dt Anita Estermann die Frauen zu sich an den Sempachersee nach Nottwil ein. Dort f\u00fchrt sie zusammen mit ihrem Mann den Hof der Schweizer Paraplegiker-Stiftung. So ungew\u00f6hnlich wie Anitas Wohn- und Arbeitsort ist auch der Hauptgang, den sie den Landfrauen serviert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eac511a0618a2c1d16b5eb8f8a2907e3b081e519.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-landfrauenkueche","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601719500,"stop":1601722800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601722800":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601722800,"stop":1601723400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601723400":{"channel":"SRF1","title":"NZZ Standpunkte","descr":"Die Covid-19-Krise zwingt der Gesellschaft soziale Distanz auf, zum Gl\u00fcck gibt es aber das Internet. Es ist \u00fcberlebenswichtig f\u00fcr die Einzelnen, aber auch f\u00fcr die Gesellschaft als Ganzes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eac77a5722d18f1e8e2a5839ce6a8c8a14703123.jpg?x=548&y=366\/nzz-standpunkte","genre":"Report, Diskussion","start":1601723400,"stop":1601726700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601726700":{"channel":"SRF1","title":"Leo Sonnyboy","descr":"Um seinem Kumpel zu helfen, heiratet Lokf\u00fchrer Leo zum Schein die Thail\u00e4nderin Apia. Um die Sp\u00e4her der Fremdenpolizei zu t\u00e4uschen, muss Leo mit seiner Scheingattin einige Wochen zusammenwohnen \u2013 mit ungeahnten Folgen. Romantic Comedy mit Mathias Gn\u00e4dinger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ab1cc6e43f0e84d39780c7a392db50dfb2cacbd.jpg?x=548&y=366\/leo-sonnyboy","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1601726700,"stop":1601732400,"country":"CH","releaseYear":"1989","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601732400":{"channel":"SRF1","title":"Motel","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c728aba31e80debec5d1a3f4aad3262929290504.jpg?x=548&y=366\/motel","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1601732400,"stop":1601734200,"country":"CH","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601734200":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1601734200,"stop":1601736000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601736000":{"channel":"SRF1","title":"FENSTER ZUM SONNTAG \u2013 Talk","descr":"Jana Highholder ist 22, Poetry-Slammerin, Autorin und Influencerin. W\u00e4hrend andere Frauen ihres Fachs \u00fcber Make-up und Mode bloggen, spricht die deutsche Medizinstudentin in den sozialen Medien offen \u00fcber ihr Alltagsleben mit Gott.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601736000,"stop":1601737800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601737800":{"channel":"SRF1","title":"Cuntrasts","descr":"Das Magazin beleuchtet in kurzen Reportagen und Dokumentationen interessante, abwechslungsreiche und aktuelle Themen aus der Rumantschia.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de79fbb5dea55dfb3b68cd63e50f54f2774e877f.jpg?x=548&y=366\/cuntrasts","genre":"Report, Dokumentation","start":1601737800,"stop":1601739600,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601739600":{"channel":"SRF1","title":"Minisguard","descr":"Die Nachrichtensendung f\u00fcr Kinder und Jugendliche. Warum ist der Himmel blau? Was sind Menschenrechte? Was macht die Digitalisierung? Willst du wissen, was in der Welt los ist? Willst du gut informiert sein und mehr verstehen? \"Minisguard\" pr\u00e4sentiert aktuelle Themen kinderleicht verst\u00e4ndlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41066937da6e580834a41ed5f061a0e3ca9b228b.jpg?x=548&y=366\/minisguard","genre":"Report, Magazin","start":1601739600,"stop":1601740800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601740800":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601740800,"stop":1601741100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601741100":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601741100,"stop":1601741400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601741400":{"channel":"SRF1","title":"gesundheitheute \u2013 Die Gesundheitssendung mit Dr. Jeanne F\u00fcrst","descr":"Die Viollier AG ist eines der bedeutendsten Labors in Europa. Hier werden t\u00e4glich 2500 unterschiedliche Analysen gemacht und bei fast 90 Prozent der Analysen erh\u00e4lt man das Resultat innerhalb von 90 Minuten. Diese Schnelligkeit ist entscheidend, damit ein Arzt bei einem Befund sofort reagieren kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7124598a17b6d07a318601cf39af4cea7b01a8ba.jpg?x=548&y=366\/gesundheitheute-die-gesundheitssendung-mit-dr-jeanne-fuerst","genre":"Report, Magazin","start":1601741400,"stop":1601743500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601743500":{"channel":"SRF1","title":"Potzmusig","descr":"Sowohl Nachwuchsk\u00fcnstler als auch gestandene Musiker pr\u00e4sentieren das Genre Volksmusik so, wie es ist: authentisch und frisch, ohne den Sinn f\u00fcr die Tradition aus dem Auge zu verlieren. Ein Gastmusiker, der in kurzen Einspielfilmen vorgestellt wird, bringt seine Musikformation mit und tritt durch den Spa\u00df am Musizieren den Beweis an, dass die Volksmusik-Szene in der Schweiz sehr lebendig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/017b005e761119aa12b0246b95dd145facd3d981.jpg?x=548&y=366\/potzmusig","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601743500,"stop":1601745300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601745300":{"channel":"SRF1","title":"Ziehung des Schweizer Zahlenlottos","descr":"Wenn hier die Kugel rollt, werden Million\u00e4re gemacht! Den bislang h\u00f6chsten Einzelgewinn gab es am 23. August 2014: \u00dcber 48 Millionen Schweizer Franken flossen auf das Konto des gl\u00fccklichen Gewinners.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2874edce6b903c42118a4ff067b968c3f112e84.jpg?x=548&y=366\/ziehung-des-schweizer-zahlenlottos","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601745300,"stop":1601746200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601746200":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601746200,"stop":1601747700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601747700":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601747700,"stop":1601748000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601748000":{"channel":"SRF1","title":"Wort zum Sonntag","descr":"Das Wort zum Sonntag spricht der evangelisch-reformierte Pfarrer Simon Gebs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44b6b8c14d203185e3a190c278c321e4471643b6.jpg?x=548&y=366\/wort-zum-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1601748000,"stop":1601748600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601748600":{"channel":"SRF1","title":"Happy Birthday, Paola Felix!","descr":"Von Paola Felix' Geburtsort St. Gallen bis zum Luganersee, von den 1950er-Jahren bis heute: Die Moderatorin Sandra Studer unternimmt zusammen mit der S\u00e4ngerin und Moderatorin anl\u00e4sslich ihres runden Geburtstags einen Roadtrip, der die beiden an bedeutungsvolle Orte ihres Lebens bringt. Gemeinsam blicken sie auf Paolas Karriere, ihr Privatleben und die vergangenen sieben Jahrzehnte zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3299e2c3a28057ffd6f0df333a60bd9c41d800a.jpg?x=548&y=366\/happy-birthday-paola-felix","genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1601748600,"stop":1601755800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601755800":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601755800,"stop":1601756400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601756400":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601756400,"stop":1601757000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601757000":{"channel":"SRF1","title":"100% Schweizer Musik \u2013 Paola & Friends","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9730cdf4d7c5f5e6deba6089cc9d5bf5cb9b65d8.jpg?x=548&y=366\/100-schweizer-musik-paola-friends","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601757000,"stop":1601763600,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601763600":{"channel":"SRF1","title":"Kommissar Beck \u2013 T\u00f6dliche Sackgasse","descr":"Der Ex-Polizist Birgersson wurde erschossen. Es stellt sich heraus, dass er w\u00e4hrend seiner Dienstzeit nicht sauber gespielt hat, und dass er einen Informanten namens Santos in der Szene hatte. Dieser war vor vier Jahren nach einem \u00dcberfall auf einen Geldtransporter mit der Beute verschwunden, nachdem er seine Komplizen erschossen hatte. Nun suchen alle nach Santos, aber der ist nicht zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/54e1bc721a2affab311f913ddfc77e37a84edc10.jpg?x=548&y=366\/kommissar-beck-toedliche-sackgasse","genre":"Film, Krimi","start":1601763600,"stop":1601769000,"country":"S","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601769000":{"channel":"SRF1","title":"Happy Birthday, Paola Felix!","descr":"Von Paola Felix' Geburtsort St. Gallen bis zum Luganersee, von den 1950er-Jahren bis heute: Die Moderatorin Sandra Studer unternimmt zusammen mit der S\u00e4ngerin und Moderatorin anl\u00e4sslich ihres runden Geburtstags einen Roadtrip, der die beiden an bedeutungsvolle Orte ihres Lebens bringt. Gemeinsam blicken sie auf Paolas Karriere, ihr Privatleben und die vergangenen sieben Jahrzehnte zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3299e2c3a28057ffd6f0df333a60bd9c41d800a.jpg?x=548&y=366\/happy-birthday-paola-felix","genre":"Unterhaltung, Sonstige Unterhaltung","start":1601769000,"stop":1601775600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601775600":{"channel":"SRF1","title":"100% Schweizer Musik \u2013 Paola & Friends","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9730cdf4d7c5f5e6deba6089cc9d5bf5cb9b65d8.jpg?x=548&y=366\/100-schweizer-musik-paola-friends","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601775600,"stop":1601782200,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601782200":{"channel":"SRF1","title":"Motel","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c728aba31e80debec5d1a3f4aad3262929290504.jpg?x=548&y=366\/motel","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1601782200,"stop":1601783700,"country":"CH","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601783700":{"channel":"SRF1","title":"Potzmusig","descr":"Sowohl Nachwuchsk\u00fcnstler als auch gestandene Musiker pr\u00e4sentieren das Genre Volksmusik so, wie es ist: authentisch und frisch, ohne den Sinn f\u00fcr die Tradition aus dem Auge zu verlieren. Ein Gastmusiker, der in kurzen Einspielfilmen vorgestellt wird, bringt seine Musikformation mit und tritt durch den Spa\u00df am Musizieren den Beweis an, dass die Volksmusik-Szene in der Schweiz sehr lebendig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/017b005e761119aa12b0246b95dd145facd3d981.jpg?x=548&y=366\/potzmusig","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601783700,"stop":1601785500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}