{"1600574700":{"channel":"SRF1","title":"Potzmusig","descr":"Ren\u00e9 Wicky ist der neue Tr\u00e4ger des Goldenen Violinschl\u00fcssels und wird f\u00fcr sein einmaliges und vielseitiges Lebenswerk mit dem h\u00f6chsten Preis in der Volksmusik ausgezeichnet. Nicolas Senn und musikalische Weggef\u00e4hrten feiern den erfolgreichen L\u00e4ndlerk\u00f6nig im Kultlokal Biberegg in Rothenthurm SZ.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/017b005e761119aa12b0246b95dd145facd3d981.jpg?x=548&y=366\/potzmusig","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600574700,"stop":1600576500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600576500":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/217e1ea11e689d1b2348394c88d1aeef7da35da0.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600576500,"stop":1600579800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600579800":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600579800,"stop":1600584600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600584600":{"channel":"SRF1","title":"Puls in Geb\u00e4rdensprache","descr":"\"Puls\" ist das w\u00f6chentliche Gesundheitsmagazin mit Ratgeber-Charakter und hohem Informationswert f\u00fcr die Zuschauer. Dabei geht es in erster Linie um die Frage: Was kann ich selbst tun, um meine Gesundheit und mein Wohlbefinden zu erhalten oder wiederherzustellen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2e0b3c42d51d5c1b4933a9a820f685e27cb8be0.jpg?x=548&y=366\/puls-in-gebaerdensprache","genre":"Report, Magazin","start":1600584600,"stop":1600587000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600587000":{"channel":"SRF1","title":"gesundheitheute \u2013 die Gesundheitssendung mit Dr. Jeanne F\u00fcrst","descr":"Ist von H\u00fcftschmerzen die Rede, denkt man unwillk\u00fcrlich an \u00e4ltere Menschen. Doch auch J\u00fcngere k\u00f6nnen davon betroffen sein. Heute gibt es operative Verfahren, mit denen schmerzhafte H\u00fcftprobleme behandelt und das Einsetzen k\u00fcnstlicher Gelenke hinausgez\u00f6gert oder gar ganz vermieden werden k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abe1054103cd89126021df90f13891872ab442e7.jpg?x=548&y=366\/gesundheitheute-die-gesundheitssendung-mit-dr-jeanne-fuerst","genre":"Report, Magazin","start":1600587000,"stop":1600588800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600588800":{"channel":"SRF1","title":"Reformierter Bettag-Gottesdienst aus Teufen AR","descr":"Die Kirchgemeinde Teufen begeht den Eidgen\u00f6ssischen Dank-, Buss- und Bettag mit traditioneller Musik. Neben Appenzeller Z\u00e4uerli erklingt auch das Landsgemeindelied, das dankbar Gottes Gegenwart besingt. Pfarrerin Andrea Anker predigt ausgehend von Apostel Paulus dar\u00fcber, was Menschen tr\u00e4gt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600588800,"stop":1600591800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600591800":{"channel":"SRF1","title":"Nachgefragt: Was tr\u00e4gt uns im Leben?","descr":"Am Bettag geht es oft um Grunds\u00e4tzliches: Welche Werte verbinden die Gesellschaft? Was tr\u00e4gt einen im Leben? Pfarrerin Andrea Anker findet bei Apostel Paulus Anregungen f\u00fcr eine kritische Selbstbefragung. Was genau tragen so alte Texte zum heutigen Zusammenleben bei? Christine Stark fragt nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96064cc3dc5c04a698f16a4d04556f8c09ca5b2c.jpg?x=548&y=366\/nachgefragt-was-traegt-uns-im-leben","genre":"Report, Magazin","start":1600591800,"stop":1600592400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600592400":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Philosophie","descr":"Die Sendereihe geht den grossen philosophischen Fragen und den brennenden Themen unserer Gesellschaft auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a45335b955e76936c8b5f79b5b403a81994c24a5.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-philosophie","genre":"Report, Diskussion","start":1600592400,"stop":1600595700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600595700":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Kunst","descr":"Die Sendereihe widmet sich den aktuellen Entwicklungen im schweizerischen und internationalen Kulturbetrieb. Der Fokus liegt auf dem aktuellen Kulturschaffen im In- und Ausland, mit R\u00fcckgriff auf die klassische Moderne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53136ac624de2970690eb4c52eed10ee8fd5e8cc.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-kunst","genre":"Report, Dokumentation","start":1600595700,"stop":1600599600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600599600":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600599600,"stop":1600600200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600600200":{"channel":"SRF1","title":"S\u00fcdostschweiz Standpunkte","descr":"In jeder Sendung wird ein Problem oder ein Ereignis besprochen, das die B\u00fcrger aktuell bewegt. In der Gespr\u00e4chsrunde sitzen Experten, Wissenschaftler, Politiker, Banker oder andere Personen, die sich mit dem Thema auskennen und ihre Meinung beziehungsweise ihr Wissen in die Diskussion einbringen. Auf diese Weise kann das Problem sehr vielschichtig angegangen werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5b7009d0766306ba48930c327601414daea3977.jpg?x=548&y=366\/suedostschweiz-standpunkte","genre":"Report, Diskussion","start":1600600200,"stop":1600605000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600605000":{"channel":"SRF1","title":"Die Schweizermacher","descr":"Max Bodmer und Moritz Fischer sind Beamte der besonderen Art. Im Dienst der Schweizer Einb\u00fcrgerungsbeh\u00f6rde schn\u00fcffeln die beiden Polizisten im Privatleben harmloser B\u00fcrger herum, die sich nichts haben zu Schulden kommen lassen. Ihr einziges Problem: Sie sind Ausl\u00e4nder, die gerne Schweizer B\u00fcrger werden m\u00f6chten. Eines Tages verliebt sich Fischer in die jugoslawische Bewerberin Milena.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/991a42ee15b49d589ab84ae6bff7cf3c05c714fb.jpg?x=548&y=366\/die-schweizermacher","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1600605000,"stop":1600611600,"country":"CH","releaseYear":"1978","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600611600":{"channel":"SRF1","title":"Vico, ist's wahr?","descr":"\"Vico, ist's wahr?\" ist eine musikalische und kabarettistische Reise durch die Schweiz mit Vico Torriani, J\u00f6rg Schneider und Marion Jacob. In der Gemeinschaftsproduktion mit dem Norddeutschen Rundfunk treten zudem C\u00e9sar Keiser, Ulrich Beck, Paul B\u00fchlmann und Ines Torelli auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f13cf1db14dddf4f865c6d948060486ac86b9010.jpg?x=548&y=366\/vico-ists-wahr","genre":"Film, Musikfilm","start":1600611600,"stop":1600614600,"country":"CH\/D","releaseYear":"1963","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600614600":{"channel":"SRF1","title":"Minisguard","descr":"Die Nachrichtensendung f\u00fcr Kinder und Jugendliche. Warum ist der Himmel blau? Was sind Menschenrechte? Was macht die Digitalisierung? Willst du wissen, was in der Welt los ist? Willst du gut informiert sein und mehr verstehen? \"Minisguard\" pr\u00e4sentiert aktuelle Themen kinderleicht verst\u00e4ndlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41066937da6e580834a41ed5f061a0e3ca9b228b.jpg?x=548&y=366\/minisguard","genre":"Report, Magazin","start":1600614600,"stop":1600615500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600615500":{"channel":"SRF1","title":"Controvers","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d784ee31b87bc48832d5d61b94848c8441ac2aa.jpg?x=548&y=366\/controvers","genre":"Report, Diskussion","start":1600615500,"stop":1600617600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600617600":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600617600,"stop":1600617900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600617900":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600617900,"stop":1600618500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600618500":{"channel":"SRF1","title":"Vico Torriani \u2013 Gr\u00fcezi, gr\u00fcezi mitenand","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de79fbb5dea55dfb3b68cd63e50f54f2774e877f.jpg?x=548&y=366\/vico-torriani-grueezi-grueezi-mitenand","genre":"Report, Magazin","start":1600618500,"stop":1600620600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600620600":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria Weekend","descr":"Das People-Magazin des Schweizer Fernsehens ist mit dabei, wenn Promis bei gl\u00e4nzenden Empf\u00e4ngen in Bern oder gloriosen Auftritten auf dem roten Teppich von Hollywood anzutreffen sind. Die Reporter berichten heute, wor\u00fcber die Schweiz morgen spricht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-weekend","genre":"Report, Magazin","start":1600620600,"stop":1600622400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600622400":{"channel":"SRF1","title":"mitenand","descr":"Im Zentrum \"We are One\" auf der Insel Samos haben Fl\u00fcchtlingsfrauen f\u00fcr ein paar Stunden die M\u00f6glichkeit, dem traumatischen Alltag im Camp zu entfliehen. Hier engagiert sich auch Celine aus Uganda. Sie selbst wurde w\u00e4hrend ihrer Flucht mehrfach sexuell missbraucht. Ein Bericht von Ruth Pierce.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8893d75cb6f04040b19ba2dc3d4140a548e91011.jpg?x=548&y=366\/mitenand","genre":"Report, Reportage","start":1600622400,"stop":1600623000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600623000":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600623000,"stop":1600624500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600624500":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600624500,"stop":1600625100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600625100":{"channel":"SRF1","title":"Bohemian Rhapsody","descr":"Der Film zeichnet den kometenhaften Aufstieg der Band Queen und ihres Leads\u00e4ngers Freddie Mercury nach. Queen erreicht unglaubliche Erfolge, doch irgendwann wendet sich Freddie von der Band ab und will eine Solokarriere aufbauen. Die Band findet rechtzeitig wieder zueinander, um bei Live Aid, trotz Freddies Aids-Diagnose, einen der legend\u00e4rsten Auftritte der Musikgeschichte abliefern zu k\u00f6nnen.","image":null,"genre":"Film, Sonstige Filme","start":1600625100,"stop":1600632900,"country":"USA\/GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600632900":{"channel":"SRF1","title":"Swiss Comedy Awards!","descr":"An den \"Swiss Comedy Awards!\" werden die besten Schweizer Comedians ausgezeichnet und das Publikum erwarten nationale und internationale Comedygr\u00f6ssen, die f\u00fcr das Rahmenprogramm sorgen. Mit dabei sind Patti Basler, Michael Elsener, Sven Ivanic und der deutsche Comedian Michael Mittermeier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd4addc0959edd0c5a60586a98e6b1c0eaca0ac5.jpg?x=548&y=366\/swiss-comedy-awards","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600632900,"stop":1600638900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600638900":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600638900,"stop":1600639500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600639500":{"channel":"SRF1","title":"DOK","descr":"Sex ausserhalb der Ehe ist im Islam eigentlich verboten. Die sogenannte Mut\u02bfa-Ehe, die Ehe auf Zeit, kann jedoch nur f\u00fcr ein paar Stunden oder Tage abgeschlossen werden. Mit dem Segen eines Imams und einem \"Brautpreis\" landen so Frauen oder sogar M\u00e4dchen nicht selten in der Prostitution.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94449eb0b3fd629947fe1d110751adbfbf161cf9.jpg?x=548&y=366\/dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1600639500,"stop":1600642800,"country":"SAR\/GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600642800":{"channel":"SRF1","title":"A Royal Night \u2013 Ein k\u00f6nigliches Vergn\u00fcgen","descr":"Die vergn\u00fcgliche Romanze \"A Royal Night Out\" erz\u00e4hlt von der ereignisreichen Nacht am 8. Mai 1945, als die englische Thronfolgerin Elizabeth und ihre Schwester Margaret das Kriegsende auf den Strassen Londons gemeinsam mit der Bev\u00f6lkerung feierte. SRF 1 zeigt den Film exklusiv in Zweikanalton deutsch\/englisch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbec0953a9559e2ff09de90d0ebe7d35d514e90f.jpg?x=548&y=366\/a-royal-night-ein-koenigliches-vergnuegen","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1600642800,"stop":1600648200,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600648200":{"channel":"SRF1","title":"Swiss Comedy Awards!","descr":"An den \"Swiss Comedy Awards!\" werden die besten Schweizer Comedians ausgezeichnet und das Publikum erwarten nationale und internationale Comedygr\u00f6ssen, die f\u00fcr das Rahmenprogramm sorgen. Mit dabei sind Patti Basler, Michael Elsener, Sven Ivanic und der deutsche Comedian Michael Mittermeier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd4addc0959edd0c5a60586a98e6b1c0eaca0ac5.jpg?x=548&y=366\/swiss-comedy-awards","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600648200,"stop":1600653600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600653600":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Philosophie","descr":"Die Sendereihe geht den grossen philosophischen Fragen und den brennenden Themen unserer Gesellschaft auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a45335b955e76936c8b5f79b5b403a81994c24a5.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-philosophie","genre":"Report, Diskussion","start":1600653600,"stop":1600656900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600656900":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"F\u00fcnf Schweizer Pers\u00f6nlichkeiten reisen zur\u00fcck an den Ort der ersten Ferien. Alle Protagonistinnen und Protagonisten nehmen ihre Kinder oder ein Enkelkind mit auf diese Nostalgietour. Zwei Generation unterwegs zwischen damals und heute.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a199ce35f1dd50e2227f29016a61b5c95c59a2a4.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1600656900,"stop":1600659600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600659600":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/033de4762e6b4d7516c5c891071abeef51ea1071.jpg?x=548&y=366\/schweiz-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1600659600,"stop":1600660800,"country":"CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}