{"1601008200":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/217e1ea11e689d1b2348394c88d1aeef7da35da0.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601008200,"stop":1601011800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601011800":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601011800,"stop":1601017200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601017200":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1601017200,"stop":1601018100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601018100":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Der Himmel \u00fcber Cornwall","descr":"Nach Jahren der Abwesenheit kehrt Charlotte Bold nach Cornwall zur\u00fcck, wo der Vater ihrer inzwischen erwachsenen Tochter Grace lebt. Ihre R\u00fcckkehr bringt ein lang geh\u00fctetes Geheimnis an den Tag, weckt alte Gef\u00fchle und sorgt f\u00fcr neue Liebesverwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/661134d32ccf1466dd684a6e2c43987b7f20ade8.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-der-himmel-ueber-cornwall","genre":"Film, Liebesfilm","start":1601018100,"stop":1601023500,"country":"A\/D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601023500":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601023500,"stop":1601025300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601025300":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Immer mehr Menschen \u00e4ndern ihre Ern\u00e4hrung \u2013 und das sei auch richtig, findet der Bestseller-Autor Bas Kast. Er hat es selbst auch getan, nachdem ihm sein K\u00f6rper ein deutliches, schmerzendes Warnsignal gegeben hat. Sein Buch \"Der Ern\u00e4hrungskompass\" ist seit Jahren ein Renner. Unter gesunder Ern\u00e4hrung verstehen offensichtlich immer mehr Menschen eine fleischlose oder vegane Ern\u00e4hrung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/291c6ba60d4f62b419f38512f73441fef40f662a.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1601025300,"stop":1601028900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601028900":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"F\u00fcr den geb\u00fcrtigen Schaffhauser Claudio Bl\u00e4ttler hat die n\u00f6rdlichste Stadt der Schweiz die ideale Gr\u00f6sse. Man kennt sich und es l\u00e4uft immer etwas. Ihr Wahrzeichen zeigt der leidenschaftliche Kanufahrer aber nur von Weitem. Er bietet seinen G\u00e4sten lieber ein unvergessliches Erlebnis auf dem Rhein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1601028900,"stop":1601030700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601030700":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601030700,"stop":1601031300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601031300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601031300,"stop":1601032200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601032200":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1601032200,"stop":1601033100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601033100":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Lina S\u00f6llner wird mit einem komplizierten Schl\u00fcsselbeinbruch in die Sachsenklinik gebracht und muss operiert werden. Doch Linas Gewicht liegt an der Grenze zum Untergewicht. W\u00e4hrend der Operation kommt es bei der 14-J\u00e4hrigen zu Kreislaufproblemen. Die Eltern streiten sich w\u00e4hrenddessen heftig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2bed901f34bcdcc4bc643dc03acdeef49544388.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1601033100,"stop":1601036100,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601036100":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Nora und Ben R\u00f6sner sind beides Architekten. Seit ihr zweij\u00e4hriger Sohn Anton auf der Welt ist, steht Ben als Hauptern\u00e4hrer unter Druck. Nora hingegen pausiert beruflich und ist in Elternzeit, worunter ihr Selbstbewusstsein leidet. Dann kommt es zum Streit und zu einem tragischen Autounfall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a655165769edfb6d279f2d3d4262396c4d79165a.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1601036100,"stop":1601039100,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601039100":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd467fe02f38513d61bbc9d3e067be757ed3a82c.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1601039100,"stop":1601039400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601039400":{"channel":"SRF1","title":"Potzmusig","descr":"Ren\u00e9 Wicky ist der neue Tr\u00e4ger des Goldenen Violinschl\u00fcssels und wird f\u00fcr sein einmaliges und vielseitiges Lebenswerk mit dem h\u00f6chsten Preis in der Volksmusik ausgezeichnet. Nicolas Senn und musikalische Weggef\u00e4hrten feiern den erfolgreichen L\u00e4ndlerk\u00f6nig im Kultlokal Biberegg in Rothenthurm SZ.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/017b005e761119aa12b0246b95dd145facd3d981.jpg?x=548&y=366\/potzmusig","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601039400,"stop":1601041800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601041800":{"channel":"SRF1","title":"Einmal Fr\u00fchling und zur\u00fcck","descr":"In ihrer T\u00e4tigkeit als Dorfhelferin von Fr\u00fchling ger\u00e4t Katja Baumann zwischen die Fronten eines erbarmungslosen Sorgerechtsstreits. Katja k\u00e4mpft mit ganzem Herzen f\u00fcr das Wohl des Kindes. Doch damit setzt sie auch ihren Job aufs Spiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe5b4deb4d642b9859fbf5f912844adbb615f73f.jpg?x=548&y=366\/einmal-fruehling-und-zurueck","genre":"Film, Melodram","start":1601041800,"stop":1601047500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601047500":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Eine Gute Nacht f\u00fcr die Kleinsten \u2013 mit den \"Guetnachtgschichtli\" von Dominik Dachs, Pingu und vielen anderen Helden, die sich auf spannende Reisen begeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/04c85c113124e009a804a760c948a736ddbd958a.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601047500,"stop":1601048400,"country":"CH","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601048400":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Wer und was bewegt den Kanton Graub\u00fcnden und die r\u00e4toromanische Schweiz? Den \u00dcberblick bietet die Informationssendung \"Telesguard\" mit Beitr\u00e4gen, Nachrichtenbl\u00f6cken und Livereportagen von aktuellen Schaupl\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1601048400,"stop":1601049600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601049600":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601049600,"stop":1601050200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601050200":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601050200,"stop":1601050500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601050500":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Als Teenager zog Wilfried H\u00fcgli nach Beringen und ist seinem Herzensort bis heute treu geblieben. Der ehemalige Feuerwehkommandant hilft ehrenamtlich im Ortsmuseum und verwandelt dessen Garten kurzerhand in einen Armbrustschiessstand. Heute m\u00fcssen alle ihre F\u00e4higkeiten als Willhelm Tell beweisen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1601050500,"stop":1601052000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601052000":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1601052000,"stop":1601053200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601053200":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1601053200,"stop":1601054700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601054700":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1601054700,"stop":1601055000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601055000":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601055000,"stop":1601056500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601056500":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601056500,"stop":1601057100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601057100":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Landfrauenk\u00fcche","descr":"Es geht nach Schwellbrunn zu Marianne Dietrich. Sie kocht ein typisches Appenzeller Men\u00fc: F\u00fcr den Rollbraten verwendet sie Fleisch vom eigenen Schwein, Br\u00e4t, Mostbr\u00f6ckli und Lauch. Die fleischlose Variante besteht aus Peperoni, Pesto und Ratatouille, denn zum ersten Mal geh\u00f6rt eine Vegetarierin zur Gruppe. Der Salat, den sie zur Vorspeise zusammen mit paniertem Edelweissk\u00e4se serviert, pfl\u00fcckt sie kurz aus dem Hochbeet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eac511a0618a2c1d16b5eb8f8a2907e3b081e519.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-landfrauenkueche","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601057100,"stop":1601060400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601060400":{"channel":"SRF1","title":"Wenn Landfrauen reisen","descr":"Theresia Hollenstein aus Br\u00fclisau AI sass vor dieser Reise nach Albanien noch nie in einem Flugzeug. Brigitte Inderbitzin, 34, ist schon ein wenig herumgekommen, aber Fremdsprachen haben die Landfrauen bis jetzt keine gebraucht. Auf dem Hof in Valbona wird jedoch nur Albanisch gesprochen. Und sp\u00e4testens beim Schweizer Abschlussessen, wenn die Landfrauen ihre Gastgeberinnen und Gastgeber bekochen, m\u00fcssen sie sich mit H\u00e4nden und F\u00fcssen verst\u00e4ndigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8654d250a27b8dcd86e2664175640e8f7288fb2.jpg?x=548&y=366\/wenn-landfrauen-reisen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601060400,"stop":1601063400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601063400":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601063400,"stop":1601064900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601064900":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601064900,"stop":1601065500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601065500":{"channel":"SRF1","title":"Arena","descr":"In der \"Arena\" werden innenpolitische Themen diskutiert. Vor Studiopublikum debattieren Politiker, Spitzenvertreter der Verb\u00e4nde, Experten und Meinungsmacher das spannendste Thema der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4581c39da9affed0c2a71196de5eab045951a927.jpg?x=548&y=366\/arena","genre":"Report, Diskussion","start":1601065500,"stop":1601070000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601070000":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601070000,"stop":1601070600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601070600":{"channel":"SRF1","title":"Die Bounty","descr":"1787 sticht die HMS \"Bounty\" unter dem Kommando von William Bligh in Richtung Tahiti in See. Sein Befehl, die Route um das Kap Horn zu w\u00e4hlen, f\u00fchrt das Schiff beinahe in die Katastrophe. Nach einem paradiesischen Aufenthalt auf Tahiti f\u00e4llt es der Mannschaft schwer, die eiserne Disziplin ihres Kapit\u00e4ns zu erdulden. Unter dem Befehl des Ersten Offiziers Fletcher Christian kommt es zur Meuterei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fbed29f50ff670fc25cf458697a9b48fe21e5b10.jpg?x=548&y=366\/die-bounty","genre":"Film, Abenteuerfilm","start":1601070600,"stop":1601076900,"country":"GB\/USA\/NZ","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601076900":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Landfrauenk\u00fcche","descr":"Es geht nach Schwellbrunn zu Marianne Dietrich. Sie kocht ein typisches Appenzeller Men\u00fc: F\u00fcr den Rollbraten verwendet sie Fleisch vom eigenen Schwein, Br\u00e4t, Mostbr\u00f6ckli und Lauch. Die fleischlose Variante besteht aus Peperoni, Pesto und Ratatouille, denn zum ersten Mal geh\u00f6rt eine Vegetarierin zur Gruppe. Der Salat, den sie zur Vorspeise zusammen mit paniertem Edelweissk\u00e4se serviert, pfl\u00fcckt sie kurz aus dem Hochbeet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eac511a0618a2c1d16b5eb8f8a2907e3b081e519.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-landfrauenkueche","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601076900,"stop":1601079600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601079600":{"channel":"SRF1","title":"Arena","descr":"In der \"Arena\" werden innenpolitische Themen diskutiert. Vor Studiopublikum debattieren Politiker, Spitzenvertreter der Verb\u00e4nde, Experten und Meinungsmacher das spannendste Thema der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4581c39da9affed0c2a71196de5eab045951a927.jpg?x=548&y=366\/arena","genre":"Report, Diskussion","start":1601079600,"stop":1601083800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601083800":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Als Teenager zog Wilfried H\u00fcgli nach Beringen und ist seinem Herzensort bis heute treu geblieben. Der ehemalige Feuerwehkommandant hilft ehrenamtlich im Ortsmuseum und verwandelt dessen Garten kurzerhand in einen Armbrustschiessstand. Heute m\u00fcssen alle ihre F\u00e4higkeiten als Willhelm Tell beweisen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1601083800,"stop":1601085300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601085300":{"channel":"SRF1","title":"Kassensturz","descr":"Als das Magazin \u00fcber Konsum, Geld und Arbeit am 4. Januar 1974 erstmals \u00fcber die Schweizer Bildschirme flimmerte, waren sich die Kritiker einig: Die Sendung h\u00e4lt sich nicht lange. Doch sie entwickelte sich zum Renner. Es werden Fakten geliefert und Meinungen eingeholt. F\u00fchrende Leute aus der Wirtschaft \u00e4u\u00dfern sich zu Themen, die gerade besondere Brisanz in sich bergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f474e8ce2af39c7dbe193f825869216da07683cb.jpg?x=548&y=366\/kassensturz","genre":"Report, Magazin","start":1601085300,"stop":1601087100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601087100":{"channel":"SRF1","title":"Rundschau talk","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bf6211fcb28df8babd80f23d8ab0197fea471d6.jpg?x=548&y=366\/rundschau-talk","genre":"Report, Diskussion","start":1601087100,"stop":1601090100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601090100":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/033de4762e6b4d7516c5c891071abeef51ea1071.jpg?x=548&y=366\/schweiz-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1601090100,"stop":1601090400,"country":"CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601090400":{"channel":"SRF1","title":"Gredig direkt","descr":"\"Gredig direkt\" bietet informative sowie unterhaltsame Gespr\u00e4che mit spannenden Pers\u00f6nlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09293b4b789289b44985afd19f0ca95eb7e84d13.jpg?x=548&y=366\/gredig-direkt","genre":"Report, Diskussion","start":1601090400,"stop":1601092200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601092200":{"channel":"SRF1","title":"Wenn Landfrauen reisen","descr":"Theresia Hollenstein aus Br\u00fclisau AI sass vor dieser Reise nach Albanien noch nie in einem Flugzeug. Brigitte Inderbitzin, 34, ist schon ein wenig herumgekommen, aber Fremdsprachen haben die Landfrauen bis jetzt keine gebraucht. Auf dem Hof in Valbona wird jedoch nur Albanisch gesprochen. Und sp\u00e4testens beim Schweizer Abschlussessen, wenn die Landfrauen ihre Gastgeberinnen und Gastgeber bekochen, m\u00fcssen sie sich mit H\u00e4nden und F\u00fcssen verst\u00e4ndigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8654d250a27b8dcd86e2664175640e8f7288fb2.jpg?x=548&y=366\/wenn-landfrauen-reisen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601092200,"stop":1601094600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}