{"1602995100":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c459f74725aec44f42a9162c398181a061b1155.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602995100,"stop":1602999000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602999000":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602999000,"stop":1603003800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603003800":{"channel":"SRF1","title":"Puls in Geb\u00e4rdensprache","descr":"\"Puls\" ist das w\u00f6chentliche Gesundheitsmagazin mit Ratgeber-Charakter und hohem Informationswert f\u00fcr die Zuschauer. Dabei geht es in erster Linie um die Frage: Was kann ich selbst tun, um meine Gesundheit und mein Wohlbefinden zu erhalten oder wiederherzustellen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2e0b3c42d51d5c1b4933a9a820f685e27cb8be0.jpg?x=548&y=366\/puls-in-gebaerdensprache","genre":"Report, Magazin","start":1603003800,"stop":1603006200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603006200":{"channel":"SRF1","title":"gesundheitheute \u2013 die Gesundheitssendung mit Dr. Jeanne F\u00fcrst","descr":"\"Gesundheit heute\" ist das Gesundheitsmagazin des Schweizer Radio und Fernsehens. Dr. Jeanne F\u00fcrst f\u00fchrt durch die Sendung und gibt Ratschl\u00e4ge zur Heilung und Vorbeugung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e6444a3bcd670f22e49455fef3748621b2f0050.jpg?x=548&y=366\/gesundheitheute-die-gesundheitssendung-mit-dr-jeanne-fuerst","genre":"Report, Magazin","start":1603006200,"stop":1603008000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603008000":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Religion","descr":"\"Wunschkinder\" werden sie genannt. F\u00fcr eine Leihmutterschaft verpflichtet sich eine Frau meist gegen Bezahlung, das Kind eines anderen Paares auszutragen. Immer mehr Eltern kommen mit Hilfe einer Leihmutter zum eigenen Kind. In der Schweiz ist das Vorgehen verboten und hochumstritten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08c350115569cbcd32c176b5e329eb5d05a8a6cc.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-religion","genre":"Report, Magazin","start":1603008000,"stop":1603011600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603011600":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Philosophie","descr":"Die Sendereihe geht den grossen philosophischen Fragen und den brennenden Themen unserer Gesellschaft auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1071a5e0efa07d7a1d12ad9ded8ef87cc41b23fa.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-philosophie","genre":"Report, Diskussion","start":1603011600,"stop":1603014900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603014900":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Kunst","descr":"Die Autochthonen stehen im Mittelpunkt eines Theaterprojekts des franz\u00f6sischen Th\u00e9atre du Soleil. Der Film von H\u00e9l\u00e8ne Choquette zeigt Schauspielerinnen, K\u00fcnstler und Regisseur bei der Arbeit, auf Reisen zu Vertretern der First Nations und stellt Fragen zur Geschichte Kanadas und dem Zusammenleben jener, die von woanders kommen und derer, die schon l\u00e4nger da sind. Ein Dokumentarfilm \u00fcber kreativen Austausch, gute Absichten und k\u00fcnstlerische Freiheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53136ac624de2970690eb4c52eed10ee8fd5e8cc.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-kunst","genre":"Report, Dokumentation","start":1603014900,"stop":1603018800,"country":"CDN","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603018800":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603018800,"stop":1603019400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603019400":{"channel":"SRF1","title":"BaslerZeitung Standpunkte","descr":"Einmal pro Monat diskutieren Journalisten und prominente G\u00e4sten \u00fcber aktuelle und kontroverse Fragen aus Politik und Gesellschaft.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603019400,"stop":1603022700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603022700":{"channel":"SRF1","title":"Jetzt oder nie \u2013 Lebe deinen Traum","descr":"Ein eigenes Theater, ein Bed and Breakfast in Cornwall England, den New York Marathon gewinnen und mit dem Ruderboot \u00fcber den Atlantik: \"Jetzt oder nie \u2013 Lebe deinen Traum\" zeigt Geschichten von Menschen, die ihren Traum leben. Moderatorin Kiki Maeder begleitet sie dabei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcc84d29075aedeca91c3da0bf4dddf98c4e0f1b.jpg?x=548&y=366\/jetzt-oder-nie-lebe-deinen-traum","genre":"Serie, Dokusoap","start":1603022700,"stop":1603025700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603025700":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Urspr\u00fcnglich und wild erhebt sich die kroatische K\u00fcste um die Stadt Dubrovnik \u00fcber die Adria. Einen gr\u00fcnen Flecken in dieser kargen Landschaft bildet der Botanische Garten von Trsteno. Die Dubrovniker Adelsfamilie Gucetic-Gozze erwarb das Grundst\u00fcck Ende des 15. Jahrhunderts als Feriendomizil.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e5e1155a94c0655afa1638a5aabe92670a920f5.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1603025700,"stop":1603027500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603027500":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"In der Tierwelt wissen viele V\u00e4ter nicht, wer ihre Nachkommen sind. Sie sind auf die Rolle des Samenspenders reduziert. Doch Ausnahmen best\u00e4tigen die Regel: Es gibt auch \u00fcberaus f\u00fcrsorgliche V\u00e4ter. Das Seepferdchen-M\u00e4nnchen \u00fcbernimmt sogar die Schwangerschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6469336256c287cef5110287509169c0f83cf9b1.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1603027500,"stop":1603030500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603030500":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Farbenfroh, filigran, flatterhaft: Schmetterlinge sind besondere Lebewesen. Sie haben vier wichtige Entwicklungsphasen: vom Ei \u00fcber die Raupe und Puppe bis zum fertigen Falter. Speziell die Metamorphose von der Puppe zum Schmetterling ist eines der gr\u00f6ssten R\u00e4tsel der Natur. Diese Dokumentation liefert \u00fcberraschende Einblicke und viele kaum bekannte Informationen \u00fcber die einzigartigen Insekten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/119640050daef35c8c188d04d5ee85f46faf027f.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1603030500,"stop":1603033800,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603033800":{"channel":"SRF1","title":"Minisguard","descr":"Die Nachrichtensendung f\u00fcr Kinder und Jugendliche. Warum ist der Himmel blau? Was sind Menschenrechte? Was macht die Digitalisierung? Willst du wissen, was in der Welt los ist? Willst du gut informiert sein und mehr verstehen? \"Minisguard\" pr\u00e4sentiert aktuelle Themen kinderleicht verst\u00e4ndlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41066937da6e580834a41ed5f061a0e3ca9b228b.jpg?x=548&y=366\/minisguard","genre":"Report, Magazin","start":1603033800,"stop":1603034700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603034700":{"channel":"SRF1","title":"Cuntrasts","descr":"Das Magazin beleuchtet in kurzen Reportagen und Dokumentationen interessante, abwechslungsreiche und aktuelle Themen aus der Rumantschia.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de79fbb5dea55dfb3b68cd63e50f54f2774e877f.jpg?x=548&y=366\/cuntrasts","genre":"Report, Dokumentation","start":1603034700,"stop":1603036800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603036800":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603036800,"stop":1603037400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603037400":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603037400,"stop":1603038000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603038000":{"channel":"SRF1","title":"Fascht e Familie","descr":"Ein junger Bankmanager, in den Vreni verliebt ist, l\u00e4dt sie zu einem Ausflug auf seinem Motorrad ein. Obwohl Vreni panische Angst vor motorisierten Zweir\u00e4dern hat, sagt sie zu. Dummerweise hat Flip die Farben f\u00fcr seine T-Shirt-Produktion in Shampoo-Flaschen abgef\u00fcllt, ohne das jemandem zu sagen \u2013 und so steht Vreni am Tag des ersehnten Rendezvous pl\u00f6tzlich mit knallgr\u00fcnen Haaren da.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce12d4b4f349717577b80071136232d2977061b7.jpg?x=548&y=366\/fascht-e-familie","genre":"Serie, Comedyserie","start":1603038000,"stop":1603040100,"country":"CH","releaseYear":"1994","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603040100":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria Weekend","descr":"Das People-Magazin des Schweizer Fernsehens ist mit dabei, wenn Promis bei gl\u00e4nzenden Empf\u00e4ngen in Bern oder gloriosen Auftritten auf dem roten Teppich von Hollywood anzutreffen sind. Die Reporter berichten heute, wor\u00fcber die Schweiz morgen spricht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e35a2eed28131d167f43d431f669012d31247339.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-weekend","genre":"Report, Magazin","start":1603040100,"stop":1603041600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603041600":{"channel":"SRF1","title":"mitenand","descr":"Im Tessiner Bleniotal lernen Sekundarsch\u00fcler aus dem Kanton Z\u00fcrich w\u00e4hrend eines Workshops, B\u00e4ume zu f\u00e4llen. Was auf den ersten Blick als Abenteuer anmutet, ist letztlich eine n\u00fctzliche T\u00e4tigkeit f\u00fcr den Schutz von Natur und Landwirtschaft. Ein Bericht von Marina Rumjanzewa.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0868735a182c9bb14bb8c4306f630ff4c633a27.jpg?x=548&y=366\/mitenand","genre":"Report, Reportage","start":1603041600,"stop":1603042200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603042200":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603042200,"stop":1603043700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603043700":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603043700,"stop":1603044300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603044300":{"channel":"SRF1","title":"Tatort","descr":"Die Ermittler-Teams sind in verschiedenen Regionen und St\u00e4dten Deutschlands, aber auch in \u00d6sterreich und der Schweiz M\u00f6rdern und anderen Gewaltverbrechern auf der Spur. Dabei werden sowohl regionale Besonderheiten als auch gesellschaftlich relevante, aktuelle Themen aufgegriffen. Die Reihe wird seit 1970 ausgestrahlt und ist damit die am l\u00e4ngsten laufende Krimireihe im deutschsprachigen Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a2a039751989914a9edd4c7e7c9bf60fe26b802.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1603044300,"stop":1603050000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603050000":{"channel":"SRF1","title":"Deville","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f825798fd5d92a0593f49dbd6af1eb32d2c1fb7.jpg?x=548&y=366\/deville","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603050000,"stop":1603052700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603052700":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603052700,"stop":1603053300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603053300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603053300,"stop":1603053900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603053900":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Die Pharmaindustrie wird immer m\u00e4chtiger. Bei vielen Konzernen steht nicht die Sorge um die \u00f6ffentliche Gesundheit im Vordergrund, sondern der maximale Profit. Auch im Kampf gegen Covid-19. Bedroht die \u00dcbermacht der Pharmariesen die \u00f6ffentlichen Gesundheitssysteme?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8ca727a65d6d9163f2312006691255caba62661.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1603053900,"stop":1603057200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603057200":{"channel":"SRF1","title":"Der Spitzel und die Chaoten \u2013 Die Z\u00fcrcher Jugendbewegung 1980","descr":"Mit dem Opernhauskrawall nehmen in der Stadt Z\u00fcrich die Jugendunruhen von 1980 ihren Lauf. Auf eine von Zerst\u00f6rungswut gepr\u00e4gte Protestnacht am Er\u00f6ffnungstag der Juni-Festwochen folgt ein langer, heisser Sommer. Aus unterschiedlichen Perspektiven berichten drei Beteiligte der vordesten Front.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/123c5a07514953a9d8e9053d4453f2fa105c00f8.jpg?x=548&y=366\/der-spitzel-und-die-chaoten-die-zuercher-jugendbewegung-1980","genre":"Report, Dokumentation","start":1603057200,"stop":1603060500,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603060500":{"channel":"SRF1","title":"Z\u00fcri br\u00e4nnt","descr":"Der Opernhauskrawall am 30. Mai 1980 war der Ausl\u00f6ser einer lang anhaltenden Protestbewegung gegen die b\u00fcrgerliche Mehrheit in Z\u00fcrich. Ziel der Demonstrationen war es, das Interesse f\u00fcr alternative Kulturf\u00f6rderung und bezahlbaren Wohnraum zu wecken. Doch die Situation zwischen Polizei und Demonstranten eskalierte. Die Sendung zeigt den Kultfilm im Rahmen der Solothurner Filmtage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac6a4a09d64851324c0180243bb04da2d4d5faed.jpg?x=548&y=366\/zueri-braennt","genre":"Report, Dokumentation","start":1603060500,"stop":1603066500,"country":"CH","releaseYear":"1981","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603066500":{"channel":"SRF1","title":"Deville","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f825798fd5d92a0593f49dbd6af1eb32d2c1fb7.jpg?x=548&y=366\/deville","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603066500,"stop":1603068600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603068600":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Philosophie","descr":"Die Sendereihe geht den grossen philosophischen Fragen und den brennenden Themen unserer Gesellschaft auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1071a5e0efa07d7a1d12ad9ded8ef87cc41b23fa.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-philosophie","genre":"Report, Diskussion","start":1603068600,"stop":1603072200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603072200":{"channel":"SRF1","title":"Jetzt oder nie \u2013 Lebe deinen Traum","descr":"Ein eigenes Theater, ein Bed and Breakfast in Cornwall England, den New York Marathon gewinnen und mit dem Ruderboot \u00fcber den Atlantik: \"Jetzt oder nie \u2013 Lebe deinen Traum\" zeigt Geschichten von Menschen, die ihren Traum leben. Moderatorin Kiki Maeder begleitet sie dabei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcc84d29075aedeca91c3da0bf4dddf98c4e0f1b.jpg?x=548&y=366\/jetzt-oder-nie-lebe-deinen-traum","genre":"Serie, Dokusoap","start":1603072200,"stop":1603074900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603074900":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Die Pharmaindustrie wird immer m\u00e4chtiger. Bei vielen Konzernen steht nicht die Sorge um die \u00f6ffentliche Gesundheit im Vordergrund, sondern der maximale Profit. Auch im Kampf gegen Covid-19. Bedroht die \u00dcbermacht der Pharmariesen die \u00f6ffentlichen Gesundheitssysteme?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8ca727a65d6d9163f2312006691255caba62661.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1603074900,"stop":1603077900,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603077900":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Landfrauenk\u00fcche","descr":"Dieses Mal reisen die Landfrauen zu Vreni H\u00fcberli ins Toggenburg. Die B\u00e4uerin lebt auf 1200 Meter \u00fcber Meer, wo sie beim Bohnenpfl\u00fccken f\u00fcr das Landfrauenessen einen atemberaubenden Ausblick hat. Vreni will mit einem \"Hackbraten \u00e0 la Schwiegermutter\" punkten. Dazu gibt es selbstgemachte Kn\u00f6pfli und die Bohnen landen umwickelt mit Speck erntefrisch als Bohnenb\u00fcndel auf dem Teller.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b18c69858d93ed29211f5980d2e8e36119deaaf8.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-landfrauenkueche","genre":"Serie, Dokusoap","start":1603077900,"stop":1603080600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}