{"1598416200":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/217e1ea11e689d1b2348394c88d1aeef7da35da0.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598416200,"stop":1598419800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598419800":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598419800,"stop":1598425500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598425500":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1598425500,"stop":1598426400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598426400":{"channel":"SRF1","title":"Lilly Sch\u00f6nauer \u2013 Liebe gut eingef\u00e4delt","descr":"Beatrice, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin einer traditionsreichen Textilmanufaktur k\u00e4mpft um das \u00dcberleben ihres Unternehmens. Ihr bleibt wenig Zeit f\u00fcr ein eigenes Leben. Deshalb h\u00e4lt sie sich den vermeintlichen Urlaubsgast Thomas Berger auf Distanz. Aber als sie endlich zu ihren Gef\u00fchlen steht, stellt sie fest, dass er Teilhaber eines gro\u00dfen Textilunternehmens ist und es auf ihre kleine Firma abgesehen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2542328089c91c9515215e7ea743ed7046bd70f.jpg?x=548&y=366\/lilly-schoenauer-liebe-gut-eingefaedelt","genre":"Film, Liebesfilm","start":1598426400,"stop":1598431800,"country":"D\/A","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598431800":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598431800,"stop":1598433600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598433600":{"channel":"SRF1","title":"SCIENCEsuisse: Der Ameisen bester Freund","descr":"Wissenschaftler und Wissenschaftlerinnen aus allen Kontinenten zieht es in die Ameisenmetropole Lausanne, zu Laurent Keller, Professor f\u00fcr \u00d6kologie und Evolution der dortigen Universit\u00e4t. \"W\u00fcrde man die Ameisen von der Erde entfernen, w\u00e4re das wahrscheinlich f\u00fcr Hunderttausende von Arten das Ende.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fccd10cb97524c19af5de36a9339c287b5cf64a1.jpg?x=548&y=366\/sciencesuisse-der-ameisen-bester-freund","genre":"Report, Magazin","start":1598433600,"stop":1598434500,"country":"CH","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598434500":{"channel":"SRF1","title":"Kassensturz","descr":"Als das Magazin \u00fcber Konsum, Geld und Arbeit am 4. Januar 1974 erstmals \u00fcber die Schweizer Bildschirme flimmerte, waren sich die Kritiker einig: Die Sendung h\u00e4lt sich nicht lange. Doch sie entwickelte sich zum Renner. Es werden Fakten geliefert und Meinungen eingeholt. F\u00fchrende Leute aus der Wirtschaft \u00e4u\u00dfern sich zu Themen, die gerade besondere Brisanz in sich bergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f474e8ce2af39c7dbe193f825869216da07683cb.jpg?x=548&y=366\/kassensturz","genre":"Report, Magazin","start":1598434500,"stop":1598436900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598436900":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"An Tag zwei stellt Tanja Mirabile ihre Heimat in Bern vor. Sie verbringt viel Zeit in ihrem Lieblingsquartier Monbijou, ob bei der Arbeit als Leiterin einer Sprachschule oder in ihrer Freizeit bei einem Restaurant- oder Theaterbesuch. F\u00fcr ihre G\u00e4ste h\u00e4lt die vielgereiste Bernerin ein abwechslungsreiches Programm bereit und verspricht sich davon m\u00f6glicherweise auch den erhofften Wochensieg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1598436900,"stop":1598438700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598438700":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598438700,"stop":1598439300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598439300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598439300,"stop":1598439900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598439900":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1598439900,"stop":1598441100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598441100":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Der 70-j\u00e4hrige Gerald Dornh\u00e4user verungl\u00fcckt, als er ein Deckengem\u00e4lde in einem bauf\u00e4lligen B\u00fcrgerhaus freilegen will. W\u00e4hrend der Operation kommt es zu Komplikationen. Dr. Stein bittet ihn, f\u00fcr weitere Untersuchungen in der Klinik zu bleiben. Doch Dornh\u00e4user entl\u00e4sst sich selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1598441100,"stop":1598444100,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598444100":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Birgit J\u00e4ger ist wegen Verdachts auf Gallenstein in der Sachsenklinik. Ihr Mann Volker betreut obdachlose Jugendliche, um die er sich hingebungsvoll k\u00fcmmert. Daher hat er kaum Zeit, sich um Birgit zu sorgen. Vielmehr besch\u00e4ftigt ihn die Frage, wer sich jetzt um die eigenen Kinder k\u00fcmmern soll.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1598444100,"stop":1598447100,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598447100":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd467fe02f38513d61bbc9d3e067be757ed3a82c.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1598447100,"stop":1598447400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598447400":{"channel":"SRF1","title":"Ein Fall f\u00fcr M\u00e4nndli","descr":"Der verm\u00f6gende Johann Thalmann verf\u00fcgt in seinem Testament, dass niemand an sein Erbe herankommen kann, bis sein verschollener Sohn Michael gefunden ist, den er als Alleinerben einsetzen will. Bald taucht ein vermeintlicher Sohn auf, und Max M\u00e4nndli muss herausfinden, ob es der richtige ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d30aa9aedb146033554e7a56647c6dacb545d2c.jpg?x=548&y=366\/ein-fall-fuer-maenndli","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598447400,"stop":1598450100,"country":"CH\/D","releaseYear":"1973","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598450100":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Solange es dich gibt","descr":"Der Antiquit\u00e4tenh\u00e4ndler Philip Barnes ist als Chef eine Zumutung, st\u00e4ndig m\u00e4kelnd und eigensinnig macht er seiner Angestellten Milly das Leben zur H\u00f6lle. Dieser langt es bald, sie k\u00fcndigt. Reichlich sp\u00e4t erkennt Philip, dass er sich in den flotten Feger verliebt hat. Deren Herz geh\u00f6rt allerdings ihrem Verlobten Tristan. Um ihre Verm\u00e4hlung zu verhindern, legt sich Philip m\u00e4chtig ins Zeug.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d64dfb812fa5da92e5c93ea0fd7c85118b1a1851.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-solange-es-dich-gibt","genre":"Film, Liebesfilm","start":1598450100,"stop":1598455800,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598455800":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Eine Gute Nacht f\u00fcr die Kleinsten \u2013 mit den \"Guetnachtgschichtli\" von Dominik Dachs, Pingu und vielen anderen Helden, die sich auf spannende Reisen begeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/817e6e3ce2b0d54b754e8a2f9421c73eee0cc939.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598455800,"stop":1598456400,"country":"CH","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598456400":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Wer und was bewegt den Kanton Graub\u00fcnden und die r\u00e4toromanische Schweiz? Den \u00dcberblick bietet die Informationssendung \"Telesguard\" mit Beitr\u00e4gen, Nachrichtenbl\u00f6cken und Livereportagen von aktuellen Schaupl\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1598456400,"stop":1598457600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598457600":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598457600,"stop":1598458200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598458200":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598458200,"stop":1598458500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598458500":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Am dritten Tag, zur Wochenmitte, nimmt Lukas Liechti die G\u00e4ste mit in sein Reich in B\u00fcmpliz. Hier hat sich der gelernte Koch einen eigenen Laden aufgebaut und f\u00fchlt sich mit den Leuten im Quartier verbunden. Einigen Kandidatinnen und Kandidaten geht es an die Haare, andere k\u00f6nnen mit Milchschaum kreativ werden. M\u00f6glicherweise verhilft ihm dies dann auch zum Titel als Wochensieger in Bern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1598458500,"stop":1598460000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598460000":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e35a2eed28131d167f43d431f669012d31247339.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1598460000,"stop":1598461200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598461200":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1598461200,"stop":1598462700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598462700":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1598462700,"stop":1598463000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598463000":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598463000,"stop":1598464500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598464500":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598464500,"stop":1598465100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598465100":{"channel":"SRF1","title":"Rundschau","descr":"Das Politmagazin mit Hintergrundberichten und Recherchen \u00fcber aktuelle Ereignisse und Brennpunkte im In- und Ausland. Reportagen und Magazinberichte nah am Geschehen, und oft mitten drin, ohne je die kritisch-journalistische Distanz zu verlieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/917de040fdd0d9cfa6e5f636ea1f35fb30028b0c.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Report, Magazin","start":1598465100,"stop":1598468400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598468400":{"channel":"SRF1","title":"Reporter","descr":"In der Sendung werden Menschen in au\u00dfergew\u00f6hnlichen Situationen vorgestellt sowie gesellschaftliche Trends und politische Entwicklungen beleuchtet. Die Inhalte sind dabei weit gef\u00e4chert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc3ee410636c8bb6208d29f1894b4aeb3aca33cb.jpg?x=548&y=366\/reporter","genre":"Report, Reportage","start":1598468400,"stop":1598470500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598470500":{"channel":"SRF1","title":"Lotto Mittwoch","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/810de1c119f1f8d26d119c4c6bc04c65695dfd2f.jpg?x=548&y=366\/lotto-mittwoch","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598470500,"stop":1598471400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598471400":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598471400,"stop":1598472900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598472900":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598472900,"stop":1598473500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598473500":{"channel":"SRF1","title":"Kulturplatz","descr":"Kultur ist viel mehr als Musik, Literatur und Kunst. Kultur durchdringt unser Leben. In diesem Sinne greift das Magazin auf, was die Menschen besch\u00e4ftigt, welche Fragen sie sich stellen. Und zeigt, dass die Kultur Antworten gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fbdc7b0ff2da28db8912b37220ee4e595a5a5e.jpg?x=548&y=366\/kulturplatz","genre":"Report, Magazin","start":1598473500,"stop":1598475600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598475600":{"channel":"SRF1","title":"Weniger ist mehr","descr":"\"DOK\" erz\u00e4hlt Geschichten so vielseitig wie das Leben. Unterschiedliche Themen aus Gesellschaft, Natur, Politik, Sport und Wirtschaft stehen im Mittelpunkt der journalistisch fundierten Dokumentationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb9efe80f61bea28edf5ce09661219e13f07c983.jpg?x=548&y=366\/weniger-ist-mehr","genre":"Report, Dokumentation","start":1598475600,"stop":1598478900,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598478900":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598478900,"stop":1598479200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598479200":{"channel":"SRF1","title":"Gladbeck Teil 2","descr":"Die beiden brandgef\u00e4hrlichen Bankr\u00e4uber Hans-J\u00fcrgen R\u00f6sner und Dieter Degowski sind weiter auf der Flucht. Noch immer verfolgt die Polizei keine klare Strategie, und das Kompetenz-Wirrwar erm\u00f6glicht es den Geiselnehmern, mit ihren Opfern mit dem PW ungehindert quer durch Deutschland zu fl\u00fcchten. Verfolgt werden die beiden aber nicht nur von der Polizei, sondern auch von zahlreichen Journalisten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5dca9015c7d1f40ee0d7b0c47bf81820abefaaac.jpg?x=548&y=366\/gladbeck-teil-2","genre":"Film, Drama","start":1598479200,"stop":1598484300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598484300":{"channel":"SRF1","title":"Rundschau","descr":"Das Politmagazin mit Hintergrundberichten und Recherchen \u00fcber aktuelle Ereignisse und Brennpunkte im In- und Ausland. Reportagen und Magazinberichte nah am Geschehen, und oft mitten drin, ohne je die kritisch-journalistische Distanz zu verlieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/917de040fdd0d9cfa6e5f636ea1f35fb30028b0c.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Report, Magazin","start":1598484300,"stop":1598487300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598487300":{"channel":"SRF1","title":"Reporter","descr":"In der Sendung werden Menschen in au\u00dfergew\u00f6hnlichen Situationen vorgestellt sowie gesellschaftliche Trends und politische Entwicklungen beleuchtet. Die Inhalte sind dabei weit gef\u00e4chert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc3ee410636c8bb6208d29f1894b4aeb3aca33cb.jpg?x=548&y=366\/reporter","genre":"Report, Reportage","start":1598487300,"stop":1598489100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598489100":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Am dritten Tag, zur Wochenmitte, nimmt Lukas Liechti die G\u00e4ste mit in sein Reich in B\u00fcmpliz. Hier hat sich der gelernte Koch einen eigenen Laden aufgebaut und f\u00fchlt sich mit den Leuten im Quartier verbunden. Einigen Kandidatinnen und Kandidaten geht es an die Haare, andere k\u00f6nnen mit Milchschaum kreativ werden. M\u00f6glicherweise verhilft ihm dies dann auch zum Titel als Wochensieger in Bern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1598489100,"stop":1598490600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598490600":{"channel":"SRF1","title":"Puls","descr":"\"Puls\" ist das w\u00f6chentliche Gesundheitsmagazin mit Ratgeber-Charakter und hohem Informationswert f\u00fcr die Zuschauer. Dabei geht es in erster Linie um die Frage: Was kann ich selbst tun, um meine Gesundheit und mein Wohlbefinden zu erhalten oder wiederherzustellen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6951ce56e1ee096897bd92768dd26bccb61b12f2.jpg?x=548&y=366\/puls","genre":"Report, Magazin","start":1598490600,"stop":1598492700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598492700":{"channel":"SRF1","title":"Club","descr":"Der \"Club\" ist die prominente Diskussionssendung des Schweizer Radio und Fernsehens. Es werden Themen aus den unterschiedlichsten Lebensbereichen diskutiert. Interessante G\u00e4ste mit ihren authentischen Geschichten und ihrem Fachwissen pr\u00e4gen das Gesicht der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26437926b44149a10818e1685d234eb98d357ee2.jpg?x=548&y=366\/club","genre":"Report, Diskussion","start":1598492700,"stop":1598497200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598497200":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e35a2eed28131d167f43d431f669012d31247339.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1598497200,"stop":1598497800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598497800":{"channel":"SRF1","title":"Weniger ist mehr","descr":"\"DOK\" erz\u00e4hlt Geschichten so vielseitig wie das Leben. Unterschiedliche Themen aus Gesellschaft, Natur, Politik, Sport und Wirtschaft stehen im Mittelpunkt der journalistisch fundierten Dokumentationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb9efe80f61bea28edf5ce09661219e13f07c983.jpg?x=548&y=366\/weniger-ist-mehr","genre":"Report, Dokumentation","start":1598497800,"stop":1598500800,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}