{"1599884700":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/217e1ea11e689d1b2348394c88d1aeef7da35da0.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599884700,"stop":1599888600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599888600":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599888600,"stop":1599894000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599894000":{"channel":"SRF1","title":"Kassensturz in Geb\u00e4rdensprache","descr":"Als das Magazin \u00fcber Konsum, Geld und Arbeit am 4. Januar 1974 erstmals \u00fcber die Schweizer Bildschirme flimmerte, waren sich die Kritiker einig: Die Sendung h\u00e4lt sich nicht lange. Doch sie entwickelte sich zum Renner. Es werden Fakten geliefert und Meinungen eingeholt. F\u00fchrende Leute aus der Wirtschaft \u00e4u\u00dfern sich zu Themen, die gerade besondere Brisanz in sich bergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f474e8ce2af39c7dbe193f825869216da07683cb.jpg?x=548&y=366\/kassensturz-in-gebaerdensprache","genre":"Report, Magazin","start":1599894000,"stop":1599896100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599896100":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Kunst","descr":"Ihr Selbstportr\u00e4t in Hitlers Badewanne machte Elizabeth \"Lee\" Miller weltber\u00fchmt. Sie war Vogue Model, Muse des Fotografen Man Ray und gilt als eine der wichtigsten Fotografinnen des 20. Jahrhunderts. Die Dokumentation erz\u00e4hlt ihre Lebensgeschichte. Zusammen mit Millers Sohn Antony Penrose, der Modejournalistin Marion Hume und vielen anderen erkundet der Film Lee Millers bahnbrechende Werke.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53136ac624de2970690eb4c52eed10ee8fd5e8cc.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-kunst","genre":"Report, Dokumentation","start":1599896100,"stop":1599899400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599899400":{"channel":"SRF1","title":"SRF Kinder-News","descr":"Das Format \"SRF Kinder News\" von \"Zambo\" und \"mySchool\" erkl\u00e4rt den J\u00fcngsten das Weltgeschehen in vereinfachter und verst\u00e4ndlicher Form. Moderiert wird die w\u00f6chentliche Sendung von Michel Birri, Raphael Labhart und Joana Mauch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ed035c8f77cf42204b7e0cfd28a7abbae6bfd9e.jpg?x=548&y=366\/srf-kinder-news","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599899400,"stop":1599900000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599900000":{"channel":"SRF1","title":"SRF mySchool","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599900000,"stop":1599900900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599900900":{"channel":"SRF1","title":"SRF mySchool","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599900900,"stop":1599903300,"country":"USA\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599903300":{"channel":"SRF1","title":"SRF mySchool","descr":"Der 26-j\u00e4hrige Nik leidet seit seiner Jugend an einer Angstst\u00f6rung. Seine \u00c4ngste belasten seine Gef\u00fchlswelt dauerhaft, beherrschen den Alltag und schr\u00e4nken die eigene Handlungsf\u00e4higkeit ein. Ganze sieben Jahre hat er seinen Alltag irgendwie bew\u00e4ltigt, trotz Panikattacken und permanenter Angstzust\u00e4nde, bevor er sich Hilfe geholt hat. Ganz ist er seine \u00c4ngste aber noch immer nicht los.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e407f518d828ec0f6d4b9d5fd7fa886cab771e61.jpg?x=548&y=366\/srf-myschool","genre":"Report, Dokumentation","start":1599903300,"stop":1599904800,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599904800":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Heimweh","descr":"Conny und Mike m\u00fcssen in der Schweiz mit neuen Jobs und einem neuen Heim wieder Fuss fassen. Nach zw\u00f6lf Jahren in Thailand kehrt Familie Ramponi in die Schweiz zur\u00fcck. Die Kinder werden in Bever im Kanton Graub\u00fcnden eingeschult. F\u00fcr C\u00e9cile Ottiger hei\u00dft es Abschied nehmen von ihrem geliebten Peking. Noch wartet sie aber auf einen R\u00fcckflug. Nicht ganz einfach, da auch ihr Hund transportiert werden muss und in Peking wieder einige Corona-F\u00e4lle aufgetaucht sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/389ba08c9a27d182e9ff83a2cf518ab07db27db1.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-heimweh","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599904800,"stop":1599908400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599908400":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599908400,"stop":1599909000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599909000":{"channel":"SRF1","title":"BILANZ Standpunkte","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32986844bf63afafcf50004e07f06c5565e8a014.jpg?x=548&y=366\/bilanz-standpunkte","genre":"Report, Diskussion","start":1599909000,"stop":1599912600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599912600":{"channel":"SRF1","title":"Caf\u00e9 Odeon","descr":"Gutgl\u00e4ubig, naiv und ohne Geld reist die junge Leni Feller vom Land nach Z\u00fcrich, um ihre Schwester Anni zu besuchen. Diese sitzt alln\u00e4chtlich als Prostituierte im Caf\u00e9 Odeon, bekommt aber gerade in diesen Tagen eine Einladung f\u00fcr einen Italienaufenthalt. So kommt Leni vorerst zu einem Zimmer und leihweise zu einem Pelzmantel. Weil sie Geld braucht, versucht sie auch, im Odeon anzuschaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/24f293c2da64250c19b75047b5c900f0e24dcbba.jpg?x=548&y=366\/caf-odeon","genre":"Film, Drama","start":1599912600,"stop":1599918300,"country":"CH","releaseYear":"1959","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599918300":{"channel":"SRF1","title":"Motel","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc3674d8bd7ae808f4d0e35b308901461428957e.jpg?x=548&y=366\/motel","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1599918300,"stop":1599921600,"country":"CH","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599921600":{"channel":"SRF1","title":"FENSTER ZUM SONNTAG \u2013 Talk","descr":"Im Sp\u00e4tsommer 2014 ist Arne Kopfermann mit seiner Frau und den beiden Kindern im Auto unterwegs zu einem Freizeitpark. Der Familienvater und Musiker \u00fcbersieht beim Abbiegen ein entgegenkommendes Taxi. Es kommt zur Kollision. Seine Tochter Sara \u00fcberlebt den Unfall nicht. Der Autor und Songwriter Kopfermann beginnt, die Geschehnisse in Form von Liedern und B\u00fcchern zu verarbeiten.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1599921600,"stop":1599923400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599923400":{"channel":"SRF1","title":"Cuntrasts","descr":"Das Magazin beleuchtet in kurzen Reportagen und Dokumentationen interessante, abwechslungsreiche und aktuelle Themen aus der Rumantschia.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de79fbb5dea55dfb3b68cd63e50f54f2774e877f.jpg?x=548&y=366\/cuntrasts","genre":"Report, Dokumentation","start":1599923400,"stop":1599925200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599925200":{"channel":"SRF1","title":"Minisguard","descr":"Die Nachrichtensendung f\u00fcr Kinder und Jugendliche. Warum ist der Himmel blau? Was sind Menschenrechte? Was macht die Digitalisierung? Willst du wissen, was in der Welt los ist? Willst du gut informiert sein und mehr verstehen? \"Minisguard\" pr\u00e4sentiert aktuelle Themen kinderleicht verst\u00e4ndlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41066937da6e580834a41ed5f061a0e3ca9b228b.jpg?x=548&y=366\/minisguard","genre":"Report, Magazin","start":1599925200,"stop":1599926400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599926400":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599926400,"stop":1599926700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599926700":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599926700,"stop":1599927000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599927000":{"channel":"SRF1","title":"gesundheitheute \u2013 die Gesundheitssendung mit Dr. Jeanne F\u00fcrst","descr":"\"Gesundheit heute\" ist das Gesundheitsmagazin des Schweizer Radio und Fernsehens. Dr. Jeanne F\u00fcrst f\u00fchrt durch die Sendung und gibt Ratschl\u00e4ge zur Heilung und Vorbeugung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e6444a3bcd670f22e49455fef3748621b2f0050.jpg?x=548&y=366\/gesundheitheute-die-gesundheitssendung-mit-dr-jeanne-fuerst","genre":"Report, Magazin","start":1599927000,"stop":1599929100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599929100":{"channel":"SRF1","title":"Samschtig-Jass","descr":"Gastgeberin Fabienne Bamert begr\u00fcsst im Hotel Weissenstein ob Solothurn die Schlagers\u00e4ngerin Monique am legend\u00e4ren Jasstisch. Nat\u00fcrlich wird die Berner K\u00fcnstlerin nicht nur mitjassen, sondern pr\u00e4sentiert auch den Hit \"Heiss wie die Sonne\" aus ihrem neuen Album.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b848a1749c5aa2a654dd0d7f2f0c6e31674f319.jpg?x=548&y=366\/samschtig-jass","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599929100,"stop":1599930900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599930900":{"channel":"SRF1","title":"Ziehung des Schweizer Zahlenlottos","descr":"Wenn hier die Kugel rollt, werden Million\u00e4re gemacht! Den bislang h\u00f6chsten Einzelgewinn gab es am 23. August 2014: \u00dcber 48 Millionen Schweizer Franken flossen auf das Konto des gl\u00fccklichen Gewinners.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2874edce6b903c42118a4ff067b968c3f112e84.jpg?x=548&y=366\/ziehung-des-schweizer-zahlenlottos","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599930900,"stop":1599931800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599931800":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599931800,"stop":1599933300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599933300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599933300,"stop":1599933600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599933600":{"channel":"SRF1","title":"Wort zum Sonntag","descr":"Das Wort zum Sonntag spricht der r\u00f6misch-katholische Gemeindeleiter Urs Corradini.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/63958d0e365435c7baa385d3dfe29eca1b343ba4.jpg?x=548&y=366\/wort-zum-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1599933600,"stop":1599934200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599934200":{"channel":"SRF1","title":"Mini Beiz, dini Beiz \u2013 Promi-Spezial","descr":"Schauspielerin und Regisseurin Hanna Scheuring, Eiskunstlaufikone Denise Biellmann, Musiker und Liedermacher Peter Reber und Stand-up-Comedian Jo\u00ebl von Mutzenbecher zeigen ihre Lieblingsrestaurants und bewerten sie in den drei Kategorien Ambiente, Essen und Preis-Leistungs-Verh\u00e4ltnis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad6088288b093d6b2d36ebc3e3fced26d2ff6a00.jpg?x=548&y=366\/mini-beiz-dini-beiz-promi-spezial","genre":"Report, Reportage","start":1599934200,"stop":1599941700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599941700":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599941700,"stop":1599942300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599942300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599942300,"stop":1599942900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599942900":{"channel":"SRF1","title":"James Bond 007 \u2013 Leben und sterben lassen","descr":"Mr. Big alias Kananga beherrscht die Unterwelt von New Yorks Schwarzenviertel Harlem bis nach Florida und Jamaika. Mit seiner Verbrecherorganisation will er die westlichen M\u00e4rkte mit Drogen \u00fcberschwemmen. Auf diese kriminelle Gr\u00f6\u00dfe wird Agent 007 als Abgesandter des britischen Geheimdienstes angesetzt. Kaum am Ziel seiner Operation angekommen, ger\u00e4t Bond in einen Strudel haarstr\u00e4ubender Abenteuer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4cd24aea27b99ed2156948f240c9c04b85acf61a.jpg?x=548&y=366\/james-bond-007-leben-und-sterben-lassen","genre":"Film, Thriller","start":1599942900,"stop":1599950400,"country":"GB","releaseYear":"1973","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599950400":{"channel":"SRF1","title":"Kommissar Beck \u2013 Der Neue","descr":"Kommissar Gunvald Larsson ist tot und Martin Beck wird mit Steinar Hovland ungefragt ein anderer Kollege an die Seite gestellt. Konsterniert untersucht Beck mit seinem neuen Partner Hovland einen Mordfall auf einem Campingplatz. Dort wurde in einem ausgebrannten Wohnwagen eine Leiche geborgen. Verd\u00e4chtige gibt es zuhauf, die Bewohner der Anlage sind den Anliegern schon lange ein Dorn im Auge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/54e1bc721a2affab311f913ddfc77e37a84edc10.jpg?x=548&y=366\/kommissar-beck-der-neue","genre":"Film, Krimi","start":1599950400,"stop":1599956100,"country":"S","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599956100":{"channel":"SRF1","title":"Mini Beiz, dini Beiz \u2013 Promi-Spezial","descr":"Schauspielerin und Regisseurin Hanna Scheuring, Eiskunstlaufikone Denise Biellmann, Musiker und Liedermacher Peter Reber und Stand-up-Comedian Jo\u00ebl von Mutzenbecher zeigen ihre Lieblingsrestaurants und bewerten sie in den drei Kategorien Ambiente, Essen und Preis-Leistungs-Verh\u00e4ltnis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad6088288b093d6b2d36ebc3e3fced26d2ff6a00.jpg?x=548&y=366\/mini-beiz-dini-beiz-promi-spezial","genre":"Report, Reportage","start":1599956100,"stop":1599963300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599963300":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1599963300,"stop":1599963900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599963900":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/033de4762e6b4d7516c5c891071abeef51ea1071.jpg?x=548&y=366\/schweiz-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1599963900,"stop":1599964800,"country":"CH","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599964800":{"channel":"SRF1","title":"Motel","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc3674d8bd7ae808f4d0e35b308901461428957e.jpg?x=548&y=366\/motel","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1599964800,"stop":1599966300,"country":"CH","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599966300":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Heimweh","descr":"Conny und Mike m\u00fcssen in der Schweiz mit neuen Jobs und einem neuen Heim wieder Fuss fassen. Nach zw\u00f6lf Jahren in Thailand kehrt Familie Ramponi in die Schweiz zur\u00fcck. Die Kinder werden in Bever im Kanton Graub\u00fcnden eingeschult. F\u00fcr C\u00e9cile Ottiger hei\u00dft es Abschied nehmen von ihrem geliebten Peking. Noch wartet sie aber auf einen R\u00fcckflug. Nicht ganz einfach, da auch ihr Hund transportiert werden muss und in Peking wieder einige Corona-F\u00e4lle aufgetaucht sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/389ba08c9a27d182e9ff83a2cf518ab07db27db1.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-heimweh","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599966300,"stop":1599969000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599969000":{"channel":"SRF1","title":"Samschtig-Jass","descr":"Gastgeberin Fabienne Bamert begr\u00fcsst im Hotel Weissenstein ob Solothurn die Schlagers\u00e4ngerin Monique am legend\u00e4ren Jasstisch. Nat\u00fcrlich wird die Berner K\u00fcnstlerin nicht nur mitjassen, sondern pr\u00e4sentiert auch den Hit \"Heiss wie die Sonne\" aus ihrem neuen Album.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b848a1749c5aa2a654dd0d7f2f0c6e31674f319.jpg?x=548&y=366\/samschtig-jass","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599969000,"stop":1599971100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}