{"1597811100":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/217e1ea11e689d1b2348394c88d1aeef7da35da0.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597811100,"stop":1597815000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597815000":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597815000,"stop":1597821300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597821300":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1597821300,"stop":1597821900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597821900":{"channel":"SRF1","title":"Lilly Sch\u00f6nauer \u2013 Liebe hat Fl\u00fcgel","descr":"Weil ihre liebensw\u00fcrdige Ex-Schwiegermutter Sophie sich das Handgelenk verstaucht hat, l\u00e4sst die viel besch\u00e4ftigte Gartenarchitektin Tessa Berger alles stehen und liegen und f\u00e4hrt mit Tochter Mia an den Wolfgangsee, um ihr zu helfen. In der Idylle am See lernt Tessa den ber\u00fchmten Dirigenten Frederik Winter kennen. Zwischen beiden funkt es sofort, doch ihre Liebe scheint keine Zukunft zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c38350c06f4d0f7e4c6b1473f3a794e687b22ce.jpg?x=548&y=366\/lilly-schoenauer-liebe-hat-fluegel","genre":"Film, Liebesfilm","start":1597821900,"stop":1597827300,"country":"D\/A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597827300":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1597827300,"stop":1597829100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597829100":{"channel":"SRF1","title":"SCIENCEsuisse: Der Klimak\u00e4mpfer","descr":"Thomas Stocker ist einer der renommiertesten Klimaforscher der Erde. Er hat das grosse Talent, die nicht gerade einfache Klimaproblematik sachlich und pr\u00e4zise zu formulieren. Zum ersten Mal begibt er sich nun an den Ort, wo die Feldforschung f\u00fcr seine Arbeit betrieben wird: ins ewige Eis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/846da23a5525f2ba7d925d905a82ebd55160e165.jpg?x=548&y=366\/sciencesuisse-der-klimakaempfer","genre":"Report, Magazin","start":1597829100,"stop":1597830000,"country":"CH","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597830000":{"channel":"SRF1","title":"Kassensturz","descr":"Als das Magazin \u00fcber Konsum, Geld und Arbeit am 4. Januar 1974 erstmals \u00fcber die Schweizer Bildschirme flimmerte, waren sich die Kritiker einig: Die Sendung h\u00e4lt sich nicht lange. Doch sie entwickelte sich zum Renner. Es werden Fakten geliefert und Meinungen eingeholt. F\u00fchrende Leute aus der Wirtschaft \u00e4u\u00dfern sich zu Themen, die gerade besondere Brisanz in sich bergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f474e8ce2af39c7dbe193f825869216da07683cb.jpg?x=548&y=366\/kassensturz","genre":"Report, Magazin","start":1597830000,"stop":1597832100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597832100":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Werner Ruppeiner ist geb\u00fcrtiger St. Georgler und stolz darauf, in diesem \"D\u00f6rfli\" zu leben. Als Vorstandsmitglied im Quartierverein bringt er sich im Ortsleben ein. Stadtbekannt sind die Drei Weieren, wo Ruedi seine G\u00e4ste empf\u00e4ngt. Zum Baden ist es aber zu kalt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1597832100,"stop":1597833900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597833900":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597833900,"stop":1597834500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597834500":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1597834500,"stop":1597835100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597835100":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1597835100,"stop":1597836000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597836000":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Der Galerist Wolf Brettschneider erf\u00e4hrt, dass sein einziger erfolgreicher K\u00fcnstler und bester Freund Peer Sanders zu einem grossen Galeristen in Berlin wechseln will. Daraufhin kommt es zum Streit, bei dem Peer st\u00fcrzt. Er zeigt alle Symptome eines Schlaganfalls inklusive Ged\u00e4chtnisaussetzer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1597836000,"stop":1597838700,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597838700":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Ralf Gerlach liegt seit 19 Jahren im Koma. Seine Frau Julia hat sich inzwischen emotional abgenabelt und neu verliebt \u2013 in Ralfs j\u00fcngeren Bruder S\u00f6nke. Nun passiert das Wunder: Ralf wacht auf. Schweren Herzens entscheidet sich Julia, die Beziehung zu S\u00f6nke zu beenden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1597838700,"stop":1597841400,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597841400":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd467fe02f38513d61bbc9d3e067be757ed3a82c.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1597841400,"stop":1597841700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597841700":{"channel":"SRF1","title":"Ein Fall f\u00fcr M\u00e4nndli","descr":"Privatdetektiv Max M\u00e4ndli (Ruedi Walter) weiss zwar, dass es sich bei der Leiche auf dem Foto um Herrn Kuster handelt, aber nicht, ob der Tote Selbstmord begangen hat oder ermordet wurde. Und an dieser Frage ist insbesondere die Versicherungsgesellschaft interessiert, die der Witwe 200 000 Franken ausbezahlen soll.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9641d4728339fcb68c56931d1e58738619ac4303.jpg?x=548&y=366\/ein-fall-fuer-maenndli","genre":"Serie, Krimiserie","start":1597841700,"stop":1597845300,"country":"CH\/D","releaseYear":"1973","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597845300":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Federn im Wind","descr":"Die frisch von ihrem Mann getrennte Schmuckdesignerin Julia Hammond erliegt dem Charme des geheimnisvollen Falkners David. Julia str\u00e4ubt sich gegen ihre aufkeimende Gef\u00fchle f\u00fcr den Unbekannten, denn sie m\u00f6chte sich eigentlich um ihre asthmakranke Tochter Pandora k\u00fcmmern. Auch der ebenso charmante wie siegessichere Roger Willis macht der Londonerin den Hof, und st\u00fcrzt Julia in ein Gef\u00fchlschaos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8e3b6e0102ed2e23670594d1d3e6b86a34423a4.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-federn-im-wind","genre":"Film, Melodram","start":1597845300,"stop":1597851000,"country":"D\/A","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597851000":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Masha, ein \u00fcberaus aktives kleines M\u00e4dchen, lernt eines Tages im Wald einen grummligen, grossen B\u00e4ren kennen. Dieser lebt alleine und liebt seinen ruhigen und gem\u00fctlichen Alltag \u00fcber alles. Masha stellt mit ihren Ideen und Aktionen seine Welt komplett auf den Kopf und so erleben beide von nun an wilde Abenteuer und haben viel Spass zusammen. \"Masha und der B\u00e4r\" ist eine Animationsserie mit viel Herz f\u00fcr die ganze Familie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ced7e397abb081a2418242d0490cc3eb5d6f40d5.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1597851000,"stop":1597851600,"country":"CH","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597851600":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Wer und was bewegt den Kanton Graub\u00fcnden und die r\u00e4toromanische Schweiz? Den \u00dcberblick bietet die Informationssendung \"Telesguard\" mit Beitr\u00e4gen, Nachrichtenbl\u00f6cken und Livereportagen von aktuellen Schaupl\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1597851600,"stop":1597852800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597852800":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597852800,"stop":1597853400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597853400":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1597853400,"stop":1597853700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597853700":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Mit dem Heiligkreuz-Quartier verbindet Elvis Bischof viele Erinnerungen aus seiner Kindheit. Und auch heute verbringt der Familienvater seine Freizeit gerne im Quartier, ob beim Jodeln, Fussball Spielen oder beim Pilze Sammeln. Die Ausbeute l\u00e4sst sich zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1597853700,"stop":1597855200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597855200":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1597855200,"stop":1597856400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597856400":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1597856400,"stop":1597857900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597857900":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1597857900,"stop":1597858200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597858200":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597858200,"stop":1597859700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597859700":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1597859700,"stop":1597860300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597860300":{"channel":"SRF1","title":"Rundschau","descr":"Das Politmagazin mit Hintergrundberichten und Recherchen \u00fcber aktuelle Ereignisse und Brennpunkte im In- und Ausland. Reportagen und Magazinberichte nah am Geschehen, und oft mitten drin, ohne je die kritisch-journalistische Distanz zu verlieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/917de040fdd0d9cfa6e5f636ea1f35fb30028b0c.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Report, Magazin","start":1597860300,"stop":1597863600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597863600":{"channel":"SRF1","title":"Reporter","descr":"In der Sendung werden Menschen in au\u00dfergew\u00f6hnlichen Situationen vorgestellt sowie gesellschaftliche Trends und politische Entwicklungen beleuchtet. Die Inhalte sind dabei weit gef\u00e4chert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc3ee410636c8bb6208d29f1894b4aeb3aca33cb.jpg?x=548&y=366\/reporter","genre":"Report, Reportage","start":1597863600,"stop":1597865700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597865700":{"channel":"SRF1","title":"Lotto Mittwoch","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/810de1c119f1f8d26d119c4c6bc04c65695dfd2f.jpg?x=548&y=366\/lotto-mittwoch","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597865700,"stop":1597866600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597866600":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597866600,"stop":1597868100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597868100":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1597868100,"stop":1597868700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597868700":{"channel":"SRF1","title":"Kulturplatz","descr":"Kultur ist viel mehr als Musik, Literatur und Kunst. Kultur durchdringt unser Leben. In diesem Sinne greift das Magazin auf, was die Menschen besch\u00e4ftigt, welche Fragen sie sich stellen. Und zeigt, dass die Kultur Antworten gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fbdc7b0ff2da28db8912b37220ee4e595a5a5e.jpg?x=548&y=366\/kulturplatz","genre":"Report, Magazin","start":1597868700,"stop":1597870500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597870500":{"channel":"SRF1","title":"Ern\u00e4hrungswahn","descr":"Von Lowcarb \u00fcber Veganismus zu Pal\u00e4o-Di\u00e4ten, die M\u00f6glichkeiten, wie man sich heute ern\u00e4hren kann, sind unendlich. Zudem leben wir in einer \u00dcberflussgesellschaft, in der jedes Lebensmittel jederzeit erh\u00e4ltlich ist. Umso absurder ist es, dass parallel dazu Essst\u00f6rungen, Magersucht und \u00dcbergewicht zunehmen und viele Menschen nicht mehr wissen, wie sie sich oder ihre Kinder ern\u00e4hren sollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6453b514e4b5faee0a92fff466565fe6641118a0.jpg?x=548&y=366\/ernaehrungswahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1597870500,"stop":1597873800,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597873800":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597873800,"stop":1597874100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597874100":{"channel":"SRF1","title":"Gladbeck Teil 1","descr":"Das Gangsterduo R\u00f6sner\/Degowski \u00fcberf\u00e4llt am 18. August 1988 eine Gladbecker Bank und fl\u00fcchtet mit Geiseln. Polizeiliche Fehlentscheide und sensationsgeile Medien befeuern die Flucht, welche die BRD zwei Tage lang in Atem h\u00e4lt, bis sie schliesslich auf der Autobahn K\u00f6ln-Frankfurt blutig endet. TV-Drama.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/17797807b7e0f0b7e77bd8766ffc0814bb9a5729.jpg?x=548&y=366\/gladbeck-teil-1","genre":"Film, Drama","start":1597874100,"stop":1597879200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597879200":{"channel":"SRF1","title":"Rundschau","descr":"Das Politmagazin mit Hintergrundberichten und Recherchen \u00fcber aktuelle Ereignisse und Brennpunkte im In- und Ausland. Reportagen und Magazinberichte nah am Geschehen, und oft mitten drin, ohne je die kritisch-journalistische Distanz zu verlieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/917de040fdd0d9cfa6e5f636ea1f35fb30028b0c.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Report, Magazin","start":1597879200,"stop":1597882200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597882200":{"channel":"SRF1","title":"Reporter","descr":"In der Sendung werden Menschen in au\u00dfergew\u00f6hnlichen Situationen vorgestellt sowie gesellschaftliche Trends und politische Entwicklungen beleuchtet. Die Inhalte sind dabei weit gef\u00e4chert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc3ee410636c8bb6208d29f1894b4aeb3aca33cb.jpg?x=548&y=366\/reporter","genre":"Report, Reportage","start":1597882200,"stop":1597884000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597884000":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Mit dem Heiligkreuz-Quartier verbindet Elvis Bischof viele Erinnerungen aus seiner Kindheit. Und auch heute verbringt der Familienvater seine Freizeit gerne im Quartier, ob beim Jodeln, Fussball Spielen oder beim Pilze Sammeln. Die Ausbeute l\u00e4sst sich zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1597884000,"stop":1597885500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597885500":{"channel":"SRF1","title":"Puls","descr":"\"Puls\" ist das w\u00f6chentliche Gesundheitsmagazin mit Ratgeber-Charakter und hohem Informationswert f\u00fcr die Zuschauer. Dabei geht es in erster Linie um die Frage: Was kann ich selbst tun, um meine Gesundheit und mein Wohlbefinden zu erhalten oder wiederherzustellen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6951ce56e1ee096897bd92768dd26bccb61b12f2.jpg?x=548&y=366\/puls","genre":"Report, Magazin","start":1597885500,"stop":1597887600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597887600":{"channel":"SRF1","title":"Club","descr":"Der \"Club\" ist die prominente Diskussionssendung des Schweizer Radio und Fernsehens. Es werden Themen aus den unterschiedlichsten Lebensbereichen diskutiert. Interessante G\u00e4ste mit ihren authentischen Geschichten und ihrem Fachwissen pr\u00e4gen das Gesicht der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26437926b44149a10818e1685d234eb98d357ee2.jpg?x=548&y=366\/club","genre":"Report, Diskussion","start":1597887600,"stop":1597892100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597892100":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1597892100,"stop":1597892700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597892700":{"channel":"SRF1","title":"Ern\u00e4hrungswahn","descr":"Von Lowcarb \u00fcber Veganismus zu Pal\u00e4o-Di\u00e4ten, die M\u00f6glichkeiten, wie man sich heute ern\u00e4hren kann, sind unendlich. Zudem leben wir in einer \u00dcberflussgesellschaft, in der jedes Lebensmittel jederzeit erh\u00e4ltlich ist. Umso absurder ist es, dass parallel dazu Essst\u00f6rungen, Magersucht und \u00dcbergewicht zunehmen und viele Menschen nicht mehr wissen, wie sie sich oder ihre Kinder ern\u00e4hren sollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6453b514e4b5faee0a92fff466565fe6641118a0.jpg?x=548&y=366\/ernaehrungswahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1597892700,"stop":1597893600,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597893600":{"channel":"SRF1","title":"Programm nach Ansage","descr":"Unsere Redaktion bem\u00fcht sich sehr, Ihnen stets ein m\u00f6glichst genauen \u00dcberblick \u00fcber das Programm der Fernsehsender zu bieten. Trotzdem kommt es hin und wieder vor, dass zum Zeitpunkt des Redaktionsschlusses keinerlei Programminformationen zu einzelnen Sendungen des Senders vorliegen. Um zu erfahren, was gesendet wird, empfehlen wir, einen Blick auf die Webseite des Fernsehsenders zu werfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff40d8c3f3ce16bed08e378ff32361ea2e314304.jpg?x=548&y=366\/programm-nach-ansage","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597893600,"stop":1597895700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597895700":{"channel":"SRF1","title":"Kulturplatz","descr":"Kultur ist viel mehr als Musik, Literatur und Kunst. Kultur durchdringt unser Leben. In diesem Sinne greift das Magazin auf, was die Menschen besch\u00e4ftigt, welche Fragen sie sich stellen. Und zeigt, dass die Kultur Antworten gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fbdc7b0ff2da28db8912b37220ee4e595a5a5e.jpg?x=548&y=366\/kulturplatz","genre":"Report, Magazin","start":1597895700,"stop":1597897500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}