{"1598761800":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/217e1ea11e689d1b2348394c88d1aeef7da35da0.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598761800,"stop":1598765400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598765400":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598765400,"stop":1598770500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598770500":{"channel":"SRF1","title":"Puls in Geb\u00e4rdensprache","descr":"\"Puls\" ist das w\u00f6chentliche Gesundheitsmagazin mit Ratgeber-Charakter und hohem Informationswert f\u00fcr die Zuschauer. Dabei geht es in erster Linie um die Frage: Was kann ich selbst tun, um meine Gesundheit und mein Wohlbefinden zu erhalten oder wiederherzustellen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2e0b3c42d51d5c1b4933a9a820f685e27cb8be0.jpg?x=548&y=366\/puls-in-gebaerdensprache","genre":"Report, Magazin","start":1598770500,"stop":1598772600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598772600":{"channel":"SRF1","title":"gesundheitheute \u2013 die Gesundheitssendung mit Dr. Jeanne F\u00fcrst","descr":"\"Gesundheit heute\" ist das Gesundheitsmagazin des Schweizer Radio und Fernsehens. Dr. Jeanne F\u00fcrst f\u00fchrt durch die Sendung und gibt Ratschl\u00e4ge zur Heilung und Vorbeugung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7124598a17b6d07a318601cf39af4cea7b01a8ba.jpg?x=548&y=366\/gesundheitheute-die-gesundheitssendung-mit-dr-jeanne-fuerst","genre":"Report, Magazin","start":1598772600,"stop":1598774400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598774400":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Religion","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf77ed6d88898549ad2a8ac8829f50e368f33d69.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-religion","genre":"Report, Magazin","start":1598774400,"stop":1598778000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598778000":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Philosophie","descr":"Die Sendereihe geht den grossen philosophischen Fragen und den brennenden Themen unserer Gesellschaft auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a45335b955e76936c8b5f79b5b403a81994c24a5.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-philosophie","genre":"Report, Diskussion","start":1598778000,"stop":1598781300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598781300":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Musik","descr":"Seine Musik braucht keinen \"Reload\". Sie ber\u00fchrt Menschen rund um die Welt, \u00fcberlebt selbst ihr Schicksal als Klingelton und Werbesoundtrack. Doch diese brillante Spurensuche zeigt den Menschen Beethoven hinter den zeitlos genialen Kompositionen. Und er sp\u00fcrt ihrer Wirkung nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2c91557505df76543e2d56e808990adcd335e7eb.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-musik","genre":"Report, Dokumentation","start":1598781300,"stop":1598785200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598785200":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598785200,"stop":1598785800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598785800":{"channel":"SRF1","title":"NZZ Standpunkte","descr":"In der Gespr\u00e4chssendung \"NZZ-Standpuntke\" unterhalten sich bekannte Moderatoren mit illustren G\u00e4sten \u00fcber ein aktuelles Thema aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Kultur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/757e20263dda8a2e93840fcf893942c36b584680.jpg?x=548&y=366\/nzz-standpunkte","genre":"Report, Diskussion","start":1598785800,"stop":1598789400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598789400":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Die neue \"DOK\"-Serie \"Ferien wie fr\u00fcher\" reist mit f\u00fcnf Schweizer Pers\u00f6nlichkeiten zur\u00fcck an den Ort der ersten Ferien. Alle Protagonisten nehmen ihre Kinder oder ein Enkelkind mit auf diese Nostalgietour. Zwei Generation unterwegs zwischen damals und heute.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ad271b4dd69cc721c945969fb264e9a28728cbc.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1598789400,"stop":1598792400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598792400":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Die Kisongo, die zum Stamm der Massai z\u00e4hlen, leben als Hirten und Krieger im Norden von Tansania am Fusse eines heiligen Vulkans, mit aussergew\u00f6hnlichen Eigenschaften. W\u00e4hrend seine Lava im fl\u00fcssigen Zustand schwarz ist, wird sie, sobald sie mit Luft in Ber\u00fchrung kommt, weiss wie Schnee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/510a122a1b71a1aae380e7f9c297e14e3a7470f5.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1598792400,"stop":1598794200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598794200":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Einmal im Jahr kommt es an S\u00fcdafrikas Ostk\u00fcste zu einem weltweit einzigartigen Naturschauspiel: Dann ziehen dort gewaltige Sardinenschw\u00e4rme entlang. Fischer brettern mit ihren Jeeps der K\u00fcste entlang, um den richtigen Moment abzupassen. Aber auch Haie lassen sich diese Leckerbissen nicht entgehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2fb32b27407092df641113f16d1650f7eae24a49.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1598794200,"stop":1598797200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598797200":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"In Japan galt er als \"Samurai mit den blauen Augen\". Als Andy Hug vor zwei Jahrzehnten in Tokio mit 36 Jahren stirbt, kommen Zehntausende an seine Beerdigung. Der \"DOK\" zeigt die unglaubliche Karriere des Schweizer Kickboxers, der in Japan riesige Arenen f\u00fcllte und die Herzen der Japaner eroberte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ebef1fa8f74f7d4d03ee456d153272a11eb61f7e.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1598797200,"stop":1598800200,"country":"CH","releaseYear":"1995","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598800200":{"channel":"SRF1","title":"Minisguard","descr":"Die Nachrichtensendung f\u00fcr Kinder und Jugendliche. Warum ist der Himmel blau? Was sind Menschenrechte? Was macht die Digitalisierung? Willst du wissen, was in der Welt los ist? Willst du gut informiert sein und mehr verstehen? \"Minisguard\" pr\u00e4sentiert aktuelle Themen kinderleicht verst\u00e4ndlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41066937da6e580834a41ed5f061a0e3ca9b228b.jpg?x=548&y=366\/minisguard","genre":"Report, Magazin","start":1598800200,"stop":1598801100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598801100":{"channel":"SRF1","title":"Cuntrasts","descr":"Das Magazin beleuchtet in kurzen Reportagen und Dokumentationen interessante, abwechslungsreiche und aktuelle Themen aus der Rumantschia.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de79fbb5dea55dfb3b68cd63e50f54f2774e877f.jpg?x=548&y=366\/cuntrasts","genre":"Report, Dokumentation","start":1598801100,"stop":1598803200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598803200":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598803200,"stop":1598803800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598803800":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598803800,"stop":1598804100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598804100":{"channel":"SRF1","title":"Blickpunkt","descr":"Esther Larios Wiget ist Bergf\u00fchrerin \u2013 eine Leidenschaft, die sie dank ihrem Bruder Florentin zum Beruf gemacht hat. Diana Fankhauser schwingt, so wie die meisten Frauen in ihrer Familie. Und obwohl sie klein ist, schwingt sie sehr erfolgreich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5062d4c230f34c1b17b76b42278ce062a4a2fcd0.jpg?x=548&y=366\/blickpunkt","genre":"Report, Magazin","start":1598804100,"stop":1598806200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598806200":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria Weekend","descr":"Das People-Magazin des Schweizer Fernsehens ist mit dabei, wenn Promis bei gl\u00e4nzenden Empf\u00e4ngen in Bern oder gloriosen Auftritten auf dem roten Teppich von Hollywood anzutreffen sind. Die Reporter berichten heute, wor\u00fcber die Schweiz morgen spricht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a8018d8a25a779ef44045538d40d29a4c34fc3f.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-weekend","genre":"Report, Magazin","start":1598806200,"stop":1598807700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598807700":{"channel":"SRF1","title":"mitenand","descr":"Vor 50 Jahren gab es nur wenige hundert Rotmilane in der Schweiz, heute sind es mehr als 3000 Brutpaare. Warum haben sie sich so stark vermehrt? Was macht die Schweiz so attraktiv f\u00fcr sie? Solchen Fragen geht das Forschungsprojekt der Vogelwarte Sempach nach. Ein Bericht von Marina Rumjanzewa.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94592fe07c79eca1bc4fcdfc38a1f2e72edd000a.jpg?x=548&y=366\/mitenand","genre":"Report, Reportage","start":1598807700,"stop":1598808300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598808300":{"channel":"SRF1","title":"Bundesr\u00e4tin Viola Amherd spricht zur \u00c4nderung des \"Bundesgesetzes \u00fcber den Erwerbsersatz f\u00fcr Dienstleistende und bei Mutterschaft (Vaterschaftsurlaub)\"","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598808300,"stop":1598808600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598808600":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598808600,"stop":1598810100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598810100":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598810100,"stop":1598810700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598810700":{"channel":"SRF1","title":"Tatort","descr":"Der Lastwagenfahrer Fritz Loosli hat die Internatssch\u00fclerin Ava Fleury mit seinem Wagen \u00fcberrollt und Fahrerflucht begangen. Die Obduktion ergab, dass Ava bei dem Unfall bereits tot war. Kommissar Fl\u00fcckiger und seine Kollegin Liz Ritschard bekommen es bei ihren Ermittlungen in dem Eliteinternat mit den Spr\u00f6sslingen der Reichen und M\u00e4chtigen der Welt zu tun, die jede Menge Geheimnisse haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f504656aa54a2e28e14d79d2f2b5038ce56f307e.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi 2015","start":1598810700,"stop":1598816400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598816400":{"channel":"SRF1","title":"Comedy Talent Show","descr":"In der zweiten Sendung der \"Comedy Talent Show\" sind Jo\u00ebl von Mutzenbecher, Cenk Korkmaz und Rebekka Lindauer zusammen mit dem Newcomer Moritz Sch\u00e4dler je mit einem Kurzauftritt auf der Kanzlei-B\u00fchne bei Lisa Christ zu Gast. DJ Don Philippo liefert die Sounds auf der B\u00fchne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5974d80a1c4109e7df3b1c22db5eda8a216874f.jpg?x=548&y=366\/comedy-talent-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598816400,"stop":1598818800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598818800":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598818800,"stop":1598819400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598819400":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598819400,"stop":1598820000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598820000":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Alkohol: Warum m\u00f6gen ihn die meisten so gern, was macht er mit einem und wie stark beeinflusst die Industrie Gesellschaft und Politik? Der Autor, der selbst auch gerne ein Glas trinkt, sucht Antworten auf diese Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f81cc82d5d6a67712498465d9fc96878b290d6.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1598820000,"stop":1598823300,"country":"D\/I","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598823300":{"channel":"SRF1","title":"Im Bann des F\u00f6hns","descr":"F\u00fcr die Bewohner der Urner Reusstals ist der F\u00f6hn ein fester Bestandteil des Lebens. Alle sind sie seiner unb\u00e4ndigen Kraft und T\u00fccken ausgesetzt, doch jeder erlebt ihn anders. Eine Bergbauernfamilie, ein Segelflieger, ein Meteorologe und ein Kapuzinerpfarrer erz\u00e4hlen von ihren Erlebnissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9644f4ae9791bdad5570069184e1c863232ee491.jpg?x=548&y=366\/im-bann-des-foehns","genre":"Report, Dokumentation","start":1598823300,"stop":1598827800,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598827800":{"channel":"SRF1","title":"Wildebeest \u2013 Savannenfieber","descr":"F\u00fcr ein Ehepaar in bestem Alter geht ein langegehegter Traum in Erf\u00fcllung: Elefanten in freier Wildbahn sehen. Doch die Safari wird zum unfreiwilligen Abenteuer. Der Fantoche-Gewinner 2018 besticht mit einem Mix aus Real- und Animationsfilm und den krud-liebensw\u00fcrdigen Figuren Linda und Troy.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa585bb49db81a30f7773a206f319762b4a171b1.jpg?x=548&y=366\/wildebeest-savannenfieber","genre":"Film, Kurzfilm","start":1598827800,"stop":1598829000,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598829000":{"channel":"SRF1","title":"Negative Space","descr":"Vater und Sohn verbindet ein ungew\u00f6hnliches Ritual: das ordentliche Packen eines Koffers. Ergreifende Puppentrickanimation aus Frankreich, die 2018 mit einer Oscar-Nomination gew\u00fcrdigt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d936c8c590ad78e5080ebf8b67ef68d9cdf131ad.jpg?x=548&y=366\/negative-space","genre":"Film, Kurzfilm","start":1598829000,"stop":1598829300,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598829300":{"channel":"SRF1","title":"Manivald","descr":"Das Fuchsm\u00e4nnchen Manivald wird 33 Jahre alt und wohnt noch bei seiner Mutter. Die beiden haben sich in ihrer Komfortzone eingerichtet \u2013 bis ihm ein knackiger Wolf, der eigentlich die Waschmaschine flicken sollte, die Welt der Liebe zeigt. Ein vergn\u00fcglicher Kurzfilm \u00fcber zu enge Familienbande.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6ef243a872fa4f418d0a01bc72765aa2a9c75ba7.jpg?x=548&y=366\/manivald","genre":"Film, Kurzfilm","start":1598829300,"stop":1598829900,"country":"CDN\/KRO\/EST","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598829900":{"channel":"SRF1","title":"The Burden","descr":"Ein Motel, ein Schnellimbiss, ein Callcenter und ein Supermarkt sind Schauplatz f\u00fcr dieses Endzeit-Musical. Die Songs erz\u00e4hlen von der Befreiung, den Versprechungen der Konsumwelt und von der Sehnsucht nach einem sorgenlosen Dasein. Einzigartige, preisgekr\u00f6nte Puppentrickanimation aus Schweden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3cb33a84c361448ab03ab669667c352e7185ea4.jpg?x=548&y=366\/the-burden","genre":"Film, Kurzfilm","start":1598829900,"stop":1598830800,"country":"S","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598830800":{"channel":"SRF1","title":"Animateur","descr":"\"Animateur\" wirft einen Blick auf eine kleine, paradiesische Poollandschaft inmitten einer weiten W\u00fcste und stellt die Frage: Was macht ein Animateur, wenn niemand animiert werden m\u00f6chte? Lakonischer, loriotesker Kurzfilm aus \u00d6sterreich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9a5212327f99ff60c3cc8b7b9edf41945694897.jpg?x=548&y=366\/animateur","genre":"Film, Kurzfilm","start":1598830800,"stop":1598831100,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598831100":{"channel":"SRF1","title":"Sog","descr":"Eine Sturmflut wird einem Schwarm Fische zum Verh\u00e4ngnis. Sie verfangen sich in den B\u00e4umen. Ihre Hilferufe wecken die Bewohner einer nahen H\u00f6hle, die von den Besuchern wenig begeistert sind. Die kurze Animation zeigt, wie sich in Windeseile ein brutaler Sog entwickeln kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7c4e668f02ddabf1399bf583123b2565370177f.jpg?x=548&y=366\/sog","genre":"Film, Kurzfilm","start":1598831100,"stop":1598831700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598831700":{"channel":"SRF1","title":"Opossum","descr":"\"Opossum\" liefert eine Antwort auf die Frage, was in einer Kaffeemaschine passiert, wenn man den Knopf dr\u00fcckt. Animationsspass f\u00fcr Gross und Klein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3931fe3ee8852426cddb2cb4c8730f48c37ebf6.jpg?x=548&y=366\/opossum","genre":"Film, Kurzfilm","start":1598831700,"stop":1598832000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598832000":{"channel":"SRF1","title":"Enough","descr":"\"Irgendwann ist einfach genug, gopfridstutz!\" Wer hatte diesen Gedanken noch nie? Die zweimin\u00fctige Filzanimation \"Enough\" kann auch zu therapeutischen Zwecken geschaut werden. Danach f\u00fchlt man sich entspannt, verstanden und geerdet. Gewinner des Publikumspreises am Fantoche 2018.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3d62e435655cc4c58727e2d86d00eb01fc8dca75.jpg?x=548&y=366\/enough","genre":"Film, Kurzfilm","start":1598832000,"stop":1598832300,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598832300":{"channel":"SRF1","title":"Comedy Talent Show","descr":"In der zweiten Sendung der \"Comedy Talent Show\" sind Jo\u00ebl von Mutzenbecher, Cenk Korkmaz und Rebekka Lindauer zusammen mit dem Newcomer Moritz Sch\u00e4dler je mit einem Kurzauftritt auf der Kanzlei-B\u00fchne bei Lisa Christ zu Gast. DJ Don Philippo liefert die Sounds auf der B\u00fchne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5974d80a1c4109e7df3b1c22db5eda8a216874f.jpg?x=548&y=366\/comedy-talent-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598832300,"stop":1598834100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598834100":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Philosophie","descr":"Die Sendereihe geht den grossen philosophischen Fragen und den brennenden Themen unserer Gesellschaft auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a45335b955e76936c8b5f79b5b403a81994c24a5.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-philosophie","genre":"Report, Diskussion","start":1598834100,"stop":1598837700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598837700":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Die neue \"DOK\"-Serie \"Ferien wie fr\u00fcher\" reist mit f\u00fcnf Schweizer Pers\u00f6nlichkeiten zur\u00fcck an den Ort der ersten Ferien. Alle Protagonisten nehmen ihre Kinder oder ein Enkelkind mit auf diese Nostalgietour. Zwei Generation unterwegs zwischen damals und heute.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ad271b4dd69cc721c945969fb264e9a28728cbc.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1598837700,"stop":1598840400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598840400":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/033de4762e6b4d7516c5c891071abeef51ea1071.jpg?x=548&y=366\/schweiz-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1598840400,"stop":1598841000,"country":"CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598841000":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Alkohol: Warum m\u00f6gen ihn die meisten so gern, was macht er mit einem und wie stark beeinflusst die Industrie Gesellschaft und Politik? Der Autor, der selbst auch gerne ein Glas trinkt, sucht Antworten auf diese Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f81cc82d5d6a67712498465d9fc96878b290d6.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1598841000,"stop":1598844000,"country":"D\/I","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598844000":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Heimweh","descr":"Conny und Mike Street kehren nach f\u00fcnf Jahren Neuseeland den R\u00fccken. Nur ihre Katze kann wegen dem Coronavirus nicht mit. Ein Albtraum f\u00fcr Conny. Und C\u00e9cile Ottiger ist gefangen in China. Wegen Covid-19 ist ihre Bewegungsfreiheit massiv eingeschr\u00e4nkt. Immerhin ist sie wieder bei ihrem geliebten Hund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb45c130fa2a7cb1ab5152d1a9f9414f1cbc04ce.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-heimweh","genre":"Serie, Dokusoap","start":1598844000,"stop":1598846700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}