{"1598329500":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/217e1ea11e689d1b2348394c88d1aeef7da35da0.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598329500,"stop":1598333400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598333400":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598333400,"stop":1598338200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598338200":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1598338200,"stop":1598339100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598339100":{"channel":"SRF1","title":"Inga Lindstr\u00f6m \u2013 Sommertage am Lilja-See","descr":"Zuf\u00e4llig lernt Hanna Andersson in ihrem Laden f\u00fcr K\u00e4sespezialit\u00e4ten in Stockholm Per Nordenfeldt kennen, der einer der wenigen exklusiven Produzenten von schwedischem Elchk\u00e4se ist und neue Abnehmer sucht. Hanna gef\u00e4llt der attraktive und charmante Mann, und sie flirtet sogar ein wenig, ohne zu ahnen, dass sie der Zufall bald in die Region bringen wird, in der Per seine Farm betreibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/beebbadcfd247febaf4671603fa6632a3f83da35.jpg?x=548&y=366\/inga-lindstroem-sommertage-am-lilja-see","genre":"Film, Liebesfilm","start":1598339100,"stop":1598344500,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598344500":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598344500,"stop":1598346300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598346300":{"channel":"SRF1","title":"ECO","descr":"Das Wirtschaftsmagazin \"ECO\" bringt seinen Zuschauern die Welt der Wirtschaft n\u00e4her. Die Sendung wirft einen eigenst\u00e4ndigen Blick auf das Wirtschaftsleben \u2013 mit Hintergrundberichten, Grafiken und Reportagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7b28b5f94be576b7d3522e6b4878c424c9b04f8.jpg?x=548&y=366\/eco","genre":"Report, Magazin","start":1598346300,"stop":1598348100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598348100":{"channel":"SRF1","title":"Puls","descr":"\"Puls\" ist das w\u00f6chentliche Gesundheitsmagazin mit Ratgeber-Charakter und hohem Informationswert f\u00fcr die Zuschauer. Dabei geht es in erster Linie um die Frage: Was kann ich selbst tun, um meine Gesundheit und mein Wohlbefinden zu erhalten oder wiederherzustellen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6951ce56e1ee096897bd92768dd26bccb61b12f2.jpg?x=548&y=366\/puls","genre":"Report, Magazin","start":1598348100,"stop":1598350500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598350500":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"In dieser Woche stellen f\u00fcnf Schweizer B\u00fcrger ihre Heimat in Bern vor. Den Wochenanfang macht Anton Maillard in seinem Herzensquartier Breitfeld, das zum Stadtkreis Breitenrain-Lorraine geh\u00f6rt. Breitfeld besticht mit viel Gr\u00fcnfl\u00e4che und dem Heimstadion der Berner Young Boys. Anton l\u00e4sst seine G\u00e4ste einen exklusiven Blick hinter die Fussballkulissen werfen und hofft damit den Wettstreit zu gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1598350500,"stop":1598352300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598352300":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598352300,"stop":1598352900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598352900":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598352900,"stop":1598353800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598353800":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1598353800,"stop":1598354700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598354700":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Janina Pester ist mit schuld, als ihr Kollege Bernd Hartmann im Elefantengehege verunfallt. Bernd, der vielleicht f\u00fcr immer im Rollstuhl sitzen wird, macht Janina grosse Vorw\u00fcrfe. Janina zweifelt daran, ob sie sich f\u00fcr ihren Traumberuf eignet und unterzieht sich einer Mutprobe im Elefantengehege.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1598354700,"stop":1598357700,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598357700":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Die Paartherapeutin Marianne Parold bricht vor der Sachsenklinik zusammen. Elena Eichhorn und Rolf Kaminski eilen ihr zu Hilfe. Da die beiden sehr vertraut mit einander umgehen, h\u00e4lt die Therapeutin sie f\u00fcr ein Liebespaar. Dies bekommt Dr. Martin Stein, Elenas tats\u00e4chlicher Partner, mit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1598357700,"stop":1598360700,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598360700":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Bei Lars Ahlerts Tochter Ina wird Masern diagnostiziert. Inas Mutter Melissa, Lars' geschiedene Frau, erkl\u00e4rt den \u00c4rzten, dass sie Ina bewusst nicht gegen Masern impfen liess. Lars, der seit Langem mit Melissas Erziehungsmethoden hadert, platzt der Kragen: Er fordert, dass Ina bei ihm leben soll.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1598360700,"stop":1598363400,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598363400":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd467fe02f38513d61bbc9d3e067be757ed3a82c.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1598363400,"stop":1598363700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598363700":{"channel":"SRF1","title":"Lilly Sch\u00f6nauer \u2013 Liebe gut eingef\u00e4delt","descr":"Beatrice, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin einer traditionsreichen Textilmanufaktur k\u00e4mpft um das \u00dcberleben ihres Unternehmens. Ihr bleibt wenig Zeit f\u00fcr ein eigenes Leben. Deshalb h\u00e4lt sie sich den vermeintlichen Urlaubsgast Thomas Berger auf Distanz. Aber als sie endlich zu ihren Gef\u00fchlen steht, stellt sie fest, dass er Teilhaber eines gro\u00dfen Textilunternehmens ist und es auf ihre kleine Firma abgesehen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2542328089c91c9515215e7ea743ed7046bd70f.jpg?x=548&y=366\/lilly-schoenauer-liebe-gut-eingefaedelt","genre":"Film, Liebesfilm","start":1598363700,"stop":1598369400,"country":"D\/A","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598369400":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Eine Gute Nacht f\u00fcr die Kleinsten \u2013 mit den \"Guetnachtgschichtli\" von Dominik Dachs, Pingu und vielen anderen Helden, die sich auf spannende Reisen begeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/817e6e3ce2b0d54b754e8a2f9421c73eee0cc939.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598369400,"stop":1598370000,"country":"CH","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598370000":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Wer und was bewegt den Kanton Graub\u00fcnden und die r\u00e4toromanische Schweiz? Den \u00dcberblick bietet die Informationssendung \"Telesguard\" mit Beitr\u00e4gen, Nachrichtenbl\u00f6cken und Livereportagen von aktuellen Schaupl\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1598370000,"stop":1598371200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598371200":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598371200,"stop":1598371800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598371800":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598371800,"stop":1598372100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598372100":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"An Tag zwei stellt Tanja Mirabile ihre Heimat in Bern vor. Sie verbringt viel Zeit in ihrem Lieblingsquartier Monbijou, ob bei der Arbeit als Leiterin einer Sprachschule oder in ihrer Freizeit bei einem Restaurant- oder Theaterbesuch. F\u00fcr ihre G\u00e4ste h\u00e4lt die vielgereiste Bernerin ein abwechslungsreiches Programm bereit und verspricht sich davon m\u00f6glicherweise auch den erhofften Wochensieg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1598372100,"stop":1598373600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598373600":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1598373600,"stop":1598374800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598374800":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1598374800,"stop":1598376300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598376300":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1598376300,"stop":1598376600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598376600":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598376600,"stop":1598378100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598378100":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598378100,"stop":1598378700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598378700":{"channel":"SRF1","title":"Der Kriminalist","descr":"Der bekannte Reproduktionsmediziner Marlov erstickt in einem Schrank. Offenbar hatte er eine massive Angstst\u00f6rung, worunter auch sein Umfeld litt. Beruflich war er umstritten: Die einen hielten ihn f\u00fcr ein Genie, die anderen hassten ihn bis aufs Blut. Wurde das Marlov zum t\u00f6dlichen Verh\u00e4ngnis?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f14018dc7f3531965dc16c76be3601b3d241d368.jpg?x=548&y=366\/der-kriminalist","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598378700,"stop":1598382300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598382300":{"channel":"SRF1","title":"Kassensturz","descr":"Als das Magazin \u00fcber Konsum, Geld und Arbeit am 4. Januar 1974 erstmals \u00fcber die Schweizer Bildschirme flimmerte, waren sich die Kritiker einig: Die Sendung h\u00e4lt sich nicht lange. Doch sie entwickelte sich zum Renner. Es werden Fakten geliefert und Meinungen eingeholt. F\u00fchrende Leute aus der Wirtschaft \u00e4u\u00dfern sich zu Themen, die gerade besondere Brisanz in sich bergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f474e8ce2af39c7dbe193f825869216da07683cb.jpg?x=548&y=366\/kassensturz","genre":"Report, Magazin","start":1598382300,"stop":1598385000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598385000":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598385000,"stop":1598386500,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598386500":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598386500,"stop":1598387100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598387100":{"channel":"SRF1","title":"Club","descr":"Der \"Club\" ist die prominente Diskussionssendung des Schweizer Radio und Fernsehens. Es werden Themen aus den unterschiedlichsten Lebensbereichen diskutiert. Interessante G\u00e4ste mit ihren authentischen Geschichten und ihrem Fachwissen pr\u00e4gen das Gesicht der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26437926b44149a10818e1685d234eb98d357ee2.jpg?x=548&y=366\/club","genre":"Report, Diskussion","start":1598387100,"stop":1598391900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598391900":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598391900,"stop":1598392200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598392200":{"channel":"SRF1","title":"Outlander \u2013 Die Highland-Saga","descr":"Auf Spurensuche in Schottland finden Claire, ihre Tochter und der junge Roger Aufzeichnungen \u00fcber Jamies Haftstrafe. Die Spur verliert sich mit der Schliessung der Anstalt. Jamies neue Identit\u00e4t als Stallbursche droht aufzufliegen, als eine junge Lady ihm ihre Jungfr\u00e4ulichkeit aufdr\u00e4ngt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d51cfacbc331fe6339e6cf700e346b62b030609.jpg?x=548&y=366\/outlander-die-highland-saga","genre":"Serie, Dramaserie","start":1598392200,"stop":1598395800,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598395800":{"channel":"SRF1","title":"Kassensturz","descr":"Als das Magazin \u00fcber Konsum, Geld und Arbeit am 4. Januar 1974 erstmals \u00fcber die Schweizer Bildschirme flimmerte, waren sich die Kritiker einig: Die Sendung h\u00e4lt sich nicht lange. Doch sie entwickelte sich zum Renner. Es werden Fakten geliefert und Meinungen eingeholt. F\u00fchrende Leute aus der Wirtschaft \u00e4u\u00dfern sich zu Themen, die gerade besondere Brisanz in sich bergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f474e8ce2af39c7dbe193f825869216da07683cb.jpg?x=548&y=366\/kassensturz","genre":"Report, Magazin","start":1598395800,"stop":1598397900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598397900":{"channel":"SRF1","title":"Club","descr":"Der \"Club\" ist die prominente Diskussionssendung des Schweizer Radio und Fernsehens. Es werden Themen aus den unterschiedlichsten Lebensbereichen diskutiert. Interessante G\u00e4ste mit ihren authentischen Geschichten und ihrem Fachwissen pr\u00e4gen das Gesicht der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26437926b44149a10818e1685d234eb98d357ee2.jpg?x=548&y=366\/club","genre":"Report, Diskussion","start":1598397900,"stop":1598402400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598402400":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"An Tag zwei stellt Tanja Mirabile ihre Heimat in Bern vor. Sie verbringt viel Zeit in ihrem Lieblingsquartier Monbijou, ob bei der Arbeit als Leiterin einer Sprachschule oder in ihrer Freizeit bei einem Restaurant- oder Theaterbesuch. F\u00fcr ihre G\u00e4ste h\u00e4lt die vielgereiste Bernerin ein abwechslungsreiches Programm bereit und verspricht sich davon m\u00f6glicherweise auch den erhofften Wochensieg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1598402400,"stop":1598403600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598403600":{"channel":"SRF1","title":"Blickpunkt","descr":"In dieser Sendung geht es um die au\u00dfergew\u00f6hnlichen Kr\u00e4fte von Pflanzen. Claude Roggen, beispielsweise, ist der Druide von Domdidier. Er kennt alle Pflanzen und ihre Heilwirkung. Mit seinem Wissen hat er einen ganzheitlichen Blick auf Krankheiten entwickelt. Patrick Blanc kennt auch jedes Gew\u00e4chs. Er setzt Pflanzen kunstvoll in Szene. Seine gr\u00fcnen Hausw\u00e4nde sind daher detailreich geplant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b3077d73a678e62bf9fcc8dc7586574732a6da6.jpg?x=548&y=366\/blickpunkt","genre":"Report, Magazin","start":1598403600,"stop":1598405400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598405400":{"channel":"SRF1","title":"Samschtig-Jass","descr":"Nach der Sommerpause sind auch Moderatorin Fabienne Bamert und Schiedsrichter J\u00f6rg Abderhalden zur\u00fcck und pr\u00e4sentieren im Kurhotel Weissenstein oberhalb von Solothurn die \u00e4lteste Unterhaltungssendung Europas mit prominenten G\u00e4sten, unterhaltsamer Musik und viel Charme.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e26278ec8b2aa3649942d46c12bffca5edc857b.jpg?x=548&y=366\/samschtig-jass","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598405400,"stop":1598407500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598407500":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1598407500,"stop":1598408100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598408100":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/033de4762e6b4d7516c5c891071abeef51ea1071.jpg?x=548&y=366\/schweiz-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1598408100,"stop":1598408700,"country":"CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598408700":{"channel":"SRF1","title":"1 gegen 100","descr":"100 clevere K\u00f6pfe wollen alle nur das eine: gewinnen in der Montagabend-Quizshow. Doch der Weg auf die Quiz-Insel ist steinig und der aktuelle Kandidat im Ring clever. Wird er es schaffen, alle 100 Gegnerinnen und Gegner wegzuspielen und das Spiel als Sieger zu verlassen? Dazu braucht es starke Nerven, ein gro\u00dfes Allgemeinwissen, Taktik und oft auch etwas Gl\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ba847e5deba8d52627748506bac3486598bf6bd.jpg?x=548&y=366\/1-gegen-100","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598408700,"stop":1598412300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598412300":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Philosophie","descr":"Die Sendereihe geht den grossen philosophischen Fragen und den brennenden Themen unserer Gesellschaft auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a45335b955e76936c8b5f79b5b403a81994c24a5.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-philosophie","genre":"Report, Diskussion","start":1598412300,"stop":1598416200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}