{"1599020700":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/217e1ea11e689d1b2348394c88d1aeef7da35da0.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599020700,"stop":1599024600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599024600":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599024600,"stop":1599030300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599030300":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b05f01aa8a0fef72d94255be824c2517da7d898.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1599030300,"stop":1599031200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599031200":{"channel":"SRF1","title":"Lilly Sch\u00f6nauer \u2013 Umweg ins Gl\u00fcck","descr":"Die Reisejournalistin Charlotte Stein begibt sich auf die Suche nach ihren Wurzeln: Als Baby wurde sie einst zur Adoption freigegeben und es scheint so, als lebt ihre leibliche Mutter auf einem gro\u00dfen Gut in der Steiermark. Dort lernt Charlotte auch Andreas Ehrenfels, den Sohn des Gutsbesitzers kennen \u2013 und lieben. Doch es stellt sich bald die Frage: Sind Andreas und Charlotte wom\u00f6glich verwandt?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/afba5f6b12f6525a4078226e9ebe435b0f0e09d3.jpg?x=548&y=366\/lilly-schoenauer-umweg-ins-glueck","genre":"Serie, Dramaserie","start":1599031200,"stop":1599036600,"country":"D\/A","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599036600":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1599036600,"stop":1599038400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599038400":{"channel":"SRF1","title":"SCIENCEsuisse: Die Intelligenz des K\u00f6rpers","descr":"\"Einige Leute halten unser Labor f\u00fcr etwas verr\u00fcckt\", sagt Rolf Pfeifer angesichts des sprichw\u00f6rtlich kreativen Chaos am Labor f\u00fcr K\u00fcnstliche Intelligenz an der Universit\u00e4t Z\u00fcrich. Der Robotiker untersucht mit selbstentwickelten Billigstrobotern, wie der K\u00f6rper das Denken beeinflusst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fccd10cb97524c19af5de36a9339c287b5cf64a1.jpg?x=548&y=366\/sciencesuisse-die-intelligenz-des-koerpers","genre":"Report, Magazin","start":1599038400,"stop":1599039300,"country":"CH","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599039300":{"channel":"SRF1","title":"Kassensturz","descr":"Als das Magazin \u00fcber Konsum, Geld und Arbeit am 4. Januar 1974 erstmals \u00fcber die Schweizer Bildschirme flimmerte, waren sich die Kritiker einig: Die Sendung h\u00e4lt sich nicht lange. Doch sie entwickelte sich zum Renner. Es werden Fakten geliefert und Meinungen eingeholt. F\u00fchrende Leute aus der Wirtschaft \u00e4u\u00dfern sich zu Themen, die gerade besondere Brisanz in sich bergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f474e8ce2af39c7dbe193f825869216da07683cb.jpg?x=548&y=366\/kassensturz","genre":"Report, Magazin","start":1599039300,"stop":1599041700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599041700":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Monika Lussi ist in Seuzach aufgewachsen und zur Schule gegangen. Die begeisterte Turnerin ist Mitgr\u00fcnderin einer Damenturngruppe in der Gemeinde. Und alle diese Frauen stehen f\u00fcr die vier G\u00e4ste von Monika im Einsatz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1599041700,"stop":1599043500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599043500":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599043500,"stop":1599044100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599044100":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599044100,"stop":1599045000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599045000":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b05f01aa8a0fef72d94255be824c2517da7d898.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1599045000,"stop":1599045900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599045900":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Seit einigen Monaten erpresst Dr. Lorenz Sarah Marquardt, die Verwaltungschefin der Sachsenklinik. F\u00fcr Lorenz' Epilepsie-Studie, an der auch Sarahs kranker Sohn teilnimmt, fordert der Kinderarzt immer h\u00f6here Geldsummen. Dabei h\u00e4tte Sarah mit diesen Geldern l\u00e4ngst das marode Rohrsystem der Sachsenklinik erneuern m\u00fcssen. Zu allem Ungl\u00fcck ist auch noch Hygiene\u00e4rztin Dr. Wieland in der Sachsenklinik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1599045900,"stop":1599048900,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599048900":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Nach einem Besuch in Jakob Heilmanns Restaurant klagt der achtj\u00e4hrige Max Kilian \u00fcber heftige Bauchschmerzen. Seine Mutter Diana ist absolut sicher, dass das Essen im Jakobiner daran schuld ist. Die \u00c4rzte der Sachsenklinik k\u00f6nnen Dianas Verdacht aber nicht best\u00e4tigen. Doch was fehlt Max?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1599048900,"stop":1599051900,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599051900":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd467fe02f38513d61bbc9d3e067be757ed3a82c.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1599051900,"stop":1599052200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599052200":{"channel":"SRF1","title":"Ein Fall f\u00fcr M\u00e4nndli","descr":"In einem Supermarkt kommt es vermehrt zu Diebst\u00e4hlen, \u00fcberwiegend in der Feinkostabteilung. Herr Kr\u00e4mer, der Vertreter des Gesch\u00e4ftsf\u00fchrers, wendet sich an die Detektei Tobler, die Max M\u00e4nndli schickt. M\u00e4nndli arbeitet verdeckt, zun\u00e4chst als Regalschichter, dann als Feinkosth\u00e4ndler, dann als Fahrer. Die Ermittlungen laufen z\u00e4h, und w\u00e4ren da nicht Rosas Menschenkenntnis und etwas Gl\u00fcck mit ihm Spiel, M\u00e4nndli m\u00fcsste sich wohl geschlagen geben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c63f1b6ce269687b61cd909fc4dadb1f278e11d1.jpg?x=548&y=366\/ein-fall-fuer-maenndli","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599052200,"stop":1599054900,"country":"CH\/D","releaseYear":"1973","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599054900":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Sommer des Erwachens","descr":"Die junge Witwe Mona Sullivan lebt seit dem Unfalltod ihres Mannes zur\u00fcckgezogen in einem alten Haus in Cornwall. Mona ist sich sicher: Kein anderer Mann wird ihrem Henry je das Wasser reichen k\u00f6nnen. Und dennoch gibt es zwei sympathische Herren, die sich sehr um die bildh\u00fcbsche Witwe bem\u00fchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdf728f41ee9141dca9bfc0172dec2a22c63cb66.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-sommer-des-erwachens","genre":"Film, Liebesfilm","start":1599054900,"stop":1599060600,"country":"A\/D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599060600":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Flapper tr\u00e4umt davon, fliegen zu k\u00f6nnen, und wird von Fredi und Wolfi \u00fcbers Ohr gehauen. Doch am Schluss setzt er sich dennoch durch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/29a1dd802b982843d2dda265164b7178f5e96c1a.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599060600,"stop":1599061200,"country":"CH","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599061200":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Wer und was bewegt den Kanton Graub\u00fcnden und die r\u00e4toromanische Schweiz? Den \u00dcberblick bietet die Informationssendung \"Telesguard\" mit Beitr\u00e4gen, Nachrichtenbl\u00f6cken und Livereportagen von aktuellen Schaupl\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1599061200,"stop":1599062400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599062400":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599062400,"stop":1599063000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599063000":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599063000,"stop":1599063300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599063300":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Der geb\u00fcrtige St. Galler Peter Giger ist sehr aktiv im Dorfleben von Watt. Er sch\u00e4tzt den Kontakt zu den Menschen. An seinem grossen Tag zeigt er Watt von einer abwechslungsreichen Seite. Es wird geschossen, musiziert, spaziert, gekocht und gegessen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1599063300,"stop":1599064800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599064800":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b05f01aa8a0fef72d94255be824c2517da7d898.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1599064800,"stop":1599066000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599066000":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1599066000,"stop":1599067500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599067500":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1599067500,"stop":1599067800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599067800":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599067800,"stop":1599069300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599069300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599069300,"stop":1599069900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599069900":{"channel":"SRF1","title":"Rundschau","descr":"Das Politmagazin mit Hintergrundberichten und Recherchen \u00fcber aktuelle Ereignisse und Brennpunkte im In- und Ausland. Reportagen und Magazinberichte nah am Geschehen, und oft mitten drin, ohne je die kritisch-journalistische Distanz zu verlieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/917de040fdd0d9cfa6e5f636ea1f35fb30028b0c.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Report, Magazin","start":1599069900,"stop":1599073200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599073200":{"channel":"SRF1","title":"Reporter","descr":"In der Sendung werden Menschen in au\u00dfergew\u00f6hnlichen Situationen vorgestellt sowie gesellschaftliche Trends und politische Entwicklungen beleuchtet. Die Inhalte sind dabei weit gef\u00e4chert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc3ee410636c8bb6208d29f1894b4aeb3aca33cb.jpg?x=548&y=366\/reporter","genre":"Report, Reportage","start":1599073200,"stop":1599075300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599075300":{"channel":"SRF1","title":"Lotto Mittwoch","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/810de1c119f1f8d26d119c4c6bc04c65695dfd2f.jpg?x=548&y=366\/lotto-mittwoch","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599075300,"stop":1599076200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599076200":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599076200,"stop":1599077700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599077700":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599077700,"stop":1599078300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599078300":{"channel":"SRF1","title":"Kulturplatz","descr":"Kultur ist viel mehr als Musik, Literatur und Kunst. Kultur durchdringt unser Leben. In diesem Sinne greift das Magazin auf, was die Menschen besch\u00e4ftigt, welche Fragen sie sich stellen. Und zeigt, dass die Kultur Antworten gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fbdc7b0ff2da28db8912b37220ee4e595a5a5e.jpg?x=548&y=366\/kulturplatz","genre":"Report, Magazin","start":1599078300,"stop":1599080400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599080400":{"channel":"SRF1","title":"The Handmaid's Tale \u2013 Der Report der Magd","descr":"Desfred und die anderen M\u00e4gde sollen f\u00fcr ihre Rebellion bei der Steinigung bezahlen. Die Gilead treiben sie alle in einem Stadion zusammen, wo sie geh\u00e4ngt werden sollen. Es scheint keinen Ausweg mehr zu geben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f98fa4df6c4c80a6db1ef6356d70884143caf08c.jpg?x=548&y=366\/the-handmaids-tale-der-report-der-magd","genre":"Serie, Dramaserie","start":1599080400,"stop":1599084000,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599084000":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599084000,"stop":1599084300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599084300":{"channel":"SRF1","title":"Patrick Melrose","descr":"Juni 1982: Der heroins\u00fcchtige Patrick Melrose lebt in Saus und Braus. Auf kurzfristige H\u00f6henfl\u00fcge folgen endlose Abst\u00fcrze. Diese Routine wird durchbrochen, als er erf\u00e4hrt, dass sein verhasster Vater David endlich das Zeitliche gesegnet hat. Kaum hat er die sterblichen \u00dcberreste seines Erzeugers in Empfang genommen, wird Patrick von den Erinnerungen an den Missbrauch durch seinen Vater \u00fcbermannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1597d83a433b0f41c7cd39aaac39f9dd26cdc49.jpg?x=548&y=366\/patrick-melrose","genre":"Serie, Dramaserie","start":1599084300,"stop":1599088200,"country":"GB\/USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599088200":{"channel":"SRF1","title":"Rundschau","descr":"Das Politmagazin mit Hintergrundberichten und Recherchen \u00fcber aktuelle Ereignisse und Brennpunkte im In- und Ausland. Reportagen und Magazinberichte nah am Geschehen, und oft mitten drin, ohne je die kritisch-journalistische Distanz zu verlieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/917de040fdd0d9cfa6e5f636ea1f35fb30028b0c.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Report, Magazin","start":1599088200,"stop":1599090900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599090900":{"channel":"SRF1","title":"Reporter","descr":"In der Sendung werden Menschen in au\u00dfergew\u00f6hnlichen Situationen vorgestellt sowie gesellschaftliche Trends und politische Entwicklungen beleuchtet. Die Inhalte sind dabei weit gef\u00e4chert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc3ee410636c8bb6208d29f1894b4aeb3aca33cb.jpg?x=548&y=366\/reporter","genre":"Report, Reportage","start":1599090900,"stop":1599093000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599093000":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Der geb\u00fcrtige St. Galler Peter Giger ist sehr aktiv im Dorfleben von Watt. Er sch\u00e4tzt den Kontakt zu den Menschen. An seinem grossen Tag zeigt er Watt von einer abwechslungsreichen Seite. Es wird geschossen, musiziert, spaziert, gekocht und gegessen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1599093000,"stop":1599094200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599094200":{"channel":"SRF1","title":"Puls","descr":"\"Puls\" ist das w\u00f6chentliche Gesundheitsmagazin mit Ratgeber-Charakter und hohem Informationswert f\u00fcr die Zuschauer. Dabei geht es in erster Linie um die Frage: Was kann ich selbst tun, um meine Gesundheit und mein Wohlbefinden zu erhalten oder wiederherzustellen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6951ce56e1ee096897bd92768dd26bccb61b12f2.jpg?x=548&y=366\/puls","genre":"Report, Magazin","start":1599094200,"stop":1599096300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599096300":{"channel":"SRF1","title":"Literaturclub","descr":"Nicola Steiner, Laura de Weck, Martin Ebel und der Pianist Oliver Schnyder diskutieren \u00fcber \"Leben ist ein unregelm\u00e4\u00dfiges Verb\" von Rolf Lappert, \"Das l\u00fcgenhafte Leben der Erwachsenen\" von Elena Ferrante, \"Oberkampf\" von Hilmar Klute sowie \"Mutter. Chronik eines Abschieds\" von Melitta Breznik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a00a2a3ef14d97830ab8f161833c02dc1d28a11e.jpg?x=548&y=366\/literaturclub","genre":"Report, Diskussion","start":1599096300,"stop":1599100800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599100800":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b05f01aa8a0fef72d94255be824c2517da7d898.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1599100800,"stop":1599101400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599101400":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/033de4762e6b4d7516c5c891071abeef51ea1071.jpg?x=548&y=366\/schweiz-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1599101400,"stop":1599102000,"country":"CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599102000":{"channel":"SRF1","title":"The Handmaid's Tale \u2013 Der Report der Magd","descr":"Desfred und die anderen M\u00e4gde sollen f\u00fcr ihre Rebellion bei der Steinigung bezahlen. Die Gilead treiben sie alle in einem Stadion zusammen, wo sie geh\u00e4ngt werden sollen. Es scheint keinen Ausweg mehr zu geben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f98fa4df6c4c80a6db1ef6356d70884143caf08c.jpg?x=548&y=366\/the-handmaids-tale-der-report-der-magd","genre":"Serie, Dramaserie","start":1599102000,"stop":1599105300,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599105300":{"channel":"SRF1","title":"Kulturplatz","descr":"Kultur ist viel mehr als Musik, Literatur und Kunst. Kultur durchdringt unser Leben. In diesem Sinne greift das Magazin auf, was die Menschen besch\u00e4ftigt, welche Fragen sie sich stellen. Und zeigt, dass die Kultur Antworten gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fbdc7b0ff2da28db8912b37220ee4e595a5a5e.jpg?x=548&y=366\/kulturplatz","genre":"Report, Magazin","start":1599105300,"stop":1599107100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}