{"1603426500":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1603426500,"stop":1603427100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603427100":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c459f74725aec44f42a9162c398181a061b1155.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603427100,"stop":1603431000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603431000":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603431000,"stop":1603434600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603434600":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Das grosse Erbe \u2013 Teil 2 von 2","descr":"Loveday und Walter trennen sich. Gus zieht daraufhin zu Loveday nach 'Nancherrow'. Er malt viel, doch seine Galeristin und ehemalige Geliebte Alexandra verkauft kaum ein Bild von ihm. Judith vereinsamt indes immer mehr. Als der Sohn von Jess an Kinderl\u00e4hmung stirbt, st\u00fcrzt Judith in tiefe Verzweiflung. Jess und Simon wollen nach Australien auswandern und ein neues Leben beginnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f41e8e47ee392adb72247718e61dc69c1a77679.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-das-grosse-erbe-teil-2-von-2","genre":"Film, Drama","start":1603434600,"stop":1603440300,"country":"GB\/D","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603440300":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603440300,"stop":1603442100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603442100":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Es war ein historisches Ereignis f\u00fcr den Kanton Graub\u00fcnden aber auch f\u00fcr die ganze Schweiz: Die Gef\u00e4ngnisinsassen des Sennhofs in Chur wurden in die neue Justizvollzugsanstalt Cazis Tignez \u00fcberf\u00fchrt. \"DOK\" hat den komplexen Umzug von Beginn weg begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2971092ca497f99c3ec49d7f9585b3b190f58ac.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1603442100,"stop":1603448100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603448100":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Monika Bingisser ist in Brugg geboren. 25 Jahre lang f\u00fchrte sie einen Schrottplatz im Dorf. Dort ermuntert sie heute ihre G\u00e4ste sich k\u00fcnstlerisch zu bet\u00e4tigen. Aber auch geschichtliche Themen haben Platz. Die Freunde von historischen Eisenbahnen kommen im Bahnpark Brugg voll auf ihre Kosten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1603448100,"stop":1603449900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603449900":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603449900,"stop":1603450500,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603450500":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603450500,"stop":1603451100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603451100":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1603451100,"stop":1603452000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603452000":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Die Mosterei Wittig hat eine lange Tradition. Die Chefin D\u00f6rte Wittig muss der Angestellten Antje Schmitz fristlos k\u00fcnden, da sie der Firma durch einen Fehler sehr geschadet hat. W\u00e4hrend D\u00f6rte dieser Schritt schwer f\u00e4llt, reagiert ihr Sohn Tobias, der auch in der Mosterei arbeitet, v\u00f6llig abgekl\u00e4rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1603452000,"stop":1603454700,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603454700":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Sabine Schrader kommt mit einem gebrochenen Arm in die Sachsenklinik. Der Notarzt hat zudem ihren kleinen Sohn Tim dabei, der auff\u00e4llig oft hustet. Vor Kurzem war Sabine mit einer Knieverletzung schon einmal in der Klinik. Oberschwester Ingrid erfuhr damals, dass Tims Vater Sabine schlug.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1603454700,"stop":1603457700,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603457700":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd467fe02f38513d61bbc9d3e067be757ed3a82c.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1603457700,"stop":1603458000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603458000":{"channel":"SRF1","title":"Potzmusig","descr":"Die Volksmusik-Sendung aus dem gem\u00fctlichen Chalet \u2013 heute mit viel Gesang. Jodel, ein musikalisches Cordon bleu, A-cappella-Gesang, ein \"Hippigschp\u00e4ngschtli\" \u2013 aber auch chugelrunde Innerschwyzer Musik eines Australien-R\u00fcckkehrers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5256ab504a963f722b441250385fe644e5743e5.jpg?x=548&y=366\/potzmusig","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603458000,"stop":1603460100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603460100":{"channel":"SRF1","title":"Faszination Vogesen","descr":"Der Storch ist das Wappentier von Elsass und Vogesen. Einst waren die grossen V\u00f6gel in der Region fast v\u00f6llig verschwunden, jetzt kommen sie jeden Fr\u00fchling wieder in Scharen in das M\u00fcnstertal. Die Auen und saftigen Wiesen bieten Fr\u00f6schen, Insekten und vielen anderen Tieren einen idealen Lebensraum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fb3ad66203a3d282076de3b649d00d5c9ca0d3b.jpg?x=548&y=366\/faszination-vogesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603460100,"stop":1603461300,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603461300":{"channel":"SRF1","title":"Zeit f\u00fcr Fr\u00fchling","descr":"Nichts Geringeres als die Rettung eines Familienunternehmens geh\u00f6rt diesmal zu den Aufgaben von der Dorfhelferin Katja. Doch sie muss auch wegen Verdachts auf \u00c4rztepfusch nachforschen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6039ea5ae686c57e2cde7c50d45f9432831ec6d.jpg?x=548&y=366\/zeit-fuer-fruehling","genre":"Film, Melodram","start":1603461300,"stop":1603467000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603467000":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Als das coole H\u00e4sli einen Zahn verliert, ist es ihm so peinlich, dass es nicht mehr tanzen will. Bis es merkt, dass dies Teil des Wachstumsprozesses ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcf60ad633fe26508b3bf189efbd02d20d891a30.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1603467000,"stop":1603467600,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603467600":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Wer und was bewegt den Kanton Graub\u00fcnden und die r\u00e4toromanische Schweiz? Den \u00dcberblick bietet die Informationssendung \"Telesguard\" mit Beitr\u00e4gen, Nachrichtenbl\u00f6cken und Livereportagen von aktuellen Schaupl\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1603467600,"stop":1603468800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603468800":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603468800,"stop":1603469400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603469400":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603469400,"stop":1603469700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603469700":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Klingnau ist Hermann M\u00e4rki in den letzten 35 Jahren ans Herz gewachsen unter anderem wegen dem Naturschutzgebiet rund um die Aare. Der Gastgeber hat einen besonderen Draht zum Samichlaus, der die G\u00e4ste heute ausnahmsweise in seiner Sommerresidenz empf\u00e4ngt. Ob er dabei die \"Fitze\" im Sack l\u00e4sst?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1603469700,"stop":1603471200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603471200":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1603471200,"stop":1603472400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603472400":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1603472400,"stop":1603473900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603473900":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1603473900,"stop":1603474200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603474200":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603474200,"stop":1603475700,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603475700":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603475700,"stop":1603476300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603476300":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Landfrauenk\u00fcche","descr":"Wenn Maya nicht gerade Truhen, Schr\u00e4nke und Schubladen abschleift, packt sie auf dem Hof mit an, der oberhalb des Zugersees liegt. Die 43-j\u00e4hrige Landfrau bewirtschaftet den Milchwirtschaftsbetrieb mit ihrem Mann Peter, 48, und dessen Eltern Vreni, 73, und Ruedi, 75. Die Z\u00fcrcherin m\u00f6chte nicht nur mit einem Rindsfilet an einer Holunderbeerensauce \u00fcberzeugen, sondern auch mit ihrer Kreativit\u00e4t.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6830accb727dc5338a6ccd59b0ef1ddc638a71e9.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-landfrauenkueche","genre":"Serie, Dokusoap","start":1603476300,"stop":1603479600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603479600":{"channel":"SRF1","title":"Jetzt oder nie \u2013 Lebe deinen Traum","descr":"Gallus Ottiger arbeitet auf Hochtouren an seinem eigenen Theater. Unterst\u00fctzt wird er dabei von der ganzen Familie. Schlechte Nachrichten gibt es beim B\u00fcndner Battesta Albin. Sein Knie ist so stark verletzt, dass er es operieren muss. Sein Traum vom New York Marathon h\u00e4ngt an einem seidenen Faden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/765edab47b528a380ace23548c07d9697da12cb1.jpg?x=548&y=366\/jetzt-oder-nie-lebe-deinen-traum","genre":"Serie, Dokusoap","start":1603479600,"stop":1603482600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603482600":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603482600,"stop":1603484100,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603484100":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603484100,"stop":1603484700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603484700":{"channel":"SRF1","title":"Arena","descr":"In der \"Arena\" werden innenpolitische Themen diskutiert. Vor Studiopublikum debattieren Politiker, Spitzenvertreter der Verb\u00e4nde, Experten und Meinungsmacher das spannendste Thema der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4581c39da9affed0c2a71196de5eab045951a927.jpg?x=548&y=366\/arena","genre":"Report, Diskussion","start":1603484700,"stop":1603489200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603489200":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603489200,"stop":1603489800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603489800":{"channel":"SRF1","title":"Der einzige Zeuge","descr":"Als in Philadelphia ein Polizist ermordet wird, wird der achtj\u00e4hrige Samuel Zeuge. Er und seine verwitwete Mutter Rachel sind Angeh\u00f6rige der Amish-People. Detective John Book kann es kaum glauben, als Samuel einen hoch geachteten Rauschgiftfahnder als T\u00e4ter identifiziert. Wenig sp\u00e4ter wird auch Book zum Ziel des Killers. Schwer verletzt bringt er Rachel und Samuel zu den Amish.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6dcb8fa5ad561268b9155805e7d29cdacbbc216.jpg?x=548&y=366\/der-einzige-zeuge","genre":"Film, Krimi","start":1603489800,"stop":1603496400,"country":"USA","releaseYear":"1985","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603496400":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Landfrauenk\u00fcche","descr":"Wenn Maya nicht gerade Truhen, Schr\u00e4nke und Schubladen abschleift, packt sie auf dem Hof mit an, der oberhalb des Zugersees liegt. Die 43-j\u00e4hrige Landfrau bewirtschaftet den Milchwirtschaftsbetrieb mit ihrem Mann Peter, 48, und dessen Eltern Vreni, 73, und Ruedi, 75. Die Z\u00fcrcherin m\u00f6chte nicht nur mit einem Rindsfilet an einer Holunderbeerensauce \u00fcberzeugen, sondern auch mit ihrer Kreativit\u00e4t.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6830accb727dc5338a6ccd59b0ef1ddc638a71e9.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-landfrauenkueche","genre":"Serie, Dokusoap","start":1603496400,"stop":1603499100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603499100":{"channel":"SRF1","title":"Arena","descr":"In der \"Arena\" werden innenpolitische Themen diskutiert. Vor Studiopublikum debattieren Politiker, Spitzenvertreter der Verb\u00e4nde, Experten und Meinungsmacher das spannendste Thema der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4581c39da9affed0c2a71196de5eab045951a927.jpg?x=548&y=366\/arena","genre":"Report, Diskussion","start":1603499100,"stop":1603503300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603503300":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Klingnau ist Hermann M\u00e4rki in den letzten 35 Jahren ans Herz gewachsen unter anderem wegen dem Naturschutzgebiet rund um die Aare. Der Gastgeber hat einen besonderen Draht zum Samichlaus, der die G\u00e4ste heute ausnahmsweise in seiner Sommerresidenz empf\u00e4ngt. Ob er dabei die \"Fitze\" im Sack l\u00e4sst?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1603503300,"stop":1603504800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603504800":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1603504800,"stop":1603505400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603505400":{"channel":"SRF1","title":"Rundschau","descr":"Das Politmagazin mit Hintergrundberichten und Recherchen \u00fcber aktuelle Ereignisse und Brennpunkte im In- und Ausland. Reportagen und Magazinberichte nah am Geschehen, und oft mitten drin, ohne je die kritisch-journalistische Distanz zu verlieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a097a0fcc35533ccf88e6619cf620d8be9b1270d.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Report, Magazin","start":1603505400,"stop":1603508400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603508400":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b0fdf3dcf649893d6b7bf5c4d43d3a585887cc9.jpg?x=548&y=366\/schweiz-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603508400,"stop":1603509000,"country":"CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603509000":{"channel":"SRF1","title":"Gredig direkt","descr":"\"Gredig direkt\" bietet informative sowie unterhaltsame Gespr\u00e4che mit spannenden Pers\u00f6nlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09293b4b789289b44985afd19f0ca95eb7e84d13.jpg?x=548&y=366\/gredig-direkt","genre":"Report, Diskussion","start":1603509000,"stop":1603510800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603510800":{"channel":"SRF1","title":"Jetzt oder nie \u2013 Lebe deinen Traum","descr":"Gallus Ottiger arbeitet auf Hochtouren an seinem eigenen Theater. Unterst\u00fctzt wird er dabei von der ganzen Familie. Schlechte Nachrichten gibt es beim B\u00fcndner Battesta Albin. Sein Knie ist so stark verletzt, dass er es operieren muss. Sein Traum vom New York Marathon h\u00e4ngt an einem seidenen Faden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/765edab47b528a380ace23548c07d9697da12cb1.jpg?x=548&y=366\/jetzt-oder-nie-lebe-deinen-traum","genre":"Serie, Dokusoap","start":1603510800,"stop":1603513500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}