{"1604640300":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c459f74725aec44f42a9162c398181a061b1155.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604640300,"stop":1604644200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604644200":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604644200,"stop":1604649600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604649600":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1604649600,"stop":1604650500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604650500":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Und pl\u00f6tzlich war es Liebe","descr":"W\u00e4hrend die Eventmanagerin Julia in London vor den Tr\u00fcmmern ihrer Beziehung steht, plant ihre verwitwete Mutter in Cornwall ihre Hochzeit. Der Auftrag, die Vorbereitungen f\u00fcr das Fest zu \u00fcbernehmen, bietet Julia eine willkommene M\u00f6glichkeit, London den R\u00fccken zu kehren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/76f3b76aeb6dbf1d6ab1893778739f4c47467295.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-und-ploetzlich-war-es-liebe","genre":"Film, Liebesfilm","start":1604650500,"stop":1604655900,"country":"A\/D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604655900":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604655900,"stop":1604658000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604658000":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Ende des Zweiten Weltkriegs engagierte die Ems-Chemie deutsche Chemiker mit nationalsozialistischer Vergangenheit. Unter anderem einen verurteilten Kriegsverbrecher. Eine zentrale Rolle spielte dabei Robert Grimm, ein prominenter Sozialdemokrat und Antifaschist. Christoph Blocher nimmt Stellung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a9ff434956b404d0593b4371cbdbc741127488a.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1604658000,"stop":1604661300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604661300":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Matthias \"M\u00e4di\" Murer f\u00fchrt die Vierwaldst\u00e4ttersee-Runde durch seinen Lieblingsort Beckenried. Der gelernte Innendekorateur ist stark verwurzelt mit der Nidwaldner Gemeinde und kann mit einem vollgepackten Programm und vielen \u00dcberraschungen auftrumpfen. Unter anderem wird gemeinsam musiziert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a435873db11d07564979344d174576c9b6f55181.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1604661300,"stop":1604663100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604663100":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604663100,"stop":1604663700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604663700":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604663700,"stop":1604664300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604664300":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1604664300,"stop":1604665200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604665200":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Der obdachlose Alfred Gruber kommt mit Bauchschmerzen in die Sachsenklinik. Dr. Heilmann kennt ihn seit Jahren und nimmt seine Beschwerden nicht ernst. Trotzdem l\u00e4sst er Alfred Gruber eine Nacht in der Klinik schlafen. Die Verwaltungschefin Sarah Marquardt fordert eine medizinische Rechtfertigung der Kosten. Sie setzt Dr. Heilmann unter Druck, Alfred am n\u00e4chsten Morgen in die K\u00e4lte zu entlassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1604665200,"stop":1604668200,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604668200":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Zuf\u00e4llig entdeckt Dr. Ahrend bei einem Patienten ein lebensbedrohliches Aneurysma, das unbedingt operiert werden muss. Der Patient nimmt die Diagnose nicht ernst. Er will unbedingt an einem lukrativen Pokerturnier teilnehmen. Elena Eichhorns Beziehung zu Martin Stein ger\u00e4t in eine schwere Krise, als der leibliche Vater von Elenas Tochter Sophie die Familie zu einem Urlaub nach Australien einl\u00e4dt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1604668200,"stop":1604670900,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604670900":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd467fe02f38513d61bbc9d3e067be757ed3a82c.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1604670900,"stop":1604671200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604671200":{"channel":"SRF1","title":"Samschtig-Jass","descr":"SRF-Moderatorin Oceana Galmarini und ihr Bruder Nevin, Snowboard-Olympiasieger, treten am Jasstisch gegeneinander an und spielen um die begehrte Jasstroph\u00e4e. Musikalische G\u00e4ste sind die vier Br\u00fcder von 77 Bombay Street, die im Berghotel Tgantieni in der Lenzerheide ihre gr\u00f6ssten Hits pr\u00e4sentieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ea2cbe544e8e05457fd2c97f77dd4f18246d473.jpg?x=548&y=366\/samschtig-jass","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604671200,"stop":1604674200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604674200":{"channel":"SRF1","title":"Fr\u00fchling \u2013 Schritt ins Licht","descr":"Eine traumatisierte Tochter, eine verschwundene Praktikantin und ein unerkanntes Talent: Dorfhelferin Katja steht privat und beruflich vor grossen Herausforderungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb98c1f9a0a5c39033ec3d24980cd5d4d48c27c3.jpg?x=548&y=366\/fruehling-schritt-ins-licht","genre":"Film, Melodram","start":1604674200,"stop":1604679900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604679900":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Eine Gute Nacht f\u00fcr die Kleinsten \u2013 mit den \"Guetnachtgschichtli\" von Dominik Dachs, Pingu und vielen anderen Helden, die sich auf spannende Reisen begeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/862683784913bad809ad1ced29fa4fef3eb157ad.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604679900,"stop":1604680800,"country":"CH","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604680800":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Wer und was bewegt den Kanton Graub\u00fcnden und die r\u00e4toromanische Schweiz? Den \u00dcberblick bietet die Informationssendung \"Telesguard\" mit Beitr\u00e4gen, Nachrichtenbl\u00f6cken und Livereportagen von aktuellen Schaupl\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1604680800,"stop":1604682000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604682000":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604682000,"stop":1604682600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604682600":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604682600,"stop":1604682900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604682900":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Zum Wochenfinale am Vierwaldst\u00e4ttersee geht es nach Emmetten im Kanton Nidwalden, in die Heimat von Armin W\u00fcrsch. In seinem Herzensort am Niederbauen kann der Lkw-Fahrer seinen Hobbies Skifahren, Wandern und Gleitschirmfliegen bestens nachgehen. Armin nimmt seine G\u00e4ste mit hoch hinauf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a435873db11d07564979344d174576c9b6f55181.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1604682900,"stop":1604684400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604684400":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b05f01aa8a0fef72d94255be824c2517da7d898.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1604684400,"stop":1604685600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604685600":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1604685600,"stop":1604687100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604687100":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1604687100,"stop":1604687400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604687400":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604687400,"stop":1604688900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604688900":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604688900,"stop":1604689500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604689500":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Landfrauenk\u00fcche","descr":"Die letzte Gastgeberin der 14. Staffel heisst Barbara Matter und wohnt in Rumendingen. Neben den Aufgaben auf dem famili\u00e4ren Milchbetrieb arbeitet die 41-J\u00e4hrige als Kinderg\u00e4rtnerin und lebt sich kreativ als Theaterregisseurin aus. Auch beim Anrichten ihrer drei G\u00e4nge will sie mit Ideenreichtum punkten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9fe0792f6f4e375848b1f71ddc98b84f0d5a6e5e.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-landfrauenkueche","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604689500,"stop":1604692800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604692800":{"channel":"SRF1","title":"Jetzt oder nie \u2013 Lebe deinen Traum","descr":"Nach exakt 5013 Kilometern, in denen 45 Tagen 2 Stunden und 18 Minuten nonstop gerudert wurde, sind die Frauen der SwissOceanDancers endlich am Ziel in Antigua. K\u00e4mpfen m\u00fcssen auch die Auswanderer in Cornwall, denn wegen Corona ist der H\u00e4usermarkt komplett zum Erliegen gekommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f63d6caea44181c152aeeb42f33fd96473a9c567.jpg?x=548&y=366\/jetzt-oder-nie-lebe-deinen-traum","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604692800,"stop":1604695800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604695800":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604695800,"stop":1604697300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604697300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604697300,"stop":1604697900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604697900":{"channel":"SRF1","title":"Arena","descr":"In der \"Arena\" werden innenpolitische Themen diskutiert. Vor Studiopublikum debattieren Politiker, Spitzenvertreter der Verb\u00e4nde, Experten und Meinungsmacher das spannendste Thema der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4581c39da9affed0c2a71196de5eab045951a927.jpg?x=548&y=366\/arena","genre":"Report, Diskussion","start":1604697900,"stop":1604702400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604702400":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604702400,"stop":1604703000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604703000":{"channel":"SRF1","title":"Der Leopard","descr":"Zeit der Freiheitsk\u00e4mpfe in Sizilien. Staatsformen verschwinden, Privilegien, aber auch alte Familien gehen unter. F\u00fcrst Don Fabrizio weiss, dass der Adel ausgespielt hat und bem\u00fcht sich ehrenvoll abzutreten. Klassiker von Luchino Visconti, mit Burt Lancaster, Claudia Cardinale und Alain Delon.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b02b41003aece7a03f3db0989916a8132a83d47.jpg?x=548&y=366\/der-leopard","genre":"Film, Historienfilm","start":1604703000,"stop":1604713800,"country":"I\/F","releaseYear":"1963","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604713800":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Landfrauenk\u00fcche","descr":"Die letzte Gastgeberin der 14. Staffel heisst Barbara Matter und wohnt in Rumendingen. Neben den Aufgaben auf dem famili\u00e4ren Milchbetrieb arbeitet die 41-J\u00e4hrige als Kinderg\u00e4rtnerin und lebt sich kreativ als Theaterregisseurin aus. Auch beim Anrichten ihrer drei G\u00e4nge will sie mit Ideenreichtum punkten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9fe0792f6f4e375848b1f71ddc98b84f0d5a6e5e.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-landfrauenkueche","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604713800,"stop":1604716500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604716500":{"channel":"SRF1","title":"Arena","descr":"In der \"Arena\" werden innenpolitische Themen diskutiert. Vor Studiopublikum debattieren Politiker, Spitzenvertreter der Verb\u00e4nde, Experten und Meinungsmacher das spannendste Thema der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4581c39da9affed0c2a71196de5eab045951a927.jpg?x=548&y=366\/arena","genre":"Report, Diskussion","start":1604716500,"stop":1604720700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604720700":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Zum Wochenfinale am Vierwaldst\u00e4ttersee geht es nach Emmetten im Kanton Nidwalden, in die Heimat von Armin W\u00fcrsch. In seinem Herzensort am Niederbauen kann der Lkw-Fahrer seinen Hobbies Skifahren, Wandern und Gleitschirmfliegen bestens nachgehen. Armin nimmt seine G\u00e4ste mit hoch hinauf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a435873db11d07564979344d174576c9b6f55181.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1604720700,"stop":1604721900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604721900":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b0fdf3dcf649893d6b7bf5c4d43d3a585887cc9.jpg?x=548&y=366\/schweiz-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1604721900,"stop":1604722500,"country":"CH","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604722500":{"channel":"SRF1","title":"#SRFglobal","descr":"Im Fokus stehen die Spitzenligen im Schweizer Fussball und Schweizer Eishockey. An Spieltagen geh\u00f6ren die Matchberichte aus der Super League und der National League zum Programm. Dazu: Weitere Highlights sowie News und Hintergr\u00fcnde des nationalen und internationalen Sports.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/661e7d819a95c6017664878a8f599f5820ce7488.jpg?x=548&y=366\/srfglobal","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1604722500,"stop":1604724300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604724300":{"channel":"SRF1","title":"Jetzt oder nie \u2013 Lebe deinen Traum","descr":"Nach exakt 5013 Kilometern, in denen 45 Tagen 2 Stunden und 18 Minuten nonstop gerudert wurde, sind die Frauen der SwissOceanDancers endlich am Ziel in Antigua. K\u00e4mpfen m\u00fcssen auch die Auswanderer in Cornwall, denn wegen Corona ist der H\u00e4usermarkt komplett zum Erliegen gekommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f63d6caea44181c152aeeb42f33fd96473a9c567.jpg?x=548&y=366\/jetzt-oder-nie-lebe-deinen-traum","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604724300,"stop":1604727000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}