{"1583040300":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583040300,"stop":1583044200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583044200":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583044200,"stop":1583049300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583049300":{"channel":"SRF1","title":"Puls in Geb\u00e4rdensprache","descr":"\"Puls\" ist das w\u00f6chentliche Gesundheitsmagazin mit Ratgeber-Charakter und hohem Informationswert f\u00fcr die Zuschauer. Dabei geht es in erster Linie um die Frage: Was kann ich selbst tun, um meine Gesundheit und mein Wohlbefinden zu erhalten oder wiederherzustellen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2e0b3c42d51d5c1b4933a9a820f685e27cb8be0.jpg?x=548&y=366\/puls-in-gebaerdensprache","genre":"Report, Magazin","start":1583049300,"stop":1583051400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583051400":{"channel":"SRF1","title":"gesundheitheute \u2013 die Gesundheitssendung mit Dr. Jeanne F\u00fcrst","descr":"\"Gesundheit heute\" ist das Gesundheitsmagazin des Schweizer Radio und Fernsehens. Dr. Jeanne F\u00fcrst f\u00fchrt durch die Sendung und gibt Ratschl\u00e4ge zur Heilung und Vorbeugung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1530e5f125da9215d68c979619d982ba30d0e1af.jpg?x=548&y=366\/gesundheitheute-die-gesundheitssendung-mit-dr-jeanne-fuerst","genre":"Report, Magazin","start":1583051400,"stop":1583053200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583053200":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Religion","descr":"Immer h\u00e4ufiger m\u00f6chten Schwerkranke und Menschen mit chronischen Leiden mithilfe einer Sterbehilfeorganisation aus dem Leben gehen. F\u00fcr Betroffene und Angeh\u00f6rige sind damit schmerzvolle Fragen und Entscheide verbunden. Wie stellen sich Kirchen und Religionsgemeinschaften zum begleiteten Suizid?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8144b1811a0739cf5a45a57433620981034594b.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-religion","genre":"Report, Magazin","start":1583053200,"stop":1583056800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583056800":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Philosophie","descr":"Die Sendereihe geht den grossen philosophischen Fragen und den brennenden Themen unserer Gesellschaft auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a45335b955e76936c8b5f79b5b403a81994c24a5.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-philosophie","genre":"Report, Diskussion","start":1583056800,"stop":1583060100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583060100":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Kunst","descr":"Die Sendereihe widmet sich den aktuellen Entwicklungen im schweizerischen und internationalen Kulturbetrieb. Der Fokus liegt auf dem aktuellen Kulturschaffen im In- und Ausland, mit R\u00fcckgriff auf die klassische Moderne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53136ac624de2970690eb4c52eed10ee8fd5e8cc.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-kunst","genre":"Report, Dokumentation 2020","start":1583060100,"stop":1583064000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583064000":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau-Update","descr":"Kompakt, informativ und topaktuell wird in der f\u00fcnfmin\u00fctigen Sendung \u00fcber das aktuelle Geschehen in der Schweiz und der ganzen Welt berichtet. Neben Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft wird alles aufbereitet, was die Gem\u00fcter bewegt, wie beispielsweise Naturkatastrophen, spektakul\u00e4re Kriminalf\u00e4lle, ber\u00fchrende Schicksale oder Ergebnisse wichtiger Sportveranstaltungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45e7fe2baf2f9cbfbc625b280927d54467f2afda.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-update","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583064000,"stop":1583064600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583064600":{"channel":"SRF1","title":"BILANZ Standpunkte","descr":"Dirk Sch\u00fctz beleuchtet mit seinen G\u00e4sten tagesaktuelle Themen aus Wirtschaft, Finanzen und Politik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/95b9b362ee86c088fbb355fa77a5ed046ebee303.jpg?x=548&y=366\/bilanz-standpunkte","genre":"Report, Diskussion","start":1583064600,"stop":1583067900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583067900":{"channel":"SRF1","title":"Meine fremde Heimat","descr":"In \"Meine fremde Heimat\" gehen Schweizerinnen und Schweizer der zweiten, dritten oder vierten Generation ins Land ihrer Vorfahren. In der zweiten Folge reist die 80-j\u00e4hrige Barbara nach Polen, Sairah sucht in der indischen Millionenstadt Kalkutta ihre Mutter und ein Boxmeister geht nach Armenien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fac08a162b30d3ae2294d19e680239e101e8df1.jpg?x=548&y=366\/meine-fremde-heimat","genre":"Report, Dokumentation","start":1583067900,"stop":1583071500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583071500":{"channel":"SRF1","title":"DOK","descr":"Ob in Alaska oder in den Dolomiten, Adler gelten als die K\u00f6nige der L\u00fcfte. Diese Dokumentation widmet sich zum einen dem Weisskopfseeadler, dem Wappenvogel der USA, und zum anderen dem Steinadler in den Alpen, dem gr\u00f6ssten Greifvogel Europas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42d4b2036a7c68b86a0a777365407a2fbd65f9ab.jpg?x=548&y=366\/dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1583071500,"stop":1583073600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583073600":{"channel":"SRF1","title":"DOK","descr":"Sie sind die Baumeister der Karibik: Korallen, auch Blumentiere genannt, schaffen artenreiche Riffe \u2013 diese werden in Hunderttausenden von Jahren durch Verkarstung zu verschachtelten Unterwasserh\u00f6hlen, nach Erosion zu weissen Sandstr\u00e4nden und nach tektonischen Hebungen zu ganzen Inselwelten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1457494c9e9886610b50d7740defd09b970392a1.jpg?x=548&y=366\/dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1583073600,"stop":1583076600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583076600":{"channel":"SRF1","title":"DOK","descr":"Der Vulkanismus ist einerseits ein wesentlicher Grund f\u00fcr die Artenvielfalt der Karibik, andererseits aber auch eine grosse Gefahr. Auf den Inseln Dominica und Guadeloupe hat dieses Naturph\u00e4nomen viele Gesichter. So konnte hier eine f\u00fcr die Karibik atypische Tier- und Pflanzenwelt entstehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51de2249722e79b7fcbea89e27f20bc5ad278929.jpg?x=548&y=366\/dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1583076600,"stop":1583079300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583079300":{"channel":"SRF1","title":"Minisguard","descr":"Die Nachrichtensendung f\u00fcr Kinder und Jugendliche. Warum ist der Himmel blau? Was sind Menschenrechte? Was macht die Digitalisierung? Willst du wissen, was in der Welt los ist? Und willst du gut informiert sein und mehr verstehen? \"Minisguard\" pr\u00e4sentiert aktuelle Themen kinderleicht verst\u00e4ndlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee4ae71dedc175072a2151c7b12a15c0f7de45b2.jpg?x=548&y=366\/minisguard","genre":"Report, Magazin","start":1583079300,"stop":1583080200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583080200":{"channel":"SRF1","title":"Cuntrasts","descr":"Das Magazin beleuchtet in kurzen Reportagen und Dokumentationen interessante, abwechslungsreiche und aktuelle Themen aus der Rumantschia.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de79fbb5dea55dfb3b68cd63e50f54f2774e877f.jpg?x=548&y=366\/cuntrasts","genre":"Report, Dokumentation","start":1583080200,"stop":1583082000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583082000":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau-Update","descr":"Kompakt, informativ und topaktuell wird in der f\u00fcnfmin\u00fctigen Sendung \u00fcber das aktuelle Geschehen in der Schweiz und der ganzen Welt berichtet. Neben Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft wird alles aufbereitet, was die Gem\u00fcter bewegt, wie beispielsweise Naturkatastrophen, spektakul\u00e4re Kriminalf\u00e4lle, ber\u00fchrende Schicksale oder Ergebnisse wichtiger Sportveranstaltungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45e7fe2baf2f9cbfbc625b280927d54467f2afda.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-update","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583082000,"stop":1583082300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583082300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1583082300,"stop":1583082900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583082900":{"channel":"SRF1","title":"Blickpunkt","descr":"Der Fotograf Jean-Pierre Grandjean bereist seit Jahren die Welt, um fremde Kulturen und deren Menschen zu fotografieren. F\u00fcr ein Projekt fotografiert er die H\u00e4nde von Menschen an der Arbeit und kommt so an Orte zur\u00fcck, die er als junger Mann bereits einmal besucht hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6fc51d2fa82af6e6a8cf7d29a1e0a1f559482472.jpg?x=548&y=366\/blickpunkt","genre":"Report, Magazin","start":1583082900,"stop":1583085000,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583085000":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria Spezial","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e202b18d40c828685c56fea3fc95e71ca5fa3c9f.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-spezial","genre":"Report, Magazin","start":1583085000,"stop":1583086500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583086500":{"channel":"SRF1","title":"mitenand","descr":"Die Sendung \"mitenand\" berichtet \u00fcber soziale und \u00f6kologische Projekte in der Schweiz und der Dritten Welt. Im Vordergrund stehen die Betroffenen in ihrem Alltag, mit ihren Problemen und deren allf\u00e4lligen L\u00f6sungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/907cc3b36fdf746fefb2fac40fd9625ec63f65da.jpg?x=548&y=366\/mitenand","genre":"Report, Reportage","start":1583086500,"stop":1583087400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583087400":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583087400,"stop":1583088900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583088900":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1583088900,"stop":1583089500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583089500":{"channel":"SRF1","title":"Tatort","descr":"Eine erfolgreiche Gesch\u00e4ftsfrau wird an ihrem Geburtstag erstochen. Das Sushi-Messer, mit dem sie ermordet wurde, findet sich gereinigt in der Sp\u00fclmaschine. Ihre Kollegin Theresa Hein gesteht die Tat sofort. Doch die fr\u00e4nkischen Kriminalkommissare Paula Ringelhahn und Felix Voss stehen trotzdem vor einem R\u00e4tsel, denn auf die Frage nach dem Motiv schweigt Theresa eisern. Was hat sie zu verbergen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/17f38207d3d748827cd09daf10b8f1e29585563e.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1583089500,"stop":1583095200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583095200":{"channel":"SRF1","title":"Comedy Showcase \u2013 2020","descr":"Die Witz von Lorenz Keiser sind politisch, satirisch, musikalisch und mehrfach ausgezeichnet. Auch nach 28 Jahren B\u00fchnenerfahrung geh\u00f6rt er zu den erfolgreichsten Satirikern der Schweiz. In seinem j\u00fcngsten Programm \"Matterhorn Mojito\" zerlegt er in seiner messerscharfen Politsatire das Schweizer Weltbild, zerpfl\u00fcckt das Politsystem und regt die Lachmuskeln ebenso an wie die Hirnwindungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2eff38a6cf455a639267e1f1ac66b511c50f06b9.jpg?x=548&y=366\/comedy-showcase-2020","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583095200,"stop":1583097300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583097300":{"channel":"SRF1","title":"Reporter","descr":"In der Sendereihe \"Reporter\" werden Menschen in au\u00dfergew\u00f6hnlichen Situationen vorgestellt und gesellschaftliche Trends und politische Entwicklungen beleuchtet, deren Inhalte weit gef\u00e4chert sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc3ee410636c8bb6208d29f1894b4aeb3aca33cb.jpg?x=548&y=366\/reporter","genre":"Report, Reportage","start":1583097300,"stop":1583099100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583099100":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau-Update","descr":"Kompakt, informativ und topaktuell wird in der f\u00fcnfmin\u00fctigen Sendung \u00fcber das aktuelle Geschehen in der Schweiz und der ganzen Welt berichtet. Neben Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft wird alles aufbereitet, was die Gem\u00fcter bewegt, wie beispielsweise Naturkatastrophen, spektakul\u00e4re Kriminalf\u00e4lle, ber\u00fchrende Schicksale oder Ergebnisse wichtiger Sportveranstaltungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45e7fe2baf2f9cbfbc625b280927d54467f2afda.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-update","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583099100,"stop":1583099700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583099700":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1583099700,"stop":1583100000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583100000":{"channel":"SRF1","title":"Die Frau in Gold","descr":"Klimts \"Frau in Gold\" galt als die Mona Lisa \u00d6sterreichs und hing als Publikumsmagnet in der Galerie Belvedere in Wien. Zu Unrecht, fand Maria Altman, deren Tante Adele Bloch-Bauer das Bild zeigt, und das ihrer Familie 1938 von den Nazis geraubt worden war. Mithilfe des jungen Anwalts Randy Schoenberg will sie nun die R\u00fcckgabe \"Der Frau in Gold\" gegen den \u00f6sterreichischen Staat erwirken. Ein schier aussichtloses Unterfangen nimmt seinen Lauf. Mit Helen Mirren als Maria Altmann und Ryan Reynolds als jungem Anwalt Schoenberg hat Simon Curtis einen der aufsehenerregendsten Raubkunstprozesse der j\u00fcngeren Zeit als spannendes Gerichtsdrama in Szenen gesetzt. SRF zwei zeigt \"Die Frau in Gold\" exklusiv in Zweikanalton.","image":null,"genre":"Film, Drama","start":1583100000,"stop":1583105700,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583105700":{"channel":"SRF1","title":"Arena","descr":"In der \"Arena\" werden innenpolitische Themen diskutiert. Vor Studiopublikum debattieren Politiker, Spitzenvertreter der Verb\u00e4nde, Experten und Meinungsmacher das spannendste Thema der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4581c39da9affed0c2a71196de5eab045951a927.jpg?x=548&y=366\/arena","genre":"Report, Diskussion","start":1583105700,"stop":1583109900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583109900":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Philosophie","descr":"Die Sendereihe geht den grossen philosophischen Fragen und den brennenden Themen unserer Gesellschaft auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a45335b955e76936c8b5f79b5b403a81994c24a5.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-philosophie","genre":"Report, Diskussion","start":1583109900,"stop":1583113500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583113500":{"channel":"SRF1","title":"Kulturplatz","descr":"Kultur ist viel mehr als Musik, Literatur und Kunst. Kultur durchdringt unser Leben. In diesem Sinne greift das Magazin auf, was die Menschen besch\u00e4ftigt, welche Fragen sie sich stellen. Und zeigt, dass die Kultur Antworten gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fbdc7b0ff2da28db8912b37220ee4e595a5a5e.jpg?x=548&y=366\/kulturplatz","genre":"Report, Magazin","start":1583113500,"stop":1583115300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583115300":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Hotel zum Gl\u00fcck","descr":"Den Hoteliers stecken die strengen Feiertage nach wie vor tief in den Knochen. Coach Aschi \u00fcberrascht sie daher mit einem Ausflug. Zudem steht den Hoteliers das Ende des Abenteuers sowie die finale Entscheidung bevor, wer bis Ende Saison im Hotel bleiben darf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/728feb8e5a5fa315bd7b5d3ec5e26a7dda4b93c0.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-hotel-zum-glueck","genre":"Serie, Dokusoap","start":1583115300,"stop":1583118000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583118000":{"channel":"SRF1","title":"Meine fremde Heimat","descr":"In \"Meine fremde Heimat\" gehen Schweizerinnen und Schweizer der zweiten, dritten oder vierten Generation ins Land ihrer Vorfahren. In der zweiten Folge reist die 80-j\u00e4hrige Barbara nach Polen, Sairah sucht in der indischen Millionenstadt Kalkutta ihre Mutter und ein Boxmeister geht nach Armenien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fac08a162b30d3ae2294d19e680239e101e8df1.jpg?x=548&y=366\/meine-fremde-heimat","genre":"Report, Dokumentation","start":1583118000,"stop":1583120400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583120400":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1583120400,"stop":1583121300,"country":"CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583121300":{"channel":"SRF1","title":"Was kostet die Schweiz?","descr":"Wie setzt sich der Preis f\u00fcr Flugtickets zusammen? Welchen Anteil haben Flughafengeb\u00fchren und was verdienen Pilotinnen und Piloten? Lohnt sich der Gang ins Reiseb\u00fcro noch? Nicole Berchtold findet es heraus bei \"Was kostet die Schweiz?\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ae0d1eea52a41cd6129ab6e9cdd4259abfcb906.jpg?x=548&y=366\/was-kostet-die-schweiz","genre":"Report, Dokumentation","start":1583121300,"stop":1583123700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583123700":{"channel":"SRF1","title":"Reporter","descr":"In der Sendereihe \"Reporter\" werden Menschen in au\u00dfergew\u00f6hnlichen Situationen vorgestellt und gesellschaftliche Trends und politische Entwicklungen beleuchtet, deren Inhalte weit gef\u00e4chert sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc3ee410636c8bb6208d29f1894b4aeb3aca33cb.jpg?x=548&y=366\/reporter","genre":"Report, Reportage","start":1583123700,"stop":1583124900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583124900":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria Spezial","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e202b18d40c828685c56fea3fc95e71ca5fa3c9f.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-spezial","genre":"Report, Magazin","start":1583124900,"stop":1583126700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}