{"1604553900":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c459f74725aec44f42a9162c398181a061b1155.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604553900,"stop":1604557800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604557800":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604557800,"stop":1604560800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604560800":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Die Liebe ihres Lebens","descr":"Marian Simmons hat von ihrer verstorbenen Mutter ein Haus in Cornwall geerbt. Weder sie noch ihr Vater wussten von der Existenz dieses Besitzes. Als Marian mit ihrem Verlobten Timothy nach Cornwall f\u00e4hrt, entdeckt sie, dass ihre Mutter hier ein zweites Leben mit einem anderen Mann gef\u00fchrt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/966bdecec7b7d6fb2b3417c19562b58e253bc600.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-die-liebe-ihres-lebens","genre":"Film, Melodram","start":1604560800,"stop":1604566200,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604566200":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604566200,"stop":1604568000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604568000":{"channel":"SRF1","title":"Kulturplatz","descr":"Kultur ist viel mehr als Musik, Literatur und Kunst. Kultur durchdringt unser Leben. In diesem Sinne greift das Magazin auf, was die Menschen besch\u00e4ftigt, welche Fragen sie sich stellen. Und zeigt, dass die Kultur Antworten gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fbdc7b0ff2da28db8912b37220ee4e595a5a5e.jpg?x=548&y=366\/kulturplatz","genre":"Report, Magazin","start":1604568000,"stop":1604569800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604569800":{"channel":"SRF1","title":"Rundschau","descr":"Das Politmagazin mit Hintergrundberichten und Recherchen \u00fcber aktuelle Ereignisse und Brennpunkte im In- und Ausland. Reportagen und Magazinberichte nah am Geschehen, und oft mitten drin, ohne je die kritisch-journalistische Distanz zu verlieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/73bd8631c21be46c97940ef938c4068df104519b.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Report, Magazin","start":1604569800,"stop":1604572500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604572500":{"channel":"SRF1","title":"US-Wahlen 2020","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7acadd90e6b3832f40418db3287e8c773801da25.jpg?x=548&y=366\/us-wahlen-2020","genre":"Report, Magazin","start":1604572500,"stop":1604574900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604574900":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Eva Salzmann f\u00fchlt sich seit Kindheitstagen auf dem Wasser zu Hause. So hat sie mit Dampfern, Schiffen und Segelschiffen die Weltmeere bereist und arbeitet seit zehn Jahren als Schiffsf\u00fchrerin auf dem Vierwaldst\u00e4ttersee. In Brunnen hat die geb\u00fcrtige Luzernerin ihre Heimat auf dem Festland gefunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a435873db11d07564979344d174576c9b6f55181.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1604574900,"stop":1604576700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604576700":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604576700,"stop":1604577300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604577300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604577300,"stop":1604577900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604577900":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1604577900,"stop":1604578800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604578800":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Hans-Peter Brenner hat Streit mit seiner neuen Nachbarin. Als sie sich bei einem Sturz einen Beckenbruch zuzieht, wird sie in die Sachsenklinik eingeliefert. Dort hat sie es auf Hans-Peter Brenner abgesehen und drangsaliert ihn bei jeder sich bietenden Gelegenheit. Der wei\u00df sich nicht mehr anders zu helfen, und nimmt der Patientin den Notrufknopf weg. Doch das muss er bitter bereuen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1604578800,"stop":1604581500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604581500":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Um Dr. Roland Heilmanns 20-j\u00e4hriges Dienstjubil\u00e4um zu feiern, organisieren seine Frau Pia und Charlotte Gaus eine \u00dcberraschungsparty. Dazu haben sie auch Heilmanns Ex-Kollegen Dr. Achim Kreutzer eingeladen, der mittlerweile in Kapstadt lebt. Achim bringt seine Freundin Marike Stuven mit. Die ist sich \u00fcber Achims Gef\u00fchle ihr gegen\u00fcber nicht sicher, flirtet er doch hemmungslos mit anderen Frauen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1604581500,"stop":1604584500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604584500":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd467fe02f38513d61bbc9d3e067be757ed3a82c.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1604584500,"stop":1604585100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604585100":{"channel":"SRF1","title":"Ein Fall f\u00fcr M\u00e4nndli","descr":"Verleger Geiss kommt ins Detektivb\u00fcro Tobler, weil er ein Buch von dem er die Rechte gekauft hat, und von dem er glaubt, dass es ein Bestseller wird, nicht publizieren kann. Dies, weil der Rechtsanwalt des jungen polnischen Autors es ihm verbietet. Um die Wahrheit herauszufinden, muss M\u00e4nndli unter die Autoren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36b43af42d881f5fb0ff335503c841a9f5264a1e.jpg?x=548&y=366\/ein-fall-fuer-maenndli","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604585100,"stop":1604587800,"country":"CH\/D","releaseYear":"1975","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604587800":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Und pl\u00f6tzlich war es Liebe","descr":"W\u00e4hrend die Eventmanagerin Julia in London vor den Tr\u00fcmmern ihrer Beziehung steht, plant ihre verwitwete Mutter in Cornwall ihre Hochzeit. Der Auftrag, die Vorbereitungen f\u00fcr das Fest zu \u00fcbernehmen, bietet Julia eine willkommene M\u00f6glichkeit, London den R\u00fccken zu kehren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/76f3b76aeb6dbf1d6ab1893778739f4c47467295.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-und-ploetzlich-war-es-liebe","genre":"Film, Liebesfilm","start":1604587800,"stop":1604593500,"country":"A\/D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604593500":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Eine Gute Nacht f\u00fcr die Kleinsten \u2013 mit den \"Guetnachtgschichtli\" von Dominik Dachs, Pingu und vielen anderen Helden, die sich auf spannende Reisen begeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a452f07d74b0f9a93afba7c03fc837fa016f9b60.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604593500,"stop":1604594400,"country":"CH","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604594400":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Wer und was bewegt den Kanton Graub\u00fcnden und die r\u00e4toromanische Schweiz? Den \u00dcberblick bietet die Informationssendung \"Telesguard\" mit Beitr\u00e4gen, Nachrichtenbl\u00f6cken und Livereportagen von aktuellen Schaupl\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1604594400,"stop":1604595600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604595600":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604595600,"stop":1604596200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604596200":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604596200,"stop":1604596500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604596500":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Matthias \"M\u00e4di\" Murer f\u00fchrt die Vierwaldst\u00e4ttersee-Runde durch seinen Lieblingsort Beckenried. Der gelernte Innendekorateur ist stark verwurzelt mit der Nidwaldner Gemeinde und kann mit einem vollgepackten Programm und vielen \u00dcberraschungen auftrumpfen. Unter anderem wird gemeinsam musiziert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a435873db11d07564979344d174576c9b6f55181.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1604596500,"stop":1604598000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604598000":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1604598000,"stop":1604599200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604599200":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1604599200,"stop":1604600700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604600700":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1604600700,"stop":1604601000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604601000":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604601000,"stop":1604602500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604602500":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604602500,"stop":1604603100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604603100":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Ende des Zweiten Weltkriegs engagierte die Ems-Chemie deutsche Chemiker mit nationalsozialistischer Vergangenheit. Unter anderem einen verurteilten Kriegsverbrecher. Eine zentrale Rolle spielte dabei Robert Grimm, ein prominenter Sozialdemokrat und Antifaschist. Christoph Blocher nimmt Stellung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a9ff434956b404d0593b4371cbdbc741127488a.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1604603100,"stop":1604606700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604606700":{"channel":"SRF1","title":"Einstein","descr":"Warum werden M\u00e4dchen und Jungen schon fr\u00fch in rosa und hellblau eingeteilt? Weshalb sind die meisten Studien in der Forschung auf M\u00e4nner ausgerichtet und was bedeutet das f\u00fcr die Frauen? \"Einstein\" \u00fcberpr\u00fcft g\u00e4ngige Geschlechterrollen und zeigt ihre gravierenden Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb4db01617b96aef3d0017b360e3407ac7e2b6af.jpg?x=548&y=366\/einstein","genre":"Report, Magazin","start":1604606700,"stop":1604609400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604609400":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604609400,"stop":1604610900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604610900":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604610900,"stop":1604611500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604611500":{"channel":"SRF1","title":"#SRFglobal","descr":"Im Fokus stehen die Spitzenligen im Schweizer Fussball und Schweizer Eishockey. An Spieltagen geh\u00f6ren die Matchberichte aus der Super League und der National League zum Programm. Dazu: Weitere Highlights sowie News und Hintergr\u00fcnde des nationalen und internationalen Sports.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/661e7d819a95c6017664878a8f599f5820ce7488.jpg?x=548&y=366\/srfglobal","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1604611500,"stop":1604613600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604613600":{"channel":"SRF1","title":"NZZ Format","descr":"\"NZZ Format\" \u2013 Das Fernsehmagazin der Neuen Z\u00fcrcher Zeitung stellt jede Woche unterhaltsam und vor allem informativ interessante Themen in den Mittelpunkt und beleuchtet diese in vielen Facetten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/604abca6cc70733dd09c352df4510cec43b66117.jpg?x=548&y=366\/nzz-format","genre":"Report, Dokumentation","start":1604613600,"stop":1604615700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604615700":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604615700,"stop":1604616300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604616300":{"channel":"SRF1","title":"Arde Madrid","descr":"Manolo will noch vor Ava Gardners R\u00fcckkehr die Sache mit der Kette erledigen, doch so einfach ist das nicht, denn der Juwelier, der das Duplikat anfertigt, will mehr Geld. Ansonsten geniessen sowohl die Per\u00f3ns als auch Manolo und Ana Mari Gardners Abwesenheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e982a2c68390ab58e89f58dd869b8d8e47768a7b.jpg?x=548&y=366\/arde-madrid","genre":"Serie, Dramaserie","start":1604616300,"stop":1604618100,"country":"E","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604618100":{"channel":"SRF1","title":"Arde Madrid","descr":"Eine Party zu Ehren des verstorbenen Ernest Hemingways in Ava Gardners Haus l\u00e4uft aus dem Ruder. Ana Mari und Manolo erschrecken, als auf dieser Party auch Vargas Frau auftaucht: Nat\u00fcrlich mit Ava Gardners Kette um den Hals.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dd5d5d02392e6d74e6073f50439bf575fd354d9.jpg?x=548&y=366\/arde-madrid","genre":"Serie, Dramaserie","start":1604618100,"stop":1604619900,"country":"E","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604619900":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Ende des Zweiten Weltkriegs engagierte die Ems-Chemie deutsche Chemiker mit nationalsozialistischer Vergangenheit. Unter anderem einen verurteilten Kriegsverbrecher. Eine zentrale Rolle spielte dabei Robert Grimm, ein prominenter Sozialdemokrat und Antifaschist. Christoph Blocher nimmt Stellung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a9ff434956b404d0593b4371cbdbc741127488a.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1604619900,"stop":1604622900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604622900":{"channel":"SRF1","title":"#SRFglobal","descr":"Im Fokus stehen die Spitzenligen im Schweizer Fussball und Schweizer Eishockey. An Spieltagen geh\u00f6ren die Matchberichte aus der Super League und der National League zum Programm. Dazu: Weitere Highlights sowie News und Hintergr\u00fcnde des nationalen und internationalen Sports.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/661e7d819a95c6017664878a8f599f5820ce7488.jpg?x=548&y=366\/srfglobal","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1604622900,"stop":1604624700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604624700":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Matthias \"M\u00e4di\" Murer f\u00fchrt die Vierwaldst\u00e4ttersee-Runde durch seinen Lieblingsort Beckenried. Der gelernte Innendekorateur ist stark verwurzelt mit der Nidwaldner Gemeinde und kann mit einem vollgepackten Programm und vielen \u00dcberraschungen auftrumpfen. Unter anderem wird gemeinsam musiziert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a435873db11d07564979344d174576c9b6f55181.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1604624700,"stop":1604626200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604626200":{"channel":"SRF1","title":"ECO","descr":"Das Wirtschaftsmagazin \"ECO\" bringt seinen Zuschauern die Welt der Wirtschaft n\u00e4her. Die Sendung wirft einen eigenst\u00e4ndigen Blick auf das Wirtschaftsleben \u2013 mit Hintergrundberichten, Grafiken und Reportagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bafdf5fb971652347e7bf1059338cae3ef5dd93b.jpg?x=548&y=366\/eco","genre":"Report, Magazin","start":1604626200,"stop":1604627700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604627700":{"channel":"SRF1","title":"Puls","descr":"\"Puls\" ist das w\u00f6chentliche Gesundheitsmagazin mit Ratgeber-Charakter und hohem Informationswert f\u00fcr die Zuschauer. Dabei geht es in erster Linie um die Frage: Was kann ich selbst tun, um meine Gesundheit und mein Wohlbefinden zu erhalten oder wiederherzustellen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c07ac7bdc23c2c1f15b82535b935beb9f0bcaf.jpg?x=548&y=366\/puls","genre":"Report, Magazin","start":1604627700,"stop":1604629500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604629500":{"channel":"SRF1","title":"Kassensturz","descr":"Als das Magazin \u00fcber Konsum, Geld und Arbeit am 4. Januar 1974 erstmals \u00fcber die Schweizer Bildschirme flimmerte, waren sich die Kritiker einig: Die Sendung h\u00e4lt sich nicht lange. Doch sie entwickelte sich zum Renner. Es werden Fakten geliefert und Meinungen eingeholt. F\u00fchrende Leute aus der Wirtschaft \u00e4u\u00dfern sich zu Themen, die gerade besondere Brisanz in sich bergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f474e8ce2af39c7dbe193f825869216da07683cb.jpg?x=548&y=366\/kassensturz","genre":"Report, Magazin","start":1604629500,"stop":1604631600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604631600":{"channel":"SRF1","title":"Kulturplatz","descr":"Kultur ist viel mehr als Musik, Literatur und Kunst. Kultur durchdringt unser Leben. In diesem Sinne greift das Magazin auf, was die Menschen besch\u00e4ftigt, welche Fragen sie sich stellen. Und zeigt, dass die Kultur Antworten gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fbdc7b0ff2da28db8912b37220ee4e595a5a5e.jpg?x=548&y=366\/kulturplatz","genre":"Report, Magazin","start":1604631600,"stop":1604633100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604633100":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1604633100,"stop":1604634000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604634000":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b0fdf3dcf649893d6b7bf5c4d43d3a585887cc9.jpg?x=548&y=366\/schweiz-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1604634000,"stop":1604634600,"country":"CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604634600":{"channel":"SRF1","title":"Arde Madrid","descr":"Manolo will noch vor Ava Gardners R\u00fcckkehr die Sache mit der Kette erledigen, doch so einfach ist das nicht, denn der Juwelier, der das Duplikat anfertigt, will mehr Geld. Ansonsten geniessen sowohl die Per\u00f3ns als auch Manolo und Ana Mari Gardners Abwesenheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e982a2c68390ab58e89f58dd869b8d8e47768a7b.jpg?x=548&y=366\/arde-madrid","genre":"Serie, Dramaserie","start":1604634600,"stop":1604636400,"country":"E","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604636400":{"channel":"SRF1","title":"Arde Madrid","descr":"Eine Party zu Ehren des verstorbenen Ernest Hemingways in Ava Gardners Haus l\u00e4uft aus dem Ruder. Ana Mari und Manolo erschrecken, als auf dieser Party auch Vargas Frau auftaucht: Nat\u00fcrlich mit Ava Gardners Kette um den Hals.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dd5d5d02392e6d74e6073f50439bf575fd354d9.jpg?x=548&y=366\/arde-madrid","genre":"Serie, Dramaserie","start":1604636400,"stop":1604638200,"country":"E","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604638200":{"channel":"SRF1","title":"Einstein","descr":"Warum werden M\u00e4dchen und Jungen schon fr\u00fch in rosa und hellblau eingeteilt? Weshalb sind die meisten Studien in der Forschung auf M\u00e4nner ausgerichtet und was bedeutet das f\u00fcr die Frauen? \"Einstein\" \u00fcberpr\u00fcft g\u00e4ngige Geschlechterrollen und zeigt ihre gravierenden Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb4db01617b96aef3d0017b360e3407ac7e2b6af.jpg?x=548&y=366\/einstein","genre":"Report, Magazin","start":1604638200,"stop":1604640300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}