{"1601526300":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c459f74725aec44f42a9162c398181a061b1155.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601526300,"stop":1601530200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601530200":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601530200,"stop":1601533800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601533800":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e35a2eed28131d167f43d431f669012d31247339.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1601533800,"stop":1601534700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601534700":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Land der Sehnsucht","descr":"Schon immer hat Taylor, der j\u00fcngste Sohn von Sir Ravenhurst, Vivian geliebt. Als sie nach ihrer Ausbildung zur Gartenarchitektin nach Cornwall zur\u00fcckkehrt, scheint sie seine Gef\u00fchle zu erwidern. Ausgerechnet jetzt meldet sich auch Taylors \u00e4lterer Bruder aus London zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0e4f111cebdeca4650268cf560f002c340825e6.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-land-der-sehnsucht","genre":"Film, Liebesfilm","start":1601534700,"stop":1601540100,"country":"D\/A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601540100":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601540100,"stop":1601541900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601541900":{"channel":"SRF1","title":"Kulturplatz","descr":"Die Geburt eines Kindes ist die pers\u00f6nlichste Angelegenheit der Welt f\u00fcr eine Mutter. Zunehmend suchen Frauen Alternativen zur Schulmedizin. Hausgeburt, von Hebammen geleitete Geburt, Geburtsh\u00f6hle \u2013 es geht auch um Selbstbestimmung. Kulturplatz \u2013 \u00fcber Risiken und Nebenwirkungen der sanften Geburt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fbdc7b0ff2da28db8912b37220ee4e595a5a5e.jpg?x=548&y=366\/kulturplatz","genre":"Report, Magazin","start":1601541900,"stop":1601544000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601544000":{"channel":"SRF1","title":"Rundschau","descr":"Das Politmagazin mit Hintergrundberichten und Recherchen \u00fcber aktuelle Ereignisse und Brennpunkte im In- und Ausland. Reportagen und Magazinberichte nah am Geschehen, und oft mitten drin, ohne je die kritisch-journalistische Distanz zu verlieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ad840d7350077f7075a6f951a24db1acaf3bba4.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Report, Magazin","start":1601544000,"stop":1601547300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601547300":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Peter Abegglen ist in St. Gallen aufgewachsen, unterrichtete sp\u00e4ter f\u00fcnf Jahre in Rio de Janeiro und lebt seit rund 40 Jahren in Speicher. Im Dorf zwischen Alpstein und Bodensee f\u00fchlt sich der pensionierte Lehrer wohl und bringt sich als Mitglied einer Lesegesellschaft in das Gemeindeleben ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1601547300,"stop":1601549100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601549100":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601549100,"stop":1601549700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601549700":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601549700,"stop":1601550300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601550300":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e35a2eed28131d167f43d431f669012d31247339.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1601550300,"stop":1601551200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601551200":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Der 60-j\u00e4hrige Leo Enders wird von seiner Frau in die Sachsenklinik gebracht. Die Symptome sind nicht eindeutig. Doch dann wird klar, dass sich Leo bei einem Brasilienaufenthalt mit einer komplizierten Krankheit infiziert hat. Leos einzige Sorge gilt allerdings seiner geliebten Frau Franka.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1601551200,"stop":1601554200,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601554200":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Horst Kramer wird seit seinem Schlaganfall von seiner Tochter Claudia gepflegt. Auf der Fahrt zu seiner j\u00e4hrlichen Kur in die Alpen bekommt er pl\u00f6tzlich keine Luft mehr. Die Pfarrerin Petra Lehnert beobachtet die Szene vom Kirchhof aus, eilt den beiden zu Hilfe und bringt sie in die Sachsenklinik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c76dfa92715826d7f10ad176c84a0775cb3da4f0.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1601554200,"stop":1601557200,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601557200":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd467fe02f38513d61bbc9d3e067be757ed3a82c.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1601557200,"stop":1601557800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601557800":{"channel":"SRF1","title":"Ein Fall f\u00fcr M\u00e4nndli","descr":"Die Mutter von Gritli ist besorgt, weil ihr Kind von einem Mann angesprochen wurde, von dem es ein Bonbon bekommen hat, wie schon andere M\u00e4dchen vor ihm. Die Polizei findet nichts Besonderes dabei, und so wendet sich die besorgte Mutter an das Detektivb\u00fcro Tobler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9d192a013bf1d02f45f052c34785566df66feb5.jpg?x=548&y=366\/ein-fall-fuer-maenndli","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601557800,"stop":1601560500,"country":"CH\/D","releaseYear":"1975","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601560500":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Wo die Liebe begann","descr":"Diana freut sich auf den Besuch ihrer Tochter Anne. Doch die Pl\u00e4ne werden j\u00e4h durchkreuzt, als Annes Vater, mit seiner neuen Frau auftaucht. F\u00fcr Diane ist es ein Schock ihren geschiedenen Mann wiederzusehen. Sie liebt ihn nach wie vor und hat die Scheidung noch nicht \u00fcberwunden. Dass Andrew auch noch das Wilson House f\u00fcr seine Frau als Hochzeitsgeschenk gekauft hat, setzt dem Ganzen die Krone auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba35e8217ce417c7f25dd680bea5e2f78e7e3e24.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-wo-die-liebe-begann","genre":"Film, Liebesfilm","start":1601560500,"stop":1601566200,"country":"A\/D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601566200":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Masha, ein \u00fcberaus aktives kleines M\u00e4dchen, lernt eines Tages im Wald einen grummligen, grossen B\u00e4ren kennen. Dieser lebt alleine und liebt seinen ruhigen und gem\u00fctlichen Alltag \u00fcber alles. Masha stellt mit ihren Ideen und Aktionen seine Welt komplett auf den Kopf. Und so erleben beide von nun an wilde Abenteuer und haben viel Spass zusammen. \"Masha und der B\u00e4r\" ist eine Animationsserie mit viel Herz f\u00fcr die ganze Familie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ced7e397abb081a2418242d0490cc3eb5d6f40d5.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601566200,"stop":1601566800,"country":"CH","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601566800":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Wer und was bewegt den Kanton Graub\u00fcnden und die r\u00e4toromanische Schweiz? Den \u00dcberblick bietet die Informationssendung \"Telesguard\" mit Beitr\u00e4gen, Nachrichtenbl\u00f6cken und Livereportagen von aktuellen Schaupl\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1601566800,"stop":1601568000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601568000":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601568000,"stop":1601568600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601568600":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601568600,"stop":1601568900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601568900":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"In Trogen hat Monja M\u00fcller ihren Lebensmittelpunkt gesetzt. Hier wohnt und arbeitet die selbst\u00e4ndige Coiffeuse. Das Dorf beherbergt fast 2000 Menschen auf einer Fl\u00e4che von etwa zehn Quadratkilometer. In einer gemeinn\u00fctzigen G\u00e4rtnerei wird die G\u00e4sterunde heute mitarbeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1601568900,"stop":1601570400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601570400":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e35a2eed28131d167f43d431f669012d31247339.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1601570400,"stop":1601571600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601571600":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1601571600,"stop":1601573100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601573100":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1601573100,"stop":1601573400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601573400":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601573400,"stop":1601574900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601574900":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601574900,"stop":1601575500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601575500":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Tausenden von Menschen wurde in der Schweiz im 20. Jahrhundert grosses Unrecht getan. Sie wurden entrechtet, erniedrigt und missbraucht. Nach Jahrzehnten entschuldigte sich die Schweiz, arbeitete auf und leistete Wiedergutmachung. Ein historischer Erfolg? Oder ein fauler Kompromiss?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/adf30a8ceb427ff0f62d13432197d88ceea4db1a.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1601575500,"stop":1601579100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601579100":{"channel":"SRF1","title":"Einstein","descr":"In dieser Ausgabe geht es darum, wie wilde Tiere zu St\u00e4dtern werden. F\u00fcchse in Z\u00fcrich haben pl\u00f6tzlich Pfoten und Sch\u00e4del wie Haustiere. Fische jagen Tauben. Insekten fliegen nicht mehr ins Licht. In k\u00fcrzester Zeit passen sich Tiere und Pflanzen der Stadt an. Darwin w\u00e4re \u00fcberrascht gewesen, wie schnell das geht. Das Magazin berichtet \u00fcber erstaunlich flexible Stadtbewohner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceb28287df20e1e3e5ce33537c5ead783bd9cc44.jpg?x=548&y=366\/einstein","genre":"Report, Magazin","start":1601579100,"stop":1601581800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601581800":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601581800,"stop":1601583300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601583300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601583300,"stop":1601583900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601583900":{"channel":"SRF1","title":"#SRFglobal","descr":"In dem Auslandsmagazin greifen SRF-Korrespondenten einmal im Monat ein aktuelles Thema zum Weltgeschehen auf. Sie berichten von Krisen, Brennpunkten und Problemen aus den unterschiedlichen Regionen der Welt aus der Perspektive der betroffenen Bev\u00f6lkerung. Der Hashtag im Tiel wei\u00dft darauf hin, dass aktuelle Ereignisse auf der Basis von Debatten in sozialen Netzwerken vertieft werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/064f8b9b0a00c1a4cd00d7007af0266a7b0f2d8c.jpg?x=548&y=366\/srfglobal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601583900,"stop":1601586000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601586000":{"channel":"SRF1","title":"NZZ Format","descr":"Warum tr\u00e4umen Menschen? Die Wissenschaft weiss bis heute keine Antwort auf diese Frage. Lange glaubte man, dass Tr\u00e4ume lediglich \"Abgase des Gehirns\" sind oder ein Werkzeug, um Erlebtes einzuordnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a518b86708ac9dfd21afc60e1e6480625d78af05.jpg?x=548&y=366\/nzz-format","genre":"Report, Dokumentation","start":1601586000,"stop":1601588100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601588100":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601588100,"stop":1601588700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601588700":{"channel":"SRF1","title":"The Square","descr":"Christian ist Kurator eines Museums in Stockholm, das eine Ausstellung plant, die zu mitmenschlicher Verantwortung aufruft. An eben diesem Anspruch scheitert Christian, nachdem ihm seine Brieftasche und sein Telefon gestohlen wurden. Er ger\u00e4t in eine Reihe pers\u00f6nlicher Kalamit\u00e4ten, die seine t\u00e4gliche Routine und seinen Glauben an unser gesellschaftliches Zusammenleben nachhaltig ersch\u00fcttern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e993b36a32d9f24fce27dc758b7c8072653bbbc1.jpg?x=548&y=366\/the-square","genre":"Film, Drama","start":1601588700,"stop":1601597100,"country":"USA\/S\/D\/F\/DK","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601597100":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Tausenden von Menschen wurde in der Schweiz im 20. Jahrhundert grosses Unrecht getan. Sie wurden entrechtet, erniedrigt und missbraucht. Nach Jahrzehnten entschuldigte sich die Schweiz, arbeitete auf und leistete Wiedergutmachung. Ein historischer Erfolg? Oder ein fauler Kompromiss?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/adf30a8ceb427ff0f62d13432197d88ceea4db1a.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1601597100,"stop":1601600100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601600100":{"channel":"SRF1","title":"#SRFglobal","descr":"In dem Auslandsmagazin greifen SRF-Korrespondenten einmal im Monat ein aktuelles Thema zum Weltgeschehen auf. Sie berichten von Krisen, Brennpunkten und Problemen aus den unterschiedlichen Regionen der Welt aus der Perspektive der betroffenen Bev\u00f6lkerung. Der Hashtag im Tiel wei\u00dft darauf hin, dass aktuelle Ereignisse auf der Basis von Debatten in sozialen Netzwerken vertieft werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/064f8b9b0a00c1a4cd00d7007af0266a7b0f2d8c.jpg?x=548&y=366\/srfglobal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601600100,"stop":1601602200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601602200":{"channel":"SRF1","title":"The Square","descr":"Christian ist Kurator eines Museums in Stockholm, das eine Ausstellung plant, die zu mitmenschlicher Verantwortung aufruft. An eben diesem Anspruch scheitert Christian, nachdem ihm seine Brieftasche und sein Telefon gestohlen wurden. Er ger\u00e4t in eine Reihe pers\u00f6nlicher Kalamit\u00e4ten, die seine t\u00e4gliche Routine und seinen Glauben an unser gesellschaftliches Zusammenleben nachhaltig ersch\u00fcttern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e993b36a32d9f24fce27dc758b7c8072653bbbc1.jpg?x=548&y=366\/the-square","genre":"Film, Drama","start":1601602200,"stop":1601610900,"country":"USA\/S\/D\/F\/DK","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601610900":{"channel":"SRF1","title":"Einstein","descr":"In dieser Ausgabe geht es darum, wie wilde Tiere zu St\u00e4dtern werden. F\u00fcchse in Z\u00fcrich haben pl\u00f6tzlich Pfoten und Sch\u00e4del wie Haustiere. Fische jagen Tauben. Insekten fliegen nicht mehr ins Licht. In k\u00fcrzester Zeit passen sich Tiere und Pflanzen der Stadt an. Darwin w\u00e4re \u00fcberrascht gewesen, wie schnell das geht. Das Magazin berichtet \u00fcber erstaunlich flexible Stadtbewohner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceb28287df20e1e3e5ce33537c5ead783bd9cc44.jpg?x=548&y=366\/einstein","genre":"Report, Magazin","start":1601610900,"stop":1601613000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}