{"1598934300":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/217e1ea11e689d1b2348394c88d1aeef7da35da0.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598934300,"stop":1598938200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598938200":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598938200,"stop":1598943000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598943000":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1598943000,"stop":1598943900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598943900":{"channel":"SRF1","title":"Inga Lindstr\u00f6m \u2013 Vickerby f\u00fcr immer","descr":"Nach dem Unfalltod seiner Frau hat Jonas Nyvell Schweden den R\u00fccken gekehrt und ist mit seiner Tochter Lilli nach Chicago ausgewandert. Jetzt, sechs Jahre sp\u00e4ter, kehrt er mit der Elfj\u00e4hrigen in die Heimat zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9e434fe5f389789ce7b96f77fc3dc98204c66ad1.jpg?x=548&y=366\/inga-lindstroem-vickerby-fuer-immer","genre":"Film, Melodram","start":1598943900,"stop":1598949300,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598949300":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598949300,"stop":1598951400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598951400":{"channel":"SRF1","title":"ECO","descr":"Das Wirtschaftsmagazin \"ECO\" bringt seinen Zuschauern die Welt der Wirtschaft n\u00e4her. Die Sendung wirft einen eigenst\u00e4ndigen Blick auf das Wirtschaftsleben \u2013 mit Hintergrundberichten, Grafiken und Reportagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7b28b5f94be576b7d3522e6b4878c424c9b04f8.jpg?x=548&y=366\/eco","genre":"Report, Magazin","start":1598951400,"stop":1598952900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598952900":{"channel":"SRF1","title":"Puls","descr":"\"Puls\" ist das w\u00f6chentliche Gesundheitsmagazin mit Ratgeber-Charakter und hohem Informationswert f\u00fcr die Zuschauer. Dabei geht es in erster Linie um die Frage: Was kann ich selbst tun, um meine Gesundheit und mein Wohlbefinden zu erhalten oder wiederherzustellen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6951ce56e1ee096897bd92768dd26bccb61b12f2.jpg?x=548&y=366\/puls","genre":"Report, Magazin","start":1598952900,"stop":1598955300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598955300":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Der pensionierte Sekundarlehrer Hanspeter Eckhardt lebt seit rund 50 Jahren in B\u00e4retswil. Da er im Dorf st\u00e4ndig auf ehemalige Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler trifft, f\u00fchlt er sich als Grossvater der Gemeinde. So ist es nicht verwunderlich, dass er seine G\u00e4ste in die H\u00e4nde einer ehemaligen Sch\u00fclerin gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1598955300,"stop":1598957100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598957100":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598957100,"stop":1598957700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598957700":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598957700,"stop":1598958600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598958600":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Rechtsanw\u00e4ltin Nicole Albrecht wird mit einem Bandscheibenvorfall in die Sachsenklinik eingeliefert. Begleitet wird sie von ihrem Ehemann Oliver, der ebenfalls Jurist ist. Da seine Frau bereits eine lange Leidensgeschichte mit schwerer Operation hinter sich hat, pocht Oliver auf Chefarztbehandlung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1598958600,"stop":1598961900,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598961900":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Das Personal der Sachsenklinik ist schockiert, denn nach einem Verkehrsunfall wird ihr Kollege Dr. Philipp Brentano schwer verletzt in die Sachsenklinik eingeliefert. Vier \u00c4rzte k\u00e4mpfen im Operationssaal um sein Leben, m\u00fcssen aber vorzeitig abbrechen, da Brentano Herzrhythmusst\u00f6rungen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7ec42e23e70325cb97e8bd666c324dbb5b59467.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1598961900,"stop":1598964900,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598964900":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Mira Rehbogen ist kurz davor, Primaballerina zu werden. Nach einem Sturz beim Abschlusstraining diagnostiziert Martin Stein eine gebrochene Kniescheibe und so muss Mira ihr wichtiges Vortanzen ausfallen lassen. Mira ist ausser sich, denn Schuld an ihrem heftigen Sturz war ein defekter Ballettschuh.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1598964900,"stop":1598967600,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598967600":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd467fe02f38513d61bbc9d3e067be757ed3a82c.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1598967600,"stop":1598968500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598968500":{"channel":"SRF1","title":"Lilly Sch\u00f6nauer \u2013 Umweg ins Gl\u00fcck","descr":"Die Reisejournalistin Charlotte Stein begibt sich auf die Suche nach ihren Wurzeln: Als Baby wurde sie einst zur Adoption freigegeben und es scheint so, als lebt ihre leibliche Mutter auf einem gro\u00dfen Gut in der Steiermark. Dort lernt Charlotte auch Andreas Ehrenfels, den Sohn des Gutsbesitzers kennen \u2013 und lieben. Doch es stellt sich bald die Frage: Sind Andreas und Charlotte wom\u00f6glich verwandt?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/afba5f6b12f6525a4078226e9ebe435b0f0e09d3.jpg?x=548&y=366\/lilly-schoenauer-umweg-ins-glueck","genre":"Serie, Dramaserie","start":1598968500,"stop":1598974200,"country":"D\/A","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598974200":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Flapper studiert mit seinen Freunden ein Theaterst\u00fcck ein, doch alle m\u00fcssen zuerst ihre Angst \u00fcberwinden, bevor sie es ruhmreich auff\u00fchren k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/29a1dd802b982843d2dda265164b7178f5e96c1a.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598974200,"stop":1598974800,"country":"CH","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598974800":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Wer und was bewegt den Kanton Graub\u00fcnden und die r\u00e4toromanische Schweiz? Den \u00dcberblick bietet die Informationssendung \"Telesguard\" mit Beitr\u00e4gen, Nachrichtenbl\u00f6cken und Livereportagen von aktuellen Schaupl\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1598974800,"stop":1598976000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598976000":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598976000,"stop":1598976600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598976600":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598976600,"stop":1598976900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598976900":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Monika Lussi ist in Seuzach aufgewachsen und zur Schule gegangen. Die begeisterte Turnerin ist Mitgr\u00fcnderin einer Damenturngruppe in der Gemeinde. Und alle diese Frauen stehen f\u00fcr die vier G\u00e4ste von Monika im Einsatz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1598976900,"stop":1598978400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598978400":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b05f01aa8a0fef72d94255be824c2517da7d898.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1598978400,"stop":1598979600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598979600":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1598979600,"stop":1598981100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598981100":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1598981100,"stop":1598981400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598981400":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598981400,"stop":1598982900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598982900":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598982900,"stop":1598983500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598983500":{"channel":"SRF1","title":"Der Kriminalist","descr":"Mitten auf einer Br\u00fccke stirbt ein dementer Mann. Der ehemalige Bauunternehmer wurde vergiftet. Offenbar hat sein Tod etwas mit seinem Sterbeort zu tun. Welche Rolle spielt dabei der ehemalige DDR-Funktion\u00e4r Granzow. Dieser glaubt, er lebe immer noch in den 70er-Jahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1cc60880cfabfc45f8de0e2635386cbd427b7d2e.jpg?x=548&y=366\/der-kriminalist","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598983500,"stop":1598987100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598987100":{"channel":"SRF1","title":"Kassensturz","descr":"Als das Magazin \u00fcber Konsum, Geld und Arbeit am 4. Januar 1974 erstmals \u00fcber die Schweizer Bildschirme flimmerte, waren sich die Kritiker einig: Die Sendung h\u00e4lt sich nicht lange. Doch sie entwickelte sich zum Renner. Es werden Fakten geliefert und Meinungen eingeholt. F\u00fchrende Leute aus der Wirtschaft \u00e4u\u00dfern sich zu Themen, die gerade besondere Brisanz in sich bergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f474e8ce2af39c7dbe193f825869216da07683cb.jpg?x=548&y=366\/kassensturz","genre":"Report, Magazin","start":1598987100,"stop":1598989800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598989800":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598989800,"stop":1598991300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598991300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598991300,"stop":1598991900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598991900":{"channel":"SRF1","title":"Literaturclub","descr":"Nicola Steiner, Laura de Weck, Martin Ebel und der Pianist Oliver Schnyder diskutieren \u00fcber \"Leben ist ein unregelm\u00e4\u00dfiges Verb\" von Rolf Lappert, \"Das l\u00fcgenhafte Leben der Erwachsenen\" von Elena Ferrante, \"Oberkampf\" von Hilmar Klute sowie \"Mutter. Chronik eines Abschieds\" von Melitta Breznik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a00a2a3ef14d97830ab8f161833c02dc1d28a11e.jpg?x=548&y=366\/literaturclub","genre":"Report, Diskussion","start":1598991900,"stop":1598996700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598996700":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598996700,"stop":1598997300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598997300":{"channel":"SRF1","title":"Outlander \u2013 Die Highland-Saga","descr":"Claire trifft auf Franks ehemalige Geliebte und erf\u00e4hrt ihre traurige Sicht der Dinge. Ein Gast verk\u00fcndet Neuigkeiten: Auf einem Schriftst\u00fcck von 1756 glaubt Roger einen Hinweis auf Jamies Verbleiben gefunden zu haben. Claire reagiert mit Ablehnung, fasst aber gleichwohl einen mutigen Entschluss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/23a437313d17d5fde96b77971c52dec2361c4cc2.jpg?x=548&y=366\/outlander-die-highland-saga","genre":"Serie, Dramaserie","start":1598997300,"stop":1599000600,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599000600":{"channel":"SRF1","title":"Kassensturz","descr":"Als das Magazin \u00fcber Konsum, Geld und Arbeit am 4. Januar 1974 erstmals \u00fcber die Schweizer Bildschirme flimmerte, waren sich die Kritiker einig: Die Sendung h\u00e4lt sich nicht lange. Doch sie entwickelte sich zum Renner. Es werden Fakten geliefert und Meinungen eingeholt. F\u00fchrende Leute aus der Wirtschaft \u00e4u\u00dfern sich zu Themen, die gerade besondere Brisanz in sich bergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f474e8ce2af39c7dbe193f825869216da07683cb.jpg?x=548&y=366\/kassensturz","genre":"Report, Magazin","start":1599000600,"stop":1599002400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599002400":{"channel":"SRF1","title":"Literaturclub","descr":"Nicola Steiner, Laura de Weck, Martin Ebel und der Pianist Oliver Schnyder diskutieren \u00fcber \"Leben ist ein unregelm\u00e4\u00dfiges Verb\" von Rolf Lappert, \"Das l\u00fcgenhafte Leben der Erwachsenen\" von Elena Ferrante, \"Oberkampf\" von Hilmar Klute sowie \"Mutter. Chronik eines Abschieds\" von Melitta Breznik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a00a2a3ef14d97830ab8f161833c02dc1d28a11e.jpg?x=548&y=366\/literaturclub","genre":"Report, Diskussion","start":1599002400,"stop":1599006900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599006900":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Monika Lussi ist in Seuzach aufgewachsen und zur Schule gegangen. Die begeisterte Turnerin ist Mitgr\u00fcnderin einer Damenturngruppe in der Gemeinde. Und alle diese Frauen stehen f\u00fcr die vier G\u00e4ste von Monika im Einsatz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1599006900,"stop":1599008400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599008400":{"channel":"SRF1","title":"Blickpunkt","descr":"Esther Larios Wiget ist Bergf\u00fchrerin \u2013 eine Leidenschaft, die sie dank ihrem Bruder Florentin zum Beruf gemacht hat. Diana Fankhauser schwingt, so wie die meisten Frauen in ihrer Familie. Und obwohl sie klein ist, schwingt sie sehr erfolgreich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5062d4c230f34c1b17b76b42278ce062a4a2fcd0.jpg?x=548&y=366\/blickpunkt","genre":"Report, Magazin","start":1599008400,"stop":1599010200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599010200":{"channel":"SRF1","title":"Samschtig-Jass","descr":"Gastgeberin Fabienne Bamert begr\u00fcsst den beliebten Kabarettisten B\u00e4nz Friedli im Kurhotel auf dem Weissenstein. Der Sprachk\u00fcnstler wird nicht nur seine Jassk\u00fcnste unter Beweis stellen, sondern auch ein M\u00fcsterchen aus seinem aktuellen Programm pr\u00e4sentieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e26278ec8b2aa3649942d46c12bffca5edc857b.jpg?x=548&y=366\/samschtig-jass","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599010200,"stop":1599012300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599012300":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b05f01aa8a0fef72d94255be824c2517da7d898.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1599012300,"stop":1599012900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599012900":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/033de4762e6b4d7516c5c891071abeef51ea1071.jpg?x=548&y=366\/schweiz-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1599012900,"stop":1599013500,"country":"CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599013500":{"channel":"SRF1","title":"1 gegen 100","descr":"Der 76-j\u00e4hrige, frisch pensionierte Verkehrsingenieur wurde letzte Woche aus den 50 Spielerinnen und Spielern ausgew\u00e4hlt. Weil er nicht um den Extrajoker gespielt hat, hat er nun keinen Joker mehr zur Verf\u00fcgung, um die letzten acht Gegnerinnen und Gegner wegzuspielen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ba847e5deba8d52627748506bac3486598bf6bd.jpg?x=548&y=366\/1-gegen-100","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599013500,"stop":1599017100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599017100":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Philosophie","descr":"Die Sendereihe geht den grossen philosophischen Fragen und den brennenden Themen unserer Gesellschaft auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a45335b955e76936c8b5f79b5b403a81994c24a5.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-philosophie","genre":"Report, Diskussion","start":1599017100,"stop":1599020700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}