{"1603688400":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria Weekend","descr":"Das People-Magazin des Schweizer Fernsehens ist mit dabei, wenn Promis bei gl\u00e4nzenden Empf\u00e4ngen in Bern oder gloriosen Auftritten auf dem roten Teppich von Hollywood anzutreffen sind. Die Reporter berichten heute, wor\u00fcber die Schweiz morgen spricht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-weekend","genre":"Report, Magazin","start":1603688400,"stop":1603689900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603689900":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c459f74725aec44f42a9162c398181a061b1155.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603689900,"stop":1603693800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603693800":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603693800,"stop":1603698900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603698900":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1603698900,"stop":1603699800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603699800":{"channel":"SRF1","title":"Zeit f\u00fcr Fr\u00fchling","descr":"Nichts Geringeres als die Rettung eines Familienunternehmens geh\u00f6rt diesmal zu den Aufgaben von der Dorfhelferin Katja. Doch sie muss auch wegen Verdachts auf \u00c4rztepfusch nachforschen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6039ea5ae686c57e2cde7c50d45f9432831ec6d.jpg?x=548&y=366\/zeit-fuer-fruehling","genre":"Film, Melodram","start":1603699800,"stop":1603705500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603705500":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603705500,"stop":1603707300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603707300":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Wenn sich am 3. November Donald Trump zur Wiederwahl als Pr\u00e4sident der USA stellt, dann steht auch sie im Fokus: Melania Trump. Sie war als First Lady weniger \u00f6ffentlich pr\u00e4sent als viele ihrer Vorg\u00e4ngerinnen. Und wenn sie auftrat, dann wurde das oft kontrovers diskutiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec259bc871119de723170ef60acce0607491d0f6.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1603707300,"stop":1603710900,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603710900":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Klingnau ist Hermann M\u00e4rki in den letzten 35 Jahren ans Herz gewachsen unter anderem wegen dem Naturschutzgebiet rund um die Aare. Der Gastgeber hat einen besonderen Draht zum Samichlaus, der die G\u00e4ste heute ausnahmsweise in seiner Sommerresidenz empf\u00e4ngt. Ob er dabei die \"Fitze\" im Sack l\u00e4sst?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1603710900,"stop":1603712700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603712700":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603712700,"stop":1603713300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603713300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603713300,"stop":1603714200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603714200":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria Weekend","descr":"Das People-Magazin des Schweizer Fernsehens ist mit dabei, wenn Promis bei gl\u00e4nzenden Empf\u00e4ngen in Bern oder gloriosen Auftritten auf dem roten Teppich von Hollywood anzutreffen sind. Die Reporter berichten heute, wor\u00fcber die Schweiz morgen spricht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-weekend","genre":"Report, Magazin","start":1603714200,"stop":1603715700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603715700":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Die Architektin Sigrid Wolter trifft bei der Besichtigung eines alten Fabrikgel\u00e4ndes ihren Ex-Mann Harald Jost. Sigrid m\u00f6chte eine stilgerechte Sanierung des Gel\u00e4ndes, Harald kann sich aber nur einen Neubau vorstellen. Am Ende der Besichtigung st\u00fcrzen beide in den lose abgedeckten Treppenschacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d0f796b08ac00e9e451e245630702c291284740.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1603715700,"stop":1603718400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603718400":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Anne Wieland begleitet Friedrich Asmus, einen erfolgreichen Maler und Freund ihres verstorbenen Vaters, in die Sachsenklinik. Asmus hat starke Verschleisserscheinungen am rechten Ellenbogen, die sich nach einem Sturz vor ein paar Monaten massiv verschlimmert haben. Dr. Brentano soll ihn operieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5510c8070fdf3228b3aa7d03233d3d28c7b02e89.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1603718400,"stop":1603721400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603721400":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd467fe02f38513d61bbc9d3e067be757ed3a82c.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1603721400,"stop":1603721700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603721700":{"channel":"SRF1","title":"Reporter","descr":"Ang\u00e9lique Beldner ist die erste Schwarze News-Moderatorin des Schweizer Fernsehens. Ihre Hautfarbe und den Rassismus, den sie erlebt hat, wollte sie allerdings nie zum Thema machen. Bis zu diesem Sommer, der alles ver\u00e4ndert hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6ff221addcea520ce60de4c1c81329178d9dfc7b.jpg?x=548&y=366\/reporter","genre":"Report, Reportage","start":1603721700,"stop":1603724100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603724100":{"channel":"SRF1","title":"Inga Lindstr\u00f6m \u2013 Hannas Fest","descr":"W\u00e4hrend der Vorbereitungen zu ihrem 60. Geburtstag erh\u00e4lt Hanna die Gewissheit, dass ihr Mann sie betr\u00fcgt. Aber sie ist nicht die Einzige in der Familie, die mit ihren Gef\u00fchlen k\u00e4mpft. Enkelin Sina hat sich in ihren Hochschullehrer verliebt \u2013 ohne zu ahnen, dass der die Jugendliebe ihrer Mutter ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/271d39af38f597b748a7e44f17dcd03e3f270e5b.jpg?x=548&y=366\/inga-lindstroem-hannas-fest","genre":"Film, Melodram","start":1603724100,"stop":1603729500,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603729500":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Um einen Ballon herunterzuholen, probiert Jimmy allerlei Tierkletterarten aus, ganz nach Opa Peek's Motto: Probieren geht \u00fcber studieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7d919cbee60d725b777a955c06b9205255dbb26.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1603729500,"stop":1603730400,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603730400":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Wer und was bewegt den Kanton Graub\u00fcnden und die r\u00e4toromanische Schweiz? Den \u00dcberblick bietet die Informationssendung \"Telesguard\" mit Beitr\u00e4gen, Nachrichtenbl\u00f6cken und Livereportagen von aktuellen Schaupl\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1603730400,"stop":1603731600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603731600":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603731600,"stop":1603732200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603732200":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603732200,"stop":1603732500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603732500":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Claudia Schranz sch\u00e4tzt die Natur und die traditionellen Werte in Frutigen. Die leidenschaftliche Skifahrerin f\u00fchrt ihre G\u00e4ste heute in einen Kletterpark und zeigt anschliessend wie die traditionellen Schiefertafeln hergestellt werden. Zum Abschluss gibt es noch ein Konzert im Frutiger Dialekt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c4fea26da842aae9ec17f6a82ae0d36888f8ec6.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1603732500,"stop":1603734000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603734000":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e35a2eed28131d167f43d431f669012d31247339.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1603734000,"stop":1603735200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603735200":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1603735200,"stop":1603736700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603736700":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1603736700,"stop":1603737000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603737000":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603737000,"stop":1603738500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603738500":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603738500,"stop":1603739100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603739100":{"channel":"SRF1","title":"1 gegen 100","descr":"1 Kandidatin, 50 Gegnerinnen und Gegner und knifflige Fragen. Taktik, starke Nerven und ein grosses Allgemeinwissen sind wichtig \u2013 denn 50 Gegnerinnen und Gegner warten nur darauf, selbst in den Ring zu steigen! Nur wer clever und risikofreudig ist, schafft es, die Quiz-Insel als grosser Sieger zu verlassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ba847e5deba8d52627748506bac3486598bf6bd.jpg?x=548&y=366\/1-gegen-100","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603739100,"stop":1603742700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603742700":{"channel":"SRF1","title":"Puls","descr":"\"Puls\" ist das w\u00f6chentliche Gesundheitsmagazin mit Ratgeber-Charakter und hohem Informationswert f\u00fcr die Zuschauer. Dabei geht es in erster Linie um die Frage: Was kann ich selbst tun, um meine Gesundheit und mein Wohlbefinden zu erhalten oder wiederherzustellen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a5d43a11b83580a78c713841faca69f6c07d8e5.jpg?x=548&y=366\/puls","genre":"Report, Magazin","start":1603742700,"stop":1603745400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603745400":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603745400,"stop":1603746900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603746900":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603746900,"stop":1603747500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603747500":{"channel":"SRF1","title":"ECO","descr":"Das Wirtschaftsmagazin \"ECO\" bringt seinen Zuschauern die Welt der Wirtschaft n\u00e4her. Die Sendung wirft einen eigenst\u00e4ndigen Blick auf das Wirtschaftsleben \u2013 mit Hintergrundberichten, Grafiken und Reportagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bafdf5fb971652347e7bf1059338cae3ef5dd93b.jpg?x=548&y=366\/eco","genre":"Report, Magazin","start":1603747500,"stop":1603749300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603749300":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"In Sri Lanka liefern sich Mensch und Elefanten unerbittliche K\u00e4mpfe um Nahrungsquellen und Territorium, mit teils t\u00f6dlichen Folgen. An anderen Orten lebt der Mensch friedlicher mit seinen tierischen Nachbarn zusammen. Haben die Tiere ausreichend Platz und Nahrung, ist das Miteinander f\u00fcr beide Seiten bereichernd, so wie im Fall von Reiher Kiri, der einem Hausbesitzer in Amsterdam seit 17 Jahren einen t\u00e4glichen Besuch abstattet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/119789249d487e3fefc69c95aa090a35ede53fb6.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1603749300,"stop":1603752600,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603752600":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603752600,"stop":1603752900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603752900":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Da der l\u00e4ngste Knochenfisch der Welt \u2013 der Riemenfisch \u2013 einem silbernen Reptil \u00e4hnelt, ranken sich um ihn verschiedenste Legenden von Seeschlangen und Seeungeheuern. Zwei Jahre lang filmten Taucher rund 60 Kilometer vor der K\u00fcste der C\u00f4te d'Azur die faszinierenden Lebewesen aus der Tiefsee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a21f482217104e3e0d861cf392a29ba53f3a845e.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1603752900,"stop":1603756200,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603756200":{"channel":"SRF1","title":"Sparrows","descr":"Von Reykjav\u00edk in die Ein\u00f6de: Der 16-j\u00e4hrige Ari muss zu seinem Vater Gunnar in den Nordwesten Islands ziehen. Sein Vater ist ihm genauso fremd, wie seine Freunde von fr\u00fcher. Die Einzige, die ihm noch etwas bedeutet, ist seine Kindheitsfreundin L\u00e1ra. Doch die ist mit dem eifers\u00fcchtigen Einar zusammen. Aris letzter Halt ist sein Gro\u00dfmutter. Als diese stirbt, ger\u00e4t sein Leben au\u00dfer Kontrolle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/961cb2cbfdd53b29cfa74e53652e3d0f907454c8.jpg?x=548&y=366\/sparrows","genre":"Film, Drama","start":1603756200,"stop":1603761600,"country":"ISL\/DK\/KRO","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603761600":{"channel":"SRF1","title":"1 gegen 100","descr":"1 Kandidatin, 50 Gegnerinnen und Gegner und knifflige Fragen. Taktik, starke Nerven und ein grosses Allgemeinwissen sind wichtig \u2013 denn 50 Gegnerinnen und Gegner warten nur darauf, selbst in den Ring zu steigen! Nur wer clever und risikofreudig ist, schafft es, die Quiz-Insel als grosser Sieger zu verlassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ba847e5deba8d52627748506bac3486598bf6bd.jpg?x=548&y=366\/1-gegen-100","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603761600,"stop":1603764900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603764900":{"channel":"SRF1","title":"ECO","descr":"Das Wirtschaftsmagazin \"ECO\" bringt seinen Zuschauern die Welt der Wirtschaft n\u00e4her. Die Sendung wirft einen eigenst\u00e4ndigen Blick auf das Wirtschaftsleben \u2013 mit Hintergrundberichten, Grafiken und Reportagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bafdf5fb971652347e7bf1059338cae3ef5dd93b.jpg?x=548&y=366\/eco","genre":"Report, Magazin","start":1603764900,"stop":1603766400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603766400":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Claudia Schranz sch\u00e4tzt die Natur und die traditionellen Werte in Frutigen. Die leidenschaftliche Skifahrerin f\u00fchrt ihre G\u00e4ste heute in einen Kletterpark und zeigt anschliessend wie die traditionellen Schiefertafeln hergestellt werden. Zum Abschluss gibt es noch ein Konzert im Frutiger Dialekt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c4fea26da842aae9ec17f6a82ae0d36888f8ec6.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1603766400,"stop":1603767900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603767900":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e35a2eed28131d167f43d431f669012d31247339.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1603767900,"stop":1603768500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603768500":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b0fdf3dcf649893d6b7bf5c4d43d3a585887cc9.jpg?x=548&y=366\/schweiz-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603768500,"stop":1603769100,"country":"CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603769100":{"channel":"SRF1","title":"Sparrows","descr":"Von Reykjav\u00edk in die Ein\u00f6de: Der 16-j\u00e4hrige Ari muss zu seinem Vater Gunnar in den Nordwesten Islands ziehen. Sein Vater ist ihm genauso fremd, wie seine Freunde von fr\u00fcher. Die Einzige, die ihm noch etwas bedeutet, ist seine Kindheitsfreundin L\u00e1ra. Doch die ist mit dem eifers\u00fcchtigen Einar zusammen. Aris letzter Halt ist sein Gro\u00dfmutter. Als diese stirbt, ger\u00e4t sein Leben au\u00dfer Kontrolle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/961cb2cbfdd53b29cfa74e53652e3d0f907454c8.jpg?x=548&y=366\/sparrows","genre":"Film, Drama","start":1603769100,"stop":1603774200,"country":"ISL\/DK\/KRO","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603774200":{"channel":"SRF1","title":"Puls","descr":"\"Puls\" ist das w\u00f6chentliche Gesundheitsmagazin mit Ratgeber-Charakter und hohem Informationswert f\u00fcr die Zuschauer. Dabei geht es in erster Linie um die Frage: Was kann ich selbst tun, um meine Gesundheit und mein Wohlbefinden zu erhalten oder wiederherzustellen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a5d43a11b83580a78c713841faca69f6c07d8e5.jpg?x=548&y=366\/puls","genre":"Report, Magazin","start":1603774200,"stop":1603776600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}