{"1603947600":{"channel":"SRF1","title":"Kulturplatz","descr":"Kultur ist viel mehr als Musik, Literatur und Kunst. Kultur durchdringt unser Leben. In diesem Sinne greift das Magazin auf, was die Menschen besch\u00e4ftigt, welche Fragen sie sich stellen. Und zeigt, dass die Kultur Antworten gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fbdc7b0ff2da28db8912b37220ee4e595a5a5e.jpg?x=548&y=366\/kulturplatz","genre":"Report, Magazin","start":1603947600,"stop":1603949400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603949400":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c459f74725aec44f42a9162c398181a061b1155.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603949400,"stop":1603953000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603953000":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603953000,"stop":1603955700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603955700":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Wintersonne","descr":"Nach dem Tod ihres Mannes zieht Elfrieda Phibbs in einen kleinen Ort in der N\u00e4he von London. Dort freundet sie sich mit dem Pianisten Oscar Blundell und seiner Familie an. Doch dann sterben Oscars Frau und Tochter bei einem Autounfall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48e2efac9bf6744fbf6ec7c9f7d6b9a46b00ede4.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-wintersonne","genre":"Film, Liebesfilm","start":1603955700,"stop":1603960800,"country":"D\/GB","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603960800":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603960800,"stop":1603962900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603962900":{"channel":"SRF1","title":"Kulturplatz","descr":"Kultur ist viel mehr als Musik, Literatur und Kunst. Kultur durchdringt unser Leben. In diesem Sinne greift das Magazin auf, was die Menschen besch\u00e4ftigt, welche Fragen sie sich stellen. Und zeigt, dass die Kultur Antworten gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fbdc7b0ff2da28db8912b37220ee4e595a5a5e.jpg?x=548&y=366\/kulturplatz","genre":"Report, Magazin","start":1603962900,"stop":1603964700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603964700":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Wer wird der n\u00e4chste Pr\u00e4sident der USA? Amtsinhaber Donald Trump oder Joe Biden, Vizepr\u00e4sident unter Barack Obama? Am 3. November wird gew\u00e4hlt. \"DOK\" beleuchtet die beiden Kandidaten und die Ausgangslage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3af8259e3fe46c9a631a87439de2a91ea3f0acb4.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1603964700,"stop":1603970100,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603970100":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Rachel Arkin hat als Tourismus-Fachfrau die Welt bereist. Heute f\u00fchlt sie sich in ihrem Herzensort das ganze Jahr wie in den Ferien. Ihre G\u00e4ste empf\u00e4ngt sie auf dem neuen Bootssteg am Thunersee, bevor sie dann gemeinsam den Spuren von Ferdinand Hodler nachgehen und sich k\u00fcnstlerisch bet\u00e4tigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1603970100,"stop":1603971900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603971900":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603971900,"stop":1603972500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603972500":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603972500,"stop":1603973100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603973100":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e35a2eed28131d167f43d431f669012d31247339.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1603973100,"stop":1603974000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603974000":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Andreas Hartwich bricht sich bei einer Mutprobe die Hand. Er wollte seinen Kumpels Nervenst\u00e4rke beweisen und sprang im allerletzten Moment vor einem herannahenden Tram vom Gleis. In der Klinik gesteht Andreas seinem Freund Lars, dass er nicht krankenversichert ist. Sie haben einen perfiden Plan.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1603974000,"stop":1603977000,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603977000":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Frank Wilbert kommt mit Atembeschwerden und schwerem Husten in die Sachsenklinik. Dr. Philipp Brentano diagnostiziert eine Lungenentz\u00fcndung als Folge einer anderen Erkrankung. Auf der Suche danach kann Brentano auch eine bakterielle Infektion nicht ausschliessen und isoliert den Patienten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f733e3da3071161ffa344668c08645375acb0427.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1603977000,"stop":1603980000,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603980000":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd467fe02f38513d61bbc9d3e067be757ed3a82c.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1603980000,"stop":1603980300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603980300":{"channel":"SRF1","title":"Ein Fall f\u00fcr M\u00e4nndli","descr":"Max M\u00e4nndli wird von einer Altersheim-Angestellten aufgesucht, weil diese drei alte M\u00e4nner dabei ertappt hat, wie sie sich um ein B\u00fcndel Geld raufen. Zur Rede gestellt, streiten sie aber alles ab. So muss M\u00e4nndli, um der Sache auf den Grund gehen zu k\u00f6nnen, sich selbst ins Altersheim einquartieren, was ihm aber gar nicht zusagt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4571c35dabfd1ceef4b25c478656203a11274c72.jpg?x=548&y=366\/ein-fall-fuer-maenndli","genre":"Serie, Krimiserie","start":1603980300,"stop":1603983300,"country":"CH\/D","releaseYear":"1975","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603983300":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Wintersonne","descr":"Nach dem Tod ihres Mannes zieht Elfrieda Phibbs in einen kleinen Ort in der N\u00e4he von London. Dort freundet sie sich mit dem Pianisten Oscar Blundell und seiner Familie an. Doch dann sterben Oscars Frau und Tochter bei einem Autounfall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8fdb8967f7e471bcb2fef1d6df200fe98d3bc447.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-wintersonne","genre":"Film, Liebesfilm","start":1603983300,"stop":1603988700,"country":"GB\/D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603988700":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Mr. Peeks chaotische und charmante Art, den Zoo zu f\u00fchren, st\u00f6sst auf Jimmys organisierten Fahrplan, aber sie finden sich und kommen zusammen weiter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65753335df9b7d5e99a8346753fc747a29a5573d.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1603988700,"stop":1603989600,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603989600":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Wer und was bewegt den Kanton Graub\u00fcnden und die r\u00e4toromanische Schweiz? Den \u00dcberblick bietet die Informationssendung \"Telesguard\" mit Beitr\u00e4gen, Nachrichtenbl\u00f6cken und Livereportagen von aktuellen Schaupl\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1603989600,"stop":1603990800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603990800":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603990800,"stop":1603991400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603991400":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603991400,"stop":1603991700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603991700":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Romy Schmid ist zweifache Urgrossmutter und lebt seit 30 Jahren in Thun. Die leidenschaftliche Volksmusikerin liebt ihre Stadt, weil sie von Wasser umgeben ist und man ein Inselgef\u00fchl hat. F\u00fcr die G\u00e4ste hat sie neben einer speziellen Stadtrundfahrt noch eine musikalische \u00dcberraschung parat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1603991700,"stop":1603993200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603993200":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e35a2eed28131d167f43d431f669012d31247339.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1603993200,"stop":1603994400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603994400":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1603994400,"stop":1603995900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603995900":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1603995900,"stop":1603996200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603996200":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603996200,"stop":1603997700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603997700":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603997700,"stop":1603998300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603998300":{"channel":"SRF1","title":"Einstein-Spezial:","descr":"In dieser Ausgabe geht es um Zoos, welche immer mehr unter Druck geraten. Das Magazin stellt die Frage, ob die Zootiere Botschafter f\u00fcr die bedrohte Umwelt oder reine Ausstellungsobjekte sind. Au\u00dferdem soll gekl\u00e4rt werden, ob das Konzept veraltet sei oder die Zoos zur Erhaltung aussterbender Tierarten gebraucht werden. Zum Schluss wird beleuchtet, wie viel Sein und wie viel Schein in der modernen Zoowelt steckt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd9cb588d91cfaf2378fb56c6e5caa4e0dd3b6e3.jpg?x=548&y=366\/einstein-spezial","genre":"Report, Magazin","start":1603998300,"stop":1604004600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604004600":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604004600,"stop":1604006100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604006100":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604006100,"stop":1604006700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604006700":{"channel":"SRF1","title":"Gredig direkt","descr":"\"Gredig direkt\" bietet informative sowie unterhaltsame Gespr\u00e4che mit spannenden Pers\u00f6nlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09293b4b789289b44985afd19f0ca95eb7e84d13.jpg?x=548&y=366\/gredig-direkt","genre":"Report, Diskussion","start":1604006700,"stop":1604008800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604008800":{"channel":"SRF1","title":"NZZ Format","descr":"Vom Fliessband in die Chefetage? In der Arbeitswelt zeichnet sich ein Umbruch ab. Digitalisierung und Globalisierung ver\u00e4ndern den Arbeitsalltag fundamental. In der neuen Arbeitswelt bleibt kein Stein auf dem anderen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd6c109e32918212b43f7762dea289baaab5b7c3.jpg?x=548&y=366\/nzz-format","genre":"Report, Dokumentation","start":1604008800,"stop":1604010900,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604010900":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604010900,"stop":1604011500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604011500":{"channel":"SRF1","title":"Arde Madrid","descr":"An Ava Gardners Kette zu kommen, erweist sich als viel schwieriger als gedacht. Ana Mari m\u00f6chte mit dem Diebstahl nichts zu tun haben, gibt aber dennoch den entscheidenden Tipp, damit dieser gelingen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8f6f1334d2bbad438281ec9df522566e0e947ff.jpg?x=548&y=366\/arde-madrid","genre":"Serie, Dramaserie","start":1604011500,"stop":1604013300,"country":"E","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604013300":{"channel":"SRF1","title":"Arde Madrid","descr":"Durch Zufall hat Manolo nun Ava Gardners Kette. Er heckt einen Plan aus, um einerseits Vargas zufrieden zu stellen und andererseits zu Geld zu kommen. Ana Mari versucht derweil, ihren Bruder unter Kontrolle zu behalten und begleitet Pilar zu einem Treffen mit m\u00f6glichen Adoptiveltern f\u00fcr ihr Baby.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8359e12bcf3fa662f09799d483e02c0b7a678f.jpg?x=548&y=366\/arde-madrid","genre":"Serie, Dramaserie","start":1604013300,"stop":1604015100,"country":"E","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604015100":{"channel":"SRF1","title":"Arde Madrid","descr":"W\u00e4hrend Ava Gardner nach Mallorca fliegt, spinnt Manolo seinen Plan, von Gardners Halskette ein Duplikat herstellen zu lassen und dieses an Vargas zu geben, weiter. Ana Mari erf\u00e4hrt derweil Neuigkeiten \u00fcber Francos Beziehungen zur USA.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/deed05c2074f99273a98aa16b304c651c9d6e233.jpg?x=548&y=366\/arde-madrid","genre":"Serie, Dramaserie","start":1604015100,"stop":1604016900,"country":"E","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604016900":{"channel":"SRF1","title":"Gredig direkt","descr":"\"Gredig direkt\" bietet informative sowie unterhaltsame Gespr\u00e4che mit spannenden Pers\u00f6nlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09293b4b789289b44985afd19f0ca95eb7e84d13.jpg?x=548&y=366\/gredig-direkt","genre":"Report, Diskussion","start":1604016900,"stop":1604018700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604018700":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Romy Schmid ist zweifache Urgrossmutter und lebt seit 30 Jahren in Thun. Die leidenschaftliche Volksmusikerin liebt ihre Stadt, weil sie von Wasser umgeben ist und man ein Inselgef\u00fchl hat. F\u00fcr die G\u00e4ste hat sie neben einer speziellen Stadtrundfahrt noch eine musikalische \u00dcberraschung parat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1604018700,"stop":1604020200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604020200":{"channel":"SRF1","title":"ECO","descr":"Das Wirtschaftsmagazin \"ECO\" bringt seinen Zuschauern die Welt der Wirtschaft n\u00e4her. Die Sendung wirft einen eigenst\u00e4ndigen Blick auf das Wirtschaftsleben \u2013 mit Hintergrundberichten, Grafiken und Reportagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bafdf5fb971652347e7bf1059338cae3ef5dd93b.jpg?x=548&y=366\/eco","genre":"Report, Magazin","start":1604020200,"stop":1604021700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604021700":{"channel":"SRF1","title":"Kassensturz","descr":"Als das Magazin \u00fcber Konsum, Geld und Arbeit am 4. Januar 1974 erstmals \u00fcber die Schweizer Bildschirme flimmerte, waren sich die Kritiker einig: Die Sendung h\u00e4lt sich nicht lange. Doch sie entwickelte sich zum Renner. Es werden Fakten geliefert und Meinungen eingeholt. F\u00fchrende Leute aus der Wirtschaft \u00e4u\u00dfern sich zu Themen, die gerade besondere Brisanz in sich bergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f474e8ce2af39c7dbe193f825869216da07683cb.jpg?x=548&y=366\/kassensturz","genre":"Report, Magazin","start":1604021700,"stop":1604023500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604023500":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e35a2eed28131d167f43d431f669012d31247339.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1604023500,"stop":1604024400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604024400":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b0fdf3dcf649893d6b7bf5c4d43d3a585887cc9.jpg?x=548&y=366\/schweiz-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1604024400,"stop":1604024700,"country":"CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604024700":{"channel":"SRF1","title":"Arde Madrid","descr":"An Ava Gardners Kette zu kommen, erweist sich als viel schwieriger als gedacht. Ana Mari m\u00f6chte mit dem Diebstahl nichts zu tun haben, gibt aber dennoch den entscheidenden Tipp, damit dieser gelingen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8f6f1334d2bbad438281ec9df522566e0e947ff.jpg?x=548&y=366\/arde-madrid","genre":"Serie, Dramaserie","start":1604024700,"stop":1604026500,"country":"E","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604026500":{"channel":"SRF1","title":"Arde Madrid","descr":"Durch Zufall hat Manolo nun Ava Gardners Kette. Er heckt einen Plan aus, um einerseits Vargas zufrieden zu stellen und andererseits zu Geld zu kommen. Ana Mari versucht derweil, ihren Bruder unter Kontrolle zu behalten und begleitet Pilar zu einem Treffen mit m\u00f6glichen Adoptiveltern f\u00fcr ihr Baby.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8359e12bcf3fa662f09799d483e02c0b7a678f.jpg?x=548&y=366\/arde-madrid","genre":"Serie, Dramaserie","start":1604026500,"stop":1604028300,"country":"E","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604028300":{"channel":"SRF1","title":"Arde Madrid","descr":"W\u00e4hrend Ava Gardner nach Mallorca fliegt, spinnt Manolo seinen Plan, von Gardners Halskette ein Duplikat herstellen zu lassen und dieses an Vargas zu geben, weiter. Ana Mari erf\u00e4hrt derweil Neuigkeiten \u00fcber Francos Beziehungen zur USA.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/deed05c2074f99273a98aa16b304c651c9d6e233.jpg?x=548&y=366\/arde-madrid","genre":"Serie, Dramaserie","start":1604028300,"stop":1604030100,"country":"E","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604030100":{"channel":"SRF1","title":"Einstein-Spezial:","descr":"In dieser Ausgabe geht es um Zoos, welche immer mehr unter Druck geraten. Das Magazin stellt die Frage, ob die Zootiere Botschafter f\u00fcr die bedrohte Umwelt oder reine Ausstellungsobjekte sind. Au\u00dferdem soll gekl\u00e4rt werden, ob das Konzept veraltet sei oder die Zoos zur Erhaltung aussterbender Tierarten gebraucht werden. Zum Schluss wird beleuchtet, wie viel Sein und wie viel Schein in der modernen Zoowelt steckt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd9cb588d91cfaf2378fb56c6e5caa4e0dd3b6e3.jpg?x=548&y=366\/einstein-spezial","genre":"Report, Magazin","start":1604030100,"stop":1604035800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}