{"1602475500":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria Weekend","descr":"Das People-Magazin des Schweizer Fernsehens ist mit dabei, wenn Promis bei gl\u00e4nzenden Empf\u00e4ngen in Bern oder gloriosen Auftritten auf dem roten Teppich von Hollywood anzutreffen sind. Die Reporter berichten heute, wor\u00fcber die Schweiz morgen spricht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-weekend","genre":"Report, Magazin","start":1602475500,"stop":1602477000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602477000":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c459f74725aec44f42a9162c398181a061b1155.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602477000,"stop":1602480600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602480600":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602480600,"stop":1602485700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602485700":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1602485700,"stop":1602486600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602486600":{"channel":"SRF1","title":"Endlich Fr\u00fchling","descr":"Die Dorfhelferin Katja Baumann k\u00fcmmert sich um die beiden ungleichen T\u00f6chter der Bauernfamilie Feichtmayr, Laura und Christina, deren kleiner Bruder Benny beinahe in der Badewanne ertrunken w\u00e4re. Die Schuld an dem Ungl\u00fcck scheint Laura zu tragen, die auf Benny h\u00e4tte aufpassen sollen. Katja kann das Vertrauen der M\u00e4dchen gewinnen und bekommt so Einblick in eine schwierige Familiensituation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff664896aaaddf7156664b70a7cb9db41ec5db2b.jpg?x=548&y=366\/endlich-fruehling","genre":"Film, Melodram","start":1602486600,"stop":1602492000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602492000":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602492000,"stop":1602493800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602493800":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Sacha, Jade, Kolia, Lou Ann, Lucie und Tom sind zwischen acht und zwanzig Jahre alt und allesamt mithilfe von k\u00fcnstlicher Befruchtung zur Welt gekommen. Der Dokumentarfilm gibt ihnen das Wort. Die Kinder und Jugendlichen erz\u00e4hlen mit einer entwaffnenden Ehrlichkeit, was es f\u00fcr sie bedeutet, in nicht ganz allt\u00e4glichen Familiensituationen zu leben und anders als andere Kinder gezeugt worden zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea6b4b86299513e5754411ec374f430b3ce616be.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1602493800,"stop":1602497700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602497700":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Jean-Pierre Reinle wurde in Hottingen im Kreis 7 geboren. Das Quartier ist eine noble Wohngegend mit schmucken H\u00e4usern und herrschaftlichen Villen. International bekannt wurde es durch den Fifa-Hauptsitz. Jean-Pierre erm\u00f6glicht den G\u00e4sten einen exklusiven Einblick in die Arbeit der Schiedsrichter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1602497700,"stop":1602499500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602499500":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602499500,"stop":1602500100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602500100":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602500100,"stop":1602501000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602501000":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria Weekend","descr":"Das People-Magazin des Schweizer Fernsehens ist mit dabei, wenn Promis bei gl\u00e4nzenden Empf\u00e4ngen in Bern oder gloriosen Auftritten auf dem roten Teppich von Hollywood anzutreffen sind. Die Reporter berichten heute, wor\u00fcber die Schweiz morgen spricht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-weekend","genre":"Report, Magazin","start":1602501000,"stop":1602502800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602502800":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Der Fotograf Nils Marold kommt nach einem Schwindelanfall in die Sachsenklinik. Dort begegnet er Schwester Yvonne. Sie erkennen sich wieder: Sie waren alte Schulfreunde. F\u00fcr Yvonne war es damals mehr, doch sie traute sich nie, Nils ihre Gef\u00fchle zu offenbaren. Nils bittet Yvonne um ein Wiedersehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80e79b898eac8c7f5b23405dac7bab8787f15f7e.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1602502800,"stop":1602505800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602505800":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Erika Freitag wird nach einem Sturz mit dem Velo mit einer Beinverletzung in die Sachsenklinik eingeliefert. Sie stellt sich als Patientin heraus, die den \u00c4rzten misstraut und die Behandlung durch Dr. Stein ablehnt. Dies wird noch gef\u00e4hrlicher, als Erika auch noch an einer Darmentz\u00fcndung erkrankt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9429c643c3022f3242431297215be49eed876786.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1602505800,"stop":1602508800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602508800":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd467fe02f38513d61bbc9d3e067be757ed3a82c.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1602508800,"stop":1602510600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602510600":{"channel":"SRF1","title":"Inga Lindstr\u00f6m \u2013 Rasmus und Johanna","descr":"Rasmus und Johanna haben gemeinsam die Schulbank gedr\u00fcckt und sich damals innig gehasst. Als sie sich nach Jahren pl\u00f6tzlich gegen\u00fcberstehen, sind ihre Gef\u00fchle ganz anders. Aber ihre Liebe wird \u00fcberschattet von einem alten Familienzwist. \"X-Factor\"-Moderator Jochen Schropp und verf\u00fchrt in der Inga-Lindstr\u00f6m-Romanze \"Rasmus und Johanna\" die Filmtochter von \"Tatort\"-Kommissarin Sabine Postel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/775eeaa2de45b316d675d69144162da4a29206b8.jpg?x=548&y=366\/inga-lindstroem-rasmus-und-johanna","genre":"Film, Liebesfilm","start":1602510600,"stop":1602516300,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602516300":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Flapper und seine Freunde m\u00fcssen frustriert merken, dass die alte Eiche, die eigentlich den \"Baum Wettbewerb\" h\u00e4tte gewinnen m\u00fcssen, von Fredi und Wolfi gef\u00e4llt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/29a1dd802b982843d2dda265164b7178f5e96c1a.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602516300,"stop":1602517200,"country":"CH","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602517200":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Wer und was bewegt den Kanton Graub\u00fcnden und die r\u00e4toromanische Schweiz? Den \u00dcberblick bietet die Informationssendung \"Telesguard\" mit Beitr\u00e4gen, Nachrichtenbl\u00f6cken und Livereportagen von aktuellen Schaupl\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1602517200,"stop":1602518400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602518400":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602518400,"stop":1602519000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602519000":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602519000,"stop":1602519300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602519300":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Regula H\u00e4berli lebt im \u00e4ltesten Haus in Flums. Die sportliche Allrounderin ist vor elf Jahren hierher gezogen und bezeichnet ihren Herzensort als Outdoor-Fitnessstudio. Dieses Lebensgef\u00fchl l\u00e4sst sie auch ihre G\u00e4ste sp\u00fcren. Mit der Bergbahn geht es hoch hinauf in den Kletterpark.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1602519300,"stop":1602520800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602520800":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1602520800,"stop":1602522000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602522000":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1602522000,"stop":1602523500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602523500":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1602523500,"stop":1602523800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602523800":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602523800,"stop":1602525300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602525300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602525300,"stop":1602525900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602525900":{"channel":"SRF1","title":"1 gegen 100","descr":"1 Kandidatin, 50 Gegner und knifflige Fragen. Taktik, starke Nerven und ein grosses Allgemeinwissen sind wichtig \u2013 denn 50 Gegnerinnen und Gegner warten nur darauf, selbst in den Ring zu steigen! Nur wer clever und risikofreudig ist, schafft es, die Quiz-Insel als grosser Sieger zu verlassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ba847e5deba8d52627748506bac3486598bf6bd.jpg?x=548&y=366\/1-gegen-100","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602525900,"stop":1602529500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602529500":{"channel":"SRF1","title":"Puls","descr":"\"Puls\" ist das w\u00f6chentliche Gesundheitsmagazin mit Ratgeber-Charakter und hohem Informationswert f\u00fcr die Zuschauer. Dabei geht es in erster Linie um die Frage: Was kann ich selbst tun, um meine Gesundheit und mein Wohlbefinden zu erhalten oder wiederherzustellen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a5d43a11b83580a78c713841faca69f6c07d8e5.jpg?x=548&y=366\/puls","genre":"Report, Magazin","start":1602529500,"stop":1602532200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602532200":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602532200,"stop":1602533700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602533700":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602533700,"stop":1602534300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602534300":{"channel":"SRF1","title":"ECO","descr":"Das Wirtschaftsmagazin \"ECO\" bringt seinen Zuschauern die Welt der Wirtschaft n\u00e4her. Die Sendung wirft einen eigenst\u00e4ndigen Blick auf das Wirtschaftsleben \u2013 mit Hintergrundberichten, Grafiken und Reportagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7b28b5f94be576b7d3522e6b4878c424c9b04f8.jpg?x=548&y=366\/eco","genre":"Report, Magazin","start":1602534300,"stop":1602536100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602536100":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Farbenfroh, filigran, flatterhaft: Schmetterlinge sind besondere Lebewesen. Sie haben vier wichtige Entwicklungsphasen: vom Ei \u00fcber die Raupe und Puppe bis zum fertigen Falter. Speziell die Metamorphose von der Puppe zum Schmetterling ist eines der gr\u00f6ssten R\u00e4tsel der Natur. Diese Dokumentation liefert \u00fcberraschende Einblicke und viele kaum bekannte Informationen \u00fcber die einzigartigen Insekten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/119640050daef35c8c188d04d5ee85f46faf027f.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1602536100,"stop":1602539100,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602539100":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602539100,"stop":1602539700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602539700":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"In der Tierwelt wissen viele V\u00e4ter nicht, wer ihre Nachkommen sind. Sie sind auf die Rolle des Samenspenders reduziert. Doch Ausnahmen best\u00e4tigen die Regel: Es gibt auch \u00fcberaus f\u00fcrsorgliche V\u00e4ter. Das Seepferdchen-M\u00e4nnchen \u00fcbernimmt sogar die Schwangerschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6469336256c287cef5110287509169c0f83cf9b1.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1602539700,"stop":1602542100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602542100":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Urspr\u00fcnglich und wild erhebt sich die kroatische K\u00fcste um die Stadt Dubrovnik \u00fcber die Adria. Einen gr\u00fcnen Flecken in dieser kargen Landschaft bildet der Botanische Garten von Trsteno. Die Dubrovniker Adelsfamilie Gucetic-Gozze erwarb das Grundst\u00fcck Ende des 15. Jahrhunderts als Feriendomizil.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e5e1155a94c0655afa1638a5aabe92670a920f5.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1602542100,"stop":1602543900,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602543900":{"channel":"SRF1","title":"Being Charlie \u2013 Zur\u00fcck ins Leben","descr":"Der 18-j\u00e4hrige Charlie hat reiche Eltern und ein handfestes Drogenproblem. Die beiden haben genug vom anstrengenden Filius und schicken wieder einmal in einer Entzugsklinik, dieses Mal jedoch in eine f\u00fcr Erwachsene. Dort verliebt sich Charlie in die durchgeknallte Eva. Gemeinsam wollen die Teenager den Entzug schaffen. Wenn sie es gepackt haben, hofft Charlie eine Karriere als Comedy-Star.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84bc89e93285d17929e5f00aa36c60104e2aebd1.jpg?x=548&y=366\/being-charlie-zurueck-ins-leben","genre":"Film, Drama","start":1602543900,"stop":1602549300,"country":"USA","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602549300":{"channel":"SRF1","title":"1 gegen 100","descr":"1 Kandidatin, 50 Gegner und knifflige Fragen. Taktik, starke Nerven und ein grosses Allgemeinwissen sind wichtig \u2013 denn 50 Gegnerinnen und Gegner warten nur darauf, selbst in den Ring zu steigen! Nur wer clever und risikofreudig ist, schafft es, die Quiz-Insel als grosser Sieger zu verlassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ba847e5deba8d52627748506bac3486598bf6bd.jpg?x=548&y=366\/1-gegen-100","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602549300,"stop":1602552600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602552600":{"channel":"SRF1","title":"ECO","descr":"Das Wirtschaftsmagazin \"ECO\" bringt seinen Zuschauern die Welt der Wirtschaft n\u00e4her. Die Sendung wirft einen eigenst\u00e4ndigen Blick auf das Wirtschaftsleben \u2013 mit Hintergrundberichten, Grafiken und Reportagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7b28b5f94be576b7d3522e6b4878c424c9b04f8.jpg?x=548&y=366\/eco","genre":"Report, Magazin","start":1602552600,"stop":1602554100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602554100":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1602554100,"stop":1602554700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602554700":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Regula H\u00e4berli lebt im \u00e4ltesten Haus in Flums. Die sportliche Allrounderin ist vor elf Jahren hierher gezogen und bezeichnet ihren Herzensort als Outdoor-Fitnessstudio. Dieses Lebensgef\u00fchl l\u00e4sst sie auch ihre G\u00e4ste sp\u00fcren. Mit der Bergbahn geht es hoch hinauf in den Kletterpark.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1602554700,"stop":1602556200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602556200":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/033de4762e6b4d7516c5c891071abeef51ea1071.jpg?x=548&y=366\/schweiz-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1602556200,"stop":1602556500,"country":"CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602556500":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Landfrauenk\u00fcche","descr":"F\u00fcr ihre Schwiegereltern war Evelines Hochzeit mit Ren\u00e9 ein Segen. Denn schnell wurde klar: Sie wird dereinst die Verantwortung f\u00fcr deren Hof \u00fcbernehmen. Ren\u00e9 arbeitet lieber ausw\u00e4rts bei der Post. Als erste in der Geschichte der Reihe serviert die Bio-B\u00e4uerin ein rein vegetarisches Menu: Sie will mit dreierlei Ravioli kulinarisch \u00fcberzeugen und die anderen Landfrauen das Fleisch vergessen lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb53ebbd4cad81ddffd8dd182abdf41ad85835af.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-landfrauenkueche","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602556500,"stop":1602559200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602559200":{"channel":"SRF1","title":"Samschtig-Jass","descr":"Sein Kultspruch \"I mag eifach nid\" z\u00e4hlt f\u00fcr einmal nicht. Der Kultkomiker Rolf Schmid stellt sich der Konkurrenz im Berghotel Tgantieni ob Vaz\/Obervaz und zeigt seine neu erlernten Jassk\u00fcnste. Ob er nach drei Runden Differenzler sogar den Jasspokal in die H\u00f6he stemmen kann? Nat\u00fcrlich wird der B\u00fcndner nicht nur jassen, sondern auch eine Comedynummer aus seinem aktuellen Soloprogramm pr\u00e4sentieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51dd58c9ebca1bbb563a35da2dc7866abf895ff3.jpg?x=548&y=366\/samschtig-jass","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602559200,"stop":1602561300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602561300":{"channel":"SRF1","title":"Puls","descr":"\"Puls\" ist das w\u00f6chentliche Gesundheitsmagazin mit Ratgeber-Charakter und hohem Informationswert f\u00fcr die Zuschauer. Dabei geht es in erster Linie um die Frage: Was kann ich selbst tun, um meine Gesundheit und mein Wohlbefinden zu erhalten oder wiederherzustellen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a5d43a11b83580a78c713841faca69f6c07d8e5.jpg?x=548&y=366\/puls","genre":"Report, Magazin","start":1602561300,"stop":1602563100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}