{"1601181000":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/217e1ea11e689d1b2348394c88d1aeef7da35da0.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601181000,"stop":1601184600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601184600":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601184600,"stop":1601189400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601189400":{"channel":"SRF1","title":"Puls in Geb\u00e4rdensprache","descr":"\"Puls\" ist das w\u00f6chentliche Gesundheitsmagazin mit Ratgeber-Charakter und hohem Informationswert f\u00fcr die Zuschauer. Dabei geht es in erster Linie um die Frage: Was kann ich selbst tun, um meine Gesundheit und mein Wohlbefinden zu erhalten oder wiederherzustellen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2e0b3c42d51d5c1b4933a9a820f685e27cb8be0.jpg?x=548&y=366\/puls-in-gebaerdensprache","genre":"Report, Magazin","start":1601189400,"stop":1601191800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601191800":{"channel":"SRF1","title":"gesundheitheute \u2013 Die Gesundheitssendung mit Dr. Jeanne F\u00fcrst","descr":"Das Corona-Virus zieht uns seit Wochen in seinen Bann. Heute weiss man einiges mehr \u00fcber das Virus, doch bei vielen Aspekten tappen wir noch v\u00f6llig im Dunkeln. So wissen wir nur wenig \u00fcber Langzeitsch\u00e4den, die auch bei jungen Menschen auftreten k\u00f6nnen, z.B. die gef\u00fcrchtete Lungenverh\u00e4rtung. \"gesundheitheute\" informiert aber auch \u00fcber andere Lungenkrankheiten wie Lungenfibrosen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/83638fd10a806e26466445e0d83bbc35cad2a03a.jpg?x=548&y=366\/gesundheitheute-die-gesundheitssendung-mit-dr-jeanne-fuerst","genre":"Report, Magazin","start":1601191800,"stop":1601193600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601193600":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Religion","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf77ed6d88898549ad2a8ac8829f50e368f33d69.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-religion","genre":"Report, Magazin","start":1601193600,"stop":1601197200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601197200":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Philosophie","descr":"Die Sendereihe geht den grossen philosophischen Fragen und den brennenden Themen unserer Gesellschaft auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a45335b955e76936c8b5f79b5b403a81994c24a5.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-philosophie","genre":"Report, Diskussion","start":1601197200,"stop":1601200800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601200800":{"channel":"SRF1","title":"Abstimmungsstudio","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c4b772b812bb42861fd5346f592e67e4b560f9a.jpg?x=548&y=366\/abstimmungsstudio","genre":"Report, Gesellschaft","start":1601200800,"stop":1601202600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601202600":{"channel":"SRF1","title":"Abstimmungsstudio","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c4b772b812bb42861fd5346f592e67e4b560f9a.jpg?x=548&y=366\/abstimmungsstudio","genre":"Report, Gesellschaft","start":1601202600,"stop":1601204700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601204700":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601204700,"stop":1601205300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601205300":{"channel":"SRF1","title":"Abstimmungsstudio","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c4b772b812bb42861fd5346f592e67e4b560f9a.jpg?x=548&y=366\/abstimmungsstudio","genre":"Report, Gesellschaft","start":1601205300,"stop":1601206500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601206500":{"channel":"SRF1","title":"Reporter","descr":"Ein Portr\u00e4t des Schweizer Milit\u00e4rpiloten Andreas Kuhn, der im Rahmen eines Austauschprogramms f\u00fcr die US-Navy fliegt. Zum Aufenthalt des Luzerners geh\u00f6rt, dass er die sogenannte \"carrier qualification\" absolviert, also das Starten und Landen auf einem Flugzeugtr\u00e4ger. Sechs Wochen lang hat Kuhn auf diesen Moment an Land trainiert. Dann steht die Bew\u00e4hrungsprobe auf dem offenen Meer an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/02f7e2c4ed4b90f6019856531c664b6c2ec49e30.jpg?x=548&y=366\/reporter","genre":"Report, Reportage","start":1601206500,"stop":1601208000,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601208000":{"channel":"SRF1","title":"Abstimmungsstudio","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c4b772b812bb42861fd5346f592e67e4b560f9a.jpg?x=548&y=366\/abstimmungsstudio","genre":"Report, Gesellschaft","start":1601208000,"stop":1601209800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601209800":{"channel":"SRF1","title":"Reporter","descr":"36 Jahre hat Domenic J\u00e4ger auf den Moment gewartet, einen kapitalen Steinbock zu erlegen. Das w\u00e4re der H\u00f6hepunkt seines J\u00e4gerlebens. \"Reporter\" begleitet ihn auf der Jagd nach dem K\u00f6nig der Alpen \u2013 eine grosse Herausforderung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c775a01bab436f6bec09d1146c33d8c42a077c9f.jpg?x=548&y=366\/reporter","genre":"Report, Reportage","start":1601209800,"stop":1601211600,"country":"CH","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601211600":{"channel":"SRF1","title":"Abstimmungsstudio","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c4b772b812bb42861fd5346f592e67e4b560f9a.jpg?x=548&y=366\/abstimmungsstudio","genre":"Report, Gesellschaft","start":1601211600,"stop":1601213400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601213400":{"channel":"SRF1","title":"Reporter","descr":"Ghamkin Saleh ist mit nichts in die Schweiz gekommen. Heute pr\u00e4gen seine Gesch\u00e4fte Z\u00fcrichs Strassenbild. Er brachte es zum Chef von mehr als einem Dutzend Coiffeursalons, zwei Restaurants und einer Schneiderei. Dann kam die Coronakrise und brachte alles ins Wanken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/514ec54c22ba401919c1c32cc8cf70c9ebbad4f6.jpg?x=548&y=366\/reporter","genre":"Report, Reportage","start":1601213400,"stop":1601215200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601215200":{"channel":"SRF1","title":"Abstimmungsstudio","descr":"Die Schweizer Stimmbev\u00f6lkerung entscheidet am 27. September \u00fcber f\u00fcnf umstrittene Vorlagen. Bei allen Themen gehen die Wogen hoch. \"SRF Abstimmungen\" informiert live und liefert Trends, Hochrechnungen, Resultate, Reaktionen und Analysen. Am Tag der Entscheidung mit SRF jederzeit bestens informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c4b772b812bb42861fd5346f592e67e4b560f9a.jpg?x=548&y=366\/abstimmungsstudio","genre":"Report, Gesellschaft","start":1601215200,"stop":1601218800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601218800":{"channel":"SRF1","title":"Abstimmungsstudio","descr":"Die Schweizer Stimmbev\u00f6lkerung entscheidet am 27. September \u00fcber f\u00fcnf umstrittene Vorlagen. Bei allen Themen gehen die Wogen hoch. \"SRF Abstimmungen\" informiert live und liefert Trends, Hochrechnungen, Resultate, Reaktionen und Analysen. Am Tag der Entscheidung mit SRF jederzeit bestens informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c4b772b812bb42861fd5346f592e67e4b560f9a.jpg?x=548&y=366\/abstimmungsstudio","genre":"Report, Gesellschaft","start":1601218800,"stop":1601220900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601220900":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard da votaziun","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard-da-votaziun","genre":"Report, Magazin","start":1601220900,"stop":1601222400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601222400":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601222400,"stop":1601223000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601223000":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601223000,"stop":1601223300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601223300":{"channel":"SRF1","title":"Abstimmungsstudio","descr":"Die Schweizer Stimmbev\u00f6lkerung entscheidet am 27. September \u00fcber f\u00fcnf umstrittene Vorlagen. Bei allen Themen gehen die Wogen hoch. \"SRF Abstimmungen\" informiert live und liefert Trends, Hochrechnungen, Resultate, Reaktionen und Analysen. Am Tag der Entscheidung mit SRF jederzeit bestens informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c4b772b812bb42861fd5346f592e67e4b560f9a.jpg?x=548&y=366\/abstimmungsstudio","genre":"Report, Gesellschaft","start":1601223300,"stop":1601225700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601225700":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria Weekend","descr":"Das People-Magazin des Schweizer Fernsehens ist mit dabei, wenn Promis bei gl\u00e4nzenden Empf\u00e4ngen in Bern oder gloriosen Auftritten auf dem roten Teppich von Hollywood anzutreffen sind. Die Reporter berichten heute, wor\u00fcber die Schweiz morgen spricht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-weekend","genre":"Report, Magazin","start":1601225700,"stop":1601227200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601227200":{"channel":"SRF1","title":"mitenand","descr":"Yanis hat als Folge einer Operation nach der Geburt einen schweren Hirnschaden erlitten. Seine Familie versucht, sein Leben so normal wie m\u00f6glich zu machen. Highlight des Sommers f\u00fcr den grossen Autofan ist eine Sternfahrt in einem US-Boliden. Ein Bericht von Beat H\u00e4ner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9bb42537f2579e898f8d9c8fbb0391dc6953a1d6.jpg?x=548&y=366\/mitenand","genre":"Report, Reportage","start":1601227200,"stop":1601227800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601227800":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601227800,"stop":1601229600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601229600":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601229600,"stop":1601230200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601230200":{"channel":"SRF1","title":"Tatort","descr":"Die schweizerisch-ungarische Regisseurin Barbara Kulcsar, die unter anderem drei Folgen der SRF-Serie \"Der Bestatter\" inszenierte, f\u00fchrt Regie im neuesten Schwarzwald-Tatort. Die Freiburger Kommissare untersuchen darin die Vergewaltigung einer Radiomoderatorin auf dem Heimweg von einem Weinfest.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a0444b837c362cf1461f4aa6816218afff21d1c.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1601230200,"stop":1601236200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601236200":{"channel":"SRF1","title":"Deville","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f825798fd5d92a0593f49dbd6af1eb32d2c1fb7.jpg?x=548&y=366\/deville","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601236200,"stop":1601238600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601238600":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601238600,"stop":1601239500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601239500":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601239500,"stop":1601240100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601240100":{"channel":"SRF1","title":"Solostunde \u2013 Ein Film mit Max L\u00e4sser","descr":"Er war schon da, als der helvetische Pop entstand. Er \u00fcberdauerte Trends und Moden. W\u00e4hrend andere sich als Gitarrenhelden feiern liessen, wurde Max L\u00e4sser ganz unauff\u00e4llig zum wohl vielseitigsten Schweizer Meistergitarristen. Dieser Film geht mit ihm auf Tour und durch sein Leben.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601240100,"stop":1601244300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601244300":{"channel":"SRF1","title":"Grauzone","descr":"Eine mysteri\u00f6se Epidemie bef\u00e4llt die Schweiz. Die Symptome: pl\u00f6tzlicher Drang, ins Freie zu gehen, Melancholie und Hypersensibilit\u00e4t. Dadurch werden auch Alfreds und Julias Beziehungsprobleme pl\u00f6tzlich unwichtig. In Fredi M. Murers \"Grauzone\" spielen Giovanni Fr\u00fch und Olga Piazza in den Hauptrollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/656059d67321274a325c412f9fe578fafd5a2d34.jpg?x=548&y=366\/grauzone","genre":"Film, Drama","start":1601244300,"stop":1601250300,"country":"CH\/D","releaseYear":"1979","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601250300":{"channel":"SRF1","title":"M.A.S.H.","descr":"In einem mobilen Feldlazarett an der innerkoreanischen Frontlinie versehen die Chirurgen Hawkeye Pierce und Trapper John McIntyre ihren Dienst an der \"Schlachtbank\" mit Galgenhumor. Als eines Tages eine neue Oberschwester mit der Absicht auftaucht, die verluderte Truppenmoral mit H\u00e4rte wiederherzustellen, sehen Hawkeye und Trapper den Moment gekommen, ihre anarchischen Aktionen noch auszuweiten.","image":null,"genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1601250300,"stop":1601256900,"country":"USA","releaseYear":"1970","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601256900":{"channel":"SRF1","title":"Deville","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f825798fd5d92a0593f49dbd6af1eb32d2c1fb7.jpg?x=548&y=366\/deville","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601256900,"stop":1601259000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601259000":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Philosophie","descr":"Die Sendereihe geht den grossen philosophischen Fragen und den brennenden Themen unserer Gesellschaft auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a45335b955e76936c8b5f79b5b403a81994c24a5.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-philosophie","genre":"Report, Diskussion","start":1601259000,"stop":1601262600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601262600":{"channel":"SRF1","title":"Solostunde \u2013 Ein Film mit Max L\u00e4sser","descr":"Er war schon da, als der helvetische Pop entstand. Er \u00fcberdauerte Trends und Moden. W\u00e4hrend andere sich als Gitarrenhelden feiern liessen, wurde Max L\u00e4sser ganz unauff\u00e4llig zum wohl vielseitigsten Schweizer Meistergitarristen. Dieser Film geht mit ihm auf Tour und durch sein Leben.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601262600,"stop":1601266200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}