{"1604898300":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria Weekend","descr":"Das People-Magazin des Schweizer Fernsehens ist mit dabei, wenn Promis bei gl\u00e4nzenden Empf\u00e4ngen in Bern oder gloriosen Auftritten auf dem roten Teppich von Hollywood anzutreffen sind. Die Reporter berichten heute, wor\u00fcber die Schweiz morgen spricht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-weekend","genre":"Report, Magazin","start":1604898300,"stop":1604899800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604899800":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c459f74725aec44f42a9162c398181a061b1155.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604899800,"stop":1604903400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604903400":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604903400,"stop":1604909100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604909100":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b05f01aa8a0fef72d94255be824c2517da7d898.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1604909100,"stop":1604910000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604910000":{"channel":"SRF1","title":"Fr\u00fchling \u2013 Schritt ins Licht","descr":"Eine traumatisierte Tochter, eine verschwundene Praktikantin und ein unerkanntes Talent: Dorfhelferin Katja steht privat und beruflich vor grossen Herausforderungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb98c1f9a0a5c39033ec3d24980cd5d4d48c27c3.jpg?x=548&y=366\/fruehling-schritt-ins-licht","genre":"Film, Melodram","start":1604910000,"stop":1604915400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604915400":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604915400,"stop":1604917200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604917200":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Ein Film \u00fcber das Leben und die Verbrechen des Juristen Friedrich Kadgien, der die Devisengesch\u00e4fte der Nazis koordinierte und sich 1945 \u00fcber die Schweiz nach Kolumbien absetzte. Kadgien arbeitete f\u00fcr G\u00f6ring und verkaufte geraubte Aktien und Wertpapiere \u00fcber Schweizer Tarnfirmen und Banken. Mit der Hilfe seines alten Schweizer Netzwerks betrieb er in S\u00fcdamerika weiter lukrative Gesch\u00e4fte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c33a49e26af060957a74f567800522099c9c8d9d.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1604917200,"stop":1604920500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604920500":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Zum Wochenfinale am Vierwaldst\u00e4ttersee geht es nach Emmetten im Kanton Nidwalden, in die Heimat von Armin W\u00fcrsch. In seinem Herzensort am Niederbauen kann der Lkw-Fahrer seinen Hobbies Skifahren, Wandern und Gleitschirmfliegen bestens nachgehen. Armin nimmt seine G\u00e4ste mit hoch hinauf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a435873db11d07564979344d174576c9b6f55181.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1604920500,"stop":1604922300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604922300":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604922300,"stop":1604922900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604922900":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604922900,"stop":1604923800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604923800":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria Weekend","descr":"Das People-Magazin des Schweizer Fernsehens ist mit dabei, wenn Promis bei gl\u00e4nzenden Empf\u00e4ngen in Bern oder gloriosen Auftritten auf dem roten Teppich von Hollywood anzutreffen sind. Die Reporter berichten heute, wor\u00fcber die Schweiz morgen spricht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-weekend","genre":"Report, Magazin","start":1604923800,"stop":1604925600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604925600":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Dr. Kaminski will den Streit zwischen einem Patienten und dessen heimlicher Freundin schlichten. Dabei kommt es zu einem Handgemenge. Dabei rei\u00dft die frisch operierte Wunde des Patienten auf. Der erstattet Anzeige gegen Dr. Kaminski. Als die Polizei seine Stellungnahme will, verweigert Kaminski die Aussage. Daraufhin wird er verhaftet. Seine Kollegen in der Sachsenklinik sind fassungslos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1604925600,"stop":1604928600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604928600":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Martin Stein behandelt den ehemaligen Kapit\u00e4n Klaas Hinrichsen. Der zeigt sich allerdings \u00e4u\u00dferst unkooperativ. Als Martin Stein die Diagnose \"Gebrochenes-Herz-Syndrom\" stellt, verlangt Hinrichsen, gegen \u00e4rztlichen Rat aus der Klinik entlassen zu werden. Derweil ringt Schwester Yvonne mit sich, ob sie ihrem Freund Olaf Beck nach Dubai folgen soll. Daf\u00fcr m\u00fcsste sie ihren geliebten Beruf aufgeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1604928600,"stop":1604931600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604931600":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd467fe02f38513d61bbc9d3e067be757ed3a82c.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1604931600,"stop":1604933700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604933700":{"channel":"SRF1","title":"Inga Lindstr\u00f6m \u2013 Wiedersehen in Eriksberg","descr":"Bevor sie mit ihrem Freund auswandert, besucht die junge K\u00f6chin Nike ihre Eltern in Eriksberg. Ihre Zukunftspl\u00e4ne geraten ins Wanken, als sie die Bekanntschaft des Landarztes Patrick macht. W\u00e4hrend sie mit ihren Gef\u00fchlen k\u00e4mpft, sorgt der Besuch einer bisher unbekannten Tante f\u00fcr \u00dcberraschungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/23207e70fd784cb6d0dc57ac5cdc4cfdee682e02.jpg?x=548&y=366\/inga-lindstroem-wiedersehen-in-eriksberg","genre":"Film, Liebesfilm","start":1604933700,"stop":1604939400,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604939400":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Masha, ein \u00fcberaus aktives kleines M\u00e4dchen, lernt eines Tages im Wald einen grummligen, grossen B\u00e4ren kennen. Dieser lebt alleine und liebt seinen ruhigen und gem\u00fctlichen Alltag \u00fcber alles. Masha stellt mit ihren Ideen und Aktionen seine Welt komplett auf den Kopf, und so erleben beide von nun an wilde Abenteuer und haben viel Spass zusammen. \"Masha und der B\u00e4r\" ist eine Animationsserie mit viel Herz f\u00fcr die ganze Familie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ced7e397abb081a2418242d0490cc3eb5d6f40d5.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604939400,"stop":1604940000,"country":"CH","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604940000":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Wer und was bewegt den Kanton Graub\u00fcnden und die r\u00e4toromanische Schweiz? Den \u00dcberblick bietet die Informationssendung \"Telesguard\" mit Beitr\u00e4gen, Nachrichtenbl\u00f6cken und Livereportagen von aktuellen Schaupl\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1604940000,"stop":1604941200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604941200":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604941200,"stop":1604941800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604941800":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604941800,"stop":1604942100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604942100":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Nick Toth hat neben Mathematik auch Musik studiert. Der geb\u00fcrtige Ungare lebt seit 35 Jahren im Kanton Glarus und m\u00f6chte in seinem Herzensort alt werden. Der Hobby-Bogensch\u00fctze gew\u00e4hrt seinen G\u00e4sten nicht nur einen Einblick in seinen Sport, sondern auch in die traditionelle Glarner Textilindustrie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1604942100,"stop":1604943600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604943600":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1604943600,"stop":1604944800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604944800":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1604944800,"stop":1604946300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604946300":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1604946300,"stop":1604946600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604946600":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604946600,"stop":1604948100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604948100":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604948100,"stop":1604948700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604948700":{"channel":"SRF1","title":"Frieden","descr":"Johann holt den deutschen Ingenieur Schneider samt Familie in die Schweiz \u2013 der erste wichtige Schritt, um den Familienbetrieb zu retten. Egon erf\u00e4hrt, dass Fahndungsobjekt Scholz in h\u00f6chsten Nazikreisen verkehrte. Kann er ihn ins Gef\u00e4ngnis bringen? Und Klara sucht nach einem Dieb im Fl\u00fcchtlingsheim.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1246e1186471976beedeb1d888b967e7136067bb.jpg?x=548&y=366\/frieden","genre":"Serie, Dramaserie","start":1604948700,"stop":1604952000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604952000":{"channel":"SRF1","title":"Frieden","descr":"Klara verkracht sich mit Johann und begeht eine folgenschwere Dummheit. Johanns Kunstfaserprojekt steht vor dem Durchbruch. Damit k\u00f6nnte er die Familienfirma retten. Und Egon kriegt es bei seinen Ermittlungen am eigenen Leib zu sp\u00fcren: Er hat sich mit ganz gef\u00e4hrlichen Leuten angelegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9eb17ba3f6accba44b31201d59e47fdc371c60e8.jpg?x=548&y=366\/frieden","genre":"Serie, Dramaserie","start":1604952000,"stop":1604955600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604955600":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604955600,"stop":1604957100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604957100":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604957100,"stop":1604957700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604957700":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Diese Dokumentation begleitet die fiktionale SRG-Serie \"Frieden\" mit historischen Fakten. Im Fokus steht eine Schweizer Hilfsaktion f\u00fcr Opfer des Nazi-Regimes, die sogenannte Buchenwald-Aktion. Eine gut gemeinte Hilfsaktion der Schweiz, die aber mangelhaft geplant und umgesetzt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/672342e0937cc235e8b9c41595f27b97741fc1ec.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1604957700,"stop":1604961000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604961000":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Abends kommen sie zum Vorschein: Die Nachtigall singt ihr Lied, Gl\u00fchw\u00fcrmchen gehen leuchtend auf Brautschau, der Steinmarder kriecht aus dem Dachkasten, der Dachs verl\u00e4sst das Kellerloch. Diese Tiere sind nachtaktiv und leben ganz in unserer N\u00e4he, denn hier gibt es Nahrung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fbeb3c2cab6adad7a2c4bc9500702a057c981ae6.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1604961000,"stop":1604963700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604963700":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604963700,"stop":1604964000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604964000":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Klippschliefer sind klein, kuschelig und \u00e4hneln Murmeltieren. Dabei sind ihre engsten tierischen Verwandten Elefanten und Seek\u00fche. Sie bewohnen die unzug\u00e4nglichen K\u00fcsten S\u00fcdafrikas. Steile Felsen, enge Spalten und \u00dcberh\u00e4nge sind kein Problem f\u00fcr diese ungew\u00f6hnlichen Kletterk\u00fcnstler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6d7a0ed62852b483c488287c4521306d08b4d46.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1604964000,"stop":1604966700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604966700":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Im Zentrum dieser Serie stehen Menschen, die ihr Leben verwaisten Tierbabys in Afrika widmen. Sie sind wahre Spezialisten im Umgang mit ihren adoptierten Sorgenkindern und helfen so, deren Art zu sch\u00fctzen. Sie werden artgerecht aufgezogen, bis sie stark genug in die Wildnis zur\u00fcckkehren k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c04ae32f102a09da39ccd8c5d24c42a2586ad1d.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1604966700,"stop":1604968500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604968500":{"channel":"SRF1","title":"Magic Alps","descr":"Die Immigrationsbeh\u00f6rde steht vor einem R\u00e4tsel. Said ist mit seiner Ziege Salimah von den afghanischen Bergen bis nach Italien gefl\u00fcchtet. Das Ziel: die \"Magic Alps\". Doch wie behandelt man eine gefl\u00fcchtete Ziege? Bewegender Kurzfilm, der auf wahren Begebenheiten basiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43165e8aa3572c1fef71ccbabe9bcf45e6de3f96.jpg?x=548&y=366\/magic-alps","genre":"Film, Kurzfilm","start":1604968500,"stop":1604969100,"country":"I","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604969100":{"channel":"SRF1","title":"Sing!","descr":"Die zehnj\u00e4hrige Szofi kommt neu an eine Schule. Im dortigen Sch\u00fclerchor findet sie Anschluss. Doch nach einem Gespr\u00e4ch mit der Chorleiterin merkt sie, dass nicht alles mit rechten Dingen zugeht. \"Sing!\" steht f\u00fcr Solidarit\u00e4t und Widerstand gegen Ungerechtigkeit. Oscar f\u00fcr den Besten Kurzfilm 2017.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43a2f5f1014ff55ad5e41781fed475c9ce0e9b68.jpg?x=548&y=366\/sing","genre":"Film, Kurzfilm","start":1604969100,"stop":1604970600,"country":"H","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604970600":{"channel":"SRF1","title":"Patriot","descr":"Irgendwo im l\u00e4ndlichen England. Die elfj\u00e4hrige Hannah trifft einen Jungen, mit dem sie nichts zu tun haben d\u00fcrfte. Denn ihr Vater und seine Gefolgschaft sind stolze Nationalisten. Eva Rileys Abschlussfilm von der National Film and Television School wurde 2015 in Cannes f\u00fcr die goldene Palme nominiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6a8bd61e7db24f9f1fc730b640dcd046165a7c45.jpg?x=548&y=366\/patriot","genre":"Film, Kurzfilm","start":1604970600,"stop":1604971500,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604971500":{"channel":"SRF1","title":"Cups & Robbers","descr":"Regel Nummer eins bei einem \u00dcberfall auf ein Diner: das \"Geschlossen\"-Schild umdrehen und die T\u00fcre schliessen. Regel Nummer zwei: weniger f\u00fcr den extra Sauerrahm verrechnen. In der kurzen Kom\u00f6die aus den USA kommen die R\u00e4uber auf den Geschmack redlichen Lebens \u2013 nicht ohne Konsequenzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae795923feb3f915afe547a8fe1de1d4c8f3d1d4.jpg?x=548&y=366\/cups-robbers","genre":"Film, Kurzfilm","start":1604971500,"stop":1604971800,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604971800":{"channel":"SRF1","title":"Kampfzone: Schwedischer Strand","descr":"Ein schwedischer Strand im Sommer: die Postkartenidylle wird j\u00e4h durch aufm\u00fcpfige Teenager gest\u00f6rt. Als ein Junge \"Sieg Heil!\" br\u00fcllt, kommt es zur Konfrontation mit erwachsenen Strandg\u00e4sten. Actiongeladener, dokumentarisch anmutender Kurzfilm, der den scheinbar Zivilisierten den Spiegel vorh\u00e4lt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03bac9ca06cd094623b595b1ddf3fc6646cd9a32.jpg?x=548&y=366\/kampfzone-schwedischer-strand","genre":"Film, Kurzfilm","start":1604971800,"stop":1604972700,"country":"S","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604972700":{"channel":"SRF1","title":"Reality+","descr":"In einer vielleicht nicht allzu fernen Zukunft in Paris. Vincent hat sich gerade den Chip \"Reality+\" in sein Hirn implantieren lassen und darf sich nun seinen neuen, virtuellen Wunschk\u00f6rper ausw\u00e4hlen. Gesicht, Haare, Muskeln, Stimme \u2013 alles l\u00e4sst sich mit einem Wisch zusammenstellen. W\u00e4hrend der zw\u00f6lf Stunden Aktivzeit nehmen alle Chipbesitzer ihre eigenen und die Luxusk\u00f6rper der anderen wahr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b664c66e62f6bb3b489d6c0a433e12a13cf8f9f2.jpg?x=548&y=366\/reality","genre":"Film, Kurzfilm","start":1604972700,"stop":1604973900,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604973900":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Diese Dokumentation begleitet die fiktionale SRG-Serie \"Frieden\" mit historischen Fakten. Im Fokus steht eine Schweizer Hilfsaktion f\u00fcr Opfer des Nazi-Regimes, die sogenannte Buchenwald-Aktion. Eine gut gemeinte Hilfsaktion der Schweiz, die aber mangelhaft geplant und umgesetzt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/672342e0937cc235e8b9c41595f27b97741fc1ec.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1604973900,"stop":1604976900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604976900":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Nick Toth hat neben Mathematik auch Musik studiert. Der geb\u00fcrtige Ungare lebt seit 35 Jahren im Kanton Glarus und m\u00f6chte in seinem Herzensort alt werden. Der Hobby-Bogensch\u00fctze gew\u00e4hrt seinen G\u00e4sten nicht nur einen Einblick in seinen Sport, sondern auch in die traditionelle Glarner Textilindustrie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1604976900,"stop":1604978100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604978100":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b0fdf3dcf649893d6b7bf5c4d43d3a585887cc9.jpg?x=548&y=366\/schweiz-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1604978100,"stop":1604978400,"country":"CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604978400":{"channel":"SRF1","title":"Magic Alps","descr":"Die Immigrationsbeh\u00f6rde steht vor einem R\u00e4tsel. Said ist mit seiner Ziege Salimah von den afghanischen Bergen bis nach Italien gefl\u00fcchtet. Das Ziel: die \"Magic Alps\". Doch wie behandelt man eine gefl\u00fcchtete Ziege? Bewegender Kurzfilm, der auf wahren Begebenheiten basiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43165e8aa3572c1fef71ccbabe9bcf45e6de3f96.jpg?x=548&y=366\/magic-alps","genre":"Film, Kurzfilm","start":1604978400,"stop":1604979300,"country":"I","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604979300":{"channel":"SRF1","title":"Sing!","descr":"Die zehnj\u00e4hrige Szofi kommt neu an eine Schule. Im dortigen Sch\u00fclerchor findet sie Anschluss. Doch nach einem Gespr\u00e4ch mit der Chorleiterin merkt sie, dass nicht alles mit rechten Dingen zugeht. \"Sing!\" steht f\u00fcr Solidarit\u00e4t und Widerstand gegen Ungerechtigkeit. Oscar f\u00fcr den Besten Kurzfilm 2017.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43a2f5f1014ff55ad5e41781fed475c9ce0e9b68.jpg?x=548&y=366\/sing","genre":"Film, Kurzfilm","start":1604979300,"stop":1604980800,"country":"H","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604980800":{"channel":"SRF1","title":"Patriot","descr":"Irgendwo im l\u00e4ndlichen England. Die elfj\u00e4hrige Hannah trifft einen Jungen, mit dem sie nichts zu tun haben d\u00fcrfte. Denn ihr Vater und seine Gefolgschaft sind stolze Nationalisten. Eva Rileys Abschlussfilm von der National Film and Television School wurde 2015 in Cannes f\u00fcr die goldene Palme nominiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6a8bd61e7db24f9f1fc730b640dcd046165a7c45.jpg?x=548&y=366\/patriot","genre":"Film, Kurzfilm","start":1604980800,"stop":1604981400,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604981400":{"channel":"SRF1","title":"Cups & Robbers","descr":"Regel Nummer eins bei einem \u00dcberfall auf ein Diner: das \"Geschlossen\"-Schild umdrehen und die T\u00fcre schliessen. Regel Nummer zwei: weniger f\u00fcr den extra Sauerrahm verrechnen. In der kurzen Kom\u00f6die aus den USA kommen die R\u00e4uber auf den Geschmack redlichen Lebens \u2013 nicht ohne Konsequenzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae795923feb3f915afe547a8fe1de1d4c8f3d1d4.jpg?x=548&y=366\/cups-robbers","genre":"Film, Kurzfilm","start":1604981400,"stop":1604981700,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604981700":{"channel":"SRF1","title":"Kampfzone: Schwedischer Strand","descr":"Ein schwedischer Strand im Sommer: die Postkartenidylle wird j\u00e4h durch aufm\u00fcpfige Teenager gest\u00f6rt. Als ein Junge \"Sieg Heil!\" br\u00fcllt, kommt es zur Konfrontation mit erwachsenen Strandg\u00e4sten. Actiongeladener, dokumentarisch anmutender Kurzfilm, der den scheinbar Zivilisierten den Spiegel vorh\u00e4lt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03bac9ca06cd094623b595b1ddf3fc6646cd9a32.jpg?x=548&y=366\/kampfzone-schwedischer-strand","genre":"Film, Kurzfilm","start":1604981700,"stop":1604982600,"country":"S","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604982600":{"channel":"SRF1","title":"Reality+","descr":"In einer vielleicht nicht allzu fernen Zukunft in Paris. Vincent hat sich gerade den Chip \"Reality+\" in sein Hirn implantieren lassen und darf sich nun seinen neuen, virtuellen Wunschk\u00f6rper ausw\u00e4hlen. Gesicht, Haare, Muskeln, Stimme \u2013 alles l\u00e4sst sich mit einem Wisch zusammenstellen. W\u00e4hrend der zw\u00f6lf Stunden Aktivzeit nehmen alle Chipbesitzer ihre eigenen und die Luxusk\u00f6rper der anderen wahr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b664c66e62f6bb3b489d6c0a433e12a13cf8f9f2.jpg?x=548&y=366\/reality","genre":"Film, Kurzfilm","start":1604982600,"stop":1604983800,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604983800":{"channel":"SRF1","title":"Einstein","descr":"Warum werden M\u00e4dchen und Jungen schon fr\u00fch in rosa und hellblau eingeteilt? Weshalb sind die meisten Studien in der Forschung auf M\u00e4nner ausgerichtet und was bedeutet das f\u00fcr die Frauen? \"Einstein\" \u00fcberpr\u00fcft g\u00e4ngige Geschlechterrollen und zeigt ihre gravierenden Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb4db01617b96aef3d0017b360e3407ac7e2b6af.jpg?x=548&y=366\/einstein","genre":"Report, Magazin","start":1604983800,"stop":1604985900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}