{"1604035800":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c459f74725aec44f42a9162c398181a061b1155.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604035800,"stop":1604039400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604039400":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604039400,"stop":1604043000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604043000":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e35a2eed28131d167f43d431f669012d31247339.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1604043000,"stop":1604043900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604043900":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Wintersonne \u2013 Teil 2 von 2","descr":"Nach dem Tod ihres Mannes zieht Elfrieda Phibbs in einen kleinen Ort in der N\u00e4he von London. Dort freundet sie sich mit dem Pianisten Oscar Blundell und seiner Familie an. Doch dann sterben Oscars Frau und Tochter bei einem Autounfall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8fdb8967f7e471bcb2fef1d6df200fe98d3bc447.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-wintersonne-teil-2-von-2","genre":"Film, Liebesfilm","start":1604043900,"stop":1604049000,"country":"GB\/D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604049000":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604049000,"stop":1604050800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604050800":{"channel":"SRF1","title":"Einstein-Spezial:","descr":"In dieser Ausgabe geht es um Zoos, welche immer mehr unter Druck geraten. Das Magazin stellt die Frage, ob die Zootiere Botschafter f\u00fcr die bedrohte Umwelt oder reine Ausstellungsobjekte sind. Au\u00dferdem soll gekl\u00e4rt werden, ob das Konzept veraltet sei oder die Zoos zur Erhaltung aussterbender Tierarten gebraucht werden. Zum Schluss wird beleuchtet, wie viel Sein und wie viel Schein in der modernen Zoowelt steckt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd9cb588d91cfaf2378fb56c6e5caa4e0dd3b6e3.jpg?x=548&y=366\/einstein-spezial","genre":"Report, Magazin","start":1604050800,"stop":1604056500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604056500":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Romy Schmid ist zweifache Urgrossmutter und lebt seit 30 Jahren in Thun. Die leidenschaftliche Volksmusikerin liebt ihre Stadt, weil sie von Wasser umgeben ist und man ein Inselgef\u00fchl hat. F\u00fcr die G\u00e4ste hat sie neben einer speziellen Stadtrundfahrt noch eine musikalische \u00dcberraschung parat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1604056500,"stop":1604058300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604058300":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604058300,"stop":1604058900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604058900":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604058900,"stop":1604059500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604059500":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e35a2eed28131d167f43d431f669012d31247339.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1604059500,"stop":1604060400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604060400":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Der Juwelier Gero Kramer hat sich nach dem Tod seiner Frau ein Leben mit festen Gewohnheiten zurechtgemacht. Allerdings sind diese so ausgepr\u00e4gt, dass man sie schon als Zwangsst\u00f6rungen bezeichnen kann. Beate Weiss, die Schmuckgestalterin werden m\u00f6chte, arbeitet seit Kurzem bei ihm.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1604060400,"stop":1604063100,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604063100":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Hans Peter Brenner verzeichnet erste kleine Erfolge beim Abnehmen. Alle vermuten, dass es an seiner Di\u00e4t liege, und Sarah Marquardt bittet ihn sogar, im Rahmen einer Vortragsreihe in der Sachsenklinik zum Thema \"Gesund abnehmen\" zu referieren. Was jedoch niemand ahnt: Brenner hat sich in einer anderen Klinik ein Magenband einsetzen lassen, das ihm nun zunehmend Schmerzen bereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1604063100,"stop":1604066100,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604066100":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd467fe02f38513d61bbc9d3e067be757ed3a82c.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1604066100,"stop":1604066400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604066400":{"channel":"SRF1","title":"Samschtig-Jass","descr":"Gleich drei ehemalige Skirennfahrer nehmen am Jasstisch Platz: Maria Walliser, Silvano Beltrametti und Marc Berthod. TV-Kommentator Stefan Hofm\u00e4nner erg\u00e4nzt als Telefonjasser die illustre Jassrunde. Und Nicolas Senn und Elias Bernet sorgen f\u00fcr die musikalische Unterhaltung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff784570862eafdddc4c9363a7a2e87f39c13fa4.jpg?x=548&y=366\/samschtig-jass","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604066400,"stop":1604069400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604069400":{"channel":"SRF1","title":"Hundertmal Fr\u00fchling","descr":"Fr\u00fchling hat Grund zum Feiern: Eine B\u00fcrgerin wird 100 Jahre alt. Aber die r\u00fcstige Dame m\u00f6chte nicht im Altenheim auf ihr Wiegenfest anstossen und macht sich kurzerhand aus dem Staub. Ein Fall f\u00fcr Dorfhelferin Katja.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/629e2f50e3a2154ee51fde8d859cd514575f196a.jpg?x=548&y=366\/hundertmal-fruehling","genre":"Film, Drama","start":1604069400,"stop":1604075100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604075100":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Die Schildkr\u00f6te Heinrich wird hundertf\u00fcnfzig, Grund f\u00fcr eine tolle Geburtstagsparty und einen R\u00fcckblick auf die langj\u00e4hrige Geschichte des Zoos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6be5e3304646c930596cdd3b799f7d35d0d78abd.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604075100,"stop":1604076000,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604076000":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Wer und was bewegt den Kanton Graub\u00fcnden und die r\u00e4toromanische Schweiz? Den \u00dcberblick bietet die Informationssendung \"Telesguard\" mit Beitr\u00e4gen, Nachrichtenbl\u00f6cken und Livereportagen von aktuellen Schaupl\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1604076000,"stop":1604077200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604077200":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604077200,"stop":1604077800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604077800":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604077800,"stop":1604078100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604078100":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Gody Erb hat Diemtigen nur f\u00fcr das Milit\u00e4r verlassen, ansonsten war der gelernte Landwirt der Gemeinde immer treu. Diemtigen ist bekannt f\u00fcr Wintersport und Outdoor-Action. Deshalb lernen die G\u00e4ste neben dem Skipr\u00e4parieren auch noch das Geschicklichkeitsfahren auf dem Motorrad kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1604078100,"stop":1604079600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604079600":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1604079600,"stop":1604080800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604080800":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1604080800,"stop":1604082300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604082300":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1604082300,"stop":1604082600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604082600":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604082600,"stop":1604084100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604084100":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604084100,"stop":1604084700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604084700":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Landfrauenk\u00fcche","descr":"F\u00fcr einmal reisen die Landfrauen ins Unterwallis. Dort begr\u00fcsst sie Ilona Th\u00e9taz \u00e0 la fa\u00e7on valaisanne mit Raclette \u00fcber dem Feuer. Die Winzerin und Weintechnologin produziert dort \"wilde\" Weine, ungefiltert, ohne Schwefel und chemische Zus\u00e4tze. Und wild kocht Ilona Th\u00e9taz schliesslich auch f\u00fcr die Landfrauen: Sie br\u00e4t Fisch und Lammwurst auf dem Feuerring im Garten, dazu gibt es Salat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eac511a0618a2c1d16b5eb8f8a2907e3b081e519.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-landfrauenkueche","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604084700,"stop":1604088000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604088000":{"channel":"SRF1","title":"Jetzt oder nie \u2013 Lebe deinen Traum","descr":"Der Traum, den New York Marathon zu gewinnen, muss Battesta Albin begraben. Sein Knie macht das nicht mit. Auch bei dem Auswanderer gibt es \u00c4rger, sie m\u00fcssen ihre schimmlige Wohnung verlassen und ziehen auf einen Campingplatz. Bei Gallus Ottiger stehen die ersten Proben an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/765edab47b528a380ace23548c07d9697da12cb1.jpg?x=548&y=366\/jetzt-oder-nie-lebe-deinen-traum","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604088000,"stop":1604091000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604091000":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604091000,"stop":1604092500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604092500":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604092500,"stop":1604093100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604093100":{"channel":"SRF1","title":"Arena","descr":"In der \"Arena\" werden innenpolitische Themen diskutiert. Vor Studiopublikum debattieren Politiker, Spitzenvertreter der Verb\u00e4nde, Experten und Meinungsmacher das spannendste Thema der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4581c39da9affed0c2a71196de5eab045951a927.jpg?x=548&y=366\/arena","genre":"Report, Diskussion","start":1604093100,"stop":1604097600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604097600":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604097600,"stop":1604098200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604098200":{"channel":"SRF1","title":"Die Killer-Elite","descr":"Die privaten Elite-Killer Locken und Hansen arbeiten immer mal wieder f\u00fcr die CIA. Bei einem solchen Auftrag hintergeht Hansen seinen Partner. Locken \u00fcberlebt den Verrat. Nach langer Rehabilitation kann er wieder einen Job \u00fcbernehmen und trifft dabei wieder auf den Ex-Partner. Action mit James Caan.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2580ebd445d4993287f34fecefd761c14f2906b.jpg?x=548&y=366\/die-killer-elite","genre":"Film, Thriller","start":1604098200,"stop":1604105700,"country":"USA","releaseYear":"1975","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604105700":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Landfrauenk\u00fcche","descr":"F\u00fcr einmal reisen die Landfrauen ins Unterwallis. Dort begr\u00fcsst sie Ilona Th\u00e9taz \u00e0 la fa\u00e7on valaisanne mit Raclette \u00fcber dem Feuer. Die Winzerin und Weintechnologin produziert dort \"wilde\" Weine, ungefiltert, ohne Schwefel und chemische Zus\u00e4tze. Und wild kocht Ilona Th\u00e9taz schliesslich auch f\u00fcr die Landfrauen: Sie br\u00e4t Fisch und Lammwurst auf dem Feuerring im Garten, dazu gibt es Salat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eac511a0618a2c1d16b5eb8f8a2907e3b081e519.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-landfrauenkueche","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604105700,"stop":1604108400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604108400":{"channel":"SRF1","title":"Arena","descr":"In der \"Arena\" werden innenpolitische Themen diskutiert. Vor Studiopublikum debattieren Politiker, Spitzenvertreter der Verb\u00e4nde, Experten und Meinungsmacher das spannendste Thema der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4581c39da9affed0c2a71196de5eab045951a927.jpg?x=548&y=366\/arena","genre":"Report, Diskussion","start":1604108400,"stop":1604112600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604112600":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Gody Erb hat Diemtigen nur f\u00fcr das Milit\u00e4r verlassen, ansonsten war der gelernte Landwirt der Gemeinde immer treu. Diemtigen ist bekannt f\u00fcr Wintersport und Outdoor-Action. Deshalb lernen die G\u00e4ste neben dem Skipr\u00e4parieren auch noch das Geschicklichkeitsfahren auf dem Motorrad kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1604112600,"stop":1604113800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604113800":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1604113800,"stop":1604114700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604114700":{"channel":"SRF1","title":"Kassensturz","descr":"Als das Magazin \u00fcber Konsum, Geld und Arbeit am 4. Januar 1974 erstmals \u00fcber die Schweizer Bildschirme flimmerte, waren sich die Kritiker einig: Die Sendung h\u00e4lt sich nicht lange. Doch sie entwickelte sich zum Renner. Es werden Fakten geliefert und Meinungen eingeholt. F\u00fchrende Leute aus der Wirtschaft \u00e4u\u00dfern sich zu Themen, die gerade besondere Brisanz in sich bergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f474e8ce2af39c7dbe193f825869216da07683cb.jpg?x=548&y=366\/kassensturz","genre":"Report, Magazin","start":1604114700,"stop":1604116500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604116500":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b0fdf3dcf649893d6b7bf5c4d43d3a585887cc9.jpg?x=548&y=366\/schweiz-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1604116500,"stop":1604117400,"country":"CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604117400":{"channel":"SRF1","title":"Gredig direkt","descr":"\"Gredig direkt\" bietet informative sowie unterhaltsame Gespr\u00e4che mit spannenden Pers\u00f6nlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09293b4b789289b44985afd19f0ca95eb7e84d13.jpg?x=548&y=366\/gredig-direkt","genre":"Report, Diskussion","start":1604117400,"stop":1604119200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604119200":{"channel":"SRF1","title":"Jetzt oder nie \u2013 Lebe deinen Traum","descr":"Der Traum, den New York Marathon zu gewinnen, muss Battesta Albin begraben. Sein Knie macht das nicht mit. Auch bei dem Auswanderer gibt es \u00c4rger, sie m\u00fcssen ihre schimmlige Wohnung verlassen und ziehen auf einen Campingplatz. Bei Gallus Ottiger stehen die ersten Proben an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/765edab47b528a380ace23548c07d9697da12cb1.jpg?x=548&y=366\/jetzt-oder-nie-lebe-deinen-traum","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604119200,"stop":1604121900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}