{"1598156700":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/217e1ea11e689d1b2348394c88d1aeef7da35da0.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598156700,"stop":1598160600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598160600":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598160600,"stop":1598166000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598166000":{"channel":"SRF1","title":"Puls in Geb\u00e4rdensprache","descr":"\"Puls\" ist das w\u00f6chentliche Gesundheitsmagazin mit Ratgeber-Charakter und hohem Informationswert f\u00fcr die Zuschauer. Dabei geht es in erster Linie um die Frage: Was kann ich selbst tun, um meine Gesundheit und mein Wohlbefinden zu erhalten oder wiederherzustellen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2e0b3c42d51d5c1b4933a9a820f685e27cb8be0.jpg?x=548&y=366\/puls-in-gebaerdensprache","genre":"Report, Magazin","start":1598166000,"stop":1598167800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598167800":{"channel":"SRF1","title":"gesundheitheute \u2013 die Gesundheitssendung mit Dr. Jeanne F\u00fcrst","descr":"\"Gesundheit heute\" ist das Gesundheitsmagazin des Schweizer Radio und Fernsehens. Dr. Jeanne F\u00fcrst f\u00fchrt durch die Sendung und gibt Ratschl\u00e4ge zur Heilung und Vorbeugung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da3c2459661ae9544ee1fa62f6c55fdcc55fd7e5.jpg?x=548&y=366\/gesundheitheute-die-gesundheitssendung-mit-dr-jeanne-fuerst","genre":"Report, Magazin","start":1598167800,"stop":1598169600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598169600":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Religion","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf77ed6d88898549ad2a8ac8829f50e368f33d69.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-religion","genre":"Report, Magazin","start":1598169600,"stop":1598173200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598173200":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Philosophie","descr":"Die Sendereihe geht den grossen philosophischen Fragen und den brennenden Themen unserer Gesellschaft auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a45335b955e76936c8b5f79b5b403a81994c24a5.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-philosophie","genre":"Report, Diskussion","start":1598173200,"stop":1598176500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598176500":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Musik","descr":"Sein erstes Klavierkonzert \"Gran Toccata\" trieb den Komponisten Dieter Ammann fast drei Jahre lang um. Dabei brachte er sich und alle Beteiligten an den Rand der Belastbarkeit. Der Film \"Dieter Ammann \u2013 Gran Toccata\" dokumentiert diese atemberaubende k\u00fcnstlerische Grenzerfahrung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2c91557505df76543e2d56e808990adcd335e7eb.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-musik","genre":"Report, Dokumentation","start":1598176500,"stop":1598180400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598180400":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598180400,"stop":1598180700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598180700":{"channel":"SRF1","title":"S\u00fcdostschweiz Standpunkte","descr":"In jeder Sendung wird ein Problem oder ein Ereignis besprochen, das die B\u00fcrger aktuell bewegt. In der Gespr\u00e4chsrunde sitzen Experten, Wissenschaftler, Politiker, Banker oder andere Personen, die sich mit dem Thema auskennen und ihre Meinung beziehungsweise ihr Wissen in die Diskussion einbringen. Auf diese Weise kann das Problem sehr vielschichtig angegangen werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5b7009d0766306ba48930c327601414daea3977.jpg?x=548&y=366\/suedostschweiz-standpunkte","genre":"Report, Diskussion","start":1598180700,"stop":1598184000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598184000":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 z'Alp","descr":"Weg von der Zivilisation ziehen die \u00c4lplerinnen und \u00c4lpler mit ihren K\u00fchen, Ziegen und Schafen in die sch\u00f6ne rustikale Bergwelt. Eine alte Schweizer Tradition lebt wie eh und je. Die dritte und letzte Folge von \"z'Alp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0bb23cb449e14040268be30280eea143ed8d0181.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-zalp","genre":"Serie, Dokusoap","start":1598184000,"stop":1598187900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598187900":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Ob bei den Q'eros in Peru, den Hadzabe in Tansania, den Kalapalo in Brasilien oder den Kaluli in Papua-Neuguinea, die sch\u00f6nsten Fotodokumentationen traditioneller Gesellschaften entstehen aus der besonderen Liebe eines Fotografen zu einem entlegenen Ort dieser Erde. Wie schon seit 20 Jahren besucht Fotograf Renato Soares den Stamm der Kalapalo, wo die Menschen zwischen zwei Welten leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/461586c67e3c02aa61f0a440567a49e658406e5a.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1598187900,"stop":1598189700,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598189700":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Auf Bulgariens B\u00f6den w\u00e4chst, so pr\u00e4chtig wie nirgendwo sonst, die Damaszener-Rose. Daraus wird das teuerste \u00d6l f\u00fcr die exklusivsten Parf\u00fcms der Welt gewonnen \u2013 im \u00e4rmsten Land der EU. Jetzt wollen die Menschen in dem kleinen Dorf Turia von dem blumigen Reichtum profitieren und gehen daf\u00fcr neue Wege.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a850970c50771db8c3a8d69be941a0a75a860fe.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1598189700,"stop":1598192400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598192400":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Die Wildschweine sind zur\u00fcck. Im vorletzten Jahrhundert galten sie in Europa als ausgerottet. Heute leben wieder mehrere Millionen Tiere auf unserem Kontinent. Und das aufgrund ihrer speziellen Eigenschaften: Intelligenz, soziale Kompetenz und Anpassungsf\u00e4higkeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abbcb85c0f1e69ef86f8184154bd5caebbeffa6c.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1598192400,"stop":1598195400,"country":"D\/A\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598195400":{"channel":"SRF1","title":"Minisguard","descr":"Die Nachrichtensendung f\u00fcr Kinder und Jugendliche. Warum ist der Himmel blau? Was sind Menschenrechte? Was macht die Digitalisierung? Willst du wissen, was in der Welt los ist? Willst du gut informiert sein und mehr verstehen? \"Minisguard\" pr\u00e4sentiert aktuelle Themen kinderleicht verst\u00e4ndlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41066937da6e580834a41ed5f061a0e3ca9b228b.jpg?x=548&y=366\/minisguard","genre":"Report, Magazin","start":1598195400,"stop":1598196300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598196300":{"channel":"SRF1","title":"Cuntrasts","descr":"In dieser Dokumentation geht um es Conrad Candinas, Karl Andersag und Marc Sol\u00e8r, die Filmliebhaber sind und die leidenschaftlich Filme machen. Jeder kreiert auf seine Art und mit seiner Kamera Werke, die seine Weltsicht reflektieren. Auf der Suche nach Filmliebhabern hat der Filmemacher Ivo Zen versteckte Sch\u00e4tze entdeckt. Kostbare Werke, die Zeugen vom Alltag in unseren T\u00e4lern und D\u00f6rfern sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de79fbb5dea55dfb3b68cd63e50f54f2774e877f.jpg?x=548&y=366\/cuntrasts","genre":"Report, Dokumentation","start":1598196300,"stop":1598198400,"country":"CH","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598198400":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598198400,"stop":1598198700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598198700":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598198700,"stop":1598199300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598199300":{"channel":"SRF1","title":"Blickpunkt","descr":"In dieser Sendung geht es um die au\u00dfergew\u00f6hnlichen Kr\u00e4fte von Pflanzen. Claude Roggen, beispielsweise, ist der Druide von Domdidier. Er kennt alle Pflanzen und ihre Heilwirkung. Mit seinem Wissen hat er einen ganzheitlichen Blick auf Krankheiten entwickelt. Patrick Blanc kennt auch jedes Gew\u00e4chs. Er setzt Pflanzen kunstvoll in Szene. Seine gr\u00fcnen Hausw\u00e4nde sind daher detailreich geplant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b3077d73a678e62bf9fcc8dc7586574732a6da6.jpg?x=548&y=366\/blickpunkt","genre":"Report, Magazin","start":1598199300,"stop":1598201100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598201100":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria Weekend","descr":"Das People-Magazin des Schweizer Fernsehens ist mit dabei, wenn Promis bei gl\u00e4nzenden Empf\u00e4ngen in Bern oder gloriosen Auftritten auf dem roten Teppich von Hollywood anzutreffen sind. Die Reporter berichten heute, wor\u00fcber die Schweiz morgen spricht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-weekend","genre":"Report, Magazin","start":1598201100,"stop":1598202900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598202900":{"channel":"SRF1","title":"mitenand","descr":"1998 portr\u00e4tierte \"mitenand\" ein Hilfsprojekt f\u00fcr Strassenkinder in Bukarest, Rum\u00e4nien. Rund zwanzig Jahre sp\u00e4ter blickt der damalige Leiter des Projektes zur\u00fcck: Was hat die Hilfe aus der Schweiz gebracht? Und wie sollte erfolgreiche Entwicklungshilfe aussehen? Ein Bericht von Mitja Rietbrock.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddc2b58db1ff6bd2dd05fdab20ea9c3b9b2e9431.jpg?x=548&y=366\/mitenand","genre":"Report, Reportage","start":1598202900,"stop":1598203500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598203500":{"channel":"SRF1","title":"Bundesr\u00e4tin Simonetta Sommaruga spricht zur \u00c4nderung des \"Bundesgesetzes \u00fcber die Jagd und den Schutz wildlebender S\u00e4ugetiere und V\u00f6gel\"","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/57f011493661501e2e30dd73eced6d3972df2fae.jpg?x=548&y=366\/bundesraetin-simonetta-sommaruga-spricht-zur-aenderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-jagd-und-den-schutz-wildlebender-saeugetiere-und-voegel","genre":"Report, Diskussion","start":1598203500,"stop":1598203800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598203800":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598203800,"stop":1598205300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598205300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598205300,"stop":1598205900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598205900":{"channel":"SRF1","title":"Helvetica","descr":"In letzter Sekunde kann ein Terroranschlag auf Schweizer Boden verhindert werden. Dank dem geschassten Bundespolizist Rainald Mann, der jetzt als Nationalheld gilt. Man will ihn nun auch als Chef der Fedpol, gegen den Willen der Bundespr\u00e4sidentin Katy Kunz. Tina hat eigene Sorgen: Ihre Tochter wurde von Djeko entf\u00fchrt. Seine Forderung: Tina soll ihm Waffen besorgen. Nur dann will er Sandra freilassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6c163aa71aa652cc8351fa14abd05be2c7346a5.jpg?x=548&y=366\/helvetica","genre":"Serie, Dramaserie","start":1598205900,"stop":1598209200,"country":"CH\/B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598209200":{"channel":"SRF1","title":"Helvetica","descr":"Elsa wird ermordet. Da sie Rainald Mann verantwortlich macht f\u00fcr Elsas Tod, entscheidet sich Tina, alleine weiter zu machen. Beim Durchsuchen des B\u00fcros der Pr\u00e4sidentin, findet sie heraus, dass die Bomben nicht weit von deren Lagerort getestet werden. Emotional und einsam nach dem Tod ihrer Beraterin, vertraut sich Kathy Kunz ihrer Putzfrau Tina an. Dadurch erlangt Tina Zugriff auf deren Telefonverlauf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/acfb19545b97ec4c17e2261fedee54adca55507e.jpg?x=548&y=366\/helvetica","genre":"Serie, Dramaserie","start":1598209200,"stop":1598212500,"country":"CH\/B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598212500":{"channel":"SRF1","title":"Helvetica","descr":"Als die Bomben f\u00fcr die Befreiung der letzten Geisel eingetauscht werden sollen, ist Rainald zu allem bereit, um zu verhindern, dass diese in die H\u00e4nde von Terroristen gelangen. Er ben\u00f6tigt Tinas Hilfe um sie wiederzufinden. Au\u00dferdem findet Rainald heraus, dass w\u00e4hrend der Unterzeichnung der Friedensabkommen f\u00fcr den Jemen ein Anschlag ver\u00fcbt werden soll. Ein Rennen gegen die Zeit beginnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8071602ab3ffda1a020819e58a494ed7293c8a6f.jpg?x=548&y=366\/helvetica","genre":"Serie, Dramaserie","start":1598212500,"stop":1598215800,"country":"CH\/B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598215800":{"channel":"SRF1","title":"Comedy Talent Show","descr":"In der ersten Sendung der \"Comedy Talent Show\" sind Gabriel Vetter, Erika Ratcliffe, Retto Jost und Lara Stoll zusammen mit dem Newcomer Mateo Gudenrath je mit einem Kurzauftritt auf der Kanzlei-B\u00fchne bei Lisa Christ zu Gast. DJ Don Philippo liefert die Sounds auf der B\u00fchne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f7d0e7ff9246b0c15532ab1f19cf24cc7456a26.jpg?x=548&y=366\/comedy-talent-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598215800,"stop":1598218200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598218200":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598218200,"stop":1598218800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598218800":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598218800,"stop":1598219100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598219100":{"channel":"SRF1","title":"Bodenlos \u2013 Vom Leben und \u00dcberleben der Schweizer Bauern","descr":"Im Berner Seeland k\u00e4mpfen ein Milchbauer und seine Frau gegen den drohenden finanziellen Ruin. Sie haben einen topmodernen Betrieb mit einem vollautomatischen Melksystem, nun werden sie pensioniert und einen neuen P\u00e4chter f\u00fcr den Hof gibt es nicht. Die jungen Familien Marti und B\u00fcetiger mit landwirtschaftlicher Ausbildung suchen derweil seit Jahren einen eigenen gemeinsamen Hof, bisher erfolglos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f937d2ecada59c731259740b303420117adc7e4a.jpg?x=548&y=366\/bodenlos-vom-leben-und-ueberleben-der-schweizer-bauern","genre":"Report, Dokumentation","start":1598219100,"stop":1598222100,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598222100":{"channel":"SRF1","title":"Ein Fressen f\u00fcr die Geier","descr":"Mexiko 1865: Der amerikanische S\u00f6ldner Hogan ist auf dem Weg nach Chihuahua, um eine franz\u00f6sische Garnison in die Luft zu sprengen. Unterwegs trifft Hogan auf Schwester Sara, die, trotz schwarzer Nonnentracht, von drei Banditen bedr\u00e4ngt wird. Hogan macht kurzen Prozess mit den Kerlen und befreit die Nonne. Daf\u00fcr wird er von Schwester Sara, die Chihuahua bestens kennt, mit einem Tip belohnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88843e2804b61a772dc782a4dd9b628b1cda6f0a.jpg?x=548&y=366\/ein-fressen-fuer-die-geier","genre":"Film, Western","start":1598222100,"stop":1598228700,"country":"MEX\/USA","releaseYear":"1970","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598228700":{"channel":"SRF1","title":"Comedy Talent Show","descr":"In der ersten Sendung der \"Comedy Talent Show\" sind Gabriel Vetter, Erika Ratcliffe, Retto Jost und Lara Stoll zusammen mit dem Newcomer Mateo Gudenrath je mit einem Kurzauftritt auf der Kanzlei-B\u00fchne bei Lisa Christ zu Gast. DJ Don Philippo liefert die Sounds auf der B\u00fchne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f7d0e7ff9246b0c15532ab1f19cf24cc7456a26.jpg?x=548&y=366\/comedy-talent-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598228700,"stop":1598230800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598230800":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Philosophie","descr":"Die Sendereihe geht den grossen philosophischen Fragen und den brennenden Themen unserer Gesellschaft auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a45335b955e76936c8b5f79b5b403a81994c24a5.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-philosophie","genre":"Report, Diskussion","start":1598230800,"stop":1598234400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598234400":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 z'Alp","descr":"Weg von der Zivilisation ziehen die \u00c4lplerinnen und \u00c4lpler mit ihren K\u00fchen, Ziegen und Schafen in die sch\u00f6ne rustikale Bergwelt. Eine alte Schweizer Tradition lebt wie eh und je. Die dritte und letzte Folge von \"z'Alp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0bb23cb449e14040268be30280eea143ed8d0181.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-zalp","genre":"Serie, Dokusoap","start":1598234400,"stop":1598237100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598237100":{"channel":"SRF1","title":"Samschtig-Jass","descr":"Nach der Sommerpause sind auch Moderatorin Fabienne Bamert und Schiedsrichter J\u00f6rg Abderhalden zur\u00fcck und pr\u00e4sentieren im Kurhotel Weissenstein oberhalb von Solothurn die \u00e4lteste Unterhaltungssendung Europas mit prominenten G\u00e4sten, unterhaltsamer Musik und viel Charme.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e26278ec8b2aa3649942d46c12bffca5edc857b.jpg?x=548&y=366\/samschtig-jass","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598237100,"stop":1598239200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598239200":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Heimweh","descr":"Conny und Mike Street kehren Neuseeland den R\u00fccken. Familie Ramponi wagt den Neuanfang im B\u00fcndner Bergd\u00f6rfchen Bever. C\u00e9cile Ottiger hat sich ihre R\u00fcckkehr aus China etwas anders vorgestellt. Und Familie Wechsler ist wegen Corona voneinander getrennt \u2013 der Vater in der Schweiz, Frau und T\u00f6chter in Spanien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb45c130fa2a7cb1ab5152d1a9f9414f1cbc04ce.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-heimweh","genre":"Serie, Dokusoap","start":1598239200,"stop":1598241900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}