{"1601613000":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c459f74725aec44f42a9162c398181a061b1155.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601613000,"stop":1601616600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601616600":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601616600,"stop":1601622000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601622000":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e35a2eed28131d167f43d431f669012d31247339.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1601622000,"stop":1601622900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601622900":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Wo die Liebe begann","descr":"Diana freut sich auf den Besuch ihrer Tochter Anne. Doch die Pl\u00e4ne werden j\u00e4h durchkreuzt, als Annes Vater, mit seiner neuen Frau auftaucht. F\u00fcr Diane ist es ein Schock ihren geschiedenen Mann wiederzusehen. Sie liebt ihn nach wie vor und hat die Scheidung noch nicht \u00fcberwunden. Dass Andrew auch noch das Wilson House f\u00fcr seine Frau als Hochzeitsgeschenk gekauft hat, setzt dem Ganzen die Krone auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba35e8217ce417c7f25dd680bea5e2f78e7e3e24.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-wo-die-liebe-begann","genre":"Film, Liebesfilm","start":1601622900,"stop":1601628300,"country":"A\/D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601628300":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601628300,"stop":1601630100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601630100":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Tausenden von Menschen wurde in der Schweiz im 20. Jahrhundert grosses Unrecht getan. Sie wurden entrechtet, erniedrigt und missbraucht. Nach Jahrzehnten entschuldigte sich die Schweiz, arbeitete auf und leistete Wiedergutmachung. Ein historischer Erfolg? Oder ein fauler Kompromiss?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/adf30a8ceb427ff0f62d13432197d88ceea4db1a.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1601630100,"stop":1601633700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601633700":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"In Trogen hat Monja M\u00fcller ihren Lebensmittelpunkt gesetzt. Hier wohnt und arbeitet die selbst\u00e4ndige Coiffeuse. Das Dorf beherbergt fast 2000 Menschen auf einer Fl\u00e4che von etwa zehn Quadratkilometer. In einer gemeinn\u00fctzigen G\u00e4rtnerei wird die G\u00e4sterunde heute mitarbeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1601633700,"stop":1601635500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601635500":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601635500,"stop":1601636100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601636100":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601636100,"stop":1601636700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601636700":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e35a2eed28131d167f43d431f669012d31247339.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1601636700,"stop":1601637600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601637600":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"J\u00fcrgen Strauber, Gesundheitsdezernent der Stadt Leipzig, wird mit Kreislaufproblemen in die Sachsenklinik eingeliefert. Martin Stein nimmt sich als Chefarzt des Falls pers\u00f6nlich an und ger\u00e4t dabei in Konflikt mit Straubers engster Vertrauter: der in der Klinik bekannten und verachteten Vera Bader.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1601637600,"stop":1601640600,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601640600":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Marlene K\u00f6rber und Robert Detzer kennen sich seit Beginn ihres Mathematikstudiums und sind mit der Zeit beste Freunde geworden. Marlene offenbart Robert, dass es f\u00fcr sie seit Langem mehr als nur eine Freundschaft ist. Robert m\u00f6chte aber, dass alles so bleibt, wie es ist, und reagiert abweisend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1601640600,"stop":1601643600,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601643600":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd467fe02f38513d61bbc9d3e067be757ed3a82c.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1601643600,"stop":1601643900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601643900":{"channel":"SRF1","title":"Samschtig-Jass","descr":"Rennrollstuhlsportler Heinz Frei geh\u00f6rt zu den erfolgreichsten Spitzensportlern der Schweiz. Nun stellt er sich im Hotel Weissenstein der harten Jasskonkurrenz und spielt um den begehrten Jasspokal. Alphornvirtuosin Eliana Burki sorgt f\u00fcr den passenden Sound.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4819ac6785940a45362d3d9984b9eaa387d6be01.jpg?x=548&y=366\/samschtig-jass","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601643900,"stop":1601646900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601646900":{"channel":"SRF1","title":"Fr\u00fchling in Weiss","descr":"Die Dorfhelferin Katja ist ungl\u00fccklich. Ihr bester Freund Mark hat seine Jugendliebe Sophie wieder entdeckt, und ihre Tochter Sam hat nie Zeit. Als Katja die Tiere eines alten Almbauern versorgen soll, ist das ein willkommener Auftrag. Auf dem Hof hoch in den Bergen lebt seit kurzer Zeit auch die Familie des Ex-Managers Walter Liebherr. Und die Liebherrs machen Katja das Leben nicht gerade leicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9fed0fcbf94ebfef04583af16128e626d464388.jpg?x=548&y=366\/fruehling-in-weiss","genre":"Film, Melodram","start":1601646900,"stop":1601652600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601652600":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Mascha macht beim Spielen allerlei kaputt und damit andere Tiere w\u00fctend. Aber der B\u00e4r erinnert alle an ihre eigene Kinderzeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ced7e397abb081a2418242d0490cc3eb5d6f40d5.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601652600,"stop":1601653200,"country":"CH","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601653200":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Wer und was bewegt den Kanton Graub\u00fcnden und die r\u00e4toromanische Schweiz? Den \u00dcberblick bietet die Informationssendung \"Telesguard\" mit Beitr\u00e4gen, Nachrichtenbl\u00f6cken und Livereportagen von aktuellen Schaupl\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1601653200,"stop":1601654400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601654400":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601654400,"stop":1601655000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601655000":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601655000,"stop":1601655300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601655300":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Den Wochenabschluss macht Karin Knauer Witz in ihrem Herzensort Walzenhausen. Des Berufes wegen ist die Akupunkteurin und studierte Agrarwirtschafterin vor rund zehn Jahren nach Walzenhausen \u2013 \"dem Balkon des Appenzells\"- gezogen. Ein humorvolles Wochenfinale steht auf dem Programm.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1601655300,"stop":1601656800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601656800":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1601656800,"stop":1601658000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601658000":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1601658000,"stop":1601659500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601659500":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1601659500,"stop":1601659800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601659800":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601659800,"stop":1601661300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601661300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601661300,"stop":1601661900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601661900":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Landfrauenk\u00fcche","descr":"F\u00fcr das zweite Landfrauen-Essen l\u00e4dt Anita Estermann die Frauen zu sich an den Sempachersee nach Nottwil ein. Dort f\u00fchrt sie zusammen mit ihrem Mann den Hof der Schweizer Paraplegiker-Stiftung. So ungew\u00f6hnlich wie Anitas Wohn- und Arbeitsort ist auch der Hauptgang, den sie den Landfrauen serviert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eac511a0618a2c1d16b5eb8f8a2907e3b081e519.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-landfrauenkueche","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601661900,"stop":1601665200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601665200":{"channel":"SRF1","title":"Wenn Landfrauen reisen","descr":"Brigitte war seit 32 Jahren nicht mehr am Meer. Deutschland ist nicht gerade das Traumziel der beiden Landfrauen Brigitte B\u00fcrgi und Katrin Kisslingwar, deshalb reisen sie mit gewissen Vorurteilen in den Norden. \"Immerhin verstehen wir die Sprache!\" Falsch gedacht: Die Gastgeberin B\u00e4rbel Feddersen heisst die beiden Schweizerinnen auf Plattdeutsch willkommen, f\u00fcr Katrin und Brigitte eine Fremdsprache.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ebaa42e5f815dead37bd8645560f3862a05b1804.jpg?x=548&y=366\/wenn-landfrauen-reisen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601665200,"stop":1601668200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601668200":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601668200,"stop":1601669700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601669700":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601669700,"stop":1601670300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601670300":{"channel":"SRF1","title":"Arena","descr":"In der \"Arena\" werden innenpolitische Themen diskutiert. Vor Studiopublikum debattieren Politiker, Spitzenvertreter der Verb\u00e4nde, Experten und Meinungsmacher das spannendste Thema der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4581c39da9affed0c2a71196de5eab045951a927.jpg?x=548&y=366\/arena","genre":"Report, Diskussion","start":1601670300,"stop":1601674800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601674800":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601674800,"stop":1601675400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601675400":{"channel":"SRF1","title":"Malta sehen und sterben","descr":"Mickey King (Michael Caine), ein in Malta ans\u00e4ssiger Fliessbandautor, schreibt Pulp-Romane im Wochentakt. Als er von einem alternden Hollywoodstar als Ghostwriter engagiert wird, ger\u00e4t er dadurch in kriminelle Verwicklungen, die seine eigene schriftstellerische Erfindungsgabe bei Weitem \u00fcbertreffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a574038e33c96e60d6ce13593c6d97451713ea5.jpg?x=548&y=366\/malta-sehen-und-sterben","genre":"Film, Krimi","start":1601675400,"stop":1601681400,"country":"GB","releaseYear":"1972","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601681400":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Landfrauenk\u00fcche","descr":"F\u00fcr das zweite Landfrauen-Essen l\u00e4dt Anita Estermann die Frauen zu sich an den Sempachersee nach Nottwil ein. Dort f\u00fchrt sie zusammen mit ihrem Mann den Hof der Schweizer Paraplegiker-Stiftung. So ungew\u00f6hnlich wie Anitas Wohn- und Arbeitsort ist auch der Hauptgang, den sie den Landfrauen serviert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eac511a0618a2c1d16b5eb8f8a2907e3b081e519.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-landfrauenkueche","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601681400,"stop":1601683800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601683800":{"channel":"SRF1","title":"Arena","descr":"In der \"Arena\" werden innenpolitische Themen diskutiert. Vor Studiopublikum debattieren Politiker, Spitzenvertreter der Verb\u00e4nde, Experten und Meinungsmacher das spannendste Thema der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4581c39da9affed0c2a71196de5eab045951a927.jpg?x=548&y=366\/arena","genre":"Report, Diskussion","start":1601683800,"stop":1601688000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601688000":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Den Wochenabschluss macht Karin Knauer Witz in ihrem Herzensort Walzenhausen. Des Berufes wegen ist die Akupunkteurin und studierte Agrarwirtschafterin vor rund zehn Jahren nach Walzenhausen \u2013 \"dem Balkon des Appenzells\"- gezogen. Ein humorvolles Wochenfinale steht auf dem Programm.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1601688000,"stop":1601689500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601689500":{"channel":"SRF1","title":"Kassensturz","descr":"Als das Magazin \u00fcber Konsum, Geld und Arbeit am 4. Januar 1974 erstmals \u00fcber die Schweizer Bildschirme flimmerte, waren sich die Kritiker einig: Die Sendung h\u00e4lt sich nicht lange. Doch sie entwickelte sich zum Renner. Es werden Fakten geliefert und Meinungen eingeholt. F\u00fchrende Leute aus der Wirtschaft \u00e4u\u00dfern sich zu Themen, die gerade besondere Brisanz in sich bergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f474e8ce2af39c7dbe193f825869216da07683cb.jpg?x=548&y=366\/kassensturz","genre":"Report, Magazin","start":1601689500,"stop":1601691600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601691600":{"channel":"SRF1","title":"Rundschau","descr":"Das Politmagazin mit Hintergrundberichten und Recherchen \u00fcber aktuelle Ereignisse und Brennpunkte im In- und Ausland. Reportagen und Magazinberichte nah am Geschehen, und oft mitten drin, ohne je die kritisch-journalistische Distanz zu verlieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ad840d7350077f7075a6f951a24db1acaf3bba4.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Report, Magazin","start":1601691600,"stop":1601694300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601694300":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/033de4762e6b4d7516c5c891071abeef51ea1071.jpg?x=548&y=366\/schweiz-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1601694300,"stop":1601694900,"country":"CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601694900":{"channel":"SRF1","title":"#SRFglobal","descr":"In dem Auslandsmagazin greifen SRF-Korrespondenten einmal im Monat ein aktuelles Thema zum Weltgeschehen auf. Sie berichten von Krisen, Brennpunkten und Problemen aus den unterschiedlichen Regionen der Welt aus der Perspektive der betroffenen Bev\u00f6lkerung. Der Hashtag im Tiel wei\u00dft darauf hin, dass aktuelle Ereignisse auf der Basis von Debatten in sozialen Netzwerken vertieft werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/064f8b9b0a00c1a4cd00d7007af0266a7b0f2d8c.jpg?x=548&y=366\/srfglobal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601694900,"stop":1601696700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601696700":{"channel":"SRF1","title":"Wenn Landfrauen reisen","descr":"Brigitte war seit 32 Jahren nicht mehr am Meer. Deutschland ist nicht gerade das Traumziel der beiden Landfrauen Brigitte B\u00fcrgi und Katrin Kisslingwar, deshalb reisen sie mit gewissen Vorurteilen in den Norden. \"Immerhin verstehen wir die Sprache!\" Falsch gedacht: Die Gastgeberin B\u00e4rbel Feddersen heisst die beiden Schweizerinnen auf Plattdeutsch willkommen, f\u00fcr Katrin und Brigitte eine Fremdsprache.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ebaa42e5f815dead37bd8645560f3862a05b1804.jpg?x=548&y=366\/wenn-landfrauen-reisen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601696700,"stop":1601699400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}