{"1583384400":{"channel":"SRF1","title":"Kulturplatz","descr":"Kultur ist viel mehr als Musik, Literatur und Kunst. Kultur durchdringt unser Leben. In diesem Sinne greift das Magazin auf, was die Menschen besch\u00e4ftigt, welche Fragen sie sich stellen. Und zeigt, dass die Kultur Antworten gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fbdc7b0ff2da28db8912b37220ee4e595a5a5e.jpg?x=548&y=366\/kulturplatz","genre":"Report, Magazin","start":1583384400,"stop":1583386200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583386200":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583386200,"stop":1583389800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583389800":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583389800,"stop":1583395200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583395200":{"channel":"SRF1","title":"Im Reich des Wassers","descr":"Er bedeckt einen Drittel der Schweiz \u2013 und doch bleibt der Wald ein Ort voller Geheimnisse. Die unentbehrliche Sauerstoffproduktion, die \u00dcberlebenstricks der Tiere und die komplexe Sprache des \"Wood Wide Web\" erstaunen. Ein Blick in eine faszinierende und zugleich verletzliche Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cca6ef2a895afa64f5a1794ebd6a2ec52e14ae67.jpg?x=548&y=366\/im-reich-des-wassers","genre":"Report, Dokumentation","start":1583395200,"stop":1583397600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583397600":{"channel":"SRF1","title":"Annabel","descr":"Magersucht, Depression oder Angstst\u00f6rung: Kinder erz\u00e4hlen von ihren psychischen St\u00f6rungen und wie sie damit umgehen. Dank professioneller Unterst\u00fctzung sch\u00f6pfen sie wieder neue Hoffnung. Die intimen Berichte ersch\u00fcttern, regen zugleich aber zum Nachdenken an.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1583397600,"stop":1583397900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583397900":{"channel":"SRF1","title":"Berufsbild: Kauffrau EFZ","descr":"Von \"A\" wie \"Anlagen- und Apparatebauer\" bis \"Z\" wie \"Zweiradmechaniker\" pr\u00e4sentiert das Schweizer Radio und Fernsehen in seiner Sendereihe \"Berufsbilder aus der Schweiz\" Informationen f\u00fcr die richtige Berufswahl.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1583397900,"stop":1583398800,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583398800":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7555ba07e074e08c4a0fb0c9140fc0029d0af14c.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1583398800,"stop":1583402400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583402400":{"channel":"SRF1","title":"Kulturplatz","descr":"Kultur ist viel mehr als Musik, Literatur und Kunst. Kultur durchdringt unser Leben. In diesem Sinne greift das Magazin auf, was die Menschen besch\u00e4ftigt, welche Fragen sie sich stellen. Und zeigt, dass die Kultur Antworten gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fbdc7b0ff2da28db8912b37220ee4e595a5a5e.jpg?x=548&y=366\/kulturplatz","genre":"Report, Magazin","start":1583402400,"stop":1583404200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583404200":{"channel":"SRF1","title":"Rundschau","descr":"Das Politmagazin mit Hintergrundberichten und Recherchen \u00fcber aktuelle Ereignisse und Brennpunkte im In- und Ausland. Reportagen und Magazinberichte nah am Geschehen, und oft mitten drin, ohne je die kritisch-journalistische Distanz zu verlieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/917de040fdd0d9cfa6e5f636ea1f35fb30028b0c.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Report, Magazin","start":1583404200,"stop":1583406900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583406900":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Schweizer B\u00fcrger stellen in dieser Sendung ihre Heimat vor. Dies wird als Wettstreit ausgetragen. In jeder Ausgabe gibt es f\u00fcnf Kandidaten, die ihr Dorf oder ihr Stadtviertel zeigen. Alles Sehenswerte muss so interessant wie m\u00f6glich pr\u00e4sentiert werden, denn am Ende gewinnt derjenige, dessen Rundgang am unterhaltsamsten war. Die Gesamtbewertung setzt sich aus mehreren Kategorien zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2069c5bdc3527b462d755e083dd71b7c593ad9d1.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1583406900,"stop":1583408700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583408700":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583408700,"stop":1583409300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583409300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1583409300,"stop":1583409900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583409900":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1583409900,"stop":1583410800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583410800":{"channel":"SRF1","title":"Um Himmels Willen","descr":"B\u00fcrgermeister Wolfgang W\u00f6ller hat sich \u00fcber beide Ohren verliebt. Die Auserw\u00e4hlte ist Lisa Mendig, Schwester Hannas alte Freundin, die gerade zu Besuch in Kaltenthal ist. Erstaunlicherweise erwidert sie seine Gef\u00fchle. Dass sie todkrank ist, hat sie ihm bisher allerdings verschwiegen. Hanna bef\u00fcrchtet, dass Lisa W\u00f6ller das Herz brechen werde, und bittet sie inst\u00e4ndig, ihm die Wahrheit zu sagen. Doch Lisa will die ihr noch verbleibende Zeit so unbeschwert wie m\u00f6glich verbringen und st\u00fcrzt sich in ein wildes Abenteuer mit dem B\u00fcrgermeister.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ecfb1edb39530d0e9016b5198234f1f3ed20a608.jpg?x=548&y=366\/um-himmels-willen","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1583410800,"stop":1583414100,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583414100":{"channel":"SRF1","title":"Um Himmels Willen","descr":"Eine herrenlose Schafherde str\u00f6mt in den Klosterhof. Kurze Zeit sp\u00e4ter findet Schwester Hanna den im Sterben liegenden Sch\u00e4fer Roman Bachschuster auf seiner Weide. Bevor dieser die Augen f\u00fcr immer schliesst, haucht er noch ein letztes Wort: \"Maria\". Als sein Sohn Peter bei Hanna auftaucht, erf\u00e4hrt diese, dass der Sch\u00e4fer vor Jahren mit ihm und seiner Mutter gebrochen hat. Doch jetzt, so hoffen die Hinterbliebenen, hat er mit seinem letzten Wort einen Hinweis auf den Verbleib seines Verm\u00f6gens gegeben, das er damals mitgenommen hat. B\u00fcrgermeister W\u00f6ller w\u00e4hnt sich am Ziel seiner Tr\u00e4ume. Er verbringt einen wundersch\u00f6nen Abend mit Lisa Mendig in seinem Haus und ist sich sicher, die Frau f\u00fcrs Leben gefunden zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f4055160bebad86c5c057227d01199e7548fbb3c.jpg?x=548&y=366\/um-himmels-willen","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1583414100,"stop":1583417100,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583417100":{"channel":"SRF1","title":"Basler Fasnacht \u2013 Fasnachtsl\u00e4ggerli","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86e3544a348a90ac2a2758a0b3773d8ca1239c4e.jpg?x=548&y=366\/basler-fasnacht-fasnachtslaeggerli","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583417100,"stop":1583418000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583418000":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/af2cab624a2157bdb8ae7a68833f6f9b9884c4c5.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1583418000,"stop":1583418300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583418300":{"channel":"SRF1","title":"L\u00fcthi und Blanc","descr":"Im Mittelpunkt der TV-Soap steht die Unternehmerfamilie Blanc. Der altehrw\u00fcrdige Patron Jean-Jacques hatte einst die famili\u00e4re Schokoladenfabrik \"Chocolat Blanc\" gegr\u00fcndet, die inzwischen unter der Leitung seiner Tochter Catherine steht. Im Alltag der Familienmitglieder dreht sich nat\u00fcrlich nicht alles um die Firma, auch im Privatleben gibt es Auf und Abs, denen man sich t\u00e4glich stellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d326c46ccae1987576e389fd64f29e6989722b6b.jpg?x=548&y=366\/luethi-und-blanc","genre":"Serie, Familienserie","start":1583418300,"stop":1583420100,"country":"CH","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583420100":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Evitas Rache","descr":"Anna und Peter haben sich aus den Augen verloren, einander aber nie vergessen. Nach einem Aufeinandertreffen flackert die alte Leidenschaft wieder auf. Doch als Anwalt bekommt Peter es mit der Familie seiner Angebeteten zu tun. Pilcher-Verfilmung mit Elisabeth Lanz und Francis Fulton-Smith.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b075908613a95442c6d90304401d93f37d985ed9.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-evitas-rache","genre":"Film, Melodram","start":1583420100,"stop":1583425800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583425800":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Masha, ein sehr aktives kleines M\u00e4dchen, lernt eines Tages im Wald einen grummligen, grossen B\u00e4ren kennen. Dieser lebt alleine und liebt seinen ruhigen und gem\u00fctlichen Alltag \u00fcber alles. Masha stellt mit ihren Ideen und Aktionen seine Welt komplett auf den Kopf. So erleben beide von nun an wilde Abenteuer und haben viel Spass zusammen. \"Masha und der B\u00e4r\" ist eine Animationsserie mit viel Herz f\u00fcr die ganze Familie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6ee1eabf70aa849ecf95e434fbd7cadb637fc46c.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1583425800,"stop":1583426400,"country":"CH","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583426400":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Die Sendung \"Telesguard\" zeigt die romanische Schweiz in ihrer ganzen Vielfalt und berichtet \u00fcber aktuelle Ereignisse im politischen, wirtschaftlichen, kulturellen, sozialen und gesellschaftspolitischen Bereich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1583426400,"stop":1583427600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583427600":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583427600,"stop":1583428200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583428200":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1583428200,"stop":1583428500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583428500":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Schweizer B\u00fcrger stellen in dieser Sendung ihre Heimat vor. Dies wird als Wettstreit ausgetragen. In jeder Ausgabe gibt es f\u00fcnf Kandidaten, die ihr Dorf oder ihr Stadtviertel zeigen. Alles Sehenswerte muss so interessant wie m\u00f6glich pr\u00e4sentiert werden, denn am Ende gewinnt derjenige, dessen Rundgang am unterhaltsamsten war. Die Gesamtbewertung setzt sich aus mehreren Kategorien zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2069c5bdc3527b462d755e083dd71b7c593ad9d1.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1583428500,"stop":1583430000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583430000":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1583430000,"stop":1583431200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583431200":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1583431200,"stop":1583432700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583432700":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1583432700,"stop":1583433000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583433000":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583433000,"stop":1583434500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583434500":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1583434500,"stop":1583435100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583435100":{"channel":"SRF1","title":"DOK","descr":"Hierzulande nehmen nur knapp 17 Prozent der arbeitenden Frauen eine Vorgesetztenfunktion ein. Drei von ihnen sind Brauereichefin Claudia Graf, Cornelia Marending, die als Leiterin Verkauf Supermarkt 5000 Menschen f\u00fchrt und Nadine Caprez, Mutter von zwei Kindern und Mitglied in der Gesch\u00e4ftsleitung von zwei Firmen. Die drei Frauen reden \u00fcber Arbeitsteilung, \u00fcber Rollenbilder und \u00fcber Vorurteile.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/028cbba9b8dc84e71efda13f6b278e55c714dbcb.jpg?x=548&y=366\/dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1583435100,"stop":1583438700,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583438700":{"channel":"SRF1","title":"Was kostet die Schweiz?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8057442a28f3e928f1ef85632c367ae90e463cf3.jpg?x=548&y=366\/was-kostet-die-schweiz","genre":"Report, Dokumentation","start":1583438700,"stop":1583441400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583441400":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583441400,"stop":1583442900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583442900":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1583442900,"stop":1583443500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583443500":{"channel":"SRF1","title":"#SRFglobal","descr":"In dem Auslandsmagazin greifen SRF-Korrespondenten einmal im Monat ein aktuelles Thema zum Weltgeschehen auf. Sie berichten von Krisen, Brennpunkten und Problemen aus den unterschiedlichen Regionen der Welt aus der Perspektive der betroffenen Bev\u00f6lkerung. Der Hashtag im Tiel wei\u00dft darauf hin, dass aktuelle Ereignisse auf der Basis von Debatten in sozialen Netzwerken vertieft werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75fdb25e08753c5902931b33778b8cf28757045d.jpg?x=548&y=366\/srfglobal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583443500,"stop":1583445600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583445600":{"channel":"SRF1","title":"NZZ Format","descr":"\"NZZ Format\" \u2013 Das Fernsehmagazin der Neuen Z\u00fcrcher Zeitung stellt jede Woche unterhaltsam und vor allem informativ interessante Themen in den Mittelpunkt und beleuchtet diese in vielen Facetten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/604abca6cc70733dd09c352df4510cec43b66117.jpg?x=548&y=366\/nzz-format","genre":"Report, Magazin","start":1583445600,"stop":1583447700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583447700":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583447700,"stop":1583448300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583448300":{"channel":"SRF1","title":"Girl","descr":"Das 15-j\u00e4hrige Transgender-M\u00e4dchen Lara strebt eine Karriere als Ballerina an und besucht daf\u00fcr eine angesehene Ballettakademie. Sie nimmt Hormone, um sich auf ihre geschlechtsangleichende Operation vorzubereiten. Sie ist frustriert durch das langsame Fortschreiten des Prozesses, wird von ihren Mitsch\u00fclern tyrannisiert und droht, unter dem Leistungsdruck ihrer Ausbildung zu zerbrechen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ef530a191b10a3a468699900747acc605cbc53f.jpg?x=548&y=366\/girl","genre":"Film, Drama","start":1583448300,"stop":1583454000,"country":"B\/NL","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583454000":{"channel":"SRF1","title":"DOK","descr":"Hierzulande nehmen nur knapp 17 Prozent der arbeitenden Frauen eine Vorgesetztenfunktion ein. Drei von ihnen sind Brauereichefin Claudia Graf, Cornelia Marending, die als Leiterin Verkauf Supermarkt 5000 Menschen f\u00fchrt und Nadine Caprez, Mutter von zwei Kindern und Mitglied in der Gesch\u00e4ftsleitung von zwei Firmen. Die drei Frauen reden \u00fcber Arbeitsteilung, \u00fcber Rollenbilder und \u00fcber Vorurteile.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/028cbba9b8dc84e71efda13f6b278e55c714dbcb.jpg?x=548&y=366\/dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1583454000,"stop":1583457000,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583457000":{"channel":"SRF1","title":"#SRFglobal","descr":"In dem Auslandsmagazin greifen SRF-Korrespondenten einmal im Monat ein aktuelles Thema zum Weltgeschehen auf. Sie berichten von Krisen, Brennpunkten und Problemen aus den unterschiedlichen Regionen der Welt aus der Perspektive der betroffenen Bev\u00f6lkerung. Der Hashtag im Tiel wei\u00dft darauf hin, dass aktuelle Ereignisse auf der Basis von Debatten in sozialen Netzwerken vertieft werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75fdb25e08753c5902931b33778b8cf28757045d.jpg?x=548&y=366\/srfglobal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583457000,"stop":1583458800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583458800":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Schweizer B\u00fcrger stellen in dieser Sendung ihre Heimat vor. Dies wird als Wettstreit ausgetragen. In jeder Ausgabe gibt es f\u00fcnf Kandidaten, die ihr Dorf oder ihr Stadtviertel zeigen. Alles Sehenswerte muss so interessant wie m\u00f6glich pr\u00e4sentiert werden, denn am Ende gewinnt derjenige, dessen Rundgang am unterhaltsamsten war. Die Gesamtbewertung setzt sich aus mehreren Kategorien zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2069c5bdc3527b462d755e083dd71b7c593ad9d1.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1583458800,"stop":1583460300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583460300":{"channel":"SRF1","title":"ECO","descr":"Das Wirtschaftsmagazin \"ECO\" bringt seinen Zuschauern die Welt der Wirtschaft n\u00e4her. Die Sendung wirft einen eigenst\u00e4ndigen Blick auf das Wirtschaftsleben \u2013 mit Hintergrundberichten, Grafiken und Reportagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7b28b5f94be576b7d3522e6b4878c424c9b04f8.jpg?x=548&y=366\/eco","genre":"Report, Magazin","start":1583460300,"stop":1583461800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583461800":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1583461800,"stop":1583462400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583462400":{"channel":"SRF1","title":"Girl","descr":"Das 15-j\u00e4hrige Transgender-M\u00e4dchen Lara strebt eine Karriere als Ballerina an und besucht daf\u00fcr eine angesehene Ballettakademie. Sie nimmt Hormone, um sich auf ihre geschlechtsangleichende Operation vorzubereiten. Sie ist frustriert durch das langsame Fortschreiten des Prozesses, wird von ihren Mitsch\u00fclern tyrannisiert und droht, unter dem Leistungsdruck ihrer Ausbildung zu zerbrechen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ef530a191b10a3a468699900747acc605cbc53f.jpg?x=548&y=366\/girl","genre":"Film, Drama","start":1583462400,"stop":1583468700,"country":"B\/NL","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583468700":{"channel":"SRF1","title":"Potzmusig","descr":"Sowohl Nachwuchsk\u00fcnstler als auch gestandene Musiker pr\u00e4sentieren das Genre Volksmusik so, wie es ist: authentisch und frisch, ohne den Sinn f\u00fcr die Tradition aus dem Auge zu verlieren. Ein Gastmusiker, der in kurzen Einspielfilmen vorgestellt wird, bringt seine Musikformation mit und tritt durch den Spa\u00df am Musizieren den Beweis an, dass die Volksmusik-Szene in der Schweiz sehr lebendig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f66df420349aaa1721057ec2c985bd671fbe0f78.jpg?x=548&y=366\/potzmusig","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583468700,"stop":1583470800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}