{"1600921800":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/217e1ea11e689d1b2348394c88d1aeef7da35da0.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600921800,"stop":1600925400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600925400":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600925400,"stop":1600929000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600929000":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1600929000,"stop":1600929900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600929900":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 \u00dcber den Wolken","descr":"Nach dem Wunsch ihres Grossvaters soll Diana den Aristokraten Robert heiraten. Sie selbst aber hat ein Auge auf George geworfen. Dieser wiederum scheint an Suzanne gebunden. Auch in dieser Romanze von Rosamunde Pilcher durchlebt die Heldin bis zum verdienten Happy End ein Wechselbad der Gef\u00fchle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed4856250c9613940a64af37253699c47e437155.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-ueber-den-wolken","genre":"Film, Liebesfilm","start":1600929900,"stop":1600935600,"country":"A\/D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600935600":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600935600,"stop":1600937400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600937400":{"channel":"SRF1","title":"Kulturplatz","descr":"Kultur ist viel mehr als Musik, Literatur und Kunst. Kultur durchdringt unser Leben. In diesem Sinne greift das Magazin auf, was die Menschen besch\u00e4ftigt, welche Fragen sie sich stellen. Und zeigt, dass die Kultur Antworten gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fbdc7b0ff2da28db8912b37220ee4e595a5a5e.jpg?x=548&y=366\/kulturplatz","genre":"Report, Magazin","start":1600937400,"stop":1600939200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600939200":{"channel":"SRF1","title":"Rundschau talk","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bf6211fcb28df8babd80f23d8ab0197fea471d6.jpg?x=548&y=366\/rundschau-talk","genre":"Report, Diskussion","start":1600939200,"stop":1600942500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600942500":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Markus H\u00fcbscher ist in Thayngen aufgewachsen. Der selbst\u00e4ndige Grafiker und Jagd-Obmann ist besonders auf die historische Vergangenheit seines Herzensorts stolz. Seine G\u00e4ste reisen darum zur\u00fcck in die Steinzeit. Im nachgebauten \"Kesslerloch\" lernen sie, ein einfaches Messer herzustellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1600942500,"stop":1600944300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600944300":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600944300,"stop":1600944900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600944900":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600944900,"stop":1600945800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600945800":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1600945800,"stop":1600946700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600946700":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Die hochschwangere Sonja Neumann wird von ihrem beunruhigten Mann Marc mit Kreislaufproblemen in die Sachsenklinik gebracht. Der neue Gyn\u00e4kologe Dr. Niklas Ahrend bittet Schwester Arzu Ritter um Unterst\u00fctzung, w\u00e4hrend Dr. Philipp Brentano zunehmend eifers\u00fcchtig auf die Heimkehr seiner Frau wartet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1600946700,"stop":1600949700,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600949700":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Seit Christina Lenz Chefin der v\u00e4terlichen Schokoladenmanufaktur ist, f\u00fchlt sie sich von ihrem Vater Elmar kontrolliert. Eine teure Bestellung ist doppelt erfolgt, und Christina beschuldigt ihren alten Vater. Da bricht Vater Elmar pl\u00f6tzlich zusammen. In der Klinik wird ein Abszess diagnostiziert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1600949700,"stop":1600952700,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600952700":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd467fe02f38513d61bbc9d3e067be757ed3a82c.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1600952700,"stop":1600953300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600953300":{"channel":"SRF1","title":"Ein Fall f\u00fcr M\u00e4nndli","descr":"In einer spiritistischen S\u00e9ance erh\u00e4lt Frau Spyri die Botschaft \"M\u00f6rder\" und ist seitdem sicher, dass ihr reicher Onkel Eduard nicht an Herzversagen starb, sondern ermordet wurde. Max M\u00e4nndli glaubt nicht an Geister, daf\u00fcr aber an handfeste Gr\u00fcnde f\u00fcr einen Mord, denn der Preis war der wunderbare Rosengarten des Onkels.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e84c5a3d7073b9b4d62dfcc9c0a1b6fff307aef3.jpg?x=548&y=366\/ein-fall-fuer-maenndli","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600953300,"stop":1600955400,"country":"CH\/D","releaseYear":"1975","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600955400":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Der Himmel \u00fcber Cornwall","descr":"Nach Jahren der Abwesenheit kehrt Charlotte Bold nach Cornwall zur\u00fcck, wo der Vater ihrer inzwischen erwachsenen Tochter Grace lebt. Ihre R\u00fcckkehr bringt ein lang geh\u00fctetes Geheimnis an den Tag, weckt alte Gef\u00fchle und sorgt f\u00fcr neue Liebesverwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/661134d32ccf1466dd684a6e2c43987b7f20ade8.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-der-himmel-ueber-cornwall","genre":"Film, Liebesfilm","start":1600955400,"stop":1600961100,"country":"A\/D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600961100":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Eine Gute Nacht f\u00fcr die Kleinsten \u2013 mit den \"Guetnachtgschichtli\" von Dominik Dachs, Pingu und vielen anderen Helden, die sich auf spannende Reisen begeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f31a14281b9a9293431a97aea253fc594672168f.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1600961100,"stop":1600962000,"country":"CH","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600962000":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Wer und was bewegt den Kanton Graub\u00fcnden und die r\u00e4toromanische Schweiz? Den \u00dcberblick bietet die Informationssendung \"Telesguard\" mit Beitr\u00e4gen, Nachrichtenbl\u00f6cken und Livereportagen von aktuellen Schaupl\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1600962000,"stop":1600963200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600963200":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600963200,"stop":1600963800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600963800":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600963800,"stop":1600964100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600964100":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"F\u00fcr den geb\u00fcrtigen Schaffhauser Claudio Bl\u00e4ttler hat die n\u00f6rdlichste Stadt der Schweiz die ideale Gr\u00f6sse. Man kennt sich und es l\u00e4uft immer etwas. Ihr Wahrzeichen zeigt der leidenschaftliche Kanufahrer aber nur von Weitem. Er bietet seinen G\u00e4sten lieber ein unvergessliches Erlebnis auf dem Rhein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1600964100,"stop":1600965600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600965600":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1600965600,"stop":1600966800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600966800":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1600966800,"stop":1600968300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600968300":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1600968300,"stop":1600968600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600968600":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600968600,"stop":1600970100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600970100":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600970100,"stop":1600970700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600970700":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Immer mehr Menschen \u00e4ndern ihre Ern\u00e4hrung \u2013 und das sei auch richtig, findet der Bestseller-Autor Bas Kast. Er hat es selbst auch getan, nachdem ihm sein K\u00f6rper ein deutliches, schmerzendes Warnsignal gegeben hat. Sein Buch \"Der Ern\u00e4hrungskompass\" ist seit Jahren ein Renner. Unter gesunder Ern\u00e4hrung verstehen offensichtlich immer mehr Menschen eine fleischlose oder vegane Ern\u00e4hrung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/291c6ba60d4f62b419f38512f73441fef40f662a.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1600970700,"stop":1600974300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600974300":{"channel":"SRF1","title":"Einstein","descr":"Um das Mikrobiom \u2013 die Bakterien im Darm \u2013 ist ein regelrechter Hype ausgebrochen. \"Einstein\" zeigt, weshalb Darmbakterien f\u00fcr die Gesundheit entscheidend sind und wie sie mit der richtigen Ern\u00e4hrung unterst\u00fctzen werden k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/12bc1a4a2d86abf059fc99b9990573af978bb43b.jpg?x=548&y=366\/einstein","genre":"Report, Magazin","start":1600974300,"stop":1600977000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600977000":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600977000,"stop":1600978500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600978500":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600978500,"stop":1600979100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600979100":{"channel":"SRF1","title":"Gredig direkt","descr":"\"Gredig direkt\" bietet informative sowie unterhaltsame Gespr\u00e4che mit spannenden Pers\u00f6nlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09293b4b789289b44985afd19f0ca95eb7e84d13.jpg?x=548&y=366\/gredig-direkt","genre":"Report, Diskussion","start":1600979100,"stop":1600981200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600981200":{"channel":"SRF1","title":"NZZ Format","descr":"\"NZZ Format\" \u2013 Das Fernsehmagazin der Neuen Z\u00fcrcher Zeitung stellt jede Woche unterhaltsam und vor allem informativ interessante Themen in den Mittelpunkt und beleuchtet diese in vielen Facetten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/604abca6cc70733dd09c352df4510cec43b66117.jpg?x=548&y=366\/nzz-format","genre":"Report, Dokumentation","start":1600981200,"stop":1600983300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600983300":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600983300,"stop":1600983900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600983900":{"channel":"SRF1","title":"Call Me by Your Name","descr":"Der 17-j\u00e4hrige Elio verbringt 1983 den Sommer in der Villa seiner Eltern in Nord-Italien. Dort lernt er den 24-j\u00e4hrigen Oliver, einen Doktoranden seines Vaters, kennen. Die beiden verbringen Zeit miteinander, und langsam intensivieren sich Elios Gef\u00fchle f\u00fcr Oliver. Er unternimmt z\u00f6gerlich einige Ann\u00e4hrungsversuche und die beiden jungen M\u00e4nner beginnen eine heimliche Beziehung miteinander.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84418d1e8d203e6df64cc12dd96530dd05813e4b.jpg?x=548&y=366\/call-me-by-your-name","genre":"Film, Liebesfilm","start":1600983900,"stop":1600991400,"country":"I\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600991400":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Immer mehr Menschen \u00e4ndern ihre Ern\u00e4hrung \u2013 und das sei auch richtig, findet der Bestseller-Autor Bas Kast. Er hat es selbst auch getan, nachdem ihm sein K\u00f6rper ein deutliches, schmerzendes Warnsignal gegeben hat. Sein Buch \"Der Ern\u00e4hrungskompass\" ist seit Jahren ein Renner. Unter gesunder Ern\u00e4hrung verstehen offensichtlich immer mehr Menschen eine fleischlose oder vegane Ern\u00e4hrung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/291c6ba60d4f62b419f38512f73441fef40f662a.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1600991400,"stop":1600994400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600994400":{"channel":"SRF1","title":"Gredig direkt","descr":"\"Gredig direkt\" bietet informative sowie unterhaltsame Gespr\u00e4che mit spannenden Pers\u00f6nlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09293b4b789289b44985afd19f0ca95eb7e84d13.jpg?x=548&y=366\/gredig-direkt","genre":"Report, Diskussion","start":1600994400,"stop":1600996200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600996200":{"channel":"SRF1","title":"Call Me by Your Name","descr":"Der 17-j\u00e4hrige Elio verbringt 1983 den Sommer in der Villa seiner Eltern in Nord-Italien. Dort lernt er den 24-j\u00e4hrigen Oliver, einen Doktoranden seines Vaters, kennen. Die beiden verbringen Zeit miteinander, und langsam intensivieren sich Elios Gef\u00fchle f\u00fcr Oliver. Er unternimmt z\u00f6gerlich einige Ann\u00e4hrungsversuche und die beiden jungen M\u00e4nner beginnen eine heimliche Beziehung miteinander.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84418d1e8d203e6df64cc12dd96530dd05813e4b.jpg?x=548&y=366\/call-me-by-your-name","genre":"Film, Liebesfilm","start":1600996200,"stop":1601003700,"country":"I\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601003700":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"F\u00fcr den geb\u00fcrtigen Schaffhauser Claudio Bl\u00e4ttler hat die n\u00f6rdlichste Stadt der Schweiz die ideale Gr\u00f6sse. Man kennt sich und es l\u00e4uft immer etwas. Ihr Wahrzeichen zeigt der leidenschaftliche Kanufahrer aber nur von Weitem. Er bietet seinen G\u00e4sten lieber ein unvergessliches Erlebnis auf dem Rhein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1601003700,"stop":1601005200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601005200":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1601005200,"stop":1601006100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601006100":{"channel":"SRF1","title":"Einstein","descr":"Um das Mikrobiom \u2013 die Bakterien im Darm \u2013 ist ein regelrechter Hype ausgebrochen. \"Einstein\" zeigt, weshalb Darmbakterien f\u00fcr die Gesundheit entscheidend sind und wie sie mit der richtigen Ern\u00e4hrung unterst\u00fctzen werden k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/12bc1a4a2d86abf059fc99b9990573af978bb43b.jpg?x=548&y=366\/einstein","genre":"Report, Magazin","start":1601006100,"stop":1601008200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}