{"1604727000":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c459f74725aec44f42a9162c398181a061b1155.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604727000,"stop":1604730600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604730600":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604730600,"stop":1604735400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604735400":{"channel":"SRF1","title":"Kassensturz in Geb\u00e4rdensprache","descr":"Als das Magazin \u00fcber Konsum, Geld und Arbeit am 4. Januar 1974 erstmals \u00fcber die Schweizer Bildschirme flimmerte, waren sich die Kritiker einig: Die Sendung h\u00e4lt sich nicht lange. Doch sie entwickelte sich zum Renner. Es werden Fakten geliefert und Meinungen eingeholt. F\u00fchrende Leute aus der Wirtschaft \u00e4u\u00dfern sich zu Themen, die gerade besondere Brisanz in sich bergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f474e8ce2af39c7dbe193f825869216da07683cb.jpg?x=548&y=366\/kassensturz-in-gebaerdensprache","genre":"Report, Magazin","start":1604735400,"stop":1604737500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604737500":{"channel":"SRF1","title":"Sternstunde Musik","descr":"Es war einmal ein Amerika, das war wirtschaftlicher und kultureller Motor f\u00fcr einen aufgekl\u00e4rten Zeitgeist. Ein Vorbild f\u00fcr die Schweiz und Europa. Diese Tage l\u00e4sst der Film Jimmy Carter \u2013 Der Rock & Roll Pr\u00e4sident wiederaufleben. Eine Reise in die Siebziger, als Jimmy Carter Pr\u00e4sident der USA wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2c91557505df76543e2d56e808990adcd335e7eb.jpg?x=548&y=366\/sternstunde-musik","genre":"Report, Dokumentation","start":1604737500,"stop":1604741100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604741100":{"channel":"SRF1","title":"SRF Kinder-News","descr":"Das Format \"SRF Kinder News\" von \"Zambo\" und \"SRF mySchool\" erkl\u00e4rt den J\u00fcngsten das Weltgeschehen in vereinfachter und verst\u00e4ndlicher Form. Moderiert wird die w\u00f6chentliche Sendung von Michel Birri, Raphael Labhart und Joana Mauch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ed035c8f77cf42204b7e0cfd28a7abbae6bfd9e.jpg?x=548&y=366\/srf-kinder-news","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604741100,"stop":1604741400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604741400":{"channel":"SRF1","title":"SRF mySchool","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604741400,"stop":1604742000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604742000":{"channel":"SRF1","title":"SRF mySchool","descr":"F\u00fcr unz\u00e4hlige Kinder und Jugendliche war der Zweite Weltkrieg ein traumatisches Ereignis. Auf der Flucht, im Konzentrationslager oder an der Front waren sie in vielen L\u00e4ndern Europas den Kriegsfolgen ausgesetzt. Oft wurden sie von den Eltern getrennt, mussten Hunger leiden und um ihr Leben f\u00fcrchten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a03c53bc3f565e5df863328f609a0489e487a540.jpg?x=548&y=366\/srf-myschool","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1604742000,"stop":1604743500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604743500":{"channel":"SRF1","title":"SRF mySchool","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604743500,"stop":1604747100,"country":"CHN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604747100":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Landfrauenk\u00fcche","descr":"Die letzte Gastgeberin der 14. Staffel heisst Barbara Matter und wohnt in Rumendingen. Neben den Aufgaben auf dem famili\u00e4ren Milchbetrieb arbeitet die 41-J\u00e4hrige als Kinderg\u00e4rtnerin und lebt sich kreativ als Theaterregisseurin aus. Auch beim Anrichten ihrer drei G\u00e4nge will sie mit Ideenreichtum punkten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9fe0792f6f4e375848b1f71ddc98b84f0d5a6e5e.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-landfrauenkueche","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604747100,"stop":1604750400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604750400":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604750400,"stop":1604751000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604751000":{"channel":"SRF1","title":"S\u00fcdostschweiz Standpunkte","descr":"In jeder Sendung wird ein Problem oder ein Ereignis besprochen, das die B\u00fcrger aktuell bewegt. In der Gespr\u00e4chsrunde sitzen Experten, Wissenschaftler, Politiker, Banker oder andere Personen, die sich mit dem Thema auskennen und ihre Meinung beziehungsweise ihr Wissen in die Diskussion einbringen. Auf diese Weise kann das Problem sehr vielschichtig angegangen werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09d1868b63d02dafaed2cdca391ed8c4a50b4292.jpg?x=548&y=366\/suedostschweiz-standpunkte","genre":"Report, Diskussion","start":1604751000,"stop":1604754300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604754300":{"channel":"SRF1","title":"Die letzte Chance","descr":"Norditalien 1943: Amerikanische und britische Truppen r\u00fccken vor. In Norditalien kommandieren die fanatischen Deutschen, die jeden ermorden, der nicht in ihr Weltbild passt. Aus einem Gefangenentransport k\u00f6nnen der britische Lieutnant Halliday und der amerikanische Sergeant Braddock entkommen. Gemeinsam mit anderen Fl\u00fcchtlingen versuchen sie, in die sichere Schweiz zu entkommen, um zu \u00fcberleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/115131b0961b0038475b5f3cfd80a2616fe76132.jpg?x=548&y=366\/die-letzte-chance","genre":"Film, Sonstige Filme","start":1604754300,"stop":1604760600,"country":"CH","releaseYear":"1945","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604760600":{"channel":"SRF1","title":"Unser Mitb\u00fcrger Christian Caduff","descr":"1955 drehte Kurt Fr\u00fch einen Dokumentarfilm \u00fcber die Emser Werke. Er baute ihn rund um den fiktiven Arbeiter Christian Caduff und erm\u00f6glichte so Einblicke ins Privat- und Berufsleben jener Zeit. Der Film geh\u00f6rt zum SRF-Schwerpunkt \"1945\", in dessen Zentrum die TV-Premiere der Drama-Serie \"Frieden\" steht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bfe0239079577c44f0253a2a2dc99694173a28c4.jpg?x=548&y=366\/unser-mitbuerger-christian-caduff","genre":"Report, Dokumentation","start":1604760600,"stop":1604761800,"country":"CH","releaseYear":"1955","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604761800":{"channel":"SRF1","title":"FRIEDEN Making Of","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d794e356d3470070e51a0b8481b4a5ddc46b82e8.jpg?x=548&y=366\/frieden-making-of","genre":"Report, Reportage","start":1604761800,"stop":1604763600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604763600":{"channel":"SRF1","title":"FENSTER ZUM SONNTAG \u2013 Talk","descr":"Elisabeth B\u00fchrer verliert ihren Mann im Alter von 41 Jahren an den Krebs. Als Mutter von vier Kindern, die den Verlust ihres Vaters nur schwer verkraften k\u00f6nnen, ist sie oft am Limit. Sie k\u00e4mpft mit Trauer, \u00dcberforderung, finanziellen Sorgen und Schuldgef\u00fchlen. Wie kann sie das alles bew\u00e4ltigen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf0a920b50dcfd2ccda381a4ec4e81f11d6921e7.jpg?x=548&y=366\/fenster-zum-sonntag-talk","genre":"Report, Diskussion","start":1604763600,"stop":1604765400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604765400":{"channel":"SRF1","title":"Cuntrasts","descr":"Das Magazin beleuchtet in kurzen Reportagen und Dokumentationen interessante, abwechslungsreiche und aktuelle Themen aus der Rumantschia.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de79fbb5dea55dfb3b68cd63e50f54f2774e877f.jpg?x=548&y=366\/cuntrasts","genre":"Report, Dokumentation","start":1604765400,"stop":1604767200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604767200":{"channel":"SRF1","title":"Minisguard","descr":"Die Nachrichtensendung f\u00fcr Kinder und Jugendliche. Warum ist der Himmel blau? Was sind Menschenrechte? Was macht die Digitalisierung? Willst du wissen, was in der Welt los ist? Willst du gut informiert sein und mehr verstehen? \"Minisguard\" pr\u00e4sentiert aktuelle Themen kinderleicht verst\u00e4ndlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee4ae71dedc175072a2151c7b12a15c0f7de45b2.jpg?x=548&y=366\/minisguard","genre":"Report, Magazin","start":1604767200,"stop":1604768400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604768400":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604768400,"stop":1604768700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604768700":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604768700,"stop":1604769000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604769000":{"channel":"SRF1","title":"gesundheitheute \u2013 die Gesundheitssendung mit Dr. Jeanne F\u00fcrst","descr":"\"Gesundheit heute\" ist das Gesundheitsmagazin des Schweizer Radio und Fernsehens. Dr. Jeanne F\u00fcrst f\u00fchrt durch die Sendung und gibt Ratschl\u00e4ge zur Heilung und Vorbeugung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7124598a17b6d07a318601cf39af4cea7b01a8ba.jpg?x=548&y=366\/gesundheitheute-die-gesundheitssendung-mit-dr-jeanne-fuerst","genre":"Report, Magazin","start":1604769000,"stop":1604771100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604771100":{"channel":"SRF1","title":"Potzmusig","descr":"Sowohl Nachwuchsk\u00fcnstler als auch gestandene Musiker pr\u00e4sentieren das Genre Volksmusik so, wie es ist: authentisch und frisch, ohne den Sinn f\u00fcr die Tradition aus dem Auge zu verlieren. Ein Gastmusiker, der in kurzen Einspielfilmen vorgestellt wird, bringt seine Musikformation mit und tritt durch den Spa\u00df am Musizieren den Beweis an, dass die Volksmusik-Szene in der Schweiz sehr lebendig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/017b005e761119aa12b0246b95dd145facd3d981.jpg?x=548&y=366\/potzmusig","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604771100,"stop":1604772900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604772900":{"channel":"SRF1","title":"Ziehung des Schweizer Zahlenlottos","descr":"Wenn hier die Kugel rollt, werden Million\u00e4re gemacht! Den bislang h\u00f6chsten Einzelgewinn gab es am 23. August 2014: \u00dcber 48 Millionen Schweizer Franken flossen auf das Konto des gl\u00fccklichen Gewinners.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2874edce6b903c42118a4ff067b968c3f112e84.jpg?x=548&y=366\/ziehung-des-schweizer-zahlenlottos","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604772900,"stop":1604773800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604773800":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604773800,"stop":1604775300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604775300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604775300,"stop":1604775600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604775600":{"channel":"SRF1","title":"Wort zum Sonntag","descr":"Das Wort zum Sonntag spricht der evangelisch-reformierte Pfarrer Daniel Hess.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb885735cd5253c94ea72cec8ab288868f701777.jpg?x=548&y=366\/wort-zum-sonntag","genre":"Report, Magazin","start":1604775600,"stop":1604776200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604776200":{"channel":"SRF1","title":"Hello Again! \u2013 Die Pop-Schlager Show","descr":"\"Hello Again!\" ist die Pop-Schlager-Show von SRF. Moderatorin Viola Tami begr\u00fcsst in der Sendung unter anderen Beatrice Egli, J\u00fcrgen Drews, Al Bano, Michael von der Heide, Vincent Gross und die B\u00fcetzer Buebe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f48df28bdeff25d56edc016dd4f36f1a07bc1f2.jpg?x=548&y=366\/hello-again-die-pop-schlager-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604776200,"stop":1604784300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604784300":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604784300,"stop":1604784900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604784900":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604784900,"stop":1604785500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604785500":{"channel":"SRF1","title":"Florence Foster Jenkins","descr":"Der lange und kuriose Weg der New Yorker Millionenerbin Florence Foster Jenkins, die in den 40ern trotz un\u00fcberh\u00f6rbarer Talentfreiheit von einer Karriere als Operndiva tr\u00e4umt. Da weder Ehemann noch Freunde ihr die Wahrheit sagen, verfolgt sie beharrlich ihren Weg und macht, begleitet von Pianist Cosm\u00e9 McMoon, langsam von sich reden. Schlie\u00dflich bucht sie selbst die Carnegie Hall f\u00fcr einen Auftritt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/21d7f1ef7578afbdc37df4e51dd88518da526526.jpg?x=548&y=366\/florence-foster-jenkins","genre":"Film, Sonstige Filme","start":1604785500,"stop":1604791800,"country":"GB\/USA","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604791800":{"channel":"SRF1","title":"Django","descr":"In einem heruntergekommenen Kaff im Wilden Westen taucht der wortkarge Django auf, der stets einen Sarg hinter sich herzieht. Das Dorf befindet sich in der Grenzregion zwischen Mexiko und den USA, und wird von rivalisierenden Gangs heimgesucht: Die M\u00e4nner von General Rodriguez meucheln Amerikaner und Major Jacksons M\u00e4nner t\u00f6ten Mexikaner. Django mischt beide Banden gnaden- und kompromisslos auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1ed6178d76b0a0db508b5a1fc918c15c3c1a4e1d.jpg?x=548&y=366\/django","genre":"Film, Western","start":1604791800,"stop":1604797200,"country":"I\/E\/F","releaseYear":"1966","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604797200":{"channel":"SRF1","title":"Hello Again! \u2013 Die Pop-Schlager Show","descr":"\"Hello Again!\" ist die Pop-Schlager-Show von SRF. Moderatorin Viola Tami begr\u00fcsst in der Sendung unter anderen Beatrice Egli, J\u00fcrgen Drews, Al Bano, Michael von der Heide, Vincent Gross und die B\u00fcetzer Buebe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f48df28bdeff25d56edc016dd4f36f1a07bc1f2.jpg?x=548&y=366\/hello-again-die-pop-schlager-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604797200,"stop":1604805000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604805000":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b05f01aa8a0fef72d94255be824c2517da7d898.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1604805000,"stop":1604805600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604805600":{"channel":"SRF1","title":"Jetzt oder nie \u2013 Lebe deinen Traum","descr":"Nach exakt 5013 Kilometern, in denen 45 Tagen 2 Stunden und 18 Minuten nonstop gerudert wurde, sind die Frauen der SwissOceanDancers endlich am Ziel in Antigua. K\u00e4mpfen m\u00fcssen auch die Auswanderer in Cornwall, denn wegen Corona ist der H\u00e4usermarkt komplett zum Erliegen gekommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f63d6caea44181c152aeeb42f33fd96473a9c567.jpg?x=548&y=366\/jetzt-oder-nie-lebe-deinen-traum","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604805600,"stop":1604808300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604808300":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Landfrauenk\u00fcche","descr":"Die letzte Gastgeberin der 14. Staffel heisst Barbara Matter und wohnt in Rumendingen. Neben den Aufgaben auf dem famili\u00e4ren Milchbetrieb arbeitet die 41-J\u00e4hrige als Kinderg\u00e4rtnerin und lebt sich kreativ als Theaterregisseurin aus. Auch beim Anrichten ihrer drei G\u00e4nge will sie mit Ideenreichtum punkten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9fe0792f6f4e375848b1f71ddc98b84f0d5a6e5e.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-landfrauenkueche","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604808300,"stop":1604811000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604811000":{"channel":"SRF1","title":"Potzmusig","descr":"Sowohl Nachwuchsk\u00fcnstler als auch gestandene Musiker pr\u00e4sentieren das Genre Volksmusik so, wie es ist: authentisch und frisch, ohne den Sinn f\u00fcr die Tradition aus dem Auge zu verlieren. Ein Gastmusiker, der in kurzen Einspielfilmen vorgestellt wird, bringt seine Musikformation mit und tritt durch den Spa\u00df am Musizieren den Beweis an, dass die Volksmusik-Szene in der Schweiz sehr lebendig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/017b005e761119aa12b0246b95dd145facd3d981.jpg?x=548&y=366\/potzmusig","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604811000,"stop":1604813100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}