{"1600315200":{"channel":"SRF1","title":"Kulturplatz","descr":"Kultur ist viel mehr als Musik, Literatur und Kunst. Kultur durchdringt unser Leben. In diesem Sinne greift das Magazin auf, was die Menschen besch\u00e4ftigt, welche Fragen sie sich stellen. Und zeigt, dass die Kultur Antworten gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fbdc7b0ff2da28db8912b37220ee4e595a5a5e.jpg?x=548&y=366\/kulturplatz","genre":"Report, Magazin","start":1600315200,"stop":1600317000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600317000":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/217e1ea11e689d1b2348394c88d1aeef7da35da0.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600317000,"stop":1600320600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600320600":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600320600,"stop":1600324200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600324200":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1600324200,"stop":1600325100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600325100":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Verm\u00e4chtnis der Liebe","descr":"In dem malerischen Fischerdorf Freeport an der K\u00fcste S\u00fcdwestenglands ist der Sommer eingezogen. Linda Hewitt, die als alleinerziehende Mutter mit ihrer Tochter Vanessa im Haus ihres schwer kranken Vaters Jack lebt, macht die Bekanntschaft mit dem Ornithologen Thomas Williams. In ihre aufkeimende Liebe platzt der unerwartete Besuch von Lindas Schwester Hannah und rei\u00dft alte Wunden auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58a0b178cf3e741714aa6ecbc95c865bc5ebf9cc.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-vermaechtnis-der-liebe","genre":"Film, Drama","start":1600325100,"stop":1600330500,"country":"D\/A","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600330500":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600330500,"stop":1600332600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600332600":{"channel":"SRF1","title":"Kulturplatz","descr":"Kultur ist viel mehr als Musik, Literatur und Kunst. Kultur durchdringt unser Leben. In diesem Sinne greift das Magazin auf, was die Menschen besch\u00e4ftigt, welche Fragen sie sich stellen. Und zeigt, dass die Kultur Antworten gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fbdc7b0ff2da28db8912b37220ee4e595a5a5e.jpg?x=548&y=366\/kulturplatz","genre":"Report, Magazin","start":1600332600,"stop":1600334400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600334400":{"channel":"SRF1","title":"Rundschau","descr":"Das Politmagazin mit Hintergrundberichten und Recherchen \u00fcber aktuelle Ereignisse und Brennpunkte im In- und Ausland. Reportagen und Magazinberichte nah am Geschehen, und oft mitten drin, ohne je die kritisch-journalistische Distanz zu verlieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a097a0fcc35533ccf88e6619cf620d8be9b1270d.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Report, Magazin","start":1600334400,"stop":1600337700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600337700":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Gion Tschuor f\u00fchrt durch seinen Geburtsort Rueun, wo der pensionierte TV-Redaktor auch heute wieder lebt. Rueun stammt vom lateinischen \"Rova\" \u2013 Erdrutsch \u2013 ab. Das Dorf wurde auf den Schuttkegel des Dorfbachs gebaut. Mehr Rueuner Geschichte erfahren die G\u00e4ste auf den Stationen von Gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1600337700,"stop":1600339500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600339500":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600339500,"stop":1600340100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600340100":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600340100,"stop":1600341000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600341000":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1600341000,"stop":1600341600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600341600":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Pia Heilmann wurde operiert. Nach der \u00fcberstandener Brust-OP steht nun der Nachsorgetermin an. Voller Optimismus gehen alle davon aus, dass sie den Krebs besiegt hat. Umso gr\u00f6sser ist das Entsetzen, als ihr Mann Roland und Professor Simoni auf dem CT eine grosse Metastase entdecken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1600341600,"stop":1600344900,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600344900":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Laura Seidler wird mit einer Fraktur am Handgelenk in die Sachsenklinik eingeliefert. Ihr behandelnder Arzt Doktor Philipp Brentano mutmasst, dass die Sch\u00fclerin unter Drogeneinfluss steht. Er spricht Karsten Seidler, Lauras Vater und Direktor ihrer Schule, darauf an. Wohlwissend, dass der Arzt recht hat, weist Karsten ihn schroff zur\u00fcck. Er wei\u00df durchaus vom Drogenkonsum seiner Tochter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9f5e0f59d5888bc64adaa09150a0ed7b84010fc.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1600344900,"stop":1600347900,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600347900":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd467fe02f38513d61bbc9d3e067be757ed3a82c.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1600347900,"stop":1600348200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600348200":{"channel":"SRF1","title":"Ein Fall f\u00fcr M\u00e4nndli","descr":"Bei einer Textilfirma werden die bestgeh\u00fcteten Stoffmuster f\u00fcr die neue Kollektion gestohlen. Das Detektivb\u00fcro Tobler soll herausfinden, wie das geschehen konnte. Max M\u00e4nndli l\u00e4sst sich als Nachtw\u00e4chter in die Firma einschleusen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad8019b588e71441e7da0569b5565bbc9da89b59.jpg?x=548&y=366\/ein-fall-fuer-maenndli","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600348200,"stop":1600350900,"country":"CH\/D","releaseYear":"1973","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600350900":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Segel der Liebe","descr":"Die T\u00f6pferin Anne steht kurz vor ihrer Hochzeit mit Roderick Brookland, dem Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer einer gro\u00dfen Teehandelsgesellschaft. Nie hat Anne verwunden, dass ihre gro\u00dfe Liebe und Rodericks Cousin Clark sie vor Jahren ohne Erkl\u00e4rung verlassen hat. Da steht ihre gro\u00dfe Liebe nach Jahren der Abwesenheit wieder unverhofft vor ihr. Dieser hat inzwischen erfolgreich ein eigenes Unternehmen aufgebaut.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/67abaf8bceb88b687f578abb71922514b512d033.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-segel-der-liebe","genre":"Film, Melodram","start":1600350900,"stop":1600356600,"country":"D\/A","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600356600":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Rekorde brechen im Tieralltag ist allt\u00e4glich, wenn man sich die M\u00fche gibt und genau hinschaut. Sch\u00e4tze, was du hast.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/47a8d95d5285ef541211c5a5880c76895987c0a8.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1600356600,"stop":1600357200,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600357200":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Wer und was bewegt den Kanton Graub\u00fcnden und die r\u00e4toromanische Schweiz? Den \u00dcberblick bietet die Informationssendung \"Telesguard\" mit Beitr\u00e4gen, Nachrichtenbl\u00f6cken und Livereportagen von aktuellen Schaupl\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1600357200,"stop":1600358400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600358400":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600358400,"stop":1600359000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600359000":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600359000,"stop":1600359300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600359300":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Guido Derungs ist ein waschechter Uorser und stolzes Mitglied des 57-k\u00f6pfigen Dorfes. Besonders erw\u00e4hnenswert sind die vielen Br\u00fccken, die es in Guidos Heimat zu entdecken gibt. Auch seinen G\u00e4sten m\u00f6chte der pensionierte Bauunternehmer die Kippbr\u00fccke, die per Hand gekurbelt wird, nicht vorenthalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1600359300,"stop":1600360800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600360800":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1600360800,"stop":1600362000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600362000":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1600362000,"stop":1600363500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600363500":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1600363500,"stop":1600363800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600363800":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600363800,"stop":1600365300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600365300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600365300,"stop":1600365900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600365900":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Vor der Einb\u00fcrgerungsanh\u00f6rung m\u00fcssen die Kandidaten ein langwieriges Verfahren durchlaufen. In Pontresina suchen Ana und Paolo aus Portugal und Italien noch nach den letzten fehlenden Dokumenten. Andreas aus Deutschland bereitet sich im Kanton Schwyz auf die kantonale Einb\u00fcrgerungspr\u00fcfung vor. Die Fragen reichen von Politik \u00fcber Geschichte, Gesellschaft und Wirtschaft bis Geografie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8198dc5012ec65dbc78e31db60e6d7f1c5a5772.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1600365900,"stop":1600368900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600368900":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Ein Pass, aber 2000 verschiedene Wege, ihn zu bekommen. Wir begleiten Einb\u00fcrgerungswillige aus allen vier Landesteilen auf ihrem steinigen Weg zur Schweizer Staatsb\u00fcrgerschaft. Die \"DOK\"-Serie gew\u00e4hrt einen einmaligen Blick hinter die Kulissen des Schweizer Einb\u00fcrgerungsverfahrens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/764368ca7caedb6c5288a25fed70e8a4225b8598.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1600368900,"stop":1600372200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600372200":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600372200,"stop":1600373700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600373700":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600373700,"stop":1600374300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600374300":{"channel":"SRF1","title":"Gredig direkt","descr":"\"Gredig direkt\" bietet informative sowie unterhaltsame Gespr\u00e4che mit spannenden Pers\u00f6nlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09293b4b789289b44985afd19f0ca95eb7e84d13.jpg?x=548&y=366\/gredig-direkt","genre":"Report, Diskussion","start":1600374300,"stop":1600376400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600376400":{"channel":"SRF1","title":"NZZ Format","descr":"\"NZZ Format\" \u2013 Das Fernsehmagazin der Neuen Z\u00fcrcher Zeitung stellt jede Woche unterhaltsam und vor allem informativ interessante Themen in den Mittelpunkt und beleuchtet diese in vielen Facetten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/604abca6cc70733dd09c352df4510cec43b66117.jpg?x=548&y=366\/nzz-format","genre":"Report, Dokumentation","start":1600376400,"stop":1600378500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600378500":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600378500,"stop":1600378800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600378800":{"channel":"SRF1","title":"Die defekte Katze","descr":"Mina und Kian lernen sich \u00fcber eine Heiratsvermittlerin kennen. Als sie aus dem Iran zu ihm nach Deutschland zieht, k\u00e4mpfen die beiden mit den verschiedenen Vorstellungen, die sie, aber auch die Gesellschaft, von einer Beziehung haben. SRF zeigt \"Die defekte Katze\" im Original mit Untertiteln.","image":null,"genre":"Film, Drama","start":1600378800,"stop":1600384500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600384500":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Vor der Einb\u00fcrgerungsanh\u00f6rung m\u00fcssen die Kandidaten ein langwieriges Verfahren durchlaufen. In Pontresina suchen Ana und Paolo aus Portugal und Italien noch nach den letzten fehlenden Dokumenten. Andreas aus Deutschland bereitet sich im Kanton Schwyz auf die kantonale Einb\u00fcrgerungspr\u00fcfung vor. Die Fragen reichen von Politik \u00fcber Geschichte, Gesellschaft und Wirtschaft bis Geografie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8198dc5012ec65dbc78e31db60e6d7f1c5a5772.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1600384500,"stop":1600387200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600387200":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Ein Pass, aber 2000 verschiedene Wege, ihn zu bekommen. Wir begleiten Einb\u00fcrgerungswillige aus allen vier Landesteilen auf ihrem steinigen Weg zur Schweizer Staatsb\u00fcrgerschaft. Die \"DOK\"-Serie gew\u00e4hrt einen einmaligen Blick hinter die Kulissen des Schweizer Einb\u00fcrgerungsverfahrens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/764368ca7caedb6c5288a25fed70e8a4225b8598.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1600387200,"stop":1600389900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600389900":{"channel":"SRF1","title":"Gredig direkt","descr":"\"Gredig direkt\" bietet informative sowie unterhaltsame Gespr\u00e4che mit spannenden Pers\u00f6nlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09293b4b789289b44985afd19f0ca95eb7e84d13.jpg?x=548&y=366\/gredig-direkt","genre":"Report, Diskussion","start":1600389900,"stop":1600391700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600391700":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Guido Derungs ist ein waschechter Uorser und stolzes Mitglied des 57-k\u00f6pfigen Dorfes. Besonders erw\u00e4hnenswert sind die vielen Br\u00fccken, die es in Guidos Heimat zu entdecken gibt. Auch seinen G\u00e4sten m\u00f6chte der pensionierte Bauunternehmer die Kippbr\u00fccke, die per Hand gekurbelt wird, nicht vorenthalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1600391700,"stop":1600392900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600392900":{"channel":"SRF1","title":"ECO","descr":"Das Wirtschaftsmagazin \"ECO\" bringt seinen Zuschauern die Welt der Wirtschaft n\u00e4her. Die Sendung wirft einen eigenst\u00e4ndigen Blick auf das Wirtschaftsleben \u2013 mit Hintergrundberichten, Grafiken und Reportagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7b28b5f94be576b7d3522e6b4878c424c9b04f8.jpg?x=548&y=366\/eco","genre":"Report, Magazin","start":1600392900,"stop":1600394400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600394400":{"channel":"SRF1","title":"Kassensturz","descr":"Als das Magazin \u00fcber Konsum, Geld und Arbeit am 4. Januar 1974 erstmals \u00fcber die Schweizer Bildschirme flimmerte, waren sich die Kritiker einig: Die Sendung h\u00e4lt sich nicht lange. Doch sie entwickelte sich zum Renner. Es werden Fakten geliefert und Meinungen eingeholt. F\u00fchrende Leute aus der Wirtschaft \u00e4u\u00dfern sich zu Themen, die gerade besondere Brisanz in sich bergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f474e8ce2af39c7dbe193f825869216da07683cb.jpg?x=548&y=366\/kassensturz","genre":"Report, Magazin","start":1600394400,"stop":1600396500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600396500":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1600396500,"stop":1600397100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600397100":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/033de4762e6b4d7516c5c891071abeef51ea1071.jpg?x=548&y=366\/schweiz-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1600397100,"stop":1600397700,"country":"CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600397700":{"channel":"SRF1","title":"Die defekte Katze","descr":"Mina und Kian lernen sich \u00fcber eine Heiratsvermittlerin kennen. Als sie aus dem Iran zu ihm nach Deutschland zieht, k\u00e4mpfen die beiden mit den verschiedenen Vorstellungen, die sie, aber auch die Gesellschaft, von einer Beziehung haben. SRF zeigt \"Die defekte Katze\" im Original mit Untertiteln.","image":null,"genre":"Film, Drama","start":1600397700,"stop":1600403400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}