{"1600403400":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/217e1ea11e689d1b2348394c88d1aeef7da35da0.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600403400,"stop":1600407000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600407000":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600407000,"stop":1600410900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600410900":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Segel der Liebe","descr":"Die T\u00f6pferin Anne steht kurz vor ihrer Hochzeit mit Roderick Brookland, dem Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer einer gro\u00dfen Teehandelsgesellschaft. Nie hat Anne verwunden, dass ihre gro\u00dfe Liebe und Rodericks Cousin Clark sie vor Jahren ohne Erkl\u00e4rung verlassen hat. Da steht ihre gro\u00dfe Liebe nach Jahren der Abwesenheit wieder unverhofft vor ihr. Dieser hat inzwischen erfolgreich ein eigenes Unternehmen aufgebaut.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/67abaf8bceb88b687f578abb71922514b512d033.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-segel-der-liebe","genre":"Film, Melodram","start":1600410900,"stop":1600416300,"country":"D\/A","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600416300":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600416300,"stop":1600418100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600418100":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Vor der Einb\u00fcrgerungsanh\u00f6rung m\u00fcssen die Kandidaten ein langwieriges Verfahren durchlaufen. In Pontresina suchen Ana und Paolo aus Portugal und Italien noch nach den letzten fehlenden Dokumenten. Andreas aus Deutschland bereitet sich im Kanton Schwyz auf die kantonale Einb\u00fcrgerungspr\u00fcfung vor. Die Fragen reichen von Politik \u00fcber Geschichte, Gesellschaft und Wirtschaft bis Geografie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8198dc5012ec65dbc78e31db60e6d7f1c5a5772.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1600418100,"stop":1600421100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600421100":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"Ein Pass, aber 2000 verschiedene Wege, ihn zu bekommen. Wir begleiten Einb\u00fcrgerungswillige aus allen vier Landesteilen auf ihrem steinigen Weg zur Schweizer Staatsb\u00fcrgerschaft. Die \"DOK\"-Serie gew\u00e4hrt einen einmaligen Blick hinter die Kulissen des Schweizer Einb\u00fcrgerungsverfahrens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/764368ca7caedb6c5288a25fed70e8a4225b8598.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1600421100,"stop":1600424100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600424100":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Guido Derungs ist ein waschechter Uorser und stolzes Mitglied des 57-k\u00f6pfigen Dorfes. Besonders erw\u00e4hnenswert sind die vielen Br\u00fccken, die es in Guidos Heimat zu entdecken gibt. Auch seinen G\u00e4sten m\u00f6chte der pensionierte Bauunternehmer die Kippbr\u00fccke, die per Hand gekurbelt wird, nicht vorenthalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1600424100,"stop":1600425900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600425900":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600425900,"stop":1600426500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600426500":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600426500,"stop":1600427400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600427400":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1600427400,"stop":1600428300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600428300":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"B\u00e4ckermeister Herbert Krause und seine Angestellte Babette Jasper sind seit Monaten ein Paar. Herbert hat jedoch Angst, dass seine Tochter Lena den Tod ihrer Mutter noch nicht verkraftet hat und verheimlicht deshalb seine neue Beziehung. Als Babette pl\u00f6tzlich zusammenbricht und sich dabei verletzt, will Herbert das Gespr\u00e4ch mit Lena nicht weiter hinausz\u00f6gern ? doch er knickt ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1600428300,"stop":1600431300,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600431300":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Kathrin Globisch bittet Dr. Heilmann, ihren Halbbruder Dr. Niklas Ahrend in der Klinik anzustellen. Roland ist nicht begeistert, da sich Niklas bei der hochschwangeren Patientin Jasmin Schenk ungew\u00f6hnlich verhalten hat. Doch der junge Chirurg weiss: Das Kind muss per Notkaiserschnitt geholt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1600431300,"stop":1600434300,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600434300":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd467fe02f38513d61bbc9d3e067be757ed3a82c.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1600434300,"stop":1600434600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600434600":{"channel":"SRF1","title":"Samschtig-Jass","descr":"Gastgeberin Fabienne Bamert begr\u00fcsst im Hotel Weissenstein ob Solothurn die Schlagers\u00e4ngerin Monique am legend\u00e4ren Jasstisch. Nat\u00fcrlich wird die Berner K\u00fcnstlerin nicht nur mitjassen, sondern pr\u00e4sentiert auch den Hit \"Heiss wie die Sonne\" aus ihrem neuen Album.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa4719fa1606d1ecb698666543af5d1182dd5634.jpg?x=548&y=366\/samschtig-jass","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600434600,"stop":1600437300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600437300":{"channel":"SRF1","title":"Fr\u00fchlingsgefl\u00fcster","descr":"Auf den ersten Blick scheint der neue Fall von Dorfhelferin Katja eher unkompliziert. Familie Aigner braucht Unterst\u00fctzung. Claudia Aigner ist hochschwanger und muss bis zum Geburtstermin Bettruhe einhalten. Sie hat bereits eine vierj\u00e4hrige Tochter. W\u00e4hrend Claudias Mann arbeitet, muss sich jemand um das Kind k\u00fcmmern. Katja unterst\u00fctzt sie gerne dabei, doch dann kommt sie hinter ein Geheimnis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64b6cd2d50aed00eb28377c6a4ff5e5050512ada.jpg?x=548&y=366\/fruehlingsgefluester","genre":"Film, Drama","start":1600437300,"stop":1600443000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600443000":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Gr\u00f6sse ist relativ, wenn man Ameisen und Elefanten vergleicht. Und: Manchmal muss man etwas opfern, bekommt aber vieles zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4b867fe9bd15c3acc95a0dc05ca135376e9278ae.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1600443000,"stop":1600443600,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600443600":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Wer und was bewegt den Kanton Graub\u00fcnden und die r\u00e4toromanische Schweiz? Den \u00dcberblick bietet die Informationssendung \"Telesguard\" mit Beitr\u00e4gen, Nachrichtenbl\u00f6cken und Livereportagen von aktuellen Schaupl\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1600443600,"stop":1600444800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600444800":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600444800,"stop":1600445400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600445400":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600445400,"stop":1600445700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600445700":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Silvio J\u00f6rger ist in Vals aufgewachsen und verbindet viele sch\u00f6ne Erinnerungen mit dem Ort und den Leuten. Besonders stolz ist der Forstwart auf das Valser Ortsbild mit seinen charakteristischen Steind\u00e4chern. Zum Wochenfinale zeigt Silvio seinen G\u00e4sten, wie der Valser Stein verarbeitet wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1600445700,"stop":1600447200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600447200":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1600447200,"stop":1600448400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600448400":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1600448400,"stop":1600449900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600449900":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1600449900,"stop":1600450200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600450200":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600450200,"stop":1600451700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600451700":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600451700,"stop":1600452300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600452300":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Heimweh","descr":"Kan ist seine Stelle im Restaurant in Bever nach sieben Tagen bereits wieder los. Sein Deutsch ist noch nicht gut genug. Sehnsucht nach der Heimat macht sich breit, auch bei Mike, der zwar eine Stelle gefunden hat, aber seinem Paradies in Neuseeland nachtrauert. Conny plagt das schlechte Gewissen. Da geht fast unter, dass Conny endlich ihren 60. Geburtstag mit ihren Kindern feiern kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db99cb31bacff0a1557b939df4c3f4f2efe12e15.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-heimweh","genre":"Serie, Dokusoap","start":1600452300,"stop":1600455600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600455600":{"channel":"SRF1","title":"SRF DOK","descr":"F\u00fcnf Schweizer Pers\u00f6nlichkeiten reisen zur\u00fcck an den Ort der ersten Ferien. Alle Protagonistinnen und Protagonisten nehmen ihre Kinder oder ein Enkelkind mit auf diese Nostalgietour. Zwei Generation unterwegs zwischen damals und heute.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a199ce35f1dd50e2227f29016a61b5c95c59a2a4.jpg?x=548&y=366\/srf-dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1600455600,"stop":1600458600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600458600":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600458600,"stop":1600460100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600460100":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600460100,"stop":1600460700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600460700":{"channel":"SRF1","title":"Arena","descr":"In der \"Arena\" werden innenpolitische Themen diskutiert. Vor Studiopublikum debattieren Politiker, Spitzenvertreter der Verb\u00e4nde, Experten und Meinungsmacher das spannendste Thema der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4581c39da9affed0c2a71196de5eab045951a927.jpg?x=548&y=366\/arena","genre":"Report, Diskussion","start":1600460700,"stop":1600465200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600465200":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600465200,"stop":1600465800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600465800":{"channel":"SRF1","title":"Butch Cassidy and the Sundance Kid \u2013 Zwei Banditen","descr":"Mit b\u00fcrgerlichem Namen hei\u00dfen sie Robert Leroy Parker und Harry Longbaugh, doch ganz Amerika kennt die beiden als Butch Cassidy und Sundance Kid. In den 1890ern macht das Duo das Land mit \u00dcberf\u00e4llen auf Banken und Eisenbahnen unsicher. Gejagt werden die Outlaws von einer S\u00f6ldnertruppe. Die Verfolger sind ihnen dicht auf den Fersen. Die Bankr\u00e4uber beschlie\u00dfen deshalb, nach Bolivien zu fl\u00fcchten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9021ba379b3814a4222f6acc1aea071000fef3.jpg?x=548&y=366\/butch-cassidy-and-the-sundance-kid-zwei-banditen","genre":"Film, Abenteuerfilm","start":1600465800,"stop":1600472100,"country":"USA","releaseYear":"1969","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600472100":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Heimweh","descr":"Kan ist seine Stelle im Restaurant in Bever nach sieben Tagen bereits wieder los. Sein Deutsch ist noch nicht gut genug. Sehnsucht nach der Heimat macht sich breit, auch bei Mike, der zwar eine Stelle gefunden hat, aber seinem Paradies in Neuseeland nachtrauert. Conny plagt das schlechte Gewissen. Da geht fast unter, dass Conny endlich ihren 60. Geburtstag mit ihren Kindern feiern kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db99cb31bacff0a1557b939df4c3f4f2efe12e15.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-heimweh","genre":"Serie, Dokusoap","start":1600472100,"stop":1600474800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600474800":{"channel":"SRF1","title":"Arena","descr":"In der \"Arena\" werden innenpolitische Themen diskutiert. Vor Studiopublikum debattieren Politiker, Spitzenvertreter der Verb\u00e4nde, Experten und Meinungsmacher das spannendste Thema der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4581c39da9affed0c2a71196de5eab045951a927.jpg?x=548&y=366\/arena","genre":"Report, Diskussion","start":1600474800,"stop":1600479000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600479000":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Silvio J\u00f6rger ist in Vals aufgewachsen und verbindet viele sch\u00f6ne Erinnerungen mit dem Ort und den Leuten. Besonders stolz ist der Forstwart auf das Valser Ortsbild mit seinen charakteristischen Steind\u00e4chern. Zum Wochenfinale zeigt Silvio seinen G\u00e4sten, wie der Valser Stein verarbeitet wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1600479000,"stop":1600480500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600480500":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1600480500,"stop":1600481400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600481400":{"channel":"SRF1","title":"Kassensturz","descr":"Als das Magazin \u00fcber Konsum, Geld und Arbeit am 4. Januar 1974 erstmals \u00fcber die Schweizer Bildschirme flimmerte, waren sich die Kritiker einig: Die Sendung h\u00e4lt sich nicht lange. Doch sie entwickelte sich zum Renner. Es werden Fakten geliefert und Meinungen eingeholt. F\u00fchrende Leute aus der Wirtschaft \u00e4u\u00dfern sich zu Themen, die gerade besondere Brisanz in sich bergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f474e8ce2af39c7dbe193f825869216da07683cb.jpg?x=548&y=366\/kassensturz","genre":"Report, Magazin","start":1600481400,"stop":1600483200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600483200":{"channel":"SRF1","title":"Rundschau","descr":"Das Politmagazin mit Hintergrundberichten und Recherchen \u00fcber aktuelle Ereignisse und Brennpunkte im In- und Ausland. Reportagen und Magazinberichte nah am Geschehen, und oft mitten drin, ohne je die kritisch-journalistische Distanz zu verlieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a097a0fcc35533ccf88e6619cf620d8be9b1270d.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Report, Magazin","start":1600483200,"stop":1600486200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600486200":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz von oben","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/033de4762e6b4d7516c5c891071abeef51ea1071.jpg?x=548&y=366\/schweiz-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1600486200,"stop":1600487700,"country":"CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600487700":{"channel":"SRF1","title":"Gredig direkt","descr":"\"Gredig direkt\" bietet informative sowie unterhaltsame Gespr\u00e4che mit spannenden Pers\u00f6nlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09293b4b789289b44985afd19f0ca95eb7e84d13.jpg?x=548&y=366\/gredig-direkt","genre":"Report, Diskussion","start":1600487700,"stop":1600489500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}