{"1601440200":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c459f74725aec44f42a9162c398181a061b1155.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601440200,"stop":1601443800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601443800":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601443800,"stop":1601448300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601448300":{"channel":"SRF1","title":"Lilly Sch\u00f6nauer \u2013 Paulas Traum","descr":"Die junge Konditorin Paula Breuer kehrt aus New York in ihren Heimatort zur\u00fcck, um die Konditorei ihres Onkels zu \u00fcbernehmen. Mit tatkr\u00e4ftiger Unterst\u00fctzung des sympathischen Bootsbauers Lukas gelingt ihr die erfolgreich Neuer\u00f6ffnung. Allerdings macht ihr der Immobilienhai Ferdinand Haller, der gro\u00dfes Interesse an dem Grundst\u00fcck hat, das Leben schwer. Und der ist ausgerechnet Lukas' Vater.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb8a4c99342db8c0e3d61998ebc666156228c16c.jpg?x=548&y=366\/lilly-schoenauer-paulas-traum","genre":"Film, Liebesfilm","start":1601448300,"stop":1601453700,"country":"A\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601453700":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601453700,"stop":1601455800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601455800":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau-Spezial","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3bb405266ab30b01357bf38f31bd7ac472bd6c53.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-spezial","genre":"Report, Gesellschaft","start":1601455800,"stop":1601462700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601462700":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601462700,"stop":1601463300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601463300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601463300,"stop":1601464200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601464200":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1601464200,"stop":1601465100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601465100":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Simone Becker hat ein Schneideratelier, das nicht mehr rentiert. Die Kinder sind aus dem Haus und leben ihr eigenes Leben. Um mit ihrer Einsamkeit klarzukommen, hat sie sich das \u00fcberm\u00e4ssige Naschen von S\u00fcssigkeiten angew\u00f6hnt. Doch nun erkrankt ihre Gallenblase und sie muss in die Sachsenklinik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1601465100,"stop":1601468100,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601468100":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Arzus Mutter Sevim kommt nach Leipzig. Sie hat sich mit ihrem Mann Klaus gestritten. Sevim ist gerade dabei, Arzu und Philipp den Grund des Streits zu erkl\u00e4ren, als das Telefon klingelt. Klaus Ritter wurde nach einem Unfall in die Sachsenklinik eingeliefert \u2013 er hat sich eine Milzruptur zugezogen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ebfc32b11c8f82c40cbb7262764d9ca53a7850db.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1601468100,"stop":1601471100,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601471100":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd467fe02f38513d61bbc9d3e067be757ed3a82c.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1601471100,"stop":1601471700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601471700":{"channel":"SRF1","title":"Ein Fall f\u00fcr M\u00e4nndli","descr":"Pierre Dubois war gross und schlank. Pl\u00f6tzlich ist er verschwunden, und zwar mit den 50 000 Franken der Frau Wiesner, die im Detektivb\u00fcro Tobler landet, um ihren fr\u00fcheren Geliebten, den sie \u00fcber ein Heiratsinstitut kennengelernt hatte, suchen zu lassen. M\u00e4nndli \u00fcbernimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8f34792e056404b672ae68e53fb19401687c4e0.jpg?x=548&y=366\/ein-fall-fuer-maenndli","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601471700,"stop":1601474100,"country":"CH\/D","releaseYear":"1975","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601474100":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Land der Sehnsucht","descr":"Schon immer hat Taylor, der j\u00fcngste Sohn von Sir Ravenhurst, Vivian geliebt. Als sie nach ihrer Ausbildung zur Gartenarchitektin nach Cornwall zur\u00fcckkehrt, scheint sie seine Gef\u00fchle zu erwidern. Ausgerechnet jetzt meldet sich auch Taylors \u00e4lterer Bruder aus London zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0e4f111cebdeca4650268cf560f002c340825e6.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-land-der-sehnsucht","genre":"Film, Liebesfilm","start":1601474100,"stop":1601479800,"country":"D\/A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601479800":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Masha, ein \u00fcberaus aktives kleines M\u00e4dchen, lernt eines Tages im Wald einen grummligen, grossen B\u00e4ren kennen. Dieser lebt alleine und liebt seinen ruhigen und gem\u00fctlichen Alltag \u00fcber alles. Masha stellt mit ihren Ideen und Aktionen seine Welt komplett auf den Kopf. Und so erleben beide von nun an wilde Abenteuer und haben viel Spass zusammen. \"Masha und der B\u00e4r\" ist eine Animationsserie mit viel Herz f\u00fcr die ganze Familie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ced7e397abb081a2418242d0490cc3eb5d6f40d5.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601479800,"stop":1601480400,"country":"CH","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601480400":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Wer und was bewegt den Kanton Graub\u00fcnden und die r\u00e4toromanische Schweiz? Den \u00dcberblick bietet die Informationssendung \"Telesguard\" mit Beitr\u00e4gen, Nachrichtenbl\u00f6cken und Livereportagen von aktuellen Schaupl\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1601480400,"stop":1601481600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601481600":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601481600,"stop":1601482200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601482200":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601482200,"stop":1601482500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601482500":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Peter Abegglen ist in St. Gallen aufgewachsen, unterrichtete sp\u00e4ter f\u00fcnf Jahre in Rio de Janeiro und lebt seit rund 40 Jahren in Speicher. Im Dorf zwischen Alpstein und Bodensee f\u00fchlt sich der pensionierte Lehrer wohl und bringt sich als Mitglied einer Lesegesellschaft in das Gemeindeleben ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1601482500,"stop":1601484000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601484000":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e35a2eed28131d167f43d431f669012d31247339.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1601484000,"stop":1601485200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601485200":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1601485200,"stop":1601486700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601486700":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1601486700,"stop":1601487000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601487000":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601487000,"stop":1601488500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601488500":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601488500,"stop":1601489100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601489100":{"channel":"SRF1","title":"Rundschau","descr":"Das Politmagazin mit Hintergrundberichten und Recherchen \u00fcber aktuelle Ereignisse und Brennpunkte im In- und Ausland. Reportagen und Magazinberichte nah am Geschehen, und oft mitten drin, ohne je die kritisch-journalistische Distanz zu verlieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ad840d7350077f7075a6f951a24db1acaf3bba4.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Report, Magazin","start":1601489100,"stop":1601492400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601492400":{"channel":"SRF1","title":"Reporter","descr":"Kein anderer Berg der Welt \u00fcbt eine solche Anziehung aus. Das Matterhorn oder \"Horu\", wie es die Einheimischen nennen, ist ein Magnet f\u00fcr Bergsteigerinnen und Bergsteiger aus aller Welt. Sie scheuen keine M\u00fchen und Kosten, um einmal auf dem bekannten Gipfel stehen zu d\u00fcrfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08a7887cde14c94d558d619184011cd4f8e80a40.jpg?x=548&y=366\/reporter","genre":"Report, Reportage","start":1601492400,"stop":1601494500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601494500":{"channel":"SRF1","title":"Lotto Mittwoch","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/810de1c119f1f8d26d119c4c6bc04c65695dfd2f.jpg?x=548&y=366\/lotto-mittwoch","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601494500,"stop":1601495400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601495400":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601495400,"stop":1601496900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601496900":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601496900,"stop":1601497500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601497500":{"channel":"SRF1","title":"Kulturplatz","descr":"Die Geburt eines Kindes ist die pers\u00f6nlichste Angelegenheit der Welt f\u00fcr eine Mutter. Zunehmend suchen Frauen Alternativen zur Schulmedizin. Hausgeburt, von Hebammen geleitete Geburt, Geburtsh\u00f6hle \u2013 es geht auch um Selbstbestimmung. Kulturplatz \u2013 \u00fcber Risiken und Nebenwirkungen der sanften Geburt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fbdc7b0ff2da28db8912b37220ee4e595a5a5e.jpg?x=548&y=366\/kulturplatz","genre":"Report, Magazin","start":1601497500,"stop":1601499600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601499600":{"channel":"SRF1","title":"\"Filmfestival Z\u00fcrich 2020 \u2013 Das Spezial\"","descr":"Ob eine Zeitreise in den amerikanischen S\u00fcden des 18. Jahrhunderts oder zur Kr\u00f6nung der ersten schwarzen Miss World im Jahr 1970, Rassismus ist Thema in vielen Filmen. Das und viel mehr in \"Filmfestival Z\u00fcrich 2020 \u2013 Das Spezial\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b019755c4c2d6908cd23a1b4ece9c5307dbf7f0.jpg?x=548&y=366\/filmfestival-zuerich-2020-das-spezial","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601499600,"stop":1601501400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601501400":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601501400,"stop":1601501700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601501700":{"channel":"SRF1","title":"The Handmaid's Tale \u2013 Der Report der Magd","descr":"Desfreds Kind droht w\u00e4hrend der Schwangerschaft zu sterben. Aus Angst erz\u00e4hlt sie niemandem von ihren Komplikationen. Nick wird von den Waterfords mit einem jungen M\u00e4dchen zwangsverheiratet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66995d7bdd0e2f01c2adc5f7d89f78213330eb00.jpg?x=548&y=366\/the-handmaids-tale-der-report-der-magd","genre":"Serie, Dramaserie","start":1601501700,"stop":1601505300,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601505300":{"channel":"SRF1","title":"Patrick Melrose","descr":"London, 2005: F\u00fcr Patrick erf\u00fcllt sich ein lebenslanger Traum: Endlich Vollwaise! Nach dem Vater ist mit seiner Mutter auch die zweite Schl\u00fcsselperson gestorben, die er f\u00fcr sein Ungl\u00fcck verantwortlich macht. Ihre Beerdigung wird zum Schaulauf alter Geister, aber auch zur Chance f\u00fcr einen Neuanfang.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2239683b623972e158553ac0529754ad100ec28c.jpg?x=548&y=366\/patrick-melrose","genre":"Serie, Dramaserie","start":1601505300,"stop":1601508900,"country":"GB\/USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601508900":{"channel":"SRF1","title":"Rundschau","descr":"Das Politmagazin mit Hintergrundberichten und Recherchen \u00fcber aktuelle Ereignisse und Brennpunkte im In- und Ausland. Reportagen und Magazinberichte nah am Geschehen, und oft mitten drin, ohne je die kritisch-journalistische Distanz zu verlieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ad840d7350077f7075a6f951a24db1acaf3bba4.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Report, Magazin","start":1601508900,"stop":1601511600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601511600":{"channel":"SRF1","title":"Reporter","descr":"Kein anderer Berg der Welt \u00fcbt eine solche Anziehung aus. Das Matterhorn oder \"Horu\", wie es die Einheimischen nennen, ist ein Magnet f\u00fcr Bergsteigerinnen und Bergsteiger aus aller Welt. Sie scheuen keine M\u00fchen und Kosten, um einmal auf dem bekannten Gipfel stehen zu d\u00fcrfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08a7887cde14c94d558d619184011cd4f8e80a40.jpg?x=548&y=366\/reporter","genre":"Report, Reportage","start":1601511600,"stop":1601513700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601513700":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Peter Abegglen ist in St. Gallen aufgewachsen, unterrichtete sp\u00e4ter f\u00fcnf Jahre in Rio de Janeiro und lebt seit rund 40 Jahren in Speicher. Im Dorf zwischen Alpstein und Bodensee f\u00fchlt sich der pensionierte Lehrer wohl und bringt sich als Mitglied einer Lesegesellschaft in das Gemeindeleben ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1601513700,"stop":1601515200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601515200":{"channel":"SRF1","title":"Club","descr":"Der \"Club\" ist die prominente Diskussionssendung des Schweizer Radio und Fernsehens. Es werden Themen aus den unterschiedlichsten Lebensbereichen diskutiert. Interessante G\u00e4ste mit ihren authentischen Geschichten und ihrem Fachwissen pr\u00e4gen das Gesicht der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26437926b44149a10818e1685d234eb98d357ee2.jpg?x=548&y=366\/club","genre":"Report, Diskussion","start":1601515200,"stop":1601519700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601519700":{"channel":"SRF1","title":"The Handmaid's Tale \u2013 Der Report der Magd","descr":"Desfreds Kind droht w\u00e4hrend der Schwangerschaft zu sterben. Aus Angst erz\u00e4hlt sie niemandem von ihren Komplikationen. Nick wird von den Waterfords mit einem jungen M\u00e4dchen zwangsverheiratet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66995d7bdd0e2f01c2adc5f7d89f78213330eb00.jpg?x=548&y=366\/the-handmaids-tale-der-report-der-magd","genre":"Serie, Dramaserie","start":1601519700,"stop":1601522700,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601522700":{"channel":"SRF1","title":"\"Filmfestival Z\u00fcrich 2020 \u2013 Das Spezial\"","descr":"Ob eine Zeitreise in den amerikanischen S\u00fcden des 18. Jahrhunderts oder zur Kr\u00f6nung der ersten schwarzen Miss World im Jahr 1970, Rassismus ist Thema in vielen Filmen. Das und viel mehr in \"Filmfestival Z\u00fcrich 2020 \u2013 Das Spezial\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b019755c4c2d6908cd23a1b4ece9c5307dbf7f0.jpg?x=548&y=366\/filmfestival-zuerich-2020-das-spezial","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601522700,"stop":1601524500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601524500":{"channel":"SRF1","title":"Kulturplatz","descr":"Die Geburt eines Kindes ist die pers\u00f6nlichste Angelegenheit der Welt f\u00fcr eine Mutter. Zunehmend suchen Frauen Alternativen zur Schulmedizin. Hausgeburt, von Hebammen geleitete Geburt, Geburtsh\u00f6hle \u2013 es geht auch um Selbstbestimmung. Kulturplatz \u2013 \u00fcber Risiken und Nebenwirkungen der sanften Geburt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fbdc7b0ff2da28db8912b37220ee4e595a5a5e.jpg?x=548&y=366\/kulturplatz","genre":"Report, Magazin","start":1601524500,"stop":1601526300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}