{"1597983900":{"channel":"SRF1","title":"News-Schlagzeilen","descr":"Betont sachlich und geb\u00fcndelt wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/217e1ea11e689d1b2348394c88d1aeef7da35da0.jpg?x=548&y=366\/news-schlagzeilen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597983900,"stop":1597987800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597987800":{"channel":"SRF1","title":"Wetterkanal","descr":"Ein Mix aus Kamerabildern von 36 Schweizer Wetterstationen, den Wetterprognosen f\u00fcr heute und morgen mit aktuellem Luftdruck und Windgeschwindigkeiten. Gegebenenfalls informiert die Sendung auch \u00fcber Schnee- und Pistenverh\u00e4ltnisse. Dies alles wird akustisch unterlegt mit dem Radioprogramm von SRF 4.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6fe58ba2996ff0b5175b7730d8e7ab8f497d568.jpg?x=548&y=366\/wetterkanal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597987800,"stop":1597993800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597993800":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1597993800,"stop":1597994700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597994700":{"channel":"SRF1","title":"Rosamunde Pilcher \u2013 Wege der Liebe","descr":"Der in Kanada lebende Pianist James Turner reist in seine Heimat Cornwall. Dort verliebt er sich in die Tochter seiner fiesen Stiefmutter Miranda. Diese m\u00f6chte James verschollenen Vater Sam endlich f\u00fcr tot erkl\u00e4ren lassen, damit sie an dessen umfangreiches Erbe in Cornwall kommt. Auch Mirandas Tochter Caroline f\u00fchlt sich zu dem freundlichen James hingezogen, der sie f\u00fcr eine Hausangestellte h\u00e4lt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6101dcb865f2442f6257bc416e5c6c9ffd692886.jpg?x=548&y=366\/rosamunde-pilcher-wege-der-liebe","genre":"Film, Liebesfilm","start":1597994700,"stop":1598000100,"country":"A\/D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598000100":{"channel":"SRF1","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598000100,"stop":1598001900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598001900":{"channel":"SRF1","title":"DOK","descr":"Ein Liebespaar, beide Ende 60, startet von Basel aus eine Reise kreuz und quer durch S\u00fcdeuropa. Am Steuer des Campers sitzt Niggi, begeisterter Fotograf und T\u00fcftler, neben ihm Annette, seine vom Hals abw\u00e4rts gel\u00e4hmte Frau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32dafb4790e8ed6d4b1334c83d9d8aed4523b777.jpg?x=548&y=366\/dok","genre":"Report, Dokumentation","start":1598001900,"stop":1598004900,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598004900":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"In Winkeln ist Laura Planzer mit ihrer Familie zu Hause und geniesst hier ihre perfekte Mischung aus Erholung und Stadtn\u00e4he. Besonders gerne ist die Spielgruppen- und Fitnessleiterin am G\u00fcbsensee. Ihre Mitstreiter bekommen eine Probelektion bei Laura mit anschliessender Belohnung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1598004900,"stop":1598006700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598006700":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b57e372945b5b8693041b62e47639bb90bfbd573.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598006700,"stop":1598007300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598007300":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598007300,"stop":1598007900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598007900":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f00f5fe3ae4b45c070500f9c1e740775460d48.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1598007900,"stop":1598008800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598008800":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Michaela Fritsche, Leiterin einer Krankenkasse, ist eine einsame Frau und chattet mit einem Unbekannten im Internet. Was Michaela nicht ahnt: Ihr Chatpartner ist Julian Gross, der Pf\u00f6rtner der Krankenkasse. An diesem Abend erleidet Michaela eine Lungenembolie und bricht vor Julians Augen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1598008800,"stop":1598011500,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598011500":{"channel":"SRF1","title":"In aller Freundschaft","descr":"Der Kampfmittelbeseitiger Peter Merz verletzt sich bei der Entsch\u00e4rfung einer Fliegerbombe. Doktorin Elena Eichhorn behandelt ihn und stellt fest, dass sich Peter Merz einen Einriss der Hauptschlagader zugezogen hat. Schnelles Handeln ist gefragt, denn es besteht Verblutungsgefahr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f8d61a1138ec90f1bd0c1c1466d1176a2fa3424.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1598011500,"stop":1598014200,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598014200":{"channel":"SRF1","title":"glanz & gloria peopleflash","descr":"Hier gibt es das Allerneueste aus den K\u00f6nigsh\u00e4usern, der Welt des Sports und der Unterhaltung. Es geht um Stars und Sternchen, Skandale und Romanzen und stets ist der Glamourfaktor dabei hoch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd467fe02f38513d61bbc9d3e067be757ed3a82c.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria-peopleflash","genre":"Report, Magazin","start":1598014200,"stop":1598014500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598014500":{"channel":"SRF1","title":"Potzmusig Familiesummer","descr":"Drei Schwestern, eine Leidenschaft: Die Geschwister Weber haben schon im Kindesalter grosse Erfolge gefeiert und musizierten sich in die Herzen vieler Fans in der Schweiz und im Ausland. Nicolas Senn besucht die Schwestern im Basellandschaftlichen Reigoldswil.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7517a686e66957513793d891ad51ad980da2e195.jpg?x=548&y=366\/potzmusig-familiesummer","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598014500,"stop":1598018100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598018100":{"channel":"SRF1","title":"F\u00fcr immer Fr\u00fchling","descr":"Das Leben stellt sich f\u00fcr die Krankenschwester Katja vollkommen auf den Kopf als sie den Jungen Tim Lechner trifft. Sie reist in die Gemeinde Fr\u00fchling, um Tim zu helfen. Bald merkt sie, dass noch viele ihre Hilfe brauchen und sie bleibt als Dorfhelferin in Fr\u00fchling.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9bcd7d8e57ac37cfa62342763325fc51920a294c.jpg?x=548&y=366\/fuer-immer-fruehling","genre":"Film, Melodram","start":1598018100,"stop":1598023800,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598023800":{"channel":"SRF1","title":"Guetnachtgschichtli","descr":"Masha, ein \u00fcberaus aktives kleines M\u00e4dchen, lernt eines Tages im Wald einen grummligen, grossen B\u00e4ren kennen. Dieser lebt alleine und liebt seinen ruhigen und gem\u00fctlichen Alltag \u00fcber alles. Masha stellt mit ihren Ideen und Aktionen seine Welt komplett auf den Kopf und so erleben beide von nun an wilde Abenteuer und haben viel Spass zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6ee1eabf70aa849ecf95e434fbd7cadb637fc46c.jpg?x=548&y=366\/guetnachtgschichtli","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598023800,"stop":1598024100,"country":"CH","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598024100":{"channel":"SRF1","title":"Telesguard","descr":"Wer und was bewegt den Kanton Graub\u00fcnden und die r\u00e4toromanische Schweiz? Den \u00dcberblick bietet die Informationssendung \"Telesguard\" mit Beitr\u00e4gen, Nachrichtenbl\u00f6cken und Livereportagen von aktuellen Schaupl\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8640d2343f5c74287ac3d196e33f6ea2710bd124.jpg?x=548&y=366\/telesguard","genre":"Report, Magazin","start":1598024100,"stop":1598025600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598025600":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598025600,"stop":1598026200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598026200":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598026200,"stop":1598026500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598026500":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Martin Schregenberger ist im Altstadtquartier besonders vom Gallusplatz fasziniert, wo St. Gallen seinen Ursprung hat. Als Architekt weiss Martin seinen G\u00e4sten so einiges \u00fcber die St. Galler Entstehungsgeschichte zu berichten und bietet ihnen eine pr\u00e4chtige Aussicht \u00fcber sein Herzensquartier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1598026500,"stop":1598028000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598028000":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1598028000,"stop":1598029200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598029200":{"channel":"SRF1","title":"Schweiz aktuell","descr":"Das Magazin berichtet t\u00e4glich \u00fcber die wichtigsten kantonalen, regionalen und kommunalen Themen und Ereignisse aus Politik und Gesellschaft. Die Schweiz wird in ihrer ganzen Vielfalt gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fd011606223922cf35917778d7ec0b0af85ba0.jpg?x=548&y=366\/schweiz-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1598029200,"stop":1598030700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598030700":{"channel":"SRF1","title":"SRF B\u00f6rse","descr":"\"SRF B\u00f6rse\" berichtet \u00fcber die t\u00e4glichen Entwicklungen an der Schweizer B\u00f6rse. Sie beobachtet und analysiert Trends und Perspektiven und holt dazu die Meinung von Konzernchefs und anderen wichtigen Entscheidungstr\u00e4gern der Wirtschaft ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77f59765b63f2c5e33cd32bb0994ebba9d1fbf17.jpg?x=548&y=366\/srf-boerse","genre":"Report, Magazin","start":1598030700,"stop":1598031000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598031000":{"channel":"SRF1","title":"Tagesschau","descr":"Die \"Tagesschau\" berichtet \u00fcber Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be93ac10ed378eedeabe6a38d926f0885037bed1.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598031000,"stop":1598032500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598032500":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598032500,"stop":1598033100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598033100":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Heimweh","descr":"Conny und Mike Street kehren Neuseeland den R\u00fccken. Familie Ramponi wagt den Neuanfang im B\u00fcndner Bergd\u00f6rfchen Bever. C\u00e9cile Ottiger hat sich ihre R\u00fcckkehr aus China etwas anders vorgestellt. Und Familie Wechsler ist wegen Corona voneinander getrennt \u2013 der Vater in der Schweiz, Frau und T\u00f6chter in Spanien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb45c130fa2a7cb1ab5152d1a9f9414f1cbc04ce.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-heimweh","genre":"Serie, Dokusoap","start":1598033100,"stop":1598036400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598036400":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 z'Alp","descr":"Weg von der Zivilisation ziehen die \u00c4lplerinnen und \u00c4lpler mit ihren K\u00fchen, Ziegen und Schafen in die sch\u00f6ne rustikale Bergwelt. Eine alte Schweizer Tradition lebt wie eh und je. Die dritte und letzte Folge von \"z'Alp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0bb23cb449e14040268be30280eea143ed8d0181.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-zalp","genre":"Serie, Dokusoap","start":1598036400,"stop":1598039400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598039400":{"channel":"SRF1","title":"10vor10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10vor10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598039400,"stop":1598040900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598040900":{"channel":"SRF1","title":"Meteo","descr":"In der Sendung \"Meteo\" wird das Publikum hinsichtlich der aktuellen Wetterlage informiert und Prognosen zeigen, mit welchen Entwicklungen man in den n\u00e4chsten Tagen rechnen darf. In Zeiten, in denen das Wetter immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es gut, die Prognosen aufmerksam zu verfolgen, um im Falle einer aufziehenden Schlechtwetterfront rechtzeitig gewarnt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3417b7bbb29094ad3f692057b27fb72326df59b.jpg?x=548&y=366\/meteo","genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598040900,"stop":1598041500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598041500":{"channel":"SRF1","title":"Arena","descr":"In der \"Arena\" werden innenpolitische Themen diskutiert. Vor Studiopublikum debattieren Politiker, Spitzenvertreter der Verb\u00e4nde, Experten und Meinungsmacher das spannendste Thema der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4581c39da9affed0c2a71196de5eab045951a927.jpg?x=548&y=366\/arena","genre":"Report, Diskussion","start":1598041500,"stop":1598046000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598046000":{"channel":"SRF1","title":"Newsflash SRF 1","descr":"Hier werden die Zuschauer in wenigen Minuten auf den neuesten Stand gebracht. In kompakter Form berichtet \"Newsflash\" \u00fcber alle wichtigen Ereignisse des Tages, die kurz und pr\u00e4gnant zusammengefasst werden. Zudem bietet die Sendung eine Aussicht auf die Wetterlage der kommenden Tage, kurze Interviews sowie Hintergrundinformationen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/176acb07ba87868187385541e6c9dc794f37bc9b.jpg?x=548&y=366\/newsflash-srf-1","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598046000,"stop":1598046300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598046300":{"channel":"SRF1","title":"Der grosse Eisenbahnraub","descr":"Mitte des 19. Jahrhunderts k\u00e4mpfen auf der Halbinsel Krim Engl\u00e4nder und Franzosen gegen die Truppen des Zaren. Ein Mal im Monat bringt der London-Paris-Express den Sold f\u00fcr die Soldaten von K\u00f6nigin Victoria. Auf diesen bewachten Schatz hat es eine Bande abgesehen. Da es zu dieser Zeit noch keine Schneidbrenner gegeben hat, entwickelt Edward Pierce, der Kopf der Ganoven, einen raffinierten Plan.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e60540cf618975d786b95fa7c16dd85693666d7.jpg?x=548&y=366\/der-grosse-eisenbahnraub","genre":"Film, Krimi","start":1598046300,"stop":1598052900,"country":"GB","releaseYear":"1978","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598052900":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 Heimweh","descr":"Conny und Mike Street kehren Neuseeland den R\u00fccken. Familie Ramponi wagt den Neuanfang im B\u00fcndner Bergd\u00f6rfchen Bever. C\u00e9cile Ottiger hat sich ihre R\u00fcckkehr aus China etwas anders vorgestellt. Und Familie Wechsler ist wegen Corona voneinander getrennt \u2013 der Vater in der Schweiz, Frau und T\u00f6chter in Spanien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb45c130fa2a7cb1ab5152d1a9f9414f1cbc04ce.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-heimweh","genre":"Serie, Dokusoap","start":1598052900,"stop":1598055600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598055600":{"channel":"SRF1","title":"Arena","descr":"In der \"Arena\" werden innenpolitische Themen diskutiert. Vor Studiopublikum debattieren Politiker, Spitzenvertreter der Verb\u00e4nde, Experten und Meinungsmacher das spannendste Thema der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4581c39da9affed0c2a71196de5eab045951a927.jpg?x=548&y=366\/arena","genre":"Report, Diskussion","start":1598055600,"stop":1598059800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598059800":{"channel":"SRF1","title":"Mini Schwiiz, dini Schwiiz","descr":"Martin Schregenberger ist im Altstadtquartier besonders vom Gallusplatz fasziniert, wo St. Gallen seinen Ursprung hat. Als Architekt weiss Martin seinen G\u00e4sten so einiges \u00fcber die St. Galler Entstehungsgeschichte zu berichten und bietet ihnen eine pr\u00e4chtige Aussicht \u00fcber sein Herzensquartier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59667b5aaf7d0a7552c3ee4df7a82fc5b88dafbb.jpg?x=548&y=366\/mini-schwiiz-dini-schwiiz","genre":"Report, Reportage","start":1598059800,"stop":1598061000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598061000":{"channel":"SRF1","title":"Glanz & Gloria","descr":"T\u00e4glich von Montag bis Freitag berichtet \"glanz & gloria\" \u00fcber die unterschiedlichsten Anl\u00e4sse und erz\u00e4hlt Geschichten und Neuigkeiten \u00fcber Prominente und auch nicht prominente Personen, die Herausragendes leisten und von \u00f6ffentlichem Interesse sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbd37e1fdb15da36073a94a6f4190082e923b67.jpg?x=548&y=366\/glanz-gloria","genre":"Report, Magazin","start":1598061000,"stop":1598061900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598061900":{"channel":"SRF1","title":"Kassensturz","descr":"Als das Magazin \u00fcber Konsum, Geld und Arbeit am 4. Januar 1974 erstmals \u00fcber die Schweizer Bildschirme flimmerte, waren sich die Kritiker einig: Die Sendung h\u00e4lt sich nicht lange. Doch sie entwickelte sich zum Renner. Es werden Fakten geliefert und Meinungen eingeholt. F\u00fchrende Leute aus der Wirtschaft \u00e4u\u00dfern sich zu Themen, die gerade besondere Brisanz in sich bergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f474e8ce2af39c7dbe193f825869216da07683cb.jpg?x=548&y=366\/kassensturz","genre":"Report, Magazin","start":1598061900,"stop":1598063700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598063700":{"channel":"SRF1","title":"Rundschau","descr":"Das Politmagazin mit Hintergrundberichten und Recherchen \u00fcber aktuelle Ereignisse und Brennpunkte im In- und Ausland. Reportagen und Magazinberichte nah am Geschehen, und oft mitten drin, ohne je die kritisch-journalistische Distanz zu verlieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/917de040fdd0d9cfa6e5f636ea1f35fb30028b0c.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Report, Magazin","start":1598063700,"stop":1598066700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598066700":{"channel":"SRF1","title":"Gredig direkt","descr":"\"Gredig direkt\" bietet informative sowie unterhaltsame Gespr\u00e4che mit spannenden Pers\u00f6nlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09293b4b789289b44985afd19f0ca95eb7e84d13.jpg?x=548&y=366\/gredig-direkt","genre":"Report, Diskussion","start":1598066700,"stop":1598068500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598068500":{"channel":"SRF1","title":"SRF bi de L\u00fct \u2013 z'Alp","descr":"Weg von der Zivilisation ziehen die \u00c4lplerinnen und \u00c4lpler mit ihren K\u00fchen, Ziegen und Schafen in die sch\u00f6ne rustikale Bergwelt. Eine alte Schweizer Tradition lebt wie eh und je. Die dritte und letzte Folge von \"z'Alp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0bb23cb449e14040268be30280eea143ed8d0181.jpg?x=548&y=366\/srf-bi-de-luet-zalp","genre":"Serie, Dokusoap","start":1598068500,"stop":1598070900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}