{"1602043200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"C'est \u00e7a, la vie","descr":"Der 26-teilige Franz\u00f6sischkurs \"C'est ca, la vie\" richtet sich an Fortgeschrittene. Die Lehrsendungen f\u00fchren Sie mitten in den franz\u00f6sischen Alltag. Die Reportagen und Interviews an Originalschaupl\u00e4tzen in Frankreich, Belgien und der franz\u00f6sischen Schweiz vermitteln Einsichten in die franz\u00f6sische Arbeitswelt sowie das dazugeh\u00f6rige soziale Umfeld.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c37de408061e0729ba039e3467af7cd6dd488e4.jpg?x=548&y=366\/cest-a-la-vie","genre":"Report, Sprachkurs","start":1602043200,"stop":1602045000,"country":"F","releaseYear":"1992","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602045000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Englisch","descr":"\"Grundkurs Englisch\" bereitet auf den Erwerb der Mittleren Reife im Telekolleg vor. Genie\u00dfen Sie die Sprache in kleinen Literaturh\u00e4ppchen, informieren Sie sich \u00fcber einige der \u00fcber 100 englischsprachigen L\u00e4nder, besuchen Sie mit uns einen Bayern in Boston und wenn es mal brenzlig wird \u2013 unser Cowboy rettet Sie vor den Fallstricken des Englischen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee5e2c950cd9ca1a4b24a5b2138464337f665026.jpg?x=548&y=366\/grundkurs-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1602045000,"stop":1602046800,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602046800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Englisch","descr":"Bei den Highland Games im Angelbachtal dreht sich alles um Schottland um seine Eigenheiten. Englischlehrerin Camilla erkl\u00e4rt was die \"heavy events\" aus ihrer Heimat sind, und die beiden Sch\u00fclerinnen Paulina und Jella lernen im Interview alles Wichtige \u00fcber das Dudelsackspielen und sp\u00e4ter noch typische Zeitangaben im Englischen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e030246755ccf6425911327492544317c23a4647.jpg?x=548&y=366\/grips-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1602046800,"stop":1602047700,"country":"D","releaseYear":"2011-2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602047700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Englisch","descr":"Mit dem Programm \"GRIPS\" vermittelt ARD-alpha eine umfassende Grundbildung und das Basiswissen f\u00fcr die Pr\u00fcfung zum Hauptschulabschluss und zum Quali. Die Lektionen sind praxisorientiert und zeigen im Alltag, wie das Wissen angewendet wird. Vor Ort erkl\u00e4ren junge Hauptschullehrer in einem Lerndialog mit Sch\u00fclern die einzelnen Lernschritte. Das Programm deckt in der ersten Stufe in jeweils rund 40 Lektionen die Grundlagen in Mathematik, Deutsch und Englisch ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e030246755ccf6425911327492544317c23a4647.jpg?x=548&y=366\/grips-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1602047700,"stop":1602048600,"country":"D","releaseYear":"2011-2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602048600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Die Reporterin \"Paula\" Paulussen ist in der ganzen Welt unterwegs auf der Suche nach wilden Tieren. Sie traut sich ganz nah an die Tiere heran egal ob L\u00f6we oder Krokodil, Luchs oder Wildschwein. Sie zeigt \u00c4ngste, genauso wie Begeisterung. Mit ihrer neugierigen Nat\u00fcrlichkeit und echten Empathie vermittelt sie der jungen Zielgruppe (6-10 Jahre) wie wichtig es ist, den Lebensraum der wilden Tiere zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a62bcf660105cd6872a9889d2a2399f22f127fca.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1602048600,"stop":1602050100,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602050100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Bitzer schleppt einen prall gef\u00fcllten M\u00fcllsack auf die farmeigene M\u00fcllhalde. Dabei verteilt er unwissentlich alles auf der Weide, denn der Sack ist kaputt. Der Farmer ist sauer und befielt seinem Hund, alles wieder aufsammeln. Der spannt f\u00fcr diesen unangenehmen Job die Schafe ein. Doch wieder landet der gesamte M\u00fcll auf der Weide. Bitzer glaubt, der Staubsauger sei die L\u00f6sung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1602050100,"stop":1602050400,"country":"GB","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602050400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1602050400,"stop":1602051300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602051300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1602051300,"stop":1602055800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602055800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wie entsteht ein Konzert?","descr":"Wie entsteht ein klassisches Konzert \u2013 eines, das unter freiem Himmel stattfindet und live im Fernsehen \u00fcbertragen wird? Wie lange wird geplant und gearbeitet? Was findet hinter der B\u00fchne statt? Wie gelingt es, dass so viele Menschen gut zusammenarbeiten? Kurzum: Was macht \"Klassik am Odeonsplatz\" aus? Sch\u00fcler entdecken \"Klassik am Odeonsplatz\" als Videoprojekt.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1602055800,"stop":1602056700,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602056700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wetter und Klima","descr":"Ohne fundamentale Kenntnisse \u00fcber Wetter und Klima kann keine Wetterkarte verstanden, kein Wetterbericht interpretiert werden. Gerade in Zeiten des Klimawandels durch die Erderw\u00e4rmung ist ein aktuelles Basiswissen zwingend erforderlich.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1602056700,"stop":1602057600,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602057600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"odysso","descr":"Mal sind es ungew\u00f6hnliche Geschichten, mal werden Dauerthemen und brisante Fragen neu und spannend beleuchtet. Immer gibt es etwas zu lernen. Das Wissensmagazin stellt Zusammenh\u00e4nge her und pr\u00fcft Erkenntnisse der Wissenschaft kritisch auf ihre Auswirkungen f\u00fcr Mensch, Gesellschaft und Umwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80e7e64177fd4e31a7bb92432dce06ab63c194c7.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1602057600,"stop":1602060300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602060300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602060300,"stop":1602062100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602062100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Landleben 4.0","descr":"Das Trauntal nahe Birkenfeld, teils im Hunsr\u00fcck-Hochwald gelegen, ist ein Naturparadies. Die Gegend ist strukturschwach, doch die Bewohnerinnen und Bewohner wissen die intakte Natur zu sch\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/57dd872c8aeb4d377c6cf7a598b6482ded2715c3.jpg?x=548&y=366\/landleben-40","genre":"Report, Dokumentation","start":1602062100,"stop":1602065100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602065100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1602065100,"stop":1602068400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602068400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1602068400,"stop":1602069300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602069300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1602069300,"stop":1602070200,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602070200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Erlebnis Hessen: Der Dorfretter im Vogelsberg","descr":"Helmut Schraml hat bis heute acht verfallene H\u00e4user in seinem Heimatsort Ober-Ohmen im Vogelsberg saniert. Dieser Ortsteil wirkt inzwischen schon fast wie ein \"Museumsdorf\". Der Charme des Viertels zieht auch Stadtbewohner zur\u00fcck aufs Land. Der Film zeigt, wie aus Liebe zum eigenen Ort und aus \u00dcberzeugung f\u00fcr einen nachhaltigen Lebensstil das Leben in Ober-Ohmen St\u00fcck f\u00fcr St\u00fcck zur\u00fcckkehrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b04136186b90b6d8048b68ac63f0d725d28ad779.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-hessen-der-dorfretter-im-vogelsberg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602070200,"stop":1602072900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602072900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Anderl trifft Nobelpreistr\u00e4ger","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602072900,"stop":1602075600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602075600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"W wie Wissen","descr":"Studien zufolge sind gerade \u00e4ltere Menschen zufriedener als j\u00fcngere. H\u00f6hepunkt unserer Zufriedenheit in der zweiten Lebensh\u00e4lfte: zwischen 70 und 75 Jahren! \u00c4ltere sind au\u00dferdem h\u00e4ufiger ehrenamtlich engagiert und die wichtigste Langzeitstudie zum \u00c4lterwerden in Deutschland widerlegt auch das Schreckgespenst der Alters-Einsamkeit. \"W wie Wissen\" zeigt, was ein erf\u00fclltes Leben im Alter ausmacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19c778858d7497216d8421fc6845d545383e0016.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602075600,"stop":1602077400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602077400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"Sie k\u00e4mpfen sich bei minus 36 Grad durch eisige Weiten, klettern auf 1.950 Meter hohe Berge oder riskieren ihr Leben in maroden Booten. Ihre Pfade f\u00fchren sie durch spektakul\u00e4re Naturlandschaften und manchmal dauert es Tage, bis sie ihr Ziel erreichen: Sch\u00fcler auf dem Weg zur Schule. ARTE hat sich noch einmal auf die Spuren der gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt begeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f59adcb30b7ad3d97ee8656de98074b05c096a7e.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1602077400,"stop":1602080100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602080100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"W wie Wissen","descr":"Moderator Dennis Wilms nimmt die Zuschauer mit auf Entdeckungsreise: in die Tiefen der Ozeane, in die geheimnisvolle Welt des K\u00f6rpers, in die entlegenen Winkel des Weltraums. Die Zuschauer sind hautnah dabei, wenn Forscher ungekl\u00e4rten Fragen auf den Grund gehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d6d71fef1e6407581360e04df94f45c3b786d9b.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602080100,"stop":1602081900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602081900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT kompakt","descr":"Stolz zu sein auf sein Land, auf seine Nation \u2013 ist das eigentlich ganz normal oder schon politisch anr\u00fcchig? Wo die Grenze zwischen Nationalismus und Patriotismus verl\u00e4uft und wann es gef\u00e4hrlich wird, zeigt die RESPEKT-Reportage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d331eafbed4177fde100b40e903fc274dbd8e62.jpg?x=548&y=366\/respekt-kompakt","genre":"Report, Reportage","start":1602081900,"stop":1602082800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602082800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1602082800,"stop":1602085500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602085500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602085500,"stop":1602087300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602087300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Die Rolle des als \"W\u00fcstenfuchs\" bekannten Generalfeldmarschalls Erwin Rommel w\u00e4hrend des Zweiten Weltkriegs ist heute noch umstritten. Er galt als Hitlers favorisierter General \u2013 bis zum Attentat auf den Diktator am 22. Juli 1944. Der Milit\u00e4rhistoriker Peter Lieb und der Geschichtswissenschaftler Wolfram Pyta diskutieren dar\u00fcber, ob Erwin Rommel ein Nazi oder ein Widerstandsk\u00e4mpfer war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602087300,"stop":1602090900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602090900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT kompakt","descr":"Veganerin, liebt Katzen, studiert Landschafts\u00f6kologie \u2013 ein paar S\u00e4tze und feststeht, was wir von einem Menschen halten. Framing nennt man das undifferenzierte Verkn\u00fcpfen von bestimmten Worten und Ausdr\u00fccken mit bestimmten Themen. Die RESPEKT Reportage zeigt, wie Framing funktioniert und warum das zum gro\u00dfen Problem f\u00fcr die Demokratie werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1506ad204391a7c0e6b06636062539f5e2aca392.jpg?x=548&y=366\/respekt-kompakt","genre":"Report, Reportage","start":1602090900,"stop":1602091800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602091800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich mit den zentralen Fragen und Entwicklungen unserer Demokratie in einer unruhigen Welt- \u00fcber die Aktualit\u00e4t hinaus.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602091800,"stop":1602093600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602093600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602093600,"stop":1602094500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602094500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"In der Danakil-W\u00fcste in \u00c4thiopien, der hei\u00dfesten Region der Welt, lebt das Volk der Afar. Die Kinder dieser Halbnomaden m\u00fcssen jeden Tag einen langen und beschwerlichen Weg zur\u00fccklegen, um ihre Schule zu erreichen. Schon der Hinweg ist ein Kampf gegen Hitze und Durst, nach dem Unterricht ist es noch schlimmer: Den R\u00fcckweg m\u00fcssen die Kinder bei Temperaturen bis zu 50 Grad Celsius bew\u00e4ltigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65b7520244b211e7dcb370757085689284468422.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1602094500,"stop":1602097200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602097200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Anderl trifft Nobelpreistr\u00e4ger","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602097200,"stop":1602099900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602099900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Neutrinos \u2013 Boten vom Rand des Universums","descr":"Wissenschaftler haben Teilchen entdeckt, die nicht nur au\u00dferirdisch, sondern sogar au\u00dfergalaktisch sind. Sie sind ein kleiner Teil der kosmischen Strahlung, die st\u00e4ndig auf die Erdatmosph\u00e4re trifft. Wo und wie die Neutrinos entstehen, ist ein R\u00e4tsel. Mit Hilfe riesiger Detektoren soll am S\u00fcdpol und an der europ\u00e4ischen Mittelmeerk\u00fcste versucht werden, die hochenergetischen Teilchen \"einzufangen\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f82a5e6064d8202154e3fc7663633251d8e62fcc.jpg?x=548&y=366\/neutrinos-boten-vom-rand-des-universums","genre":"Report, Dokumentation","start":1602099900,"stop":1602102600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602102600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"Im Kernforschungszentrum CERN in der Schweiz steht ein gigantischer Teilchenbeschleuniger, der nach dem Higgs-Teilchen sucht, dem ber\u00fchmtesten Baustein im Standardmodell der Materie. Vor Jahren hat Ranga Yogeshwar dort als Teilchenphysiker gearbeitet, nun stellt er die aktuelle Arbeit der Forscher und Astrophysiker vor, die mit den elementarsten Fragen der Menschheit besch\u00e4ftigt sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9edbc1ab76bd8fde4c700925f040aeb75350cfba.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1602102600,"stop":1602105300,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602105300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"In der Bildungssendung werden Begriffe erkl\u00e4rt, die mit der Demokratie im Zusammenhang stehen. In der normalen Berichterstattung in Funk und Fernsehen wird vorausgesetzt, dass jeder mit dem Vokabular vertraut ist. Da dies in Wirklichkeit nicht der Fall ist, soll mit dieser Sendung Aufkl\u00e4rung betrieben werden. Es wird auch erkl\u00e4rt, was Demokratie bedeutet und wohin sie sich in Zukunft entwickelt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602105300,"stop":1602107100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602107100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1602107100,"stop":1602108000,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602108000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602108000,"stop":1602109500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602109500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1602109500,"stop":1602109800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602109800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1602109800,"stop":1602112200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602112200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1602112200,"stop":1602114000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602114000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night-classics","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1602114000,"stop":1602117600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602117600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1602117600,"stop":1602118500,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602118500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1602118500,"stop":1602119700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602119700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602119700,"stop":1602121500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602121500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1602121500,"stop":1602124200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602124200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Die Rolle des als \"W\u00fcstenfuchs\" bekannten Generalfeldmarschalls Erwin Rommel w\u00e4hrend des Zweiten Weltkriegs ist heute noch umstritten. Er galt als Hitlers favorisierter General \u2013 bis zum Attentat auf den Diktator am 22. Juli 1944. Der Milit\u00e4rhistoriker Peter Lieb und der Geschichtswissenschaftler Wolfram Pyta diskutieren dar\u00fcber, ob Erwin Rommel ein Nazi oder ein Widerstandsk\u00e4mpfer war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602124200,"stop":1602127800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602127800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1602127800,"stop":1602129600,"country":"USA","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}