{"1600660800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Russisch, bitte!","descr":"Russisch lernen vom Fernsehsessel aus! In insgesamt 30 Sendungen \u00e0 30 Minuten k\u00f6nnen Anf\u00e4nger das kyrillische Alphabet und den Grundwortschatz dieser als schwierig geltenden Sprache erlernen \u2013 eine n\u00fctzliche Einf\u00fchrung beispielsweise f\u00fcr Touristen, die nach Russland reisen wollen. Zu verwirrend soll es nicht werden. Daf\u00fcr sorgt u.a. die Russischlehrerin Olga Barbian, die durch die Sendung f\u00fchrt.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1600660800,"stop":1600662600,"country":"D\/FIN","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600662600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Englisch","descr":"\"Grundkurs Englisch\" bereitet auf den Erwerb der Mittleren Reife im Telekolleg vor. Genie\u00dfen Sie die Sprache in kleinen Literaturh\u00e4ppchen, informieren Sie sich \u00fcber einige der \u00fcber 100 englischsprachigen L\u00e4nder, besuchen Sie mit uns einen Bayern in Boston und wenn es mal brenzlig wird \u2013 unser Cowboy rettet Sie vor den Fallstricken des Englischen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e76a291d32a92016402407c5c949a8148cbf578d.jpg?x=548&y=366\/grundkurs-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1600662600,"stop":1600664400,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600664400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Mehr als 300 Berufe im Dualen System, dazu kommen Lehrstellen bei Beh\u00f6rden und der Bahn, au\u00dferdem locken Fachschulen mit ihren Abschl\u00fcssen: Doch welche Ausbildung in Betrieb und Berufsschule ist f\u00fcr wen richtig?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600664400,"stop":1600665300,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600665300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Holzspielzeugmacher entwerfen und fertigen Spielzeuge aus Holz. Dazu schnitzen, fr\u00e4sen, feilen und malen sie. Holzspielzeugmacher finden in Betrieben des Kunsthandwerks, in klassischen Holzspielzeugmacherwerkst\u00e4tten und in der Spielzeugindustrie einen Job.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600665300,"stop":1600666200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600666200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Die Zebras in Namibia sind heute Ziel von Paulas Erkundungsreise. In der Wildtieraufzuchtstation Naankuse trifft sie Dana und das niedliche Zebrafohlen Benny. F\u00fcr den Kleinen muss eine neue Herde gefunden werden. Am besten eine Mischherde aus Zebras und Gnus, denn Gnus k\u00f6nnen sich mit dem Kopf super verteidigen, Zebras mit ihrem Hinterteil: Sie schlagen aus, wenn ihnen etwas nicht. Auf der Pirsch mit dem F\u00e4hrtenleser Kiewiet trifft Paula auch die zuk\u00fcnftigen Nachbarn von Benny: Giraffen, die trotz ihrer Gr\u00f6\u00dfe eher Angst vor Menschen haben. Sie hilft das kleine, verletzte Zebra zu verarzten, zu f\u00fcttern und lernt dabei von Dana, warum Zebrastreifen eine Tsetsefliege v\u00f6llig kirre machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8dda6371b30202af5830486376dec0f9b4f6986f.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1600666200,"stop":1600667700,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600667700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Im Mittelpunkt der mit Knete animierten Serie von den \"Wallace und Gromit\"-Machern steht der pfiffige Shaun, der mit seinen Artgenossen so manchen Schabernack treibt, von dem der Bauer nichts mitbekommt. Weiter Protagonisten sind der H\u00fctehund Bitzer und drei mit wenig Intelligenz gesegnete Schweine. Zusammen erleben die Bewohner des idyllisch gelegenen Bauernhofes die skurrilsten Abenteuer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1600667700,"stop":1600668000,"country":"GB","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600668000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/79a48cdc45896bb6cc003792200ad9e152e86623.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600668000,"stop":1600668900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600668900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1600668900,"stop":1600673400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600673400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wie lang ist ein Meter?","descr":"Zur exakten Definition der L\u00e4nge eines Metallstabes geh\u00f6rt auch seine Temperatur. Denn feste K\u00f6rper, Fl\u00fcssigkeiten und Gase \u00e4ndern auch ihr Volumen, wenn sich die Temperatur \u00e4ndert. Mit den Gesetzm\u00e4\u00dfigkeiten der thermischen Ausdehnung besch\u00e4ftigt sich diese Folge der Schulfernsehreihe zur W\u00e4rmelehre und zeigt die praktischen Folgen zum Beispiel beim Bau von Br\u00fccken und Gleisanlagen.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600673400,"stop":1600674300,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600674300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Zelle","descr":"Ein Beitrag zum PCB-Unterricht ab der 9. Jahrgangsstufe. Im Mikroskop betrachten vier Sch\u00fcler die Zellen von Zwiebel und Wasserpest. Bei entsprechender Vergr\u00f6\u00dferung erkennen sie den Zellkern. Trickfilmsequenzen zeigen den Aufbau einer tierischen Zelle und veranschaulichen die Zellteilung. Mitose und Meiose werden ebenso dargestellt wie der Aufbau der DNS. Der Film erl\u00e4utert kurz die Proteinbiosynthese und zeigt, wie ein Gen in ein Merkmal umgesetzt wird. Die Regeln der Vererbung nach Gregor Mendel werden in einer Tricksequenz am Beispiel der Gartenerbse erkl\u00e4rt. Ausgehend von einer Maus mit deformiertem Schwanz und der Fruchtfliege Drosophila geht der Film auf das Wesen von Mutationen ein. Am Ende steht die mutagene Wirkung chemischer Verbindungen und der UV-Strahlung der Sonne auf die Zellen der menschlichen Haut.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600674300,"stop":1600675200,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600675200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"Nirgendwo sonst in Deutschland gibt es so viele gro\u00dfe Talsperren wie in Nordrhein-Westfalen. Sie sch\u00fctzen vor Hochwasser und sie versorgen die Menschen mit Trinkwasser. Ein Filmteam machte einen Test, um herauszufinden, ob das Wasser aus den Talsperren besser als das Grundwasser oder das Uferfiltrat schmeckt. Zudem fragte es nach, was bei D\u00fcrre passieren w\u00fcrde und wie sicher die Staumauern sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b0f66053dfafd579dbbecbed65cea1bb078cb908.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1600675200,"stop":1600677900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600677900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600677900,"stop":1600679700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600679700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Traumh\u00e4user","descr":"Christine und Christian Weinmann aus dem Maxh\u00fctte-Haidhof wollten ein Haus, das sich flexibel an alle Lebensumst\u00e4nde anpassen kann. Radikal einfach, modern, energieautark und kosteng\u00fcnstig sollte es obendrein sein, das allererste eigene Bauprojekt des jungen, angehenden Architekten und Bauherrn. Um das Ganze noch spannender zu machen, wurde experimentiert: mit einer ungew\u00f6hnlichen Bauweise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3308454c8bc322b5667a418db1b597aca990b2e.jpg?x=548&y=366\/traumhaeuser","genre":"Report, Dokumentation","start":1600679700,"stop":1600682700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600682700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1600682700,"stop":1600686000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600686000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310e8fffd1d7cf16b958be46cb6d49dc4f6c40d9.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600686000,"stop":1600686900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600686900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600686900,"stop":1600687800,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600687800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Zwischen Spessart und Karwendel","descr":"Das so informative wie unterhaltsame Wochenmagazin begibt sich auf eine Reise durch das sch\u00f6ne Bayernland, und pr\u00e4sentiert die Besonderheiten der unterschiedlichen Regionen und ihrer Bewohner, ihre Geschichte, ihr Brauchtum und ihre Kultur. Die Sendung hat seit dem Jahr 1978 eine pr\u00e4chtig gewachsene Buche als Sinnbild f\u00fcr den \u00e4u\u00dferlichen Wandel und die jeweiligen Jahreszeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93a9a54c6c39bc313f0ed92428f392451027194b.jpg?x=548&y=366\/zwischen-spessart-und-karwendel","genre":"Report, Magazin","start":1600687800,"stop":1600690500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600690500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Herr Vogl geht 1961 zu Fu\u00df zur Wiesn","descr":"Ein Bauer in Moos bei Plattling, also in Niederbayern, schloss 1961 zur Wiesnzeit eine Wette ab: Schafft er zu Fu\u00df die 145 Kilometer von seinem Heimatort nach M\u00fcnchen in weniger als 48 Stunden? Nach 38 Stunden ist er tats\u00e4chlich in M\u00fcnchen angekommen und um 300 Mark reicher. Rudolf Crisolli begleitete ihn bei seinem Marsch ein St\u00fcck weit und ist mit der Kamera dabei, als er auf der Wiesn seine erste Ma\u00df trinkt, verdienterma\u00dfen. Der damalige BR-Reporter Rudolf Crisolli hat erfahren, dass ein Bauer aus Niederbayern zu Fu\u00df zum Oktoberfest nach M\u00fcnchen geht, und zwar wegen einer Wette: Schafft er die gut 140 Km zu Fu\u00df in weniger als 48 Stunden? Crisolli \u2013 rechts das Mikro, links die Zigarette in der Hand \u2013 begleitet diesen Albert Vogl aus Moos bei Plattling ein St\u00fcck Weg mit der Kamera und zeigt dann, dass er die Wette gewinnt: An der damaligen Stra\u00dfenbahnendhaltestelle \"Freimann\" angekommen, hat Albert Vogl diese Strecke in 38 Stunden geschafft und ist nun um 300 Mark reicher. Sein Durst auf der Wiesn ist dann entsprechend gro\u00df. Man versteht den Herrn Vogl ein bisschen schlecht, wenn Crisolli ihm w\u00e4hrend des Marsches das Mikro hinh\u00e4lt, aber er sagt ja eh nicht viel: dass sein Wetteinsatz 150 Mark betr\u00e4gt und die Wettpartner ihm 300 Mark zahlen, wenn er das schafft und dass es 145 Kilometer von Moos nach M\u00fcnchen sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a4110a466db17401977e29725884e3a24f8a26bf.jpg?x=548&y=366\/herr-vogl-geht-1961-zu-fuss-zur-wiesn","genre":"Report, Dokumentation","start":1600690500,"stop":1600690800,"country":"D","releaseYear":"1961","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600690800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Oktoberfest 1959","descr":"Der klassische Oktoberfestfilm! Fritz Stra\u00dfner sitzt am Vormittag drau\u00dfen im Garten eines Bierzeltes, isst einen Radi und eine Brezn und trinkt eine Ma\u00df und ratscht mit der Bedienung, weil das n\u00e4mlich sein Stammplatz ist: genau unter der Bavaria, damit er sp\u00e4t abends, wenn er \"einen Wegweiser braucht\", wei\u00df, wohin er gehen muss. Dann wendet sich Stra\u00dfner direkt ans Publikum und es geht zun\u00e4chst einmal zur\u00fcck zum gro\u00dfen Trachtenumzug am ersten Wiesnsonntag, der durch die M\u00fcnchner Innenstadt f\u00fchrt und Abertausende von Zuschauern hat. Hier gibt es quasi nebenbei sch\u00f6ne Aufnahmen von M\u00fcnchen am Ende der F\u00fcnfzigerjahre: Sendlinger-Tor-Platz, Sonnenstra\u00dfe, Schwanthalerstra\u00dfe usw. Anschlie\u00dfend geht es auf das Landwirtschaftsfest, also zur Leistungsschau der bayerischen Bauern. Nicht nur Stiere und Traktoren sind dort zu bestaunen. Bei der R\u00fcckkehr vom Landwirtschaftsfest trifft der Besucher auf dem eigentlichen Gel\u00e4nde der Wiesn zuerst einmal auf den Stand vom ber\u00fchmten \"Vogel-Jakob\": Dieser Lorenz Tresenreiter war ein geborener Alleinunterhalter und verkaufte seine Vogelpfeiferl \u2013 ein flaches, gezacktes Pl\u00e4ttchen, das angefeuchtet mit der Zunge gegen den Gaumen gedr\u00fcckt wird \u2013 immer mit Kommentaren zur aktuellen Politik, zum allgemeinen Tagesgeschehen oder zum Verh\u00e4ltnis von Mann und Frau. Anschlie\u00dfend werden die Leute beobachtet, die am Nachmittag auf die Wiesn gehen: Familien mit Kindern, V\u00e4ter ohne M\u00fctter mit Kindern, M\u00fctter und Gro\u00dfm\u00fctter auch mit Kindern, die unbedingt Karussell fahren m\u00f6chten. So geht der Film dem Tages- und sp\u00e4ter Abendverlauf folgend \u00fcber die Wiesn: von einem Fahrgesch\u00e4ft zum anderen, zu den Schie\u00dfbuden, Schaukeln usw. Abends gibt es dann wieder herrliche Aufnahmen aus den Bierzelten, der damalige Oberb\u00fcrgermeister Thomas Wimmer, genannt \"Wimmer Dammerl\", dirigiert im Schottenhamelzelt die Blaskapelle und die G\u00e4ste feiern ihn daf\u00fcr. Damals sa\u00dfen die Menschen \u00fcbrigens noch an Tischen und hatten St\u00fchle, da war nichts mit Bierbank und Biertisch. Stra\u00dfner setzt sich immer irgendwo dazu und beginnt mit den Leuten zu ratschen. Im Laufe des Abends f\u00e4ngt dann die Kamera immer mehr Betrunkene ein. Stra\u00dfner meint dazu, dass halt doch nicht ein jeder neun Ma\u00df vertragen w\u00fcrde. Er hingegen schon. Am Ende sitzt er mit dem Vogel-Jakob auf seinem Stammplatz und muss mit Nachdruck von der Bedienung, die endlich Feierabend machen m\u00f6chte, hinauskomplementiert werden. Nein, nein, betrunken ist der Stra\u00dfner da nicht, sagt er \u2013 h\u00f6chstens ein wenig animiert. Der Film ist atmosph\u00e4risch sehr dicht, hat tolle Bilder und lebt von der wunderbaren Stimme von Fritz Stra\u00dfner. Und in Schwarzwei\u00df ist er nat\u00fcrlich auch. Ach ja, \u00fcber das schlechte Einschenken hat sich Stra\u00dfner schon damals aufgeregt und die Trachtenanzugtr\u00e4ger und Dirndltr\u00e4gerinnen kann man quasi an einer Hand abz\u00e4hlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2cd7ba24a89bd9c2e73c9bab91316b0bb2eddbb.jpg?x=548&y=366\/oktoberfest-1959","genre":"Report, Dokumentation","start":1600690800,"stop":1600693500,"country":"D","releaseYear":"1959","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600693500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Elfie Pertramer 1960 auf der Wiesn","descr":"Elfie Pertramer will in diesem Film zeigen, wie es denen geht, die auf dem Oktoberfest arbeiten. Dazu schl\u00fcpft sie in verschiedene Rollen: Sie arbeitet z. B. als Bedienung und bedient die Prominenz, u.a. Thomas Wimmer, den Alt-OB, dem sie den Rest vom Giggerl (Grillhendl) einpacken darf \u2013 was sein Nachfolger, der junge Hans-Jochen Vogel, interessiert und am\u00fcsiert beobachtet. Elfie ist au\u00dferdem eine massiv geschminkte Breznverk\u00e4uferin; mimt ein Opfer in der Geisterbahn; arbeitet als Rekommandeurin vor dem Hippodrom und als Direktorin beim Kuriosit\u00e4tenkabinett. Als Turnerin auf dem Hochseil entschl\u00fcpft ihr, als sie gerade mit dem Kopf nach unten h\u00e4ngt, der Kommentar: \"Eigentlich wollte ich ja mit beiden H\u00e4nden loslassen, aber dann sind mir ein paar Kolleginnen eingefallen. Denen wollte ich den Gefallen aber nicht tun.\" Eine kleine Marilyn-Monroe-Persiflage gibt sie \u00fcbrigens auch noch. Pertramer ist also frech wie immer und am Ende arg geschafft. Ein aufwendig gemachtes Feature, kurzweilig und humorvoll, denn die wilde Elfie Pertramer ist nicht nur Darstellerin, sondern schrieb sich auch die herrlich ironischen Texte selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9d0b315db3909b9ff161058ce290b51184620b5.jpg?x=548&y=366\/elfie-pertramer-1960-auf-der-wiesn","genre":"Report, Dokumentation","start":1600693500,"stop":1600695900,"country":"D","releaseYear":"1960","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600695900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hinter den Kulissen der Wiesn 1960","descr":"Nicht alle Menschen, die sich in diesen 16 Tagen auf dem M\u00fcnchner Oktoberfest befinden, vergn\u00fcgen sich dort auch. Der Dokumentarbericht aus dem Jahr 1960 zeigt, wer alles zum Arbeiten auf der Wiesn ist: Stra\u00dfenkehrer, Budenbesitzer, Polizisten, Hendlbrater ...Und wer damals klug genug war, sich nach etlichen Ma\u00df Bier nicht mehr mit dem Auto auf den Heimweg zu begeben, der konnte den Lotsendienst rufen und wurde mitsamt dem eigenen Auto nach Hause gebracht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6cbcb46627281576c9f44643dab78a471c8f9cf.jpg?x=548&y=366\/hinter-den-kulissen-der-wiesn-1960","genre":"Report, Dokumentation","start":1600695900,"stop":1600696800,"country":"D","releaseYear":"1960","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600696800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wiesn-Abschied 1966","descr":"Wiesn-Bummel von Anneliese Fleyenschmidt, Ruth Kappelsberger, Wolf Mittler und Georg Lohmeier: Die vier Fernsehreporter 1966 am letzten Abend auf der Wiesn. Man sieht man sie u.a. beim Begr\u00fc\u00dfen von Schriftsteller Sigi Sommer, der seinen Stammtisch in einen Bierzeltgarten verlegt hat und quasi abgesondert vom sonstigen Publikum trinken und feiern kann. Es geht aber zun\u00e4chst in die Br\u00e4urosl hinein und auch gleich wieder hinaus zum Kettenkarussell, auf dem Wolf Mittler, immerhin selbst Pilot, ein Gesicht macht, als w\u00fcrde er gleich spucken m\u00fcssen. Von dort marschieren sie in die Geisterbahn, in der der Lohmeier der Fleyenschmidt anbietet, sie d\u00fcrfe sich an seine Schulter werfen, wenn sie sich f\u00fcrchtet. Sie f\u00fcrchtet sich aber nicht. Anschlie\u00dfend werden die vier in den privaten Wohnwagen der Geisterbahnbetreiberin eingeladen. Danach zeigt die Kamera Georg Lohmeier versonnen beim Dirigieren einer Bierzeltkapelle, w\u00e4hrend Wolf Mittler in Begleitung der beiden Frauen mit der Krinoline f\u00e4hrt. Die Mitglieder der Kapelle der Krinoline waren damals \u00fcbrigens noch nicht um die 90 Jahre alt. Danach wagt sich Anneliese Fleyenschmidt mit Schorsch Lohmeier in die Achterbahn. Der Lohmeier ist zuerst ganz \u00e4ngstlich, dann aber sagt w\u00e4hrend der Fahrt Frau Fleyenschmidt zu ihm: \"Schorsch, mir wird schlecht!\" Darauf er: \"Ja, druck di no her zu mir!\"\u2026 Am Ende des Films schimpft Lohmeier, dass sie schon gehen, wo sie doch in acht Bierzelten noch gar nicht drin gewesen sind. In acht Bierzelten!","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600696800,"stop":1600697700,"country":"D","releaseYear":"1966","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600697700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Newton","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddad39212d97e97d9020d5aa2a9b77e44c2f333e.jpg?x=548&y=366\/newton","genre":"Report, Magazin","start":1600697700,"stop":1600699200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600699200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vom Ahorn bis zur Zwiebel","descr":"Man muss nicht, aber man sollte und k\u00f6nnte und will es vielleicht wissen: warum Antonio Giacomo Stradivari den Ahornbaum so sehr liebte. Oder dass der Hopfen eine zweih\u00e4usige Pflanze ist. Oder dass der Fliegenwagwurz zur Familie der Orchideen geh\u00f6rt das alles und noch viel mehr enth\u00fcllt die 52teilige Serie \"Vom Ahorn bis zur Zwiebel \u2013 Pflanzen in unserer Umgebung\". Sie lehrt Pflanzen nach ihrer Wuchsform zu unterscheiden oder die charakteristischen Merkmale z.B. eines Laubbaumes zu erfassen. Sie informiert \u00fcber Heilkraft, Nutzwert oder Herkunft der einzelnen Pflanzen und wird so zu einem 52-teiligen \"Pflanzen-Bilderbuch\" in 5-Minuten Kapiteln, mit wundersch\u00f6nen Naturaufnahmen, aufw\u00e4ndigen 3D-Animationen und raffinierten Zeitraffereffekten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/832908a647f59bd9a5e9df3e7aa886444bfb67aa.jpg?x=548&y=366\/vom-ahorn-bis-zur-zwiebel","genre":"Report, Dokumentation","start":1600699200,"stop":1600699500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600699500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Verbrechen auf der Spur","descr":"In der Sendereihe \"Verbrechen auf der Spur. Oliver Bendixen und die Geheimnisse der Kriminaltechnik\" wirft der langj\u00e4hrige Polizei- und Gerichtsreporter des Bayerischen Rundfunks einen Blick hinter die sonst streng geschlossenen Labort\u00fcren und erlebt hautnah, wie die Fachleute dort nach neuesten wissenschaftlichen Methoden ergebnisoffen pr\u00fcfen und analysieren, wie sie einen mutma\u00dflichen T\u00e4ter Belastendes, aber auch Entlastendes zutage f\u00f6rdern. Durch virtuelle Technik unterst\u00fctzt, werden sogar Tatorte und Verbrechensszenarien am Computer \"eingefroren\", Tatherg\u00e4nge wie zum Beispiel ein Kampf zwischen T\u00e4ter und Opfer nachvollziehbar. Oliver Bendixen gibt einen Einblick in die ebenso vielf\u00e4ltige wie komplexe Welt der Kriminaltechnik und stellt aktuelle Methoden und Verfahren der Verbrechensaufkl\u00e4rung aus verschiedenen Bereichen vor: 3D-Tatortvermessung, Urkunden, Forensische Informationstechnik, Physik, biometrische Gesichtserkennung, Chemie, Biologie, Mikrospuren und DNA-Analyse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9a19271a02dd8ce350b0a41964e0f7c4ed237c6.jpg?x=548&y=366\/verbrechen-auf-der-spur","genre":"Report, Dokumentation","start":1600699500,"stop":1600700400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600700400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alles wissen","descr":"Das Magazin bietet Wissen als Orientierungshilfe und konkrete L\u00f6sungen f\u00fcr den Alltag und hilft, sich in einer st\u00e4ndig ver\u00e4ndernden Welt zurechtzufinden. Die Themen sind in die Lebenswelt der hessischen Zuschauer eingebunden, die Beitr\u00e4ge sind informativ und werden spannend und leicht verst\u00e4ndlich erz\u00e4hlt. Jede Sendung folgt einem Motto, das die einzelnen Themen sinnvoll miteinander verbindet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29223424f702a4aa2bff44051c5db48c8f097b1.jpg?x=548&y=366\/alles-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600700400,"stop":1600703100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600703100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600703100,"stop":1600704900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600704900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Manche Menschen stehen Schicksalsschl\u00e4ge besser durch als andere: Sie sind resilient. Christian Peter Dogs geh\u00f6rt zu diesen Menschen. Er \u00fcberstand eine traumatische Kindheit und wurde ein Psychiater und Psychotherapeut. Die Psychologin Jana Strahler von der Universit\u00e4t Gie\u00dfen hat Stress und Resilienz zu ihrem Forschungsgebiet gemacht. Gemeinsam erkl\u00e4ren sie, wie innere Widerstandskraft entsteht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/14ed31394f63a3455808a36d67bf11aa09763ad2.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600704900,"stop":1600708500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600708500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Lauterbach \u2013 Der Zukunft auf der Spur","descr":"Die Wissenschaftsjournalistin Andrea Lauterbach will wissen welche Technologien in naher Zukunft unser Leben ver\u00e4ndern. In der ersten Staffel schaut die studierte Biologin Lauterbach Wissenschaftlern und Ingenieuren aus dem Bereich der Medizintechnik bei der Arbeit \u00fcber die Schulter und testet die angesagten Profi-Gadgets, wo immer m\u00f6glich, selbst. Dabei macht sie angewandte Wissenschaften in Universit\u00e4ten, Forschungseinrichtungen und der Industrie erlebbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7dde4da46c1839ff478efeda15f3faf474383257.jpg?x=548&y=366\/lauterbach-der-zukunft-auf-der-spur","genre":"Report, Dokumentation","start":1600708500,"stop":1600709400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600709400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"In der Bildungssendung werden Begriffe erkl\u00e4rt, die mit der Demokratie im Zusammenhang stehen. In der normalen Berichterstattung in Funk und Fernsehen wird vorausgesetzt, dass jeder mit dem Vokabular vertraut ist. Da dies in Wirklichkeit nicht der Fall ist, soll mit dieser Sendung Aufkl\u00e4rung betrieben werden. Es wird auch erkl\u00e4rt, was Demokratie bedeutet und wohin sie sich in Zukunft entwickelt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600709400,"stop":1600711200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600711200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600711200,"stop":1600712100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600712100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Trocknen wir aus?","descr":"Der Sommer 2018 brachte extreme Wetterlagen \u00fcber Sachsen, Sachsen-Anhalt und Th\u00fcringen, wie sie bisher hierzulande unbekannt waren. Doch in Zukunft k\u00f6nnten sie zur Normalit\u00e4t werden. Was bedeutet diese Entwicklung? Und wie werden wir uns anpassen m\u00fcssen? Diesen Fragen hat sich ein Multimedia-Projekt gewidmet und Klimadaten mehrerer Jahrzehnte ausgewertet. Daraus ist diese Dokumentation entstanden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbcd4f711197ec5adaba4bd31a44dfe8250f87aa.jpg?x=548&y=366\/trocknen-wir-aus","genre":"Report, Dokumentation","start":1600712100,"stop":1600714800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600714800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Soja statt Kartoffeln?","descr":"Ausgedorrte Felder, verlorene Ernten, hunderte Millionen Euro Schaden: W\u00e4hrend die meisten Menschen noch vom Klimawandel sprechen, ist dieser f\u00fcr viele Landwirte bereits zur Klimakrise geworden. Sie m\u00fcssen sie sich anpassen, wenn sie \u00fcberleben wollen. Gleichzeitig suchen Wissenschaftler weltweit Methoden, mit denen sich die Bauern in Zukunft klimaschonender und robuster aufstellen k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e35ccea2ab3b5bce01497e934df11c78d5760298.jpg?x=548&y=366\/soja-statt-kartoffeln","genre":"Report, Dokumentation","start":1600714800,"stop":1600717500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600717500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"W wie Wissen","descr":"Jedes Jahr gehen in Mitteleuropa 3.000 Quadratkilometer Waldfl\u00e4che verloren. Experten bef\u00fcrchten, dass sich das Waldsterben noch beschleunigen k\u00f6nnte. Denn der trockene Sommer 2018 hat viele B\u00e4ume anf\u00e4llig gemacht f\u00fcr Krankheiten und Sch\u00e4dlinge. Und nicht nur um die heimischen W\u00e4lder steht es schlecht. Auch die Urw\u00e4lder weltweit sind in Gefahr. Immer mehr Tropenholz wird gef\u00e4llt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e439eb09ed549c757017816b828beb6da55e33b2.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600717500,"stop":1600719300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600719300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Talks","descr":"Campus macht Fernsehen f\u00fcr Studieninteressenten, Studierende, Lehrende und Forschende sowie f\u00fcr alle Menschen, die sich f\u00fcr die Hochschulszene interessieren. Campus schafft eine unabh\u00e4ngige \u00d6ffentlichkeit f\u00fcr die akademische Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6767cd30df5e8d9f7a97c2ddc2249fa1b1d4abbb.jpg?x=548&y=366\/campus-talks","genre":"Report, Diskussion","start":1600719300,"stop":1600721100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600721100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Cinema","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe3944891b2a9e7437964396be281c2d9253738e.jpg?x=548&y=366\/campus-cinema","genre":"Report, Magazin","start":1600721100,"stop":1600722900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600722900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"In der Bildungssendung werden Begriffe erkl\u00e4rt, die mit der Demokratie im Zusammenhang stehen. In der normalen Berichterstattung in Funk und Fernsehen wird vorausgesetzt, dass jeder mit dem Vokabular vertraut ist. Da dies in Wirklichkeit nicht der Fall ist, soll mit dieser Sendung Aufkl\u00e4rung betrieben werden. Es wird auch erkl\u00e4rt, was Demokratie bedeutet und wohin sie sich in Zukunft entwickelt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600722900,"stop":1600724700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600724700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1600724700,"stop":1600725600,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600725600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600725600,"stop":1600727100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600727100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1600727100,"stop":1600727400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600727400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1600727400,"stop":1600729800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600729800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"We don't make mistakes, just happy little accidents\" lautete das Motto des 1995 verstorbenen Amerikaners Bob Ross. In seiner Sendung wollte er den Zuschauer zeigen, wie einfach es ist, vorzeigbare Bilder zu malen. Der Mann mit dem markanten Minipli entwickelte eine eigene Technik, die sogenannte Nass-in-Nass-Malerei, durch die er mit wenigen Farben und Hilfsmitteln Landschaftsbilder kreierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac6f4551dac0caf7c9445e32cf032a597bbc7e59.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1600729800,"stop":1600731600,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600731600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1600731600,"stop":1600735200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600735200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1600735200,"stop":1600736100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600736100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1600736100,"stop":1600737300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600737300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600737300,"stop":1600739100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600739100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alles wissen","descr":"Das Magazin bietet Wissen als Orientierungshilfe und konkrete L\u00f6sungen f\u00fcr den Alltag und hilft, sich in einer st\u00e4ndig ver\u00e4ndernden Welt zurechtzufinden. Die Themen sind in die Lebenswelt der hessischen Zuschauer eingebunden, die Beitr\u00e4ge sind informativ und werden spannend und leicht verst\u00e4ndlich erz\u00e4hlt. Jede Sendung folgt einem Motto, das die einzelnen Themen sinnvoll miteinander verbindet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29223424f702a4aa2bff44051c5db48c8f097b1.jpg?x=548&y=366\/alles-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600739100,"stop":1600741800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600741800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Manche Menschen stehen Schicksalsschl\u00e4ge besser durch als andere: Sie sind resilient. Christian Peter Dogs geh\u00f6rt zu diesen Menschen. Er \u00fcberstand eine traumatische Kindheit und wurde ein Psychiater und Psychotherapeut. Die Psychologin Jana Strahler von der Universit\u00e4t Gie\u00dfen hat Stress und Resilienz zu ihrem Forschungsgebiet gemacht. Gemeinsam erkl\u00e4ren sie, wie innere Widerstandskraft entsteht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/14ed31394f63a3455808a36d67bf11aa09763ad2.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600741800,"stop":1600745400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600745400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"We don't make mistakes, just happy little accidents\" lautete das Motto des 1995 verstorbenen Amerikaners Bob Ross. In seiner Sendung wollte er den Zuschauer zeigen, wie einfach es ist, vorzeigbare Bilder zu malen. Der Mann mit dem markanten Minipli entwickelte eine eigene Technik, die sogenannte Nass-in-Nass-Malerei, durch die er mit wenigen Farben und Hilfsmitteln Landschaftsbilder kreierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97bcd19ab7889e6f0135fb01978f9421f477200a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1600745400,"stop":1600747200,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}