{"1600228800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Les Gammas! Les Gammas!","descr":"\"Les Gammas! Les Gammas!\" zeigt die Abenteuer der Besatzung eines au\u00dferirdischen Weltraumgef\u00e4hrts, das vom Sternbild Gamma kommend in Frankreich niedergeht. Die Gamms kommen aus einer scheinbar zur\u00fcckgebliebenen technologielosen, Geld, Hast, L\u00e4rm und Krieg nicht kennenden Zivilisation. Sie verf\u00fcgen \u00fcber gewisse magische Kr\u00e4fte, praktische Intelligenz und sprachliche Anpassungsf\u00e4higkeit. Sie k\u00f6nnen anfangs kein Wort Franz\u00f6sisch, doch sie verstehen schnell, sprechen, was sie h\u00f6ren, h\u00e4ufig und mit Freude nach und halten einmal Gelerntes fest. Ihr Erscheinen verursacht in Frankreich eine UFO-Psychose: viele haben sie gesehen, doch keiner kann ihre Existenz beweisen. Die Autorit\u00e4ren glauben an einen Spuk, doch nicht an die Gammas. Zusehens wird die franz\u00f6sische \u00d6ffentlichkeit gespalten. Die Gammas geraten in Gefahr; ein um Anerkennung k\u00e4mpfender Detektiv ist ihnen st\u00e4ndig auf der Spur. Die 39 Abenteuer f\u00fchren kreuz und quer durch Frankreich und enden auf dem Stern Gamma. Der Kurs bietet die M\u00f6glichkeit zum allm\u00e4hlichen Einh\u00f6ren, zum zunehmenden H\u00f6rverst\u00e4ndnis, zur Kenntnis der wichtigsten Strukturen der franz\u00f6sischen Sprache, zu einem elementaren Wortschatz und zu einer elementaren Lesebef\u00e4higung. Zuschauern mit Vorkenntnissen bietet er eine attraktive Gelegenheit zu deren Auffrischung und Erweiterung.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1600228800,"stop":1600230600,"country":"F\/D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600230600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Englisch","descr":"\"Grundkurs Englisch\" bereitet auf den Erwerb der Mittleren Reife im Telekolleg vor. Genie\u00dfen Sie die Sprache in kleinen Literaturh\u00e4ppchen, informieren Sie sich \u00fcber einige der \u00fcber 100 englischsprachigen L\u00e4nder, besuchen Sie mit uns einen Bayern in Boston und wenn es mal brenzlig wird \u2013 unser Cowboy rettet Sie vor den Fallstricken des Englischen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7acd51be5d1704618274d5af2656cd20da0af549.jpg?x=548&y=366\/grundkurs-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1600230600,"stop":1600232400,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600232400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Englisch","descr":"Mit dem Programm \"GRIPS\" vermittelt ARD-alpha eine umfassende Grundbildung und das Basiswissen f\u00fcr die Pr\u00fcfung zum Hauptschulabschluss und zum Quali. Die Lektionen sind praxisorientiert und zeigen im Alltag, wie das Wissen angewendet wird. Vor Ort erkl\u00e4ren junge Hauptschullehrer in einem Lerndialog mit Sch\u00fclern die einzelnen Lernschritte. Das Programm deckt in der ersten Stufe in jeweils rund 40 Lektionen die Grundlagen in Mathematik, Deutsch und Englisch ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e030246755ccf6425911327492544317c23a4647.jpg?x=548&y=366\/grips-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1600232400,"stop":1600233300,"country":"D","releaseYear":"2011-2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600233300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Englisch","descr":"Mit dem Programm \"GRIPS\" vermittelt ARD-alpha eine umfassende Grundbildung und das Basiswissen f\u00fcr die Pr\u00fcfung zum Hauptschulabschluss und zum Quali. Die Lektionen sind praxisorientiert und zeigen im Alltag, wie das Wissen angewendet wird. Vor Ort erkl\u00e4ren junge Hauptschullehrer in einem Lerndialog mit Sch\u00fclern die einzelnen Lernschritte. Das Programm deckt in der ersten Stufe in jeweils rund 40 Lektionen die Grundlagen in Mathematik, Deutsch und Englisch ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e030246755ccf6425911327492544317c23a4647.jpg?x=548&y=366\/grips-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1600233300,"stop":1600234200,"country":"D","releaseYear":"2011-2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600234200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Die Reporterin \"Paula\" Paulussen ist in der ganzen Welt unterwegs auf der Suche nach wilden Tieren. Sie traut sich ganz nah an die Tiere heran egal ob L\u00f6we oder Krokodil, Luchs oder Wildschwein. Sie zeigt \u00c4ngste, genauso wie Begeisterung. Mit ihrer neugierigen Nat\u00fcrlichkeit und echten Empathie vermittelt sie der jungen Zielgruppe (6-10 Jahre) wie wichtig es ist, den Lebensraum der wilden Tiere zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c61cb96bba043b5684b46002d99325ad1c3e0268.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1600234200,"stop":1600235700,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600235700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Zwei Wanderer verlieren auf der Schafweide ihre Kamera. Shauns erkl\u00e4rtes Ziel ist es nun, ein Familienfoto von seiner Herde zu schie\u00dfen. Auch die frechen Schweine haben Interesse an der Kamera, doch Shaun verteidigt \"seinen\" Fotoapparat mit allen Mitteln. Bitzer sucht und findet im Auftrag des Farmers die Kamera. Sie ist so demoliert, dass es mit dem Foto nichts mehr wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1600235700,"stop":1600236000,"country":"GB","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600236000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600236000,"stop":1600236900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600236900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1600236900,"stop":1600241400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600241400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Geschichte S\u00fcdafrikas","descr":"In drei Folgen wird die spannende und widerspr\u00fcchliche Geschichte S\u00fcdafrikas erz\u00e4hlt. Es ist eine Geschichte von Abenteurern und Entdeckern, von K\u00e4mpfen um Land und Macht. Und es ist eine Geschichte voller Sehnsucht nach einem besseren Leben \u2013 f\u00fcr Schwarze und Wei\u00dfe. Die Filme gehen der Frage nach, wie es die S\u00fcdafrikaner aller Hautfarben geschafft haben, \u00fcber tiefste Gr\u00e4ben hinweg einander die H\u00e4nde zu reichen \u2013 um aus dem \"Kap der St\u00fcrme\" ein \"Land der Hoffnung\" zu machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf87615a6a7a791967a324b6bdbb7f247e626149.jpg?x=548&y=366\/geschichte-suedafrikas","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600241400,"stop":1600243200,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600243200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"odysso","descr":"Mal sind es ungew\u00f6hnliche Geschichten, mal werden Dauerthemen und brisante Fragen neu und spannend beleuchtet. Immer gibt es etwas zu lernen. Das Wissensmagazin stellt Zusammenh\u00e4nge her und pr\u00fcft Erkenntnisse der Wissenschaft kritisch auf ihre Auswirkungen f\u00fcr Mensch, Gesellschaft und Umwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7c6479ccca08ba757a804a8d13aedeb01cb77c7.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1600243200,"stop":1600245900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600245900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600245900,"stop":1600247700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600247700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Landleben 4.0","descr":"Seit mehr als 20 Jahren sind Musiktalente aus Waldstetten ganz vorn mit dabei und schaffen es regelm\u00e4\u00dfig in den Bundeswettbewerb \"Jugend musiziert\". Waldstetten ist ein kleiner Ort in der N\u00e4he von Schw\u00e4bisch-Gm\u00fcnd mit insgesamt 7.100 Einwohnern. Das ist in etwa so, als ob ein d\u00f6rflicher Fu\u00dfballverein \u00fcber Jahrzehnte hinweg in der Bundesliga spielen w\u00fcrde \u2013 und das ganz ohne gro\u00dfz\u00fcgigen Sponsor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f306d03a1196f27d0461ebbb8b78f7538d65ea05.jpg?x=548&y=366\/landleben-40","genre":"Report, Dokumentation","start":1600247700,"stop":1600250700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600250700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1600250700,"stop":1600254000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600254000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600254000,"stop":1600254900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600254900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600254900,"stop":1600255800,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600255800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Koch's anders \u2013 hessische K\u00fcche neu entdeckt","descr":"Der M\u00fcnchner Gourmetkoch Ali G\u00fcng\u00f6rm\u00fcs ist zu Gast bei Gunther Raupach in Heidenrod im Taunus. Ali muss Rehr\u00fccken zubereiten, denn Gunther ist nicht nur leidenschaftlicher Koch, sondern auch ein passionierter J\u00e4ger. Und dann hat Gunther noch ein weiteres Talent. Er ist einer der bekanntesten B\u00fcttenredner in Hessen und deswegen wird der bekannte Fernsehkoch diesmal extrem viel Spa\u00df habe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15ae463f3ad621fd5de4f60fae3e457ca88cdeeb.jpg?x=548&y=366\/kochs-anders-hessische-kueche-neu-entdeckt","genre":"Report, Reportage","start":1600255800,"stop":1600258500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600258500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"\u00dcbergewicht \u2013 was nun?","descr":"Weit mehr als die H\u00e4lfte der Deutschen ist \u00fcbergewichtig \u2013 viele sogar krankhaft fetts\u00fcchtig. Die m\u00f6glichen Folgeerkrankungen k\u00f6nnen lebensbedrohlich sein: Gelenkschmerzen, Diabetes und Bluthochdruck. Der Gesundheitscoach Dr. Lothar Zimmermann begleitet \u00fcber mehrere Monate \u00dcbergewichtspatienten auf ihrem Weg zum Normalgewicht \u2013 durch Operation, Psychotherapie oder Selbsthilfegruppe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/256b3097df3703bf5fd024e9f459e6fe2897e0fd.jpg?x=548&y=366\/uebergewicht-was-nun","genre":"Report, Magazin","start":1600258500,"stop":1600261200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600261200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Re: Abnehmen um zu \u00dcberleben","descr":"Die Lebenserwartung der Menschen in Europa steigt, der Trend zu \u00dcbergewicht k\u00f6nnte die Entwicklung jedoch umkehren. Das ist das Ergebnis einer Studie der Weltgesundheitsorganisation (WHO) zur Gesundheit in Europa vom September 2018.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-abnehmen-um-zu-ueberleben","genre":"Report, Reportage","start":1600261200,"stop":1600263000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600263000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"Die Kinder aus Madibago im Nordwesten der Philippinen haben einen der au\u00dfergew\u00f6hnlichsten und gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt. Um ihre Schule zu erreichen, m\u00fcssen sie eine Steilwand im Dschungel erklimmen. Lediglich ein paar Wurzeln geben den Sch\u00fclern etwas Halt. Sie wagen sich jeden Tag an die Wand, getrieben von der Hoffnung, durch ihre Schulbildung ein besseres Leben zu erreichen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64a61bf66371ba3c2bb41021628b21967f341fee.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1600263000,"stop":1600265700,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600265700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"W wie Wissen","descr":"Moderator Dennis Wilms nimmt die Zuschauer mit auf Entdeckungsreise: in die Tiefen der Ozeane, in die geheimnisvolle Welt des K\u00f6rpers, in die entlegenen Winkel des Weltraums. Die Zuschauer sind hautnah dabei, wenn Forscher ungekl\u00e4rten Fragen auf den Grund gehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3503147d07c9549df7687f85b3420e84b48afd17.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600265700,"stop":1600267500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600267500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Verbrechen auf der Spur","descr":"R\u00fcckst\u00e4nde t\u00f6dlicher Munition, eingebrannte Fasern auf dem Armaturenbrett eines Unfallwagens oder DNA an der Opferkleidung: Jede noch so kleine Spur von Tatorten, die zur Aufkl\u00e4rung eines Verbrechens beitragen kann, landet in den Laboren der Kriminaltechnik des Bayerischen Landeskriminalamtes in M\u00fcnchen. In 200.000 Einzelanalysen pro Jahr untersuchen mehr als 200 Mitarbeiter Materialien und Spurentr\u00e4ger, die in Zusammenhang mit Straftaten sichergestellt werden. In der Sendereihe \"Verbrechen auf der Spur. Oliver Bendixen und die Geheimnisse der Kriminaltechnik\" wirft der langj\u00e4hrige Polizei- und Gerichtsreporter des Bayerischen Rundfunks einen Blick hinter die sonst streng geschlossenen Labort\u00fcren und erlebt hautnah, wie die Fachleute dort nach neuesten wissenschaftlichen Methoden ergebnisoffen pr\u00fcfen und analysieren, wie sie einen mutma\u00dflichen T\u00e4ter Belastendes, aber auch Entlastendes zutage f\u00f6rdern. Durch virtuelle Technik unterst\u00fctzt, werden sogar Tatorte und Verbrechensszenarien am Computer \"eingefroren\", Tatherg\u00e4nge wie zum Beispiel ein Kampf zwischen T\u00e4ter und Opfer nachvollziehbar. Oliver Bendixen gibt einen Einblick in die ebenso vielf\u00e4ltige wie komplexe Welt der Kriminaltechnik und stellt aktuelle Methoden und Verfahren der Verbrechensaufkl\u00e4rung aus verschiedenen Bereichen vor: 3D-Tatortvermessung, Urkunden, Forensische Informationstechnik, Physik, biometrische Gesichtserkennung, Chemie, Biologie, Mikrospuren und DNA-Analyse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c0d277d153a6317d72218e924900489161dff91.jpg?x=548&y=366\/verbrechen-auf-der-spur","genre":"Report, Dokumentation","start":1600267500,"stop":1600268400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600268400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1600268400,"stop":1600271100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600271100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600271100,"stop":1600272900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600272900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"In jeder Sendung widmen sich zwei Moderatoren einem konkreten Thema. In dem von WDR, SWR und BR im Wechsel produzierten Wissensmagazin werden Fernsehen und Internet geschickt kombiniert. Seit dem Start der Sendung im September 2002 ist man diesem Konzept treu geblieben. Zu allen Themen, die in den Sendungen behandelt werden, gibt es weiterf\u00fchrende Informationen auf der Internetseite.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b96bbbc8dcf89dacf0eff949b93c217746ac57f0.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600272900,"stop":1600276500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600276500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Verbrechen auf der Spur","descr":"In der Sendereihe \"Verbrechen auf der Spur \u2013 Oliver Bendixen und die Geheimnisse der Kriminaltechnik\" wirft der langj\u00e4hrige Polizei- und Gerichtsreporter des Bayerischen Rundfunks einen Blick hinter die sonst streng geschlossenen Labort\u00fcren und erlebt hautnah, wie die Fachleute dort nach neuesten wissenschaftlichen Methoden pr\u00fcfen und analysieren, wie sie einen mutma\u00dflichen T\u00e4ter Belastendes, aber auch Entlastendes zutage f\u00f6rdern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16601f0ab4ab182e392462dba4bad0b11d035526.jpg?x=548&y=366\/verbrechen-auf-der-spur","genre":"Report, Dokumentation","start":1600276500,"stop":1600277400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600277400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich mit den zentralen Fragen und Entwicklungen unserer Demokratie in einer unruhigen Welt- \u00fcber die Aktualit\u00e4t hinaus.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600277400,"stop":1600279200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600279200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600279200,"stop":1600280100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600280100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"In den Yungas-T\u00e4lern zwischen den Anden und dem Amazonasbecken legen die Kinder weite und gef\u00e4hrliche Wege zur\u00fcck. Der siebenj\u00e4hrige Elmer tr\u00e4umt davon, Ingenieur zu werden und sich ein neues Haus zu bauen, weit weg von seinem jetzigen Zuhause \u2013 denn von dort aus f\u00fchrt nur ein altes, durchh\u00e4ngendes Drahtseil, gespannt \u00fcber eine 200 Meter tiefe Schlucht, auf die Stra\u00dfe in die Zivilisation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df2428baa5b6e130cd77b25b96fcf4e6da9acfcc.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1600280100,"stop":1600282800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600282800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Lassing \u2013 Die ganze Geschichte","descr":"Lassing \u2013 ein Name, der aus der j\u00fcngeren \u00f6sterreichischen Geschichte nicht mehr wegzudenken ist. Diese Doku zeigt alle Hintergr\u00fcnde zu dieser Bergwerkskatastrophe, die sowohl \u00d6sterreich als auch den heimischen Bergbau ver\u00e4ndert hat","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/463899e7a54e94157cdb3f39943000a2ef5d0466.jpg?x=548&y=366\/lassing-die-ganze-geschichte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600282800,"stop":1600285500,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600285500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Lassing \u2013 Die ganze Geschichte","descr":"Lassing \u2013 ein Name, der aus der j\u00fcngeren \u00f6sterreichischen Geschichte nicht mehr wegzudenken ist. Diese Doku zeigt alle Hintergr\u00fcnde zu dieser Bergwerkskatastrophe, die sowohl \u00d6sterreich als auch den heimischen Bergbau ver\u00e4ndert hat","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/463899e7a54e94157cdb3f39943000a2ef5d0466.jpg?x=548&y=366\/lassing-die-ganze-geschichte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600285500,"stop":1600288200,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600288200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Das letzte Bergwerk im Schwarzwald","descr":"Mythos Bergbau, dahinter verbirgt sich ein harter Knochenjob und ein Leben ohne Sonnenlicht, aber auch die Faszination des Suchens, die so tief in den Menschen verankert zu sein scheint. Ein Film \u00fcber die letzten Rohstoff-Sch\u00e4tze des Schwarzwaldes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cd471a00b177198478b1caff6baa6482b3ba5ef.jpg?x=548&y=366\/das-letzte-bergwerk-im-schwarzwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1600288200,"stop":1600290000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600290000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Das Salzbergwergwerk von Wieliczka wurde von der UNESCO in das Weltkulturerbe aufgenommen. Es liegt unterhalb der gleichnamigen Industriestadt in Oberschlesien. Im 13. Jhd. gab es die ersten Steinsalz-Funde. Im Lauf der Zeit wurden von der Natur und von den Bergleuten eine versunkene Welt aus Salz geschaffen, u.a. ein Kirchenraum und Figuren, die die Arbeit im Bergwerk darstellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600290000,"stop":1600290900,"country":"D","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600290900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"In der Bildungssendung werden Begriffe erkl\u00e4rt, die mit der Demokratie im Zusammenhang stehen. In der normalen Berichterstattung in Funk und Fernsehen wird vorausgesetzt, dass jeder mit dem Vokabular vertraut ist. Da dies in Wirklichkeit nicht der Fall ist, soll mit dieser Sendung Aufkl\u00e4rung betrieben werden. Es wird auch erkl\u00e4rt, was Demokratie bedeutet und wohin sie sich in Zukunft entwickelt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600290900,"stop":1600292700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600292700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1600292700,"stop":1600293600,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600293600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600293600,"stop":1600295100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600295100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1600295100,"stop":1600295400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600295400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1600295400,"stop":1600297800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600297800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8522fe7e8496cd560a297f88f65882751dcd591b.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1600297800,"stop":1600299600,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600299600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1600299600,"stop":1600303200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600303200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1600303200,"stop":1600304100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600304100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Astronomie ist eine der \u00e4ltesten Wissenschaften \u00fcberhaupt \u2013 und gleichzeitig eine der modernsten: Heutige Astronomen nutzen fortschrittlichste Technologie, um immer tiefer und mit immer gr\u00f6\u00dferer Detailsch\u00e4rfe ins Weltall zu blicken. Hubble, Apex, Alma oder La Siola hei\u00dfen beispielsweise die Teleskope, mit denen das Weltall erforscht wird. Der Film zeigt faszinierende Bilder und Animationen, die alle auf den Ergebnissen der Weltraumforschung dieser Teleskope basieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1600304100,"stop":1600305300,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600305300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600305300,"stop":1600307100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600307100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1600307100,"stop":1600309800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600309800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"In jeder Sendung widmen sich zwei Moderatoren einem konkreten Thema. In dem von WDR, SWR und BR im Wechsel produzierten Wissensmagazin werden Fernsehen und Internet geschickt kombiniert. Seit dem Start der Sendung im September 2002 ist man diesem Konzept treu geblieben. Zu allen Themen, die in den Sendungen behandelt werden, gibt es weiterf\u00fchrende Informationen auf der Internetseite.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b96bbbc8dcf89dacf0eff949b93c217746ac57f0.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600309800,"stop":1600313400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600313400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d14b5951c9b88b1a4cb7ed81c95648ae209d8fa6.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1600313400,"stop":1600315200,"country":"USA","releaseYear":"1989","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}