{"1599105600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Avanti! Avanti!","descr":"Der Italienischkurs \"Avanti! Avanti!\" f\u00fchrt Anf\u00e4nger in einem halben Jahr zur Beherrschung der wichtigsten Konversationsformeln und der n\u00f6tigsten Grammatik. Auch zur Auffrischung vorhandener Italienischkenntnisse ist die Serie hervorragend geeignet. Alle Sendungen enthalten Verst\u00e4ndnis- und Einpr\u00e4ghilfen, die das Italienischlernen zum Vergn\u00fcgen machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1011aa0b7ca992770bac84b512c0fb384970b922.jpg?x=548&y=366\/avanti-avanti","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1599105600,"stop":1599107400,"country":"D","releaseYear":"1978","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599107400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Englisch","descr":"\"Grundkurs Englisch\" bereitet auf den Erwerb der Mittleren Reife im Telekolleg vor. Genie\u00dfen Sie die Sprache in kleinen Literaturh\u00e4ppchen, informieren Sie sich \u00fcber einige der \u00fcber 100 englischsprachigen L\u00e4nder, besuchen Sie mit uns einen Bayern in Boston und wenn es mal brenzlig wird \u2013 unser Cowboy rettet Sie vor den Fallstricken des Englischen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7684a53a153781992c2ca2e5df7c4020216c107.jpg?x=548&y=366\/grundkurs-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1599107400,"stop":1599109200,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599109200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Mathe","descr":"In Mathe verstehst du nur Bahnhof? \"GRIPS\" hilft weiter. Die Sendung begleitet Sebastian Wohlrab an viele spannende Orte \u2013 etwa in ein Fu\u00dfballstadion, eine Schreinerei oder in eine Flugwerft. Erstaunlich, wo man im Alltag \u00fcberall auf Mathematik trifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed52df7f27630c4170706e3cd448cdfcb0c92837.jpg?x=548&y=366\/grips-mathe","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1599109200,"stop":1599110100,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599110100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Mathe","descr":"In Mathe verstehst du nur Bahnhof? \"GRIPS\" hilft weiter. Die Sendung begleitet Sebastian Wohlrab an viele spannende Orte \u2013 etwa in ein Fu\u00dfballstadion, eine Schreinerei oder in eine Flugwerft. Erstaunlich, wo man im Alltag \u00fcberall auf Mathematik trifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed52df7f27630c4170706e3cd448cdfcb0c92837.jpg?x=548&y=366\/grips-mathe","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1599110100,"stop":1599111000,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599111000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Klasse Segel Abenteuer","descr":"Es ist das gr\u00f6\u00dfte Abenteuer ihres Lebens! Sechs Monate lang segeln 30 Zehntkl\u00e4ssler aus Bayern um die halbe Welt. Der Dreimaster \"Thor Heyerdahl\" ist f\u00fcr die Gymnasiasten Klassenzimmer und Lebensraum in einem. Die Reiseroute f\u00fchrt sie von Kiel \u00fcber die Kanarischen Inseln in die Karibik, von Panama \u00fcber Kuba und die Bermudas zur\u00fcck \u00fcber die Azoren nach Kiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/30cf52f622dc5c7dca8508ce89cc3795d31d7489.jpg?x=548&y=366\/klasse-segel-abenteuer","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599111000,"stop":1599112500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599112500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Timmy schreit sich die Seele aus dem Leib! Das Baby-Schaf hat seine hei\u00df geliebte Schlafpuppe verloren und ist \u00fcberhaupt nicht mehr zu tr\u00f6sten. Dem Rest der Herde geht das Gepl\u00e4rre ganz sch\u00f6n auf die Nerven. Doch auch mit Shauns selbst gebastelter Ersatzpuppe, ist Timmy einfach nicht zu beruhigen. Die echte Schafpuppe ist mittlerweile in den Krallen von Kater Pidsley gelandet. Die Schafe starten eine waghalsige Rettungsaktion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1599112500,"stop":1599112800,"country":"GB","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599112800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1599112800,"stop":1599113700,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599113700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70ae5f98a66d6f472315839fc3a7069d6e326491.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1599113700,"stop":1599118200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599118200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Warum bin ich wie ich bin?","descr":"Unsere Reporter Nina und Michael fragen sich diesmal, ob es stimmt, dass man bereits als Kleinkind die Charakterz\u00fcge besitzt, die einem ein Leben lang bleiben. Ein Pers\u00f6nlichkeitspsychologe erkl\u00e4rt au\u00dferdem, warum wir unserer Wahrnehmung trauen d\u00fcrfen, obwohl die reale Welt, wie wir sie wahrnehmen, nur eine Vorspiegelung unserer Neuronen ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fec8bc772d589d7bfd6b6fea64434fe9a0bebc38.jpg?x=548&y=366\/warum-bin-ich-wie-ich-bin","genre":"Report, Dokumentation","start":1599118200,"stop":1599119100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599119100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Warum bin ich wie ich bin?","descr":"Unsere Reporter Nina und Michael fragen sich diesmal, ob es stimmt, dass man bereits als Kleinkind die Charakterz\u00fcge besitzt, die einem ein Leben lang bleiben. Ein Pers\u00f6nlichkeitspsychologe erkl\u00e4rt au\u00dferdem, warum wir unserer Wahrnehmung trauen d\u00fcrfen, obwohl die reale Welt, wie wir sie wahrnehmen, nur eine Vorspiegelung unserer Neuronen ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/daa99b9fa1c36b326cf1a85aa9553b66d7ee53e8.jpg?x=548&y=366\/warum-bin-ich-wie-ich-bin","genre":"Report, Dokumentation","start":1599119100,"stop":1599120000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599120000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1599120000,"stop":1599122700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599122700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1599122700,"stop":1599124500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599124500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Erlebnis Hessen: Alles teilen \u2013 Leben ohne Besitz","descr":"In der Kommune in Niederkaufungen bei Kassel wird aller Besitz miteinander geteilt. 1986 gegr\u00fcndet, ist die Kommune heute ein Unternehmen mit Bauernhof, Landwirtschaft, Hofladen, Schreinerei, Kindertagesst\u00e4tte und Altenpflege. Das Einkommen wird f\u00fcr die Gemeinschaft erwirtschaftet. Auf Besitz verzichten, gemeinsam leben, \u00fcber alles gemeinschaftlich entscheiden- ist das ein Modell f\u00fcr die Zukunft?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b8e29883f94c6b6bd75c78ce753276fa4cdecc2.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-hessen-alles-teilen-leben-ohne-besitz","genre":"Report, Dokumentation","start":1599124500,"stop":1599127500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599127500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1599127500,"stop":1599130800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599130800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1599130800,"stop":1599131700,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599131700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1599131700,"stop":1599132600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599132600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Gem\u00e4ss einer Statistik wird in Deutschland jeden dritten Tag eine Frau von ihrem aktuellen oder Ex-Partner get\u00f6tet. Frauen werden im Alltag regelm\u00e4\u00dfig bedroht und beschimpft oder erfahren Gewalt. Trotz der Me-Too-Bewegung und Emanzipation ist Frauenhass immer noch verbreitet. Die Strafverteidigerin und Autorin Christina Clemm und der Soziologe Rolf Pohl diskutieren im Studio \u00fcber dieses Thema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e11362840effea7f9cbf4e37667b642a0523a4e.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599132600,"stop":1599136200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599136200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Einfach genial","descr":"T\u00e4glich werden in Deutschland etwa 130 Erfindungen patentiert. Darunter sind viele Ideen, die im Haushalt helfen und der Gesundheit dienen sollen. Doch wie werden die Ideen ber\u00fchmt, die das Licht der \u00d6ffentlichkeit wirklich nicht scheuen m\u00fcssen? Die Antwort bietet das TV-Magazin \"Einfach genial\", das jede Woche pfiffige Ideen ins Rampenlicht stellt. Seit 1996 hat das \"Einfach genial\"-Team \u00fcber 3.000 Erfindungen vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e7a980cc214329ec509f03ab96c8ad6baa2859f.jpg?x=548&y=366\/einfach-genial","genre":"Report, Magazin","start":1599136200,"stop":1599137700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599137700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Was macht die Zeit, wenn sie vergeht?","descr":"Die Sendereihe \"Was macht die Zeit, wenn sie vergeht?\" erz\u00e4hlt von den vielen Versuchen der Menschen, die Zeit zu messen und einzuteilen \u2013 von Stonehenge \u00fcber die r\u00f6mische Antike, die islamische und die j\u00fcdische Zeitrechnung bis hin zum digitalen Ewigen Kalender.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f51fff0657ba0d543b32ab7578e386ad2ea12a6.jpg?x=548&y=366\/was-macht-die-zeit-wenn-sie-vergeht","genre":"Report, Dokumentation","start":1599137700,"stop":1599138900,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599138900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1599138900,"stop":1599141600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599141600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1599141600,"stop":1599143400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599143400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Nordtour","descr":"Ausfl\u00fcge und Reisen, Spa\u00df und Sport, Menschen und Geschichten: Das Reisemagazin bietet viele Tipps und Serviceangebote f\u00fcr den ganzen Norden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706ad5df320976e8ace95a683ad4ff2a7cb399e6.jpg?x=548&y=366\/nordtour","genre":"Report, Magazin","start":1599143400,"stop":1599146100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599146100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Freiwillige Feuerwehr \u2013 Retter in Not","descr":"Der Stadt Eltville fehlen 60 freiwillige Helfer. Doch noch k\u00f6nnen sie die Sicherheit der B\u00fcrger gew\u00e4hrleisten, auch wenn der Mangel an Nachwuchs immer gr\u00f6\u00dfer wird. Bei verschiedenen Aktionstagen und durch diverse Verg\u00fcnstigungen im Freizeitbereich der Stadt versucht sie, vor allem junge Menschen zu gewinnen. Der Zusammenhalt ist wichtig. Nur so l\u00e4uft am Einsatzort alles reibungslos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3829bdc28ebc4e85155d7fba67de61f774d6dad6.jpg?x=548&y=366\/freiwillige-feuerwehr-retter-in-not","genre":"Report, Reportage","start":1599146100,"stop":1599148800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599148800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Wasserretter","descr":"Wasserwachtler \u00fcben ein Ehrenamt aus. Ihnen geht es um die Rettung von Leben im, am und auf dem Wasser. Ein Filmteam hat die Volkacher Wasserwacht und ihre Leiterin Sylvia Voit bei Eins\u00e4tzen und \u00dcbungen begleitet. Das Team war bei einer Wasserretterpr\u00fcfung am Baggersee bei H\u00f6rblach und bei einer Tauch\u00fcbung am Mainufer bei Kitzingen dabei. Auch einen echten Taucheinsatz hat das Team miterlebt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e141e4f32bb78480c91b7624dcef65438dadd6d1.jpg?x=548&y=366\/die-wasserretter","genre":"Report, Reportage","start":1599148800,"stop":1599151200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599151200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Retter im Schnee","descr":"Am Wurmberg herrscht Alarmstimmung: Sobald im Harz der erste Schnee auf den Skipisten liegt, haben die freiwilligen Retter von der Bergwacht in Braunlage Dienst. Wo Sanit\u00e4ter mit dem Rettungswagen nicht hinkommen, sind Markus Backes und Lisa Schulz schnell zur Stelle. Die steilen Pisten im Skigebiet sind ihr Revier. Vor allem am Wochenende gibt es Skifahrer, Snowboarder, Rodler, Spazierg\u00e4nger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3d95efb087307aa5cca0578e8988ce15ca677b0.jpg?x=548&y=366\/die-retter-im-schnee","genre":"Report, Reportage","start":1599151200,"stop":1599153300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599153300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Was macht die Zeit, wenn sie vergeht?","descr":"Die Sendereihe \"Was macht die Zeit, wenn sie vergeht?\" erz\u00e4hlt von den vielen Versuchen der Menschen, die Zeit zu messen und einzuteilen \u2013 von Stonehenge \u00fcber die r\u00f6mische Antike, die islamische und die j\u00fcdische Zeitrechnung bis hin zum digitalen Ewigen Kalender.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f7f039676e9de681e5ed34cf7bdd5903e38b66e.jpg?x=548&y=366\/was-macht-die-zeit-wenn-sie-vergeht","genre":"Report, Dokumentation","start":1599153300,"stop":1599154200,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599154200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie weltweit","descr":"Viele von denen, die Gro\u00dfes erreicht haben, haben einen oft verworrenen Weg hinter sich. Sie mussten R\u00fcckschl\u00e4ge einstecken, Umwege gehen. Aber nicht selten sind es eben diese R\u00fcckschl\u00e4ge, die sie zu denen gemacht haben, die sie heute sind. Diesmal in alpha demokratie weltweit: Ungew\u00f6hnliche Karrieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84fca17ad4f513461e1c11dc819150955315a30f.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie-weltweit","genre":"Report, Dokumentation","start":1599154200,"stop":1599156000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599156000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599156000,"stop":1599156900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599156900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ostw\u00e4rts \u2013 Mit dem Rucksack der Sonne entgegen","descr":"Mit dem Ziel, m\u00f6glichst viel \u00fcber die Gewohnheiten anderer Kulturen zu lernen, reist Julia Finkernagel durch Kirgistan, Tadschikistan und Usbekistan. Die Reihe lebt von den ungeplanten Begegnungen der Protagonistin mit Menschen vor der Kulisse toller Landschaften und zentralasiatischer orientalischer St\u00e4dte. Oybek Ostanov wartet am Grenzposten Bekobod auf Julia, um ihr sein Usbekistan zu zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/748d79d3525f477df177949df90d3cc58986b755.jpg?x=548&y=366\/ostwaerts-mit-dem-rucksack-der-sonne-entgegen","genre":"Report, Reportage","start":1599156900,"stop":1599159600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599159600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Alpenrausch im Klimawandel","descr":"Der Kampf um die Urlauber in den Tiroler Alpen wird immer h\u00e4rter. Durch den Klimawandel sind viele Skigebiete nicht mehr schneesicher. Um Skitouristen anzulocken, \u00fcberbieten sich die verbleibenden Gebiete mit Superlativen. \"H\u00f6her, gr\u00f6\u00dfer, weiter\" ist die Devise von Gemeinden und Liftbetreibern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4b87f7dd0947d69b632b502ec3d18c18f4e3dc8.jpg?x=548&y=366\/alpenrausch-im-klimawandel","genre":"Report, Reportage","start":1599159600,"stop":1599162300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599162300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Berge und ich","descr":"Katharina Kestler ist ein Bergkind und hat den Virus Berg durch Gene und Erziehung eingeimpft bekommen. Sie erz\u00e4hlt ihre Geschichte dieser gro\u00dfen Leidenschaft und versucht zu ergr\u00fcnden, warum die, die \"den Ruf h\u00f6ren\" sich den Bergen nicht entziehen k\u00f6nnen. Sie geht mit Frauen der Bergcommunity Munich Mountain Girls an der Kampenwand mountainbiken, probiert sich an der Bodenschneid im Trailrunning mit Marlen Franke und wandert mit ihren Eltern auf den Spuren der Vergangenheit am Seekarkreuz.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599162300,"stop":1599164100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599164100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Gem\u00e4ss einer Statistik wird in Deutschland jeden dritten Tag eine Frau von ihrem aktuellen oder Ex-Partner get\u00f6tet. Frauen werden im Alltag regelm\u00e4\u00dfig bedroht und beschimpft oder erfahren Gewalt. Trotz der Me-Too-Bewegung und Emanzipation ist Frauenhass immer noch verbreitet. Die Strafverteidigerin und Autorin Christina Clemm und der Soziologe Rolf Pohl diskutieren im Studio \u00fcber dieses Thema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e11362840effea7f9cbf4e37667b642a0523a4e.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599164100,"stop":1599167700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599167700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie weltweit","descr":"Viele von denen, die Gro\u00dfes erreicht haben, haben einen oft verworrenen Weg hinter sich. Sie mussten R\u00fcckschl\u00e4ge einstecken, Umwege gehen. Aber nicht selten sind es eben diese R\u00fcckschl\u00e4ge, die sie zu denen gemacht haben, die sie heute sind. Diesmal in alpha demokratie weltweit: Ungew\u00f6hnliche Karrieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84fca17ad4f513461e1c11dc819150955315a30f.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie-weltweit","genre":"Report, Dokumentation","start":1599167700,"stop":1599169500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599169500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1599169500,"stop":1599170400,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599170400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599170400,"stop":1599171900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599171900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1599171900,"stop":1599172200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599172200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1599172200,"stop":1599174600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599174600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1599174600,"stop":1599176400,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599176400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1599176400,"stop":1599180000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599180000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1599180000,"stop":1599180900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599180900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1599180900,"stop":1599182100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599182100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1599182100,"stop":1599183900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599183900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1599183900,"stop":1599186600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599186600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Gem\u00e4ss einer Statistik wird in Deutschland jeden dritten Tag eine Frau von ihrem aktuellen oder Ex-Partner get\u00f6tet. Frauen werden im Alltag regelm\u00e4\u00dfig bedroht und beschimpft oder erfahren Gewalt. Trotz der Me-Too-Bewegung und Emanzipation ist Frauenhass immer noch verbreitet. Die Strafverteidigerin und Autorin Christina Clemm und der Soziologe Rolf Pohl diskutieren im Studio \u00fcber dieses Thema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e11362840effea7f9cbf4e37667b642a0523a4e.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599186600,"stop":1599190200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599190200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1599190200,"stop":1599192000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}