{"1603947600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Avanti! Avanti!","descr":"Der Italienischkurs \"Avanti! Avanti!\" f\u00fchrt Anf\u00e4nger in einem halben Jahr zur Beherrschung der wichtigsten Konversationsformeln und der n\u00f6tigsten Grammatik. Auch zur Auffrischung vorhandener Italienischkenntnisse ist die Serie hervorragend geeignet. Alle Sendungen enthalten Verst\u00e4ndnis- und Einpr\u00e4ghilfen, die das Italienischlernen zum Vergn\u00fcgen machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1011aa0b7ca992770bac84b512c0fb384970b922.jpg?x=548&y=366\/avanti-avanti","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603947600,"stop":1603949400,"country":"D","releaseYear":"1978","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603949400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"TELEKOLLEG Chemie","descr":"Die Lebenswege der Menschen unterscheiden sich ganz erheblich. Oft stehen unvorhersehbare H\u00fcrden einer geradlinigen Schulausbildung im Wege. Aber eine fundierte Ausbildung ist als solide Basis f\u00fcr ein erf\u00fclltes Berufsleben wichtig. Das Telekolleg er\u00f6ffnet Ihnen die M\u00f6glichkeit, Wissen aufzufrischen oder staatlich anerkannte Schulabschl\u00fcsse nachzuholen \u2013 auch sp\u00e4ter und neben Job und Familie.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603949400,"stop":1603951200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603951200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Mathe","descr":"Sascha will einen Motorroller kaufen und steht vor einem typischen Problem: Welches der verwirrenden Finanzierungsangebote ist f\u00fcr ihn das Beste? Zusammen mit Eve und Mathelehrer Basti Wohlrab lernen die drei im Motorradshop die Grundbegriffe der Zinsrechnung. Sie berechnen Zinsen, Zinss\u00e4tze und Gesamtkosten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed52df7f27630c4170706e3cd448cdfcb0c92837.jpg?x=548&y=366\/grips-mathe","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603951200,"stop":1603952100,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603952100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Mathe","descr":"Sebastian, Maurice und Julia treffen sich heute im Bayerischen Hauptm\u00fcnzamt in M\u00fcnchen. Dort sehen sie, wie die deutschen Euro-M\u00fcnzen hergestellt werden. Au\u00dferdem besch\u00e4ftigen sie sich mit Zinsrechnung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7084a11a6f9d772c178701839e1686776c5048d.jpg?x=548&y=366\/grips-mathe","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603952100,"stop":1603953000,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603953000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Die Reporterin \"Paula\" Paulussen ist in der ganzen Welt unterwegs auf der Suche nach wilden Tieren. Sie traut sich ganz nah an die Tiere heran egal ob L\u00f6we oder Krokodil, Luchs oder Wildschwein. Sie zeigt \u00c4ngste, genauso wie Begeisterung. Mit ihrer neugierigen Nat\u00fcrlichkeit und echten Empathie vermittelt sie der jungen Zielgruppe (6-10 Jahre) wie wichtig es ist, den Lebensraum der wilden Tiere zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d321a43ba0c0189e84002ee8647ddefddba4f070.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1603953000,"stop":1603954500,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603954500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Als die Mieze im Fernsehen seine gro\u00dfen Verwandten bei der Jagd sieht, ist sie wie elektrisiert: So furchteinfl\u00f6\u00dfend m\u00f6chte sie auch mal sein! Schnell n\u00e4ht sie sich aus dem Leopardenmustermantel des Bauern einen Catsuit, und verbreitet Angst und Schrecken unter den Schafen...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1603954500,"stop":1603954800,"country":"GB","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603954800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603954800,"stop":1603955700,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603955700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1603955700,"stop":1603960200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603960200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Unterwegs mit...","descr":"Wer spielt in einem Orchester die erste Geige? Am Ende eines Konzerts bedankt sich der Dirigent stellvertretend f\u00fcr alle bei dem Geiger oder der Geigerin, die links von ihm sitzt. Beim Bayerischen Rundfunkorchester ist das Henry Raudales. Bereits im Alter von vier Jahren erhielt er seinen ersten Violinenunterricht, heute hat Henry Raudales Karriere gemacht. Die Kamera begleitet ihn bei einer Orchesterprobe und bei Konzerten in M\u00fcnchen.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603960200,"stop":1603960800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603960800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kunst entdecken","descr":"Die M\u00fcnchner standen Schlange, als das d\u00fcstere Bild Anfang des 20. Jahrhunderts zum ersten Mal gezeigt wurde: eine nackte Frau, eine Schlange \u2013 was war daran so skandal\u00f6s? Wieso malte Franz von Stuck die geheimnisvolle Gestalt mit dem provozierenden Blick ein Dutzend mal? Und warum sollte man der gemalten \"S\u00fcnde\" selbst heute nicht zu nahe kommen? Die Reihe \"Kunst entdecken\" mit einem echten Hingucker.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ad492e943ec6d202c971bf5609c7e755af2b399.jpg?x=548&y=366\/kunst-entdecken","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603960800,"stop":1603961100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603961100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Alkohole und ihre Derivate","descr":"Ein Beitrag zum Chemie und PCB-Unterricht ab der 10. Jahrgangsstufe.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603961100,"stop":1603962000,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603962000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":"Verlust von Geruch und Geschmack Als m\u00f6gliche Begleiterscheinung einer Corona-Infektion r\u00fccken Riech- und Geschmacksst\u00f6rungen wieder mehr ins \u00f6ffentliche Bewusstsein. Ohnehin sind etwa 20 Prozent der deutschen Bev\u00f6lkerung ein \u2013 oder mehrmals im Leben davon betroffen, etwa auf Grund einer Grippeinfektion oder wegen chronischer Entz\u00fcndung der Nasennebenh\u00f6hlen. Ungef\u00e4hr 5 Prozent der Deutschen k\u00f6nnen dauerhaft nichts riechen. Die Ursachen sind in den meisten F\u00e4llen in der Nase selbst zu finden. Solche St\u00f6rungen k\u00f6nnen aber auch auf entstehende neurologische Erkrankungen hinweisen, wie etwa Parkinson oder Alzheimer. Was tun, wenn die Nase ihren Dienst versagt und gar nichts mehr schmeckt? \"Hauptsache gesund\" findet Rat im Dresdner Interdisziplin\u00e4ren Zentrum f\u00fcr Riechen und Schmecken. Mit den H\u00e4nden heilen Mit ihren H\u00e4nden diagnostizieren Osteopathen St\u00f6rungen von K\u00f6rperfunktionen, mit ihren H\u00e4nden behandeln sie auch. Dabei beschr\u00e4nken sie sich oft nicht auf blockierte Gelenke oder verspannte Muskeln \u2013 sie wollen auch innere Organe beeinflussen. Aber was unterscheidet die Osteopathie eigentlich von anderen manuellen Behandlungsmethoden wie der Chirotherapie? F\u00fcr welche Beschwerden verspricht die Osteopathie Hilfe \u2013 und wo liegen ihre Grenzen? \"Hauptsache gesund\" \u00fcber eine Behandlungsform, die zunehmend an Beliebtheit gewinnt. Vorsicht bei Durchblutungsst\u00f6rungen! Es f\u00e4ngt mit leichten Beinschmerzen an, mit den Jahren werden sie immer st\u00e4rker. Irgendwann sind l\u00e4ngere Gehstrecken nur mit vielen Stopps und Pausen m\u00f6glich. Hier ist die Diagnose: Periphere Arterielle Verschlusskrankheit (PAVK). Sie gef\u00e4hrdet nicht nur die Durchblutung der F\u00fc\u00dfe und Beine, sondern kann auch ein Vorbote von Herzinfarkt oder Schlaganfall sein. Fr\u00fcherkennung ist deshalb wichtig. Dr. Carsten Lekutat demonstriert die wichtigsten Anzeichen und Signale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1603962000,"stop":1603964700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603964700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603964700,"stop":1603966500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603966500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Erlebnis Hessen: Selbstversuch Pilgern","descr":"Pilgern ohne religi\u00f6s zu sein \u2013 geht das? Und dann noch fast vor der eigenen Haust\u00fcr? Pilgern ist tats\u00e4chlich auch vor der eigenen Haust\u00fcr m\u00f6glich, von der Fulda an den Main zum Beispiel. Danny Morgenstern hat das ausprobiert, auf einem Teil des ber\u00fchmten Jakobspilgerwegs zwischen Fulda und Frankfurt. Er ist alles andere als ein durchtrainierter Wanderer, nicht religi\u00f6s, immer etwas aufgedreht. Mal ist er allein, mal mit einer Gruppe unterwegs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c3ffff590165596b19c7696aa5c73d554fdd600.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-hessen-selbstversuch-pilgern","genre":"Report, Dokumentation","start":1603966500,"stop":1603969500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603969500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1603969500,"stop":1603972800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603972800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603972800,"stop":1603973700,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603973700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603973700,"stop":1603974600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603974600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Nordtour","descr":"Das Reisemagazin stellt interessante Ausflugs- und Reiseziele im ganzen Norden f\u00fcr Spa\u00df, Sport und Freizeit vor. Dazu gibt es Hintergrundinformationen zu Sehensw\u00fcrdigkeiten und Besonderheiten des vorgestellten Ziels. Selbstverst\u00e4ndlich ist bei den Tipps f\u00fcr alle Generationen etwas Passendes dabei, egal ob Single, Paar oder Familie.. Au\u00dferdem gibt es viele Serviceangebote f\u00fcr den ganzen Norden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706ad5df320976e8ace95a683ad4ff2a7cb399e6.jpg?x=548&y=366\/nordtour","genre":"Report, Magazin","start":1603974600,"stop":1603977300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603977300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die gespaltene Seele Amerikas","descr":"Intoleranz und Fremdenfeindlichkeit geh\u00f6ren seit jeher zur Realit\u00e4t des Einwanderungslandes USA. Unter Trumps Regentschaft hat der Hass jedoch zugenommen. Der Regisseur J\u00f6rg Daniel Hissen ist durch das zerrissene Land gereist und wollte von Aktivisten, K\u00fcnstlern und Journalisten wissen, was die Ausl\u00f6ser daf\u00fcr waren, dass aus Amerika ein Hexenkessel ideologischer Auseinandersetzungen geworden ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf32d16d957e0432c34d0414b353f8724d3dee05.jpg?x=548&y=366\/die-gespaltene-seele-amerikas","genre":"Report, Dokumentation","start":1603977300,"stop":1603980300,"country":"D\/GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603980300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-thema Gespr\u00e4ch","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8794ac0ccba496779fe2dd77b8878c4b4d3bf57.jpg?x=548&y=366\/alpha-thema-gespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1603980300,"stop":1603982100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603982100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Traum von der neuen Welt","descr":"Massenauswanderung wird zu einem lukrativen Gesch\u00e4ft, in dem vor allem britische und deutsche Unternehmen konkurrieren. Die gro\u00dfen Reedereien werden zu Tr\u00e4gern des Nationalstolzes. Schiffstaufen und Jungfernfahrten sind identit\u00e4tsstiftende Spektakel, bei denen die Kraft der Nation zur Schau gestellt wird. Es etabliert sich ein \"Krieg der H\u00e4fen\" zwischen den gro\u00dfen europ\u00e4ischen H\u00e4fen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2479c44b660414dbe090c75f2e39d6dc0b15510e.jpg?x=548&y=366\/der-traum-von-der-neuen-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1603982100,"stop":1603984800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603984800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Einfach genial","descr":"T\u00e4glich werden in Deutschland etwa 130 Erfindungen patentiert. Darunter sind viele Ideen, die im Haushalt helfen und der Gesundheit dienen sollen. Doch wie werden die Ideen ber\u00fchmt, die das Licht der \u00d6ffentlichkeit wirklich nicht scheuen m\u00fcssen? Die Antwort bietet das TV-Magazin \"Einfach genial\", das jede Woche pfiffige Ideen ins Rampenlicht stellt. Seit 1996 hat das \"Einfach genial\"-Team \u00fcber 3.000 Erfindungen vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bddc21e3abc83bf70ec04391d41e9f64fdac30c4.jpg?x=548&y=366\/einfach-genial","genre":"Report, Magazin","start":1603984800,"stop":1603986300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603986300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ea7d5823a13c175e8441ff3ba6cbcd24bb6a7d.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1603986300,"stop":1603987200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603987200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"treffpunkt medizin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/542615096b8b191e0123fe6c6a1257d3caf677c0.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1603987200,"stop":1603989900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603989900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603989900,"stop":1603991700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603991700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"In Deutschland begehen j\u00e4hrlich 10.000 Menschen Suizid. Zur\u00fcck bleiben Angeh\u00f6rige, die mit Schuldgef\u00fchlen zu k\u00e4mpfen haben. Wie ihnen geholfen werden kann, erkl\u00e4rt die Psychotherapeutin Ute Lewitzka. Der Autor Mario Dieringer hat einen Selbstt\u00f6tungsversuch \u00fcberlebt und seinen Lebenspartner durch Suizid verloren. Seit einigen Jahren macht er mit einer besonderen Aktion auf das Thema aufmerksam.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603991700,"stop":1603995300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603995300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c114af0312f46526899d918bb716b0be8a297ac4.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1603995300,"stop":1603996200,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603996200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie weltweit","descr":"Organisierte Kriminalit\u00e4t Drogenhandel, Prostitution, Erpressung. Das sind klassische Gesch\u00e4ftsfelder der organisierten Kriminalit\u00e4t. Aber auch im Finanzwesen, in der Produktpiraterie und bei der M\u00fcllentsorgung haben sich l\u00e4ngst Clans und Banden breitgemacht. Die organisierte Kriminalit\u00e4t ist Thema dieser Ausgabe von \"Alpha Demokratie weltweit\". Es geht unter anderem um Kokainschmuggel in europ\u00e4ischen H\u00e4fen, den Vormarsch der nigerianischen Mafia in Italien und um Bandenkriege in s\u00fcdafrikanischen St\u00e4dten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84fca17ad4f513461e1c11dc819150955315a30f.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie-weltweit","genre":"Report, Dokumentation","start":1603996200,"stop":1603998000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603998000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603998000,"stop":1603998900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603998900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Traum von der neuen Welt","descr":"Der Erste Weltkrieg hat den Aufstieg der USA zur Weltmacht besiegelt. Das Land will keine Millionen Einwanderer mehr: Der Kongress beschlie\u00dft, die Zahl der Zuwanderer durch Quoten zu begrenzen. Die Weltwirtschaftskrise verst\u00e4rkt diesen Willen der Abgrenzung weiter: Die Zeit der Massenauswanderung nach Amerika ist vorbei. Gerade dann, als Hunderttausende Menschen dem NS-Terror entkommen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2479c44b660414dbe090c75f2e39d6dc0b15510e.jpg?x=548&y=366\/der-traum-von-der-neuen-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1603998900,"stop":1604001600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604001600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Erzfreunde Trump und Putin","descr":"Obwohl Donald Trump f\u00fcr Moskau als Wunschkandidat galt, war nur wenige Monate nach dessen Wahl das Verh\u00e4ltnis der beiden L\u00e4nder so schlecht wie seit Ende des Kalten Kriegs nicht mehr. Wie gehen die Beziehungen der beiden L\u00e4nder nun weiter? Die Dokumentation analysiert das dramatische Auf und Ab der russisch-amerikanischen Beziehungen und das pers\u00f6nliche Verh\u00e4ltnis der beiden Pr\u00e4sidenten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb914acf4249707827dbf4a9eacb5f7e3b4fb6c7.jpg?x=548&y=366\/erzfreunde-trump-und-putin","genre":"Report, Dokumentation","start":1604001600,"stop":1604007000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604007000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"In Deutschland begehen j\u00e4hrlich 10.000 Menschen Suizid. Zur\u00fcck bleiben Angeh\u00f6rige, die mit Schuldgef\u00fchlen zu k\u00e4mpfen haben. Wie ihnen geholfen werden kann, erkl\u00e4rt die Psychotherapeutin Ute Lewitzka. Der Autor Mario Dieringer hat einen Selbstt\u00f6tungsversuch \u00fcberlebt und seinen Lebenspartner durch Suizid verloren. Seit einigen Jahren macht er mit einer besonderen Aktion auf das Thema aufmerksam.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604007000,"stop":1604010600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604010600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie weltweit","descr":"\"alpha-demokratie weltweit\" erg\u00e4nzt \"alpha-demokratie\" freitags um politische Bildung aus einer globalen Perspektive.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84fca17ad4f513461e1c11dc819150955315a30f.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie-weltweit","genre":"Report, Dokumentation","start":1604010600,"stop":1604012400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604012400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1604012400,"stop":1604013300,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604013300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604013300,"stop":1604014800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604014800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1604014800,"stop":1604015100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604015100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1604015100,"stop":1604017500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604017500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9aae36e0a7b1fefe91793c5e4f3c29b644e20b85.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1604017500,"stop":1604019300,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604019300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1604019300,"stop":1604023200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604023200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1604023200,"stop":1604024100,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604024100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604024100,"stop":1604025900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604025900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"treffpunkt medizin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/542615096b8b191e0123fe6c6a1257d3caf677c0.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1604025900,"stop":1604028600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604028600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"In Deutschland begehen j\u00e4hrlich 10.000 Menschen Suizid. Zur\u00fcck bleiben Angeh\u00f6rige, die mit Schuldgef\u00fchlen zu k\u00e4mpfen haben. Wie ihnen geholfen werden kann, erkl\u00e4rt die Psychotherapeutin Ute Lewitzka. Der Autor Mario Dieringer hat einen Selbstt\u00f6tungsversuch \u00fcberlebt und seinen Lebenspartner durch Suizid verloren. Seit einigen Jahren macht er mit einer besonderen Aktion auf das Thema aufmerksam.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604028600,"stop":1604032200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604032200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8522fe7e8496cd560a297f88f65882751dcd591b.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1604032200,"stop":1604034000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}