{"1599278400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger","descr":"In 51 Lektionen werden die wichtigsten Grammatikstrukturen und der Grundwortschatz vermittelt. Wann sagt man \"some\" oder \"any\"? Wann hei\u00dft es \"he was\" und wann \"he has been\"? Die Antworten auf diese und viele andere Fragen, die Sie im Englischunterricht nie zu stellen wagten, liefert \"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger\" in witzigen Spielszenen und fundierten Erkl\u00e4rteilen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82c38dc0e14290f3eea4c9694ad9bceb4780fc77.jpg?x=548&y=366\/englisch-fuer-anfaenger","genre":"Report, Sprachkurs","start":1599278400,"stop":1599280200,"country":"D","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599280200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"TELEKOLLEG Franz\u00f6sisch","descr":"Die Lebenswege der Menschen unterscheiden sich ganz erheblich. Oft stehen unvorhersehbare H\u00fcrden einer geradlinigen Schulausbildung im Wege. Aber eine fundierte Ausbildung ist als solide Basis f\u00fcr ein erf\u00fclltes Berufsleben wichtig. Das Telekolleg er\u00f6ffnet Ihnen die M\u00f6glichkeit, Wissen aufzufrischen oder staatlich anerkannte Schulabschl\u00fcsse nachzuholen \u2013 auch sp\u00e4ter und neben Job und Familie.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1599280200,"stop":1599282000,"country":"D\/CH","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599282000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Playtime","descr":"Eine Sendereihe, die Kinder im Vorschul- und Grundschulalter in einen ersten spielerischen Kontakt mit der englischen Sprache bringt. Dies geschieht u.a. durch animierte Puppen- und Zeichentricksequenzen, Lieder, Reime, Ratespiele.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1599282000,"stop":1599282900,"country":"D","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599282900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Viens jouer avec nous","descr":"\"Komm, spiel mit uns, wir sprechen Franz\u00f6sisch, machst du mit?\" Die Aufforderung von Sarah, Marc und den anderen Mitspielern in \"Viens jouer avec nous\" richtet sich an Kinder ab 5. Franz\u00f6sische Lieder zum Mitsingen und leicht zu verstehende Geschichten mit Marionetten, Zeichentrickfiguren und \"echten\" franz\u00f6sischen Kindern machen Spa\u00df und laden ein zur spielerischen Ann\u00e4herung an die franz\u00f6sische Sprache.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a543a9cb55705355688cc6e50d6e15abe68754.jpg?x=548&y=366\/viens-jouer-avec-nous","genre":"Report, Sprachkurs","start":1599282900,"stop":1599283800,"country":"D","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599283800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Sendung mit der Maus","descr":"Wie kommen die L\u00f6cher in den K\u00e4se? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es nat\u00fcrlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c69b2c0ea113996d82e1bc8b72cd91ad5c43bb4.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-der-maus","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599283800,"stop":1599285600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599285600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1599285600,"stop":1599286500,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599286500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1599286500,"stop":1599291000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599291000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Selbstbestimmt \u2013 Die Reportage","descr":"Artikel 3 des Grundgesetzes verk\u00fcndet: \"Niemand darf wegen seiner Behinderung benachteiligt werden.\" Doch wird diese abstrakte Norm tagt\u00e4glich umgesetzt \u2013 und wenn ja, wie? Die Sendung \"selbstbestimmt!\" geht dieser Frage nach, sei es in Arbeit und Beruf, in der Schule, an der Universit\u00e4t, beim Wohnen, beim Sport oder in der Kultur und Kunst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39a927270d12579dc73144938374583e677102d4.jpg?x=548&y=366\/selbstbestimmt-die-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1599291000,"stop":1599292800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599292800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sehen statt H\u00f6ren","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5e61334413f3c3db24601a98e1a7ab0b8ab9815.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1599292800,"stop":1599294600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599294600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"STATIONEN","descr":"1954 geboren, w\u00e4chst Jimmy Hartwig ohne Vater auf, ist farbig, unehelich und arm. Nur beim Kicken erlebt er Anerkennung. Dort wird er auch entdeckt. Im Profi-Fu\u00dfball, zuerst beim TSV 1860, dann beim HSV und in der Nationalmannschaft, erlebt er alle H\u00f6hen \u2013 und alle Tiefen. Am Ende steht er mit einer gescheiterten Ehe, psychischen Problemen und einem Berg Schulden da. Doch er k\u00e4mpft sich zur\u00fcck ins Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1aded48e072cb4e7a9495ebb71056f0b7c30471c.jpg?x=548&y=366\/stationen","genre":"Report, Magazin","start":1599294600,"stop":1599296400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599296400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Echtes Leben","descr":"Familie hat f\u00fcr die meisten Menschen einen sehr hohen Stellenwert. Mehr als noch vor einigen Jahrzehnten geben junge Leute als Zukunftswunsch \"heiraten und Kinder bekommen\" an. Aber jede f\u00fcnfte Frau in Deutschland bleibt kinderlos, manche gewollt, manche ungewollt. Der Film stellt drei Paare vor, die kinderlos geblieben sind. Sie erz\u00e4hlen, worin sie ihr Lebensgl\u00fcck finden, welche Ziele sie haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a3b8e269a0883687e1791eeabdd304aa4b5c631.jpg?x=548&y=366\/echtes-leben","genre":"Report, Magazin","start":1599296400,"stop":1599298200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599298200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Streetphilosophy","descr":"Die gro\u00dfen Ideologien sind out, in die Kirche geht der Gro\u00dfteil der Generation Y oder Z nicht. Doch woher nehmen die jungen Menschen dann die Antworten auf die gro\u00dfen Fragen des Lebens. Jonas Bosslet und Ronja von R\u00f6nne fragen nach. Sie gehen raus in die Szeneviertel der Hauptstadt, in die Kneipen von Kreuzberg und Neuk\u00f6lln und konfrontieren junge Leute mit philosophischen Thesen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/febd5c4f91002d186d90af88133daeba25cc2596.jpg?x=548&y=366\/streetphilosophy","genre":"Report, Magazin","start":1599298200,"stop":1599300000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599300000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Talks","descr":"Campus macht Fernsehen f\u00fcr Studieninteressenten, Studierende, Lehrende und Forschende sowie f\u00fcr alle Menschen, die sich f\u00fcr die Hochschulszene interessieren. Campus schafft eine unabh\u00e4ngige \u00d6ffentlichkeit f\u00fcr die akademische Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2cd4115e59a3da3605af95a8474a5aa9658237e.jpg?x=548&y=366\/campus-talks","genre":"Report, Diskussion","start":1599300000,"stop":1599301800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599301800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Cinema","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5692cdd770b64509773b569f152ebf937fc18d74.jpg?x=548&y=366\/campus-cinema","genre":"Report, Magazin","start":1599301800,"stop":1599303600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599303600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Leben hei\u00dft heutzutage Daten zu produzieren und Spuren im Netz zu hinterlassen. Unterscheiden kann man dabei zwischen den Daten, die wir bewusst, und den Daten, die wir unbewusst preisgeben. Einen bewussten \"digitalen Zwilling\" von uns selbst erstellen wir zum Beispiel auf Facebook oder bei Instagram. Mit Apps auf dem Smartphone oder \"Cookies\" verraten wir unbewusst etwas \u00fcber uns.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599303600,"stop":1599307200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599307200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Jeder Sonnenbrand kann Ver\u00e4nderungen in der Erbsubstanz unserer Zellen ausl\u00f6sen, die in Hautkrebs ausarten k\u00f6nnen. Sogar wenn wir nie einen Sonnenbrand bekommen, kann die lebenslange Sonnenstrahlung krank machen. Deshalb m\u00fcssen wir unsere Haut sch\u00fctzen. Sonnencreme ist dabei die erste Wahl. Viele cremen aber zu selten und wenn, dann zu d\u00fcnn und zu unregelm\u00e4\u00dfig. Das Magazin zeigt, wie es geht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599307200,"stop":1599310800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599310800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Berufe, die Betreuung, Erziehung und Pflege zum Inhalt haben, m\u00fcssen mit Verantwortung ausgef\u00fchrt werden und sind mit Belastung verbunden. Trotzdem werden diese Jobs wenig wertgesch\u00e4tzt und sind oft schlecht bezahlt. In Deutschland fehlen Fachkr\u00e4fte im Bereich der Care-Arbeit. Die Soziologin Paula-Irene Villa Braslavsky und der Autor Sascha Verlan diskutieren \u00fcber die Folgen dieses Missstandes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599310800,"stop":1599314400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599314400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Visite","descr":"Das Magazin informiert jeden Dienstag \u00fcber aktuelle Entwicklungen aus den Bereichen Medizin und Gesundheit \u2013 aus Klinik, Praxis und Forschung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9022de7ed44fc1b9663c6c1b30b3622fa9d64f6.jpg?x=548&y=366\/visite","genre":"Report, Magazin","start":1599314400,"stop":1599318000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599318000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"treffpunkt medizin","descr":"Keine Schmerzen, Wechselbeschwerden ad\u00e9, ein guter Schlaf, kein Schnupfen mehr: Die Apotheken bieten regalweise rezeptfreie Pr\u00e4parate, f\u00fcr die auch massiv geworben wird. Auch das Angebot im Internet ist \u00fcberbordend und zudem in der Herstellung selten nachvollziehbar. Dennoch greifen immer mehr Menschen bei den unterschiedlichsten Beschwerden zu Tabletten, Pr\u00e4paraten und Nahrungserg\u00e4nzungen, ohne vorher einen Arzt zu konsultieren. Buchst\u00e4blich vom Abf\u00fchrmittel bis zur Zahnbleiche. Doch wer kontrolliert Wirkung und Nebenwirkungen? Sind manche dieser scheinbar harmlosen Mittel sogar gesundheitssch\u00e4dlich? Wann also f\u00fchrt kein Weg am Arzt vorbei?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/af220fdf1f2fab4fdda5028bad01610fc2fb238d.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1599318000,"stop":1599320700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599320700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1599320700,"stop":1599323400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599323400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gesundheit!","descr":"Die Sch\u00f6n-Klinik in Vogtareuth setzt bei der Behandlung von Kindern im Wachkoma auf Hunde. \u00dcber Blicke, Ger\u00e4usche oder K\u00f6rperkontakt wird kommuniziert. Geht es den Patienten besser, kommt das Therapiepferd Merlin zum Einsatz. Ganz andere Patienten und Tiere treffen in der Forensischen Klinik im niederbayerischen Mainkofen aufeinander: Bienen und psychisch kranke Straft\u00e4ter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e31353541dfd88ab476d0405c1d73af0dbd33fe3.jpg?x=548&y=366\/gesundheit","genre":"Report, Magazin","start":1599323400,"stop":1599325200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599325200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Die montenegrinischen K\u00fcstenst\u00e4dte Perast und Kotor erlebten eine wechselvolle Geschichte. Ihre gesch\u00fctzte Lage an tief eingeschnittenen Fjorden machte sie als R\u00fcckzugsorte f\u00fcr Piraten attraktiv. Sp\u00e4ter dienten sie als Handelspl\u00e4tze und Marinest\u00fctzpunkte. Seit ein Erdbeben 1979 gro\u00dfe Zerst\u00f6rungen anrichtete, stehen Perast und Kotor auf der Roten Liste des gef\u00e4hrdeten Welterbes der UNESCO.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1599325200,"stop":1599326100,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599326100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Die 19 Windm\u00fchlen von Kinderdijk im bei Rotterdam in den Niederlanden nannte die UNESCO \"das m\u00e4chtige Zeugnis menschlicher Genialit\u00e4t und Best\u00e4ndigkeit\". Mit ihrer Hilfe wurde das unter Wasser stehende tiefer liegende Hinterland der Deiche trockengelegt, indem die durch Windkraft angetriebenen Windr\u00e4der der M\u00fchlen mit Hilfe der Schaufelr\u00e4der das Wasser vom jeweils tieferliegenden in einen h\u00f6hergelegenen Kanal heben. Das zwei Meter angehobene Wasser wird in den Fluss geleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1599326100,"stop":1599327000,"country":"D","releaseYear":"1998","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599327000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Global 3000","descr":"Unsere Welt ist immer st\u00e4rker miteinander verbunden und voneinander abh\u00e4ngig. Aber wie beeinflusst das tats\u00e4chlich unser Leben? Global 3000 gibt der Globalisierung ein Gesicht. Wir zeigen die Geschichten der Menschen, die jeden Tag die Folgen erleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7068de7228278d9f94e8566ffcf076a78230a5c1.jpg?x=548&y=366\/global-3000","genre":"Report, Magazin","start":1599327000,"stop":1599328800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599328800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599328800,"stop":1599329700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599329700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Berlin \u2013 Schicksalsjahre einer Stadt","descr":"1963: US-Pr\u00e4sident Kennedy besucht West-Berlin und h\u00e4lt seine Rede vor dem Sch\u00f6neberger Rathaus und bekennt: \"Ich bin ein Berliner\". Zwei Tage sp\u00e4ter trifft Kreml-Chef Nikita Chruschtschow in Ost-Berlin ein. Werner Heine, ehemaliger Profifu\u00dfballer, erinnert sich an den Besuch der sowjetischen \"Himmelsgeschwister\" Juri Gagarin und Valentina Tereschkowa beim Europapokalspiel DDR gegen Ungarn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef8b1e401873a7fa0d3fdc157e594f5ebbc6955e.jpg?x=548&y=366\/berlin-schicksalsjahre-einer-stadt","genre":"Report, Dokumentation","start":1599329700,"stop":1599335100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599335100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Matterhornbesteigung (1959)","descr":"4478 Meter ragt der \"L\u00f6we von Zermatt\" in den Himmel: das Matterhorn, \"der sch\u00f6nste, der teuerste, ja vielleicht der ber\u00fchmteste Berg der Welt.\" Der Ort Zermatt lebt von diesem Berg, genau genommen von den Touristen, die alle ein Ziel verbindet: den Gipfel zu erklimmen. Mit der Erstbesteigung am Freitag, den 13. Juli 1865 wurde der Grundstein zum Tourismusrummel gelegt. Von Anfang an forderte der Berg dabei seine Opfer \u2013 meistens Menschen, die sich allzu sehr als Helden f\u00fchlten und die Vernunft in den Wind schlugen. 1959 \u2013 im Entstehungsjahr des Films \u2013 beherbergte der Bergfriedhof bereits 150 Kletterer aus aller Welt, die sich in Besteigungs-Rekorden zu \u00fcberbieten suchten. Und ein weiterer Kampf tobt auch damals schon dort: der Zwist zwischen Natursch\u00fctzern und Verfechtern der Verkehrstechnik. Eine Zahnradbahn bef\u00f6rdert auch Freunde der Bequemlichkeit bis auf 3100 Meter, mehr wird gefordert. Der Bau einer Seilbahn bis zum Gipfel aber wird zuletzt dann doch durch Proteste von Naturfreunden aus aller Welt verhindert. Ungeachtet dessen steigen die Touristenzahlen zusehends. Der alte H\u00fcttenwirt am H\u00f6rnli wei\u00df davon ein Lied zu singen. Oft ist seine H\u00fctte schon so voll, dass selbst auf dem Fu\u00dfboden kaum ein Schlafplatz zu finden ist. Ein Aufenthalt von mehr als einer Nacht kostet daher Strafgeb\u00fchr \u2013 und er scheucht die Schl\u00e4fer schon um 3 Uhr fr\u00fch auf, zum Weiterziehen. Je h\u00f6her das Filmteam bei seiner Matterhornbesteigung kommt, desto weiter entfernt scheint der Gipfel, desto mehr zeigt sich die Gr\u00f6\u00dfe des Berges. Alpinistisch gesehen ist das Matterhorn ein Allerweltsviertausender \u2013 wenn das Wetter nicht umschl\u00e4gt. Die Wanderer in diesem Film haben Gl\u00fcck, ihnen pr\u00e4sentiert sich der Berg unverh\u00fcllt in all seiner Sch\u00f6nheit. Festgehalten in fantastischen Bildern, die beweisen, welche Erz\u00e4hlkraft der Schwarzwei\u00dffilm hat; und unterlegt mit einem zutiefst poetischen, mitunter satirischen Text: zusammen genommen ein Genuss, der fern von Schnee, Eis, blaugefroreren Fingern und aufgesch\u00fcrften Knien die einzigartige Zeitreise auf der Fernsehcouch erm\u00f6glicht. An das Gl\u00fcck der Bergsteiger reicht das nat\u00fcrlich nicht heran \u2013 diese durften nicht nur den herrlichen Ausblick in 3D genie\u00dfen, sondern sich auch in dem Gef\u00fchl sonnen, als erstes Filmteam ohne Tr\u00e4ger den Gipfel gest\u00fcrmt zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1eedc3e0851a65cf53b59796933ea640c7cf9f25.jpg?x=548&y=366\/matterhornbesteigung-1959","genre":"Report, Dokumentation","start":1599335100,"stop":1599336600,"country":"D","releaseYear":"1959","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599336600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Piste, Fels und Firn (1960)","descr":"Der M\u00fcnchner Schlosser Jackl Krapf arbeitet ehrenamtlich als Bergwachtmann in den Alpen \u2013 eine Aufgabe, die nicht viel Romantisches an sich hat. Vor allem bedeutet es Arbeit bei Wind Wetter, Nacht und Nebel und in schwierigsten Situationen. Das war im Jahr 1960, aus dem der Film stammt, nicht anders als heute. Aus einem gem\u00fctlichen Beisammensein wird schnell ein alles fordernder Einsatz, die n\u00e4chtliche Suche nach einen Vermissten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2afd8c2e824867d1094f055c56cb7da5954162c5.jpg?x=548&y=366\/piste-fels-und-firn-1960","genre":"Report, Dokumentation","start":1599336600,"stop":1599338700,"country":"D","releaseYear":"1960","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599338700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Stripsenjochh\u00fctte (1975)","descr":"Am Fu\u00df der Totenkirchl-Nordwand im Kaisergebirge liegt auf 1580 Metern H\u00f6he die Stripsenjochh\u00fctte. Es beginnt mit einer Beschreibung der K\u00fcche in dieser H\u00fctte, die das soziale Zentrum der H\u00fctte darstellt. Friedel sagt \u00fcber das Personal, das dort arbeitet: \"Gelangweilte Mitarbeiter k\u00f6nnen hier heroben sehr schnell an eine U-Boot-Mannschaft erinnern, die nicht mehr wei\u00df, wie das wiederauftauchen geht.\" Sp\u00e4ter macht der Autor Georg Friedel Beobachtungen auf der Terrasse der H\u00fctte. Es sind auch 30 M\u00e4nner der Bergrettung auf der H\u00fctte, um verschiedene \u00dcbungen abzuhalten, an diesem Tag geht es um: Rettung aus der Wand. Georg Friedel macht auch sehr genaue Beobachtungen unter den Bergwanderern, die einigerma\u00dfen ersch\u00f6pft an der H\u00fctte ankommen und sich auf der Terrasse auf einen freien Platz werfen. \u00dcber die, die an der H\u00fctte ankommen und unzufrieden sind, weil sich bei ihnen dieses ber\u00fchmte nach der Ersteigung eines Berges nicht einstellen mag, sagt er, sie h\u00e4tten wohl zu viel und zu schwer mit heraufgetragen: \"zu viele Gewohnheiten, zu viele Mitteilungen. Der Ge\u00fcbtere geht u. a. deshalb in die Berge, weil er das eine oder andere Unbew\u00e4ltigte unten lassen will.\" Und am Ende der Dreharbeiten wird es ganz unbeabsichtigt spannend, denn aus einer Bergwacht-\u00dcbung wird mit einem Mal eine echte Bergrettung, und keine ganz einfache. Zwei Kletterer hatten sich verstiegen in der Wand und wollten die Nacht \u00fcber biwakieren, um am n\u00e4chsten Tag weiterzuklettern. Ihr Biwak haben sie jedoch an der absolut falschen Stelle angelegt, was sie jedoch erst im Dunklen bemerken: Es hat zu regnen begonnen und aus einer Rinne ergie\u00dft sich nun ein permanenter Wasserfall \u00fcber sie. Unterk\u00fchlung droht. Fort von dieser Stelle kommen sie jedoch nicht im Dunklen. Sie brauchen die Bergrettung. Um 3.45 Uhr in der Nacht kommen sie dann wohlgeborgen mitsamt ihren Rettern in der H\u00fctte an. Die Geretteten \u2013 ein Elektromeister aus Rosenheim und ein gro\u00df gewachsener Bundesgrenzschutzmeister sind noch einigerma\u00dfen angefasst von der ganzen Geschichte. \"Der Rest geht schnell, da alle m\u00fcde sind. Ein sehr gemurmelter Dank des Gro\u00dfen und die halb amtliche, halb versch\u00e4mte Entgegennahme durch den \u201asch\u00f6nen Alois'\"- das ist der Spitzname des Chefs dieser Bergwachttruppe \u2013 \"enthalten pl\u00f6tzlich mehr Alpinismus als der ganze Tag.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a665a922683e36dc585360d4397603fbb623fe39.jpg?x=548&y=366\/die-stripsenjochhuette-1975","genre":"Report, Dokumentation","start":1599338700,"stop":1599342600,"country":"D","releaseYear":"1975","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599342600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Berlin \u2013 Schicksalsjahre einer Stadt","descr":"1963: US-Pr\u00e4sident Kennedy besucht West-Berlin und h\u00e4lt seine Rede vor dem Sch\u00f6neberger Rathaus und bekennt: \"Ich bin ein Berliner\". Zwei Tage sp\u00e4ter trifft Kreml-Chef Nikita Chruschtschow in Ost-Berlin ein. Werner Heine, ehemaliger Profifu\u00dfballer, erinnert sich an den Besuch der sowjetischen \"Himmelsgeschwister\" Juri Gagarin und Valentina Tereschkowa beim Europapokalspiel DDR gegen Ungarn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef8b1e401873a7fa0d3fdc157e594f5ebbc6955e.jpg?x=548&y=366\/berlin-schicksalsjahre-einer-stadt","genre":"Report, Dokumentation","start":1599342600,"stop":1599348000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599348000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1599348000,"stop":1599348900,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599348900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1599348900,"stop":1599350700,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599350700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1599350700,"stop":1599354300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599354300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ea7d5823a13c175e8441ff3ba6cbcd24bb6a7d.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1599354300,"stop":1599355200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599355200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":null,"genre":"Report, Kamerafahrt","start":1599355200,"stop":1599358500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599358500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df3c96ba9c678618ebeed554b0e8ae3c7889fd25.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1599358500,"stop":1599359400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599359400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1599359400,"stop":1599363000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599363000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1599363000,"stop":1599364800,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}