{"1603080000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Russisch, bitte!","descr":"Russisch lernen vom Fernsehsessel aus! In insgesamt 30 Sendungen \u00e0 30 Minuten k\u00f6nnen Anf\u00e4nger das kyrillische Alphabet und den Grundwortschatz dieser als schwierig geltenden Sprache erlernen \u2013 eine n\u00fctzliche Einf\u00fchrung beispielsweise f\u00fcr Touristen, die nach Russland reisen wollen. Zu verwirrend soll es nicht werden. Daf\u00fcr sorgt u.a. die Russischlehrerin Olga Barbian, die durch die Sendung f\u00fchrt.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1603080000,"stop":1603081800,"country":"D\/FIN","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603081800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Mathematik","descr":"Rechnen leicht gemacht! Sie m\u00f6chten Ihre Grundkenntnisse in Mathematik auffrischen? Der Grundkurs Mathematik vermittelt in leicht verst\u00e4ndlicher Form mathematische Grundlagen: von klassischen Begriffen wie Menge, Term und Gleichung bis hin zu quadratischen Funktionen und Sinus-, Kosinus- und Tangensfunktion.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603081800,"stop":1603083600,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603083600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Mehr als 300 Berufe im Dualen System, dazu kommen Lehrstellen bei Beh\u00f6rden und der Bahn, au\u00dferdem locken Fachschulen mit ihren Abschl\u00fcssen: Doch welche Ausbildung in Betrieb und Berufsschule ist f\u00fcr wen richtig?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603083600,"stop":1603084500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603084500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Behinderte Kinder, Erwachsene mit Knochenbr\u00fcchen und Senioren, die im Sterben liegen \u2013 vom ersten bis zum letzten Atemzug ben\u00f6tigen Menschen immer wieder Hilfe. Dazu braucht es Pflegefachkr\u00e4fte. Die generalistische Pflegeausbildung vereint drei Berufsbilder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603084500,"stop":1603085400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603085400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Die Reporterin \"Paula\" Paulussen ist in der ganzen Welt unterwegs auf der Suche nach wilden Tieren. Sie traut sich ganz nah an die Tiere heran egal ob L\u00f6we oder Krokodil, Luchs oder Wildschwein. Sie zeigt \u00c4ngste, genauso wie Begeisterung. Mit ihrer neugierigen Nat\u00fcrlichkeit und echten Empathie vermittelt sie der jungen Zielgruppe (6-10 Jahre) wie wichtig es ist, den Lebensraum der wilden Tiere zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a6d428557cb4821ae8ecfb3cfa64808ddf603c0.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1603085400,"stop":1603086900,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603086900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Str\u00f6mender Regen, tiefe Nacht, und ausgerechnet jetzt wird das Scheunendach undicht. Schnell m\u00fcssen die Schafe bei ihren Erzrivalen im Schlamm Unterschlupf finden. Doch die Schweine sind auch in der Not eher fies als gastfreundlich. Bald tobt eine wilde Kissenschlacht. Bis Shaun einen Geistesblitz hat, bei dem er die Schweine ganz sch\u00f6n im Regen stehen l\u00e4sst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1603086900,"stop":1603087200,"country":"GB","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603087200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4adb85dba485bffa1f8d232b6028fb141c6a5b32.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603087200,"stop":1603088100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603088100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1603088100,"stop":1603092600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603092600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Natur und Technik","descr":"Wer ist schneller als der Wind? Ein 100-Meter-L\u00e4ufer, ein Feldhase oder der ICE? Wie subjektiv unsere Empfindung von Geschwindigkeit ist, zeigt diese Folge von \"Natur und Technik\", der Schulfernsehreihe des Bayerischen Rundfunks. Wie man Geschwindigkeiten objektiv messen kann, wie man amerikanische Tachoangaben, Knoten oder Windst\u00e4rkeskalen in Stundenkilometer umrechnet und was schlie\u00dflich Geschwindigkeit und Beschleunigung miteinander zu tun haben, das kl\u00e4rt die Sendung anhand von vielen praktischen Beispielen und Experimenten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/937ce269264f50d85eedb6e7ed8e6aee7c92af5b.jpg?x=548&y=366\/natur-und-technik","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603092600,"stop":1603093500,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603093500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Alles neutral \u2013 Laugen in der Umwelttechnik","descr":"Ein Beitrag zum PCB-Unterricht ab der 8. Jahrgangsstufe Hauptschule und Realschule.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603093500,"stop":1603094400,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603094400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"W\u00fcrste werden bereits seit 2800 Jahren hergestellt und sollen besonders den R\u00f6mern geschmeckt haben. Die Verwertung von Schlachtabf\u00e4llen ist zwar noch immer zeitgem\u00e4ss, doch das gute Image der Wurst hat Kratzer bekommen. Ein Filmteam testete verschiedene Sorten und ging der Frage nach, wie gesund diese Fleischware ist. Zudem bereitete es mit einer Food-Designerin W\u00fcrste ohne Fleisch her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a462a1f62ac0e55e23e98d678c2547bd91a9527.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1603094400,"stop":1603097100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603097100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603097100,"stop":1603098900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603098900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Traumh\u00e4user","descr":"Ganz gro\u00dfes Kino \u2013 das versprach das Bauvorhaben von Eva und Joachim Sonna aus der Oberpfalz. Sie tr\u00e4umten von einem eigenen Lichtspielhaus im Haus. Das ist aber noch lange nicht alles, was dieses Projekt besonders macht. Gro\u00dfe, helle R\u00e4ume, durchdachte Grundrisse und eine schlichte und doch sehr markante Architektur \u2013 all das lieferte Architekt Volker Schwab den anspruchsvollen Bauherren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3308454c8bc322b5667a418db1b597aca990b2e.jpg?x=548&y=366\/traumhaeuser","genre":"Report, Dokumentation","start":1603098900,"stop":1603101900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603101900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1603101900,"stop":1603105200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603105200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603105200,"stop":1603106100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603106100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603106100,"stop":1603107000,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603107000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Zwischen Spessart und Karwendel","descr":"Das so informative wie unterhaltsame Wochenmagazin begibt sich auf eine Reise durch das sch\u00f6ne Bayernland, und pr\u00e4sentiert die Besonderheiten der unterschiedlichen Regionen und ihrer Bewohner, ihre Geschichte, ihr Brauchtum und ihre Kultur. Die Sendung hat seit dem Jahr 1978 eine pr\u00e4chtig gewachsene Buche als Sinnbild f\u00fcr den \u00e4u\u00dferlichen Wandel und die jeweiligen Jahreszeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93a9a54c6c39bc313f0ed92428f392451027194b.jpg?x=548&y=366\/zwischen-spessart-und-karwendel","genre":"Report, Magazin","start":1603107000,"stop":1603109700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603109700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gott kennt keine Fremden","descr":"In S\u00fcditalien war man Anfang der 1960er-Jahre noch sehr eingebunden in den katholischen Glauben, die Kirche und der Pfarrer waren den Menschen sehr wichtig. So lie\u00dfen sich viele von ihnen, die als Gastarbeiter nach Deutschland gingen, von den Kirchengemeinden bei der Besorgung der n\u00f6tigen Papiere helfen. Nach ihrer Ankunft in Deutschland fanden sie Hilfe bei sogenannten Gastarbeiterseelsorgern.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603109700,"stop":1603111500,"country":"D","releaseYear":"1962","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603111500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Familien der Gastarbeiter","descr":"Mitte der 60er-Jahre wurde Franca Magnani Mitarbeiterin im ARD-Studio in Rom, das bis heute vom Bayerischen Rundfunk betrieben wird. Sie war die erste weibliche Auslandskorrespondentin der ARD und mit ihr zog ein neuer, ein anderer Ton in die Berichterstattung \u00fcber Italien ein: Sie erstellte feministische Beitr\u00e4ge, noch bevor das Wort \"Feminismus\" \u00fcberhaupt verbreitet und allgemein verwendet wurde. F\u00fcr diesen wunderbaren kleinen Filmbeitrag reiste sie zuerst nach Ariano nel Polesino, einer Gemeinde im Po-Delta nord\u00f6stlich von Ferrara. Gut die H\u00e4lfte aller jungen M\u00e4nner dieser Gemeinde waren von Mitte der 50er- bis Mitte der 60er-Jahre weggegangen: in die Industrie rund um Mailand und Turin oder gleich ins Ausland als so genannte Gastarbeiter. Die Abwesenheit der M\u00e4nner hatte nat\u00fcrlich Auswirkungen auf das Leben in dieser Gemeinde, vor allem Auswirkungen auf das Leben der Frauen, auch der jungen Frauen. Magnani zeigt z.B. ein junges M\u00e4dchen mit ihrem Freund auf dem Motorroller \u2013 sie im Rock und daher selbstverst\u00e4ndlich im Damenreitsitz auf der Vespa sitzend, also mit beiden Beinen auf einer Seite. W\u00e4re der Vater noch in Ariano, d\u00fcrfte sie noch keinen Freund haben. Sie macht eine Lehre, will einen Beruf ergreifen und eines Tages ein selbst\u00e4ndiges, von einem Mann unabh\u00e4ngiges Leben f\u00fchren. Die Frauen in Ariano gehen sogar zu politischen Versammlungen und diskutieren mit \u2013 zumindest so lange, bis die M\u00e4nner wieder zur\u00fcckkehren. Der zweite Ort, den Franca Magnani besucht, ist ein Ort an der K\u00fcste Kalabriens. Auch von dort zieht in den 60er-Jahren immer noch jeder vierte Mann weg, um anderswo eine Arbeit zu bekommen. Die R\u00fcckkehrer tragen hier jedoch nicht zur Modernisierung der gesellschaftlichen Verh\u00e4ltnisse in S\u00fcditalien bei: Der R\u00fcckkehrer \"gliedert sich gezwungenerma\u00dfen wieder ein in die alte Unbeweglichkeit seines Landes.\" Das hei\u00dft, Kalabrien blieb, wie es immer gewesen ist. Eine Frau, sie hei\u00dft Maria, geht fr\u00fchmorgens, bevor die Kinder aufstehen, kilometerweit zum Fluss, um dort mit der Hand die W\u00e4sche zu waschen \u2013 genauso wie unz\u00e4hlige Generationen Frauen vor ihr. Auch ihr Mann ist seit Jahren Gastarbeiter im Ausland. Sie lebt, bis sie sich vom Ersparten des Mannes ein Haus leisten k\u00f6nnen, mit den vier Kindern in einem Raum. 1962 waren immer noch 20 Prozent der Erwachsenen in Kalabrien Analphabeten, d. h. der Brief, den ihr der Ehemann aus Deutschland schreibt, muss ihr vom Dorfpfarrer vorgelesen werden. Zu den Bildern einer anderen Frau, die mit der Sichel Gestr\u00fcpp schneidet, um gen\u00fcgend Brennmaterial f\u00fcr den Dorfbackofen zu haben, l\u00e4sst Magnani den Sprecher sagen: \"Das dolce far niente, das man irrt\u00fcmlicherweise den S\u00fcditalienern nachsagt, kennt auch diese Frau nicht, obschon sie nicht zu den \u00c4rmsten geh\u00f6rt.\" Denn mit dem Geld, das ihr Mann in Deutschland verdient, konnten sie sich ein Haus bauen und z. B. einen K\u00fchlschrank und ein B\u00fcgeleisen kaufen. Und dann sieht man sie am uralten Backofen das Brot f\u00fcr das gesamte Dorf backen. Sie wird daf\u00fcr nicht mit Geld sondern in Naturalien bezahlt. Das Neue ist also bereits da, aber das Alte existiert weiter, vor allem auch in einer Form von Religiosit\u00e4t, die sich seit Jahrhunderten nicht ge\u00e4ndert hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/073cbdfd2f4c17bb0c41922796aaf88ac4d129bb.jpg?x=548&y=366\/die-familien-der-gastarbeiter","genre":"Report, Reportage","start":1603111500,"stop":1603113000,"country":"D","releaseYear":"1966","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603113000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Gastarbeiter","descr":"Ein Bahnhof in Deutschland kurz vor Weihnachten 1969. Gastarbeiter wuchten schwere Koffer in den Zug, es geht nachhause, entweder f\u00fcr immer oder \u00fcber Weihnachten. In den Koffern sind die Geschenke f\u00fcr die Familie. Der Film von Edmund Wolf portr\u00e4tiert verschiedene Gastarbeiterfamilien in Augsburg. Der fr\u00fchere Obstbauer Luigi Josca aus Apulien verdient seit zehn Jahren sein Geld bei der Firma MAN in Augsburg. Er arbeitet an der Fr\u00e4smaschine zusammen mit seinem Sohn Nino, der bereits in Augsburg zur Schule ging. Auch die Tochter lebt mit Luigi in Augsburg, sie hat ein uneheliches Kind von einem amerikanischen GI, der sie sitzengelassen hat. Nino hat eine deutsche Freundin, mit der er ebenfalls ein Kind hat. Diese Freundin lebt noch zuhause bei ihrer Familie. Das ist alles nicht problemfrei aber auch nicht f\u00fcrchterlich. Herr Del Vecchio stammt ebenfalls aus Apulien und lebt und arbeitet mit seinen vier S\u00f6hnen auch schon seit Jahren in Augsburg. Sie arbeiten hart und nun k\u00f6nnen sie sich eine eigene Wohnung leisten, eine richtige Wohnung, kein Bett irgendwo in einer Gastarbeiterbaracke. Wenn die Wohnung fertig renoviert ist, kommt endlich die Mutter nach. Sie soll nun auch von der modernen Technik profitieren: vom Elektroherd, dem K\u00fchlschrank, der Waschmaschine, dem Bad, der Heizung' Die Frauen, die in Augsburg z. B. bei der Kammgarn AG arbeiten, leben, wenn sie nicht verheiratet sind, im Frauenheim des Werks. Toll sind diese Lebensverh\u00e4ltnisse nicht, aber diese Frauen versuchen das Beste daraus zu machen. An einem Stammtisch in Friedberg bei Augsburg erkundet Wolf die Einstellungen gegen\u00fcber Gastarbeitern. Er trifft auf die \"ganz normalen\" und doch so schrecklichen Vorurteile dieser so gutb\u00fcrgerlichen Runde: \"Wir haben in Deutschland ja schlie\u00dflich kein Freiwild als Frau' Diese niederen Schichten assimilieren sich nicht in der deutschen Gesellschaft.\" Ja, klar, die deutschen Frauen geh\u00f6ren den deutschen M\u00e4nnern, sind ihr Besitz, da haben Gastarbeiter die Finger wegzulassen. Als Res\u00fcmee zu den Lebensverh\u00e4ltnissen von Gastarbeiterfamilien sagt Edmund Wolf: \"Festgef\u00fcgt ist da nichts, verl\u00e4sslich ist da eigentlich nur der Lohn \u2013 bis zur n\u00e4chsten Rezession.\"","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603113000,"stop":1603115400,"country":"D","releaseYear":"1970","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603115400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Verissimo, seine Br\u00fcder und das gelobte Frankenland","descr":"Positivbeispiel f\u00fcr die Integration von Ausl\u00e4ndern in der Bundesrepublik Deutschland. Miltenberg im Mainfr\u00e4nkischen war in den 80er-Jahren die Stadt in Bayern mit dem h\u00f6chsten Anteil an Mitb\u00fcrgern, die aus Portugal stammten. Miltenberg hat eine wundersch\u00f6ne Altstadt mit Fachwerkh\u00e4usern und eine Papierindustrie. Verissimo Nunes, gelernter Schreiner aus Serta in Portugal, kam in den 60er-Jahren als einfacher Bauhilfsarbeiter nach Deutschland. Er lebt in Miltenberg und ist Maschinenf\u00fchrer in der Papierfabrik, in der er auch ein angesehener Betriebsrat ist. Dar\u00fcber hinaus ist er aber auch Familienvater mit zwei Kindern und Besitzer eines Hauses in Miltenberg, das f\u00fcr ihn zu seiner neuen Heimat geworden ist. Drei Geschwister sind ihm aus Portugal nach Miltenberg gefolgt und haben ebenfalls schnell Fu\u00df gefasst. Verissimo Nunes hat es geschafft, er und seine Frau sind stolz auf das H\u00e4uschen. Die Kinder sind schon in Deutschland geboren, die 12-j\u00e4hrige Tochter geht aufs Gymnasium, spielt Ziehharmonika, spricht Mainfr\u00e4nkisch, ist sehr selbstbewusst und hat laut eigener Aussage \"selbstverst\u00e4ndlich\" vor allem deutsche Freundinnen. Der Bruder von Verissimo Nunes hat eine deutsche Ehefrau, die Schwester einen deutschen Ehemann. Das Grillfest im Garten der Schwester, bei dem alle aus der Familie zusammenkommen, wirkt sehr entspannt und nicht extra fr\u00f6hlich f\u00fcr die Kamera gestellt. Das, was man damals mit dem neuen Wort \"Integration\" gemeint hat, scheint gegl\u00fcckt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e261672436032e7a618b0b56fa240a0dd5bc64e1.jpg?x=548&y=366\/verissimo-seine-brueder-und-das-gelobte-frankenland","genre":"Report, Dokumentation","start":1603115400,"stop":1603117800,"country":"D","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603117800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Islam in M\u00fcnchen","descr":"1969 wird in M\u00fcnchen in der Wallnerstra\u00dfe die erste Moschee in Bayern fertiggestellt \u2013 direkt neben dem damals noch in Betrieb befindlichen stinkenden M\u00fcllberg, auf dem heute eine Windenergieanlage steht. Die Kosten betragen \u00fcber 1,5 Millionen Mark, der Zuschuss vom deutschen Staat betr\u00e4gt 5000 Mark. Im Film werden einige sogenannte Gastarbeiter aus L\u00e4ndern mit muslimischer Bev\u00f6lkerung portr\u00e4tiert und auf die Bedeutung fr\u00fcher arabischer Wissenschaften f\u00fcr die europ\u00e4ische Zivilisation verwiesen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603117800,"stop":1603118400,"country":"D","releaseYear":"1969","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603118400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mathe f\u00fcrs Leben","descr":"Mathematik ist langweilig, hat keinen Bezug zur Wirklichkeit und ist nur was f\u00fcr weltfremde Nerds. Diese g\u00e4ngigen Vorurteile widerlegt der Mathematik Professor Dr. Christian Hesse und gibt aus seinem Home Office Tipps f\u00fcr die allt\u00e4gliche Anwendung der Mathematik.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603118400,"stop":1603118700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603118700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1603118700,"stop":1603119600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603119600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alles wissen","descr":"Das Magazin bietet Wissen als Orientierungshilfe und konkrete L\u00f6sungen f\u00fcr den Alltag und hilft, sich in einer st\u00e4ndig ver\u00e4ndernden Welt zurechtzufinden. Die Themen sind in die Lebenswelt der hessischen Zuschauer eingebunden, die Beitr\u00e4ge sind informativ und werden spannend und leicht verst\u00e4ndlich erz\u00e4hlt. Jede Sendung folgt einem Motto, das die einzelnen Themen sinnvoll miteinander verbindet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f626a944d4127a5271ba5b140173ea8ca83016cb.jpg?x=548&y=366\/alles-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603119600,"stop":1603122300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603122300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603122300,"stop":1603124100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603124100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Die Weltgesundheitsorganisation spricht im Zusammenhang mit der Corona-Pandemie von einer Infodemie, von Falschbehauptungen, die auch lebensgef\u00e4hrlich sein k\u00f6nnen, wenn beispielswiese Hygienema\u00dfnahmen missachtet werden. Die Journalistin Carolin Schwarz und der Philosoph Nikil Mukerji erkl\u00e4ren, wie Fake News schnell erkannt werden und warum sie trotzdem zum Problem f\u00fcr die Demokratie werden k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603124100,"stop":1603127700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603127700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT kompakt","descr":"Ohne verschiedene Meinungen zu kennen, kann sich niemand eine eigene Meinung bilden. Meinungsfreiheit geh\u00f6rt zum Fundament einer funktionierenden Demokratie. Doch wie weit darf die freie \u00c4u\u00dferung eigener Standpunkte eigentlich gehen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/594103f652dc264030418788739c844902b55c53.jpg?x=548&y=366\/respekt-kompakt","genre":"Report, Reportage","start":1603127700,"stop":1603128600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603128600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich mit den zentralen Fragen und Entwicklungen unserer Demokratie in einer unruhigen Welt- \u00fcber die Aktualit\u00e4t hinaus.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603128600,"stop":1603130400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603130400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603130400,"stop":1603131300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603131300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Klasse statt Masse \u2013 Ein Bauer stellt um auf Bio","descr":"Immer mehr Landwirte in Niedersachsen wollen die \u00f6kologische Wende in ihrem Betrieb. In den vergangenen drei Jahren ist die Zahl der Biobauern um knapp 30 Prozent gestiegen. Allerdings zieht nur einer von drei Landwirten, die die Umstellung w\u00fcnschen, seine Planung am Ende auch durch. Der Film begleitet die Familie B\u00fchning aus dem Landkreis Osnabr\u00fcck in der Phase radikaler Ver\u00e4nderungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c32c80baf3b4225e87dda28601570536b16b083.jpg?x=548&y=366\/klasse-statt-masse-ein-bauer-stellt-um-auf-bio","genre":"Report, Reportage","start":1603131300,"stop":1603134900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603134900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mehr Bio f\u00fcr Bayern \u2013 eine Chance trotz Corona?","descr":"2030 sollen in Bayern 30 Prozent der Landwirte Biobauern sein. So will es das neue Artenschutzgesetz. Das Umsetzen der Vorgaben gilt auch f\u00fcr Karsten Kuhlmey, den Koch der Jugendherberge Garmisch-Partenkirchen. Das wolle er gerne machen, sieht sich jedoch mit einer Menge unerwarteter Probleme konfrontiert. Auch f\u00fcr den schw\u00e4bischen Landwirt Christoph Reiner ist das Risiko der Umstellung gro\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d25a9e61bf4a4b5a7e7a9d6595a7fc1f9ea28146.jpg?x=548&y=366\/mehr-bio-fuer-bayern-eine-chance-trotz-corona","genre":"Report, Dokumentation","start":1603134900,"stop":1603137600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603137600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Rio de Janeiro: \u00d6ko-Essen in der Favela","descr":"Regina Tchelly hat die Initiative \"\u00d6ko-Favela\" gegr\u00fcndet. Sie will den Menschen in den Favelas beibringen, ihre Nahrungsmittel optimal zu nutzen und sich gesund zu ern\u00e4hren. Mit ihrem Programm reist sie durch ganz Brasilien und mischt mit viel Energie und Humor ganze Viertel auf.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603137600,"stop":1603138500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603138500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Talks","descr":"Campus macht Fernsehen f\u00fcr Studieninteressenten, Studierende, Lehrende und Forschende sowie f\u00fcr alle Menschen, die sich f\u00fcr die Hochschulszene interessieren. Campus schafft eine unabh\u00e4ngige \u00d6ffentlichkeit f\u00fcr die akademische Community.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603138500,"stop":1603140300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603140300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b1e91d2c51dfcb5020d69f84463e49cea8a0b3c8.jpg?x=548&y=366\/campus","genre":"Report, Magazin","start":1603140300,"stop":1603142100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603142100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"In der Bildungssendung werden Begriffe erkl\u00e4rt, die mit der Demokratie im Zusammenhang stehen. In der normalen Berichterstattung in Funk und Fernsehen wird vorausgesetzt, dass jeder mit dem Vokabular vertraut ist. Da dies in Wirklichkeit nicht der Fall ist, soll mit dieser Sendung Aufkl\u00e4rung betrieben werden. Es wird auch erkl\u00e4rt, was Demokratie bedeutet und wohin sie sich in Zukunft entwickelt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603142100,"stop":1603143900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603143900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1603143900,"stop":1603144800,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603144800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603144800,"stop":1603146300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603146300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1603146300,"stop":1603146600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603146600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1603146600,"stop":1603149000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603149000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97bcd19ab7889e6f0135fb01978f9421f477200a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1603149000,"stop":1603150800,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603150800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night-classics","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603150800,"stop":1603154400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603154400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1603154400,"stop":1603155300,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603155300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603155300,"stop":1603156500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603156500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603156500,"stop":1603158300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603158300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alles wissen","descr":"Das Magazin bietet Wissen als Orientierungshilfe und konkrete L\u00f6sungen f\u00fcr den Alltag und hilft, sich in einer st\u00e4ndig ver\u00e4ndernden Welt zurechtzufinden. Die Themen sind in die Lebenswelt der hessischen Zuschauer eingebunden, die Beitr\u00e4ge sind informativ und werden spannend und leicht verst\u00e4ndlich erz\u00e4hlt. Jede Sendung folgt einem Motto, das die einzelnen Themen sinnvoll miteinander verbindet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f626a944d4127a5271ba5b140173ea8ca83016cb.jpg?x=548&y=366\/alles-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603158300,"stop":1603161000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603161000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Die Weltgesundheitsorganisation spricht im Zusammenhang mit der Corona-Pandemie von einer Infodemie, von Falschbehauptungen, die auch lebensgef\u00e4hrlich sein k\u00f6nnen, wenn beispielswiese Hygienema\u00dfnahmen missachtet werden. Die Journalistin Carolin Schwarz und der Philosoph Nikil Mukerji erkl\u00e4ren, wie Fake News schnell erkannt werden und warum sie trotzdem zum Problem f\u00fcr die Demokratie werden k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603161000,"stop":1603164600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603164600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97bcd19ab7889e6f0135fb01978f9421f477200a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1603164600,"stop":1603166400,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}