{"1602907200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger","descr":"In 51 Lektionen werden die wichtigsten Grammatikstrukturen und der Grundwortschatz vermittelt. Wann sagt man \"some\" oder \"any\"? Wann hei\u00dft es \"he was\" und wann \"he has been\"? Die Antworten auf diese und viele andere Fragen, die Sie im Englischunterricht nie zu stellen wagten, liefert \"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger\" in witzigen Spielszenen und fundierten Erkl\u00e4rteilen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82c38dc0e14290f3eea4c9694ad9bceb4780fc77.jpg?x=548&y=366\/englisch-fuer-anfaenger","genre":"Report, Sprachkurs","start":1602907200,"stop":1602909000,"country":"D","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602909000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"TELEKOLLEG Franz\u00f6sisch","descr":"Die Lebenswege der Menschen unterscheiden sich ganz erheblich. Oft stehen unvorhersehbare H\u00fcrden einer geradlinigen Schulausbildung im Wege. Aber eine fundierte Ausbildung ist als solide Basis f\u00fcr ein erf\u00fclltes Berufsleben wichtig. Das Telekolleg er\u00f6ffnet Ihnen die M\u00f6glichkeit, Wissen aufzufrischen oder staatlich anerkannte Schulabschl\u00fcsse nachzuholen \u2013 auch sp\u00e4ter und neben Job und Familie.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1602909000,"stop":1602910800,"country":"D\/CH","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602910800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Playtime","descr":"Eine Sendereihe, die Kinder im Vorschul- und Grundschulalter in einen ersten spielerischen Kontakt mit der englischen Sprache bringt. Dies geschieht u.a. durch animierte Puppen- und Zeichentricksequenzen, Lieder, Reime, Ratespiele.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1602910800,"stop":1602911700,"country":"D","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602911700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Viens jouer avec nous","descr":"\"Komm, spiel mit uns, wir sprechen Franz\u00f6sisch, machst du mit?\" Die Aufforderung von Sarah, Marc und den anderen Mitspielern in \"Viens jouer avec nous\" richtet sich an Kinder ab 5. Franz\u00f6sische Lieder zum Mitsingen und leicht zu verstehende Geschichten mit Marionetten, Zeichentrickfiguren und \"echten\" franz\u00f6sischen Kindern machen Spa\u00df und laden ein zur spielerischen Ann\u00e4herung an die franz\u00f6sische Sprache.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a543a9cb55705355688cc6e50d6e15abe68754.jpg?x=548&y=366\/viens-jouer-avec-nous","genre":"Report, Sprachkurs","start":1602911700,"stop":1602912600,"country":"D","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602912600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Sendung mit der Maus","descr":"Wie kommen die L\u00f6cher in den K\u00e4se? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es nat\u00fcrlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c69b2c0ea113996d82e1bc8b72cd91ad5c43bb4.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-der-maus","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602912600,"stop":1602914400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602914400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1602914400,"stop":1602915300,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602915300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1602915300,"stop":1602919800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602919800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Selbstbestimmt \u2013 Das","descr":"Artikel 3 des Grundgesetzes verk\u00fcndet: \"Niemand darf wegen seiner Behinderung benachteiligt werden.\" Doch wird diese abstrakte Norm tagt\u00e4glich umgesetzt \u2013 und wenn ja, wie? Die Sendung \"selbstbestimmt!\" geht dieser Frage nach, sei es in Arbeit und Beruf, in der Schule, an der Universit\u00e4t, beim Wohnen, beim Sport oder in der Kultur und Kunst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/822f481ef05842dc1806942e6a7c3e2dedcbac48.jpg?x=548&y=366\/selbstbestimmt-das","genre":"Report, Magazin","start":1602919800,"stop":1602921600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602921600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sehen statt H\u00f6ren","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e430a20e6f0ea44cb54df970e8ee55d4c022225.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1602921600,"stop":1602923400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602923400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"STATIONEN","descr":"Ob Stationen einer pers\u00f6nlichen Entwicklung oder Stationen des Kirchenjahrs, die Feste der Religionen oder Stationen des Lebens: Religion soll (mit) zu erleben sein, um die eigene Orientierung in einer komplizierten Welt zu finden. \"Sei heiter. Es ist gescheiter. Als alles Gegr\u00fcbel: Gott hilft weiter. Zur Himmelsleiter werden die \u00dcbel.\" Theodor Fontanes Erkenntnis ist oft leichter gesagt als getan.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/716014f7017c65e44f7726b11994bc49fb4e31d7.jpg?x=548&y=366\/stationen","genre":"Report, Magazin","start":1602923400,"stop":1602925200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602925200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Echtes Leben","descr":"31. Januar 2020: Stahlbesch\u00e4ftigte aus dem Saarland starten zum \"Walk of Steel\" zur EU-Kommission nach Br\u00fcssel, um auf die Krise ihrer Branche aufmerksam zu machen und ihr in der UN-Menschenrechtscharta postuliertes \"Recht auf Arbeit\" einzufordern (und damit auch ein St\u00fcck weit ihre W\u00fcrde). Au\u00dferdem wollen sie nachfragen, was dieses Recht f\u00fcr Menschen bedeutet, die mit ihrem bisherigen Lebenskonzept vor dem Aus stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6fbf5c6e836e5d14bcb4752b5c082a584269124f.jpg?x=548&y=366\/echtes-leben","genre":"Report, Magazin","start":1602925200,"stop":1602927000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602927000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Orientierung","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ecf96f12f079cd6f37c0cbb36882c85c6cb4231.jpg?x=548&y=366\/orientierung","genre":"Report, Magazin","start":1602927000,"stop":1602928800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602928800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Talks","descr":"Campus macht Fernsehen f\u00fcr Studieninteressenten, Studierende, Lehrende und Forschende sowie f\u00fcr alle Menschen, die sich f\u00fcr die Hochschulszene interessieren. Campus schafft eine unabh\u00e4ngige \u00d6ffentlichkeit f\u00fcr die akademische Community.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602928800,"stop":1602930600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602930600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Cinema","descr":"Haut Kurzspielfilm, 22 min Regie: Nancy Camaldo \"Haut\" erz\u00e4hlt von einer starken jungen Frau, deren Gesicht durch einen Unfall entstellt ist und die versucht, so gut es geht, ein normales Leben zu f\u00fchren. Lia, deren Gesicht nach einem schweren Autounfall irreversibel entstellt ist, versucht, ein ganz normales Leben zu f\u00fchren. Sie arbeitet in einem Baumarkt und k\u00fcmmert sich liebevoll um ihre kleine Tochter. Als sie ihre Eltern besucht, wird sie allerdings daran erinnert, dass ihr Leben doch nicht ganz normal ist. Vor allem die \u00fcberbesorgte Mutter verunsichert ihre Tochter, und auch die M\u00e4nner wenden sich entgeistert von ihr ab, so dass die Folgen des Unfalls Lia pl\u00f6tzlich wieder heftig belasten und die Verzweiflung schlie\u00dflich aus ihr herausbricht. Preise\/Auszeichnungen: '24. Internationale Kurzfilmwoche Regensburg 2018: Special Mention","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe3944891b2a9e7437964396be281c2d9253738e.jpg?x=548&y=366\/campus-cinema","genre":"Report, Magazin","start":1602930600,"stop":1602932400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602932400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Radon entweicht aus Gestein, das Uran enth\u00e4lt. Misst man die Strahlung des Oberfl\u00e4chengesteins, sieht man deutlich, dass das Gestein schwach radioaktiv ist. Diese ganz nat\u00fcrlich vorkommende Radioaktivit\u00e4t kann gef\u00e4hrlich werden. Genau dort, wo wir uns am sichersten f\u00fchlen: im eigenen Zuhause! Der Grund: In zahlreichen Regionen entweichen Radon und andere radioaktive Strahlung dem Erdreich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602932400,"stop":1602936000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602936000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Gro\u00dfst\u00e4dte bergen im Untergrund eine gewaltige Infrastruktur, die entscheidend ist f\u00fcr das Leben dar\u00fcber. Allein die Stadtentw\u00e4sserung erfordert ungeahnten Einsatz von Mensch und Technik. Roboter inspizieren zu jeder Minute Kan\u00e4le. Sensoren im Abwassersystem melden Verunreinigungen. Auch der Bau neuer Tunnel im Stadtgebiet, f\u00fcr S- und U-Bahn oder den Stra\u00dfenverkehr, ist eine Herausforderung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602936000,"stop":1602939600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602939600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Pestizide auf \u00c4ckern wirken gegen Unkraut, sch\u00e4dliche Pilze oder Insekten. Deshalb kommen sie in der Landwirtschaft gro\u00dffl\u00e4chig zum Einsatz. Das Insektensterben und das umstrittene Unkrautbek\u00e4mpfungsmittel Glyphosat haben Diskussionen um den Einsatz von Pflanzenschutzmitteln entfacht. In dieser Sendung sprechen Experten \u00fcber die Risiken f\u00fcr die Umwelt und einen R\u00fcckgang der Artenvielfalt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/145799607d4d61eeb614fb72e6731e6309ec0592.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602939600,"stop":1602943200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602943200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Visite","descr":"In den meisten F\u00e4llen sind die Knoten in der Schilddr\u00fcse harmlos. Oft werden sie per Zufall entdeckt, beim Abtasten des Halses oder im Ultraschall entdeckt. Doch bei starkem Wachstum kommt es zum Klo\u00dfgef\u00fchl im Hals, Schluckbeschwerden und sogar zu Atemproblemen. Zur Behandlung gibt es viele, sehr unterschiedliche M\u00f6glichkeiten. Eine Operation hilft, wenn andere Therapien versagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bebbb4505830161c25c3025ee6b370f49c2481ed.jpg?x=548&y=366\/visite","genre":"Report, Magazin","start":1602943200,"stop":1602946800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602946800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1602946800,"stop":1602949500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602949500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":"Herbstzeit \u2013 Suppenzeit: Nicht nur ein w\u00e4rmender Mageninhalt, wenn es k\u00fchler und nasser wird, Suppen k\u00f6nnen auch gesund machen. Eine gute Kraftbr\u00fche geh\u00f6rte zu Gro\u00dfmutters Zeiten fest zur Hausapotheke. Doch was muss da eigentlich rein, damit eine Suppe heilen kann? Und welche Suppeneinlagen helfen gegen welche Krankheiten? Dar\u00fcber spricht Dr. Carsten Lekutat im Studio mit Anne Simons, Autorin des Buches \"Die Suppenapotheke\". St\u00fcrze vermeiden: Je \u00e4lter wir werden, desto schwerer f\u00e4llt es uns, nach einem Stolpern einen mitunter folgenschweren Sturz zu vermeiden. Schon eine verrutschte Teppichkante kann dazu f\u00fchren, dass sich Senioren schmerzhafte Prellungen oder sogar Br\u00fcche an Handgelenk oder Oberschenkel zuziehen. Kommt dann nicht rasch Hilfe, bleiben manche Betroffene lange hilflos liegen. Wie entsch\u00e4rft man Stolperfallen? L\u00e4sst sich \"richtiges St\u00fcrzen\" trainieren? Wie k\u00f6nnen sich besonders sturzgef\u00e4hrdete Senioren mit speziellen Protektoren sch\u00fctzen? \"Hauptsache gesund\" erkl\u00e4rt auch, wie man einem Gest\u00fcrzten wieder aufhelfen sollte, ohne dass dieser weitere Sch\u00e4den erleidet. Und wir zeigen, wie sich \"blaue Flecken\" nach einem Sturz am besten behandeln lassen. Zahnpflege im Alter: Drei Viertel aller Deutschen haben eine Parodontitis, also ein entz\u00fcndetes Zahnbett. Ab einem Alter von 65 Jahren sind es fast 100 Prozent. Bleibt die Krankheit unerkannt und unbehandelt, ist sie die Hauptursache f\u00fcr Zahnverlust im Alter. Doch Studien haben auch gezeigt, dass die richtige Zahnpflege nicht nur den Halteapparat der Z\u00e4hne sch\u00fctzt, sondern auch die Gelenke, die Lunge und das Herz. Was besonders im Alter bei der Zahnpflege wichtig ist und wie man eine Parodontitis wieder los wird, dar\u00fcber informiert \"Hauptsache gesund\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1602949500,"stop":1602952200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602952200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gesundheit!","descr":"Das w\u00f6chentliche Ratgebermagazin befasst sich mit Themen rund um Gesundheit und Vorsorge. Neben Berichten aus Arztpraxen und Krankenh\u00e4usern gibt es auch Gespr\u00e4che mit \u00c4rzten und Medizinern sowie Tipps f\u00fcr einen gesunden Lebensstil.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31516e7aa58c9b4d79b68fe380be0f92259a20cc.jpg?x=548&y=366\/gesundheit","genre":"Report, Magazin","start":1602952200,"stop":1602954000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602954000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Die in \u00d6stereich liegende Stadt Graz gl\u00e4nzt mit ihrem Uhrturm am Schlo\u00dfberg, dem Wahrzeichen der Stadt. Der gotische Dom, die barocke Oper sowie das Landhaus im Renaissance-Stil geh\u00f6ren ebenso zum Stadtbild. Graz besitzt au\u00dferdem die gr\u00f6\u00dfte antike Waffensammlung der Welt. Die vielen Renaissancebauten waren einer der Gr\u00fcnde f\u00fcr die UNESCO, den Ort 1999 zum Weltkulturerbe zu ernennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1602954000,"stop":1602954900,"country":"D","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602954900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Dieser Film erz\u00e4hlt mit ber\u00fcckend sch\u00f6nen Bildern die Geschichte einer abgeschiedenen Region im \u00f6sterreichischen Salzkammergut. Hier in Hallstatt befindet sich das \u00e4lteste Salzbergwerk der Welt. Schon zu pr\u00e4historischen Zeiten bauten Menschen in einer hoch entwickelten Kultur das wei\u00dfe Gold ab. Die Zeugnisse ihrer Existenz hat das Salz konserviert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1602954900,"stop":1602955800,"country":"D","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602955800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Global","descr":"Unsere Welt ist immer st\u00e4rker miteinander verbunden und voneinander abh\u00e4ngig. Aber wie beeinflusst das tats\u00e4chlich unser Leben? Global 3000 gibt der Globalisierung ein Gesicht. Wir zeigen die Geschichten der Menschen, die jeden Tag die Folgen erleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7068de7228278d9f94e8566ffcf076a78230a5c1.jpg?x=548&y=366\/global","genre":"Report, Magazin","start":1602955800,"stop":1602957600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602957600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602957600,"stop":1602958500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602958500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Fr\u00fchjahr '48","descr":"Drei Jahre nach dem Ende des Zweiten Weltkriegs stand Europa erneut an einer historischen Schwelle. Ein Eiserner Vorhang trennte Ost und West \u2013 Kommunismus und Kapitalismus. In diesem Dokumentarfilm \u00fcber die pr\u00e4gende Epoche sprechen Zeitzeugen wie der Franzose Marc Ferro, der Deutsche G\u00fcnter Lamprecht oder die Russin Maja Turowskaja \u00fcber ihre Erlebnisse im krisengesch\u00fcttelten Europa.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9d9cb5ab278f2e2a0fe5096fa782220c2db3184a.jpg?x=548&y=366\/fruehjahr-48","genre":"Report, Dokumentation","start":1602958500,"stop":1602963900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602963900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gott kennt keine Fremden","descr":"In S\u00fcditalien war man Anfang der 1960er-Jahre noch sehr eingebunden in den katholischen Glauben, die Kirche und der Pfarrer waren den Menschen sehr wichtig. So lie\u00dfen sich viele von ihnen, die als Gastarbeiter nach Deutschland gingen, von den Kirchengemeinden bei der Besorgung der n\u00f6tigen Papiere helfen. Nach ihrer Ankunft in Deutschland fanden sie Hilfe bei sogenannten Gastarbeiterseelsorgern.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602963900,"stop":1602965700,"country":"D","releaseYear":"1962","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602965700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Familien der Gastarbeiter","descr":"Mitte der 60er-Jahre wurde Franca Magnani Mitarbeiterin im ARD-Studio in Rom, das bis heute vom Bayerischen Rundfunk betrieben wird. Sie war die erste weibliche Auslandskorrespondentin der ARD und mit ihr zog ein neuer, ein anderer Ton in die Berichterstattung \u00fcber Italien ein: Sie erstellte feministische Beitr\u00e4ge, noch bevor das Wort \"Feminismus\" \u00fcberhaupt verbreitet und allgemein verwendet wurde. F\u00fcr diesen wunderbaren kleinen Filmbeitrag reiste sie zuerst nach Ariano nel Polesino, einer Gemeinde im Po-Delta nord\u00f6stlich von Ferrara. Gut die H\u00e4lfte aller jungen M\u00e4nner dieser Gemeinde waren von Mitte der 50er- bis Mitte der 60er-Jahre weggegangen: in die Industrie rund um Mailand und Turin oder gleich ins Ausland als so genannte Gastarbeiter. Die Abwesenheit der M\u00e4nner hatte nat\u00fcrlich Auswirkungen auf das Leben in dieser Gemeinde, vor allem Auswirkungen auf das Leben der Frauen, auch der jungen Frauen. Magnani zeigt z.B. ein junges M\u00e4dchen mit ihrem Freund auf dem Motorroller \u2013 sie im Rock und daher selbstverst\u00e4ndlich im Damenreitsitz auf der Vespa sitzend, also mit beiden Beinen auf einer Seite. W\u00e4re der Vater noch in Ariano, d\u00fcrfte sie noch keinen Freund haben. Sie macht eine Lehre, will einen Beruf ergreifen und eines Tages ein selbst\u00e4ndiges, von einem Mann unabh\u00e4ngiges Leben f\u00fchren. Die Frauen in Ariano gehen sogar zu politischen Versammlungen und diskutieren mit \u2013 zumindest so lange, bis die M\u00e4nner wieder zur\u00fcckkehren. Der zweite Ort, den Franca Magnani besucht, ist ein Ort an der K\u00fcste Kalabriens. Auch von dort zieht in den 60er-Jahren immer noch jeder vierte Mann weg, um anderswo eine Arbeit zu bekommen. Die R\u00fcckkehrer tragen hier jedoch nicht zur Modernisierung der gesellschaftlichen Verh\u00e4ltnisse in S\u00fcditalien bei: Der R\u00fcckkehrer \"gliedert sich gezwungenerma\u00dfen wieder ein in die alte Unbeweglichkeit seines Landes.\" Das hei\u00dft, Kalabrien blieb, wie es immer gewesen ist. Eine Frau, sie hei\u00dft Maria, geht fr\u00fchmorgens, bevor die Kinder aufstehen, kilometerweit zum Fluss, um dort mit der Hand die W\u00e4sche zu waschen \u2013 genauso wie unz\u00e4hlige Generationen Frauen vor ihr. Auch ihr Mann ist seit Jahren Gastarbeiter im Ausland. Sie lebt, bis sie sich vom Ersparten des Mannes ein Haus leisten k\u00f6nnen, mit den vier Kindern in einem Raum. 1962 waren immer noch 20 Prozent der Erwachsenen in Kalabrien Analphabeten, d. h. der Brief, den ihr der Ehemann aus Deutschland schreibt, muss ihr vom Dorfpfarrer vorgelesen werden. Zu den Bildern einer anderen Frau, die mit der Sichel Gestr\u00fcpp schneidet, um gen\u00fcgend Brennmaterial f\u00fcr den Dorfbackofen zu haben, l\u00e4sst Magnani den Sprecher sagen: \"Das dolce far niente, das man irrt\u00fcmlicherweise den S\u00fcditalienern nachsagt, kennt auch diese Frau nicht, obschon sie nicht zu den \u00c4rmsten geh\u00f6rt.\" Denn mit dem Geld, das ihr Mann in Deutschland verdient, konnten sie sich ein Haus bauen und z. B. einen K\u00fchlschrank und ein B\u00fcgeleisen kaufen. Und dann sieht man sie am uralten Backofen das Brot f\u00fcr das gesamte Dorf backen. Sie wird daf\u00fcr nicht mit Geld sondern in Naturalien bezahlt. Das Neue ist also bereits da, aber das Alte existiert weiter, vor allem auch in einer Form von Religiosit\u00e4t, die sich seit Jahrhunderten nicht ge\u00e4ndert hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/073cbdfd2f4c17bb0c41922796aaf88ac4d129bb.jpg?x=548&y=366\/die-familien-der-gastarbeiter","genre":"Report, Reportage","start":1602965700,"stop":1602966900,"country":"D","releaseYear":"1966","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602966900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Gastarbeiter","descr":"Ein Bahnhof in Deutschland kurz vor Weihnachten 1969. Gastarbeiter wuchten schwere Koffer in den Zug, es geht nachhause, entweder f\u00fcr immer oder \u00fcber Weihnachten. In den Koffern sind die Geschenke f\u00fcr die Familie. Der Film von Edmund Wolf portr\u00e4tiert verschiedene Gastarbeiterfamilien in Augsburg. Der fr\u00fchere Obstbauer Luigi Josca aus Apulien verdient seit zehn Jahren sein Geld bei der Firma MAN in Augsburg. Er arbeitet an der Fr\u00e4smaschine zusammen mit seinem Sohn Nino, der bereits in Augsburg zur Schule ging. Auch die Tochter lebt mit Luigi in Augsburg, sie hat ein uneheliches Kind von einem amerikanischen GI, der sie sitzengelassen hat. Nino hat eine deutsche Freundin, mit der er ebenfalls ein Kind hat. Diese Freundin lebt noch zuhause bei ihrer Familie. Das ist alles nicht problemfrei aber auch nicht f\u00fcrchterlich. Herr Del Vecchio stammt ebenfalls aus Apulien und lebt und arbeitet mit seinen vier S\u00f6hnen auch schon seit Jahren in Augsburg. Sie arbeiten hart und nun k\u00f6nnen sie sich eine eigene Wohnung leisten, eine richtige Wohnung, kein Bett irgendwo in einer Gastarbeiterbaracke. Wenn die Wohnung fertig renoviert ist, kommt endlich die Mutter nach. Sie soll nun auch von der modernen Technik profitieren: vom Elektroherd, dem K\u00fchlschrank, der Waschmaschine, dem Bad, der Heizung' Die Frauen, die in Augsburg z. B. bei der Kammgarn AG arbeiten, leben, wenn sie nicht verheiratet sind, im Frauenheim des Werks. Toll sind diese Lebensverh\u00e4ltnisse nicht, aber diese Frauen versuchen das Beste daraus zu machen. An einem Stammtisch in Friedberg bei Augsburg erkundet Wolf die Einstellungen gegen\u00fcber Gastarbeitern. Er trifft auf die \"ganz normalen\" und doch so schrecklichen Vorurteile dieser so gutb\u00fcrgerlichen Runde: \"Wir haben in Deutschland ja schlie\u00dflich kein Freiwild als Frau' Diese niederen Schichten assimilieren sich nicht in der deutschen Gesellschaft.\" Ja, klar, die deutschen Frauen geh\u00f6ren den deutschen M\u00e4nnern, sind ihr Besitz, da haben Gastarbeiter die Finger wegzulassen. Als Res\u00fcmee zu den Lebensverh\u00e4ltnissen von Gastarbeiterfamilien sagt Edmund Wolf: \"Festgef\u00fcgt ist da nichts, verl\u00e4sslich ist da eigentlich nur der Lohn \u2013 bis zur n\u00e4chsten Rezession.\"","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602966900,"stop":1602969300,"country":"D","releaseYear":"1970","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602969300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Verissimo, seine Br\u00fcder und das gelobte Frankenland","descr":"Positivbeispiel f\u00fcr die Integration von Ausl\u00e4ndern in der Bundesrepublik Deutschland. Miltenberg im Mainfr\u00e4nkischen war in den 80er-Jahren die Stadt in Bayern mit dem h\u00f6chsten Anteil an Mitb\u00fcrgern, die aus Portugal stammten. Miltenberg hat eine wundersch\u00f6ne Altstadt mit Fachwerkh\u00e4usern und eine Papierindustrie. Verissimo Nunes, gelernter Schreiner aus Serta in Portugal, kam in den 60er-Jahren als einfacher Bauhilfsarbeiter nach Deutschland. Er lebt in Miltenberg und ist Maschinenf\u00fchrer in der Papierfabrik, in der er auch ein angesehener Betriebsrat ist. Dar\u00fcber hinaus ist er aber auch Familienvater mit zwei Kindern und Besitzer eines Hauses in Miltenberg, das f\u00fcr ihn zu seiner neuen Heimat geworden ist. Drei Geschwister sind ihm aus Portugal nach Miltenberg gefolgt und haben ebenfalls schnell Fu\u00df gefasst. Verissimo Nunes hat es geschafft, er und seine Frau sind stolz auf das H\u00e4uschen. Die Kinder sind schon in Deutschland geboren, die 12-j\u00e4hrige Tochter geht aufs Gymnasium, spielt Ziehharmonika, spricht Mainfr\u00e4nkisch, ist sehr selbstbewusst und hat laut eigener Aussage \"selbstverst\u00e4ndlich\" vor allem deutsche Freundinnen. Der Bruder von Verissimo Nunes hat eine deutsche Ehefrau, die Schwester einen deutschen Ehemann. Das Grillfest im Garten der Schwester, bei dem alle aus der Familie zusammenkommen, wirkt sehr entspannt und nicht extra fr\u00f6hlich f\u00fcr die Kamera gestellt. Das, was man damals mit dem neuen Wort \"Integration\" gemeint hat, scheint gegl\u00fcckt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e261672436032e7a618b0b56fa240a0dd5bc64e1.jpg?x=548&y=366\/verissimo-seine-brueder-und-das-gelobte-frankenland","genre":"Report, Dokumentation","start":1602969300,"stop":1602972000,"country":"D","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602972000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Fr\u00fchjahr '48","descr":"Drei Jahre nach dem Ende des Zweiten Weltkriegs stand Europa erneut an einer historischen Schwelle. Ein Eiserner Vorhang trennte Ost und West \u2013 Kommunismus und Kapitalismus. In diesem Dokumentarfilm \u00fcber die pr\u00e4gende Epoche sprechen Zeitzeugen wie der Franzose Marc Ferro, der Deutsche G\u00fcnter Lamprecht oder die Russin Maja Turowskaja \u00fcber ihre Erlebnisse im krisengesch\u00fcttelten Europa.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9d9cb5ab278f2e2a0fe5096fa782220c2db3184a.jpg?x=548&y=366\/fruehjahr-48","genre":"Report, Dokumentation","start":1602972000,"stop":1602977400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602977400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1602977400,"stop":1602978300,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602978300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac6f4551dac0caf7c9445e32cf032a597bbc7e59.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1602978300,"stop":1602980100,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602980100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Spektakul\u00e4re Bilder aus dem All, teilweise in HD Qualit\u00e4t, zeigen die Erde in atemberaubenden Einstellungen. Einmalige Bilder, wie sie bis dato noch nie im deutschen Fernsehen zu sehen waren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1602980100,"stop":1602983700,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602983700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ea7d5823a13c175e8441ff3ba6cbcd24bb6a7d.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1602983700,"stop":1602984600,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602984600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night-classics","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1602984600,"stop":1602988200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602988200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1602988200,"stop":1602989100,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602989100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1602989100,"stop":1602991800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602991800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1602991800,"stop":1602993600,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}