{"1601870400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Russisch, bitte!","descr":"Russisch lernen vom Fernsehsessel aus! In insgesamt 30 Sendungen \u00e0 30 Minuten k\u00f6nnen Anf\u00e4nger das kyrillische Alphabet und den Grundwortschatz dieser als schwierig geltenden Sprache erlernen \u2013 eine n\u00fctzliche Einf\u00fchrung beispielsweise f\u00fcr Touristen, die nach Russland reisen wollen. Zu verwirrend soll es nicht werden. Daf\u00fcr sorgt u.a. die Russischlehrerin Olga Barbian, die durch die Sendung f\u00fchrt.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1601870400,"stop":1601872200,"country":"D\/FIN","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601872200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Deutsch","descr":"Auch wer die Mittlere Reife schon besitzt, profitiert vom \"Grundkurs Deutsch\". Er bietet allen Interessierten eine Auffrischung und Erg\u00e4nzung ihrer Kenntnisse und eine ansprechende Ann\u00e4herung an die deutsche Sprache und Literatur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef72489fcd04999689c0ee7ee02bea1527b2e85a.jpg?x=548&y=366\/grundkurs-deutsch","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601872200,"stop":1601874000,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601874000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Mehr als 300 Berufe im Dualen System, dazu kommen Lehrstellen bei Beh\u00f6rden und der Bahn, au\u00dferdem locken Fachschulen mit ihren Abschl\u00fcssen: Doch welche Ausbildung in Betrieb und Berufsschule ist f\u00fcr wen richtig?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601874000,"stop":1601874900,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601874900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Metallbauer mit der Fachrichtung Metallgestaltung lernen, wie Formen und Strukturen eine bestimmte Wirkung erzeugen. Ihre Ausbildungsbetriebe fertigen Einzelst\u00fccke wie Z\u00e4une und Tore und kunsthandwerkliche Arbeiten wie Schilder, Grabmale, Leuchter und Skulpturen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601874900,"stop":1601875800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601875800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Elefanten sind riesig und eigentlich nicht zu \u00fcbersehen. Deshalb ist Paula auch fest davon \u00fcberzeugt, dass sie zusammen mit Claudia, einer Rangerin, in der s\u00fcdafrikanischen Savanne Elefanten finden wird. Aber leider, die Elefanten sind wie vom Erdboden verschluckt und Paula muss sich erst mal mit ihren Fu\u00dfspuren zufrieden geben: Die Abdr\u00fccke der Elefantenf\u00fc\u00dfe sind so gro\u00df wie eine Frisbeescheibe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/61f1466f5943caa6d543b11ac8656c8e3933e70b.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1601875800,"stop":1601877300,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601877300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Der Farmer ist entz\u00fcckt \u00fcber den Besuch seiner Lieblingsnichte und legt sich m\u00e4chtig mit Tortebacken ins Zeug. Sobald er dem M\u00e4dchen den R\u00fccken zudreht, zeigt sie ihr wahres Gesicht. Sie ist eine freche G\u00f6re, die immer ihren Kopf durchsetzten will. Das bekommen die Schafe zu sp\u00fcren, die sich die Nichte als Spielobjekte ausgesucht hat. Als der Farmer der Kleinen die Torte pr\u00e4sentieren will, landet das M\u00e4dchen in eben dieser.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1601877300,"stop":1601877600,"country":"GB","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601877600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/06e6d3f9cf28620fe138ec4ae851753e88a1b760.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1601877600,"stop":1601878500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601878500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1601878500,"stop":1601883000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601883000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Was kocht denn da?","descr":"Ob ein Stoff fest, fl\u00fcssig oder gasf\u00f6rmig ist, h\u00e4ngt von seiner Temperatur ab. Allerdings \"kochen\" viele Stoffe schon weit unter dem Gefrierpunkt, w\u00e4hrend andere auch im gl\u00fchenden Hochofen nicht schmelzen. In der f\u00fcnften Folge der neuen Schulfernsehreihe zur W\u00e4rmelehre geht es um Alltagserfahrungen etwa beim Kochen in der K\u00fcche, aber auch um die abenteuerliche Welt der sehr tiefen und sehr hohen Temperaturen. Und wer will, kann am Schluss wieder Tobi T\u00fcftler bei der L\u00f6sung einer kniffligen Aufgabe helfen.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601883000,"stop":1601883900,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601883900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Unwiderstehlich \u2013 S\u00e4uren in der Industrie","descr":"S\u00e4uren werden von der Waschmittelindustrie als Reinigungsmittel angeboten. Beim Hausputz helfen S\u00e4uren bei der Entfernung von Kalkr\u00e4ndern in Waschbecken. Auch bei der Konservierung von Lebensmitteln wie Sauerkraut oder bei der Produktion von Joghurt kommen diese chemischen Verbindungen zum Einsatz. Veranschaulicht wird das Ganze mit Spielszenen und Realszenen.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601883900,"stop":1601884800,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601884800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"\u00dcberall kursierten zahlreiche Di\u00e4tpl\u00e4ne, wie man schlank und gesund bleiben w\u00fcrde. Viele dieser Ern\u00e4hrungsformen traten wie Modeerscheinungen auf und wurden durch aktuellere ersetzt. Einige dieser Nahrungsempfehlungen \u2013 von Veganismus bis Low-Carb \u2013 werden unter die Lupe genommen und unter dem Aspekt von Massentierhaltung, Klimabelastung und Arbeitsbedingungen beleuchtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd5adc485d212fe99b10b2221cf03f20b1d36bbf.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1601884800,"stop":1601887500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601887500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601887500,"stop":1601889300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601889300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Traumh\u00e4user","descr":"Mit drei Kindern und einem vierten in Planung waren die Mieten in M\u00fcnchen f\u00fcr Johanna und Christian nicht mehr bezahlbar. Sie sind in ihre Heimatstadt Bamberg zur\u00fcckgekehrt. Erst nach mehrj\u00e4hriger Suche gelang es ihnen, einen Bauplatz zu kaufen. Nun standen die Architekten vor einer schwierigen Aufgabe, denn die Bauherren w\u00fcnschten sich ein modernes, schlichtes Flachdachhaus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3308454c8bc322b5667a418db1b597aca990b2e.jpg?x=548&y=366\/traumhaeuser","genre":"Report, Dokumentation","start":1601889300,"stop":1601892300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601892300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1601892300,"stop":1601895600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601895600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310e8fffd1d7cf16b958be46cb6d49dc4f6c40d9.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1601895600,"stop":1601896500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601896500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1601896500,"stop":1601897400,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601897400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Zwischen Spessart und Karwendel","descr":"Das so informative wie unterhaltsame Wochenmagazin begibt sich auf eine Reise durch das sch\u00f6ne Bayernland, und pr\u00e4sentiert die Besonderheiten der unterschiedlichen Regionen und ihrer Bewohner, ihre Geschichte, ihr Brauchtum und ihre Kultur. Die Sendung hat seit dem Jahr 1978 eine pr\u00e4chtig gewachsene Buche als Sinnbild f\u00fcr den \u00e4u\u00dferlichen Wandel und die jeweiligen Jahreszeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93a9a54c6c39bc313f0ed92428f392451027194b.jpg?x=548&y=366\/zwischen-spessart-und-karwendel","genre":"Report, Magazin","start":1601897400,"stop":1601900100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601900100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"... allerlei am Weg ich fand (1954)","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a492c915fa714ddac11c17e46ce833de2e473979.jpg?x=548&y=366\/allerlei-am-weg-ich-fand-1954","genre":"Report, Dokumentation","start":1601900100,"stop":1601903100,"country":"D","releaseYear":"1954","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601903100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Rennsteig (1980)","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a401191dd72bf436d7eb350d3495f6e53f4d9c20.jpg?x=548&y=366\/der-rennsteig-1980","genre":"Report, Dokumentation","start":1601903100,"stop":1601905500,"country":"D","releaseYear":"1980","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601905500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Kaiserstuhl (1970)","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33bde522dac0c4a5c9b47b0c3234831d586d4c2e.jpg?x=548&y=366\/der-kaiserstuhl-1970","genre":"Report, Dokumentation","start":1601905500,"stop":1601907300,"country":"D","releaseYear":"1970","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601907300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Newton","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddad39212d97e97d9020d5aa2a9b77e44c2f333e.jpg?x=548&y=366\/newton","genre":"Report, Magazin","start":1601907300,"stop":1601908800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601908800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vom Ahorn bis zur Zwiebel","descr":"Viele Distelarten sind weit verbreitet, andere sind selten geworden und stehen auf der Roten Liste der bedrohten Arten \u2013 darunter auch ein besonders sch\u00f6nes Exemplar: die Silberdistel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ec6d4d74c0cf1aba132d0e85f7360f2ca2194c9.jpg?x=548&y=366\/vom-ahorn-bis-zur-zwiebel","genre":"Report, Dokumentation","start":1601908800,"stop":1601909100,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601909100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1601909100,"stop":1601910000,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601910000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alles wissen","descr":"Das Magazin bietet Wissen als Orientierungshilfe und konkrete L\u00f6sungen f\u00fcr den Alltag und hilft, sich in einer st\u00e4ndig ver\u00e4ndernden Welt zurechtzufinden. Die Themen sind in die Lebenswelt der hessischen Zuschauer eingebunden, die Beitr\u00e4ge sind informativ und werden spannend und leicht verst\u00e4ndlich erz\u00e4hlt. Jede Sendung folgt einem Motto, das die einzelnen Themen sinnvoll miteinander verbindet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29223424f702a4aa2bff44051c5db48c8f097b1.jpg?x=548&y=366\/alles-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601910000,"stop":1601912700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601912700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601912700,"stop":1601914500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601914500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen Extra","descr":"Justitia, die G\u00f6ttin der Gerechtigkeit, steht diesmal im Zentrum: Experten diskutieren dar\u00fcber, wie sich Gerechtigkeit zeigen kann. Ein Anwalt erkl\u00e4rt, dass ihm durch seine Arbeit klar wurde, dass \"Recht haben\" und \"Recht bekommen\" nicht dasselbe bedeuten. Eine Sozialpsychologin spricht \u00fcber das menschliche Moralempfinden, w\u00e4hrend eine Politologin das Thema Arbeitsausbeutung in Deutschland erl\u00e4utert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen-extra","genre":"Report, Magazin","start":1601914500,"stop":1601918100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601918100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT kompakt","descr":"B\u00f6sartige Anfeindungen, H\u00e4me und Hass vor allem gegen sogenannte Gutmenschen sind schon allt\u00e4glich in sozialen Medien. Der Ton in politischen Debatten scheint immer aggressiver, ein demokratischer Austausch immer schwieriger zu werden. Geht unserer Gesellschaft der Anstand verloren und was bedeutet das? RESPEKT sucht nach Wegen, sich anst\u00e4ndig zu streiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f221f6d99d44abef1459454cae7cffc6123f528e.jpg?x=548&y=366\/respekt-kompakt","genre":"Report, Reportage","start":1601918100,"stop":1601919000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601919000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich mit den zentralen Fragen und Entwicklungen unserer Demokratie in einer unruhigen Welt- \u00fcber die Aktualit\u00e4t hinaus.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601919000,"stop":1601920800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601920800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601920800,"stop":1601921700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601921700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gegen den Wind \u2013 Windkraft in der Diskussion","descr":"Deutschland und die EU m\u00f6chten bis 2050 klimaneutral Energie produzieren. Der bayerische Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der hat sich sogar noch h\u00f6here Ziele gesteckt. Bayern soll Vorreiter werden und schon bis 2040 klimaneutral sein. Doch gerade in Bayern steht der Ausbau vor besonders gro\u00dfen Herausforderungen. Zum einen gibt es die sogenannte 10-H Regelung, die bundesweit sch\u00e4rfste aller Abstandsregelungen, die viele Projekte, die schon genehmigt und geplant sind, kippt. Zum anderen ist eine weitere H\u00fcrde der Widerstand der Bev\u00f6lkerung. Immer \u00f6fter protestieren Windkraftgegner, weil sie Angst haben vor \"Infraschall\", vor der Entwertung ihrer Grundst\u00fccke oder weil sie die \"Verspargelung\" ihrer Heimat f\u00fcrchten. Was allerdings weniger bekannt ist: Die Klage vor Gericht \u00fcbernimmt f\u00fcr sie fast ausnahmslos der Verein f\u00fcr Landschaftspflege und Artenschutz (VLAB), eine Natur- und Umweltschutzorganisation, deren Sitz in der Oberpfalz ist. Ihr st\u00e4rkstes Argument dabei ist der Vogelschutz. F\u00fcr die Dokumentation hat die Autorin Susanne Roser beide Seiten die Bef\u00fcrworter sowie die Gegner begleitet: Auf der einen Seite Umweltsch\u00fctzer, Gemeinden und Unternehmen, die f\u00fcr den Ausbau k\u00e4mpfen. Sie wollen den Klimawandel aufhalten, sehen sich aber mit dem Scheitern ihrer Projekte konfrontiert, was nicht nur ihre \u00f6kologischen Ziele, sondern auch ihre wirtschaftlichen Interessen tangiert. Auf der anderer Seite deren Gegner, die auch oft mit dem Umweltschutz argumentieren, aber mit genau umgekehrten Schlussfolgerungen. Doch woher beziehen sie ihre Argumente? Auf welche Experten und Studien st\u00fctzen sie sich? Und welche Netzwerke und Interessen stehen hinter ihrem Engagement? Schlie\u00dflich gibt es inzwischen noch eine ganz neue H\u00fcrde: die Corona-Krise. Sie stellt alles wieder auf den Pr\u00fcfstand. Wird die drohende Rezession die Erneuerbaren ausbremsen, weil die Belastungen durch die Energiewende f\u00fcr die Wirtschaft und die B\u00fcrger nicht zumutbar sind?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1bbc2121da488a7cdefec8680a8a43a749acb226.jpg?x=548&y=366\/gegen-den-wind-windkraft-in-der-diskussion","genre":"Report, Dokumentation","start":1601921700,"stop":1601924400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601924400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wie in der W\u00fcste das Licht angeht","descr":"Mouhcine El Ghomri dokumentiert den Solarenergie-Boom in Marokko und dessen enge Verbindung zur deutschen Solarindustrie im S\u00fcdwesten Deutschlands. Mit seiner Firma \"GreenVesting\" finanziert der Pforzheimer Unternehmer Klaus Bauer Solarstromanlagen in Marokko. Kleinb\u00e4uerinnen und Kleinbauern in Gebieten ohne Stromanschluss sollen mit ihrer Hilfe k\u00fcnftig ihre Wasserpumpen betreiben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03d6612118ca0a668144a02174b753a619d305a4.jpg?x=548&y=366\/wie-in-der-wueste-das-licht-angeht","genre":"Report, Dokumentation","start":1601924400,"stop":1601928000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601928000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Energie aus Biomasse","descr":"Die Reihe beantwortet Alltagsfragen aus verschiedenen Bereichen der Naturwissenschaften und Erdkunde. Es wird jeweils ein faszinierendes Ph\u00e4nomen vorgestellt und die Funktionsweise in Modellen und Animationen erkl\u00e4rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/167cceae84681ef3c018e0c29bd142abffe3f4b4.jpg?x=548&y=366\/energie-aus-biomasse","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601928000,"stop":1601928900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601928900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Talks","descr":"Aktuelle Wissenschaft unterhaltsam pr\u00e4sentiert: Diesmal verr\u00e4t uns die Ingenieurin Silvia Budday von der Friedrich-Alexander Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg, welche Bedeutung die Furchen in unserem Gehirn haben. Und der Theologe Arne Manzeschke von der Evangelischen Hochschule N\u00fcrnberg fragt: Herr oder Knecht? \u00dcber unseren zuk\u00fcnftigen Umgang mit der k\u00fcnstlichen Intelligenz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/972757b5a9055288beb6c7eeb156795a68e7018f.jpg?x=548&y=366\/campus-talks","genre":"Report, Diskussion","start":1601928900,"stop":1601930700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601930700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Cinema","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5692cdd770b64509773b569f152ebf937fc18d74.jpg?x=548&y=366\/campus-cinema","genre":"Report, Magazin","start":1601930700,"stop":1601932500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601932500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich mit den zentralen Fragen und Entwicklungen unserer Demokratie in einer unruhigen Welt- \u00fcber die Aktualit\u00e4t hinaus.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601932500,"stop":1601934300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601934300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1601934300,"stop":1601935200,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601935200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601935200,"stop":1601936700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601936700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1601936700,"stop":1601937000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601937000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1601937000,"stop":1601939400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601939400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6484e2292d6fbe43e1bd48b87fd010cd8debdd7.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1601939400,"stop":1601941200,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601941200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1601941200,"stop":1601944800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601944800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c114af0312f46526899d918bb716b0be8a297ac4.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1601944800,"stop":1601945700,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601945700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Astronomie ist eine der \u00e4ltesten Wissenschaften \u00fcberhaupt \u2013 und gleichzeitig eine der modernsten: Heutige Astronomen nutzen fortschrittlichste Technologie, um immer tiefer und mit immer gr\u00f6\u00dferer Detailsch\u00e4rfe ins Weltall zu blicken. Hubble, Apex, Alma oder La Siola hei\u00dfen beispielsweise die Teleskope, mit denen das Weltall erforscht wird. Der Film zeigt faszinierende Bilder und Animationen, die alle auf den Ergebnissen der Weltraumforschung dieser Teleskope basieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1601945700,"stop":1601946900,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601946900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601946900,"stop":1601948700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601948700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alles wissen","descr":"Das Magazin bietet Wissen als Orientierungshilfe und konkrete L\u00f6sungen f\u00fcr den Alltag und hilft, sich in einer st\u00e4ndig ver\u00e4ndernden Welt zurechtzufinden. Die Themen sind in die Lebenswelt der hessischen Zuschauer eingebunden, die Beitr\u00e4ge sind informativ und werden spannend und leicht verst\u00e4ndlich erz\u00e4hlt. Jede Sendung folgt einem Motto, das die einzelnen Themen sinnvoll miteinander verbindet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29223424f702a4aa2bff44051c5db48c8f097b1.jpg?x=548&y=366\/alles-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601948700,"stop":1601951400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601951400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen Extra","descr":"Justitia, die G\u00f6ttin der Gerechtigkeit, steht diesmal im Zentrum: Experten diskutieren dar\u00fcber, wie sich Gerechtigkeit zeigen kann. Ein Anwalt erkl\u00e4rt, dass ihm durch seine Arbeit klar wurde, dass \"Recht haben\" und \"Recht bekommen\" nicht dasselbe bedeuten. Eine Sozialpsychologin spricht \u00fcber das menschliche Moralempfinden, w\u00e4hrend eine Politologin das Thema Arbeitsausbeutung in Deutschland erl\u00e4utert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen-extra","genre":"Report, Magazin","start":1601951400,"stop":1601955000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601955000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1601955000,"stop":1601956800,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}