{"1598846400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Russisch, bitte!","descr":"Russisch lernen vom Fernsehsessel aus! In insgesamt 30 Sendungen \u00e0 30 Minuten k\u00f6nnen Anf\u00e4nger das kyrillische Alphabet und den Grundwortschatz dieser als schwierig geltenden Sprache erlernen \u2013 eine n\u00fctzliche Einf\u00fchrung beispielsweise f\u00fcr Touristen, die nach Russland reisen wollen. Zu verwirrend soll es nicht werden. Daf\u00fcr sorgt u.a. die Russischlehrerin Olga Barbian, die durch die Sendung f\u00fchrt.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1598846400,"stop":1598848200,"country":"D\/FIN","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598848200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Englisch","descr":"\"Grundkurs Englisch\" bereitet auf den Erwerb der Mittleren Reife im Telekolleg vor. Genie\u00dfen Sie die Sprache in kleinen Literaturh\u00e4ppchen, informieren Sie sich \u00fcber einige der \u00fcber 100 englischsprachigen L\u00e4nder, besuchen Sie mit uns einen Bayern in Boston und wenn es mal brenzlig wird \u2013 unser Cowboy rettet Sie vor den Fallstricken des Englischen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aebccbcfb925cfbeeddadf15448f385b7f5f9f04.jpg?x=548&y=366\/grundkurs-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1598848200,"stop":1598850000,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598850000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Mehr als 300 Berufe im Dualen System, dazu kommen Lehrstellen bei Beh\u00f6rden und der Bahn, au\u00dferdem locken Fachschulen mit ihren Abschl\u00fcssen: Doch welche Ausbildung in Betrieb und Berufsschule ist f\u00fcr wen richtig?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598850000,"stop":1598850900,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598850900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Metall, Glasfaserverst\u00e4rker, Kunststoff, Holz. Leichtflugzeugbauer arbeiten mit vielf\u00e4ltigstem Material. Sie stellen Segelflugzeuge, Motorsegler, Ultraleichtflugger\u00e4te und kleinere Motorflugzeuge vor allem f\u00fcr die Sportfliegerei her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598850900,"stop":1598851800,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598851800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Klasse Segel Abenteuer","descr":"In Trinidad machen sechs Sch\u00fcler einen Reitausflug. Benes Pferd st\u00fcrzt, aber er und sein Reittier kommen mit einem blauen Auge davon. Die Gruppe wagt ein richtiges Abenteuer: Obwohl auf Kuba eine strikte Trennung zwischen Einheimischen und Touristen herrscht, schmuggeln sie sich in einen Zug, der nur Kubanern vorbehalten ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8fafdec3c2e27ac5a5fb456566acf049232bb4c6.jpg?x=548&y=366\/klasse-segel-abenteuer","genre":"Serie, Dokusoap","start":1598851800,"stop":1598853300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598853300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Eigentlich ein ganz normaler Tag auf der Schafsweide, als pl\u00f6tzlich der Wind einen Drachen vor sich her wirbelt. Das unbekannte Flugobjekt ist die Attraktion f\u00fcr die ganze Herde! Doch der Spa\u00df ist schon vorbei, bevor er so richtig angefangen hat. Der Drachen landet unerreichbar mitten in einem Baum. Jetzt schl\u00e4gt Shauns gro\u00dfe Stunde. Mit genialen Berechnungen und ganzem K\u00f6rpereinsatz katapultiert er den Drachen zur\u00fcck auf dem Boden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1598853300,"stop":1598853600,"country":"GB","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598853600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4adb85dba485bffa1f8d232b6028fb141c6a5b32.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1598853600,"stop":1598854500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598854500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70ae5f98a66d6f472315839fc3a7069d6e326491.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1598854500,"stop":1598859000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598859000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Warum bin ich wie ich bin?","descr":"Unsere zwei Reporter fragen sich, was uns als Kinder formt. Sie begeben sich in eine Kinderkrippe, sprechen mit Entwicklungspsychologin Prof. Lieselotte Ahnert und besuchen einen Kindergarten. Was lernen wir in diesem Alter? Wie kann man Kinder in ihrer Pers\u00f6nlichkeitsentwicklung in dieser Phase unterst\u00fctzen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd0c4a38cb2e2a2b149d7142dbc456a1371bec0a.jpg?x=548&y=366\/warum-bin-ich-wie-ich-bin","genre":"Report, Dokumentation","start":1598859000,"stop":1598859900,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598859900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Warum bin ich wie ich bin?","descr":"Unsere zwei Reporter fragen sich, was uns als Kinder formt. Sie begeben sich in eine Kinderkrippe, sprechen mit Entwicklungspsychologin Prof. Lieselotte Ahnert und besuchen einen Kindergarten. Was lernen wir in diesem Alter? Wie kann man Kinder in ihrer Pers\u00f6nlichkeitsentwicklung in dieser Phase unterst\u00fctzen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a80cb319a3b44dc929a94585ad338d6cd676132.jpg?x=548&y=366\/warum-bin-ich-wie-ich-bin","genre":"Report, Dokumentation","start":1598859900,"stop":1598860800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598860800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"Die zoo\u00e4hnliche Tierhaltung ist keine Erfindung der Moderne, bereits 3500 v.Chr. sollen in \u00c4gypten Wildtiere in Gefangenschaft gehalten worden sein. In Nordrhein-Westfalen gibt es heute zahlreiche Zoologische G\u00e4rten und Tierparke. Ein Filmteam ging der Frage nach, wie artgerecht die tierischen Bewohner dort leben und was mit den vielen Jungtieren passiert, die aus Platzmangel weichen m\u00fcssen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd5adc485d212fe99b10b2221cf03f20b1d36bbf.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1598860800,"stop":1598863500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598863500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598863500,"stop":1598865300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598865300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Traumh\u00e4user","descr":"Angefangen hat alles ein bisschen wie im M\u00e4rchen: Es waren einmal zwei M\u00e4dchen, die lebten an einem kleinen oberbayerischen See und waren beste Freundinnen. Als Inka anf\u00e4ngt, Architektur zu studieren, sagt Hanna: \"Du baust mir mal mein Haus.\" Einige Jahre sp\u00e4ter geh\u00f6rt Hanna ein Grundst\u00fcck in Bachern am W\u00f6rthsee und Inka ist Architektin in Berlin. Und aus dem M\u00e4rchen wird Wirklichkeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8c3689287c12376f261a66150d1db79c00ac240.jpg?x=548&y=366\/traumhaeuser","genre":"Report, Dokumentation","start":1598865300,"stop":1598868300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598868300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1598868300,"stop":1598871600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598871600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1598871600,"stop":1598872500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598872500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1598872500,"stop":1598873400,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598873400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Berufe, die Betreuung, Erziehung und Pflege zum Inhalt haben, m\u00fcssen mit Verantwortung ausgef\u00fchrt werden und sind mit Belastung verbunden. Trotzdem werden diese Jobs wenig wertgesch\u00e4tzt und sind oft schlecht bezahlt. In Deutschland fehlen Fachkr\u00e4fte im Bereich der Care-Arbeit. Die Soziologin Paula-Irene Villa Braslavsky und der Autor Sascha Verlan diskutieren \u00fcber die Folgen dieses Missstandes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598873400,"stop":1598877000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598877000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Newton","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddad39212d97e97d9020d5aa2a9b77e44c2f333e.jpg?x=548&y=366\/newton","genre":"Report, Magazin","start":1598877000,"stop":1598878200,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598878200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vom Ahorn bis zur Zwiebel","descr":"Man muss nicht, aber man sollte und k\u00f6nnte und will es vielleicht wissen: warum Antonio Giacomo Stradivari den Ahornbaum so sehr liebte. Oder dass der Hopfen eine zweih\u00e4usige Pflanze ist. Oder dass der Fliegenwagwurz zur Familie der Orchideen geh\u00f6rt'das alles und noch viel mehr enth\u00fcllt die 52teilige Serie \"Vom Ahorn bis zur Zwiebel \u2013 Pflanzen in unserer Umgebung\". Sie lehrt Pflanzen nach ihrer Wuchsform zu unterscheiden oder die charakteristischen Merkmale z.B. eines Laubbaumes zu erfassen. Sie informiert \u00fcber Heilkraft, Nutzwert oder Herkunft der einzelnen Pflanzen und wird so zu einem 52-teiligen \"Pflanzen-Bilderbuch\" in 5-Minuten Kapiteln, mit wundersch\u00f6nen Naturaufnahmen, aufw\u00e4ndigen 3D-Animationen und raffinierten Zeitraffereffekten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/832908a647f59bd9a5e9df3e7aa886444bfb67aa.jpg?x=548&y=366\/vom-ahorn-bis-zur-zwiebel","genre":"Report, Dokumentation","start":1598878200,"stop":1598878800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598878800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"SMS \u2013 Schwanke meets Science","descr":"Wie baut man ein Haus auf dem Mond, eine zuk\u00fcnftige Station auf dem Mars? Prof. Dr. Matthias Sperl, Physiker am Deutschen Zentrum f\u00fcr Luft- und Raumfahrt in K\u00f6ln, hat eine Idee: Gebaut wird nur mit den vorhandenen Ressourcen \u2013 Mondstaub und Sonnenlicht gen\u00fcgen, um Ziegel zu backen. Genial, aber gar nicht einfach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/282a79b6ef2adf8a74d2e67ea9f0d5fd37c0c832.jpg?x=548&y=366\/sms-schwanke-meets-science","genre":"Report, Dokumentation","start":1598878800,"stop":1598879700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598879700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alles wissen","descr":"Das Magazin bietet Wissen als Orientierungshilfe und konkrete L\u00f6sungen f\u00fcr den Alltag und hilft, sich in einer st\u00e4ndig ver\u00e4ndernden Welt zurechtzufinden. Die Themen sind in die Lebenswelt der hessischen Zuschauer eingebunden, die Beitr\u00e4ge sind informativ und werden spannend und leicht verst\u00e4ndlich erz\u00e4hlt. Jede Sendung folgt einem Motto, das die einzelnen Themen sinnvoll miteinander verbindet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29223424f702a4aa2bff44051c5db48c8f097b1.jpg?x=548&y=366\/alles-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598879700,"stop":1598882400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598882400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598882400,"stop":1598884200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598884200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Zwischen Spessart und Karwendel","descr":"Das so informative wie unterhaltsame Wochenmagazin begibt sich auf eine Reise durch das sch\u00f6ne Bayernland, und pr\u00e4sentiert die Besonderheiten der unterschiedlichen Regionen und ihrer Bewohner, ihre Geschichte, ihr Brauchtum und ihre Kultur. Die Sendung hat seit dem Jahr 1978 eine pr\u00e4chtig gewachsene Buche als Sinnbild f\u00fcr den \u00e4u\u00dferlichen Wandel und die jeweiligen Jahreszeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93a9a54c6c39bc313f0ed92428f392451027194b.jpg?x=548&y=366\/zwischen-spessart-und-karwendel","genre":"Report, Magazin","start":1598884200,"stop":1598886900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598886900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vieler Herren H\u00e4user","descr":"In einer neuen Ausgabe stattet die Reihe \"Vieler Herren H\u00e4user\" dem \"Bankier des Kaisers\" einen Besuch ab: Gustav Epstein hatte als Gro\u00dfindustrieller das n\u00f6tige Geld, um sich das teuerste Palais an der Ringstra\u00dfe zu leisten. Regisseur Franz Gruber stellt das Haus neben dem Parlament vor und erz\u00e4hlt die tragische Geschichte von Epsteins Einsatz f\u00fcr den alten Kaiser","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598886900,"stop":1598889600,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598889600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vieler Herren H\u00e4user","descr":"In der ersten Ausgabe der neuen \"Mythos Geschichte\"-Reihe \"Vieler Herren H\u00e4user\" f\u00fchrt Karl Hohenlohe in \"Das Bundeskanzleramt\". Das Wiener Bundeskanzleramt z\u00e4hlt zu den geschichtstr\u00e4chtigsten Geb\u00e4uden \u00d6sterreichs. Hier ist nicht nur heute der Sitz der Bundesregierung, hier wurde auch der Wiener Kongress verhandelt und auch Kanzler Engelbert Dollfu\u00df ermordet. Der Bau atmet den gro\u00dfen Geist Maria Theresias, deren Vater Karl VI. dieses palais-artige Geb\u00e4ude vom damaligen Stararchitekten des Barock Lucas von Hildebrandt errichten lie\u00df. Die Dokumentation l\u00e4sst die Epochen Revue passieren, die dieses Haus erlebt hat, und portr\u00e4tiert zugleich jenes imperiale Wien, das \u00fcber Jahrhunderte hinweg als Herz eines Weltreiches fungierte und von den herrschenden Habsburgern entsprechend prachtvoll ausgestattet wurde.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598889600,"stop":1598892300,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598892300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Euromaxx","descr":"Europa in seiner Vielfalt und Faszination \u2013 das zeigt die Sendung \"Euromaxx\". Einmal w\u00f6chentlich bietet das Magazin der Deutschen Welle seinem internationalen Publikum aufregende Einblicke in die europ\u00e4ische Kultur und Lebensart.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0ff788287ed0623040bc6e96bb086efe1e1dd8e.jpg?x=548&y=366\/euromaxx","genre":"Report, Magazin","start":1598892300,"stop":1598894100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598894100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Was macht die Zeit, wenn sie vergeht?","descr":"Die Sendereihe \"Was macht die Zeit, wenn sie vergeht?\" erz\u00e4hlt von den vielen Versuchen der Menschen, die Zeit zu messen und einzuteilen \u2013 von Stonehenge \u00fcber die r\u00f6mische Antike, die islamische und die j\u00fcdische Zeitrechnung bis hin zum digitalen Ewigen Kalender.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5e3fc28749602c318ffa505bc2031b3998b80ebf.jpg?x=548&y=366\/was-macht-die-zeit-wenn-sie-vergeht","genre":"Report, Dokumentation","start":1598894100,"stop":1598895000,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598895000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich heute mit dem Thema \"Die Beitragsbemessungsgrenze\". Zu Gast im Studio ist Prof. Dr. Julia Wicke, Hochschule Augsburg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd2694830c4de1ad8cd06872a9650176395b6d6d.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie","genre":"Report, Dokumentation","start":1598895000,"stop":1598896800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598896800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598896800,"stop":1598897700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598897700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Venetien \u2013 Kulturland zwischen Dolomiten und Podelta","descr":"Venetien, das Land zwischen Alpen und Adria, ist altes Kulturland.Es wird beherrscht und gepr\u00e4gt durch den Namensgeber Venedig. In der Region liegen Padua, Verona, Vicenza \u2013 St\u00e4dte, die mit ihren Kunstsch\u00e4tzen j\u00e4hrlich Millionen Touristen anziehen. Die Dokumentation \"Reisewege Venetien\" l\u00e4dt ein auf eine Reise durch das alte Kulturland \u2013 von den Dolomiten bis zum Podelta.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e1d28377b17e0fbc0a280dfcbd326b7ee46c663.jpg?x=548&y=366\/venetien-kulturland-zwischen-dolomiten-und-podelta","genre":"Report, Dokumentation","start":1598897700,"stop":1598900400,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598900400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hier geht die Post ab","descr":"Um einen Brief zu bef\u00f6rdern, m\u00fcssen bei der Deutschen Post rund 125.000 Mitarbeiter und hoch spezialisierte Maschinen bis an ihre Grenzen gehen. Trotzdem erreicht ein Brief seinen Empf\u00e4nger in der Regel schon am n\u00e4chsten Tag. Doch wie funktioniert diese Logistik genau? Die Knotenpunkte sind die \u00fcber ganz Deutschland verteilten 82 Briefzentren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb552928bdeb0b7119869184c06bb1da305f38d8.jpg?x=548&y=366\/hier-geht-die-post-ab","genre":"Report, Reportage","start":1598900400,"stop":1598902200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598902200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Briefmarken unterm Hammer","descr":"In einem Hochhaus ist ein Mann gestorben, der sein ganzes Leben lang Briefmarken gesammelt hat. Bis unter die Decke stapeln sich dort 550 Kartons. Die muss Klaus Veuskens vom gleichnamigen Auktionshaus in Hildesheim jetzt sortieren und bewerten. Sein Ziel: bei seiner n\u00e4chsten Auktion damit einen hohen Preis erzielen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2b69b2a42929b46c5756d973cb7219bda7517d9.jpg?x=548&y=366\/briefmarken-unterm-hammer","genre":"Report, Reportage","start":1598902200,"stop":1598904000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598904000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Wo heute die barocke Klosterkirche von St. Gallen steht, baute der M\u00f6nch Gallus Anfang des 7. Jahrhunderts f\u00fcr sich eine Zelle. An seinem Grab gr\u00fcndete der alemannische Priester Otmar, 100 Jahre sp\u00e4ter das erste Kloster nach den Regeln des heiligen Benedikt. Unter dem Schutz von Kaiser und K\u00f6nigen, geleitet von hochbegabten \u00c4bten entwickelte es sich zu einem bedeutenden geistigen Zentrum des europ\u00e4ischen Abendlandes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1598904000,"stop":1598904900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598904900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Talks","descr":"Campus macht Fernsehen f\u00fcr Studieninteressenten, Studierende, Lehrende und Forschende sowie f\u00fcr alle Menschen, die sich f\u00fcr die Hochschulszene interessieren. Campus schafft eine unabh\u00e4ngige \u00d6ffentlichkeit f\u00fcr die akademische Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2cd4115e59a3da3605af95a8474a5aa9658237e.jpg?x=548&y=366\/campus-talks","genre":"Report, Diskussion","start":1598904900,"stop":1598906700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598906700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Cinema","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5692cdd770b64509773b569f152ebf937fc18d74.jpg?x=548&y=366\/campus-cinema","genre":"Report, Magazin","start":1598906700,"stop":1598908500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598908500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich heute mit dem Thema \"Die Beitragsbemessungsgrenze\". Zu Gast im Studio ist Prof. Dr. Julia Wicke, Hochschule Augsburg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd2694830c4de1ad8cd06872a9650176395b6d6d.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie","genre":"Report, Dokumentation","start":1598908500,"stop":1598910300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598910300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1598910300,"stop":1598911200,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598911200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598911200,"stop":1598912700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598912700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1598912700,"stop":1598913000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598913000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1598913000,"stop":1598915400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598915400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9aae36e0a7b1fefe91793c5e4f3c29b644e20b85.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1598915400,"stop":1598917200,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598917200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1598917200,"stop":1598920800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598920800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1598920800,"stop":1598921700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598921700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1598921700,"stop":1598922900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598922900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598922900,"stop":1598924700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598924700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alles wissen","descr":"Das Magazin bietet Wissen als Orientierungshilfe und konkrete L\u00f6sungen f\u00fcr den Alltag und hilft, sich in einer st\u00e4ndig ver\u00e4ndernden Welt zurechtzufinden. Die Themen sind in die Lebenswelt der hessischen Zuschauer eingebunden, die Beitr\u00e4ge sind informativ und werden spannend und leicht verst\u00e4ndlich erz\u00e4hlt. Jede Sendung folgt einem Motto, das die einzelnen Themen sinnvoll miteinander verbindet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29223424f702a4aa2bff44051c5db48c8f097b1.jpg?x=548&y=366\/alles-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598924700,"stop":1598927400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598927400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Berufe, die Betreuung, Erziehung und Pflege zum Inhalt haben, m\u00fcssen mit Verantwortung ausgef\u00fchrt werden und sind mit Belastung verbunden. Trotzdem werden diese Jobs wenig wertgesch\u00e4tzt und sind oft schlecht bezahlt. In Deutschland fehlen Fachkr\u00e4fte im Bereich der Care-Arbeit. Die Soziologin Paula-Irene Villa Braslavsky und der Autor Sascha Verlan diskutieren \u00fcber die Folgen dieses Missstandes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598927400,"stop":1598931000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598931000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1598931000,"stop":1598932800,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}