{"1603252800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"C'est \u00e7a, la vie","descr":"Der 26-teilige Franz\u00f6sischkurs \"C'est ca, la vie\" richtet sich an Fortgeschrittene. Die Lehrsendungen f\u00fchren Sie mitten in den franz\u00f6sischen Alltag. Die Reportagen und Interviews an Originalschaupl\u00e4tzen in Frankreich, Belgien und der franz\u00f6sischen Schweiz vermitteln Einsichten in die franz\u00f6sische Arbeitswelt sowie das dazugeh\u00f6rige soziale Umfeld.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c37de408061e0729ba039e3467af7cd6dd488e4.jpg?x=548&y=366\/cest-a-la-vie","genre":"Report, Sprachkurs","start":1603252800,"stop":1603254600,"country":"F","releaseYear":"1992","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603254600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Deutsch","descr":"Literatur ist vielseitig, sie erz\u00e4hlt \u00fcber Liebe oder Hass, \u00fcber Hannibal oder Hamlet oder ganz andere Themen. In der Sendung werden lesenswerte Beispiele vorgestellt, die von der \"Welt da drau\u00dfen\" berichten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f01af2906be9896844a38a24a896e7fd17e28397.jpg?x=548&y=366\/grundkurs-deutsch","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603254600,"stop":1603256400,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603256400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Englisch","descr":"In dieser Englisch-Lektion dreht sich alles um M\u00f6bel und ihre Herstellung. Englisch-Lehrerin Camilla erkl\u00e4rt den Sch\u00fclerinnen wie die M\u00f6bel hei\u00dfen und ihr Kollege Michael nutzt den Herstellungsprozess, um zu erkl\u00e4ren wie Ordnungszahlen angewendet werden und wie man im Englischen und Amerikanischen das Datum bildet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e030246755ccf6425911327492544317c23a4647.jpg?x=548&y=366\/grips-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1603256400,"stop":1603257300,"country":"D","releaseYear":"2011-2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603257300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Englisch","descr":"Mit dem Programm \"GRIPS\" vermittelt ARD-alpha eine umfassende Grundbildung und das Basiswissen f\u00fcr die Pr\u00fcfung zum Hauptschulabschluss und zum Quali. Die Lektionen sind praxisorientiert und zeigen im Alltag, wie das Wissen angewendet wird. Vor Ort erkl\u00e4ren junge Hauptschullehrer in einem Lerndialog mit Sch\u00fclern die einzelnen Lernschritte. Das Programm deckt in der ersten Stufe in jeweils rund 40 Lektionen die Grundlagen in Mathematik, Deutsch und Englisch ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e030246755ccf6425911327492544317c23a4647.jpg?x=548&y=366\/grips-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1603257300,"stop":1603258200,"country":"D","releaseYear":"2011-2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603258200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Die Reporterin \"Paula\" Paulussen ist in der ganzen Welt unterwegs auf der Suche nach wilden Tieren. Sie traut sich ganz nah an die Tiere heran egal ob L\u00f6we oder Krokodil, Luchs oder Wildschwein. Sie zeigt \u00c4ngste, genauso wie Begeisterung. Mit ihrer neugierigen Nat\u00fcrlichkeit und echten Empathie vermittelt sie der jungen Zielgruppe (6-10 Jahre) wie wichtig es ist, den Lebensraum der wilden Tiere zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc50f26e294a57dcf6ade76b560f6c0e1f1f3abc.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1603258200,"stop":1603259700,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603259700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Was ist das f\u00fcr eine Nacht. Da stolpert der Bauer \u00fcber seine alte Plattensammlung und legt mit Stubentiger Pidsley ein hei\u00dfes T\u00e4nzchen aufs Parkett. Und das alles w\u00e4hrend die Schafe schlafen wollen. Eines ist klar: Der laute Plattenspieler muss weg. Doch als Shaun durch den Schornstein nach ihm angelt, hat er pl\u00f6tzlich Pidsley am Haken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1603259700,"stop":1603260000,"country":"GB","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603260000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603260000,"stop":1603260900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603260900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1603260900,"stop":1603265400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603265400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bayerns dunkles Zeitalter","descr":"Vor rund 1.500 Jahren, nach dem Ende des R\u00f6mischen Weltreiches, war die Zeit im heutigen Bayern, auf den Territorien der einstigen Provinzen Raetien und Noricum, nicht stehengeblieben. Erst viel sp\u00e4ter sind allerdings die Bajuwaren \u00fcberliefert, die das Machtvakuum f\u00fcllten. Doch woher kamen sie, wie konstituierte sich ihr Herzogtum? Welche Rolle spielten die verbliebenen Romanen? \u00dcber diese Epoche des Umbruchs existieren nur rare schriftliche Quellen. Deshalb r\u00e4tselten die Wissenschaftler lange \u00fcber das Zusammenwachsen des bajuwarischen Stammesherzogtums und seiner Bev\u00f6lkerung. Inzwischen bringen spektakul\u00e4re Entdeckungen der Arch\u00e4ologen Licht ins Dunkel dieser bewegten Jahrhunderte der bayerischen Fr\u00fchgeschichte. Presenter Harald Schulze begibt sich auf Spurensuche und schl\u00e4gt die Br\u00fccke zwischen Ausgr\u00e4bern, einer Historikerin und verschiedenen Naturwissenschaftlern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2c9fc771f0d8fbd74e2ed3d907721dc908107f9a.jpg?x=548&y=366\/bayerns-dunkles-zeitalter","genre":"Report, Dokumentation","start":1603265400,"stop":1603267200,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603267200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"odysso","descr":"Das Auto ist der Deutschen liebstes Kind \u2013 und wird insbesondere in St\u00e4dten zunehmend zum Problem: Stra\u00dfen und Parkpl\u00e4tze brauchen zu viel Platz. Fl\u00e4chen, die dringend f\u00fcr Wohnraum und die Gestaltung menschengerechter St\u00e4dte ben\u00f6tigt werden. St\u00e4dte und Gemeinden erkennen zunehmend, dass sie handeln m\u00fcssen und auch auf dem Land wollen viele Menschen nicht nur allein auf das Auto angewiesen sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ece7dc35becc63319f9919bada2aecbbb7314a40.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1603267200,"stop":1603269900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603269900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603269900,"stop":1603271700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603271700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Expedition in die Heimat","descr":"Die Region in Baden-W\u00fcrttemberg ist ein kleines Paradies bei Heilbronn. Im Herbst ist es dort besonders sch\u00f6n. Wie ein bunter Patchwork-Teppich in Rot, Gr\u00fcn und Gelb breitet sich die sanfte H\u00fcgellandschaft aus, ganz vom Weinbau gepr\u00e4gt. Brackenheim, das Herz der Region, ist die gr\u00f6\u00dfte Rotweingemeinde Deutschlands. Der Film besucht das Weingut der Grafen Neipperg sowie traditionelle Weinfeste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a075603e182ef9f9dbcb4ece5db6d891e976d790.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1603271700,"stop":1603274700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603274700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1603274700,"stop":1603278000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603278000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603278000,"stop":1603278900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603278900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603278900,"stop":1603279800,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603279800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Erlebnis Hessen: Der Camping-Check","descr":"Friso Richter geht mit seinem Wohnmobil \"Pamela\" wieder auf Abenteuerreise und besucht drei der sch\u00f6nsten Campingpl\u00e4tze in Hessen. Diesmal startet der Campingfan mit einem sehr gro\u00dfen am Ibrastausee in der N\u00e4he von Kirchheim und erkundet anschlie\u00dfend einen kleinen famili\u00e4ren Platz in Schl\u00fcchtern. Ungew\u00f6hnlich und noch kleiner wird's dann direkt neben einem Schloss in Oestrich-Winkel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f1a33c7db46531c0a402a0b537c2ef7966af9c4.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-hessen-der-camping-check","genre":"Report, Dokumentation","start":1603279800,"stop":1603282500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603282500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Superfood \u2013 Was taugt es wirklich?","descr":"\"Superfoods\" sind super, weil sie einzelne gesunde Substanzen in hoher Konzentration in sich tragen. Die Acai-Beere aus dem Amazonas Gebiet hat antioxidative Wirkung und soll m\u00f6glicherweise den Ged\u00e4chtnisschwund bremsen oder gar stoppen k\u00f6nnen. Zudem soll der Verzehr der exotischen Beere das Risiko f\u00fcr Herzkreislauferkrankungen deutlich verringern. Die chinesische Goji Beere gilt als \"nat\u00fcrliche Anti-Aging- Quelle\" und die Chia-Samen aus Mexiko st\u00e4rken unseren Verdauungsapparat und vieles mehr. Wirken Superfoods wie Medikamente? Der prominente Berliner Internist und Naturheilkundeexperte Prof. Dr. Andreas Michalsen ist davon \u00fcberzeugt: \"Ern\u00e4hrung ist nicht nur das wichtigste, sondern auch ein hochwirksames Medikament\", sagt der Bestsellerautor. In der ORF III Dokumentation berichtet er von seinen pers\u00f6nlichen \"Superfoods\" und belegt durch neueste Studien, welche \"Superfoods\" wir tats\u00e4chlich in unsere Ern\u00e4hrung einbauen sollen. Sie m\u00fcssen aber weder exotisch noch teuer sein, sondern wachsen bei uns im heimischen Boden. \"Durch einzelne Nahrungsmittel kann man nicht gesund werden\", entgegnet der Wiener Ern\u00e4hrungswissenschafter Prof. Dr. J\u00fcrgen K\u00f6nig. Es sei immer eine Frage des Gesamtkonzepts, einzelne Superfoods k\u00f6nnen das nicht leisten. Die Health Claims Verordnung der Europ\u00e4ischen Union verbietet es , mit \" Superfood\" und \u00e4hnlichen Begriffen, die den Verzehr von Produkten mit gesundheitsf\u00f6rdernden Effekten in Verbindung bringen, bzw. zu werben- zumindest solange, bis eine Wirksamkeit nicht durch eine strenges Zulassungsverfahren best\u00e4tigt wurde, best\u00e4tigt Andreas Natterer Experte f\u00fcr Lebensmittelrecht. Die Umweltaktivistin Waltraud Novak konnte in einer Studie nachweisen, dass viele importierte \"Superfoods\" hochgradig mit Pestiziden und anderen krebserregenden Stoffen kontaminiert waren und unter dem Marketingbegriff \"Superfood\" feilgeboten wurden. Florian Zach und seine Kollegen betreiben eine Superfood-Bar \u2013 sie betonen, dass man auch exotische Fr\u00fcchte und Gem\u00fcse in bester Qualit\u00e4t bei Kleinbauern bestellen und verarbeiten kann. Wir begleiten zudem die Bloggerin Anna und zeigen welche \"Superfoods\" bei ihr auf dem Speiseplan stehen. Wir besuchen auch den \u00e4ltesten Superfood-Store in Wien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a74b9631beecd2e9c7ce62fb1bb8a2b91ac90850.jpg?x=548&y=366\/superfood-was-taugt-es-wirklich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603282500,"stop":1603285200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603285200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wunder Holunder \u2013 Superfood aus der Eifel","descr":"Wer braucht schon Superfood, wenn er Holunder haben kann. Ganz heimisch aus der Eifel, zwischen Mosel und Maaren, bauen zwei Schwestern vom Litzbachhof in Alflen mit ihrer Familie die Superfrucht auf insgesamt 20 Hektar an. \"Essgeschichten \" begleitet die Verarbeitung der Frucht. Es geht aber auch um die Verantwortung f\u00fcr die Natur, die bei allen auf dem Litzbachhof aus dem tiefsten Inneren kommt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b8f23887c1eb707b8b38578f81e99609b2227efd.jpg?x=548&y=366\/wunder-holunder-superfood-aus-der-eifel","genre":"Report, Reportage","start":1603285200,"stop":1603287000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603287000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Auf Leben und Tod \u2013 Retter der Raubtiere","descr":"Die letzten wilden Refugien der Erde schrumpfen und die Weltbev\u00f6lkerung w\u00e4chst weiter. Immer h\u00e4ufiger kommt es zu t\u00f6dlichen Begegnungen zwischen Menschen und Raubtieren. L\u00f6wen und Wildhunde geraten in den Savannen Afrikas immer st\u00e4rker in die Schusslinie, w\u00e4hrend Blauwale vor der K\u00fcste Kaliforniens bei ihrer Nahrungssuche viel befahrene Schifffahrtsrouten kreuzen und mit Frachtern kollidieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df86395a09bbddd155217bb855d7126276329dd4.jpg?x=548&y=366\/auf-leben-und-tod-retter-der-raubtiere","genre":"Report, Dokumentation","start":1603287000,"stop":1603289700,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603289700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"W wie Wissen","descr":"Wir nehmen sie \u00fcber die Nahrung auf, \u00fcber die Atemluft oder unsere Haut: Weich-macher, Schwermetalle, Pestizide, PFCs \u2013 kurz: Umweltgifte. Sie stecken in Plastikverpackungen, Kosmetik oder Kleidung. Die einzelne Dosis mag oft unproble-matisch sein, doch manche dieser Stoffe reichern sich im K\u00f6rpergewebe an oder reagieren wom\u00f6glich mit anderen Chemikalien zu einem gef\u00e4hrlichen Cocktail. Erkaufen wir also allt\u00e4gliche Bequemlichkeiten auf Kosten langfristiger Gesundheits-gef\u00e4hrdungen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d6d71fef1e6407581360e04df94f45c3b786d9b.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603289700,"stop":1603291500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603291500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT kompakt","descr":"Geldverschieber, Strippenzieher, Kinderm\u00f6rder \u2013 Vorurteile gegen Juden sind uralt, gleichzeitig hochaktuell und extrem gef\u00e4hrlich. Antisemitismus, der Hass auf Juden, wirkt wie ein Brandbeschleuniger f\u00fcr undemokratisches Denken und Handeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f221f6d99d44abef1459454cae7cffc6123f528e.jpg?x=548&y=366\/respekt-kompakt","genre":"Report, Reportage","start":1603291500,"stop":1603292400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603292400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1603292400,"stop":1603295100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603295100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603295100,"stop":1603296900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603296900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Daten zur sozialen Ungleichheit gibt es viele. Ob sie zunimmt, h\u00e4ngt davon ab, welche Studien ber\u00fccksichtigt werden. Manchen Analysen zufolge ist es so, dass die extreme Armut abnimmt und die Dichte der wohlhabenden Bev\u00f6lkerung ansteigt. Bildungschancen, Zugang zu Gesundheit und Kultur sind jedoch nicht gleich verteilt. Eine Journalistin und ein Soziologe diskutieren \u00fcber dieses Thema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603296900,"stop":1603300500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603300500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT kompakt","descr":"Eine Wohnung? Unbezahlbar. Seit Jahren explodieren Miet- und Kaufpreise und machen die Wohnungsnot f\u00fcr Millionen Menschen in Deutschland zu einem der dr\u00e4ngendsten Probleme. Trotz guter Jobs k\u00f6nnen sie sich keine angemessene Unterkunft leisten. Theoretisch ist Wohnen ein Menschenrecht, doch praktisch wirkt es wie sozialer Sprengstoff und ist ein Paradebeispiel f\u00fcr Politikversagen. In M\u00fcnchen, der Hauptstadt der Wohn-Misere, recherchiert RESPEKT Gr\u00fcnde, Folgen \u2013 und L\u00f6sungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f5d43ecf3293d94b27564782455f19c5b95b390.jpg?x=548&y=366\/respekt-kompakt","genre":"Report, Reportage","start":1603300500,"stop":1603301400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603301400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich mit den zentralen Fragen und Entwicklungen unserer Demokratie in einer unruhigen Welt- \u00fcber die Aktualit\u00e4t hinaus.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603301400,"stop":1603303200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603303200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603303200,"stop":1603304100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603304100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"L\u00e4nder \u2013 Menschen \u2013 Abenteuer","descr":"Im s\u00fcdindischen Bundesstaat Kerala gibt es mehr als 1500 gez\u00e4hmte Elefanten. Sie befinden sich im Besitz von Tempeln und wohlhabenden Gesch\u00e4ftsleuten, die sich die Tiere als Statussymbol halten. Betreut werden sie von Mahouts, Pflegern, die rund um die Uhr f\u00fcr das Wohl der Dickh\u00e4uter verantwortlich sind und oft viele Jahre mit dem gleichen Elefanten verbringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5443f1485342d49813f0b34e1f0cdf60adb1ddc.jpg?x=548&y=366\/laender-menschen-abenteuer","genre":"Report, Dokumentation","start":1603304100,"stop":1603306800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603306800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Lauterbach \u2013 Der Zukunft auf der Spur","descr":"In der Doku \"Lauterbach \u2013 Der Zukunft auf der Spur: Wie k\u00fcnstliche Intelligenz die Medizin ver\u00e4ndert\" schaut die studierte Biologin Andrea Lauterbach \u00c4rzten, Wissenschaftlern und Ingenieuren bei der Forschung \u00fcber die Schulter. Dabei testet sie neueste Profi-Gadgets, wie High-Tech Prothesen, oder stellt sich bei Erprobung einer automatischen Schmerzerkennung als Probandin zur Verf\u00fcgung. So wird die angewandte Forschung f\u00fcr die Zuschauer erlebbar.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603306800,"stop":1603309500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603309500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tims Super-Hand","descr":"Vor drei Jahren verungl\u00fcckte Tim S\u00f6ldner auf tragische Weise und verlor dabei seinen linken Arm. Mit Hilfe einer ersten einfachen Handprothese k\u00e4mpfte er sich zur\u00fcck in ein halbwegs normales Leben. Doch mit der alten Kunsthand ist er bei vielen T\u00e4tigkeiten noch auf Hilfe angewiesen. Eine innovative Hightech-Handprothese eines Karlsruher Start-up-Unternehmens soll das nun \u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cd471a00b177198478b1caff6baa6482b3ba5ef.jpg?x=548&y=366\/tims-super-hand","genre":"Report, Dokumentation","start":1603309500,"stop":1603311300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603311300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Pr\u00e4ziser als jedes Skalpell? \u2013 Wem die neuen OP-Roboter nutzen","descr":"Trotz aller Innovation: Auch die neueste Generation der OP-Roboter operiert nicht selbst\u00e4ndig. Die Ger\u00e4te werden immer noch von Chirurgen gesteuert, die an einer Konsole neben dem OP-Tisch stehen. Die \u00c4rzte sprechen daher statt von Roboter-OPs lieber von \"roboter-unterst\u00fctztem Operieren\". Die Dokumentation untersucht, wie sicher Operationsroboter sind und welche Vorteile Patienten davon haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c928f8b71caf7b449428683fe1af0e683463c59.jpg?x=548&y=366\/praeziser-als-jedes-skalpell-wem-die-neuen-op-roboter-nutzen","genre":"Report, Reportage","start":1603311300,"stop":1603314000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603314000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Lauterbach \u2013 Der Zukunft auf der Spur","descr":"Die Wissenschaftsjournalistin Andrea Lauterbach will wissen welche Technologien in naher Zukunft unser Leben ver\u00e4ndern. In der ersten Staffel schaut die studierte Biologin Lauterbach Wissenschaftlern und Ingenieuren aus dem Bereich der Medizintechnik bei der Arbeit \u00fcber die Schulter und testet die angesagten Profi-Gadgets, wo immer m\u00f6glich, selbst. Dabei macht sie angewandte Wissenschaften in Universit\u00e4ten, Forschungseinrichtungen und der Industrie erlebbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3da0cb7bcc27446ec34cd61dcfdd5accd12c78f1.jpg?x=548&y=366\/lauterbach-der-zukunft-auf-der-spur","genre":"Report, Dokumentation","start":1603314000,"stop":1603314900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603314900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich mit den zentralen Fragen und Entwicklungen unserer Demokratie in einer unruhigen Welt- \u00fcber die Aktualit\u00e4t hinaus.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603314900,"stop":1603316700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603316700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1603316700,"stop":1603317600,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603317600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603317600,"stop":1603319100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603319100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1603319100,"stop":1603319400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603319400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1603319400,"stop":1603321800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603321800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1603321800,"stop":1603323600,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603323600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Spektakul\u00e4re Bilder aus dem All, teilweise in HD Qualit\u00e4t, zeigen die Erde in atemberaubenden Einstellungen. Einmalige Bilder, wie sie bis dato noch nie im deutschen Fernsehen zu sehen waren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603323600,"stop":1603327200,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603327200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c114af0312f46526899d918bb716b0be8a297ac4.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1603327200,"stop":1603328100,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603328100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603328100,"stop":1603329300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603329300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603329300,"stop":1603331100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603331100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1603331100,"stop":1603333800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603333800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Daten zur sozialen Ungleichheit gibt es viele. Ob sie zunimmt, h\u00e4ngt davon ab, welche Studien ber\u00fccksichtigt werden. Manchen Analysen zufolge ist es so, dass die extreme Armut abnimmt und die Dichte der wohlhabenden Bev\u00f6lkerung ansteigt. Bildungschancen, Zugang zu Gesundheit und Kultur sind jedoch nicht gleich verteilt. Eine Journalistin und ein Soziologe diskutieren \u00fcber dieses Thema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603333800,"stop":1603337400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603337400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8522fe7e8496cd560a297f88f65882751dcd591b.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1603337400,"stop":1603339200,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}