{"1597896000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Avanti! Avanti!","descr":"Der Italienischkurs \"Avanti! Avanti!\" f\u00fchrt Anf\u00e4nger in einem halben Jahr zur Beherrschung der wichtigsten Konversationsformeln und der n\u00f6tigsten Grammatik. Auch zur Auffrischung vorhandener Italienischkenntnisse ist die Serie hervorragend geeignet. Alle Sendungen enthalten Verst\u00e4ndnis- und Einpr\u00e4ghilfen, die das Italienischlernen zum Vergn\u00fcgen machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1011aa0b7ca992770bac84b512c0fb384970b922.jpg?x=548&y=366\/avanti-avanti","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1597896000,"stop":1597897800,"country":"D","releaseYear":"1978","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597897800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Mathematik","descr":"Der Grundkurs Mathematik vermittelt in leicht verst\u00e4ndlicher Form mathematische Grundlagen: beginnend mit klassischen Begriffen wie Menge, Term und Gleichung bis hin zu quadratischen Funktionen und Sinus-, Kosinus- und Tangensfunktion.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1597897800,"stop":1597899600,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597899600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Mathe","descr":"In Mathe verstehst du nur Bahnhof? \"GRIPS\" hilft weiter. Die Sendung begleitet Sebastian Wohlrab an viele spannende Orte \u2013 etwa in ein Fu\u00dfballstadion, eine Schreinerei oder in eine Flugwerft. Erstaunlich, wo man im Alltag \u00fcberall auf Mathematik trifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed52df7f27630c4170706e3cd448cdfcb0c92837.jpg?x=548&y=366\/grips-mathe","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1597899600,"stop":1597900500,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597900500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Mathe","descr":"In Mathe verstehst du nur Bahnhof? \"GRIPS\" hilft weiter. Die Sendung begleitet Sebastian Wohlrab an viele spannende Orte \u2013 etwa in ein Fu\u00dfballstadion, eine Schreinerei oder in eine Flugwerft. Erstaunlich, wo man im Alltag \u00fcberall auf Mathematik trifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed52df7f27630c4170706e3cd448cdfcb0c92837.jpg?x=548&y=366\/grips-mathe","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1597900500,"stop":1597901400,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597901400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Klasse Segel Abenteuer","descr":"Es ist das gr\u00f6\u00dfte Abenteuer ihres Lebens! Sechs Monate lang segeln 30 Zehntkl\u00e4ssler aus Bayern um die halbe Welt. Der Dreimaster \"Thor Heyerdahl\" ist f\u00fcr die Gymnasiasten Klassenzimmer und Lebensraum in einem. Die Reiseroute f\u00fchrt sie von Kiel \u00fcber die Kanarischen Inseln in die Karibik, von Panama \u00fcber Kuba und die Bermudas zur\u00fcck \u00fcber die Azoren nach Kiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/30cf52f622dc5c7dca8508ce89cc3795d31d7489.jpg?x=548&y=366\/klasse-segel-abenteuer","genre":"Serie, Dokusoap","start":1597901400,"stop":1597902900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597902900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Shaun wundert sich: Warum reagieren die Schafe so merkw\u00fcrdig, als er morgens aus der Scheune kommt? Timmy bricht sogar in Tr\u00e4nen aus. Ein Blick in Bitzers Spiegel bringt die Antwort: Shauns Fellh\u00fctchen fehlt. Keiner erkennt ihn! Shaun muss es schleunigst wiederhaben. Aber wo k\u00f6nnte es sein? Eine fieberhafte Suche beginnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1597902900,"stop":1597903200,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597903200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1597903200,"stop":1597904100,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597904100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70ae5f98a66d6f472315839fc3a7069d6e326491.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1597904100,"stop":1597908600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597908600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kant, Sophie und der Kategorische Imperativ","descr":"\"Handle so, dass die Maxime deines Willens jederzeit zugleich als Prinzip einer allgemeinen Gesetzgebung gelten k\u00f6nne.\" Immanuel Kants Kategorischer Imperativ, 1788 entstanden, hat G\u00fcltigkeit bis heute. Nur: was sagt dieser Kategorische Imperativ aus? Was bedeutet er konkret f\u00fcr unser heutiges Leben? Fragen, mit denen sich auch die junge Philosophiestudentin Sophie auseinander setzten muss. Erstens arbeitet sie an einem Vortag \u00fcber Kant und zweitens ist Sie verliebt \u2013 in einen verheirateten Mann. Darf sie diese Liebe leben oder sollte sie dem \"obersten Prinzip der Moralit\u00e4t\" der Kantschen Philosophie folgen? Doch dann trifft sie jemanden, der ihr vielleicht weiterhelfen kann: Prof. Immanuel Kant h\u00f6chstpers\u00f6nlich. Die humorvolle f\u00fcnfteilige Spielserie beschreitet einen au\u00dfergew\u00f6hnlichen Weg, sich dem schwierigen Werk von Immanuel Kant zu n\u00e4hern: anstatt \u00fcber Kant zu reden, redet Sophie lieber mit dem schrulligen Professor aus K\u00f6nigsberg pers\u00f6nlich. \"Kant, Sophie und der Kategorische Imperativ\" setzt sich dabei h\u00f6chst unterhaltsam mit so komplexen Themen wie Ethik, Prinzipien, Vernunft, Moral, Liebe und vor allem: mit der Philosophie Immanuel Kants auseinander.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1597908600,"stop":1597909500,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597909500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kant, Sophie und der Kategorische Imperativ","descr":"\"Handle so, dass die Maxime deines Willens jederzeit zugleich als Prinzip einer allgemeinen Gesetzgebung gelten k\u00f6nne.\" Immanuel Kants Kategorischer Imperativ, 1788 entstanden, hat G\u00fcltigkeit bis heute. Nur: was sagt dieser Kategorische Imperativ aus? Was bedeutet er konkret f\u00fcr unser heutiges Leben? Fragen, mit denen sich auch die junge Philosophiestudentin Sophie auseinander setzten muss. Erstens arbeitet sie an einem Vortag \u00fcber Kant und zweitens ist Sie verliebt \u2013 in einen verheirateten Mann. Darf sie diese Liebe leben oder sollte sie dem \"obersten Prinzip der Moralit\u00e4t\" der Kantschen Philosophie folgen? Doch dann trifft sie jemanden, der ihr vielleicht weiterhelfen kann: Prof. Immanuel Kant h\u00f6chstpers\u00f6nlich. Die humorvolle f\u00fcnfteilige Spielserie beschreitet einen au\u00dfergew\u00f6hnlichen Weg, sich dem schwierigen Werk von Immanuel Kant zu n\u00e4hern: anstatt \u00fcber Kant zu reden, redet Sophie lieber mit dem schrulligen Professor aus K\u00f6nigsberg pers\u00f6nlich. \"Kant, Sophie und der Kategorische Imperativ\" setzt sich dabei h\u00f6chst unterhaltsam mit so komplexen Themen wie Ethik, Prinzipien, Vernunft, Moral, Liebe und vor allem: mit der Philosophie Immanuel Kants auseinander.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1597909500,"stop":1597910400,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597910400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1597910400,"stop":1597913100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597913100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1597913100,"stop":1597914900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597914900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Erlebnis Hessen: SOS Stadtwald","descr":"Dem Frankfurter Stadtwald geht es schlecht und sein Zustand verschlimmert sich rapide. Das stellt Forstwirtschaft und Wissenschaft vor besondere Herausforderungen. Begleitet werden zwei F\u00f6rster, die die Ver\u00e4nderungen des Waldes am deutlichsten sp\u00fcren. Au\u00dferdem erkl\u00e4rt eine Wissenschaftlerin der Goethe Uni, wie sie und ihre Studenten den Wald mit der Ansiedlung mediterraner Eichen retten wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/40e0920d9d8c6f4990a15e5948b372ab54de0713.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-hessen-sos-stadtwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1597914900,"stop":1597917900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597917900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1597917900,"stop":1597921200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597921200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00668a987a035e9b32a3cb6084e965e0010ea61e.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1597921200,"stop":1597922100,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597922100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1597922100,"stop":1597923000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597923000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen Extra","descr":"Das Meer \u2013 tief blau bedeckt es \u00fcber 70 Prozent des Planeten. Millionen von Arten sind hier zu Hause, von den Tropen bis zu den Polarregionen. \"Meere und Ozeane\" sind Thema des Wissenschaftsjahres 2016\/2017 und waren es auch immer wieder bei \"Planet Wissen\". Was die Weltmeere bedeuten, wie man sie nutzt und warum man sie sch\u00fctzen muss, das alles fragte man Biologen, Klimaforscher und Geologen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5742e79d52633c25341a72b95d2ed7d9007e0568.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen-extra","genre":"Report, Magazin","start":1597923000,"stop":1597926600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597926600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Einfach genial","descr":"T\u00e4glich werden in Deutschland etwa 130 Erfindungen patentiert. Darunter sind viele Ideen, die im Haushalt helfen und der Gesundheit dienen sollen. Doch wie werden die Ideen ber\u00fchmt, die das Licht der \u00d6ffentlichkeit wirklich nicht scheuen m\u00fcssen? Die Antwort bietet das TV-Magazin \"Einfach genial\", das jede Woche pfiffige Ideen ins Rampenlicht stellt. Seit 1996 hat das \"Einfach genial\"-Team \u00fcber 3.000 Erfindungen vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e7a980cc214329ec509f03ab96c8ad6baa2859f.jpg?x=548&y=366\/einfach-genial","genre":"Report, Magazin","start":1597926600,"stop":1597928100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597928100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1597928100,"stop":1597929300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597929300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1597929300,"stop":1597932000,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597932000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1597932000,"stop":1597933800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597933800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Nordtour","descr":"Ausfl\u00fcge und Reisen, Spa\u00df und Sport, Menschen und Geschichten: Das Reisemagazin bietet viele Tipps und Serviceangebote f\u00fcr den ganzen Norden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706ad5df320976e8ace95a683ad4ff2a7cb399e6.jpg?x=548&y=366\/nordtour","genre":"Report, Magazin","start":1597933800,"stop":1597936500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597936500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vererbte Narben","descr":"Traumata, Familiengeheimnisse, Stress innerhalb der Familie, zementierte Glaubenss\u00e4tze sowie Kriegserlebnisse wirken sich nicht nur auf diejenigen aus, die sie erlitten, sondern auch auf nachfolgende Generationen. Kinder k\u00f6nnen Symptome entwickeln, als h\u00e4tten sie das Leid ihrer Eltern selbst erlebt: unerkl\u00e4rliche \u00c4ngste, Beziehungsst\u00f6rungen, Albtr\u00e4ume und psychosomatische Erkrankungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9e69c8a6c51914dd9b64059bfad75e692ec5c4c.jpg?x=548&y=366\/vererbte-narben","genre":"Report, Dokumentation","start":1597936500,"stop":1597939500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597939500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-thema Gespr\u00e4ch: Faszination Epigenetik","descr":"Mit den Erkenntnissen der Epigenetik ist klar geworden: Umwelt und Anlage sind keine Gegenspieler. Die Wirkung der Erbanlagen des Menschen wird vielmehr unmittelbar beeinflusst durch die Erfahrungen, die ein Individuum macht, wie z.B. durch seine Umweltbedingungen. Diese hinterlassen Markierungen an Genen, die zum An- oder Abschalten von DNA-Sequenzen f\u00fchren. Die Experten in unserem Gespr\u00e4ch, Professor Dr. Johannes Huber, Mediziner und Theologe, und Dr. Peter Spork, Neurobiologe und Wissenschaftsautor, erkl\u00e4ren, warum sie darin sowohl eine Chance wie eine Verpflichtung f\u00fcr Individuum und Gesellschaft sehen. Das \"alpha-thema Gespr\u00e4ch: Faszination Epigenetik \u2013 Vom Ged\u00e4chtnis der Gene\" moderiert Mirjam Kottmann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/831b9833dab9667047cc5ff3ddb01e8f093e891d.jpg?x=548&y=366\/alpha-thema-gespraech-faszination-epigenetik","genre":"Report, Diskussion","start":1597939500,"stop":1597941300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597941300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Proteom-Code","descr":"Die Entschl\u00fcsselung der menschlichen DNA war eine Sensation. Doch die tats\u00e4chlichen Funktionen vom Zellaufbau bis zum Stoffwechsel werden von den Proteinen ausgef\u00fchrt. Wissenschaftler beschreiben die Erkenntnisse aus der Proteinforschung, die zu neuen Therapien und Heilerfolgen f\u00fchren k\u00f6nnten. Es geht um nichts Geringeres als die Heilbarkeit der gro\u00dfen Krankheit wie Krebs, Alzheimer und Parkinson.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26cefea8d66688955cf6ddc2c8cb9317f3f6d675.jpg?x=548&y=366\/der-proteom-code","genre":"Report, Dokumentation","start":1597941300,"stop":1597944600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597944600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie weltweit","descr":"\"alpha-demokratie weltweit\" erg\u00e4nzt \"alpha-demokratie\" freitags um politische Bildung aus einer globalen Perspektive.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84fca17ad4f513461e1c11dc819150955315a30f.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie-weltweit","genre":"Report, Dokumentation","start":1597944600,"stop":1597946400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597946400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597946400,"stop":1597947300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597947300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ostw\u00e4rts \u2013 Mit dem Rucksack der Sonne entgegen","descr":"Entlang der Seidenstra\u00dfe durch Kirgistan, Tadschikistan und Usbekistan \u2013 mit dem Ziel, m\u00f6glichst viel \u00fcber die Gewohnheiten anderer Kulturen zu lernen, reist Julia Finkernagel durch drei L\u00e4nder am legend\u00e4ren Karawanenweg. Mit Neugier und Humor, aber vor allem Herzlichkeit trifft Julia auf Nomaden, Schamanen, Hirten und K\u00fcnstler. Eine Kirgisin, eine Tadschikin und ein Usbeke begleiten sie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/932993833674a5fff6244f283fe359f2a89691c5.jpg?x=548&y=366\/ostwaerts-mit-dem-rucksack-der-sonne-entgegen","genre":"Report, Reportage","start":1597947300,"stop":1597950000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597950000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Unser Torf: Klimakiller aus dem Moor","descr":"Ohne Bedenken wurden in Deutschland die Moore zu 97 Prozent trockengelegt. Das r\u00e4cht sich nun. Torf ist die Grundlage der industriellen Pflanzenproduktion. Ohne Torf kein Gem\u00fcse. Obwohl unter vielen Wiesen und \u00c4ckern in Deutschland noch das trockene Moor liegt, darf es so gut wie nicht mehr abgebaut werden. Ein Problem f\u00fcr die Torfproduzenten, die deshalb inzwischen ins Baltikum ausgewichen sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3b29ad5dbece42cd88f8e43c2ac3704c974730e.jpg?x=548&y=366\/unser-torf-klimakiller-aus-dem-moor","genre":"Report, Dokumentation","start":1597950000,"stop":1597952700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597952700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mehr Moor!","descr":"Ein trockenes, stellenweise totes Moor steht unter Naturschutz. So ist es beim Gro\u00dfen Moor bei Gifhorn. Die Landschaftspfleger Ren\u00e9 Hertwig und Andr\u00e9 Deter haben ein Jahr lang Zeit, das Kerngebiet des ausgetrockneten Moores, 300 Hektar Fl\u00e4che, wieder zu vern\u00e4ssen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0044df05b44f2a493dec75bf493b554ebdbc331f.jpg?x=548&y=366\/mehr-moor","genre":"Report, Dokumentation 2016","start":1597952700,"stop":1597954500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597954500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen Extra","descr":"Das Meer \u2013 tief blau bedeckt es \u00fcber 70 Prozent des Planeten. Millionen von Arten sind hier zu Hause, von den Tropen bis zu den Polarregionen. \"Meere und Ozeane\" sind Thema des Wissenschaftsjahres 2016\/2017 und waren es auch immer wieder bei \"Planet Wissen\". Was die Weltmeere bedeuten, wie man sie nutzt und warum man sie sch\u00fctzen muss, das alles fragte man Biologen, Klimaforscher und Geologen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5742e79d52633c25341a72b95d2ed7d9007e0568.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen-extra","genre":"Report, Magazin","start":1597954500,"stop":1597958100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597958100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie weltweit","descr":"\"alpha-demokratie weltweit\" erg\u00e4nzt \"alpha-demokratie\" freitags um politische Bildung aus einer globalen Perspektive.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84fca17ad4f513461e1c11dc819150955315a30f.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie-weltweit","genre":"Report, Dokumentation","start":1597958100,"stop":1597959900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597959900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1597959900,"stop":1597960800,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597960800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597960800,"stop":1597962300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597962300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1597962300,"stop":1597962600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597962600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1597962600,"stop":1597965000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597965000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8522fe7e8496cd560a297f88f65882751dcd591b.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1597965000,"stop":1597966800,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597966800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":null,"genre":"Report, Kamerafahrt","start":1597966800,"stop":1597970400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597970400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1597970400,"stop":1597971300,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597971300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1597971300,"stop":1597972500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597972500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1597972500,"stop":1597974300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597974300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1597974300,"stop":1597977000,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597977000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen Extra","descr":"Das Meer \u2013 tief blau bedeckt es \u00fcber 70 Prozent des Planeten. Millionen von Arten sind hier zu Hause, von den Tropen bis zu den Polarregionen. \"Meere und Ozeane\" sind Thema des Wissenschaftsjahres 2016\/2017 und waren es auch immer wieder bei \"Planet Wissen\". Was die Weltmeere bedeuten, wie man sie nutzt und warum man sie sch\u00fctzen muss, das alles fragte man Biologen, Klimaforscher und Geologen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5742e79d52633c25341a72b95d2ed7d9007e0568.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen-extra","genre":"Report, Magazin","start":1597977000,"stop":1597980600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597980600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1597980600,"stop":1597982400,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}