{"1604552400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Avanti! Avanti!","descr":"Der Italienischkurs \"Avanti! Avanti!\" f\u00fchrt Anf\u00e4nger in einem halben Jahr zur Beherrschung der wichtigsten Konversationsformeln und der n\u00f6tigsten Grammatik. Auch zur Auffrischung vorhandener Italienischkenntnisse ist die Serie hervorragend geeignet. Alle Sendungen enthalten Verst\u00e4ndnis- und Einpr\u00e4ghilfen, die das Italienischlernen zum Vergn\u00fcgen machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1011aa0b7ca992770bac84b512c0fb384970b922.jpg?x=548&y=366\/avanti-avanti","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604552400,"stop":1604554200,"country":"D","releaseYear":"1978","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604554200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"TELEKOLLEG FRanz\u00f6sisch","descr":"Die Lebenswege der Menschen unterscheiden sich ganz erheblich. Oft stehen unvorhersehbare H\u00fcrden einer geradlinigen Schulausbildung im Wege. Aber eine fundierte Ausbildung ist als solide Basis f\u00fcr ein erf\u00fclltes Berufsleben wichtig. Das Telekolleg er\u00f6ffnet Ihnen die M\u00f6glichkeit, Wissen aufzufrischen oder staatlich anerkannte Schulabschl\u00fcsse nachzuholen \u2013 auch sp\u00e4ter und neben Job und Familie.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1604554200,"stop":1604556000,"country":"D\/CH","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604556000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Mathe","descr":"Auf einem Reiterhof gibt es nicht nur Pferde zu bestaunen. Es ist auch der geeignete Ort, um sich mit Umfang und Fl\u00e4cheninhalt zu besch\u00e4ftigen. Denn wie lang und wie breit ist eigentlich die Reithalle?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/317eb4458701961488ebda7220eed6e7a74003c3.jpg?x=548&y=366\/grips-mathe","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604556000,"stop":1604556900,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604556900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Mathe","descr":"Ein Rechteck ist einfach konstruiert und berechnet, aber wie berechnet man ein Parallelogramm? Mathelehrer Basti Wohlrab geht mit seinen Sch\u00fclern in eine G\u00e4rtnerei, wo sie beim Anlegen eines Beets unterschiedliche Figuren vergleichen und lernen, wie man ein Parallelogramm konstruiert und berechnet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed52df7f27630c4170706e3cd448cdfcb0c92837.jpg?x=548&y=366\/grips-mathe","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604556900,"stop":1604557800,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604557800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Die Reporterin \"Paula\" Paulussen ist in der ganzen Welt unterwegs auf der Suche nach wilden Tieren. Sie traut sich ganz nah an die Tiere heran egal ob L\u00f6we oder Krokodil, Luchs oder Wildschwein. Sie zeigt \u00c4ngste, genauso wie Begeisterung. Mit ihrer neugierigen Nat\u00fcrlichkeit und echten Empathie vermittelt sie der jungen Zielgruppe (6-10 Jahre) wie wichtig es ist, den Lebensraum der wilden Tiere zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9adc26912e4945cc8b0a0fc6bfcc28650ed18ff.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1604557800,"stop":1604559300,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604559300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Der Bauer hat einen kleinen Stand am Stra\u00dfenrand aufgebaut, um Obst und Gem\u00fcse aus seinem Garten zu verkaufen. Als Bitzer das Gesch\u00e4ft f\u00fcr einen Tag \u00fcbernehmen soll, langweilt er sich schnell. Der faule H\u00fctehund \u00fcbergibt Shaun den Stand und ruht sich erst Mal am Pool aus. Shaun stellt umgehend sein Verkaufstalent unter Beweis: Gemeinsam mit der Herde bringt er fast den gesamten Hausstand des Bauern unters Volk.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1604559300,"stop":1604559600,"country":"GB","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604559600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1604559600,"stop":1604560500,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604560500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1604560500,"stop":1604565000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604565000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mythen \u2013 Michael K\u00f6hlmeier erz\u00e4hlt Sagen des klassischen Altertums","descr":"Die griechischen Mythen, das sind Geschichten von Liebe, Mord und Eifersucht. Michael K\u00f6hlmeier schildert sie in dieser 80-teiligen Sendereihe so eindrucksvoll, dass pl\u00f6tzlich all die G\u00f6tter, Halbg\u00f6tter, Kentauren und Titanen von ihrem Olymp herunter- oder aus ihrer Unterwelt emporsteigen und zu Gestalten voller Leben, Gef\u00fchl und Seele werden. Der Autor erz\u00e4hlt von der kindischen Eifersucht Aphrodites, von der faszinierenden Verf\u00fchrungskunst des Zeus und von der leidvollen Unsterblichkeit des Prometheus. Michael K\u00f6hlmeier fesselt und fasziniert mit seiner Kunst, die Sagen in freier und ganz pers\u00f6nlicher Interpretation zu erz\u00e4hlen. Und er macht dies voller Lust, mit profunder Kenntnis und hinrei\u00dfendem Witz. \"Die Faszination\", so K\u00f6hlmeier, \"liegt in der Mischung aus Extremen, aus ungeheurer Heiterkeit und ungeheurer Brutalit\u00e4t, zwischen Tod und Sexualit\u00e4t. Es ist alles ganz hell angestrahlt von dieser s\u00fcdlichen Sonne, die Konturen sind sehr scharf. Und die Geschichten sind einfach gro\u00dfartig.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6eab77448fae2d72ee5765931fd27d1021ced359.jpg?x=548&y=366\/mythen-michael-koehlmeier-erzaehlt-sagen-des-klassischen-altertums","genre":"Report, Dokumentation","start":1604565000,"stop":1604565900,"country":"D","releaseYear":"2003-2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604565900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mythen \u2013 Michael K\u00f6hlmeier erz\u00e4hlt Sagen des klassischen Altertums","descr":"Die griechischen Mythen, das sind Geschichten von Liebe, Mord und Eifersucht. Michael K\u00f6hlmeier schildert sie in dieser 80-teiligen Sendereihe so eindrucksvoll, dass pl\u00f6tzlich all die G\u00f6tter, Halbg\u00f6tter, Kentauren und Titanen von ihrem Olymp herunter- oder aus ihrer Unterwelt emporsteigen und zu Gestalten voller Leben, Gef\u00fchl und Seele werden. Der Autor erz\u00e4hlt von der kindischen Eifersucht Aphrodites, von der faszinierenden Verf\u00fchrungskunst des Zeus und von der leidvollen Unsterblichkeit des Prometheus. Michael K\u00f6hlmeier fesselt und fasziniert mit seiner Kunst, die Sagen in freier und ganz pers\u00f6nlicher Interpretation zu erz\u00e4hlen. Und er macht dies voller Lust, mit profunder Kenntnis und hinrei\u00dfendem Witz. \"Die Faszination\", so K\u00f6hlmeier, \"liegt in der Mischung aus Extremen, aus ungeheurer Heiterkeit und ungeheurer Brutalit\u00e4t, zwischen Tod und Sexualit\u00e4t. Es ist alles ganz hell angestrahlt von dieser s\u00fcdlichen Sonne, die Konturen sind sehr scharf. Und die Geschichten sind einfach gro\u00dfartig.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/79f02f8e160440ebe3170a8ad5437999ce457e91.jpg?x=548&y=366\/mythen-michael-koehlmeier-erzaehlt-sagen-des-klassischen-altertums","genre":"Report, Dokumentation","start":1604565900,"stop":1604566800,"country":"D","releaseYear":"2003-2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604566800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":"Husten in Zeiten von Corona Normale Erk\u00e4ltung oder Corona? Der Herbst ist Husten- und Schnupfenzeit. Doch woher wei\u00df man, ob es sich um eine simple Erk\u00e4ltung, eine Grippe oder gar um den Corona-Virus handelt? Wann muss man zum Arzt? Welche neuen Testm\u00f6glichkeiten gibt es? Und was kann man selbst gegen hartn\u00e4ckigen Husten tun? Natur contra R\u00fcckenschmerz Dietrich Gr\u00f6nemeyer ist Professor f\u00fcr Radiologie und Bestsellerautor (\"Mein R\u00fccken\"). Seit Jahren k\u00e4mpft der R\u00fcckenexperte f\u00fcr die ganzheitliche Wahrnehmung der Patienten und vereint unterschiedliche medizinische Disziplinen. Besonders erfolgreich setzt er sein Wissen bei R\u00fcckenschmerzen ein: So wirken Kr\u00e4uter\u00f6le und Massagen oft genauso gut wie Schmerzmedikamente. Bei \"Hauptsache gesund\" verr\u00e4t er, wie sich R\u00fcckenschmerzen auf nat\u00fcrlichem Weg lindern lassen. Hanf\u00f6l \u2013 Droge oder Medizin? Um Cannabidiol, auch kurz CBD, hat sich in den vergangenen Jahren ein regelrechter Hype entwickelt. Hanf\u00f6l wird regelrecht als Wundermittel gefeiert. Es l\u00f6st keinen Rausch aus, beruhigt aber. Helfen soll es auch bei Schmerzen oder Schlafst\u00f6rungen. Doch f\u00fcr wen ist es wirklich geeignet? \"Hauptsache gesund\" kl\u00e4rt auf und stellt verschiedene Hanf-Produkte und ihre Wirkungen vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1604566800,"stop":1604569500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604569500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604569500,"stop":1604571300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604571300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tobis St\u00e4dtetrip: Eltville hautnah!","descr":"Eltville von seiner spannendsten und leckersten Seite \u2013 das verspricht der St\u00e4dtetrip mit hr3-Moderator Tobias K\u00e4mmerer. Erleben Sie die besten Tipps f\u00fcr Ihren eigenen Trip rund um die gr\u00f6\u00dfte Stadt im Rheingau. Dank einer neuen, sehr kompakten Kameratechnik wird der Zuschauer das Gef\u00fchl haben, direkt mit dabei zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01eed60c8af9129e9b50f96d8dd166118bcbfa34.jpg?x=548&y=366\/tobis-staedtetrip-eltville-hautnah","genre":"Report, Dokumentation","start":1604571300,"stop":1604574300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604574300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1604574300,"stop":1604577600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604577600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4ecce9951dae52335df7d612542487ab4975b03.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1604577600,"stop":1604578500,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604578500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1604578500,"stop":1604579400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604579400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Nordtour","descr":"Das Reisemagazin stellt interessante Ausflugs- und Reiseziele im ganzen Norden f\u00fcr Spa\u00df, Sport und Freizeit vor. Dazu gibt es Hintergrundinformationen zu Sehensw\u00fcrdigkeiten und Besonderheiten des vorgestellten Ziels. Selbstverst\u00e4ndlich ist bei den Tipps f\u00fcr alle Generationen etwas Passendes dabei, egal ob Single, Paar oder Familie.. Au\u00dferdem gibt es viele Serviceangebote f\u00fcr den ganzen Norden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706ad5df320976e8ace95a683ad4ff2a7cb399e6.jpg?x=548&y=366\/nordtour","genre":"Report, Magazin","start":1604579400,"stop":1604582100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604582100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ist Demokratie lernbar?","descr":"2018 wurde Suat Yilmaz zum neuen Integrationsminister ernannt. Das anspruchsvolle Amt hindert den in der T\u00fcrkei geborenen Sozialwissenschaftler nicht daran, w\u00f6chentlich in einem Dortmunder Jugendtreff mit Teenagern \u00fcber Demokratie zu diskutieren. Ein Filmteam begleitete Yilmaz und seine \"Verfassungssch\u00fcler\" bei ihrem Versuch, sich zu politisch interessierten jungen Erwachsenen zu entwickeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edbeffd5774886dd751e378d97ee79f529e8c6ee.jpg?x=548&y=366\/ist-demokratie-lernbar","genre":"Report, Reportage","start":1604582100,"stop":1604584800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604584800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"#widerstand","descr":"Drei Europ\u00e4erinnen mit unterschiedlichen Auffassungen von Widerstand: Helene will ein Zeichen gegen die Grenzschlie\u00dfungen in Europa setzen. Ingrid ist Anh\u00e4ngerin der neurechten \"Identit\u00e4ren Bewegung\" in Wien. A\u00efcha ist Poetry-Slammerin und macht sich gegen rassistische Diskriminierung stark. Alle drei Frauen sind auf der Suche nach Zugeh\u00f6rigkeit und finden sie in jeweils anderen Extremen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6407f1665e561bd2b058681f18ac33e6844cf08b.jpg?x=548&y=366\/widerstand","genre":"Report, Dokumentation","start":1604584800,"stop":1604588400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604588400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Meine Demokratie: Rahel Mann","descr":"Was ist f\u00fcr mich das Wichtigste an der Demokratie? Was w\u00fcrde mir am meisten fehlen ohne sie? Das Demokratie-Verst\u00e4ndnis der Menschen in Deutschland hat viele Facetten. Es h\u00e4ngt auch davon ab, welche Erfahrungen jeder Einzelne im Laufe seines Lebens macht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3ea735a6eb5cc81c7e4b3d0c6a43d75a1653075.jpg?x=548&y=366\/meine-demokratie-rahel-mann","genre":"Report, Diskussion","start":1604588400,"stop":1604590200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604590200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Einfach genial","descr":"T\u00e4glich werden in Deutschland etwa 130 Erfindungen patentiert. Darunter sind viele Ideen, die im Haushalt helfen und der Gesundheit dienen sollen. Doch wie werden die Ideen ber\u00fchmt, die das Licht der \u00d6ffentlichkeit wirklich nicht scheuen m\u00fcssen? Die Antwort bietet das TV-Magazin \"Einfach genial\", das jede Woche pfiffige Ideen ins Rampenlicht stellt. Seit 1996 hat das \"Einfach genial\"-Team \u00fcber 3.000 Erfindungen vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e7a980cc214329ec509f03ab96c8ad6baa2859f.jpg?x=548&y=366\/einfach-genial","genre":"Report, Magazin","start":1604590200,"stop":1604592000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604592000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1604592000,"stop":1604594700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604594700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604594700,"stop":1604596500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604596500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Ob Blumenkohl, Gr\u00fcnkohl, Wirsing oder Lauch, Pastinake, Schwarzwurzeln oder Karotten \u2013 die Liste der heimischen Gem\u00fcsesorten ist lang und abwechslungsreich. Warum also im Winter zum Gem\u00fcse aus dem Mittelmeerraum greifen, wenn man doch genauso gut unsere heimischen Sorten das ganze Jahr \u00fcber frisch auf den Tisch bekommen k\u00f6nnen, denn Vieles gedeiht auch in der zweiten Jahresh\u00e4lfte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604596500,"stop":1604600100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604600100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"SMS \u2013 Schwanke meets Science","descr":"KI ist in aller Munde. Aber was steckt dahinter? Wie intelligent k\u00f6nnen Maschinen sein? Prof. Manfred Broy ist skeptisch und spricht lieber von intelligenten \"Algorithmen\". In welchen Bereichen sind diese Algorithmen sinnvoll? Und wo k\u00f6nnen sie neue Entwicklungsstufen einleiten? Au\u00dferdem geht diese Folge der Frage nach, ob wir Angst vor einer zu intelligenten KI haben sollten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4eefcffabbebf3e3d0d5f04aa30fd72f9db6e974.jpg?x=548&y=366\/sms-schwanke-meets-science","genre":"Report, Dokumentation","start":1604600100,"stop":1604601000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604601000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie weltweit","descr":"\"alpha-demokratie weltweit\" erg\u00e4nzt \"alpha-demokratie\" freitags um politische Bildung aus einer globalen Perspektive.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84fca17ad4f513461e1c11dc819150955315a30f.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie-weltweit","genre":"Report, Dokumentation","start":1604601000,"stop":1604602800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604602800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604602800,"stop":1604603700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604603700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"Der achtj\u00e4hrige Moseka aus Kenia wacht ab vier Uhr morgens \u00fcber die Ziegen und K\u00fche seiner Familie. Er muss sie vor Hy\u00e4nen, L\u00f6wen und anderen wilden Tieren besch\u00fctzen. Mit dem Ende der Nachtwache beginnt f\u00fcr den Massai-Jungen der Schulweg quer durch die wilde Savanne Kenias. Es gilt, die von klein auf gelernten \u00dcberlebenstaktiken anzuwenden, um wohlbeh\u00fctet in der Schule anzukommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41c9a74b59ec207b0ded13803726b90fdb28ca04.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1604603700,"stop":1604606400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604606400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vitamin-Wahn","descr":"St\u00e4ndig werden ihnen neue positive Wirkungen nachgesagt: Vitamine sollen die gesunde Zukunft unserer Kinder garantieren, werden zur St\u00e4rkung des Immunsystems und zur Vorbeugung gegen Krankheiten und Alterserscheinungen eingenommen. K\u00fcnstliche Vitamine sind ein Milliardengesch\u00e4ft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb390dccd2e3a6cb253bcbf07019e97ad8744463.jpg?x=548&y=366\/vitamin-wahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1604606400,"stop":1604609100,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604609100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gr\u00fcnkohl \u2013 Norddeutsches Supergem\u00fcse","descr":"Die Reportage aus der Reihe \"Wie geht das?\" zeigt den Weg des Gr\u00fcnkohls vom Acker bis zur Gefriertruhe und stellt Menschen vor, f\u00fcr die Gr\u00fcnkohl viel mehr bedeutet als eine Beilage zu Kassler und Pinkel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a93b2e8f37ab0975ae3a237b191f5a6a25e591fd.jpg?x=548&y=366\/gruenkohl-norddeutsches-supergemuese","genre":"Report, Reportage","start":1604609100,"stop":1604610900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604610900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Ob Blumenkohl, Gr\u00fcnkohl, Wirsing oder Lauch, Pastinake, Schwarzwurzeln oder Karotten \u2013 die Liste der heimischen Gem\u00fcsesorten ist lang und abwechslungsreich. Warum also im Winter zum Gem\u00fcse aus dem Mittelmeerraum greifen, wenn man doch genauso gut unsere heimischen Sorten das ganze Jahr \u00fcber frisch auf den Tisch bekommen k\u00f6nnen, denn Vieles gedeiht auch in der zweiten Jahresh\u00e4lfte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604610900,"stop":1604614500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604614500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie weltweit","descr":"\"alpha-demokratie weltweit\" erg\u00e4nzt \"alpha-demokratie\" freitags um politische Bildung aus einer globalen Perspektive.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84fca17ad4f513461e1c11dc819150955315a30f.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie-weltweit","genre":"Report, Dokumentation","start":1604614500,"stop":1604616300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604616300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1604616300,"stop":1604617200,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604617200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604617200,"stop":1604618700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604618700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1604618700,"stop":1604619000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604619000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1604619000,"stop":1604621400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604621400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8522fe7e8496cd560a297f88f65882751dcd591b.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1604621400,"stop":1604623200,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604623200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night-classics","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1604623200,"stop":1604626800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604626800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ea7d5823a13c175e8441ff3ba6cbcd24bb6a7d.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1604626800,"stop":1604627700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604627700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1604627700,"stop":1604628900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604628900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604628900,"stop":1604630700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604630700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1604630700,"stop":1604633400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604633400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Ob Blumenkohl, Gr\u00fcnkohl, Wirsing oder Lauch, Pastinake, Schwarzwurzeln oder Karotten \u2013 die Liste der heimischen Gem\u00fcsesorten ist lang und abwechslungsreich. Warum also im Winter zum Gem\u00fcse aus dem Mittelmeerraum greifen, wenn man doch genauso gut unsere heimischen Sorten das ganze Jahr \u00fcber frisch auf den Tisch bekommen k\u00f6nnen, denn Vieles gedeiht auch in der zweiten Jahresh\u00e4lfte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604633400,"stop":1604637000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604637000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac6f4551dac0caf7c9445e32cf032a597bbc7e59.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1604637000,"stop":1604638800,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}