{"1603166400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Fast Track English","descr":"Die Lebenswege der Menschen unterscheiden sich ganz erheblich. Oft stehen unvorhersehbare H\u00fcrden einer geradlinigen Schulausbildung im Wege. Aber eine fundierte Ausbildung ist als solide Basis f\u00fcr ein erf\u00fclltes Berufsleben wichtig. Das Telekolleg er\u00f6ffnet Ihnen die M\u00f6glichkeit, Wissen aufzufrischen oder staatlich anerkannte Schulabschl\u00fcsse nachzuholen \u2013 auch sp\u00e4ter und neben Job und Familie.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1603166400,"stop":1603168200,"country":"D","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603168200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Englisch","descr":"Der \"Grundkurs Englisch\" bereitet auf das Telekolleg vor. Wer die Grundkurse Deutsch, Mathematik und Englisch absolviert und die Pr\u00fcfungen des 1. Trimesters Telekolleg besteht, bekommt die Mittlere Reife verliehen als Voraussetzung f\u00fcr die Teilnahme am Telekolleg MultiMedial, das zur Fachhochschulreife f\u00fchrt. Aber auch wer die Mittlere Reife schon besitzt, profitiert vom Grundkurs durch Auffrischung und Erg\u00e4nzung sowie eine ansprechende Ann\u00e4herung an die englische Sprache und Literatur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a32d17622e1c77d1df0ed14fe393db54147f8f63.jpg?x=548&y=366\/grundkurs-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1603168200,"stop":1603170000,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603170000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Edelmetallpr\u00fcfer untersuchen Edelmetalle wie Gold, Silber oder Platin und bestimmen deren Gehalt in Legierungen, L\u00f6sungen und Aschen. Dazu wenden sie chemische und physikalische Verfahren an und stellen sich t\u00e4glich neuen Herausforderungen. Denn keine Analyse gleicht der anderen. Immer gilt: Bei Edelmetallpr\u00fcfern ist stets pr\u00e4zise Feinarbeit gefragt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603170000,"stop":1603170900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603170900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Die Naturwissenschaften m\u00fcssen einem schon besonders liegen f\u00fcr den Beruf des agrartechnischen Assistenten. Wer gerne Pflanzen, Tiere und Menschen von innen heraus verstehen m\u00f6chte, der ist in diesem Laborberuf gut aufgehoben. ATA mit der Fachrichtung Biotechnologie arbeiten mit Mikroorganismen, Gewebe- und Zellkulturen, analysieren DNA und Gene und versuchen so beispielsweise Lebensmittel, Pflanzen und Medikamente gentechnisch herzustellen und zu ver\u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603170900,"stop":1603171800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603171800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Die Reporterin \"Paula\" Paulussen ist in der ganzen Welt unterwegs auf der Suche nach wilden Tieren. Sie traut sich ganz nah an die Tiere heran egal ob L\u00f6we oder Krokodil, Luchs oder Wildschwein. Sie zeigt \u00c4ngste, genauso wie Begeisterung. Mit ihrer neugierigen Nat\u00fcrlichkeit und echten Empathie vermittelt sie der jungen Zielgruppe (6-10 Jahre) wie wichtig es ist, den Lebensraum der wilden Tiere zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f16f68b724b5880b2a2fc502ecd924305b5fab7.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1603171800,"stop":1603173300,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603173300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Beim St\u00f6bern im M\u00fcllhaufen verklemmt sich Timmy in eine dort liegende Sprungfeder und h\u00fcpft fortan wild durch die Gegend. Um ihn wieder einzufangen, r\u00fcsten die anderen Schafe sich auch mit Sprungfedern aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1603173300,"stop":1603173600,"country":"GB","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603173600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603173600,"stop":1603174500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603174500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1603174500,"stop":1603179000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603179000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Schau in meine Welt","descr":"Frederico hat eine ganz besondere Leidenschaft: Er kommentiert Rodeos. Er sp\u00fcrt, was ein Pferd denkt und f\u00fchlt, und kann es in Worte fassen. Federicos Kommentare sind kurz und spritzig, denn ein Rodeo-Ritt dauert nur wenige Augenblicke, eben nur so lange, wie sich ein Reiter auf dem wilden Pferd halten kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ffd9b01a046c4b6dd87873dabefba9ed5c902e6.jpg?x=548&y=366\/schau-in-meine-welt","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1603179000,"stop":1603180500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603180500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kunst entdecken","descr":"Um die Alexanderschlacht fertig zu stellen, lehnt Albrecht Altdorfer ab, Regensburger B\u00fcrgermeister zu werden. Sonst malt er kaum Menschen, diesmal gleich tausende. Warum? Und wie kommt das Monumentalbild in den Louvre oder in Napoleons Badezimmer?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ad492e943ec6d202c971bf5609c7e755af2b399.jpg?x=548&y=366\/kunst-entdecken","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603180500,"stop":1603180800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603180800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alles wissen","descr":"Das Magazin bietet Wissen als Orientierungshilfe und konkrete L\u00f6sungen f\u00fcr den Alltag und hilft, sich in einer st\u00e4ndig ver\u00e4ndernden Welt zurechtzufinden. Die Themen sind in die Lebenswelt der hessischen Zuschauer eingebunden, die Beitr\u00e4ge sind informativ und werden spannend und leicht verst\u00e4ndlich erz\u00e4hlt. Jede Sendung folgt einem Motto, das die einzelnen Themen sinnvoll miteinander verbindet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f626a944d4127a5271ba5b140173ea8ca83016cb.jpg?x=548&y=366\/alles-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603180800,"stop":1603183500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603183500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603183500,"stop":1603185300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603185300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Zwischen Spessart und Karwendel","descr":"Das so informative wie unterhaltsame Wochenmagazin begibt sich auf eine Reise durch das sch\u00f6ne Bayernland, und pr\u00e4sentiert die Besonderheiten der unterschiedlichen Regionen und ihrer Bewohner, ihre Geschichte, ihr Brauchtum und ihre Kultur. Die Sendung hat seit dem Jahr 1978 eine pr\u00e4chtig gewachsene Buche als Sinnbild f\u00fcr den \u00e4u\u00dferlichen Wandel und die jeweiligen Jahreszeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93a9a54c6c39bc313f0ed92428f392451027194b.jpg?x=548&y=366\/zwischen-spessart-und-karwendel","genre":"Report, Magazin","start":1603185300,"stop":1603188300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603188300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1603188300,"stop":1603191600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603191600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603191600,"stop":1603192500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603192500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603192500,"stop":1603193400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603193400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Expedition in die Heimat","descr":"Die Region in Baden-W\u00fcrttemberg ist ein kleines Paradies bei Heilbronn. Im Herbst ist es dort besonders sch\u00f6n. Wie ein bunter Patchwork-Teppich in Rot, Gr\u00fcn und Gelb breitet sich die sanfte H\u00fcgellandschaft aus, ganz vom Weinbau gepr\u00e4gt. Brackenheim, das Herz der Region, ist die gr\u00f6\u00dfte Rotweingemeinde Deutschlands. Der Film besucht das Weingut der Grafen Neipperg sowie traditionelle Weinfeste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a075603e182ef9f9dbcb4ece5db6d891e976d790.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1603193400,"stop":1603196100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603196100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Klasse statt Masse \u2013 Ein Bauer stellt um auf Bio","descr":"Immer mehr Landwirte in Niedersachsen wollen die \u00f6kologische Wende in ihrem Betrieb. In den vergangenen drei Jahren ist die Zahl der Biobauern um knapp 30 Prozent gestiegen. Allerdings zieht nur einer von drei Landwirten, die die Umstellung w\u00fcnschen, seine Planung am Ende auch durch. Der Film begleitet die Familie B\u00fchning aus dem Landkreis Osnabr\u00fcck in der Phase radikaler Ver\u00e4nderungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c32c80baf3b4225e87dda28601570536b16b083.jpg?x=548&y=366\/klasse-statt-masse-ein-bauer-stellt-um-auf-bio","genre":"Report, Reportage","start":1603196100,"stop":1603199700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603199700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mehr Bio f\u00fcr Bayern \u2013 eine Chance trotz Corona?","descr":"2030 sollen in Bayern 30 Prozent der Landwirte Biobauern sein. So will es das neue Artenschutzgesetz. Das Umsetzen der Vorgaben gilt auch f\u00fcr Karsten Kuhlmey, den Koch der Jugendherberge Garmisch-Partenkirchen. Das wolle er gerne machen, sieht sich jedoch mit einer Menge unerwarteter Probleme konfrontiert. Auch f\u00fcr den schw\u00e4bischen Landwirt Christoph Reiner ist das Risiko der Umstellung gro\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d25a9e61bf4a4b5a7e7a9d6595a7fc1f9ea28146.jpg?x=548&y=366\/mehr-bio-fuer-bayern-eine-chance-trotz-corona","genre":"Report, Dokumentation","start":1603199700,"stop":1603202400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603202400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Rio de Janeiro: \u00d6ko-Essen in der Favela","descr":"Regina Tchelly hat die Initiative \"\u00d6ko-Favela\" gegr\u00fcndet. Sie will den Menschen in den Favelas beibringen, ihre Nahrungsmittel optimal zu nutzen und sich gesund zu ern\u00e4hren. Mit ihrem Programm reist sie durch ganz Brasilien und mischt mit viel Energie und Humor ganze Viertel auf.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603202400,"stop":1603203300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603203300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Xenius","descr":"Farben dienen der Orientierung, der Kommunikation und sie wecken Emotionen wie Freude, Angst oder Geborgenheit. Doch jeder Mensch und jedes Tier sehen Farben unterschiedlich. Die \"Xenius\" Moderatoren wollen herausfinden, warum das so ist und haben Farbpsychologen, Farbenhersteller und Biologen gefragt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08351f6d05b97de6cb4fa9e59f7d3a27fd858a41.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1603203300,"stop":1603205100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603205100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT kompakt","descr":"Ohne verschiedene Meinungen zu kennen, kann sich niemand eine eigene Meinung bilden. Meinungsfreiheit geh\u00f6rt zum Fundament einer funktionierenden Demokratie. Doch wie weit darf die freie \u00c4u\u00dferung eigener Standpunkte eigentlich gehen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/594103f652dc264030418788739c844902b55c53.jpg?x=548&y=366\/respekt-kompakt","genre":"Report, Reportage","start":1603205100,"stop":1603206000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603206000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"odysso","descr":"Das Auto ist der Deutschen liebstes Kind \u2013 und wird insbesondere in St\u00e4dten zunehmend zum Problem: Stra\u00dfen und Parkpl\u00e4tze brauchen zu viel Platz. Fl\u00e4chen, die dringend f\u00fcr Wohnraum und die Gestaltung menschengerechter St\u00e4dte ben\u00f6tigt werden. St\u00e4dte und Gemeinden erkennen zunehmend, dass sie handeln m\u00fcssen und auch auf dem Land wollen viele Menschen nicht nur allein auf das Auto angewiesen sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ece7dc35becc63319f9919bada2aecbbb7314a40.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1603206000,"stop":1603208700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603208700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603208700,"stop":1603210500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603210500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Nach dem Ende des Zweiten Weltkriegs strandeten in S\u00fcddeutschland hunderttausende \u00dcberlebende des Holocaust. Auch Juden aus Osteuropa, die vor erneuten Pogromen fliehen mussten. In Bayern entstanden Lager, die das Ziel hatten, die Menschen auf eine Ausreise nach Israel vorzubereiten. Die Historikerin Evita Wiecki und der Journalist Jim Tobias sprechen \u00fcber dieses Kapitel Nachkriegsgeschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603210500,"stop":1603214100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603214100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT kompakt","descr":"Geldverschieber, Strippenzieher, Kinderm\u00f6rder \u2013 Vorurteile gegen Juden sind uralt, gleichzeitig hochaktuell und extrem gef\u00e4hrlich. Antisemitismus, der Hass auf Juden, wirkt wie ein Brandbeschleuniger f\u00fcr undemokratisches Denken und Handeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f221f6d99d44abef1459454cae7cffc6123f528e.jpg?x=548&y=366\/respekt-kompakt","genre":"Report, Reportage","start":1603214100,"stop":1603215000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603215000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich mit den zentralen Fragen und Entwicklungen unserer Demokratie in einer unruhigen Welt- \u00fcber die Aktualit\u00e4t hinaus.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603215000,"stop":1603216800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603216800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603216800,"stop":1603217700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603217700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Auf Leben und Tod \u2013 Retter der Raubtiere","descr":"Die letzten wilden Refugien der Erde schrumpfen und die Weltbev\u00f6lkerung w\u00e4chst weiter. Immer h\u00e4ufiger kommt es zu t\u00f6dlichen Begegnungen zwischen Menschen und Raubtieren. L\u00f6wen und Wildhunde geraten in den Savannen Afrikas immer st\u00e4rker in die Schusslinie, w\u00e4hrend Blauwale vor der K\u00fcste Kaliforniens bei ihrer Nahrungssuche viel befahrene Schifffahrtsrouten kreuzen und mit Frachtern kollidieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df86395a09bbddd155217bb855d7126276329dd4.jpg?x=548&y=366\/auf-leben-und-tod-retter-der-raubtiere","genre":"Report, Dokumentation","start":1603217700,"stop":1603220400,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603220400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Superfood \u2013 Was taugt es wirklich?","descr":"\"Iss dich gl\u00fccklich und gesund\" \u2013 so der Leitspruch der Superfood-Anh\u00e4nger. Sie sind felsenfest davon \u00fcberzeugt, dass sogenannte \"Superfoods\" unseren K\u00f6rper und unsere Seele st\u00e4rken. Und nicht nur das: Spezielle Beeren, N\u00fcsse, Samen und Gem\u00fcse heben unsere Stimmung und liefern uns unendlich viel Energie. Das erinnert zurecht an den Spinat vertilgenden Matrosen Popeye mit dem Anker-Tatoo auf dem linken Unterarm. Die Comic-Figur entwickelt nach jeder Spinat-Portion ungeahnte Kr\u00e4fte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a74b9631beecd2e9c7ce62fb1bb8a2b91ac90850.jpg?x=548&y=366\/superfood-was-taugt-es-wirklich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603220400,"stop":1603223100,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603223100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wunder Holunder \u2013 Superfood aus der Eifel","descr":"Wer braucht schon Superfood, wenn er Holunder haben kann. Ganz heimisch aus der Eifel, zwischen Mosel und Maaren, bauen zwei Schwestern vom Litzbachhof in Alflen mit ihrer Familie die Superfrucht auf insgesamt 20 Hektar an. \"Essgeschichten \" begleitet die Verarbeitung der Frucht. Es geht aber auch um die Verantwortung f\u00fcr die Natur, die bei allen auf dem Litzbachhof aus dem tiefsten Inneren kommt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b8f23887c1eb707b8b38578f81e99609b2227efd.jpg?x=548&y=366\/wunder-holunder-superfood-aus-der-eifel","genre":"Report, Reportage","start":1603223100,"stop":1603224900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603224900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Nach dem Ende des Zweiten Weltkriegs strandeten in S\u00fcddeutschland hunderttausende \u00dcberlebende des Holocaust. Auch Juden aus Osteuropa, die vor erneuten Pogromen fliehen mussten. In Bayern entstanden Lager, die das Ziel hatten, die Menschen auf eine Ausreise nach Israel vorzubereiten. Die Historikerin Evita Wiecki und der Journalist Jim Tobias sprechen \u00fcber dieses Kapitel Nachkriegsgeschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603224900,"stop":1603228500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603228500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich mit den zentralen Fragen und Entwicklungen unserer Demokratie in einer unruhigen Welt- \u00fcber die Aktualit\u00e4t hinaus.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603228500,"stop":1603230300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603230300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1603230300,"stop":1603231200,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603231200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603231200,"stop":1603232700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603232700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1603232700,"stop":1603233000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603233000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1603233000,"stop":1603235400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603235400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9aae36e0a7b1fefe91793c5e4f3c29b644e20b85.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1603235400,"stop":1603237200,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603237200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603237200,"stop":1603240800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603240800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1603240800,"stop":1603241700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603241700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603241700,"stop":1603242900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603242900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603242900,"stop":1603244700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603244700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"odysso","descr":"Das Auto ist der Deutschen liebstes Kind \u2013 und wird insbesondere in St\u00e4dten zunehmend zum Problem: Stra\u00dfen und Parkpl\u00e4tze brauchen zu viel Platz. Fl\u00e4chen, die dringend f\u00fcr Wohnraum und die Gestaltung menschengerechter St\u00e4dte ben\u00f6tigt werden. St\u00e4dte und Gemeinden erkennen zunehmend, dass sie handeln m\u00fcssen und auch auf dem Land wollen viele Menschen nicht nur allein auf das Auto angewiesen sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ece7dc35becc63319f9919bada2aecbbb7314a40.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1603244700,"stop":1603247400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603247400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Nach dem Ende des Zweiten Weltkriegs strandeten in S\u00fcddeutschland hunderttausende \u00dcberlebende des Holocaust. Auch Juden aus Osteuropa, die vor erneuten Pogromen fliehen mussten. In Bayern entstanden Lager, die das Ziel hatten, die Menschen auf eine Ausreise nach Israel vorzubereiten. Die Historikerin Evita Wiecki und der Journalist Jim Tobias sprechen \u00fcber dieses Kapitel Nachkriegsgeschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603247400,"stop":1603251000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603251000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac6f4551dac0caf7c9445e32cf032a597bbc7e59.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1603251000,"stop":1603252800,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}