{"1599883200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger \u2013 \u00dcbung","descr":"In 51 Lektionen werden die wichtigsten Grammatikstrukturen und der Grundwortschatz vermittelt. Wann sagt man \"some\" oder \"any\"? Wann hei\u00dft es \"he was\" und wann \"he has been\"? Die Antworten auf diese und viele andere Fragen, die Sie im Englischunterricht nie zu stellen wagten, liefert \"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger\" in witzigen Spielszenen und fundierten Erkl\u00e4rteilen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82c38dc0e14290f3eea4c9694ad9bceb4780fc77.jpg?x=548&y=366\/englisch-fuer-anfaenger-uebung","genre":"Report, Sprachkurs","start":1599883200,"stop":1599885000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599885000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"TELEKOLLEG Franz\u00f6sisch","descr":"Die Lebenswege der Menschen unterscheiden sich ganz erheblich. Oft stehen unvorhersehbare H\u00fcrden einer geradlinigen Schulausbildung im Wege. Aber eine fundierte Ausbildung ist als solide Basis f\u00fcr ein erf\u00fclltes Berufsleben wichtig. Das Telekolleg er\u00f6ffnet Ihnen die M\u00f6glichkeit, Wissen aufzufrischen oder staatlich anerkannte Schulabschl\u00fcsse nachzuholen \u2013 auch sp\u00e4ter und neben Job und Familie.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1599885000,"stop":1599886800,"country":"D\/CH","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599886800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Playtime","descr":"Eine Sendereihe, die Kinder im Vorschul- und Grundschulalter in einen ersten spielerischen Kontakt mit der englischen Sprache bringt. Dies geschieht u.a. durch animierte Puppen- und Zeichentricksequenzen, Lieder, Reime, Ratespiele.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1599886800,"stop":1599887700,"country":"D","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599887700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Viens jouer avec nous","descr":"\"Komm, spiel mit uns, wir sprechen Franz\u00f6sisch, machst du mit?\" Die Aufforderung von Sarah, Marc und den anderen Mitspielern in \"Viens jouer avec nous\" richtet sich an Kinder ab 5. Franz\u00f6sische Lieder zum Mitsingen und leicht zu verstehende Geschichten mit Marionetten, Zeichentrickfiguren und \"echten\" franz\u00f6sischen Kindern machen Spa\u00df und laden ein zur spielerischen Ann\u00e4herung an die franz\u00f6sische Sprache.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a543a9cb55705355688cc6e50d6e15abe68754.jpg?x=548&y=366\/viens-jouer-avec-nous","genre":"Report, Sprachkurs","start":1599887700,"stop":1599888600,"country":"D","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599888600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Sendung mit der Maus","descr":"Wie kommen die L\u00f6cher in den K\u00e4se? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es nat\u00fcrlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c69b2c0ea113996d82e1bc8b72cd91ad5c43bb4.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-der-maus","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599888600,"stop":1599890400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599890400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1599890400,"stop":1599891300,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599891300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1599891300,"stop":1599895800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599895800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Selbstbestimmt \u2013 Die Reportage","descr":"Mit acht Monaten bekam Marie eine neue Leber. Nun, sechs Jahre sp\u00e4ter, geht sie mit ihrer Zwillingsschwester Mia in den Kindergarten. Nichts scheint auf Maries Probleme in der Vergangenheit hinzudeuten. Doch sie muss t\u00e4glich ein halbes Dutzend Medikamente schlucken und regelm\u00e4\u00dfig zur medizinischen Kontrolle. Jede Auff\u00e4lligkeit kann ein Anzeichen daf\u00fcr sein, dass Lebensgefahr droht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f368be2b484b9c0757d073c63ecd58a358767dd.jpg?x=548&y=366\/selbstbestimmt-die-reportage","genre":"Report, Dokumentation","start":1599895800,"stop":1599897600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599897600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sehen statt H\u00f6ren","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f5068a2600c0bb98884adf15971a450908ce8c49.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1599897600,"stop":1599899400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599899400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"STATIONEN","descr":"Nichts ist so sicher wie der Tod. Benedikt Schregle trifft junge Menschen, die den Umgang mit dem Tod zu ihrem Beruf machen: Auszubildende am Bundesausbildungszentrum f\u00fcr Bestatter im unterfr\u00e4nkischen M\u00fcnnerstadt. Auf Deutschlands einzigem Lehrfriedhof erf\u00e4hrt er, wie man professionell ein Grab schaufelt. Und ein Pfarrer erz\u00e4hlt, wie und an wen er all seine Kruzifixe und Kelche vererben will.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/716014f7017c65e44f7726b11994bc49fb4e31d7.jpg?x=548&y=366\/stationen","genre":"Report, Magazin","start":1599899400,"stop":1599901200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599901200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Echtes Leben","descr":"Kommt die Beziehung in die Jahre, gesellt sich zu dem einen oder anderen Streit schnell auch schon mal eine waschechte Beziehungskrise. Die erzwungene Zweisamkeit w\u00e4hrend der Corona-Krise hat die Zahl der Trennungswilligen noch einmal deutlich ansteigen lassen. Die Doku fragt einen Psychologen nach den \"Top 5\" der Beziehungskiller und begibt sich mit einer Paartherapeutin auf vermintes Eheterrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7eacee7ae752480170eef738e5bb85ef04aaf972.jpg?x=548&y=366\/echtes-leben","genre":"Report, Magazin","start":1599901200,"stop":1599903000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599903000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Streetphilosophy","descr":"Die gro\u00dfen Ideologien sind out, in die Kirche geht der Gro\u00dfteil der Generation Y oder Z nicht. Doch woher nehmen die jungen Menschen dann die Antworten auf die gro\u00dfen Fragen des Lebens. Jonas Bosslet und Ronja von R\u00f6nne fragen nach. Sie gehen raus in die Szeneviertel der Hauptstadt, in die Kneipen von Kreuzberg und Neuk\u00f6lln und konfrontieren junge Leute mit philosophischen Thesen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c60dd371ed2fcf9de26f88023359ff6ce54f893a.jpg?x=548&y=366\/streetphilosophy","genre":"Report, Magazin","start":1599903000,"stop":1599904800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599904800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Talks","descr":"Campus macht Fernsehen f\u00fcr Studieninteressenten, Studierende, Lehrende und Forschende sowie f\u00fcr alle Menschen, die sich f\u00fcr die Hochschulszene interessieren. Campus schafft eine unabh\u00e4ngige \u00d6ffentlichkeit f\u00fcr die akademische Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6767cd30df5e8d9f7a97c2ddc2249fa1b1d4abbb.jpg?x=548&y=366\/campus-talks","genre":"Report, Diskussion","start":1599904800,"stop":1599906600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599906600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Cinema","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5692cdd770b64509773b569f152ebf937fc18d74.jpg?x=548&y=366\/campus-cinema","genre":"Report, Magazin","start":1599906600,"stop":1599908400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599908400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Hermann Kaufmann liebt H\u00e4user aus Holz. Der Architekt und Professor f\u00fcr Holzarchitektur an der TU M\u00fcnchen ist in einer Zimmermannsfamilie im Bregenzer Wald aufgewachsen, eine Gegend, die ber\u00fchmt ist f\u00fcr ihre traditionellen Holzh\u00e4user. Nicht zuletzt dank Hermann Kaufmann hat dort auch die moderne Holzarchitektur ihren Anfang genommen. Aus seiner Sicht bietet das Bauen mit Holz enorme Chancen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/07ceef03b063ad717ff7f64f0a676c11a10c6b2f.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599908400,"stop":1599912000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599912000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Sand? Gibt es doch \u00fcberall, wie \"Sand am Meer\" eben. Aber das Gegenteil ist richtig: Sand ist weltweit zu einem kostbareren Rohstoff geworden, der zur Neige geht. Mehr als 250 Millionen Tonnen verbrauchen wir in Deutschland in nur einem Jahr. Allein die Bauindustrie ben\u00f6tigt gigantische Mengen f\u00fcr die Herstellung von Beton. Die Grenze zwischen Sand-Abbau und Sand-Raubbau ist flie\u00dfend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599912000,"stop":1599915600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599915600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Saftige Weiden, gl\u00fcckliche K\u00fche und zufriedene H\u00fchner \u2013 ein sch\u00f6nes Bild, doch oft weit entfernt von der Realit\u00e4t, denn die Landwirtschaft ist heute ein hartes Gesch\u00e4ft. Der Boden\u00f6kologe Dr. Martin Sch\u00e4dler, der Agrarbiologe Prof. Dr. Teja Tscharntke und die Agrarwissenschaftlerin Prof. Dr. Eva Gallmann diskutieren in dieser Sendung \u00fcber alternative Anbaumethoden und artgerechte Nutztierhaltung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599915600,"stop":1599919200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599919200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Visite","descr":"Das Magazin informiert jeden Dienstag \u00fcber aktuelle Entwicklungen aus den Bereichen Medizin und Gesundheit \u2013 aus Klinik, Praxis und Forschung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0dd16acf83a3d4afe0f697772f6c48afdfe07cdf.jpg?x=548&y=366\/visite","genre":"Report, Magazin","start":1599919200,"stop":1599922800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599922800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":"Antibiotika-Resistenzen unterschiedlichster Bakterien und Keime werden in der Behandlung von Krankheiten weltweit zunehmend zum Problem. Sie stammen gro\u00dfteils vom \u00fcberzogenen Einsatz in der Human- und Tiermedizin, da hier antibiotikahaltige Medikamente teils schon pr\u00e4ventiv eingesetzt werden. Auch das gro\u00dffl\u00e4chige Einsetzen von Antibiotika in der Nutztierhaltung f\u00f6rdert Resistenzen durch die Aufnahme \u00fcber das Trinkwasser oder die Nahrung. Langzeitfolgen f\u00fcr die Gesundheit kommen auch durch unsachgem\u00e4\u00dfe Handhabe in der Einnahme. Das Potential der Antibiotika aus der Natur liegt nun auch darin, \"b\u00f6se\" Bakterien abzut\u00f6ten, aber die \"guten\" in der Darmflora zu erhalten. Omas Hausapotheke mit Salbei, Thymian und Zwiebel wird also auf hohem Niveau wiederentdeckt und als Phytotherapie auch in der Vorsorge eingesetzt. Im Zuge des Themenabends \"Ich bin mein eigener Arzt\" diskutiert Internist Siegfried Meryn die Rolle der Phytotherapie im Kampf gegen Antibiotikaresistenzen mit Medizinerinnen, Pharmazeuten und Betroffenen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1599922800,"stop":1599925500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599925500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1599925500,"stop":1599928200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599928200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gesundheit!","descr":"Das w\u00f6chentliche Ratgebermagazin befasst sich mit Themen rund um Gesundheit und Vorsorge. Neben Berichten aus Arztpraxen und Krankenh\u00e4usern gibt es auch Gespr\u00e4che mit \u00c4rzten und Medizinern sowie Tipps f\u00fcr einen gesunden Lebensstil.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/876b16357a871d114da5cefdae5909ac4df330a0.jpg?x=548&y=366\/gesundheit","genre":"Report, Magazin","start":1599928200,"stop":1599930000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599930000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Das Geb\u00e4ude wurde von 1926 bis 1931 erbaut und verk\u00f6rpert wie das Bauhaus die architektonische Avantgarde der Klassischen Moderne. Funktionalit\u00e4t und \u00c4sthetik gehen eine Symbiose ein. Der Bau wurde nach dem amerikanischen Vorbild der Daylight Factory konzipiert, neue Techniken kamen zur Anwendung. Das veranlasste Le Corbusier im Jahr 1931 vom \"sch\u00f6nsten Anblick der modernen Zeit\" zu sprechen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19e07af71ce9f3a59939070621fcb7a4bc96a6da.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1599930000,"stop":1599930900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599930900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Natur- und Kunstdenkm\u00e4ler stehen im Fokus dieser Doku-Reihe. In bisher \u00fcber 400 Folgen und vielen Spezialausgaben werden die Weltkultur- und Weltnatur-Erbest\u00e4tten der Liste des UNESCO-Welterbes vorgestellt. Dabei geht es nicht nur um architektonische Aspekte; auch Traditionen, Lebensweisen, Religion und andere Besonderheiten des jeweiligen Landes werden ausf\u00fchrlich betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1599930900,"stop":1599931800,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599931800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Global 3000","descr":"Unsere Welt ist immer st\u00e4rker miteinander verbunden und voneinander abh\u00e4ngig. Aber wie beeinflusst das tats\u00e4chlich unser Leben? Global 3000 gibt der Globalisierung ein Gesicht. Wir zeigen die Geschichten der Menschen, die jeden Tag die Folgen erleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7068de7228278d9f94e8566ffcf076a78230a5c1.jpg?x=548&y=366\/global-3000","genre":"Report, Magazin","start":1599931800,"stop":1599933600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599933600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599933600,"stop":1599934500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599934500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Berlin \u2013 Schicksalsjahre einer Stadt","descr":"1964 kamen eine halbe Millionen Jugendliche, darunter rund 10.000 junge Leute aus dem Westen, zum Deutschlandtreffen der Jugend in Ost-Berlin. Sigmar Krause, erster Leiter des Jugendradios DT64, erinnert sich an die Aufbruchsstimmung und die Organisation des Marathon-Programms. Gesine Schuppan hingegen schw\u00e4rmt noch heute von der Atmosph\u00e4re der Gottesdienste von Martin Luther King in Ost-Berlin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f2fdf9d7b9367d98728211f1e590c694f84f511.jpg?x=548&y=366\/berlin-schicksalsjahre-einer-stadt","genre":"Report, Dokumentation","start":1599934500,"stop":1599939900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599939900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"S\u00fcdtiroler Urwege (1981)","descr":"Das Gehen, der Weg, die Landschaft: Wer wandert, erlebt Landschaft ganz unmittelbar. Er sieht diese nicht nur, er riecht sie auch und sp\u00fcrt sie unter seinen F\u00fc\u00dfen. Gerade in den Bergen ist es wichtig, einen sicheren Weg zu haben. Im diesem Film erkl\u00e4rt der bekannte Filmemacher Dieter Wieland, was einen guten Weg im Gebirge ausmacht. Schon lang vor Christi Geburt waren die Alpen besiedelt und die Menschen suchten sich ihre Wege zu \u00fcppigen Weidepl\u00e4tzen und sicheren Verstecken. Einige dieser Wege in S\u00fcdtirol sind tats\u00e4chlich bis in unsere Zeit erhalten geblieben, Dieter Wieland nennt sie s\u00fcdtiroler Urwege.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e65892a3744037dfef26f29133cc7fa59f7fff63.jpg?x=548&y=366\/suedtiroler-urwege-1981","genre":"Report, Dokumentation","start":1599939900,"stop":1599942600,"country":"D","releaseYear":"1981","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599942600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Weg \u2013 GTA 1993","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b3f25a02309b7d1f0e9f626e11afc39c6d35eac.jpg?x=548&y=366\/der-weg-gta-1993","genre":"Report, Dokumentation","start":1599942600,"stop":1599944100,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599944100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Muotkatunturi \u2013 Wanderung und Meditation (1966)","descr":"Muotkatunturi ist ein Wildnisgebiet im finnischen Lappland. Dorthin reisten Autor Karl-Heinz Kramberg und Kameramann Martin Lippl im Sommer 1966, um zu wandern. Beeindruckend und gro\u00dfartig ist diese Landschaft aber auch menschenleer und wegelos. Und von einer bestimmten Tierart gibt es regelrechte Heerscharen. Wer sich daher an die Stechm\u00fccken nicht gew\u00f6hnt, wird bei diesem Wanderabenteuer nicht gl\u00fccklich, wird das Wandern nicht wie Kramberg und Lippl in eine Form von Meditation verwandeln k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0538170d06df3a635cd613d9613741b5b99183b6.jpg?x=548&y=366\/muotkatunturi-wanderung-und-meditation-1966","genre":"Report, Dokumentation","start":1599944100,"stop":1599946500,"country":"D","releaseYear":"1966","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599946500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Giesinger Feuilleton (1958)","descr":"Dieser Film aus dem Jahr 1958 ist ein kurzes Potpourri von Stra\u00dfenszenen des alten M\u00fcnchner Handwerkerstadtteils Giesing: \"M\u00fcnchen-Giesing kleine Stra\u00dfe und kleine H\u00e4user, Isarauen im Schnee mit Spazierg\u00e4ngern, Kinder beim Rodeln an der B\u00f6schung.\" \u2013 mit Aufnahmen vom Faschingsball des Fu\u00dfballvereins Giesing 1906.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13fe1d69c89f40c6eb2840c00a05bd845846d027.jpg?x=548&y=366\/giesinger-feuilleton-1958","genre":"Report, Dokumentation","start":1599946500,"stop":1599947100,"country":"D","releaseYear":"1958","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599947100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Berlin \u2013 Schicksalsjahre einer Stadt","descr":"1964 kamen eine halbe Millionen Jugendliche, darunter rund 10.000 junge Leute aus dem Westen, zum Deutschlandtreffen der Jugend in Ost-Berlin. Sigmar Krause, erster Leiter des Jugendradios DT64, erinnert sich an die Aufbruchsstimmung und die Organisation des Marathon-Programms. Gesine Schuppan hingegen schw\u00e4rmt noch heute von der Atmosph\u00e4re der Gottesdienste von Martin Luther King in Ost-Berlin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f2fdf9d7b9367d98728211f1e590c694f84f511.jpg?x=548&y=366\/berlin-schicksalsjahre-einer-stadt","genre":"Report, Dokumentation","start":1599947100,"stop":1599952500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599952500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1599952500,"stop":1599953400,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599953400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1599953400,"stop":1599955200,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599955200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1599955200,"stop":1599958800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599958800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/405af935b0b7efb37501c6fd2628e48a34daf49f.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1599958800,"stop":1599959700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599959700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Der Film zeigt den italienischen Astronauten Luca Parmitano bei der ESA-Vorbereitung auf seinen Astronauteneinsatz, zeigt ihn beim Start im russischen Baikonur und begleitet ihn in seinem ALLtag auf der ISS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1599959700,"stop":1599963300,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599963300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c114af0312f46526899d918bb716b0be8a297ac4.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1599963300,"stop":1599964200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599964200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1599964200,"stop":1599967800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599967800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97bcd19ab7889e6f0135fb01978f9421f477200a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1599967800,"stop":1599969600,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}