{"1597809600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Les Gammas! Les Gammas!","descr":"\"Les Gammas! Les Gammas!\" zeigt die Abenteuer der Besatzung eines au\u00dferirdischen Weltraumgef\u00e4hrts, das vom Sternbild Gamma kommend in Frankreich niedergeht. Die Gamms kommen aus einer scheinbar zur\u00fcckgebliebenen technologielosen, Geld, Hast, L\u00e4rm und Krieg nicht kennenden Zivilisation. Sie verf\u00fcgen \u00fcber gewisse magische Kr\u00e4fte, praktische Intelligenz und sprachliche Anpassungsf\u00e4higkeit. Sie k\u00f6nnen anfangs kein Wort Franz\u00f6sisch, doch sie verstehen schnell, sprechen, was sie h\u00f6ren, h\u00e4ufig und mit Freude nach und halten einmal Gelerntes fest. Ihr Erscheinen verursacht in Frankreich eine UFO-Psychose: viele haben sie gesehen, doch keiner kann ihre Existenz beweisen. Die Autorit\u00e4ren glauben an einen Spuk, doch nicht an die Gammas. Zusehens wird die franz\u00f6sische \u00d6ffentlichkeit gespalten. Die Gammas geraten in Gefahr; ein um Anerkennung k\u00e4mpfender Detektiv ist ihnen st\u00e4ndig auf der Spur. Die 39 Abenteuer f\u00fchren kreuz und quer durch Frankreich und enden auf dem Stern Gamma. Der Kurs bietet die M\u00f6glichkeit zum allm\u00e4hlichen Einh\u00f6ren, zum zunehmenden H\u00f6rverst\u00e4ndnis, zur Kenntnis der wichtigsten Strukturen der franz\u00f6sischen Sprache, zu einem elementaren Wortschatz und zu einer elementaren Lesebef\u00e4higung. Zuschauern mit Vorkenntnissen bietet er eine attraktive Gelegenheit zu deren Auffrischung und Erweiterung.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1597809600,"stop":1597811400,"country":"F\/D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597811400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Deutsch","descr":"Literatur ist vielseitig, sie erz\u00e4hlt \u00fcber Liebe oder Hass, \u00fcber Hannibal oder Hamlet oder ganz andere Themen. In der Sendung werden lesenswerte Beispiele vorgestellt, die von der \"Welt da drau\u00dfen\" berichten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f01af2906be9896844a38a24a896e7fd17e28397.jpg?x=548&y=366\/grundkurs-deutsch","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1597811400,"stop":1597813200,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597813200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Englisch","descr":"Wenn man sagen will, dass Menschen oder Dinge so sind wie andere \u2013 oder eben gerade nicht, dann braucht man auch im Englischen Vergleiche. Die beiden Sch\u00fclerinnen des GRIPS-Teams lernen in einer Werkstatt wie man Schmuck herstellt \u2013 und ganz nebenbei wie man Personen und Sachen richtig miteinander vergleicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e030246755ccf6425911327492544317c23a4647.jpg?x=548&y=366\/grips-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1597813200,"stop":1597814100,"country":"D","releaseYear":"2011-2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597814100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Englisch","descr":"Mit dem Programm \"GRIPS\" vermittelt ARD-alpha eine umfassende Grundbildung und das Basiswissen f\u00fcr die Pr\u00fcfung zum Hauptschulabschluss und zum Quali. Die Lektionen sind praxisorientiert und zeigen im Alltag, wie das Wissen angewendet wird. Vor Ort erkl\u00e4ren junge Hauptschullehrer in einem Lerndialog mit Sch\u00fclern die einzelnen Lernschritte. Das Programm deckt in der ersten Stufe in jeweils rund 40 Lektionen die Grundlagen in Mathematik, Deutsch und Englisch ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e030246755ccf6425911327492544317c23a4647.jpg?x=548&y=366\/grips-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1597814100,"stop":1597815000,"country":"D","releaseYear":"2011-2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597815000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Klasse Segel Abenteuer","descr":"Wei\u00dfe Weihnacht? Nicht f\u00fcr die 30 Jugendlichen der Thor Heyerdahl. Sie feiern ihr Weihnachtsfest mitten auf karibischer See \u2013 bei 30 Grad Celsius im Schatten, 5.000 Seemeilen von Zuhause entfernt. Ob so \u00fcberhaupt richtige Weihnachtsstimmung aufkommen kann? Jedenfalls sind Louis, Isy und Verena m\u00e4chtig im Stress. Kaum ein Geschenk ist fertig ...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/30cf52f622dc5c7dca8508ce89cc3795d31d7489.jpg?x=548&y=366\/klasse-segel-abenteuer","genre":"Serie, Dokusoap","start":1597815000,"stop":1597816500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597816500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Bitzer hat die Wiese gerade von Schrott und Unrat befreit, als die Schafe dort Cricket spielen m\u00f6chten. Z\u00f6gernd gibt Bitzer ihrem Wunsch nach. Aber dann t\u00fcrmen sich pl\u00f6tzlich gewaltige H\u00fcgel auf der gr\u00fcnen Ebene auf. Die Schafe finden die kleinen Maulw\u00fcrfe niedlich, aber Bitzer sieht rot.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/604b8ef249d3d9bbc2f77c1d439caac5c42d8618.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1597816500,"stop":1597816800,"country":"GB","releaseYear":"2004-2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597816800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1597816800,"stop":1597817700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597817700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70ae5f98a66d6f472315839fc3a7069d6e326491.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1597817700,"stop":1597822200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597822200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kant f\u00fcr Anf\u00e4nger","descr":"Die f\u00fcnfteilige Spielserie erz\u00e4hlt die Geschichte von Sophies Ann\u00e4herung an Kant und dessen bedeutendes Buch. Sie folgt Sophies Versuchen, den schwierigen Text zu entschl\u00fcsseln und ihn in ihre eigene Gedankenwelt zu \u00fcbertragen. Anstatt \u00fcber Kant zu reden, redet sie lieber mit ihm. Denn wer kann besser Auskunft geben \u00fcber das, was sich hinter den langen und schwer verdaulichen S\u00e4tzen verbirgt, als der Verfasser selbst. Im Zwiegespr\u00e4ch mit dem Professor beginnt Sophie, allm\u00e4hlich zu verstehen ...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db18ff6ba969d6c249363fa0f3214557c9c5ca07.jpg?x=548&y=366\/kant-fuer-anfaenger","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1597822200,"stop":1597823100,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597823100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kant, Sophie und der Kategorische Imperativ","descr":"\"Handle so, dass die Maxime deines Willens jederzeit zugleich als Prinzip einer allgemeinen Gesetzgebung gelten k\u00f6nne.\" Immanuel Kants Kategorischer Imperativ, 1788 entstanden, hat G\u00fcltigkeit bis heute. Nur: was sagt dieser Kategorische Imperativ aus? Was bedeutet er konkret f\u00fcr unser heutiges Leben? Fragen, mit denen sich auch die junge Philosophiestudentin Sophie auseinander setzten muss. Erstens arbeitet sie an einem Vortag \u00fcber Kant und zweitens ist Sie verliebt \u2013 in einen verheirateten Mann. Darf sie diese Liebe leben oder sollte sie dem \"obersten Prinzip der Moralit\u00e4t\" der Kantschen Philosophie folgen? Doch dann trifft sie jemanden, der ihr vielleicht weiterhelfen kann: Prof. Immanuel Kant h\u00f6chstpers\u00f6nlich. Die humorvolle f\u00fcnfteilige Spielserie beschreitet einen au\u00dfergew\u00f6hnlichen Weg, sich dem schwierigen Werk von Immanuel Kant zu n\u00e4hern: anstatt \u00fcber Kant zu reden, redet Sophie lieber mit dem schrulligen Professor aus K\u00f6nigsberg pers\u00f6nlich. \"Kant, Sophie und der Kategorische Imperativ\" setzt sich dabei h\u00f6chst unterhaltsam mit so komplexen Themen wie Ethik, Prinzipien, Vernunft, Moral, Liebe und vor allem: mit der Philosophie Immanuel Kants auseinander.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1597823100,"stop":1597824000,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597824000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"odysso","descr":"Mal sind es ungew\u00f6hnliche Geschichten, mal werden Dauerthemen und brisante Fragen neu und spannend beleuchtet. Immer gibt es etwas zu lernen. Das Wissensmagazin stellt Zusammenh\u00e4nge her und pr\u00fcft Erkenntnisse der Wissenschaft kritisch auf ihre Auswirkungen f\u00fcr Mensch, Gesellschaft und Umwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ece7dc35becc63319f9919bada2aecbbb7314a40.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1597824000,"stop":1597826700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597826700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1597826700,"stop":1597828500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597828500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Expedition in die Heimat","descr":"Von der Quelle bei Marienthal bis zur M\u00fcndung in die Nahe bei Bad Kreuznach folgt der Film dem Lauf des Baches. Unterwegs gibt es viel zu entdecken, wie die Templerkapelle von Hof Iben. Der erhaltene Chor der Kapelle ist ein Bauwerk aus der Zeit der\u00a0Hochgotik. Eine weiterer H\u00f6hepunkt ist die Gemeinde Sankt Alban. Diese hat Auszeichnungen beim Wettbewerb \"Unser Dorf soll sch\u00f6ner werden\" erhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/035ab4da46f0568f8783368588e86fdf56e66516.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1597828500,"stop":1597831500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597831500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1597831500,"stop":1597834800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597834800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1597834800,"stop":1597835700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597835700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1597835700,"stop":1597836600,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597836600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen Extra","descr":"In der Nacht zum 1. Mai 2004 ist ganz Europa in Feierlaune! Zehn L\u00e4nder treten an diesem Tag der Europ\u00e4ischen Union bei. Darunter Ungarn und Polen. Die Euphorie unter den Neuen ist gro\u00df, sie versprechen sich viel von einer Mitgliedschaft in der EU. Doch heute ist der anf\u00e4nglichen Begeisterung f\u00fcr Europa unter den Polen und Ungarn Ern\u00fcchterung gewichen. Die EU ist mit den Partnern im Dauerclinch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/862283eec227f956eb9493e25c93b59c415e0708.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen-extra","genre":"Report, Magazin","start":1597836600,"stop":1597840200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597840200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"W wie Wissen","descr":"Moderator Dennis Wilms nimmt die Zuschauer mit auf Entdeckungsreise: in die Tiefen der Ozeane, in die geheimnisvolle Welt des K\u00f6rpers, in die entlegenen Winkel des Weltraums. Die Zuschauer sind hautnah dabei, wenn Forscher ungekl\u00e4rten Fragen auf den Grund gehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d6d71fef1e6407581360e04df94f45c3b786d9b.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1597840200,"stop":1597842000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597842000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ea7d5823a13c175e8441ff3ba6cbcd24bb6a7d.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1597842000,"stop":1597842900,"country":"D","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597842900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1597842900,"stop":1597845600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597845600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1597845600,"stop":1597847400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597847400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Erlebnis Hessen: SOS Stadtwald","descr":"Dem Frankfurter Stadtwald geht es schlecht und sein Zustand verschlimmert sich rapide. Das stellt Forstwirtschaft und Wissenschaft vor besondere Herausforderungen. Begleitet werden zwei F\u00f6rster, die die Ver\u00e4nderungen des Waldes am deutlichsten sp\u00fcren. Au\u00dferdem erkl\u00e4rt eine Wissenschaftlerin der Goethe Uni, wie sie und ihre Studenten den Wald mit der Ansiedlung mediterraner Eichen retten wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/40e0920d9d8c6f4990a15e5948b372ab54de0713.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-hessen-sos-stadtwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1597847400,"stop":1597850100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597850100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Metamorphose \u2013 Faszination des Wandels","descr":"Verschiedene Insekten, Amphibien, wirbellose Meeresbewohner und andere Tierarten gehorchen dem Gesetz der Verwandlung. In manchen F\u00e4llen sieht das erwachsene Tier dem jungen sehr \u00e4hnlich, bei anderen Arten unterscheiden sich beide stark \u2013 so bei der Verwandlung von der Raupe in den Schmetterling. Im Film wird u.a. der Frage nachgegangen, ob auch der Mensch einer Metamorphose unterworfen ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea5faf7ddea759d85ca9ee6e894b7dfb45af1822.jpg?x=548&y=366\/metamorphose-faszination-des-wandels","genre":"Report, Dokumentation","start":1597850100,"stop":1597853100,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597853100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Xenius","descr":"In 26 Minuten beantwortet das werkt\u00e4gliche Wissensmagazin leicht verst\u00e4ndlich Fragen aus den Bereichen Alltag, Natur- und Gesellschaftswissenschaft. Drei sich abwechselnde Moderatoren-Duos f\u00fchren auf Deutsch und Franz\u00f6sisch durch die Sendung und erkunden mit ihrem Wissensmobil Europa. Aus dieser \"Roadmovie\"-Konstellation ergeben sie spannende Begegnungen und unorthodoxe Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4fab17a84061f2a5f6a4ac23b199c09ad52cd7a5.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1597853100,"stop":1597854600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597854600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"L\u00e4nder-Menschen-Abenteuer","descr":"Der Saimaa-See liegt in der N\u00e4he des n\u00f6rdlichen Polarkreises. Ein Filmteam begegnete dort Einheimischen, die der Natur und ihren Mitmenschen vertrauen. Der F\u00e4hrenkapit\u00e4n Tuomo beispielsweise hat auf der Insel Suuri J\u00e4nk\u00e4salo einen Kiosk er\u00f6ffnet, in dem es gar keine Verk\u00e4ufer gibt. In Savonlinna lockt ein Opernfestival, und der K\u00fcnstler Marko Russkanen versch\u00f6nert den \u00f6rtlichen Friedhof.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a912f706f4437fc9f311972f330075cbd4a26dcd.jpg?x=548&y=366\/laender-menschen-abenteuer","genre":"Report, Dokumentation","start":1597854600,"stop":1597857300,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597857300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1597857300,"stop":1597858200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597858200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich mit den zentralen Fragen und Entwicklungen unserer Demokratie in einer unruhigen Welt- \u00fcber die Aktualit\u00e4t hinaus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5d9263bbf4a92b7478db7a5f22c9927ab167868.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie","genre":"Report, Dokumentation","start":1597858200,"stop":1597860000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597860000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597860000,"stop":1597860900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597860900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vererbte Narben","descr":"Traumata, Familiengeheimnisse, Stress innerhalb der Familie, zementierte Glaubenss\u00e4tze sowie Kriegserlebnisse wirken sich nicht nur auf diejenigen aus, die sie erlitten, sondern auch auf nachfolgende Generationen. Kinder k\u00f6nnen Symptome entwickeln, als h\u00e4tten sie das Leid ihrer Eltern selbst erlebt: unerkl\u00e4rliche \u00c4ngste, Beziehungsst\u00f6rungen, Albtr\u00e4ume und psychosomatische Erkrankungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9e69c8a6c51914dd9b64059bfad75e692ec5c4c.jpg?x=548&y=366\/vererbte-narben","genre":"Report, Dokumentation","start":1597860900,"stop":1597863900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597863900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-thema Gespr\u00e4ch: Faszination Epigenetik","descr":"In den 1990er-Jahren machte das Humangenomprojekt Furore mit der Erwartung, das menschlichen Erbgut zu entschl\u00fcsseln. Aber erst die Epigenetik liefert heute den Schl\u00fcssel zu seinem Verst\u00e4ndnis \u2013 und sie hat einen alten Streit beiseite gefegt: Nicht Umwelt oder Erbanlagen, sondern beide zusammen formen die Person. Traumata im Leben eines Menschen k\u00f6nnen \"gemerkt\" und an die n\u00e4chsten Generationen weitergegeben werden. Die gute Nachricht: Der Mensch kann seine DNA positiv beeinflussen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/831b9833dab9667047cc5ff3ddb01e8f093e891d.jpg?x=548&y=366\/alpha-thema-gespraech-faszination-epigenetik","genre":"Report, Diskussion","start":1597863900,"stop":1597865700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597865700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Proteom-Code","descr":"Die Entschl\u00fcsselung der menschlichen DNA war eine Sensation. Doch die tats\u00e4chlichen Funktionen vom Zellaufbau bis zum Stoffwechsel werden von den Proteinen ausgef\u00fchrt. Wissenschaftler beschreiben die Erkenntnisse aus der Proteinforschung, die zu neuen Therapien und Heilerfolgen f\u00fchren k\u00f6nnten. Es geht um nichts Geringeres als die Heilbarkeit der gro\u00dfen Krankheit wie Krebs, Alzheimer und Parkinson.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26cefea8d66688955cf6ddc2c8cb9317f3f6d675.jpg?x=548&y=366\/der-proteom-code","genre":"Report, Dokumentation","start":1597865700,"stop":1597869000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597869000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen Extra","descr":"In der Nacht zum 1. Mai 2004 ist ganz Europa in Feierlaune! Zehn L\u00e4nder treten an diesem Tag der Europ\u00e4ischen Union bei. Darunter Ungarn und Polen. Die Euphorie unter den Neuen ist gro\u00df, sie versprechen sich viel von einer Mitgliedschaft in der EU. Doch heute ist der anf\u00e4nglichen Begeisterung f\u00fcr Europa unter den Polen und Ungarn Ern\u00fcchterung gewichen. Die EU ist mit den Partnern im Dauerclinch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/862283eec227f956eb9493e25c93b59c415e0708.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen-extra","genre":"Report, Magazin","start":1597869000,"stop":1597872600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597872600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"In der Bildungssendung werden Begriffe erkl\u00e4rt, die mit der Demokratie im Zusammenhang stehen. In der normalen Berichterstattung in Funk und Fernsehen wird vorausgesetzt, dass jeder mit dem Vokabular vertraut ist. Da dies in Wirklichkeit nicht der Fall ist, soll mit dieser Sendung Aufkl\u00e4rung betrieben werden. Es wird auch erkl\u00e4rt, was Demokratie bedeutet und wohin sie sich in Zukunft entwickelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5d9263bbf4a92b7478db7a5f22c9927ab167868.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie","genre":"Report, Dokumentation","start":1597872600,"stop":1597874400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597874400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1597874400,"stop":1597875300,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597875300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597875300,"stop":1597876800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597876800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1597876800,"stop":1597877100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597877100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1597877100,"stop":1597879200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597879200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1597879200,"stop":1597881000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597881000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1597881000,"stop":1597884000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597884000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1597884000,"stop":1597884900,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597884900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1597884900,"stop":1597886100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597886100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1597886100,"stop":1597887900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597887900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1597887900,"stop":1597890600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597890600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen Extra","descr":"In der Nacht zum 1. Mai 2004 ist ganz Europa in Feierlaune! Zehn L\u00e4nder treten an diesem Tag der Europ\u00e4ischen Union bei. Darunter Ungarn und Polen. Die Euphorie unter den Neuen ist gro\u00df, sie versprechen sich viel von einer Mitgliedschaft in der EU. Doch heute ist der anf\u00e4nglichen Begeisterung f\u00fcr Europa unter den Polen und Ungarn Ern\u00fcchterung gewichen. Die EU ist mit den Partnern im Dauerclinch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/862283eec227f956eb9493e25c93b59c415e0708.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen-extra","genre":"Report, Magazin","start":1597890600,"stop":1597894200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597894200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1597894200,"stop":1597896000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}