{"1599019200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Les Gammas! Les Gammas!","descr":"\"Les Gammas! Les Gammas!\" zeigt die Abenteuer der Besatzung eines au\u00dferirdischen Weltraumgef\u00e4hrts, das vom Sternbild Gamma kommend in Frankreich niedergeht. Die Gamms kommen aus einer scheinbar zur\u00fcckgebliebenen technologielosen, Geld, Hast, L\u00e4rm und Krieg nicht kennenden Zivilisation. Sie verf\u00fcgen \u00fcber gewisse magische Kr\u00e4fte, praktische Intelligenz und sprachliche Anpassungsf\u00e4higkeit. Sie k\u00f6nnen anfangs kein Wort Franz\u00f6sisch, doch sie verstehen schnell, sprechen, was sie h\u00f6ren, h\u00e4ufig und mit Freude nach und halten einmal Gelerntes fest. Ihr Erscheinen verursacht in Frankreich eine UFO-Psychose: viele haben sie gesehen, doch keiner kann ihre Existenz beweisen. Die Autorit\u00e4ren glauben an einen Spuk, doch nicht an die Gammas. Zusehens wird die franz\u00f6sische \u00d6ffentlichkeit gespalten. Die Gammas geraten in Gefahr; ein um Anerkennung k\u00e4mpfender Detektiv ist ihnen st\u00e4ndig auf der Spur. Die 39 Abenteuer f\u00fchren kreuz und quer durch Frankreich und enden auf dem Stern Gamma. Der Kurs bietet die M\u00f6glichkeit zum allm\u00e4hlichen Einh\u00f6ren, zum zunehmenden H\u00f6rverst\u00e4ndnis, zur Kenntnis der wichtigsten Strukturen der franz\u00f6sischen Sprache, zu einem elementaren Wortschatz und zu einer elementaren Lesebef\u00e4higung. Zuschauern mit Vorkenntnissen bietet er eine attraktive Gelegenheit zu deren Auffrischung und Erweiterung.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1599019200,"stop":1599021000,"country":"F\/D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599021000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Mathematik","descr":"Der Grundkurs Mathematik vermittelt in leicht verst\u00e4ndlicher Form mathematische Grundlagen: beginnend mit klassischen Begriffen wie Menge, Term und Gleichung bis hin zu quadratischen Funktionen und Sinus-, Kosinus- und Tangensfunktion.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1599021000,"stop":1599022800,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599022800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Englisch","descr":"Mit dem Programm \"GRIPS\" vermittelt ARD-alpha eine umfassende Grundbildung und das Basiswissen f\u00fcr die Pr\u00fcfung zum Hauptschulabschluss und zum Quali. Die Lektionen sind praxisorientiert und zeigen im Alltag, wie das Wissen angewendet wird. Vor Ort erkl\u00e4ren junge Hauptschullehrer in einem Lerndialog mit Sch\u00fclern die einzelnen Lernschritte. Das Programm deckt in der ersten Stufe in jeweils rund 40 Lektionen die Grundlagen in Mathematik, Deutsch und Englisch ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e030246755ccf6425911327492544317c23a4647.jpg?x=548&y=366\/grips-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1599022800,"stop":1599023700,"country":"D","releaseYear":"2011-2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599023700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Englisch","descr":"Mit dem Programm \"GRIPS\" vermittelt ARD-alpha eine umfassende Grundbildung und das Basiswissen f\u00fcr die Pr\u00fcfung zum Hauptschulabschluss und zum Quali. Die Lektionen sind praxisorientiert und zeigen im Alltag, wie das Wissen angewendet wird. Vor Ort erkl\u00e4ren junge Hauptschullehrer in einem Lerndialog mit Sch\u00fclern die einzelnen Lernschritte. Das Programm deckt in der ersten Stufe in jeweils rund 40 Lektionen die Grundlagen in Mathematik, Deutsch und Englisch ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e030246755ccf6425911327492544317c23a4647.jpg?x=548&y=366\/grips-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1599023700,"stop":1599024600,"country":"D","releaseYear":"2011-2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599024600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Klasse Segel Abenteuer","descr":"Es ist das gr\u00f6\u00dfte Abenteuer ihres Lebens! Sechs Monate lang segeln 30 Zehntkl\u00e4ssler aus Bayern um die halbe Welt. Der Dreimaster \"Thor Heyerdahl\" ist f\u00fcr die Gymnasiasten Klassenzimmer und Lebensraum in einem. Die Reiseroute f\u00fchrt sie von Kiel \u00fcber die Kanarischen Inseln in die Karibik, von Panama \u00fcber Kuba und die Bermudas zur\u00fcck \u00fcber die Azoren nach Kiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/30cf52f622dc5c7dca8508ce89cc3795d31d7489.jpg?x=548&y=366\/klasse-segel-abenteuer","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599024600,"stop":1599026100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599026100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Der Frieden auf der Weide ist hin\u00fcber! Der neue Bienenstock geht mit seinem Gesumme allen Schafen geh\u00f6rig auf die Nerven. Als die Bienen es auch noch auf Bitzers Sandwich abgesehen haben, beginnt ein wilder Kampf um den Pausensnack. Sogar den Bauern nehmen die wilden Insekten ins Visier! Erst in letzter Sekunde gelingt es Shaun und Bitzer, die Bienen zu b\u00e4ndigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1599026100,"stop":1599026400,"country":"GB","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599026400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1599026400,"stop":1599027300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599027300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70ae5f98a66d6f472315839fc3a7069d6e326491.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1599027300,"stop":1599031800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599031800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Warum bin ich wie ich bin?","descr":"Warum entscheiden wir uns f\u00fcr unseren Lebensweg? Warum w\u00e4hlen wir einen bestimmten Beruf? Und warum ist das manchmal so schwierig und steinig? Fragen, die unsere beiden Reporter Nina und Michael zu beantworten versuchen. Sie treffen auf den Psychologen Prof. Frank Spinath, den Sozialpsychologen Prof. Dieter Frey und sprechen mit den Mitarbeitern eines Familienbetriebs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/daa99b9fa1c36b326cf1a85aa9553b66d7ee53e8.jpg?x=548&y=366\/warum-bin-ich-wie-ich-bin","genre":"Report, Dokumentation","start":1599031800,"stop":1599032700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599032700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Warum bin ich wie ich bin?","descr":"Die Reporter Nina und Michael wollen wissen, wie sie zu dem Menschen geworden sind, der sie sind. Um ihre Pers\u00f6nlichkeit zu ergr\u00fcnden, reden sie mit einem Zen-Lehrer und einem Priester. Sie m\u00f6chten herausfinden, was vor allem alte Menschen in der Religion zu finden hoffen. Michael hat Angst, als grimmiger Alter zu enden. Der Gerontologe Andreas Kruse zeigt ihm die sch\u00f6nen Seiten des Alters.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/daa99b9fa1c36b326cf1a85aa9553b66d7ee53e8.jpg?x=548&y=366\/warum-bin-ich-wie-ich-bin","genre":"Report, Dokumentation","start":1599032700,"stop":1599033600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599033600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"odysso","descr":"Mal sind es ungew\u00f6hnliche Geschichten, mal werden Dauerthemen und brisante Fragen neu und spannend beleuchtet. Immer gibt es etwas zu lernen. Das Wissensmagazin stellt Zusammenh\u00e4nge her und pr\u00fcft Erkenntnisse der Wissenschaft kritisch auf ihre Auswirkungen f\u00fcr Mensch, Gesellschaft und Umwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ece7dc35becc63319f9919bada2aecbbb7314a40.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1599033600,"stop":1599036300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599036300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1599036300,"stop":1599038100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599038100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Handwerkskunst!","descr":"Auf knapp 20 Quadratmetern: Schlafkoje, Wohn- und Sitzecke, K\u00fcchenzeile, Dusche und WC \u2013 ein \"Tiny House\" ist eine Mischung aus Eigenheim und Wohnanh\u00e4nger. Christian Kienel baut solche H\u00e4user auf R\u00e4dern, von der ersten Bodenplatte bis zum Esstisch, individuell nach Kundenwunsch mit Beteiligung der k\u00fcnftigen BesitzerInnen. Praktiker sein bei der \"Realisierung einer Vision\" \u2013 so lautet sein Credo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/366cde81832a58ac4693f3bfb5d853e79d816ae6.jpg?x=548&y=366\/handwerkskunst","genre":"Report, Dokumentation","start":1599038100,"stop":1599041100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599041100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1599041100,"stop":1599044400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599044400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1599044400,"stop":1599045300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599045300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1599045300,"stop":1599046200,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599046200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Das vernetzte Krankenhaus soll mehr Zeit f\u00fcr die Patienten bringen und die medizinische Behandlung verbessern. Neben dem Einsatz k\u00fcnstlicher Intelligenz in der Verwaltung sowie computergest\u00fctzter Hilfen in Operationss\u00e4len, hat die Digitalisierung weitere Aspekte. Die Experten Anke Diehl und Sven Meister sprechen dar\u00fcber, wohin die digitale Entwicklung in der Medizin f\u00fchren k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/07ceef03b063ad717ff7f64f0a676c11a10c6b2f.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599046200,"stop":1599049800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599049800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"W wie Wissen","descr":"Leuchtdioden haben den Alltag l\u00e4ngst erobert. Sie verbrauchen weniger Energie als Gl\u00fchbirnen und sind extrem lichtstark. Auch in Autoscheinwerfern werden sie deshalb zunehmend verbaut. Doch Netzhautforscher warnen jetzt vor der Wirkung des LED-Lichts auf die Augen. Das kann vor allem nachts zum Problem werden, wenn das Auge ohnehin empfindlicher ist und mehr Licht bis zur Netzhaut durchl\u00e4\u00dft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d6d71fef1e6407581360e04df94f45c3b786d9b.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599049800,"stop":1599051600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599051600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Was macht die Zeit, wenn sie vergeht?","descr":"Die Sendereihe \"Was macht die Zeit, wenn sie vergeht?\" erz\u00e4hlt von den vielen Versuchen der Menschen, die Zeit zu messen und einzuteilen \u2013 von Stonehenge \u00fcber die r\u00f6mische Antike, die islamische und die j\u00fcdische Zeitrechnung bis hin zum digitalen Ewigen Kalender.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9fc5cb095d74216f347b97d00ba3ffe8711aaba.jpg?x=548&y=366\/was-macht-die-zeit-wenn-sie-vergeht","genre":"Report, Dokumentation","start":1599051600,"stop":1599052500,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599052500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1599052500,"stop":1599055200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599055200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1599055200,"stop":1599057000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599057000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Erlebnis Hessen: Alles teilen \u2013 Leben ohne Besitz","descr":"In der Kommune in Niederkaufungen bei Kassel wird aller Besitz miteinander geteilt. 1986 gegr\u00fcndet, ist die Kommune heute ein Unternehmen mit Bauernhof, Landwirtschaft, Hofladen, Schreinerei, Kindertagesst\u00e4tte und Altenpflege. Das Einkommen wird f\u00fcr die Gemeinschaft erwirtschaftet. Auf Besitz verzichten, gemeinsam leben, \u00fcber alles gemeinschaftlich entscheiden- ist das ein Modell f\u00fcr die Zukunft?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b8e29883f94c6b6bd75c78ce753276fa4cdecc2.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-hessen-alles-teilen-leben-ohne-besitz","genre":"Report, Dokumentation","start":1599057000,"stop":1599059700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599059700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Schmerzmittel, Antibiotika & Co","descr":"Mehr als 14.000 Arzneimittel sind derzeit auf dem Markt, rund 1000 Einzeldosen \u2013 Tabletten, Kapseln, Tropfen \u2013 nimmt jeder \u00d6sterreicher durchschnittlich pro Jahr zu sich. Das schadet oft mehr, als es n\u00fctzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8fc2cff42c957656f222d30166e56823a738e765.jpg?x=548&y=366\/schmerzmittel-antibiotika-co","genre":"Report, Dokumentation","start":1599059700,"stop":1599062400,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599062400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"maiLab: Antidepressiva \u2013 ja oder nein?","descr":"Viele Menschen k\u00e4mpfen gegen Depressionen, w\u00e4hrend die Suche nach einer guten Behandlung oft ein langer trial-and-error-Weg ist. Antidepressiva sind umstritten \u2013 \u00fcber Nebenwirkungen wird oft gesprochen, doch vor allem die Wirksamkeit an sich steht in Frage. Gleichzeitig berichten viele Patienten mit einer Depression von guten Erfahrungen mit Medikamenten. Wir haben uns die Studienlage genauer angeschaut \u2013 und waren selbst \u00fcberrascht'","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599062400,"stop":1599063600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599063600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"so geht Medien","descr":"Politik-Talkmaster, Sportkommentator, Investigativ-Reporter. Jeder arbeitet anders und versteht sich doch als Journalist. Auch wenn sich der Beruf durch das Internet stark ver\u00e4ndert hat \u2013 die grunds\u00e4tzlichen Aufgaben bleiben. \"so geht MEDIEN\" ist ein Medienkompetenz-Angebot von ARD, ZDF und Deutschlandradio f\u00fcr Jugendliche und Lehrkr\u00e4fte. Weitere Informationen und umfangreiches Material f\u00fcr den Einsatz im Unterricht finden Sie hier: www.so-geht-medien.de","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a77b25abea2d934d55bd93ac6a1beafdf043e6c.jpg?x=548&y=366\/so-geht-medien","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1599063600,"stop":1599064200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599064200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"L\u00e4nder-Menschen-Abenteuer","descr":"Der Grand Canyon ist eines der gr\u00f6\u00dften Naturwunder der Erde. F\u00fcr etliche Menschen ist der Nationalpark zum Lebensraum geworden. Denn der Grand Canyon ist nicht nur faszinierend, sondern bietet auch Arbeit. Der Film stellt u.a. den Biologen Brandon Holton vor, der die Spur des Pumas verfolgt, des letzten verbliebenen gro\u00dfen Raubtiers im Grand Canyon.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a912f706f4437fc9f311972f330075cbd4a26dcd.jpg?x=548&y=366\/laender-menschen-abenteuer","genre":"Report, Dokumentation","start":1599064200,"stop":1599066900,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599066900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Was macht die Zeit, wenn sie vergeht?","descr":"Die Sendereihe \"Was macht die Zeit, wenn sie vergeht?\" erz\u00e4hlt von den vielen Versuchen der Menschen, die Zeit zu messen und einzuteilen \u2013 von Stonehenge \u00fcber die r\u00f6mische Antike, die islamische und die j\u00fcdische Zeitrechnung bis hin zum digitalen Ewigen Kalender.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f51fff0657ba0d543b32ab7578e386ad2ea12a6.jpg?x=548&y=366\/was-macht-die-zeit-wenn-sie-vergeht","genre":"Report, Dokumentation","start":1599066900,"stop":1599067800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599067800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich heute mit dem Thema \"Frauen in der Arbeitswelt\". Zu Gast im Studio ist Prof. Dr. Christiane Funken, Technische Universit\u00e4t Berlin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5d9263bbf4a92b7478db7a5f22c9927ab167868.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie","genre":"Report, Dokumentation","start":1599067800,"stop":1599069600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599069600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599069600,"stop":1599070500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599070500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Freiwillige Feuerwehr \u2013 Retter in Not","descr":"Der Stadt Eltville fehlen 60 freiwillige Helfer. Doch noch k\u00f6nnen sie die Sicherheit der B\u00fcrger gew\u00e4hrleisten, auch wenn der Mangel an Nachwuchs immer gr\u00f6\u00dfer wird. Bei verschiedenen Aktionstagen und durch diverse Verg\u00fcnstigungen im Freizeitbereich der Stadt versucht sie, vor allem junge Menschen zu gewinnen. Der Zusammenhalt ist wichtig. Nur so l\u00e4uft am Einsatzort alles reibungslos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3829bdc28ebc4e85155d7fba67de61f774d6dad6.jpg?x=548&y=366\/freiwillige-feuerwehr-retter-in-not","genre":"Report, Reportage","start":1599070500,"stop":1599073200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599073200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Wasserretter","descr":"Wasserwachtler \u00fcben ein Ehrenamt aus. Ihnen geht es um die Rettung von Leben im, am und auf dem Wasser. Ein Filmteam hat die Volkacher Wasserwacht und ihre Leiterin Sylvia Voit bei Eins\u00e4tzen und \u00dcbungen begleitet. Das Team war bei einer Wasserretterpr\u00fcfung am Baggersee bei H\u00f6rblach und bei einer Tauch\u00fcbung am Mainufer bei Kitzingen dabei. Auch einen echten Taucheinsatz hat das Team miterlebt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e141e4f32bb78480c91b7624dcef65438dadd6d1.jpg?x=548&y=366\/die-wasserretter","genre":"Report, Reportage","start":1599073200,"stop":1599075600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599075600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Retter im Schnee","descr":"Am Wurmberg herrscht Alarmstimmung: Sobald im Harz der erste Schnee auf den Skipisten liegt, haben die freiwilligen Retter von der Bergwacht in Braunlage Dienst. Wo Sanit\u00e4ter mit dem Rettungswagen nicht hinkommen, sind Markus Backes und Lisa Schulz schnell zur Stelle. Die steilen Pisten im Skigebiet sind ihr Revier. Vor allem am Wochenende gibt es Skifahrer, Snowboarder, Rodler, Spazierg\u00e4nger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3d95efb087307aa5cca0578e8988ce15ca677b0.jpg?x=548&y=366\/die-retter-im-schnee","genre":"Report, Reportage","start":1599075600,"stop":1599077700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599077700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Das vernetzte Krankenhaus soll mehr Zeit f\u00fcr die Patienten bringen und die medizinische Behandlung verbessern. Neben dem Einsatz k\u00fcnstlicher Intelligenz in der Verwaltung sowie computergest\u00fctzter Hilfen in Operationss\u00e4len, hat die Digitalisierung weitere Aspekte. Die Experten Anke Diehl und Sven Meister sprechen dar\u00fcber, wohin die digitale Entwicklung in der Medizin f\u00fchren k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/07ceef03b063ad717ff7f64f0a676c11a10c6b2f.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599077700,"stop":1599081300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599081300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich heute mit dem Thema \"Frauen in der Arbeitswelt\". Zu Gast im Studio ist Prof. Dr. Christiane Funken, Technische Universit\u00e4t Berlin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5d9263bbf4a92b7478db7a5f22c9927ab167868.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie","genre":"Report, Dokumentation","start":1599081300,"stop":1599083100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599083100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1599083100,"stop":1599084000,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599084000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599084000,"stop":1599085500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599085500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1599085500,"stop":1599085800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599085800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1599085800,"stop":1599088200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599088200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1599088200,"stop":1599090000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599090000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":null,"genre":"Report, Kamerafahrt","start":1599090000,"stop":1599093600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599093600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1599093600,"stop":1599094500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599094500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1599094500,"stop":1599095700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599095700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1599095700,"stop":1599097500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599097500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1599097500,"stop":1599100200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599100200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Das vernetzte Krankenhaus soll mehr Zeit f\u00fcr die Patienten bringen und die medizinische Behandlung verbessern. Neben dem Einsatz k\u00fcnstlicher Intelligenz in der Verwaltung sowie computergest\u00fctzter Hilfen in Operationss\u00e4len, hat die Digitalisierung weitere Aspekte. Die Experten Anke Diehl und Sven Meister sprechen dar\u00fcber, wohin die digitale Entwicklung in der Medizin f\u00fchren k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/07ceef03b063ad717ff7f64f0a676c11a10c6b2f.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599100200,"stop":1599103800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599103800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1599103800,"stop":1599105600,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}