{"1603602000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger \u2013 \u00dcbung","descr":"In 51 Lektionen werden die wichtigsten Grammatikstrukturen und der Grundwortschatz vermittelt. Wann sagt man \"some\" oder \"any\"? Wann hei\u00dft es \"he was\" und wann \"he has been\"? Die Antworten auf diese und viele andere Fragen, die Sie im Englischunterricht nie zu stellen wagten, liefert \"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger\" in witzigen Spielszenen und fundierten Erkl\u00e4rteilen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82c38dc0e14290f3eea4c9694ad9bceb4780fc77.jpg?x=548&y=366\/englisch-fuer-anfaenger-uebung","genre":"Report, Sprachkurs","start":1603602000,"stop":1603603800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603603800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Pauk mit: Latein","descr":"Non scholae, sed vitae discimus! Nicht f\u00fcr die Schule, f\u00fcr das Leben lernen wir! In der Sendereihe \"Pauk mit: Latein\" wechseln sich folgende Kurse mit jeweils 13 Folgen ab: Grundkurs I, Grundkurs II, Grundkurs III, Aufbaukurs und \u00dcbersetzungskurs.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1603603800,"stop":1603604400,"country":"D","releaseYear":"1976-1977","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603604400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Pauk mit: Latein","descr":"Non scholae, sed vitae discimus! Nicht f\u00fcr die Schule, f\u00fcr das Leben lernen wir! In der Sendereihe \"Pauk mit: Latein\" wechseln sich folgende Kurse mit jeweils 13 Folgen ab: Grundkurs I, Grundkurs II, Grundkurs III, Aufbaukurs und \u00dcbersetzungskurs.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1603604400,"stop":1603605600,"country":"D","releaseYear":"1976-1977","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603605600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Anna, Schmidt & Oskar","descr":"Die Reihe ist in erster Linie f\u00fcr Kinder von Aussiedlern und ausl\u00e4ndischen Arbeitnehmern bestimmt. Sie er\u00f6ffnet Kindern mit lustigen und \u00fcberraschenden Kurzszenen, Liedern, Spielen und Geschichten einen spielerischen Zugang zur deutschen Sprache.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603605600,"stop":1603606500,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603606500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Anna, Schmidt & Oskar","descr":"Die Reihe orientiert sich am fakultativen Curriculum \"Begegnung mit einer Fremdsprache in der Grundschule\". Sie ist kein Fernsehsprachkurs, sondern will den Kindern mit lustigen und \u00fcberraschenden Kurzszenen, Liedern, Spielen und Geschichten einen spielerischen Zugang zur deutschen Sprache er\u00f6ffnen und zum Mit- und Nachsprechen, -singen und -spielen motivieren.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603606500,"stop":1603607400,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603607400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wissen macht Ah!","descr":"Clarissa und Ralph: Urlaub im Urwald: Wissen ist keine Schande, finden Clarissa und Ralph, und sorgen wie in jeder Sendung f\u00fcr f\u00fcnffachen Wissenszuwachs: f\u00fcnf Fragen, f\u00fcnf Antworten, f\u00fcnf Ah(a)-Erlebnisse. Wissen macht Ah! im Internet: www.wissen-macht-ah.de Inhalt wird nachgereicht! \"Wissen macht Ah!\" im Internet: www.wissen-macht-ah.de","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dfe1f7e04bdd17a98b660fa0c7a57dc02775e7c.jpg?x=548&y=366\/wissen-macht-ah","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1603607400,"stop":1603608900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603608900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"neuneinhalb","descr":"\"neuneinhalb\",das Nachrichtenmagazin f\u00fcr Kinder, erkl\u00e4rt in ARD-alpha immer sonntags um 09.30 Uhr gesellschaftspolitische Themen so, dass sie jeder versteht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db17f13bf080d1aa88cdf03c7c85fbe9d8188683.jpg?x=548&y=366\/neuneinhalb","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1603608900,"stop":1603609500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603609500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/810b0ce25931c9c6e16ba743ed9c6d0d4dd015d5.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603609500,"stop":1603610400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603610400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1603610400,"stop":1603615500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603615500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Auf Leben und Tod \u2013 Retter der Raubtiere","descr":"Die letzten wilden Refugien der Erde schrumpfen und die Weltbev\u00f6lkerung w\u00e4chst weiter. Immer h\u00e4ufiger kommt es zu t\u00f6dlichen Begegnungen zwischen Menschen und Raubtieren. L\u00f6wen und Wildhunde geraten in den Savannen Afrikas immer st\u00e4rker in die Schusslinie, w\u00e4hrend Blauwale vor der K\u00fcste Kaliforniens bei ihrer Nahrungssuche viel befahrene Schifffahrtsrouten kreuzen und mit Frachtern kollidieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df86395a09bbddd155217bb855d7126276329dd4.jpg?x=548&y=366\/auf-leben-und-tod-retter-der-raubtiere","genre":"Report, Dokumentation","start":1603615500,"stop":1603618200,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603618200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"L\u00e4nder-Menschen-Abenteue","descr":"Im s\u00fcdindischen Bundesstaat Kerala gibt es mehr als 1500 gez\u00e4hmte Elefanten. Sie befinden sich im Besitz von Tempeln und wohlhabenden Gesch\u00e4ftsleuten, die sich die Tiere als Statussymbol halten. Betreut werden sie von Mahouts, Pflegern, die rund um die Uhr f\u00fcr das Wohl der Dickh\u00e4uter verantwortlich sind und oft viele Jahre mit dem gleichen Elefanten verbringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5443f1485342d49813f0b34e1f0cdf60adb1ddc.jpg?x=548&y=366\/laender-menschen-abenteue","genre":"Report, Dokumentation","start":1603618200,"stop":1603620900,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603620900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"Das Volk der Tarahumara ist einer der letzten Indianerst\u00e4mme Amerikas und lebt im Norden Mexikos in einem von tiefen Schluchten zerfurchten Bergmassiv. Um zu ihrer Schule zu kommen, m\u00fcssen die Kinder der Tarahumara die Kupferschlucht, die Barranca del Cobre, passieren und einen rei\u00dfenden Gebirgsfluss \u00fcberqueren. Ihr gef\u00e4hrlicher Schulweg er\u00f6ffnet den Kindern die Aussicht auf ein besseres Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8a55b7199cdc39acaf28adabe4cf7914ebb0dba.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1603620900,"stop":1603623600,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603623600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Nach dem Ende des Zweiten Weltkriegs strandeten in S\u00fcddeutschland hunderttausende \u00dcberlebende des Holocaust. Auch Juden aus Osteuropa, die vor erneuten Pogromen fliehen mussten. In Bayern entstanden Lager, die das Ziel hatten, die Menschen auf eine Ausreise nach Israel vorzubereiten. Die Historikerin Evita Wiecki und der Journalist Jim Tobias sprechen \u00fcber dieses Kapitel Nachkriegsgeschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603623600,"stop":1603627200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603627200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Daten zur sozialen Ungleichheit gibt es viele. Ob sie zunimmt, h\u00e4ngt davon ab, welche Studien ber\u00fccksichtigt werden. Manchen Analysen zufolge ist es so, dass die extreme Armut abnimmt und die Dichte der wohlhabenden Bev\u00f6lkerung ansteigt. Bildungschancen, Zugang zu Gesundheit und Kultur sind jedoch nicht gleich verteilt. Eine Journalistin und ein Soziologe diskutieren \u00fcber dieses Thema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603627200,"stop":1603630800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603630800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Die Covid-19-Pandemie und ihre Folgen stellen Menschen weltweit vor gro\u00dfe Herausforderungen. Tats\u00e4chlich aber reiht sich die Corona-Krise in eine Reihe von Notlagen ein, welche die Menschheit die letzten Jahre ebenfalls besch\u00e4ftigt haben. Der Krisenforscher Frank Roselieb und der Soziologe Martin Schr\u00f6der diskutieren dar\u00fcber, was aus der Bew\u00e4ltigung der Corona-Krise gelernt werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603630800,"stop":1603634400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603634400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Meinungsfreiheit ist ein Grundrecht. In Deutschland gibt es allerdings Menschen, die glauben, sie d\u00fcrften nicht mehr frei sagen, was sie denken. Dieses Gef\u00fchl wird durch die Corona-Krise und die Proteste gegen die Hygienema\u00dfnahmen verst\u00e4rkt. Die Staatsanw\u00e4ltin Teresa Ott und der Philosoph Michael Reder sprechen dar\u00fcber, warum das Recht auf freie Rede so wichtig ist und wie es eingeschr\u00e4nkt wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1193c76163208f6f4a1f49e6440351a84455e672.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603634400,"stop":1603638000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603638000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kunst + Krempel","descr":"Eine Kultsendung des Bayerischen Fernsehens, seit mehr als 30 Jahren: Bei \"Kunst + Krempel\" bewerten renommierte Experten aus Museum und Kunsthandel die mitgebrachten Antiquit\u00e4ten der G\u00e4ste. Wichtig sind dabei aber nicht nur deren Herkunft und Wert, sondern vor allem die Geschichten, die sie erz\u00e4hlen. \"Kunst + Krempel\" wird so zu einer spannenden und sehr lebendigen Zeitreise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef5e8cb2806d4bdb56afd50e6729a8b628dcd7a9.jpg?x=548&y=366\/kunst-krempel","genre":"Report, Magazin","start":1603638000,"stop":1603639800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603639800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gut zu wissen","descr":"30 Minuten Emotion, Spannung und Information \u2013 das alles bietet die neue Sendereihe, die informieren und zugleich begeistern will. Die Themen der Sendungen bieten Service und Alltagsrelevanz. Sie vermitteln den Hintergrund f\u00fcr aktuelle und auch kontroverse Themen. Die Sendung bietet das Wissen hinter den Schlagzeilen und erkl\u00e4rt, warum Wissenschaft f\u00fcr unseren Alltag so wichtig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3509ed44352e994231567aa037837ed78eec51e0.jpg?x=548&y=366\/gut-zu-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603639800,"stop":1603641600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603641600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Xenius","descr":"Farben dienen der Orientierung, der Kommunikation und sie wecken Emotionen wie Freude, Angst oder Geborgenheit. Doch jeder Mensch und jedes Tier sehen Farben unterschiedlich. Die \"Xenius\" Moderatoren wollen herausfinden, warum das so ist und haben Farbpsychologen, Farbenhersteller und Biologen gefragt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08351f6d05b97de6cb4fa9e59f7d3a27fd858a41.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1603641600,"stop":1603643400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603643400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"W wie Wissen","descr":"Moderator Dennis Wilms nimmt die Zuschauer mit auf Entdeckungsreise: in die Tiefen der Ozeane, in die geheimnisvolle Welt des K\u00f6rpers, in die entlegenen Winkel des Weltraums. Die Zuschauer sind hautnah dabei, wenn Forscher ungekl\u00e4rten Fragen auf den Grund gehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d6d71fef1e6407581360e04df94f45c3b786d9b.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603643400,"stop":1603645200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603645200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Einfach genial","descr":"T\u00e4glich werden in Deutschland etwa 130 Erfindungen patentiert. Darunter sind viele Ideen, die im Haushalt helfen und der Gesundheit dienen sollen. Doch wie werden die Ideen ber\u00fchmt, die das Licht der \u00d6ffentlichkeit wirklich nicht scheuen m\u00fcssen? Jede Woche stellt das Magazin pfiffige Ideen ins Rampenlicht. Seit dem Sendestart im Jahre 1996 hat dasTeam \u00fcber 3.000 Erfindungen vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e7a980cc214329ec509f03ab96c8ad6baa2859f.jpg?x=548&y=366\/einfach-genial","genre":"Report, Magazin","start":1603645200,"stop":1603646700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603646700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mathe f\u00fcrs Leben","descr":"Mathematik ist langweilig, hat keinen Bezug zur Wirklichkeit und ist nur was f\u00fcr weltfremde Nerds. Diese g\u00e4ngigen Vorurteile widerlegt der Mathematik Professor Dr. Christian Hesse und gibt aus seinem Home Office Tipps f\u00fcr die allt\u00e4gliche Anwendung der Mathematik.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603646700,"stop":1603647000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603647000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"In jeder Sendung wird ein konkretes Thema ausf\u00fchrlich vorgestellt und analysiert. Es geht zumeist um naturwissenschaftliche, medizinische oder gesellschaftliche Themen. \"Quarks\" ging erstmals 1993 auf Sendung. Die Idee zu der Wissenschaftsshow hatte Ranga Yogeshwar, der auch als Moderator auftritt. Er wechselt sich in dieser Funktion seit 2010 mit Ralph Caspers ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd5adc485d212fe99b10b2221cf03f20b1d36bbf.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1603647000,"stop":1603649700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603649700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Die Wachau, das ist ein Achterl und ein Vierterl, Jodeln und Backhendl. Dirndl und Goldhauben. Ausflugsdampfer und heitere Gem\u00fctlichkeit. Alles richtig und genauso falsch. Die Wachau, das ist ein ganz reales, kleines Paradies, abseits der Welten Hektik. Eine Gratwanderung zwischen Kitsch und echter Romantik. Die Wachau ist das L\u00e4cheln im Antlitz \u00d6sterreichs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1603649700,"stop":1603650600,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603650600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT \u2013 Demokratische Grundwerte f\u00fcr alle!","descr":"Alle Menschen haben gleiche Rechte! Unabh\u00e4ngig von Geschlecht, Herkunft, Religion und dergleichen? Nicht, wenn sie zu viel wiegen. Dicke Menschen gelten als weniger leistungsf\u00e4hig und f\u00fchlen sich vielfach diskriminiert oder ganz ausgeschlossen. F\u00fcr Millionen Betroffene ein oft auswegloser Horror, denn es gibt noch nicht mal rechtliche M\u00f6glichkeiten, sich zu wehren. Wie l\u00e4sst sich das \u00e4ndern?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f53320e855ee1ca12e06855d7462eef6b45f0de8.jpg?x=548&y=366\/respekt-demokratische-grundwerte-fuer-alle","genre":"Report, Reportage","start":1603650600,"stop":1603652400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603652400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603652400,"stop":1603653300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603653300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wem geh\u00f6rt der Osten?","descr":"Mit dem Fall der Mauer beginnt der gr\u00f6\u00dfte Umverteilungsprozess im Nachkriegseuropa. Die Filetst\u00fccke des ehemaligen DDR-Volkseigentums, H\u00e4user, Schl\u00f6sser und Seen wechseln schnell und mehrfach ihre Besitzer. Mit dem Wald ist es anders. Seit jeher ist er ein Gut, das von Generation zu Generation weitergegeben wird. Die Waldeigent\u00fcmer sehen in ihrem Besitz viel mehr als eine Geldanlage. Heute ist dieser auch eine Herausforderung. Trockenheit und Ungeziefer machen den Waldbesitzern zu schaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2dea482685c177169a08c2bcc802bd2a6e71ad98.jpg?x=548&y=366\/wem-gehoert-der-osten","genre":"Report, Dokumentation","start":1603653300,"stop":1603656000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603656000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wem geh\u00f6rt der Osten?","descr":"Nach dem Mauerfall kam die Frage auf, wem eigentlich Betriebe, Wohnungen, Schl\u00f6sser und Land geh\u00f6ren, das einst der Staat DDR als Volkseigentum deklariert hatte. Aber auch Seen und Fl\u00fcsse, die Ufergrundst\u00fccke, H\u00e4fen, Schiffe, Br\u00fccken und Deiche mussten neu bewertet werden. Im Fall der Elbe war gleich klar, dass die knapp 500 ostdeutschen Flusskilometer Bundeswasserstrasse werden sollten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/79360eedd5baccc7edab8b79913d96fa4bd2ed08.jpg?x=548&y=366\/wem-gehoert-der-osten","genre":"Report, Dokumentation","start":1603656000,"stop":1603658700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603658700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"BR-KLASSIK: Valery Gergiev dirigiert Anton Bruckner","descr":"Hofkapellmeister Hermann Levi verdanken wir die M\u00fcnchner Erstauff\u00fchrung von Anton Bruckners siebter Sinfonie im Jahr 1885, kurz nach der Weltpremiere in Leipzig. Er programmiert die Sinfonie in einem seiner Abonnementskonzerte und M\u00fcnchen entdeckt Bruckner, der zum Konzert angereist war. Eine besondere Ehrung wird ihm zuteil als Levi die Walk\u00fcre in der Hofoper ansetzt und nach dem letzten Vorhang zum Orchester sagt: \"Meine Herren, in diesem Hause haben wir so oft vor dem K\u00f6nig allein Meisterwerke gespielt. Wir haben heute einen F\u00fcrsten im Reich der T\u00f6ne vor uns. Ich bitte Sie, f\u00fcr ihn noch einen Teil des Adagios aus seiner Sinfonie zu spielen\". Hoffotograf Franz Hanfstaengl lichtet ihn ab und Gesellschaftsmaler Hermann Kaulbach malt ihn in \u00d6l. Bruckner hat den internationalen Durchbruch geschafft! Anfang des 20. Jahrhunderts setzt sich ganz besonders Bruckners Sch\u00fcler Ferdinand L\u00f6we f\u00fcr die Musik seines Lehrers in M\u00fcnchen ein und begr\u00fcndet die M\u00fcnchner Bruckner Tradition. Siegmund von Hausegger leitet mit dem jetzt als M\u00fcnchner Philharmoniker firmierenden Orchester 1932 die Urauff\u00fchrung der Originalfassung der 8. Sinfonie und 1935 ebenfalls der 5. Sinfonie. Sein Nachfolger Oswald Kabasta f\u00fchrt die Bruckner-Tradition unver\u00e4ndert fort einschlie\u00dflich erfolgreicher Auslandsreisen. Unvergessen sind auch die legend\u00e4ren Bruckner-Konzerte unter Sergiu Celebidache, der auch die Philharmonie im Gasteig mit Bruckners F\u00fcnfter er\u00f6ffnet. Der \u00fcber drei Jahre in der Basilika von St. Florian entstandene Bruckner Zyklus mit Valery Gergiev und den M\u00fcnchner Philharmonikern gibt Musikliebhabern eine einmalige Gelegenheit mitzuerleben, wie sich das sinfonische Genie Bruckners von der ersten bis zur unvollendeten neunten Sinfonie entwickelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f4075bf27b0b0129826fabc6cda81ba6c34215bb.jpg?x=548&y=366\/br-klassik-valery-gergiev-dirigiert-anton-bruckner","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603658700,"stop":1603663200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603663200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Country Roads","descr":"Der Film begibt sich auf die Suche nach dem authentischen Amerika, das sich in der Countrymusik ausdr\u00fcckt. Er stellt die Singer-Songwriter Justin Townes Earle, John Carter Cash jr. und Caitlin Rose als Vertreter einer neuen Generation vor, die sich von der Feelgood-Musik aus Nashville abwenden. Die neue, ehrliche Countrymusik dient als Aufh\u00e4nger, um von einem ungeschminkten Amerika zu erz\u00e4hlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f35cfcf50ab65a687277fad98d517135b21e4ffe.jpg?x=548&y=366\/country-roads","genre":"Report, Dokumentation","start":1603663200,"stop":1603668600,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603668600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"lesenswert","descr":"Seit Herbst 2013 gibt es im SWR Fernsehen die neue B\u00fcchersendung \"lesenswert\". Die Moderatoren Felicitas von Lovenberg und Denis Scheck stellen Autoren und ihre B\u00fccher im Gespr\u00e4ch vor. Neu sind interessante Zeitgenossen, die ihr \"Leben in drei B\u00fcchern\" vorstellen, neu ist der \"lesenswert\"-Fragebogen, mit dem sich Schriftsteller von ihrer privaten Seite zeigen, neu der Steckbrief, mit dem Autoren und Buchinhalte vorgestellt werden, neu ist der Aufzeichnungsort, das Kulturzentrum in Mainz (KUZ).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2290871dc49fd4f508f3d1b6f1565089da5d6a1.jpg?x=548&y=366\/lesenswert","genre":"Report, Magazin","start":1603668600,"stop":1603670400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603670400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1603670400,"stop":1603671300,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603671300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1603671300,"stop":1603672800,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603672800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603672800,"stop":1603676700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603676700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1603676700,"stop":1603677600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603677600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Der Film zeigt den italienischen Astronauten Luca Parmitano bei der ESA-Vorbereitung auf seinen Astronauteneinsatz, zeigt ihn beim Start im russischen Baikonur und begleitet ihn in seinem ALLtag auf der ISS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603677600,"stop":1603681200,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603681200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ea7d5823a13c175e8441ff3ba6cbcd24bb6a7d.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1603681200,"stop":1603682100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603682100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night-classics","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603682100,"stop":1603685400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603685400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ea7d5823a13c175e8441ff3ba6cbcd24bb6a7d.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1603685400,"stop":1603686600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603686600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8522fe7e8496cd560a297f88f65882751dcd591b.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1603686600,"stop":1603688400,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}