{"1603339200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Avanti! Avanti!","descr":"Der Italienischkurs \"Avanti! Avanti!\" f\u00fchrt Anf\u00e4nger in einem halben Jahr zur Beherrschung der wichtigsten Konversationsformeln und der n\u00f6tigsten Grammatik. Auch zur Auffrischung vorhandener Italienischkenntnisse ist die Serie hervorragend geeignet. Alle Sendungen enthalten Verst\u00e4ndnis- und Einpr\u00e4ghilfen, die das Italienischlernen zum Vergn\u00fcgen machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1011aa0b7ca992770bac84b512c0fb384970b922.jpg?x=548&y=366\/avanti-avanti","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603339200,"stop":1603341000,"country":"D","releaseYear":"1978","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603341000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Mathematik","descr":"Der Grundkurs Mathematik vermittelt in leicht verst\u00e4ndlicher Form mathematische Grundlagen: beginnend mit klassischen Begriffen wie Menge, Term und Gleichung bis hin zu quadratischen Funktionen und Sinus-, Kosinus- und Tangensfunktion.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603341000,"stop":1603342800,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603342800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Mathe","descr":"Mit dem Programm \"GRIPS\" vermittelt ARD-alpha eine umfassende Grundbildung und das Basiswissen f\u00fcr die Pr\u00fcfung zum Hauptschulabschluss und zum Quali. Die Lektionen sind praxisorientiert und zeigen im Alltag, wie das Wissen angewendet wird. Vor Ort erkl\u00e4ren junge Hauptschullehrer in einem Lerndialog mit Sch\u00fclern die einzelnen Lernschritte. Das Programm deckt in der ersten Stufe in jeweils rund 40 Lektionen die Grundlagen in Mathematik, Deutsch und Englisch ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed52df7f27630c4170706e3cd448cdfcb0c92837.jpg?x=548&y=366\/grips-mathe","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603342800,"stop":1603343700,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603343700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Mathe","descr":"Mathelehrer Basti und seine Sch\u00fcler lernen bei den Rabatt-Wochen im 1860er-Fan-Shop, welche Arten von Rabatt es gibt. Wie berechnet man Rabatt und was genau bedeuten Mehrwertsteuer und Skonto? Ist der endg\u00fcltige Preis nun h\u00f6her oder niedriger als auf dem Etikett? Das Team lernt die die wichtigsten Rechenschritte und auch die Unterschiede zwischen \"brutto\" und \"netto\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed52df7f27630c4170706e3cd448cdfcb0c92837.jpg?x=548&y=366\/grips-mathe","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603343700,"stop":1603344600,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603344600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Paula taucht heute in die fremde und bunte Welt der Samburu ein, einem Wandervolk aus Afrika. Dromedare sind die Nutz- und Lasttiere der Samburu. Und \u00fcber die Kamele m\u00f6chte Paula mehr wissen. Die Tiere sind den extremen Verh\u00e4ltnissen in W\u00fcsten und Steppen n\u00e4mlich perfekt angepasst und \u00e4u\u00dferst belastbar. Temperaturschwankungen von 45 Grad am Tag und Null Grad in der Nacht?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e18a524c43b0309be0314ed4795922ccb29e0577.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1603344600,"stop":1603346100,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603346100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Stop-Motion-Animationsserie Gro\u00dfbritannien 2009 Zuf\u00e4llig f\u00e4llt dem Bauern seine alte Golfausr\u00fcstung in die H\u00e4nde. Au weh! Schon beim ersten Abschlag verrenkt er sich das Kreuz. Das ist Shauns Chance, sein Talent zu beweisen: Ob Bitzers H\u00fctte, Timmys Sandburg oder das Dach des Bauernhauses, kein Ort ist vor Shaun sicher. Da greift Bitzer ins Geschehen ein und verursacht eine Kettenreaktion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1603346100,"stop":1603346400,"country":"GB","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603346400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603346400,"stop":1603347300,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603347300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1603347300,"stop":1603351800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603351800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"# 95 neue Thesen","descr":"Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler diskutieren, was sie betrifft: Religion, Glaube, Werte. \"# 95 neue Thesen\" greift in assoziativer Weise Martin Luthers Thesenanschlag auf und bietet Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fclern die M\u00f6glichkeit, deutlich zu benennen, was ihnen besonders unter den N\u00e4geln brennt, was sie nicht verstehen oder was sie irritiert. \"# 95 neue Thesen\" ist ein multimediales Projekt des Hessischen Rundfunks gemeinsam mit dem Hessischen Kultusministerium.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603351800,"stop":1603353300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603353300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kunst entdecken","descr":"Dieses Bild ist ein H\u00f6hepunkt des Humanismus: Ein Gem\u00e4lde, das statt Gott den Menschen ins Zentrum der Betrachtung r\u00fcckt. Und so richtig cool sieht er auch noch aus, dieser Mensch, der sich da selbst gemalt hat!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ad492e943ec6d202c971bf5609c7e755af2b399.jpg?x=548&y=366\/kunst-entdecken","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603353300,"stop":1603353600,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603353600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1603353600,"stop":1603356300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603356300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603356300,"stop":1603358100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603358100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Erlebnis Hessen: Der Camping-Check","descr":"Friso Richter geht mit seinem Wohnmobil \"Pamela\" wieder auf Abenteuerreise und besucht drei der sch\u00f6nsten Campingpl\u00e4tze in Hessen. Diesmal startet der Campingfan mit einem sehr gro\u00dfen am Ibrastausee in der N\u00e4he von Kirchheim und erkundet anschlie\u00dfend einen kleinen famili\u00e4ren Platz in Schl\u00fcchtern. Ungew\u00f6hnlich und noch kleiner wird's dann direkt neben einem Schloss in Oestrich-Winkel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f1a33c7db46531c0a402a0b537c2ef7966af9c4.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-hessen-der-camping-check","genre":"Report, Dokumentation","start":1603358100,"stop":1603361100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603361100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1603361100,"stop":1603364400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603364400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00668a987a035e9b32a3cb6084e965e0010ea61e.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603364400,"stop":1603365300,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603365300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603365300,"stop":1603366200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603366200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Nordtour","descr":"Das Reisemagazin stellt interessante Ausflugs- und Reiseziele im ganzen Norden f\u00fcr Spa\u00df, Sport und Freizeit vor. Dazu gibt es Hintergrundinformationen zu Sehensw\u00fcrdigkeiten und Besonderheiten des vorgestellten Ziels. Selbstverst\u00e4ndlich ist bei den Tipps f\u00fcr alle Generationen etwas Passendes dabei, egal ob Single, Paar oder Familie.. Au\u00dferdem gibt es viele Serviceangebote f\u00fcr den ganzen Norden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706ad5df320976e8ace95a683ad4ff2a7cb399e6.jpg?x=548&y=366\/nordtour","genre":"Report, Magazin","start":1603366200,"stop":1603368900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603368900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Lauterbach \u2013 Der Zukunft auf der Spur","descr":"K\u00fcnstliche Intelligenz erm\u00f6glicht heute die Erfassung von Muskelbewegungen durch die Messung mikroelektrischer Muskelaktivit\u00e4t. Damit wollen Forscher am Deutschen Zentrum f\u00fcr Luft- und Raumfahrt in Oberpfaffenhofen neue Prothesen ansteuern. Bisherige Hitech- Prothesen nutzen nur zwei Sensoren und beherrschen rudiment\u00e4re Funktionen. In Zukunft sollen Prothesentr\u00e4ger auch einzelne Finger ansteuern. Zur Entwicklung nutzen die Ingenieure zun\u00e4chst eine virtuelle Hand. Diese wird, ebenfalls mit Hilfe der k\u00fcnstlichen Intelligenz, in einem virtuellen Raum durch die Muskelstr\u00f6me angesteuert. Dank k\u00fcnstlicher Intelligenz l\u00e4sst sich die auch Mimik von Menschen in einem Video auswerten. Wissenschaftler an der Universit\u00e4t Bamberg und an der Fraunhofer-Gesellschaft in Erlangen erforschen wie sich aus den Mimiken erkennen l\u00e4sst, ob die Probanden Schmerz erleiden. Nicht immer k\u00f6nnen Menschen Schmerzen mitteilen, zum Beispiel bei Demenz, oder wenn Patienten nach einer Narkose noch benommen sind Mit Hilfe der K\u00fcnstlichen Intelligenz erfassen \u00c4rzte und Ingenieure an der Friedrich Alexander Universit\u00e4t Erlangen N\u00fcrnberg die Bewegungen von Menschen und \u00fcbertragen die Daten auf ein virtuelles Skelett. So wollen sie in Zukunft Fehlhaltungen erkennen bevor Beschwerden entstehen. Die Bewegungsanalytik k\u00f6nnte aber auch Informationen \u00fcber die Wirkung von Medikamenten bei der Parkinson Erkrankung liefern. K\u00fcnstliche Intelligenz erm\u00f6glicht aber auch die Steuerung elektrischer Rollst\u00fchle, nur mit Kopfbewegungen. Dazu erforschen Ingenieure und Informatiker des Startups Munevo, einer Ausgr\u00fcndung der TU M\u00fcnchen, die Steuerung durch so genannte Datenbrillen. Das sind Brillen mit eingebautem Minicomputern, Bewegungssensoren und Kameras, die sich aufgrund der hohen Verbreitung g\u00fcnstig nutzen lassen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603368900,"stop":1603371600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603371600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tims Super-Hand","descr":"Vor drei Jahren verungl\u00fcckte Tim S\u00f6ldner auf tragische Weise und verlor dabei seinen linken Arm. Mit Hilfe einer ersten einfachen Handprothese k\u00e4mpfte er sich zur\u00fcck in ein halbwegs normales Leben. Doch mit der alten Kunsthand ist er bei vielen T\u00e4tigkeiten noch auf Hilfe angewiesen. Eine innovative Hightech-Handprothese eines Karlsruher Start-up-Unternehmens soll das nun \u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cd471a00b177198478b1caff6baa6482b3ba5ef.jpg?x=548&y=366\/tims-super-hand","genre":"Report, Dokumentation","start":1603371600,"stop":1603373400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603373400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Pr\u00e4ziser als jedes Skalpell? \u2013 Wem die neuen OP-Roboter nutzen","descr":"Trotz aller Innovation: Auch die neueste Generation der OP-Roboter operiert nicht selbst\u00e4ndig. Die Ger\u00e4te werden immer noch von Chirurgen gesteuert, die an einer Konsole neben dem OP-Tisch stehen. Die \u00c4rzte sprechen daher statt von Roboter-OPs lieber von \"roboter-unterst\u00fctztem Operieren\". Die Dokumentation untersucht, wie sicher Operationsroboter sind und welche Vorteile Patienten davon haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c928f8b71caf7b449428683fe1af0e683463c59.jpg?x=548&y=366\/praeziser-als-jedes-skalpell-wem-die-neuen-op-roboter-nutzen","genre":"Report, Reportage","start":1603373400,"stop":1603376100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603376100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Einfach genial","descr":"T\u00e4glich werden in Deutschland etwa 130 Erfindungen patentiert. Darunter sind viele Ideen, die im Haushalt helfen und der Gesundheit dienen sollen. Doch wie werden die Ideen ber\u00fchmt, die das Licht der \u00d6ffentlichkeit wirklich nicht scheuen m\u00fcssen? Die Antwort bietet das TV-Magazin \"Einfach genial\", das jede Woche pfiffige Ideen ins Rampenlicht stellt. Seit 1996 hat das \"Einfach genial\"-Team \u00fcber 3.000 Erfindungen vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e7a980cc214329ec509f03ab96c8ad6baa2859f.jpg?x=548&y=366\/einfach-genial","genre":"Report, Magazin","start":1603376100,"stop":1603377900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603377900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT kompakt","descr":"Die deutsche Demokratie soll Freiheit und Gleichheit f\u00fcr die B\u00fcrger des Landes gew\u00e4hrleisten. Die Grundwerte der Demokratie sind wichtig, werden aber oft vergessen, in letzter Zeit stehen sie sogar immer \u00f6fter in der Kritik. Die Reportagereihe soll mit ihren Beitr\u00e4gen \u00fcber die demokratischen Grundwerte informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f5d43ecf3293d94b27564782455f19c5b95b390.jpg?x=548&y=366\/respekt-kompakt","genre":"Report, Reportage","start":1603377900,"stop":1603378800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603378800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1603378800,"stop":1603381500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603381500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603381500,"stop":1603383300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603383300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Die Covid-19-Pandemie und ihre Folgen stellen Menschen weltweit vor gro\u00dfe Herausforderungen. Tats\u00e4chlich aber reiht sich die Corona-Krise in eine Reihe von Notlagen ein, welche die Menschheit die letzten Jahre ebenfalls besch\u00e4ftigt haben. Der Krisenforscher Frank Roselieb und der Soziologe Martin Schr\u00f6der diskutieren dar\u00fcber, was aus der Bew\u00e4ltigung der Corona-Krise gelernt werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603383300,"stop":1603386900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603386900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT kompakt","descr":"Mit \"Arbeit\" meinen wir in der Regel \"Erwerbst\u00e4tigkeit\". Also eine T\u00e4tigkeit, mit der der Lebensunterhalt verdient wird. Erwerbst\u00e4tige sind alle Personen ab 15 Jahren, die in einem Arbeitsverh\u00e4ltnis stehen. Dazu z\u00e4hlen auch Arbeitende in Minijobs oder Ein-Euro-Jobs, genauso wie Personen in Mutterschutz oder Elternzeit. In Deutschland sind heute etwa 42 Mio. Menschen erwerbst\u00e4tig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/239d5c452ae40b195f5953e3d8ed855a102d9487.jpg?x=548&y=366\/respekt-kompakt","genre":"Report, Reportage","start":1603386900,"stop":1603387800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603387800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie weltweit","descr":"\"alpha-demokratie weltweit\" erg\u00e4nzt \"alpha-demokratie\" freitags um politische Bildung aus einer globalen Perspektive.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84fca17ad4f513461e1c11dc819150955315a30f.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie-weltweit","genre":"Report, Dokumentation","start":1603387800,"stop":1603389600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603389600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603389600,"stop":1603390500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603390500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"Das Volk der Tarahumara ist einer der letzten Indianerst\u00e4mme Amerikas und lebt im Norden Mexikos in einem von tiefen Schluchten zerfurchten Bergmassiv. Um zu ihrer Schule zu kommen, m\u00fcssen die Kinder der Tarahumara die Kupferschlucht, die Barranca del Cobre, passieren und einen rei\u00dfenden Gebirgsfluss \u00fcberqueren. Ihr gef\u00e4hrlicher Schulweg er\u00f6ffnet den Kindern die Aussicht auf ein besseres Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8a55b7199cdc39acaf28adabe4cf7914ebb0dba.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1603390500,"stop":1603393200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603393200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wie die Digitalisierung unser Leben ver\u00e4ndert","descr":"Der Weg durch eine unbekannte Stadt, die Suche nach einer Telefonnummer, die \u00d6ffnungszeiten eines Restaurants: In nur einem Jahrzehnt sind digitale Suchabfragen mit dem Smartphone Teil unseres Alltags geworden. Per Klick und Wisch gibt es die Antworten in wenigen Sekunden. Wie ver\u00e4ndert sich dadurch unser Leben?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4eefcffabbebf3e3d0d5f04aa30fd72f9db6e974.jpg?x=548&y=366\/wie-die-digitalisierung-unser-leben-veraendert","genre":"Report, Dokumentation","start":1603393200,"stop":1603395900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603395900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Homo Digitalis","descr":"Im Zuge der Digitalisierung steigt die Abh\u00e4ngigkeit von Smartphone, Tablet & Co. Zentrale menschliche Eigenschaften werden nach und nach in die virtuelle Welt ausgelagert. W\u00e4hrend Online-Dating und Tablet-Schulklassen bereits Realit\u00e4t sind, erobern die n\u00e4chsten gro\u00dfen Trends bereits den Alltag: \"Virtual Reality Porn\" und implantierte Microchips etwa, um nur zwei Beispiele zu nennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/30a661c90bdb499f2889a6fb328bb810c1844aaa.jpg?x=548&y=366\/homo-digitalis","genre":"Report, Dokumentation","start":1603395900,"stop":1603397700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603397700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Die Covid-19-Pandemie und ihre Folgen stellen Menschen weltweit vor gro\u00dfe Herausforderungen. Tats\u00e4chlich aber reiht sich die Corona-Krise in eine Reihe von Notlagen ein, welche die Menschheit die letzten Jahre ebenfalls besch\u00e4ftigt haben. Der Krisenforscher Frank Roselieb und der Soziologe Martin Schr\u00f6der diskutieren dar\u00fcber, was aus der Bew\u00e4ltigung der Corona-Krise gelernt werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603397700,"stop":1603401300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603401300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie weltweit","descr":"\"alpha-demokratie weltweit\" erg\u00e4nzt \"alpha-demokratie\" freitags um politische Bildung aus einer globalen Perspektive.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84fca17ad4f513461e1c11dc819150955315a30f.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie-weltweit","genre":"Report, Dokumentation","start":1603401300,"stop":1603403100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603403100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1603403100,"stop":1603404000,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603404000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603404000,"stop":1603405500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603405500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1603405500,"stop":1603405800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603405800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1603405800,"stop":1603408200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603408200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1603408200,"stop":1603410000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603410000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603410000,"stop":1603413600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603413600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1603413600,"stop":1603414500,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603414500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603414500,"stop":1603415700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603415700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603415700,"stop":1603417500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603417500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1603417500,"stop":1603420200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603420200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Die Covid-19-Pandemie und ihre Folgen stellen Menschen weltweit vor gro\u00dfe Herausforderungen. Tats\u00e4chlich aber reiht sich die Corona-Krise in eine Reihe von Notlagen ein, welche die Menschheit die letzten Jahre ebenfalls besch\u00e4ftigt haben. Der Krisenforscher Frank Roselieb und der Soziologe Martin Schr\u00f6der diskutieren dar\u00fcber, was aus der Bew\u00e4ltigung der Corona-Krise gelernt werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603420200,"stop":1603423800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603423800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1603423800,"stop":1603425600,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}