{"1600488000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger","descr":"In 51 Lektionen werden die wichtigsten Grammatikstrukturen und der Grundwortschatz vermittelt. Wann sagt man \"some\" oder \"any\"? Wann hei\u00dft es \"he was\" und wann \"he has been\"? Die Antworten auf diese und viele andere Fragen, die Sie im Englischunterricht nie zu stellen wagten, liefert \"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger\" in witzigen Spielszenen und fundierten Erkl\u00e4rteilen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82c38dc0e14290f3eea4c9694ad9bceb4780fc77.jpg?x=548&y=366\/englisch-fuer-anfaenger","genre":"Report, Sprachkurs","start":1600488000,"stop":1600489800,"country":"D","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600489800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"TELEKOLLEG Franz\u00f6sisch","descr":"Die Lebenswege der Menschen unterscheiden sich ganz erheblich. Oft stehen unvorhersehbare H\u00fcrden einer geradlinigen Schulausbildung im Wege. Aber eine fundierte Ausbildung ist als solide Basis f\u00fcr ein erf\u00fclltes Berufsleben wichtig. Das Telekolleg er\u00f6ffnet Ihnen die M\u00f6glichkeit, Wissen aufzufrischen oder staatlich anerkannte Schulabschl\u00fcsse nachzuholen \u2013 auch sp\u00e4ter und neben Job und Familie.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1600489800,"stop":1600491600,"country":"D\/CH","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600491600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Playtime","descr":"Eine Sendereihe, die Kinder im Vorschul- und Grundschulalter in einen ersten spielerischen Kontakt mit der englischen Sprache bringt. Dies geschieht u.a. durch animierte Puppen- und Zeichentricksequenzen, Lieder, Reime, Ratespiele.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1600491600,"stop":1600492500,"country":"D","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600492500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Viens jouer avec nous","descr":"Das Bayerische Fernsehen pr\u00e4sentiert 39 viertelst\u00fcndige Fernsehsendungen, die Kindern spielerisch erste Begriffe der franz\u00f6sischen Sprache vermitteln. Jede Folge enth\u00e4lt Spielszenen, die in Frankreich mit franz\u00f6sischen Kindern gefilmt wurden, Trickszenen mit \"Monsieur Bobo\", Zeichnungen und Marionettendialoge sowie Chansons, die den wichtigsten Sprachlernstoff der Sendung musikalisch einpr\u00e4gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a543a9cb55705355688cc6e50d6e15abe68754.jpg?x=548&y=366\/viens-jouer-avec-nous","genre":"Report, Sprachkurs","start":1600492500,"stop":1600493400,"country":"D","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600493400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Sendung mit der Maus","descr":"Wie kommen die L\u00f6cher in den K\u00e4se? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es nat\u00fcrlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c69b2c0ea113996d82e1bc8b72cd91ad5c43bb4.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-der-maus","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1600493400,"stop":1600495200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600495200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600495200,"stop":1600496100,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600496100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1600496100,"stop":1600500600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600500600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Selbstbestimmt \u2013 Das Magazin","descr":"Magazin und Reportage verstehen sich als Br\u00fcckenbauer zwischen Menschen mit und ohne Behinderung. Die Sendung portr\u00e4tiert Menschen in ihrer ganz pers\u00f6nlichen Lebenssituation, zeigt, wie stark Menschen mit Handicap sein k\u00f6nnen. Zugleich will die Sendereihe das Recht auf Selbstbestimmung von Menschen mit Behinderung st\u00e4rken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/822f481ef05842dc1806942e6a7c3e2dedcbac48.jpg?x=548&y=366\/selbstbestimmt-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1600500600,"stop":1600502400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600502400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sehen statt H\u00f6ren","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcc7bd0cc952bd6d027f2e3a9ef08c2740a0e65a.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1600502400,"stop":1600504200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600504200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"STATIONEN","descr":"Erinnerung tr\u00e4gt viel dazu bei, sich in der Welt und auch im eigenen Leben zurechtzufinden. Mancher schreibt im Alter seine Erinnerungen auf, um sich der Entscheidungen zu vergewissern, und vielleicht auch, um sich den Nachfahren zu erkl\u00e4ren. Wie sehr gemeinsame Erinnerungen auch von ethischen Ma\u00dfst\u00e4ben erz\u00e4hlen, erf\u00e4hrt Moderatorin Irene Esmann bei einer Reise durch die eigene Stadt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/622cf03d71862cb3ac6b3e9d1b30225642278db3.jpg?x=548&y=366\/stationen","genre":"Report, Magazin","start":1600504200,"stop":1600506000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600506000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Echtes Leben","descr":"Es wird der Frage nachgegangen, wie sich der Blick von Astronauten auf Gott und die Welt ver\u00e4ndert. Unter anderem gibt der Materialwissenschaftler Matthias Maurer Auskunft, der sich auf eine gef\u00e4hrliche Mission vorbereitet: Er wird der n\u00e4chste Deutsche auf der Internationalen Raumstation ISS sein. Sein Vorg\u00e4nger Reinhold Ewald betrachtet Religion und Naturwissenschaft als zwei getrennte Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8837d83d4386ee94083f0c38643596de599e64d.jpg?x=548&y=366\/echtes-leben","genre":"Report, Dokumentation","start":1600506000,"stop":1600507800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600507800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Orientierung","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ecf96f12f079cd6f37c0cbb36882c85c6cb4231.jpg?x=548&y=366\/orientierung","genre":"Report, Magazin","start":1600507800,"stop":1600509600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600509600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Talks","descr":"Campus macht Fernsehen f\u00fcr Studieninteressenten, Studierende, Lehrende und Forschende sowie f\u00fcr alle Menschen, die sich f\u00fcr die Hochschulszene interessieren. Campus schafft eine unabh\u00e4ngige \u00d6ffentlichkeit f\u00fcr die akademische Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/081305f5a845a03a09b53c99706078728115f1e7.jpg?x=548&y=366\/campus-talks","genre":"Report, Diskussion","start":1600509600,"stop":1600511400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600511400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Cinema","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe3944891b2a9e7437964396be281c2d9253738e.jpg?x=548&y=366\/campus-cinema","genre":"Report, Magazin","start":1600511400,"stop":1600513200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600513200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Die Z\u00e4hne sind Symbol eines gesunden Menschen. Dabei sind sie ein Leben lang extremen Belastungen ausgesetzt. Wer schlechte oder kaputte Z\u00e4hne hat, dem bleibt der h\u00e4ufige Besuch beim Zahnarzt nicht erspart. Aber wie viel Einfluss hat man auf seine Z\u00e4hne? Wie viel Pflege muss sein? Die Sendung zeigt, wie man seine Z\u00e4hne nach neuesten wissenschaftlichen Erkenntnisse richtig behandelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1193c76163208f6f4a1f49e6440351a84455e672.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600513200,"stop":1600516800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600516800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Schw\u00e4mme gab es lange vor Fischen und V\u00f6geln. Wenn der israelische Forscher Micha Ilan und sein Team in die Riffe des Roten Meeres abtauchen, suchen sie die Medikamente der Zukunft, denn dort leben Schw\u00e4mme, die uns Menschen helfen k\u00f6nnten: In ihrem weichen Inneren haben die Schw\u00e4mme \u00fcber Millionen von Jahren chemische Substanzen entwickelt, die vermutlich auch Krankheitserreger bek\u00e4mpfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600516800,"stop":1600520400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600520400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Obwohl sich der als Celtic Tiger bezeichnete Aufschwung 2008 wieder davongeschlichen hat, bleibt Irland ein EU-Mitglied mit einem der h\u00f6chsten Pro-Kopf-Einkommen. Das Sehnsuchtsland vieler Deutscher beeindruckt mit seiner Landschaft und seinem Lebensgef\u00fchl. Der Schriftsteller Ralf Sotscheck und die Journalistin Sabine Brandi kennen die Gr\u00fcne Insel in- und auswendig \u2013 auch deren Schattenseiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600520400,"stop":1600524000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600524000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Visite","descr":"Das Magazin informiert jeden Dienstag \u00fcber aktuelle Entwicklungen aus den Bereichen Medizin und Gesundheit \u2013 aus Klinik, Praxis und Forschung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3547219d8eaa9b80af593e24f1be8419e689af93.jpg?x=548&y=366\/visite","genre":"Report, Magazin","start":1600524000,"stop":1600527600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600527600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"treffpunkt medizin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92315ac3154b826188629f95aa00d7fbcbcb8dd8.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1600527600,"stop":1600530300,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600530300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1600530300,"stop":1600533000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600533000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gesundheit!","descr":"J\u00e4hrlich erleiden rund 65.000 Menschen ein lebensgef\u00e4hrliches Herz-Kreislauf-Versagen. In einer solchen Situation ist entscheidend, dass sofort mit einer Herzdruckmassage die Wiederbelebung begonnen wird. Mediziner bef\u00fcrchten, dass in Corona-Zeiten manche Menschen vor dieser Hilfeleistung zur\u00fcckschrecken, aus Angst, sich m\u00f6glicherweise anzustecken. Die Doku zeigt, worauf es bei der Wiederbelebung ankommt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31516e7aa58c9b4d79b68fe380be0f92259a20cc.jpg?x=548&y=366\/gesundheit","genre":"Report, Magazin","start":1600533000,"stop":1600534800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600534800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Die H\u00e4lfte der Zeit ist es nicht da, auch deswegen geh\u00f6rt es zu den Sch\u00e4tzen des Weltnaturerbes: Das Wattenmeer. Ebbe und Flut. Zweimal t\u00e4glich zieht sich das Wasser an den Nordseek\u00fcsten zur\u00fcck und gibt den flachen Meeresgrund frei. Eine weite graue Fl\u00e4che, durch die sich schmale Fl\u00fcsse winden, den Prielen, die im Sonnenlicht wie fl\u00fcssiges Silber leuchtend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600534800,"stop":1600535700,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600535700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Natur- und Kunstdenkm\u00e4ler stehen im Fokus dieser Doku-Reihe. In bisher \u00fcber 400 Folgen und vielen Spezialausgaben werden die Weltkultur- und Weltnatur-Erbest\u00e4tten der Liste des UNESCO-Welterbes vorgestellt. Dabei geht es nicht nur um architektonische Aspekte; auch Traditionen, Lebensweisen, Religion und andere Besonderheiten des jeweiligen Landes werden ausf\u00fchrlich betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600535700,"stop":1600536600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600536600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Global 3000","descr":"In dem Magazin werden die verschiedenen Aspekte der Globalisierung beleuchtet, dabei geht es sowohl um die Chancen als auch die Risiken in unserer sich zunehmend globalisierenden Gesellschaft. Zudem wird gezeigt, welche Auswirkungen diese Entwicklung auf die Menschen weltweit hat. Reporter besuchen die Profiteuere und die Verlierer und lassen sich deren Geschichten erz\u00e4hlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7068de7228278d9f94e8566ffcf076a78230a5c1.jpg?x=548&y=366\/global-3000","genre":"Report, Magazin","start":1600536600,"stop":1600538400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600538400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600538400,"stop":1600539300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600539300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Berlin \u2013 Schicksalsjahre einer Stadt","descr":"1965 ist ein Jahr mit \u00e4u\u00dferst prominenten G\u00e4sten: Louis Armstrong besucht den Osten der Stadt. Sein Begleiter \u2013 der Musik-Journalist und gr\u00f6\u00dfte Jazz-Kenner der DDR \u2013 Karlheinz Drechsel, erinnert sich an das legend\u00e4re Konzert im Friedrichstadtpalast. Die Queen besucht West-Berlin und im Ost-Teil w\u00fcnscht sich die 15-j\u00e4hrige Sch\u00fclerin Gisela Tatsch vor dem Bildschirm in eine andere Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5572358c7959e6951b2a9bf4d341345d29a6d93.jpg?x=548&y=366\/berlin-schicksalsjahre-einer-stadt","genre":"Report, Dokumentation","start":1600539300,"stop":1600544700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600544700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Herr Vogl geht 1961 zu Fu\u00df zur Wiesn","descr":"Ein Bauer in Moos bei Plattling, also in Niederbayern, schloss 1961 zur Wiesnzeit eine Wette ab: Schafft er zu Fu\u00df die 145 Kilometer von seinem Heimatort nach M\u00fcnchen in weniger als 48 Stunden? Nach 38 Stunden ist er tats\u00e4chlich in M\u00fcnchen angekommen und um 300 Mark reicher. Rudolf Crisolli begleitete ihn bei seinem Marsch ein St\u00fcck weit und ist mit der Kamera dabei, als er auf der Wiesn seine erste Ma\u00df trinkt, verdienterma\u00dfen. Der damalige BR-Reporter Rudolf Crisolli hat erfahren, dass ein Bauer aus Niederbayern zu Fu\u00df zum Oktoberfest nach M\u00fcnchen geht, und zwar wegen einer Wette: Schafft er die gut 140 Km zu Fu\u00df in weniger als 48 Stunden? Crisolli \u2013 rechts das Mikro, links die Zigarette in der Hand \u2013 begleitet diesen Albert Vogl aus Moos bei Plattling ein St\u00fcck Weg mit der Kamera und zeigt dann, dass er die Wette gewinnt: An der damaligen Stra\u00dfenbahnendhaltestelle \"Freimann\" angekommen, hat Albert Vogl diese Strecke in 38 Stunden geschafft und ist nun um 300 Mark reicher. Sein Durst auf der Wiesn ist dann entsprechend gro\u00df. Man versteht den Herrn Vogl ein bisschen schlecht, wenn Crisolli ihm w\u00e4hrend des Marsches das Mikro hinh\u00e4lt, aber er sagt ja eh nicht viel: dass sein Wetteinsatz 150 Mark betr\u00e4gt und die Wettpartner ihm 300 Mark zahlen, wenn er das schafft und dass es 145 Kilometer von Moos nach M\u00fcnchen sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a4110a466db17401977e29725884e3a24f8a26bf.jpg?x=548&y=366\/herr-vogl-geht-1961-zu-fuss-zur-wiesn","genre":"Report, Dokumentation","start":1600544700,"stop":1600545000,"country":"D","releaseYear":"1961","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600545000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Oktoberfest 1959","descr":"Der klassische Oktoberfestfilm! Fritz Stra\u00dfner sitzt am Vormittag drau\u00dfen im Garten eines Bierzeltes, isst einen Radi und eine Brezn und trinkt eine Ma\u00df und ratscht mit der Bedienung, weil das n\u00e4mlich sein Stammplatz ist: genau unter der Bavaria, damit er sp\u00e4t abends, wenn er \"einen Wegweiser braucht\", wei\u00df, wohin er gehen muss. Dann wendet sich Stra\u00dfner direkt ans Publikum und es geht zun\u00e4chst einmal zur\u00fcck zum gro\u00dfen Trachtenumzug am ersten Wiesnsonntag, der durch die M\u00fcnchner Innenstadt f\u00fchrt und Abertausende von Zuschauern hat. Hier gibt es quasi nebenbei sch\u00f6ne Aufnahmen von M\u00fcnchen am Ende der F\u00fcnfzigerjahre: Sendlinger-Tor-Platz, Sonnenstra\u00dfe, Schwanthalerstra\u00dfe usw. Anschlie\u00dfend geht es auf das Landwirtschaftsfest, also zur Leistungsschau der bayerischen Bauern. Nicht nur Stiere und Traktoren sind dort zu bestaunen. Bei der R\u00fcckkehr vom Landwirtschaftsfest trifft der Besucher auf dem eigentlichen Gel\u00e4nde der Wiesn zuerst einmal auf den Stand vom ber\u00fchmten \"Vogel-Jakob\": Dieser Lorenz Tresenreiter war ein geborener Alleinunterhalter und verkaufte seine Vogelpfeiferl \u2013 ein flaches, gezacktes Pl\u00e4ttchen, das angefeuchtet mit der Zunge gegen den Gaumen gedr\u00fcckt wird \u2013 immer mit Kommentaren zur aktuellen Politik, zum allgemeinen Tagesgeschehen oder zum Verh\u00e4ltnis von Mann und Frau. Anschlie\u00dfend werden die Leute beobachtet, die am Nachmittag auf die Wiesn gehen: Familien mit Kindern, V\u00e4ter ohne M\u00fctter mit Kindern, M\u00fctter und Gro\u00dfm\u00fctter auch mit Kindern, die unbedingt Karussell fahren m\u00f6chten. So geht der Film dem Tages- und sp\u00e4ter Abendverlauf folgend \u00fcber die Wiesn: von einem Fahrgesch\u00e4ft zum anderen, zu den Schie\u00dfbuden, Schaukeln usw. Abends gibt es dann wieder herrliche Aufnahmen aus den Bierzelten, der damalige Oberb\u00fcrgermeister Thomas Wimmer, genannt \"Wimmer Dammerl\", dirigiert im Schottenhamelzelt die Blaskapelle und die G\u00e4ste feiern ihn daf\u00fcr. Damals sa\u00dfen die Menschen \u00fcbrigens noch an Tischen und hatten St\u00fchle, da war nichts mit Bierbank und Biertisch. Stra\u00dfner setzt sich immer irgendwo dazu und beginnt mit den Leuten zu ratschen. Im Laufe des Abends f\u00e4ngt dann die Kamera immer mehr Betrunkene ein. Stra\u00dfner meint dazu, dass halt doch nicht ein jeder neun Ma\u00df vertragen w\u00fcrde. Er hingegen schon. Am Ende sitzt er mit dem Vogel-Jakob auf seinem Stammplatz und muss mit Nachdruck von der Bedienung, die endlich Feierabend machen m\u00f6chte, hinauskomplementiert werden. Nein, nein, betrunken ist der Stra\u00dfner da nicht, sagt er \u2013 h\u00f6chstens ein wenig animiert. Der Film ist atmosph\u00e4risch sehr dicht, hat tolle Bilder und lebt von der wunderbaren Stimme von Fritz Stra\u00dfner. Und in Schwarzwei\u00df ist er nat\u00fcrlich auch. Ach ja, \u00fcber das schlechte Einschenken hat sich Stra\u00dfner schon damals aufgeregt und die Trachtenanzugtr\u00e4ger und Dirndltr\u00e4gerinnen kann man quasi an einer Hand abz\u00e4hlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2cd7ba24a89bd9c2e73c9bab91316b0bb2eddbb.jpg?x=548&y=366\/oktoberfest-1959","genre":"Report, Dokumentation","start":1600545000,"stop":1600547700,"country":"D","releaseYear":"1959","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600547700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Elfie Pertramer 1960 auf der Wiesn","descr":"Elfie Pertramer will in diesem Film zeigen, wie es denen geht, die auf dem Oktoberfest arbeiten. Dazu schl\u00fcpft sie in verschiedene Rollen: Sie arbeitet z. B. als Bedienung und bedient die Prominenz, u.a. Thomas Wimmer, den Alt-OB, dem sie den Rest vom Giggerl (Grillhendl) einpacken darf \u2013 was sein Nachfolger, der junge Hans-Jochen Vogel, interessiert und am\u00fcsiert beobachtet. Elfie ist au\u00dferdem eine massiv geschminkte Breznverk\u00e4uferin; mimt ein Opfer in der Geisterbahn; arbeitet als Rekommandeurin vor dem Hippodrom und als Direktorin beim Kuriosit\u00e4tenkabinett. Als Turnerin auf dem Hochseil entschl\u00fcpft ihr, als sie gerade mit dem Kopf nach unten h\u00e4ngt, der Kommentar: \"Eigentlich wollte ich ja mit beiden H\u00e4nden loslassen, aber dann sind mir ein paar Kolleginnen eingefallen. Denen wollte ich den Gefallen aber nicht tun.\" Eine kleine Marilyn-Monroe-Persiflage gibt sie \u00fcbrigens auch noch. Pertramer ist also frech wie immer und am Ende arg geschafft. Ein aufwendig gemachtes Feature, kurzweilig und humorvoll, denn die wilde Elfie Pertramer ist nicht nur Darstellerin, sondern schrieb sich auch die herrlich ironischen Texte selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9d0b315db3909b9ff161058ce290b51184620b5.jpg?x=548&y=366\/elfie-pertramer-1960-auf-der-wiesn","genre":"Report, Dokumentation","start":1600547700,"stop":1600550100,"country":"D","releaseYear":"1960","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600550100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hinter den Kulissen der Wiesn 1960","descr":"Nicht alle Menschen, die sich in diesen 16 Tagen auf dem M\u00fcnchner Oktoberfest befinden, vergn\u00fcgen sich dort auch. Der Dokumentarbericht aus dem Jahr 1960 zeigt, wer alles zum Arbeiten auf der Wiesn ist: Stra\u00dfenkehrer, Budenbesitzer, Polizisten, Hendlbrater ...Und wer damals klug genug war, sich nach etlichen Ma\u00df Bier nicht mehr mit dem Auto auf den Heimweg zu begeben, der konnte den Lotsendienst rufen und wurde mitsamt dem eigenen Auto nach Hause gebracht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6cbcb46627281576c9f44643dab78a471c8f9cf.jpg?x=548&y=366\/hinter-den-kulissen-der-wiesn-1960","genre":"Report, Dokumentation","start":1600550100,"stop":1600551000,"country":"D","releaseYear":"1960","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600551000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wiesn-Abschied 1966","descr":"Wiesn-Bummel von Anneliese Fleyenschmidt, Ruth Kappelsberger, Wolf Mittler und Georg Lohmeier: Die vier Fernsehreporter 1966 am letzten Abend auf der Wiesn. Man sieht man sie u.a. beim Begr\u00fc\u00dfen von Schriftsteller Sigi Sommer, der seinen Stammtisch in einen Bierzeltgarten verlegt hat und quasi abgesondert vom sonstigen Publikum trinken und feiern kann. Es geht aber zun\u00e4chst in die Br\u00e4urosl hinein und auch gleich wieder hinaus zum Kettenkarussell, auf dem Wolf Mittler, immerhin selbst Pilot, ein Gesicht macht, als w\u00fcrde er gleich spucken m\u00fcssen. Von dort marschieren sie in die Geisterbahn, in der der Lohmeier der Fleyenschmidt anbietet, sie d\u00fcrfe sich an seine Schulter werfen, wenn sie sich f\u00fcrchtet. Sie f\u00fcrchtet sich aber nicht. Anschlie\u00dfend werden die vier in den privaten Wohnwagen der Geisterbahnbetreiberin eingeladen. Danach zeigt die Kamera Georg Lohmeier versonnen beim Dirigieren einer Bierzeltkapelle, w\u00e4hrend Wolf Mittler in Begleitung der beiden Frauen mit der Krinoline f\u00e4hrt. Die Mitglieder der Kapelle der Krinoline waren damals \u00fcbrigens noch nicht um die 90 Jahre alt. Danach wagt sich Anneliese Fleyenschmidt mit Schorsch Lohmeier in die Achterbahn. Der Lohmeier ist zuerst ganz \u00e4ngstlich, dann aber sagt w\u00e4hrend der Fahrt Frau Fleyenschmidt zu ihm: \"Schorsch, mir wird schlecht!\" Darauf er: \"Ja, druck di no her zu mir!\"\u2026 Am Ende des Films schimpft Lohmeier, dass sie schon gehen, wo sie doch in acht Bierzelten noch gar nicht drin gewesen sind. In acht Bierzelten!","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600551000,"stop":1600552200,"country":"D","releaseYear":"1966","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600552200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Berlin \u2013 Schicksalsjahre einer Stadt","descr":"1965 ist ein Jahr mit \u00e4u\u00dferst prominenten G\u00e4sten: Louis Armstrong besucht den Osten der Stadt. Sein Begleiter \u2013 der Musik-Journalist und gr\u00f6\u00dfte Jazz-Kenner der DDR \u2013 Karlheinz Drechsel, erinnert sich an das legend\u00e4re Konzert im Friedrichstadtpalast. Die Queen besucht West-Berlin und im Ost-Teil w\u00fcnscht sich die 15-j\u00e4hrige Sch\u00fclerin Gisela Tatsch vor dem Bildschirm in eine andere Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5572358c7959e6951b2a9bf4d341345d29a6d93.jpg?x=548&y=366\/berlin-schicksalsjahre-einer-stadt","genre":"Report, Dokumentation","start":1600552200,"stop":1600557600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600557600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1600557600,"stop":1600558500,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600558500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"We don't make mistakes, just happy little accidents\" lautete das Motto des 1995 verstorbenen Amerikaners Bob Ross. In seiner Sendung wollte er den Zuschauer zeigen, wie einfach es ist, vorzeigbare Bilder zu malen. Der Mann mit dem markanten Minipli entwickelte eine eigene Technik, die sogenannte Nass-in-Nass-Malerei, durch die er mit wenigen Farben und Hilfsmitteln Landschaftsbilder kreierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97bcd19ab7889e6f0135fb01978f9421f477200a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1600558500,"stop":1600560000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600560000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1600560000,"stop":1600563600,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600563600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1600563600,"stop":1600564500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600564500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Magazin","start":1600564500,"stop":1600568100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600568100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1600568100,"stop":1600569000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600569000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Magazin","start":1600569000,"stop":1600572600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600572600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"We don't make mistakes, just happy little accidents\" lautete das Motto des 1995 verstorbenen Amerikaners Bob Ross. In seiner Sendung wollte er den Zuschauer zeigen, wie einfach es ist, vorzeigbare Bilder zu malen. Der Mann mit dem markanten Minipli entwickelte eine eigene Technik, die sogenannte Nass-in-Nass-Malerei, durch die er mit wenigen Farben und Hilfsmitteln Landschaftsbilder kreierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6a7e89c3de8baeacd735c2520b11eb7d96ba90.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1600572600,"stop":1600574400,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}