{"1600315200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Avanti! Avanti!","descr":"Der Italienischkurs \"Avanti! Avanti!\" f\u00fchrt Anf\u00e4nger in einem halben Jahr zur Beherrschung der wichtigsten Konversationsformeln und der n\u00f6tigsten Grammatik. Auch zur Auffrischung vorhandener Italienischkenntnisse ist die Serie hervorragend geeignet. Alle Sendungen enthalten Verst\u00e4ndnis- und Einpr\u00e4ghilfen, die das Italienischlernen zum Vergn\u00fcgen machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1011aa0b7ca992770bac84b512c0fb384970b922.jpg?x=548&y=366\/avanti-avanti","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600315200,"stop":1600317000,"country":"D","releaseYear":"1978","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600317000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Deutsch","descr":"Auch wer die Mittlere Reife schon besitzt, profitiert vom \"Grundkurs Deutsch\". Er bietet allen Interessierten eine Auffrischung und Erg\u00e4nzung ihrer Kenntnisse und eine ansprechende Ann\u00e4herung an die deutsche Sprache und Literatur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f855397a12b8d42c4e8d0fd7f4d5f8ed42d49f30.jpg?x=548&y=366\/grundkurs-deutsch","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600317000,"stop":1600318800,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600318800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Betrieb \u2013 Erste Schritte als Unternehmer","descr":"Zur Gr\u00fcndung eines Unternehmens geh\u00f6rt neben einer guten Gesch\u00e4ftsidee auch ein ausgereifter Businessplan. Die Moderatorin Sabine Pusch erf\u00e4hrt von einem Fahrradh\u00e4ndler, wie junge Unternehmer ihre ersten Schritte planen sollten","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600318800,"stop":1600319700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600319700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wahrnehmung \u2013 Sinne und Reaktionen","descr":"Der Mensch hat f\u00fcnf Sinnesorgane: Auge, Ohr, Nase, Haut und Mund. Aber wie funktionieren die genau? Dieser Frage geht die Moderatorin Vera Cornette auf den Grund und erkundet z. B., warum Hunde so viel besser riechen k\u00f6nnen als Menschen.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600319700,"stop":1600320600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600320600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Die Reporterin \"Paula\" Paulussen ist in der ganzen Welt unterwegs auf der Suche nach wilden Tieren. Sie traut sich ganz nah an die Tiere heran egal ob L\u00f6we oder Krokodil, Luchs oder Wildschwein. Sie zeigt \u00c4ngste, genauso wie Begeisterung. Mit ihrer neugierigen Nat\u00fcrlichkeit und echten Empathie vermittelt sie der jungen Zielgruppe (6-10 Jahre) wie wichtig es ist, den Lebensraum der wilden Tiere zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0e21c4187c8e7c28840345cc45617b3e5374abd.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1600320600,"stop":1600322100,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600322100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Der Bauer beherrscht die Kunst des Scherens einfach nicht: Das erste Schaf, das dran glauben muss, ist voller Wollreste und fieser Schnitte. Die Herde ist geschockt! Um weitere Sch\u00e4den zu vermeiden, macht Shaun heimlich den Scherapparat kaputt. W\u00e4hrend der Bauer ihn im Haus repariert, gelingt es den Schafen zu fliehen. In einem piekfeinen Hundesalon lassen sie sich mal so richtig herausputzen!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1600322100,"stop":1600322400,"country":"GB","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600322400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600322400,"stop":1600323300,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600323300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1600323300,"stop":1600327800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600327800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Bestatterschule","descr":"Trauer, Tr\u00e4nen, Ratlosigkeit: Der Tod eines Angeh\u00f6rigen ist f\u00fcr die Hinterbliebenen eine schmerzliche Erfahrung. Sie m\u00fcssen den Abschied von einem vertrauten Menschen verkraften und zugleich wichtige Formalit\u00e4ten erledigen. Gut, dass es Profis gibt, die ihnen dabei hilfreich zur Seite stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d76e50446f90795f55b4b44d3c48d1790eb5cd8d.jpg?x=548&y=366\/die-bestatterschule","genre":"Report, Reportage","start":1600327800,"stop":1600329600,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600329600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1600329600,"stop":1600332300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600332300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600332300,"stop":1600334100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600334100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Koch's anders \u2013 hessische K\u00fcche neu entdeckt","descr":"Der M\u00fcnchner Gourmetkoch Ali G\u00fcng\u00f6rm\u00fcs ist zu Gast bei Gunther Raupach in Heidenrod im Taunus. Ali muss Rehr\u00fccken zubereiten, denn Gunther ist nicht nur leidenschaftlicher Koch, sondern auch ein passionierter J\u00e4ger. Und dann hat Gunther noch ein weiteres Talent. Er ist einer der bekanntesten B\u00fcttenredner in Hessen und deswegen wird der bekannte Fernsehkoch diesmal extrem viel Spa\u00df habe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15ae463f3ad621fd5de4f60fae3e457ca88cdeeb.jpg?x=548&y=366\/kochs-anders-hessische-kueche-neu-entdeckt","genre":"Report, Reportage","start":1600334100,"stop":1600337100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600337100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1600337100,"stop":1600340400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600340400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/420dcbe524fb9824e15a49b0f24d342c50d4631d.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600340400,"stop":1600341300,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600341300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600341300,"stop":1600342200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600342200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Nordtour","descr":"Das Reisemagazin stellt interessante Ausflugs- und Reiseziele im ganzen Norden f\u00fcr Spa\u00df, Sport und Freizeit vor. Dazu gibt es Hintergrundinformationen zu Sehensw\u00fcrdigkeiten und Besonderheiten des vorgestellten Ziels. Selbstverst\u00e4ndlich ist bei den Tipps f\u00fcr alle Generationen etwas Passendes dabei, egal ob Single, Paar oder Familie.. Au\u00dferdem gibt es viele Serviceangebote f\u00fcr den ganzen Norden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706ad5df320976e8ace95a683ad4ff2a7cb399e6.jpg?x=548&y=366\/nordtour","genre":"Report, Magazin","start":1600342200,"stop":1600344900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600344900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Lassing \u2013 Die ganze Geschichte","descr":"Lassing \u2013 ein Name, der aus der j\u00fcngeren \u00f6sterreichischen Geschichte nicht mehr wegzudenken ist. Diese Doku zeigt alle Hintergr\u00fcnde zu dieser Bergwerkskatastrophe, die sowohl \u00d6sterreich als auch den heimischen Bergbau ver\u00e4ndert hat","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/463899e7a54e94157cdb3f39943000a2ef5d0466.jpg?x=548&y=366\/lassing-die-ganze-geschichte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600344900,"stop":1600347600,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600347600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Lassing \u2013 Die ganze Geschichte","descr":"Lassing \u2013 ein Name, der aus der j\u00fcngeren \u00f6sterreichischen Geschichte nicht mehr wegzudenken ist. Diese Doku zeigt alle Hintergr\u00fcnde zu dieser Bergwerkskatastrophe, die sowohl \u00d6sterreich als auch den heimischen Bergbau ver\u00e4ndert hat","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/463899e7a54e94157cdb3f39943000a2ef5d0466.jpg?x=548&y=366\/lassing-die-ganze-geschichte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600347600,"stop":1600350300,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600350300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Das letzte Bergwerk im Schwarzwald","descr":"Mythos Bergbau, dahinter verbirgt sich ein harter Knochenjob und ein Leben ohne Sonnenlicht, aber auch die Faszination des Suchens, die so tief in den Menschen verankert zu sein scheint. Ein Film \u00fcber die letzten Rohstoff-Sch\u00e4tze des Schwarzwaldes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cd471a00b177198478b1caff6baa6482b3ba5ef.jpg?x=548&y=366\/das-letzte-bergwerk-im-schwarzwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1600350300,"stop":1600352100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600352100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Einfach genial","descr":"T\u00e4glich werden in Deutschland etwa 130 Erfindungen patentiert. Darunter sind viele Ideen, die im Haushalt helfen und der Gesundheit dienen sollen. Doch wie werden die Ideen ber\u00fchmt, die das Licht der \u00d6ffentlichkeit wirklich nicht scheuen m\u00fcssen? Die Antwort bietet das TV-Magazin \"Einfach genial\", das jede Woche pfiffige Ideen ins Rampenlicht stellt. Seit 1996 hat das \"Einfach genial\"-Team \u00fcber 3.000 Erfindungen vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e7a980cc214329ec509f03ab96c8ad6baa2859f.jpg?x=548&y=366\/einfach-genial","genre":"Report, Magazin","start":1600352100,"stop":1600353900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600353900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Verbrechen auf der Spur","descr":"R\u00fcckst\u00e4nde t\u00f6dlicher Munition, eingebrannte Fasern auf dem Armaturenbrett eines Unfallwagens oder DNA an der Opferkleidung: Jede noch so kleine Spur von Tatorten, die zur Aufkl\u00e4rung eines Verbrechens beitragen kann, landet in den Laboren der Kriminaltechnik des Bayerischen Landeskriminalamtes in M\u00fcnchen. In 200.000 Einzelanalysen pro Jahr untersuchen mehr als 200 Mitarbeiter Materialien und Spurentr\u00e4ger, die in Zusammenhang mit Straftaten sichergestellt werden. In der Sendereihe \"Verbrechen auf der Spur. Oliver Bendixen und die Geheimnisse der Kriminaltechnik\" wirft der langj\u00e4hrige Polizei- und Gerichtsreporter des Bayerischen Rundfunks einen Blick hinter die sonst streng geschlossenen Labort\u00fcren und erlebt hautnah, wie die Fachleute dort nach neuesten wissenschaftlichen Methoden ergebnisoffen pr\u00fcfen und analysieren, wie sie einen mutma\u00dflichen T\u00e4ter Belastendes, aber auch Entlastendes zutage f\u00f6rdern. Durch virtuelle Technik unterst\u00fctzt, werden sogar Tatorte und Verbrechensszenarien am Computer \"eingefroren\", Tatherg\u00e4nge wie zum Beispiel ein Kampf zwischen T\u00e4ter und Opfer nachvollziehbar. Oliver Bendixen gibt einen Einblick in die ebenso vielf\u00e4ltige wie komplexe Welt der Kriminaltechnik und stellt aktuelle Methoden und Verfahren der Verbrechensaufkl\u00e4rung aus verschiedenen Bereichen vor: 3D-Tatortvermessung, Urkunden, Forensische Informationstechnik, Physik, biometrische Gesichtserkennung, Chemie, Biologie, Mikrospuren und DNA-Analyse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16601f0ab4ab182e392462dba4bad0b11d035526.jpg?x=548&y=366\/verbrechen-auf-der-spur","genre":"Report, Dokumentation","start":1600353900,"stop":1600354800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600354800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/794aa98a8faf5dd39182672c85a29353f9953489.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1600354800,"stop":1600357500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600357500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600357500,"stop":1600359300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600359300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Barcelona ist die Hauptstadt des nach Unabh\u00e4ngigkeit strebenden Kataloniens. Gepr\u00e4gt von den modernistischen Meisterwerken des Architekten Antoni Gaud\u00ed liegt \"die sch\u00f6ne Katalanin\" malerisch zwischen der Bergkette Serra de Collserola und dem Mittelmeer. Der Schriftsteller Michael Ebmeyer und die in Berlin lebende Katalonin Gemma Ter\u00e9s Arilla berichten \u00fcber das pulsierende Leben in der Metropole.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b96bbbc8dcf89dacf0eff949b93c217746ac57f0.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600359300,"stop":1600362900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600362900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Verbrechen auf der Spur","descr":"In der Sendereihe \"Verbrechen auf der Spur \u2013 Oliver Bendixen und die Geheimnisse der Kriminaltechnik\" wirft der langj\u00e4hrige Polizei- und Gerichtsreporter des Bayerischen Rundfunks einen Blick hinter die sonst streng geschlossenen Labort\u00fcren und erlebt hautnah, wie die Fachleute dort nach neuesten wissenschaftlichen Methoden pr\u00fcfen und analysieren, wie sie einen mutma\u00dflichen T\u00e4ter Belastendes, aber auch Entlastendes zutage f\u00f6rdern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c5c5417512fb8b98f7bb4b7108c9b9912ffafb1.jpg?x=548&y=366\/verbrechen-auf-der-spur","genre":"Report, Dokumentation","start":1600362900,"stop":1600363800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600363800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie weltweit","descr":"\"alpha-demokratie weltweit\" erg\u00e4nzt \"alpha-demokratie\" freitags um politische Bildung aus einer globalen Perspektive.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84fca17ad4f513461e1c11dc819150955315a30f.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie-weltweit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600363800,"stop":1600365600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600365600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600365600,"stop":1600366500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600366500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"Im Norden Kolumbiens in der Region Bajo Cauca liegen einige verstreute D\u00f6rfer. Dort wechseln sich dichter Dschungel und S\u00fcmpfe ab. Wer der Armut entkommen will, schafft das meistens nur durch Bildung. Um zur Schule zu kommen, m\u00fcssen die Kinder t\u00e4glich \u00fcber eine morsche und wackelige Br\u00fccke gehen. Die zehnj\u00e4hrige Kendys hat jedes Mal Angst, dass ihr oder ihren Freunden etwas passieren k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f78019862e4f15c122e53ca20bfe7a6ddff9d09.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1600366500,"stop":1600369200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600369200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Geplanter Murks","descr":"Das Prinzip des geplanten Verschlei\u00dfes \u2013 auch \"geplante Obsoleszenz\" genannt \u2013 ist in der Logik unseres Wirtschaftssystems und in unseren K\u00f6pfen tief verankert. Entsprechend gibt es dar\u00fcber viele Spekulationen, aber nach wie vor noch keinen empirischen Beweis. Oder doch? In der Dokumentation \"Geplanter Murks\" unternehmen wir eine Nachforschung. Viele Konsumg\u00fcter \u2013 insbesondere Elektronik -- werden auf Kurzlebigkeit hin konzipiert und sind oft nur schwer, manchmal gar nicht reparierbar. Die Konsequenz: Der weltweit produzierte Berg an Elektroschrott w\u00e4chst und w\u00e4chst. Und \u00d6sterreich befindet sich mit 22,1 kg E-M\u00fcll pro Einwohner als Umwelts\u00fcnder ganz vorne. Doch wie kommt die immer knappere Lebens- und Nutzungsdauer von Elektroger\u00e4ten zustande? Ist sie gar Kalk\u00fcl? Eine Strategie unserer Wachstums\u00f6konomie? Die k\u00fcnstlich herbeigef\u00fchrte Produktalterung ist inzwischen besser bekannt unter dem Begriff \"geplante Obsoleszenz\". So nennt man das bewusste Einbauen von Schwachstellen in Produkte, um deren Lebensdauer zu verk\u00fcrzen. Bei manchen Druckern sind zum Beispiel eingebaute Chips entdeckt worden, die das Ger\u00e4t nach einer bestimmten Anzahl gedruckter Seiten vorzeitig in den Ruhestand schicken. An Grafikkarten in Laptops treten immer h\u00e4ufiger Defekte auf, die sich durch besseren Einbau und K\u00fchlung der Grafikkarte leicht vermeiden lie\u00dfen. Wenn dann die Grafikkarte auch noch so eingebaut ist, dass man sie nur mitsamt der ganzen Platine tauschen kann, ist eine wirtschaftliche Reparatur kaum mehr m\u00f6glich. Bei der Konstruktion von Ger\u00e4ten die Reparierbarkeit nicht zu beachten, bedeutet also auch eine bewusste Verk\u00fcrzung der Produktlebensdauer. Seit einigen Jahren wird rege diskutiert, ob Hersteller die Lebensdauer von Produkten gezielt verk\u00fcrzen. Die Positionen zu diesem als \"geplante Obsoleszenz\" bezeichneten Ph\u00e4nomen bewegen sich dabei zwischen der \u00dcberzeugung, dass die Produktalterung von der Wirtschaft k\u00fcnstlich beschleunigt wird, und jener, dass dies als Verschw\u00f6rungstheorie unhaltbar sei. Erstere gehen also davon aus, dass der vorherrschenden Trend hin zu immer k\u00fcrzerer Nutzungsdauer von den Herstellern vorgegeben wird, letztere geben die Schuld daf\u00fcr den Konsumenten und ihrer Wegwerfmentalit\u00e4t. Doch wer hat recht? Oder verfehlt diese Suche nach einem S\u00fcndenbock nicht schlichtweg den Kern des Problems?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/af7ee85dd973f0e2777c485e5ee1f6b56f47257f.jpg?x=548&y=366\/geplanter-murks","genre":"Report, Dokumentation","start":1600369200,"stop":1600371900,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600371900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"freizeit","descr":"In Deutschland gibt es \u00fcber 500 Reparatur-Treffs, in denen ehrenamtliche Helfer Haushaltsger\u00e4te instandsetzen. Ob eine defekte Lampe, streikende Kaffeemaschinen oder Toaster, man muss diese Ger\u00e4te nicht gleich entsorgen. Ersatzteile m\u00fcssen nat\u00fcrlich gekauft werden, Spenden landen in der Kaffeekasse. Der Schmidt Max hat ein solch nachbarschaftliches Gewerkel besucht und Gefallen daran gefunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b0d60aa3c0f569f5a18cfe46697a97df1afeeb4.jpg?x=548&y=366\/freizeit","genre":"Report, Magazin","start":1600371900,"stop":1600373700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600373700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Barcelona ist die Hauptstadt des nach Unabh\u00e4ngigkeit strebenden Kataloniens. Gepr\u00e4gt von den modernistischen Meisterwerken des Architekten Antoni Gaud\u00ed liegt \"die sch\u00f6ne Katalanin\" malerisch zwischen der Bergkette Serra de Collserola und dem Mittelmeer. Der Schriftsteller Michael Ebmeyer und die in Berlin lebende Katalonin Gemma Ter\u00e9s Arilla berichten \u00fcber das pulsierende Leben in der Metropole.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b96bbbc8dcf89dacf0eff949b93c217746ac57f0.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600373700,"stop":1600377300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600377300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie weltweit","descr":"\"alpha-demokratie weltweit\" erg\u00e4nzt \"alpha-demokratie\" freitags um politische Bildung aus einer globalen Perspektive.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84fca17ad4f513461e1c11dc819150955315a30f.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie-weltweit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600377300,"stop":1600379100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600379100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1600379100,"stop":1600380000,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600380000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600380000,"stop":1600381500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600381500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1600381500,"stop":1600381800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600381800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1600381800,"stop":1600384200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600384200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97bcd19ab7889e6f0135fb01978f9421f477200a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1600384200,"stop":1600386000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600386000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Der Film zeigt den italienischen Astronauten Luca Parmitano bei der ESA-Vorbereitung auf seinen Astronauteneinsatz, zeigt ihn beim Start im russischen Baikonur und begleitet ihn in seinem ALLtag auf der ISS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1600386000,"stop":1600389600,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600389600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1600389600,"stop":1600390500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600390500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1600390500,"stop":1600391700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600391700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600391700,"stop":1600393500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600393500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/794aa98a8faf5dd39182672c85a29353f9953489.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1600393500,"stop":1600396200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600396200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Barcelona ist die Hauptstadt des nach Unabh\u00e4ngigkeit strebenden Kataloniens. Gepr\u00e4gt von den modernistischen Meisterwerken des Architekten Antoni Gaud\u00ed liegt \"die sch\u00f6ne Katalanin\" malerisch zwischen der Bergkette Serra de Collserola und dem Mittelmeer. Der Schriftsteller Michael Ebmeyer und die in Berlin lebende Katalonin Gemma Ter\u00e9s Arilla berichten \u00fcber das pulsierende Leben in der Metropole.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b96bbbc8dcf89dacf0eff949b93c217746ac57f0.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600396200,"stop":1600399800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600399800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1600399800,"stop":1600401600,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}