{"1598932800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Fast Track English","descr":"Die Lebenswege der Menschen unterscheiden sich ganz erheblich. Oft stehen unvorhersehbare H\u00fcrden einer geradlinigen Schulausbildung im Wege. Aber eine fundierte Ausbildung ist als solide Basis f\u00fcr ein erf\u00fclltes Berufsleben wichtig. Das Telekolleg er\u00f6ffnet Ihnen die M\u00f6glichkeit, Wissen aufzufrischen oder staatlich anerkannte Schulabschl\u00fcsse nachzuholen \u2013 auch sp\u00e4ter und neben Job und Familie.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1598932800,"stop":1598934600,"country":"D","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598934600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Deutsch","descr":"Auch wer die Mittlere Reife schon besitzt, profitiert vom \"Grundkurs Deutsch\". Er bietet allen Interessierten eine Auffrischung und Erg\u00e4nzung ihrer Kenntnisse und eine ansprechende Ann\u00e4herung an die deutsche Sprache und Literatur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1ec30b54739b0d7cda5227aed8778facc18bc60.jpg?x=548&y=366\/grundkurs-deutsch","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598934600,"stop":1598936400,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598936400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Mehr als 300 Berufe im Dualen System, dazu kommen Lehrstellen bei Beh\u00f6rden und der Bahn, au\u00dferdem locken Fachschulen mit ihren Abschl\u00fcssen: Doch welche Ausbildung in Betrieb und Berufsschule ist f\u00fcr wen richtig?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598936400,"stop":1598937300,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598937300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Die Mischung macht es: am Computer arbeiten, dann wieder Pakete schichten und den Gabelstapler bedienen. Viele Lageristen finden genau das reizvoll an ihrem Beruf. Waren annehmen, einlagern und bei Bedarf wieder kommissionieren und verschicken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598937300,"stop":1598938200,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598938200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Klasse Segel Abenteuer","descr":"Es ist das gr\u00f6\u00dfte Abenteuer ihres Lebens! Sechs Monate lang segeln 30 Zehntkl\u00e4ssler aus Bayern um die halbe Welt. Der Dreimaster \"Thor Heyerdahl\" ist f\u00fcr die Gymnasiasten Klassenzimmer und Lebensraum in einem. Die Reiseroute f\u00fchrt sie von Kiel \u00fcber die Kanarischen Inseln in die Karibik, von Panama \u00fcber Kuba und die Bermudas zur\u00fcck \u00fcber die Azoren nach Kiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/25a6e47e71fd66fe80b010aab1beedb7f2545bfd.jpg?x=548&y=366\/klasse-segel-abenteuer","genre":"Serie, Dokusoap","start":1598938200,"stop":1598939700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598939700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Abspecken mit Shaun: Jetzt ist es passiert: Das gro\u00dfe, dicke Schaf hat viel zu viel gefressen und ist dabei so fett geworden, dass es sich kaum noch bewegen kann. Selbst durch die Stallt\u00fcr passt es nicht mehr hindurch. Shaun ernennt sich zum \"Personal Trainer\" und gibt alles, um aus dem gro\u00dfen, dicken Schaf ein schlankes, sportliches Normalschaf zu machen. Das gelingt ihm sogar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e28e9484ea61c1d1af438b9cbde397f2daffaa9b.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1598939700,"stop":1598940000,"country":"GB","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598940000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/47cf7ed6c921223324dffa8b855824f61a9218b0.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1598940000,"stop":1598940900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598940900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70ae5f98a66d6f472315839fc3a7069d6e326491.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1598940900,"stop":1598945400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598945400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Warum bin ich wie ich bin?","descr":"Unsere beiden Reporter erinnern sich an ihre Pubert\u00e4t: Eine Zeit, in der totales Gef\u00fchlschaos herrschte \u2013 genau wie bei den Jugendlichen heute. Nina unterh\u00e4lt sich mit Sch\u00fclern ihres ehemaligen Gymnasiums und im Gespr\u00e4ch mit Experten erfahren Michael und Nina, warum Pubertierende oft wirklich nicht wissen, was sie tun und welche Rolle dabei Umstrukturierungen im Gehirn spielen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60ea55d14ef06f14f72c08bb538db0128cf2fb04.jpg?x=548&y=366\/warum-bin-ich-wie-ich-bin","genre":"Report, Dokumentation","start":1598945400,"stop":1598946300,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598946300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Warum bin ich wie ich bin?","descr":"Es gibt Leute, f\u00fcr die war es die sch\u00f6nste Zeit ihres Lebens. Es gibt aber auch Leute, die ihre Jugendzeit am liebsten aus dem Ged\u00e4chtnis l\u00f6schen w\u00fcrden. Eines ist klar: spurlos geht diese Zeit an niemandem vorbei. Unsere Reporter erinnern sich an ihre eigene Jugendzeit zur\u00fcck, ziehen mit Jugendlichen durch das Nachtleben und erforschen mit Experten das Thema Jugendkultur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/087408499af650e6d1b45df592763307fc5b8efe.jpg?x=548&y=366\/warum-bin-ich-wie-ich-bin","genre":"Report, Dokumentation","start":1598946300,"stop":1598947200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598947200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alles wissen","descr":"Das Magazin bietet Wissen als Orientierungshilfe und konkrete L\u00f6sungen f\u00fcr den Alltag und hilft, sich in einer st\u00e4ndig ver\u00e4ndernden Welt zurechtzufinden. Die Themen sind in die Lebenswelt der hessischen Zuschauer eingebunden, die Beitr\u00e4ge sind informativ und werden spannend und leicht verst\u00e4ndlich erz\u00e4hlt. Jede Sendung folgt einem Motto, das die einzelnen Themen sinnvoll miteinander verbindet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29223424f702a4aa2bff44051c5db48c8f097b1.jpg?x=548&y=366\/alles-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598947200,"stop":1598949900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598949900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598949900,"stop":1598951700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598951700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Zwischen Spessart und Karwendel","descr":"Das so informative wie unterhaltsame Wochenmagazin begibt sich auf eine Reise durch das sch\u00f6ne Bayernland, und pr\u00e4sentiert die Besonderheiten der unterschiedlichen Regionen und ihrer Bewohner, ihre Geschichte, ihr Brauchtum und ihre Kultur. Die Sendung hat seit dem Jahr 1978 eine pr\u00e4chtig gewachsene Buche als Sinnbild f\u00fcr den \u00e4u\u00dferlichen Wandel und die jeweiligen Jahreszeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93a9a54c6c39bc313f0ed92428f392451027194b.jpg?x=548&y=366\/zwischen-spessart-und-karwendel","genre":"Report, Magazin","start":1598951700,"stop":1598954700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598954700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1598954700,"stop":1598958000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598958000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1598958000,"stop":1598958900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598958900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1598958900,"stop":1598959800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598959800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Das 2005 gegr\u00fcndete Internetportal YouTube ist eine der erfolgreichsten Plattformen f\u00fcr Videoinhalte. Besonders Jugendliche nutzen es als Informationsangebot. Das Medium hat sich allerdings in den letzten Jahren auch zu einem Sammelbecken verwirrender Verschw\u00f6rungstheorien entwickelt. Der Publizist Lutz Fr\u00fchbrodt und die Community-Managerin Samira Sch\u00fctz sprechen \u00fcber diese Problematik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/07ceef03b063ad717ff7f64f0a676c11a10c6b2f.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598959800,"stop":1598963400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598963400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Xenius","descr":"Pollen machen vielen Menschen das Leben schwer, weil sie allergisch auf Haselnuss- oder Birkenpollen reagieren. Dabei k\u00f6nnen die Winzlinge sehr viel mehr als Nasen zum Laufen bringen: Sie sind fast unzerst\u00f6rbar, \u00fcberstehen Hitze, Eisesk\u00e4lte und Millionen von Jahren. Die winzigen Allesk\u00f6nner k\u00f6nnen auch ganz verschiedenen Wissenschaftszweigen Informationen liefern \u2013 sogar \u00fcber die Steinzeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08351f6d05b97de6cb4fa9e59f7d3a27fd858a41.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1598963400,"stop":1598965200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598965200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Was macht die Zeit, wenn sie vergeht?","descr":"Die Sendereihe \"Was macht die Zeit, wenn sie vergeht?\" erz\u00e4hlt von den vielen Versuchen der Menschen, die Zeit zu messen und einzuteilen \u2013 von Stonehenge \u00fcber die r\u00f6mische Antike, die islamische und die j\u00fcdische Zeitrechnung bis hin zum digitalen Ewigen Kalender.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5e3fc28749602c318ffa505bc2031b3998b80ebf.jpg?x=548&y=366\/was-macht-die-zeit-wenn-sie-vergeht","genre":"Report, Dokumentation","start":1598965200,"stop":1598966100,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598966100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"odysso","descr":"Mit \"odysso\" kann die Wissenschaftsredaktion des SWR aktueller auf das Zeitgeschehen eingehen. Das Magazin hat zum einen den langfristig gesetzten Themenblock f\u00fcr die Programmzeitschriften, aber auch noch Sendefl\u00e4che um kurzfristig auf aktuelle Entwicklungen zu reagieren. Damit kann das neue Wissensmagazin seine Information quasi \"just in time\" pr\u00e4sentieren. Schlie\u00dflich will odysso die Antworten geben, zu denen die Zuschauer auch Fragen haben, die sie gerade bewegen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ece7dc35becc63319f9919bada2aecbbb7314a40.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1598966100,"stop":1598968800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598968800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598968800,"stop":1598970600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598970600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Handwerkskunst!","descr":"Auf knapp 20 Quadratmetern: Schlafkoje, Wohn- und Sitzecke, K\u00fcchenzeile, Dusche und WC \u2013 ein \"Tiny House\" ist eine Mischung aus Eigenheim und Wohnanh\u00e4nger. Christian Kienel baut solche H\u00e4user auf R\u00e4dern, von der ersten Bodenplatte bis zum Esstisch, individuell nach Kundenwunsch mit Beteiligung der k\u00fcnftigen BesitzerInnen. Praktiker sein bei der \"Realisierung einer Vision\" \u2013 so lautet sein Credo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/366cde81832a58ac4693f3bfb5d853e79d816ae6.jpg?x=548&y=366\/handwerkskunst","genre":"Report, Dokumentation","start":1598970600,"stop":1598973300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598973300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hier geht die Post ab","descr":"Um einen Brief zu bef\u00f6rdern, m\u00fcssen bei der Deutschen Post rund 125.000 Mitarbeiter und hoch spezialisierte Maschinen bis an ihre Grenzen gehen. Trotzdem erreicht ein Brief seinen Empf\u00e4nger in der Regel schon am n\u00e4chsten Tag. Doch wie funktioniert diese Logistik genau? Die Knotenpunkte sind die \u00fcber ganz Deutschland verteilten 82 Briefzentren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb552928bdeb0b7119869184c06bb1da305f38d8.jpg?x=548&y=366\/hier-geht-die-post-ab","genre":"Report, Reportage","start":1598973300,"stop":1598975100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598975100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Briefmarken unterm Hammer","descr":"In einem Hochhaus ist ein Mann gestorben, der sein ganzes Leben lang Briefmarken gesammelt hat. Bis unter die Decke stapeln sich dort 550 Kartons. Die muss Klaus Veuskens vom gleichnamigen Auktionshaus in Hildesheim jetzt sortieren und bewerten. Sein Ziel: bei seiner n\u00e4chsten Auktion damit einen hohen Preis erzielen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2b69b2a42929b46c5756d973cb7219bda7517d9.jpg?x=548&y=366\/briefmarken-unterm-hammer","genre":"Report, Reportage","start":1598975100,"stop":1598976900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598976900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Das Kloster St. Gallen zieht seit \u00fcber 1.200 Jahren die Menschen in seinen Bann. Wo heute die barocke Klosterkirche steht, baute der M\u00f6nch Gallus Anfang des 7. Jahrhunderts f\u00fcr sich eine Zelle. An seinem Grab gr\u00fcndete der alemannische Priester Otmar das erste Kloster nach der Regel des heiligen Benedikt. Liturgie, Kunst und Wissenschaft waren die S\u00e4ulen, auf denen sein Ruhm sich gr\u00fcndete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1598976900,"stop":1598977800,"country":"D","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598977800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Venetien \u2013 Kulturland zwischen Dolomiten und Podelta","descr":"Venetien, das Land zwischen Alpen und Adria, ist altes Kulturland.Es wird beherrscht und gepr\u00e4gt durch den Namensgeber Venedig. In der Region liegen Padua, Verona, Vicenza \u2013 St\u00e4dte, die mit ihren Kunstsch\u00e4tzen j\u00e4hrlich Millionen Touristen anziehen. Die Dokumentation \"Reisewege Venetien\" l\u00e4dt ein auf eine Reise durch das alte Kulturland \u2013 von den Dolomiten bis zum Podelta.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e1d28377b17e0fbc0a280dfcbd326b7ee46c663.jpg?x=548&y=366\/venetien-kulturland-zwischen-dolomiten-und-podelta","genre":"Report, Dokumentation","start":1598977800,"stop":1598980500,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598980500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Was macht die Zeit, wenn sie vergeht?","descr":"Die Sendereihe \"Was macht die Zeit, wenn sie vergeht?\" erz\u00e4hlt von den vielen Versuchen der Menschen, die Zeit zu messen und einzuteilen \u2013 von Stonehenge \u00fcber die r\u00f6mische Antike, die islamische und die j\u00fcdische Zeitrechnung bis hin zum digitalen Ewigen Kalender.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9fc5cb095d74216f347b97d00ba3ffe8711aaba.jpg?x=548&y=366\/was-macht-die-zeit-wenn-sie-vergeht","genre":"Report, Dokumentation","start":1598980500,"stop":1598981400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598981400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich heute mit dem Thema \"Lebensmittelpreise\". Zu Gast im Studio ist Prof. Dr. Achim Spiller, Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5d9263bbf4a92b7478db7a5f22c9927ab167868.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie","genre":"Report, Dokumentation","start":1598981400,"stop":1598983200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598983200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598983200,"stop":1598984100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598984100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"L\u00e4nder-Menschen-Abenteuer","descr":"Der Grand Canyon ist eines der gr\u00f6\u00dften Naturwunder der Erde. F\u00fcr etliche Menschen ist der Nationalpark zum Lebensraum geworden. Denn der Grand Canyon ist nicht nur faszinierend, sondern bietet auch Arbeit. Der Film stellt u.a. den Biologen Brandon Holton vor, der die Spur des Pumas verfolgt, des letzten verbliebenen gro\u00dfen Raubtiers im Grand Canyon.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a912f706f4437fc9f311972f330075cbd4a26dcd.jpg?x=548&y=366\/laender-menschen-abenteuer","genre":"Report, Dokumentation","start":1598984100,"stop":1598986800,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598986800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Schmerzmittel, Antibiotika & Co","descr":"Mehr als 14.000 Arzneimittel sind derzeit auf dem Markt, rund 1000 Einzeldosen \u2013 Tabletten, Kapseln, Tropfen \u2013 nimmt jeder \u00d6sterreicher durchschnittlich pro Jahr zu sich. Das schadet oft mehr, als es n\u00fctzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8fc2cff42c957656f222d30166e56823a738e765.jpg?x=548&y=366\/schmerzmittel-antibiotika-co","genre":"Report, Dokumentation","start":1598986800,"stop":1598989500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598989500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"maiLab: Antidepressiva \u2013 ja oder nein?","descr":"Viele Menschen k\u00e4mpfen gegen Depressionen, w\u00e4hrend die Suche nach einer guten Behandlung oft ein langer trial-and-error-Weg ist. Antidepressiva sind umstritten \u2013 \u00fcber Nebenwirkungen wird oft gesprochen, doch vor allem die Wirksamkeit an sich steht in Frage. Gleichzeitig berichten viele Patienten mit einer Depression von guten Erfahrungen mit Medikamenten. Wir haben uns die Studienlage genauer angeschaut \u2013 und waren selbst \u00fcberrascht'","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598989500,"stop":1598990700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598990700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"so geht Medien","descr":"Politik-Talkmaster, Sportkommentator, Investigativ-Reporter. Jeder arbeitet anders und versteht sich doch als Journalist. Auch wenn sich der Beruf durch das Internet stark ver\u00e4ndert hat \u2013 die grunds\u00e4tzlichen Aufgaben bleiben. \"so geht MEDIEN\" ist ein Medienkompetenz-Angebot von ARD, ZDF und Deutschlandradio f\u00fcr Jugendliche und Lehrkr\u00e4fte. Weitere Informationen und umfangreiches Material f\u00fcr den Einsatz im Unterricht finden Sie hier: www.so-geht-medien.de","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a77b25abea2d934d55bd93ac6a1beafdf043e6c.jpg?x=548&y=366\/so-geht-medien","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598990700,"stop":1598991300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598991300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Das 2005 gegr\u00fcndete Internetportal YouTube ist eine der erfolgreichsten Plattformen f\u00fcr Videoinhalte. Besonders Jugendliche nutzen es als Informationsangebot. Das Medium hat sich allerdings in den letzten Jahren auch zu einem Sammelbecken verwirrender Verschw\u00f6rungstheorien entwickelt. Der Publizist Lutz Fr\u00fchbrodt und die Community-Managerin Samira Sch\u00fctz sprechen \u00fcber diese Problematik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/07ceef03b063ad717ff7f64f0a676c11a10c6b2f.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598991300,"stop":1598994900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598994900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich heute mit dem Thema \"Lebensmittelpreise\". Zu Gast im Studio ist Prof. Dr. Achim Spiller, Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5d9263bbf4a92b7478db7a5f22c9927ab167868.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie","genre":"Report, Dokumentation","start":1598994900,"stop":1598996700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598996700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1598996700,"stop":1598997600,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598997600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598997600,"stop":1598999100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598999100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1598999100,"stop":1598999400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598999400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1598999400,"stop":1599001800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599001800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97bcd19ab7889e6f0135fb01978f9421f477200a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1599001800,"stop":1599003600,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599003600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1599003600,"stop":1599007200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599007200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ea7d5823a13c175e8441ff3ba6cbcd24bb6a7d.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1599007200,"stop":1599008100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599008100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1599008100,"stop":1599009300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599009300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1599009300,"stop":1599011100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599011100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"odysso","descr":"Mal sind es ungew\u00f6hnliche Geschichten, mal werden Dauerthemen und brisante Fragen neu und spannend beleuchtet. Immer gibt es etwas zu lernen. Das Wissensmagazin stellt Zusammenh\u00e4nge her und pr\u00fcft Erkenntnisse der Wissenschaft kritisch auf ihre Auswirkungen f\u00fcr Mensch, Gesellschaft und Umwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7c6479ccca08ba757a804a8d13aedeb01cb77c7.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1599011100,"stop":1599013800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599013800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Das 2005 gegr\u00fcndete Internetportal YouTube ist eine der erfolgreichsten Plattformen f\u00fcr Videoinhalte. Besonders Jugendliche nutzen es als Informationsangebot. Das Medium hat sich allerdings in den letzten Jahren auch zu einem Sammelbecken verwirrender Verschw\u00f6rungstheorien entwickelt. Der Publizist Lutz Fr\u00fchbrodt und die Community-Managerin Samira Sch\u00fctz sprechen \u00fcber diese Problematik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/07ceef03b063ad717ff7f64f0a676c11a10c6b2f.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599013800,"stop":1599017400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599017400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1599017400,"stop":1599019200,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}