{"1598241600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Russisch, bitte!","descr":"Russisch lernen vom Fernsehsessel aus! In insgesamt 30 Sendungen \u00e0 30 Minuten k\u00f6nnen Anf\u00e4nger das kyrillische Alphabet und den Grundwortschatz dieser als schwierig geltenden Sprache erlernen \u2013 eine n\u00fctzliche Einf\u00fchrung beispielsweise f\u00fcr Touristen, die nach Russland reisen wollen. Zu verwirrend soll es nicht werden. Daf\u00fcr sorgt u.a. die Russischlehrerin Olga Barbian, die durch die Sendung f\u00fchrt.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1598241600,"stop":1598243400,"country":"D\/FIN","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598243400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Deutsch","descr":"Der \"Grundkurs Deutsch\" bereitet auf den Erwerb der Mittleren Reife im Telekolleg vor: Wer die Grundkurse Deutsch, Mathematik und Englisch absolviert und anschlie\u00dfend die Pr\u00fcfungen des ersten Trimesters Telekolleg in Deutsch, Englisch und Mathematik besteht, erh\u00e4lt die Mittlere Reife verliehen. Diese ist Voraussetzung f\u00fcr die weitere Teilnahme am Telekolleg MultiMedial, das in insgesamt vier Trimestern zum Erwerb der Fachhochschulreife f\u00fchrt. Aber auch wer die Mittlere Reife schon besitzt, profitiert vom \"Grundkurs Deutsch\". Er bietet allen Interessierten eine Auffrischung und Erg\u00e4nzung ihrer Kenntnisse und eine ansprechende Ann\u00e4herung an die deutsche Sprache und Literatur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff1caf9050927cb2fa7e276aebfe59650d84628c.jpg?x=548&y=366\/grundkurs-deutsch","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598243400,"stop":1598245200,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598245200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Mehr als 300 Berufe im Dualen System, dazu kommen Lehrstellen bei Beh\u00f6rden und der Bahn, au\u00dferdem locken Fachschulen mit ihren Abschl\u00fcssen: Doch welche Ausbildung in Betrieb und Berufsschule ist f\u00fcr wen richtig?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598245200,"stop":1598246100,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598246100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Sie warten und reparieren PKW mit unterschiedlichen Antriebsarten. Moderne Autos haben immer mehr Computer und Elektronik an Bord, werden immer \u00f6fter elektrisch angetrieben. Darauf ist die neu gestaltete dreieinhalbj\u00e4hrige duale Ausbildung ausgerichtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598246100,"stop":1598247000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598247000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Klasse Segel Abenteuer","descr":"Es ist das gr\u00f6\u00dfte Abenteuer ihres Lebens! Sechs Monate lang segeln 30 Zehntkl\u00e4ssler aus Bayern um die halbe Welt. Der Dreimaster \"Thor Heyerdahl\" ist f\u00fcr die Gymnasiasten Klassenzimmer und Lebensraum in einem. Die Reiseroute f\u00fchrt sie von Kiel \u00fcber die Kanarischen Inseln in die Karibik, von Panama \u00fcber Kuba und die Bermudas zur\u00fcck \u00fcber die Azoren nach Kiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19caf7cfbc921d145fee2233e4770b2741d4f6d2.jpg?x=548&y=366\/klasse-segel-abenteuer","genre":"Serie, Dokusoap","start":1598247000,"stop":1598248500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598248500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Ein Kohlkopf, der vom vorbeifahrenden Traktor des Farmers kullert, kommt dem gelangweilten Shaun gelegen. Der Gem\u00fcseball inspiriert ihn, sein fu\u00dfballerisches K\u00f6nnen zum Besten zu geben. Die Schafe sind begeistert und Bitzer pfeift an zum Match. Doch das Fu\u00dfballspiel ger\u00e4t au\u00dfer Kontrolle, denn die frechen Schweine haben den Kohl zum leckeren Snack auserkoren. Eine leidenschaftliche Schlacht beginnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d138733459c50a9c775bb3cd6e389177116f986e.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1598248500,"stop":1598248800,"country":"GB","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598248800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4adb85dba485bffa1f8d232b6028fb141c6a5b32.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1598248800,"stop":1598249700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598249700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70ae5f98a66d6f472315839fc3a7069d6e326491.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1598249700,"stop":1598254200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598254200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gef\u00fchlswelten","descr":"Gef\u00fchle beeinflussen unsere Gesundheit, spornen Athleten zu au\u00dfergew\u00f6hnlichen Leistungen an, f\u00fchren in der Schule zu Streit zwischen Lehrern und Sch\u00fclern, sie mobilisieren Menschenmassen, entscheiden Wahlk\u00e4mpfe und bringen Konsumenten dazu, die \"richtige\" Marke zu kaufen. Gef\u00fchle formen unseren Charakter, sie sind der Lotse, der uns hilft, durch unbekanntes Terrain zu navigieren und sie sind das Z\u00fcnglein an der Waage, wenn wir eine Entscheidung treffen. Sie erlauben uns, blitzschnell zu reagieren, sie bilden den \"Klebstoff\" unserer sozialen Beziehungen, sie sind die Triebfedern des Lebens. Eine Welt ohne Gef\u00fchle ist ohne Bedeutung und ohne Perspektive. Die Doku-Reihe GEF\u00dcHLSWELTEN nimmt uns mit auf eine Entdeckungsreise in eine faszinierende Welt \u2013 mit viel Gef\u00fchl und doch professionell distanziert: Wie nehmen wir Gef\u00fchle wahr? Welche Rolle spielen Gef\u00fchle? Wie erforscht man Gef\u00fchle? Die 11 Folgen \u00e0 15 Minuten nehmen Bezug auf die Basisgef\u00fchle des Menschen und werden durch Experteninterviews und Live Sketchings verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rt.Jeder einzelne Film verkn\u00fcpft gelebten Alltag, aktuelle wissenschaftliche Erkenntnisse aus den unterschiedlichsten Disziplinen und religi\u00f6se, philosophische und spirituelle Sichtweisen und schafft so einen ganzheitlichen Blick auf unsere Gef\u00fchle. Es ist eine Expedition ohne genaues Ziel. Am Ende aber haben wir trotzdem ein gutes Gef\u00fchl \u2013 und weniger Ber\u00fchrungs\u00e4ngste vor unseren eigenen und fremden Gef\u00fchlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f08bac51478b4d73a01217036e16eebbf6acac0.jpg?x=548&y=366\/gefuehlswelten","genre":"Report, Dokumentation","start":1598254200,"stop":1598255100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598255100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gef\u00fchlswelten","descr":"Gef\u00fchle beeinflussen unsere Gesundheit, spornen Athleten zu au\u00dfergew\u00f6hnlichen Leistungen an, f\u00fchren in der Schule zu Streit zwischen Lehrern und Sch\u00fclern, sie mobilisieren Menschenmassen, entscheiden Wahlk\u00e4mpfe und bringen Konsumenten dazu, die \"richtige\" Marke zu kaufen. Gef\u00fchle formen unseren Charakter, sie sind der Lotse, der uns hilft, durch unbekanntes Terrain zu navigieren und sie sind das Z\u00fcnglein an der Waage, wenn wir eine Entscheidung treffen. Sie erlauben uns, blitzschnell zu reagieren, sie bilden den \"Klebstoff\" unserer sozialen Beziehungen, sie sind die Triebfedern des Lebens. Eine Welt ohne Gef\u00fchle ist ohne Bedeutung und ohne Perspektive. Die Doku-Reihe GEF\u00dcHLSWELTEN nimmt uns mit auf eine Entdeckungsreise in eine faszinierende Welt \u2013 mit viel Gef\u00fchl und doch professionell distanziert: Wie nehmen wir Gef\u00fchle wahr? Welche Rolle spielen Gef\u00fchle? Wie erforscht man Gef\u00fchle? Die 11 Folgen \u00e0 15 Minuten nehmen Bezug auf die Basisgef\u00fchle des Menschen und werden durch Experteninterviews und Live Sketchings verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rt.Jeder einzelne Film verkn\u00fcpft gelebten Alltag, aktuelle wissenschaftliche Erkenntnisse aus den unterschiedlichsten Disziplinen und religi\u00f6se, philosophische und spirituelle Sichtweisen und schafft so einen ganzheitlichen Blick auf unsere Gef\u00fchle. Es ist eine Expedition ohne genaues Ziel. Am Ende aber haben wir trotzdem ein gutes Gef\u00fchl \u2013 und weniger Ber\u00fchrungs\u00e4ngste vor unseren eigenen und fremden Gef\u00fchlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75b541338a4167ba559e35d6547f46d751581980.jpg?x=548&y=366\/gefuehlswelten","genre":"Report, Dokumentation","start":1598255100,"stop":1598256000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598256000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"Bei der Zufuhr von Vitaminen kommt es auf die richtige Menge an \u2013 nicht zu wenig, aber auch nicht zu viel. Viele Kinder m\u00f6gen kein Gem\u00fcse, das sorgt oft f\u00fcr \u00c4rger am Esstisch. Ein Filmteam nahm den Speiseplan eines Schulkinds unter die Lupe und pr\u00fcfte, ob Vitamine in den Gerichten stecken, die Kindern besonders gut schmecken. Zudem wurde untersucht, welche Wirkung Vitamininfusionen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0bb7b73261a84e68db0453bf69006623403b740.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1598256000,"stop":1598258700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598258700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598258700,"stop":1598260500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598260500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Traumh\u00e4user","descr":"Hochwertig, anspruchsvoll, nachhaltig \u2013 die Reihe startet mit einem ganz au\u00dfergew\u00f6hnlichen Projekt, dem \"Haus aus Feuer und Glas\". Erstmals wurde hier in Deutschland bei einem Wohnhaus die traditionelle japanische Yakisugi-Methode zur Holzfassadenveredelung angewandt. Aber auch gestalterisch kann sich das Hanghaus, das auf einem Glassockel zu schweben scheint, sehen lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b016962dda7f277c9bc11ce55573b971053822fb.jpg?x=548&y=366\/traumhaeuser","genre":"Report, Dokumentation","start":1598260500,"stop":1598263500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598263500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1598263500,"stop":1598266800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598266800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1598266800,"stop":1598267700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598267700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1598267700,"stop":1598268600,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598268600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Flederm\u00e4use k\u00f6nnen fliegen wie ein Vogel, tragen Fell wie eine Maus, sie schlafen kopf\u00fcber und sehen mit den Ohren. Trotz oder gerade wegen dieser ungew\u00f6hnlichen Eigenschaften und F\u00e4higkeiten finden viele Menschen die J\u00e4ger der Nacht unheimlich. Einige empfinden Ekel, wenn sie an Flederm\u00e4use denken. \"Flederm\u00e4use sind die sozialsten und faszinierendsten Tiere, die ich kenne\", sagt ein Biologe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7200149a1879bb92fa21b5aa3098f9b5174e0ac7.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598268600,"stop":1598272200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598272200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Newton","descr":"Die Zukunft unseres Planeten wird in den St\u00e4dten entschieden. Im Jahr 2050 werden zwei Drittel der Weltbev\u00f6lkerung in St\u00e4dten leben. Das bedeutet aber auch: Raum wird knapp. Verkehr, L\u00e4rm, Luftverschmutzung und soziale Spannungen nehmen zu. Wie sollen die St\u00e4dte der Zukunft aussehen und wie sollen sie funktionieren? Gr\u00fcn, effizient, technologisch fortschrittlich und vor allem nachhaltig sollen sie werden, soweit sind sich die Stadtplaner einig und konzipieren die St\u00e4dte der Zukunft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddad39212d97e97d9020d5aa2a9b77e44c2f333e.jpg?x=548&y=366\/newton","genre":"Report, Magazin","start":1598272200,"stop":1598273400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598273400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vom Ahorn bis zur Zwiebel","descr":"Seine Bl\u00fcten tauchen ganze Landschaften in Gelb. Und diese gelben Landschaften werden immer mehr. Warum eigentlich? Und wie sieht eine Rapspflanze aus der N\u00e4he betrachtet aus? Ein Pflanzenportr\u00e4t.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/832908a647f59bd9a5e9df3e7aa886444bfb67aa.jpg?x=548&y=366\/vom-ahorn-bis-zur-zwiebel","genre":"Report, Dokumentation","start":1598273400,"stop":1598274000,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598274000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1598274000,"stop":1598274900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598274900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alles wissen","descr":"Kameras registrieren jede Regung der Gesichtsmuskulatur. Armb\u00e4nder messen Puls, Hautwiderstand und Temperatur. Der Computer errechnet aus diesen Daten blitzschnell den Gem\u00fctszustand seines Nutzers. So soll er uns in Zukunft vor \u00dcberforderung aber auch vor Langeweile am Arbeitsplatz sch\u00fctzen. Systeme, die das k\u00f6nnen, werden bereits getestet. Ist diese Form der \u00dcberwachung ein Fluch oder Segen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0e9eb8ebe9d0d51533f1d5951de2ef102b2c05c.jpg?x=548&y=366\/alles-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598274900,"stop":1598277600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598277600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598277600,"stop":1598279400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598279400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Zwischen Spessart und Karwendel","descr":"Das so informative wie unterhaltsame Wochenmagazin begibt sich auf eine Reise durch das sch\u00f6ne Bayernland, und pr\u00e4sentiert die Besonderheiten der unterschiedlichen Regionen und ihrer Bewohner, ihre Geschichte, ihr Brauchtum und ihre Kultur. Die Sendung hat seit dem Jahr 1978 eine pr\u00e4chtig gewachsene Buche als Sinnbild f\u00fcr den \u00e4u\u00dferlichen Wandel und die jeweiligen Jahreszeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93a9a54c6c39bc313f0ed92428f392451027194b.jpg?x=548&y=366\/zwischen-spessart-und-karwendel","genre":"Report, Magazin","start":1598279400,"stop":1598282100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598282100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Herrensitze","descr":"Herrschaftliche Landh\u00e4user mit einer bewegten Geschichte \u2013 Moderator Karl Hohenlohe besucht in der Doku-Reihe \"Herrensitze\" die Brennpunkte einstiger Machtpolitik und zeigt, wie es sich einst in den prachtvollen Bauten gelebt hat. So blickt er gleichzeitig auch auf die \u00f6sterreichische Geschichte, die durch die Adelsgeschlechter ihrer Zeit und m\u00e4chtigen Familien ma\u00dfgeblich gepr\u00e4gt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/885e615948c3a04754c0aa0524d396cc32c09240.jpg?x=548&y=366\/herrensitze","genre":"Report, Dokumentation","start":1598282100,"stop":1598284800,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598284800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Herrensitze","descr":"Herrschaftliche Landh\u00e4user mit einer bewegten Geschichte \u2013 Moderator Karl Hohenlohe besucht in der Doku-Reihe \"Herrensitze\" die Brennpunkte einstiger Machtpolitik und zeigt, wie es sich einst in den prachtvollen Bauten gelebt hat. So blickt er gleichzeitig auch auf die \u00f6sterreichische Geschichte, die durch die Adelsgeschlechter ihrer Zeit und m\u00e4chtigen Familien ma\u00dfgeblich gepr\u00e4gt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df263d9f7af549e0f1cc66ff4dc2099d07a6ac7f.jpg?x=548&y=366\/herrensitze","genre":"Report, Dokumentation","start":1598284800,"stop":1598287500,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598287500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Euromaxx","descr":"Europa in seiner Vielfalt und Faszination \u2013 das zeigt die Sendung \"Euromaxx\". Einmal w\u00f6chentlich bietet das Magazin der Deutschen Welle seinem internationalen Publikum aufregende Einblicke in die europ\u00e4ische Kultur und Lebensart.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0ff788287ed0623040bc6e96bb086efe1e1dd8e.jpg?x=548&y=366\/euromaxx","genre":"Report, Magazin","start":1598287500,"stop":1598289300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598289300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"SMS \u2013 Schwanke meets Science","descr":"\"SMS \u2013 Schwanke meets Science\" ist ein neues, innovatives Wissensformat f\u00fcr ARD-alpha. Der Meteorologe und Moderator Karsten Schwanke macht Spitzenforschung in Deutschland erlebbar. Dazu begibt er sich in jeder Staffel an einen anderen Forschungsort in der Republik. Dort trifft er auf Menschen, die die Wissenschaft mit ihrer Arbeit, ihrer Leidenschaft und ihren Visionen voranbringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69107f7591cc8204be0eb3505459972d21c33fca.jpg?x=548&y=366\/sms-schwanke-meets-science","genre":"Report, Dokumentation","start":1598289300,"stop":1598290200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598290200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich mit den zentralen Fragen und Entwicklungen unserer Demokratie in einer unruhigen Welt- \u00fcber die Aktualit\u00e4t hinaus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05bc79a4171fc537baab466ef0211af6abf8c94e.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie","genre":"Report, Dokumentation","start":1598290200,"stop":1598292000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598292000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598292000,"stop":1598292900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598292900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Navarra \u2013 Gr\u00fcnes Spanien zwischen Pyren\u00e4en und Ebro","descr":"Navarra ist wie Spanien in Kleinformat. Abgesehen von blauem Meer und weiten Str\u00e4nden gibt es auf kleinerem Raum alles, was das gro\u00dfe Spanien zu bieten hat. Da sind die Pyren\u00e4en mit ihren schattigen W\u00e4ldern, k\u00fchlen Seen und B\u00e4chen, den Kl\u00f6stern und dem Tal Roncesvalles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b800db4c957f19d89dac74541e1f90e4ce467de7.jpg?x=548&y=366\/navarra-gruenes-spanien-zwischen-pyrenaeen-und-ebro","genre":"Report, Dokumentation","start":1598292900,"stop":1598295600,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598295600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Spaniens spannende Mitte","descr":"Gran Via, Retiro-Park, Cibeles-Brunnen und Puerta del Sol \u2013 all das will man sehen, wenn man als Tourist in Spaniens Hauptstadt kommt. Komfortabel lassen sich die ber\u00fchmten Avenidas mit ihren Prachtbauten aus dem 19. und 20. Jahrhundert bei einer City-Bus-Tour bestaunen. Das spart Kraft f\u00fcr abwechslungsreiche Spazierg\u00e4nge an weniger bekannte Pl\u00e4tze in der Altstadt oder im Literatenviertel Huertas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c7a1f574bd98288a5f1cc8ae607786cbf4fb3d5.jpg?x=548&y=366\/spaniens-spannende-mitte","genre":"Report, Dokumentation","start":1598295600,"stop":1598298300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598298300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Madrid, da will ich hin!","descr":"Madrid liegt nat\u00fcrlich nicht am Meer, trotzdem verdankt die Stadt als Sitz des K\u00f6nigshauses ihren Reichtum auch den gro\u00dfen Seefahrern. Schlie\u00dflich war Spanien in der Kolonialzeit eine Weltmacht. Von all dem ist in Madrid auch heute noch viel zu sp\u00fcren: In der stolzen, weltoffenen Metropole tobt das pralle Leben. Vielleicht ist dieses Lebensgef\u00fchl das eigentliche Wahrzeichen von Madrid.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0edbe773d986490c2f5e8bffcbee2e07b5c89bc.jpg?x=548&y=366\/madrid-da-will-ich-hin","genre":"Report, Reportage","start":1598298300,"stop":1598300100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598300100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Talks","descr":"Diesmal erl\u00e4utert der Immunologe und Leibniz-Preistr\u00e4ger Hans-Reimer Rodewald vom Deutschen Krebsforschungszentrum in Heidelberg, welche Rolle Stammzellen f\u00fcr die Erhaltung des Immunsystems haben. Und der Komparatist ist Oliver Lubrich von der Universit\u00e4t Bern berichtet, wie ausl\u00e4ndische Schriftsteller und Diplomaten den Nationalsozialismus im Dritten Reich erlebt haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c5feab78bf192bd585f3182b9d0ae07e124044d.jpg?x=548&y=366\/campus-talks","genre":"Report, Diskussion","start":1598300100,"stop":1598301900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598301900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Cinema","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abe4922338864f8361e7f43017664af55b487d8a.jpg?x=548&y=366\/campus-cinema","genre":"Report, Magazin","start":1598301900,"stop":1598303700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598303700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"In der Bildungssendung werden Begriffe erkl\u00e4rt, die mit der Demokratie im Zusammenhang stehen. In der normalen Berichterstattung in Funk und Fernsehen wird vorausgesetzt, dass jeder mit dem Vokabular vertraut ist. Da dies in Wirklichkeit nicht der Fall ist, soll mit dieser Sendung Aufkl\u00e4rung betrieben werden. Es wird auch erkl\u00e4rt, was Demokratie bedeutet und wohin sie sich in Zukunft entwickelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05bc79a4171fc537baab466ef0211af6abf8c94e.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie","genre":"Report, Dokumentation","start":1598303700,"stop":1598305500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598305500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1598305500,"stop":1598306400,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598306400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598306400,"stop":1598307900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598307900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1598307900,"stop":1598308200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598308200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1598308200,"stop":1598310600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598310600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1598310600,"stop":1598312400,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598312400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Astronomie ist eine der \u00e4ltesten Wissenschaften \u00fcberhaupt \u2013 und gleichzeitig eine der modernsten: Heutige Astronomen nutzen fortschrittlichste Technologie, um immer tiefer und mit immer gr\u00f6\u00dferer Detailsch\u00e4rfe ins Weltall zu blicken. Hubble, Apex, Alma oder La Siola hei\u00dfen beispielsweise die Teleskope, mit denen das Weltall erforscht wird. Der Film zeigt faszinierende Bilder und Animationen, die alle auf den Ergebnissen der Weltraumforschung dieser Teleskope basieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1598312400,"stop":1598316000,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598316000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c114af0312f46526899d918bb716b0be8a297ac4.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1598316000,"stop":1598316900,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598316900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1598316900,"stop":1598318100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598318100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598318100,"stop":1598319900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598319900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alles wissen","descr":"Kameras registrieren jede Regung der Gesichtsmuskulatur. Armb\u00e4nder messen Puls, Hautwiderstand und Temperatur. Der Computer errechnet aus diesen Daten blitzschnell den Gem\u00fctszustand seines Nutzers. So soll er uns in Zukunft vor \u00dcberforderung aber auch vor Langeweile am Arbeitsplatz sch\u00fctzen. Systeme, die das k\u00f6nnen, werden bereits getestet. Ist diese Form der \u00dcberwachung ein Fluch oder Segen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0e9eb8ebe9d0d51533f1d5951de2ef102b2c05c.jpg?x=548&y=366\/alles-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598319900,"stop":1598322600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598322600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Flederm\u00e4use k\u00f6nnen fliegen wie ein Vogel, tragen Fell wie eine Maus, sie schlafen kopf\u00fcber und sehen mit den Ohren. Trotz oder gerade wegen dieser ungew\u00f6hnlichen Eigenschaften und F\u00e4higkeiten finden viele Menschen die J\u00e4ger der Nacht unheimlich. Einige empfinden Ekel, wenn sie an Flederm\u00e4use denken. \"Flederm\u00e4use sind die sozialsten und faszinierendsten Tiere, die ich kenne\", sagt ein Biologe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7200149a1879bb92fa21b5aa3098f9b5174e0ac7.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598322600,"stop":1598326200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598326200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1598326200,"stop":1598328000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}