{"1601438400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Les Gammas! Les Gammas!","descr":"\"Les Gammas! Les Gammas!\" zeigt die Abenteuer der Besatzung eines au\u00dferirdischen Weltraumgef\u00e4hrts, das vom Sternbild Gamma kommend in Frankreich niedergeht. Die Gamms kommen aus einer scheinbar zur\u00fcckgebliebenen technologielosen, Geld, Hast, L\u00e4rm und Krieg nicht kennenden Zivilisation. Sie verf\u00fcgen \u00fcber gewisse magische Kr\u00e4fte, praktische Intelligenz und sprachliche Anpassungsf\u00e4higkeit. Sie k\u00f6nnen anfangs kein Wort Franz\u00f6sisch, doch sie verstehen schnell, sprechen, was sie h\u00f6ren, h\u00e4ufig und mit Freude nach und halten einmal Gelerntes fest. Ihr Erscheinen verursacht in Frankreich eine UFO-Psychose: viele haben sie gesehen, doch keiner kann ihre Existenz beweisen. Die Autorit\u00e4ren glauben an einen Spuk, doch nicht an die Gammas. Zusehens wird die franz\u00f6sische \u00d6ffentlichkeit gespalten. Die Gammas geraten in Gefahr; ein um Anerkennung k\u00e4mpfender Detektiv ist ihnen st\u00e4ndig auf der Spur. Die 39 Abenteuer f\u00fchren kreuz und quer durch Frankreich und enden auf dem Stern Gamma. Der Kurs bietet die M\u00f6glichkeit zum allm\u00e4hlichen Einh\u00f6ren, zum zunehmenden H\u00f6rverst\u00e4ndnis, zur Kenntnis der wichtigsten Strukturen der franz\u00f6sischen Sprache, zu einem elementaren Wortschatz und zu einer elementaren Lesebef\u00e4higung. Zuschauern mit Vorkenntnissen bietet er eine attraktive Gelegenheit zu deren Auffrischung und Erweiterung.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1601438400,"stop":1601440200,"country":"F\/D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601440200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Deutsch","descr":"In den Deutschpr\u00fcfungen ist sie fast immer ein fester Bestandteil: die Er\u00f6rterung. In diesem Grundkurs lernt man die Regeln, mit deren Hilfe die n\u00e4chste Er\u00f6rterung ein voller Erfolg wird. Auch das Debattieren will gelernt sein. Absolventen von \"Jugend debattiert\" zeigen wie es geht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df4d19f7233a8334dd9896245dc9f62c4cbf61f3.jpg?x=548&y=366\/grundkurs-deutsch","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601440200,"stop":1601442000,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601442000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Englisch","descr":"Englisch ist eine Weltsprache. Wir brauchen sie im Urlaub, im Unterricht \u2013 und immer mehr auch im Alltag: Ohne Englischkenntnisse macht Musikh\u00f6ren einfach keinen Spa\u00df. Die Sendereihe hilft dabei, die englische Sprachwelt zu erschlie\u00dfen. Der Stoff baut auf dem Hauptschul-Lehrplan auf. Jede Woche gibt es eine neue, spannende wie leicht verst\u00e4ndliche Folge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e030246755ccf6425911327492544317c23a4647.jpg?x=548&y=366\/grips-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1601442000,"stop":1601442900,"country":"D","releaseYear":"2011-2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601442900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Englisch","descr":"Englisch ist eine Weltsprache. Wir brauchen sie im Urlaub, im Unterricht \u2013 und immer mehr auch im Alltag: Ohne Englischkenntnisse macht Musikh\u00f6ren einfach keinen Spa\u00df. Die Sendereihe hilft dabei, die englische Sprachwelt zu erschlie\u00dfen. Der Stoff baut auf dem Hauptschul-Lehrplan auf. Jede Woche gibt es eine neue, spannende wie leicht verst\u00e4ndliche Folge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e030246755ccf6425911327492544317c23a4647.jpg?x=548&y=366\/grips-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1601442900,"stop":1601443800,"country":"D","releaseYear":"2011-2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601443800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Paula ist in Australien, sie sucht den \"G\u00e4rtner des Regenwalds\". Nein, keinen Menschen, einen Laufvogel und einen der gr\u00f6\u00dften der Erde noch dazu. Der menschenscheue Kasuar sieht aus, als w\u00e4re er der Dinosaurierzeit entsprungen: Ein hoher Schild ragt auf seinem nackten, bunten Kopf auf und eine riesige Kralle dient ihm zur Abwehr von Feinden. Warum aber wird er als G\u00e4rtner bezeichnet? Paula will es unbedingt herausfinden und trifft sich deshalb mit Ben, der den Regenwald, die Heimat der Kasuare, genauestens kennt. Im Wald stellt sich Paula erst mal ein ganz anderes Gesch\u00f6pf in den Weg: Die Rankpflanze, die von den Einheimischen recht treffend \"Wart-ein-bisschen\" genannt wird, l\u00e4sst sie nicht mehr aus ihren F\u00e4ngen, bis Ben ihr hilft. Dann treffen Ben und Paula auf einen echten Kasuar. Seine Hinterlassenschaften sind es, deretwegen er als \"G\u00e4rtner des Waldes\" bezeichnet wird: Durch seine Ern\u00e4hrung und seine Ausscheidungen verbreitet er die Samen wichtiger Regenwaldb\u00e4ume und sorgt so f\u00fcr den Fortbestand zum Beispiel des Schraubenbaums. Diese und viele andere Geschichten \u00fcber den Kasuar erf\u00e4hrt Paula von Ben und nimmt dabei die Zuschauer mit in ihr australisches Abenteuer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2287d87bd99ca7930fc34e4f5e0b08d83654b41e.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1601443800,"stop":1601445300,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601445300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Im Mittelpunkt der mit Knete animierten Serie von den \"Wallace und Gromit\"-Machern steht der pfiffige Shaun, der mit seinen Artgenossen so manchen Schabernack treibt, von dem der Bauer nichts mitbekommt. Weiter Protagonisten sind der H\u00fctehund Bitzer und drei mit wenig Intelligenz gesegnete Schweine. Zusammen erleben die Bewohner des idyllisch gelegenen Bauernhofes die skurrilsten Abenteuer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1601445300,"stop":1601445600,"country":"GB","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601445600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1601445600,"stop":1601446500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601446500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1601446500,"stop":1601451000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601451000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vater, Mutter, Hitler","descr":"Seit 1933 regieren in Deutschland die Nationalsozialisten unter Adolf Hitler. Das NS-Regime betreibt die systematische Vernichtung der europ\u00e4ischen Juden und will das Deutsche Reich ausdehnen. Nach dem Sieg \u00fcber Polen 1939 \u00fcberf\u00e4llt die deutsche Wehrmacht 1940 weitere Staaten. Viele Deutsche sind \u00fcberzeugte Anh\u00e4nger Hitlers: So auch die Solinger Arbeiterin Ida Timmer, die von einer gl\u00fccklichen Familie mit ihrem Verlobten Franz tr\u00e4umt und der fanatische Wiener SS-Mann Felix Landau, der in der besetzten Ukraine auf Befehl Juden erschie\u00dft. Die Hamburgerin Luise Solmitz, deren Mann Jude ist, f\u00fcrchtet dagegen um die Sicherheit ihrer Familie: Zahlreiche ihrer j\u00fcdischen Nachbarn werden deportiert. Auch der Lehrer Wilm Hosenfeld aus Hessen hat den Glauben an Hitler verloren. Die Zust\u00e4nde im sogenannten Warschauer Ghetto \u00f6ffnen ihm die Augen \u00fcber die Verbrechen des NS-Regimes.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601451000,"stop":1601452800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601452800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"odysso","descr":"Mal sind es ungew\u00f6hnliche Geschichten, mal werden Dauerthemen und brisante Fragen neu und spannend beleuchtet. Immer gibt es etwas zu lernen. Das Wissensmagazin stellt Zusammenh\u00e4nge her und pr\u00fcft Erkenntnisse der Wissenschaft kritisch auf ihre Auswirkungen f\u00fcr Mensch, Gesellschaft und Umwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7c6479ccca08ba757a804a8d13aedeb01cb77c7.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1601452800,"stop":1601455500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601455500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601455500,"stop":1601457300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601457300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Expedition in die Heimat","descr":"In der majest\u00e4tischen Burg Eltz f\u00fchrt der Hausherr Karl Graf zu Eltz die Moderatorin durch die Befestigungsanlagen. Dar\u00fcber hinaus erkundet sie das St\u00e4dtchen M\u00fcnstermaifeld mit der m\u00e4chtigen Stiftskirche. Die Menschen dort sind keine Moselaner, sondern \"Maifelder\". Diese stemmen sich vehement gegen das Dorfsterben und tun vieles daf\u00fcr, ihr St\u00fcckchen Heimat lebenswert und lebendig zu halten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/57248e596ec4b5f58f531aa6707730ea391c0c32.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1601457300,"stop":1601460300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601460300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1601460300,"stop":1601463600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601463600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1601463600,"stop":1601464500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601464500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1601464500,"stop":1601465400,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601465400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Koch's anders \u2013 hessische K\u00fcche neu entdeckt","descr":"Renate Friederritzi aus Hemfurth am Edersee in Nordhessen hat den Spitzenkoch Ali G\u00fcng\u00f6rm\u00fcs zu sich nach Hause eingeladen. Mit \"Waldecker Kr\u00fcstchen\" und einem Familienrezept mit Zander fordert Renate Ali heraus. Er muss Renates Gerichte mit den gleichen Zutaten wie die Hobbyk\u00f6chin neu interpretieren, und die Lebensmittel muss sich der M\u00fcnchner selbst besorgen. Nur, wie kommt er an den Zander?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03584dca6529589afa5eca91a3bf2c82613a7a19.jpg?x=548&y=366\/kochs-anders-hessische-kueche-neu-entdeckt","genre":"Report, Reportage","start":1601465400,"stop":1601468100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601468100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wie gut heilt die Natur?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b12be47898b2bec6c691961e56383c71563a790e.jpg?x=548&y=366\/wie-gut-heilt-die-natur","genre":"Report, Dokumentation","start":1601468100,"stop":1601470800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601470800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Xenius","descr":"W\u00e4hrend in der fern\u00f6stlichen Kultur Meditation schon seit jeher praktiziert wird, ist sie seit einiger Zeit auch in der westlichen Gesellschaft angekommen. Sie kann nicht nur bei der Stressbew\u00e4ltigung helfen, sondern findet auch in der Schulmedizin Anwendung: Das Pariser Krankenhaus George Pompidou bietet Patienten mit chronischen Schmerzen Meditationskurse an \u2013 mit erstaunlichem Erfolg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1601470800,"stop":1601472600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601472600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Auf Leben und Tod \u2013 Die Savanne","descr":"Die H\u00e4lfte der Kontinente ist von W\u00fcste oder Grasland bedeckt. In diesen ungesch\u00fctzten Lebensr\u00e4umen ist es ein Leichtes f\u00fcr Geparden, Wei\u00dfkopfseeadler und L\u00f6wen, ihre Beute zu entdecken. Doch das beruht auf Gegenseitigkeit: Auch die Beutetiere k\u00f6nnen die Gefahr fr\u00fchzeitig erkennen. Ausdauer, Geschwindigkeit und Cleverness f\u00fchren zumindest bei mancher Jagd zum Erfolg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa1ab6c35e021f32c865918fc890f6d09cfcb952.jpg?x=548&y=366\/auf-leben-und-tod-die-savanne","genre":"Report, Dokumentation","start":1601472600,"stop":1601475300,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601475300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"W wie Wissen","descr":"Moderator Dennis Wilms nimmt die Zuschauer mit auf Entdeckungsreise: in die Tiefen der Ozeane, in die geheimnisvolle Welt des K\u00f6rpers, in die entlegenen Winkel des Weltraums. Die Zuschauer sind hautnah dabei, wenn Forscher ungekl\u00e4rten Fragen auf den Grund gehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3503147d07c9549df7687f85b3420e84b48afd17.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601475300,"stop":1601477100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601477100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1601477100,"stop":1601478000,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601478000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1601478000,"stop":1601480700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601480700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601480700,"stop":1601482500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601482500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Im Laufe des Lebens wird das menschliche Geh\u00f6r immer schlechter. Was ihm zusetzt, ist die h\u00e4ufige laute Beschallung. Aber nur ein Zehntel aller Patienten mit H\u00f6rproblemen nutzt ein H\u00f6rger\u00e4t. Mit einem Experiment untersuchte ein Filmteam, wie gut oder schlecht verschiedene Altersgruppen h\u00f6ren. Unterst\u00fctzt wurde es vom Audiologen Prof. Dr. Martin Walger, der diverse H\u00f6rtests entwickelt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b96bbbc8dcf89dacf0eff949b93c217746ac57f0.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601482500,"stop":1601486100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601486100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1601486100,"stop":1601487000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601487000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"In der Bildungssendung werden Begriffe erkl\u00e4rt, die mit der Demokratie im Zusammenhang stehen. In der normalen Berichterstattung in Funk und Fernsehen wird vorausgesetzt, dass jeder mit dem Vokabular vertraut ist. Da dies in Wirklichkeit nicht der Fall ist, soll mit dieser Sendung Aufkl\u00e4rung betrieben werden. Es wird auch erkl\u00e4rt, was Demokratie bedeutet und wohin sie sich in Zukunft entwickelt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601487000,"stop":1601488800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601488800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601488800,"stop":1601489700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601489700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Auf Leben und Tod \u2013 Das Meer","descr":"Das offene Meer ist eine gewaltige Wildnis, die mehr als 70 Prozent der Oberfl\u00e4che des Planeten Erde bedeckt. Doch der Gro\u00dfteil davon ist eine Wasserw\u00fcste, in der es kaum Nahrung gibt. Ein Filmteam begleitet Blauwale, Haie, Seel\u00f6wen, Fregattv\u00f6gel, Delfine und Albatrosse und enth\u00fcllt erstaunliche Strategien, die sie nutzen, um in den Weltmeeren Beute zu machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8709f6f2c13f947bc2d5fe7600eb5a9382a1185.jpg?x=548&y=366\/auf-leben-und-tod-das-meer","genre":"Report, Dokumentation","start":1601489700,"stop":1601492400,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601492400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Das letzte Pokalfinale in der DDR","descr":"Ost-Berlin im Juni 1990. Kurz nach den ersten freien Volkskammerwahlen und dem Ende der Stasi. Vier Wochen vor der Einf\u00fchrung der D-Mark. Ein Land im Wandel, im Aufbruch. Am 4. Juni 1990 soll in Berlin das letzte Pokalfinale in der DDR-Fu\u00dfballgeschichte \u00fcber die B\u00fchne gehen. Favorit Dynamo Dresden trifft auf den Zweitliga-Au\u00dfenseiter Polizeisportverein Schwerin. Das, was in all den Jahren zuvor der Schluss- und H\u00f6hepunkt der Saison war, steht in den wilden Umbruch-Zeiten des Jahres 1990 unter einem neuen Stern. Alles ist anders als sonst, wenn die zwei Finalisten nach dem begehrten FDGB-Pokal greifen. Das Stadion ist nur m\u00e4\u00dfig gef\u00fcllt, knapp 6.000 Zuschauer verlieren sich im Stadionrund. Die Menschen haben neue Priorit\u00e4ten gesetzt, seit die Mauer gefallen ist und die W\u00e4hrungsunion ihre Schatten vorauswirft. Auch f\u00fcr die Kicker ist alles anders. L\u00e4ngst ist f\u00fcr die meisten klar, dass sie ihre Karriere als Profi-Fu\u00dfballer im Westen weiter verfolgen wollen. Fast alle Dynamo-Stars werden den s\u00e4chsischen Traditionsklub verlassen. Aufstrebende Talente wie Kirsten und Sammer haben l\u00e4ngst lukrative Vertr\u00e4ge in der Tasche. Auf der Trib\u00fcne sitzt mit Reiner Calmund von Bayer Leverkusen auch einer, der fr\u00fch erkannte, welche Sch\u00e4tze der DDR-Fu\u00dfball zu bieten hat. Der Film beschreibt ausgehend vom letzten Pokalfinale der DDR die Situation der Menschen in der Noch-DDR im Sommer 1990. Die Situation der Fu\u00dfballer, aber auch die der Fans und anderer Zeitgenossen, die \u00fcberall im Land versuchen, sich auf die neuen Verh\u00e4ltnisse einzustellen. Alles ist im Wandel, alles scheint m\u00f6glich. Es gibt viele neue Hoffnungen, aber auch gro\u00dfe \u00c4ngste. 30 Jahre danach wagen Matthias Hufmann und Benjamin Unger einen lebensvollen R\u00fcckblick. Fu\u00dfballer von Dynamo Dresden und vom PSV Schwerin, Manager Reiner Calmund und Fernseh-Reporter Thomas Skulski erinnern sich an das letzte Pokalfinale der DDR und lassen tief hineinblicken in den Zeitgeist eines Jahres, das beispiellos ist in der deutschen Geschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9786ba6d5fc7bec30756d729eab98f3d91fbde94.jpg?x=548&y=366\/das-letzte-pokalfinale-in-der-ddr","genre":"Report, Dokumentation","start":1601492400,"stop":1601495100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601495100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Zwei-plus-Vier-Verhandlungen","descr":"Die Friedliche Revolution hat die Ausgestaltung der Einheit Deutschlands m\u00f6glich gemacht, aber sie war auch das Ergebnis des schwierigen, politischen Ringens der beiden deutschen Staaten und der Siegerm\u00e4chte des Zweiten Weltkrieges. Der Film zeigt die dramatischen HIntergr\u00fcnde der Verhandlungen zum Zwei-plus-Vier-Vertrag, dessen politische Weichenstellungen bis heute nachwirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3b2cef6234662e4773ffbb91dc8aa5415ba2014.jpg?x=548&y=366\/die-zwei-plus-vier-verhandlungen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601495100,"stop":1601498100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601498100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Europa und die deutsche Einheit","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601498100,"stop":1601500800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601500800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"In der Bildungssendung werden Begriffe erkl\u00e4rt, die mit der Demokratie im Zusammenhang stehen. In der normalen Berichterstattung in Funk und Fernsehen wird vorausgesetzt, dass jeder mit dem Vokabular vertraut ist. Da dies in Wirklichkeit nicht der Fall ist, soll mit dieser Sendung Aufkl\u00e4rung betrieben werden. Es wird auch erkl\u00e4rt, was Demokratie bedeutet und wohin sie sich in Zukunft entwickelt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601500800,"stop":1601502600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601502600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Mauer ist weg: Walter Momper","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84d99f0405fe6a0f15af804b3aa7a0981c7fa2d0.jpg?x=548&y=366\/die-mauer-ist-weg-walter-momper","genre":"Report, Diskussion","start":1601502600,"stop":1601504400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601504400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1601504400,"stop":1601505300,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601505300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601505300,"stop":1601506800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601506800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1601506800,"stop":1601507100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601507100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1601507100,"stop":1601509200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601509200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"We don't make mistakes, just happy little accidents\" lautete das Motto des 1995 verstorbenen Amerikaners Bob Ross. In seiner Sendung wollte er den Zuschauer zeigen, wie einfach es ist, vorzeigbare Bilder zu malen. Der Mann mit dem markanten Minipli entwickelte eine eigene Technik, die sogenannte Nass-in-Nass-Malerei, durch die er mit wenigen Farben und Hilfsmitteln Landschaftsbilder kreierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1601509200,"stop":1601511000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601511000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1601511000,"stop":1601514000,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601514000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ea7d5823a13c175e8441ff3ba6cbcd24bb6a7d.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1601514000,"stop":1601514900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601514900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601514900,"stop":1601516700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601516700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1601516700,"stop":1601519400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601519400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Im Laufe des Lebens wird das menschliche Geh\u00f6r immer schlechter. Was ihm zusetzt, ist die h\u00e4ufige laute Beschallung. Aber nur ein Zehntel aller Patienten mit H\u00f6rproblemen nutzt ein H\u00f6rger\u00e4t. Mit einem Experiment untersuchte ein Filmteam, wie gut oder schlecht verschiedene Altersgruppen h\u00f6ren. Unterst\u00fctzt wurde es vom Audiologen Prof. Dr. Martin Walger, der diverse H\u00f6rtests entwickelt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b96bbbc8dcf89dacf0eff949b93c217746ac57f0.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601519400,"stop":1601523000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601523000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"We don't make mistakes, just happy little accidents\" lautete das Motto des 1995 verstorbenen Amerikaners Bob Ross. In seiner Sendung wollte er den Zuschauer zeigen, wie einfach es ist, vorzeigbare Bilder zu malen. Der Mann mit dem markanten Minipli entwickelte eine eigene Technik, die sogenannte Nass-in-Nass-Malerei, durch die er mit wenigen Farben und Hilfsmitteln Landschaftsbilder kreierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1601523000,"stop":1601524800,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}