{"1604811600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger \u2013 \u00dcbung","descr":"In 51 Lektionen werden die wichtigsten Grammatikstrukturen und der Grundwortschatz vermittelt. Wann sagt man \"some\" oder \"any\"? Wann hei\u00dft es \"he was\" und wann \"he has been\"? Die Antworten auf diese und viele andere Fragen, die Sie im Englischunterricht nie zu stellen wagten, liefert \"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger\" in witzigen Spielszenen und fundierten Erkl\u00e4rteilen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82c38dc0e14290f3eea4c9694ad9bceb4780fc77.jpg?x=548&y=366\/englisch-fuer-anfaenger-uebung","genre":"Report, Sprachkurs","start":1604811600,"stop":1604813400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604813400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Pauk mit: Latein","descr":"Non scholae, sed vitae discimus! Nicht f\u00fcr die Schule, f\u00fcr das Leben lernen wir! In der Sendereihe \"Pauk mit: Latein\" wechseln sich folgende Kurse mit jeweils 13 Folgen ab: Grundkurs I, Grundkurs II, Grundkurs III, Aufbaukurs und \u00dcbersetzungskurs.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1604813400,"stop":1604814300,"country":"D","releaseYear":"1976-1977","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604814300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Pauk mit: Latein","descr":"Non scholae, sed vitae discimus! Nicht f\u00fcr die Schule, f\u00fcr das Leben lernen wir! In der Sendereihe \"Pauk mit: Latein\" wechseln sich folgende Kurse mit jeweils 13 Folgen ab: Grundkurs I, Grundkurs II, Grundkurs III, Aufbaukurs und \u00dcbersetzungskurs.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1604814300,"stop":1604815200,"country":"D","releaseYear":"1976-1977","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604815200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Anna, Schmidt & Oskar","descr":"Die Reihe orientiert sich am fakultativen Curriculum \"Begegnung mit einer Fremdsprache in der Grundschule\". Sie ist kein Fernsehsprachkurs, sondern will den Kindern mit lustigen und \u00fcberraschenden Kurzszenen, Liedern, Spielen und Geschichten einen spielerischen Zugang zur deutschen Sprache er\u00f6ffnen und zum Mit- und Nachsprechen, -singen und -spielen motivieren.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604815200,"stop":1604816100,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604816100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Anna, Schmidt & Oskar","descr":"Die Reihe orientiert sich am fakultativen Curriculum \"Begegnung mit einer Fremdsprache in der Grundschule\". Sie ist kein Fernsehsprachkurs, sondern will den Kindern mit lustigen und \u00fcberraschenden Kurzszenen, Liedern, Spielen und Geschichten einen spielerischen Zugang zur deutschen Sprache er\u00f6ffnen und zum Mit- und Nachsprechen, -singen und -spielen motivieren.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604816100,"stop":1604817000,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604817000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wissen macht Ah!","descr":"Shary und Ralph gruselt es: Mit Licht und einer Lupe erzeugen sie ziemlich unheimliche Effekte. Sie verraten, warum ein Laser einen roten Ballon zerst\u00f6rt, einen gr\u00fcnen aber nicht und geben Antworten auf folgende Fragen: Warum gruselt man sich gerne? Warum sagt man zu jemandem \"Schlitzohr\"? Wer bestimmt, ab welchem Alter Filme geguckt oder Spiele gespielt werden d\u00fcrfen? Wie vergr\u00f6\u00dfert eine Lupe?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3829155e1669d753b288d7e2bc45b8dcb6ebe77e.jpg?x=548&y=366\/wissen-macht-ah","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604817000,"stop":1604818500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604818500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"neuneinhalb","descr":"\"neuneinhalb\",das Nachrichtenmagazin f\u00fcr Kinder, erkl\u00e4rt in ARD-alpha immer sonntags um 09.30 Uhr gesellschaftspolitische Themen so, dass sie jeder versteht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db17f13bf080d1aa88cdf03c7c85fbe9d8188683.jpg?x=548&y=366\/neuneinhalb","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604818500,"stop":1604819100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604819100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/810b0ce25931c9c6e16ba743ed9c6d0d4dd015d5.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1604819100,"stop":1604820000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604820000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1604820000,"stop":1604825100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604825100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"Bergmassive und die Weite der Taiga pr\u00e4gen die beeindruckende Natur im Norden der Mongolei. Weit abgelegen, in einem verlassenen Winkel des Landes, lebt eines der letzten echten Nomadenv\u00f6lker. Viele Nomaden w\u00fcrden ihre Kinder gerne zu Hause behalten, denn bei der Versorgung ihrer Pferde und Rentiere wird jede Hand gebraucht. Doch es besteht Schulpflicht, und die Bildung f\u00fcr ihre Kinder ist wichtig","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef0317fe9bded6fde775075d471ca6f55c3f9498.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1604825100,"stop":1604827800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604827800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"Der kleine Ajit bereitet sich jeden Morgen nach der Feldarbeit auf den abenteuerlichsten Schulweg der Welt vor. Das Dorf Kumpur liegt 4.000 Meter \u00fcber dem Meeresspiegel. Jeden Morgen laufen die Sch\u00fcler allein den gef\u00e4hrlichen Weg zur Schule. Sie sind nicht nur wilden Tieren schutzlos ausgesetzt, sondern m\u00fcssen auch den gef\u00e4hrlichsten Fluss des gesamten Landstriches, den Trishuli, \u00fcberqueren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7e2c4ff7981a39784521dbd058a6d9aa3891cca.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1604827800,"stop":1604830500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604830500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"Der achtj\u00e4hrige Moseka aus Kenia wacht ab vier Uhr morgens \u00fcber die Ziegen und K\u00fche seiner Familie. Er muss sie vor Hy\u00e4nen, L\u00f6wen und anderen wilden Tieren besch\u00fctzen. Mit dem Ende der Nachtwache beginnt f\u00fcr den Massai-Jungen der Schulweg quer durch die wilde Savanne Kenias. Es gilt, die von klein auf gelernten \u00dcberlebenstaktiken anzuwenden, um wohlbeh\u00fctet in der Schule anzukommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41c9a74b59ec207b0ded13803726b90fdb28ca04.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1604830500,"stop":1604833200,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604833200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Suchtkrankheiten k\u00f6nnen jeden Menschen in allen Lebenssituationen treffen. Manche haben noch nicht erkannt, dass sie Hilfe br\u00e4uchten, und andere versuchen, ihre Abh\u00e4ngigkeit vor ihrem Umfeld zu verbergen. Die Medizinerin Anne Koopmann forscht \u00fcber die Auswirkungen von Suchtstoffen und unterst\u00fctzt Patienten beim Entzug, w\u00e4hrend die Sozialp\u00e4dagogin Sabine Pohlner Betroffene und Angeh\u00f6rige betreut.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604833200,"stop":1604836800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604836800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Ohne K\u00fcnstliche Intelligenz ist die Zukunft kaum mehr vorstellbar. Sie soll das Leben erleichtern, die Arbeit effizienter gestalten und \u00fcber die Gesundheit wachen. Bereits heute beeinflussen Computerprogramme das Einkaufsverhalten, und Sprachassistenten k\u00f6nnen Gef\u00fchle erkennen. Der Informatiker Andreas Dengel forscht seit Jahren auf dem Gebiet der KI und sieht in dieser Technologie gro\u00dfe Chancen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604836800,"stop":1604840400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604840400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Ob Blumenkohl, Gr\u00fcnkohl, Wirsing oder Lauch, Pastinake, Schwarzwurzeln oder Karotten \u2013 die Liste der heimischen Gem\u00fcsesorten ist lang und abwechslungsreich. Warum also im Winter zum Gem\u00fcse aus dem Mittelmeerraum greifen, wenn man doch genauso gut unsere heimischen Sorten das ganze Jahr \u00fcber frisch auf den Tisch bekommen k\u00f6nnen, denn Vieles gedeiht auch in der zweiten Jahresh\u00e4lfte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604840400,"stop":1604844000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604844000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Wer etwas leidenschaftlich gern tut, muss sich kaum anstrengen \u2013 ihm fliegen Ideen und Erfolg buchst\u00e4blich zu. Ein Filmteam wollte wissen, woher dieser Gl\u00fcckszustand kommt, und wie Antriebslosigkeit \u00fcberwunden werden kann. Die Motivationstrainerin und Autorin Michaela Brohm-Badry erkl\u00e4rt, dass Gl\u00fcck lernbar ist. Sie selbst lebt vor, was sie lehrt, denn sie hat ihre Passion zu ihrem Beruf gemacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd5116d53e69041882d7db318c51148742c6f9a2.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604844000,"stop":1604847600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604847600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kunst + Krempel","descr":"Eine Kultsendung des Bayerischen Fernsehens, seit mehr als 30 Jahren: Bei \"Kunst + Krempel\" bewerten renommierte Experten aus Museum und Kunsthandel die mitgebrachten Antiquit\u00e4ten der G\u00e4ste. Wichtig sind dabei aber nicht nur deren Herkunft und Wert, sondern vor allem die Geschichten, die sie erz\u00e4hlen. \"Kunst + Krempel\" wird so zu einer spannenden und sehr lebendigen Zeitreise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7f33a31b264ebe498176985dffa4681d77b1ba0.jpg?x=548&y=366\/kunst-krempel","genre":"Report, Magazin","start":1604847600,"stop":1604849400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604849400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gut zu wissen","descr":"30 Minuten Emotion, Spannung und Information \u2013 das alles bietet die neue Sendereihe, die informieren und zugleich begeistern will. Die Themen der Sendungen bieten Service und Alltagsrelevanz. Sie vermitteln den Hintergrund f\u00fcr aktuelle und auch kontroverse Themen. Die Sendung bietet das Wissen hinter den Schlagzeilen und erkl\u00e4rt, warum Wissenschaft f\u00fcr unseren Alltag so wichtig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3509ed44352e994231567aa037837ed78eec51e0.jpg?x=548&y=366\/gut-zu-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604849400,"stop":1604851200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604851200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Xenius","descr":"R\u00fcckenschmerzen kennt fast jeder \u2013 wie kann man Beschwerden vorbeugen und behandeln? Das wollen die \"Xenius\"-Moderatoren Caroline und Gunnar herausfinden. Sie kl\u00e4ren \u00fcber falsche Mythen und falsches Sitzen auf. Und zeigen, was man tun kann, um Schmerzen zu vermeiden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08351f6d05b97de6cb4fa9e59f7d3a27fd858a41.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1604851200,"stop":1604853000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604853000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"W wie Wissen: Atme dich gesund!","descr":"Moderator Dennis Wilms nimmt die Zuschauer mit auf Entdeckungsreise: in die Tiefen der Ozeane, in die geheimnisvolle Welt des K\u00f6rpers, in die entlegenen Winkel des Weltraums. Die Zuschauer sind hautnah dabei, wenn Forscher ungekl\u00e4rten Fragen auf den Grund gehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d6d71fef1e6407581360e04df94f45c3b786d9b.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen-atme-dich-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1604853000,"stop":1604854800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604854800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Einfach genial","descr":"T\u00e4glich werden in Deutschland etwa 130 Erfindungen patentiert. Darunter sind viele Ideen, die im Haushalt helfen und der Gesundheit dienen sollen. Doch wie werden die Ideen ber\u00fchmt, die das Licht der \u00d6ffentlichkeit wirklich nicht scheuen m\u00fcssen? Jede Woche stellt das Magazin pfiffige Ideen ins Rampenlicht. Seit dem Sendestart im Jahre 1996 hat dasTeam \u00fcber 3.000 Erfindungen vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e7a980cc214329ec509f03ab96c8ad6baa2859f.jpg?x=548&y=366\/einfach-genial","genre":"Report, Magazin","start":1604854800,"stop":1604856300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604856300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mathe f\u00fcrs Leben","descr":"Mathematik ist langweilig, hat keinen Bezug zur Wirklichkeit und ist nur was f\u00fcr weltfremde Nerds. Diese g\u00e4ngigen Vorurteile widerlegt der Mathematik-Professor Dr. Christian Hesse und gibt aus seinem Home Office Tipps f\u00fcr die allt\u00e4gliche Anwendung der Mathematik. In dieser Folge erkl\u00e4rt er, wie man aus mathematischer Sicht mit Schwarmintelligenz erfolgreich zum Erfolg kommt.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604856300,"stop":1604856600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604856600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"Ein japanischer Forscher hat herausgefunden, dass ein Waldspaziergang den Blutdruck senkt. Ein Ergebnis, das viele Ausfl\u00fcgler erzielen m\u00f6chten. Die Stadtw\u00e4lder sind deshalb am Wochenende h\u00e4ufig \u00fcberf\u00fcllt. Ein Filmteam wagte ein Experiment und stellte ein Kassenh\u00e4uschen auf. Es wollte herausfinden, ob B\u00fcrger bereit w\u00e4ren, f\u00fcr die Aufforstung und Pflege des Waldes in die Tasche zu greifen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a94eefa07ab15b56eed27db889407024c46e0f71.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1604856600,"stop":1604859300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604859300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Breslau, 1913: Die Konstruktionstechnik der neuen Jahrhunderthalle war f\u00fcr die Bauarbeiter so ungewohnt, dass sie sich weigerten, die Verschalung der m\u00e4chtigen Betonpfeiler zu entfernen. Sie f\u00fcrchteten, die Riesenkuppel w\u00fcrde in sich zusammenbrechen. Der Architekt Max Berg musste einen Passanten dazu \u00fcberreden, ihm beim Entfernen der Verschalung des ersten Pfeilers zu helfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1604859300,"stop":1604860200,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604860200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT \u2013 Demokratische Grundwerte f\u00fcr alle!","descr":"Ostdeutschland hat ein Nazi-Problem; der Osten ist wirtschaftlich abgeh\u00e4ngt. Auch drei Jahrzehnte nach der Wiedervereinigung gibt es viele Vorurteile und gro\u00dfe regionale Unterschiede. Die RESPEKT-Reportage fragt: Gef\u00e4hrden regionale Ungleichheiten das friedliche Miteinander?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20ed42b9a61ca7c30b82166fcce951a70a693786.jpg?x=548&y=366\/respekt-demokratische-grundwerte-fuer-alle","genre":"Report, Reportage","start":1604860200,"stop":1604862000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604862000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604862000,"stop":1604862900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604862900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Zeugin der Zeit: Eva Umlauf","descr":"Als Eva am 19.12.1942 im slowakischen \"Arbeitslager f\u00fcr Juden\" in Nov\u00e1ky geboren wird, herrschen 20 Grad Minus. Das Wasser, das die Hebamme w\u00e4hrend der Geburt erw\u00e4rmt, friert binnen k\u00fcrzester Zeit wieder ein. Dr. Eva Umlauf, geborene Hecht, ist eines der wenigen Kinder, das im Lager geboren wird und sp\u00e4ter das Vernichtungslager Auschwitz \u00fcberlebt. Dass sie ihre Geschichte der Nachwelt erz\u00e4hlen kann, gleicht einem Wunder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7adc65e4633a77980fbae37b0e9252fb748981f.jpg?x=548&y=366\/zeugin-der-zeit-eva-umlauf","genre":"Report, Dokumentation","start":1604862900,"stop":1604865600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604865600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Zeuge der Zeit: Rabbi Dr. Henry G. Brandt","descr":"\"Schuld war eigentlich der rosarote Elefant. Sonst w\u00e4re ich vielleicht nie nach Deutschland zur\u00fcckgekehrt\", sagt Rabbi Dr. Henry G. Brandt. Was er damit meint und wie sein Kindheitstraum, Trambahnfahrer zu werden, durch eine Abenteuerreise auf einem Schiff nach Tel Aviv ersetzt wurde, davon berichtet der 90-J\u00e4hrige in diesem Film. Brandt pr\u00e4gte den interreligi\u00f6sen Dialog und die Wiederbelebung des liberalen Judentums in Europa wie kaum ein anderer. Eine Lebensgeschichte wie ein Abenteuerroman.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac69ca764297dcb30257f54f3b5d03364e5515af.jpg?x=548&y=366\/zeuge-der-zeit-rabbi-dr-henry-g-brandt","genre":"Report, Diskussion","start":1604865600,"stop":1604868300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604868300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"BR-KLASSIK: Valery Gergiev","descr":"Hofkapellmeister Hermann Levi verdanken wir die M\u00fcnchner Erstauff\u00fchrung von Anton Bruckners siebter Sinfonie im Jahr 1885, kurz nach der Weltpremiere in Leipzig. Er programmiert die Sinfonie in einem seiner Abonnementskonzerte und M\u00fcnchen entdeckt Bruckner, der zum Konzert angereist war. Eine besondere Ehrung wird ihm zuteil als Levi die Walk\u00fcre in der Hofoper ansetzt und nach dem letzten Vorhang zum Orchester sagt: \"Meine Herren, in diesem Hause haben wir so oft vor dem K\u00f6nig allein Meisterwerke gespielt. Wir haben heute einen F\u00fcrsten im Reich der T\u00f6ne vor uns. Ich bitte Sie, f\u00fcr ihn noch einen Teil des Adagios aus seiner Sinfonie zu spielen\". Hoffotograf Franz Hanfstaengl lichtet ihn ab und Gesellschaftsmaler Hermann Kaulbach malt ihn in \u00d6l. Bruckner hat den internationalen Durchbruch geschafft! Anfang des 20. Jahrhunderts setzt sich ganz besonders Bruckners Sch\u00fcler Ferdinand L\u00f6we f\u00fcr die Musik seines Lehrers in M\u00fcnchen ein und begr\u00fcndet die M\u00fcnchner Bruckner Tradition. Siegmund von Hausegger leitet mit dem jetzt als M\u00fcnchner Philharmoniker firmierenden Orchester 1932 die Urauff\u00fchrung der Originalfassung der 8. Sinfonie und 1935 ebenfalls der 5. Sinfonie. Sein Nachfolger Oswald Kabasta f\u00fchrt die Bruckner-Tradition unver\u00e4ndert fort einschlie\u00dflich erfolgreicher Auslandsreisen. Unvergessen sind auch die legend\u00e4ren Bruckner-Konzerte unter Sergiu Celebidache, der auch die Philharmonie im Gasteig mit Bruckners F\u00fcnfter er\u00f6ffnet. Der \u00fcber drei Jahre in der Basilika von St. Florian entstandene Bruckner Zyklus mit Valery Gergiev und den M\u00fcnchner Philharmonikern gibt Musikliebhabern eine einmalige Gelegenheit mitzuerleben, wie sich das sinfonische Genie Bruckners von der ersten bis zur unvollendeten neunten Sinfonie entwickelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f56625c1a9f569bd1c4937691a38656534809675.jpg?x=548&y=366\/br-klassik-valery-gergiev","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604868300,"stop":1604871600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604871600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Druckfrisch","descr":"Allein in Deutschland erscheinen jedes Jahr 90.000 neue B\u00fccher. Ganz sch\u00f6n schwer, hier den \u00dcberblick zu behalten. \"Druckfrisch\", das B\u00fcchermagazin der ARD, hilft bei der Orientierung im B\u00fccherdschungel. Moderator Denis Scheck besucht Schriftsteller und stellt Neuerscheinungen vor. Er lobt und l\u00e4stert \u00fcber die aktuellen Bestseller, spricht Empfehlungen aus, sagt aber auch, welche B\u00fccher reine Zeitverschwendung sind. Belletristik, Krimis, Sachb\u00fccher, Biographien oder Kochb\u00fccher \u2013 nichts ist vor ihm sicher.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3418e80e9de7e814fa96ffc06dcaf542d91edeb.jpg?x=548&y=366\/druckfrisch","genre":"Report, Magazin","start":1604871600,"stop":1604873400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604873400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mitten im braunen Viertel \u2013 Das neue israelische Generalkonsulat","descr":"Mitten im Geschehen, mit den Reportern des Bayerischen Fernsehens als vertrauensw\u00fcrdigen Lotsen an der Seite: In der Reportage-Reihe kann der Zuschauer aktuelle Ereignisse und wichtige Entwicklungen in Bayern miterleben. Er erf\u00e4hrt von Menschen und ihren Geschichten, wird mitgerissen von Emotionen, Spannung und Tempo und kann sich gleichzeitig auf journalistische Seriosit\u00e4t verlassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bea7f0051192a7d990c0099ef2b4ef4cf91fa45.jpg?x=548&y=366\/mitten-im-braunen-viertel-das-neue-israelische-generalkonsulat","genre":"Report, Reportage","start":1604873400,"stop":1604875200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604875200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-jazz: Craig Handy & 2nd Line Smith feat. Kevin Mahogany","descr":"Aus seiner Heimat Kalifornien hat sich der Saxofonist und Fl\u00f6tist Craig Handy in den Big Jazz Apple durchgeschlagen und dort in den diversesten \"Mingus\"-Bands seine Dutys gelernt. Herbie Hancock, Art Blakey, Abdullah Ibrahim, John Scoflield und Wynton Marsalis z\u00e4hlten zu seinen k\u00fcnstlerischen Partnern. Mit neuer Band und Gasts\u00e4nger Kevin Mahogany begibt er sich auf die Reise in die Tradition von New Orleans und fand einen kultur- und musikhistorischen Schatz: die ber\u00fchmten \"Second Line Parades\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b0055545e6b99b771b4bd312488dff845debe30.jpg?x=548&y=366\/alpha-jazz-craig-handy-2nd-line-smith-feat-kevin-mahogany","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604875200,"stop":1604880600,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604880600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1604880600,"stop":1604881800,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604881800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac6f4551dac0caf7c9445e32cf032a597bbc7e59.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1604881800,"stop":1604883000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604883000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Spektakul\u00e4re Bilder aus dem All, teilweise in HD Qualit\u00e4t, zeigen die Erde in atemberaubenden Einstellungen. Einmalige Bilder, wie sie bis dato noch nie im deutschen Fernsehen zu sehen waren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1604883000,"stop":1604886600,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604886600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c114af0312f46526899d918bb716b0be8a297ac4.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1604886600,"stop":1604887500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604887500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night-classics","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1604887500,"stop":1604891100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604891100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Kann man aus der eigenen Existenz Eigenschaften des gesamten Universums ableiten? Die Antwort auf diese Frage hat etwas mit einer Barriere zu tun, der Beryllium-Barriere. Harald Lesch erkl\u00e4rt, was es damit auf sich hat (2005).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ea7d5823a13c175e8441ff3ba6cbcd24bb6a7d.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1604891100,"stop":1604892000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604892000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1604892000,"stop":1604895300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604895300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1604895300,"stop":1604896200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604896200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1604896200,"stop":1604898000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}