{"1598328000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Fast Track English","descr":"Die Lebenswege der Menschen unterscheiden sich ganz erheblich. Oft stehen unvorhersehbare H\u00fcrden einer geradlinigen Schulausbildung im Wege. Aber eine fundierte Ausbildung ist als solide Basis f\u00fcr ein erf\u00fclltes Berufsleben wichtig. Das Telekolleg er\u00f6ffnet Ihnen die M\u00f6glichkeit, Wissen aufzufrischen oder staatlich anerkannte Schulabschl\u00fcsse nachzuholen \u2013 auch sp\u00e4ter und neben Job und Familie.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1598328000,"stop":1598329800,"country":"D","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598329800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Mathematik","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598329800,"stop":1598331600,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598331600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Der Traum vom Fliegen wird wahr Fliegen wie ein Vogel \u2013 ein alter Menschheitstraum. Wahr wird er dank der Flugger\u00e4tmechaniker \u2013 hochspezialisierte Fachkr\u00e4fte, die Helikopter bauen, Flugzeuge warten und Triebwerke zusammenschrauben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598331600,"stop":1598332500,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598332500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Der Traum vom Fliegen wird wahr Fliegen wie ein Vogel \u2013 ein alter Menschheitstraum. Wahr wird er dank der Flugger\u00e4tmechaniker \u2013 hochspezialisierte Fachkr\u00e4fte, die Helikopter bauen, Flugzeuge warten und Triebwerke zusammenschrauben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598332500,"stop":1598333400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598333400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Klasse Segel Abenteuer","descr":"Von den Naso-Indianern kommen die Abenteurer zur\u00fcck auf ihr schwimmendes Zuhause, die \"Thor Heyerdahl\". Im Gep\u00e4ck: L\u00e4use. Die auf so engem Raum los zu werden wird zu einem echten Projekt. An Bord kriselt es. Auf Kuba sollen die Sch\u00fcler in Sechsergruppen durch das Land reisen. Nur wie sollen sich diese Gruppen zusammensetzten? Dar\u00fcber wird richtig gestritten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/30cf52f622dc5c7dca8508ce89cc3795d31d7489.jpg?x=548&y=366\/klasse-segel-abenteuer","genre":"Serie, Dokusoap","start":1598333400,"stop":1598334900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598334900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Als eine Frisbeescheibe auf das Nachbarfeld segelt, l\u00e4sst Bitzer Shaun einfach stehen. Nebenan ist eine wunderh\u00fcbsche Hundedame. Den Flirt des H\u00fctehundes nutzen die Schafe: Die Herde stellt kurzerhand das Farmhaus auf den Kopf. Nur Shaun beh\u00e4lt einen k\u00fchlen Kopf. Um eine Katastrophe zu verhindern, muss er die Herde zur\u00fcck auf die Weide bringen. Doch ohne den turtelnden Bitzer ist das kaum zu schaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d138733459c50a9c775bb3cd6e389177116f986e.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1598334900,"stop":1598335200,"country":"GB","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598335200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/47cf7ed6c921223324dffa8b855824f61a9218b0.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1598335200,"stop":1598336100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598336100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70ae5f98a66d6f472315839fc3a7069d6e326491.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1598336100,"stop":1598340600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598340600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gef\u00fchlswelten","descr":"Gef\u00fchle beeinflussen unsere Gesundheit, spornen Athleten zu au\u00dfergew\u00f6hnlichen Leistungen an, f\u00fchren in der Schule zu Streit zwischen Lehrern und Sch\u00fclern, sie mobilisieren Menschenmassen, entscheiden Wahlk\u00e4mpfe und bringen Konsumenten dazu, die \"richtige\" Marke zu kaufen. Gef\u00fchle formen unseren Charakter, sie sind der Lotse, der uns hilft, durch unbekanntes Terrain zu navigieren und sie sind das Z\u00fcnglein an der Waage, wenn wir eine Entscheidung treffen. Sie erlauben uns, blitzschnell zu reagieren, sie bilden den \"Klebstoff\" unserer sozialen Beziehungen, sie sind die Triebfedern des Lebens. Eine Welt ohne Gef\u00fchle ist ohne Bedeutung und ohne Perspektive. Die Doku-Reihe GEF\u00dcHLSWELTEN nimmt uns mit auf eine Entdeckungsreise in eine faszinierende Welt \u2013 mit viel Gef\u00fchl und doch professionell distanziert: Wie nehmen wir Gef\u00fchle wahr? Welche Rolle spielen Gef\u00fchle? Wie erforscht man Gef\u00fchle? Die 11 Folgen \u00e0 15 Minuten nehmen Bezug auf die Basisgef\u00fchle des Menschen und werden durch Experteninterviews und Live Sketchings verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rt. Jeder einzelne Film verkn\u00fcpft gelebten Alltag, aktuelle wissenschaftliche Erkenntnisse aus den unterschiedlichsten Disziplinen und religi\u00f6se, philosophische und spirituelle Sichtweisen und schafft so einen ganzheitlichen Blick auf unsere Gef\u00fchle. Es ist eine Expedition ohne genaues Ziel. Am Ende aber haben wir trotzdem ein gutes Gef\u00fchl \u2013 und weniger Ber\u00fchrungs\u00e4ngste vor unseren eigenen und fremden Gef\u00fchlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dead0c19420877510ab5da532de74713746ac413.jpg?x=548&y=366\/gefuehlswelten","genre":"Report, Dokumentation","start":1598340600,"stop":1598341500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598341500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gef\u00fchlswelten","descr":"Gef\u00fchle beeinflussen unsere Gesundheit, spornen Athleten zu au\u00dfergew\u00f6hnlichen Leistungen an, f\u00fchren in der Schule zu Streit zwischen Lehrern und Sch\u00fclern, sie mobilisieren Menschenmassen, entscheiden Wahlk\u00e4mpfe und bringen Konsumenten dazu, die \"richtige\" Marke zu kaufen. Gef\u00fchle formen unseren Charakter, sie sind der Lotse, der uns hilft, durch unbekanntes Terrain zu navigieren und sie sind das Z\u00fcnglein an der Waage, wenn wir eine Entscheidung treffen. Sie erlauben uns, blitzschnell zu reagieren, sie bilden den \"Klebstoff\" unserer sozialen Beziehungen, sie sind die Triebfedern des Lebens. Eine Welt ohne Gef\u00fchle ist ohne Bedeutung und ohne Perspektive. Die Doku-Reihe GEF\u00dcHLSWELTEN nimmt uns mit auf eine Entdeckungsreise in eine faszinierende Welt \u2013 mit viel Gef\u00fchl und doch professionell distanziert: Wie nehmen wir Gef\u00fchle wahr? Welche Rolle spielen Gef\u00fchle? Wie erforscht man Gef\u00fchle? Die 11 Folgen \u00e0 15 Minuten nehmen Bezug auf die Basisgef\u00fchle des Menschen und werden durch Experteninterviews und Live Sketchings verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rt. Jeder einzelne Film verkn\u00fcpft gelebten Alltag, aktuelle wissenschaftliche Erkenntnisse aus den unterschiedlichsten Disziplinen und religi\u00f6se, philosophische und spirituelle Sichtweisen und schafft so einen ganzheitlichen Blick auf unsere Gef\u00fchle. Es ist eine Expedition ohne genaues Ziel. Am Ende aber haben wir trotzdem ein gutes Gef\u00fchl \u2013 und weniger Ber\u00fchrungs\u00e4ngste vor unseren eigenen und fremden Gef\u00fchlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75b541338a4167ba559e35d6547f46d751581980.jpg?x=548&y=366\/gefuehlswelten","genre":"Report, Dokumentation","start":1598341500,"stop":1598342400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598342400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alles wissen","descr":"Kameras registrieren jede Regung der Gesichtsmuskulatur. Armb\u00e4nder messen Puls, Hautwiderstand und Temperatur. Der Computer errechnet aus diesen Daten blitzschnell den Gem\u00fctszustand seines Nutzers. So soll er uns in Zukunft vor \u00dcberforderung aber auch vor Langeweile am Arbeitsplatz sch\u00fctzen. Systeme, die das k\u00f6nnen, werden bereits getestet. Ist diese Form der \u00dcberwachung ein Fluch oder Segen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0e9eb8ebe9d0d51533f1d5951de2ef102b2c05c.jpg?x=548&y=366\/alles-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598342400,"stop":1598345100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598345100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598345100,"stop":1598346900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598346900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Zwischen Spessart und Karwendel","descr":"Das so informative wie unterhaltsame Wochenmagazin begibt sich auf eine Reise durch das sch\u00f6ne Bayernland, und pr\u00e4sentiert die Besonderheiten der unterschiedlichen Regionen und ihrer Bewohner, ihre Geschichte, ihr Brauchtum und ihre Kultur. Die Sendung hat seit dem Jahr 1978 eine pr\u00e4chtig gewachsene Buche als Sinnbild f\u00fcr den \u00e4u\u00dferlichen Wandel und die jeweiligen Jahreszeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93a9a54c6c39bc313f0ed92428f392451027194b.jpg?x=548&y=366\/zwischen-spessart-und-karwendel","genre":"Report, Magazin","start":1598346900,"stop":1598349900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598349900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1598349900,"stop":1598353200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598353200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1598353200,"stop":1598354100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598354100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1598354100,"stop":1598355000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598355000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Sein Fachgebiet, die Biopsychologie, hat Onur G\u00fcnt\u00fcrk\u00fcn an der Ruhr-Uni-Bochum von einem randst\u00e4ndigen Bereich zu einer gro\u00dfen Forschungsabteilung ausgebaut. Er gilt als einer der besten Biopsychologen Deutschlands. Heute nimmt er die Zuschauer mit auf eine Reise ins Gehirn, erkl\u00e4rt warum Tauben den Menschen \u00e4hnlicher sind als wir denken, und r\u00e4umt mit Missverst\u00e4ndnissen \u00fcber die Hirnh\u00e4lften auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7da61d3021aaa2d022653af46c28dd55d4f0784f.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598355000,"stop":1598358600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598358600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Xenius","descr":"Das Gehirn ist das wichtigste Organ des Menschen und unersetzlich. In ihm werden die Aktivit\u00e4ten des K\u00f6rpers gesteuert. Auch die Pers\u00f6nlichkeit eines Menschen liegt in ihm verborgen. Etwa 100 Milliarden Nervenzellen kommunizieren miteinander. Am Leibniz-Institut f\u00fcr Neurobiologie Magdeburg unterzogen sich zwei Moderatoren unter der Aufsicht von Dr. Mandy Bartsch verschiedenen Experimenten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08351f6d05b97de6cb4fa9e59f7d3a27fd858a41.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1598358600,"stop":1598360400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598360400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"SMS \u2013 Schwanke meets Science","descr":"\"SMS \u2013 Schwanke meets Science\" ist ein neues, innovatives Wissensformat f\u00fcr ARD-alpha. Der Meteorologe und Moderator Karsten Schwanke macht Spitzenforschung in Deutschland erlebbar. Dazu begibt er sich in jeder Staffel an einen anderen Forschungsort in der Republik. Dort trifft er auf Menschen, die die Wissenschaft mit ihrer Arbeit, ihrer Leidenschaft und ihren Visionen voranbringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69107f7591cc8204be0eb3505459972d21c33fca.jpg?x=548&y=366\/sms-schwanke-meets-science","genre":"Report, Dokumentation","start":1598360400,"stop":1598361300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598361300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"odysso","descr":"Etwa 10.000 Sondeng\u00e4nger suchen in Deutschland nach verborgenen Sch\u00e4tzen. Aber die Suche endet schon mal vor Gericht, wie f\u00fcr zwei Raubgr\u00e4ber, die die Himmelsscheibe von Nebra aufsp\u00fcrten und unterschlugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ece7dc35becc63319f9919bada2aecbbb7314a40.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1598361300,"stop":1598364000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598364000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598364000,"stop":1598365800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598365800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Landleben 4.0","descr":"Landleben 4.0 erz\u00e4hlt von vision\u00e4ren Ideen, die das Dorf jung halten, von ambitionierten Projekten, die die Region vernetzen, von dem Wunsch nach einer konsequenten Umsetzung der eigenen Lebensvorstellung. Die Dokumentationsreihe des SWR Fernsehens illustriert das gro\u00dfe Thema Demografie anhand gelungener Projekte mit engagierten Menschen im l\u00e4ndlichen Raum. Oder, wie der Pr\u00e4sident des baden-w\u00fcrttembergischen Gemeindetags sagt: \"Landleben 4.0 ist eine Sendung, die Hoffnung macht.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/18090f0ae27ff4e4d596bb2805cf8d49c97629d7.jpg?x=548&y=366\/landleben-40","genre":"Report, Dokumentation","start":1598365800,"stop":1598368500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598368500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Spaniens spannende Mitte","descr":"Gran Via, Retiro-Park, Cibeles-Brunnen und Puerta del Sol \u2013 all das will man sehen, wenn man als Tourist in Spaniens Hauptstadt kommt. Komfortabel lassen sich die ber\u00fchmten Avenidas mit ihren Prachtbauten aus dem 19. und 20. Jahrhundert bei einer City-Bus-Tour bestaunen. Das spart Kraft f\u00fcr abwechslungsreiche Spazierg\u00e4nge an weniger bekannte Pl\u00e4tze in der Altstadt oder im Literatenviertel Huertas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c7a1f574bd98288a5f1cc8ae607786cbf4fb3d5.jpg?x=548&y=366\/spaniens-spannende-mitte","genre":"Report, Dokumentation","start":1598368500,"stop":1598371200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598371200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Madrid, da will ich hin!","descr":"Madrid liegt nat\u00fcrlich nicht am Meer, trotzdem verdankt die Stadt als Sitz des K\u00f6nigshauses ihren Reichtum auch den gro\u00dfen Seefahrern. Schlie\u00dflich war Spanien in der Kolonialzeit eine Weltmacht. Von all dem ist in Madrid auch heute noch viel zu sp\u00fcren: In der stolzen, weltoffenen Metropole tobt das pralle Leben. Vielleicht ist dieses Lebensgef\u00fchl das eigentliche Wahrzeichen von Madrid.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0edbe773d986490c2f5e8bffcbee2e07b5c89bc.jpg?x=548&y=366\/madrid-da-will-ich-hin","genre":"Report, Reportage","start":1598371200,"stop":1598373000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598373000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Navarra \u2013 Gr\u00fcnes Spanien zwischen Pyren\u00e4en und Ebro","descr":"Navarra ist wie Spanien in Kleinformat. Abgesehen von blauem Meer und weiten Str\u00e4nden gibt es auf kleinerem Raum alles, was das gro\u00dfe Spanien zu bieten hat. Da sind die Pyren\u00e4en mit ihren schattigen W\u00e4ldern, k\u00fchlen Seen und B\u00e4chen, den Kl\u00f6stern und dem Tal Roncesvalles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b800db4c957f19d89dac74541e1f90e4ce467de7.jpg?x=548&y=366\/navarra-gruenes-spanien-zwischen-pyrenaeen-und-ebro","genre":"Report, Dokumentation","start":1598373000,"stop":1598375700,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598375700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"SMS \u2013 Schwanke meets Science","descr":"Um zu erforschen, was mit dem menschlichen K\u00f6rper in der Schwerelosigkeit so alles passiert, l\u00e4sst der Sportwissenschaftler Dr. Edwin Mulder, Projektleiter der Langzeit-Bettruhe-Studie des Deutschen Zentrums f\u00fcr Luft- und Raumfahrt, Probanden schlafen: 60 Tage lang nicht mehr aufstehen \u2013 nur das Bett h\u00fcten. Knochen- und Muskelschwund, Kreislaufprobleme oder Augenleiden werden so genauestens unter die Lupe genommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/72110e7d00b8071c43b1883ca14f98d7fad97412.jpg?x=548&y=366\/sms-schwanke-meets-science","genre":"Report, Dokumentation","start":1598375700,"stop":1598376600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598376600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich mit den zentralen Fragen und Entwicklungen unserer Demokratie in einer unruhigen Welt- \u00fcber die Aktualit\u00e4t hinaus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd2694830c4de1ad8cd06872a9650176395b6d6d.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie","genre":"Report, Dokumentation","start":1598376600,"stop":1598378400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598378400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598378400,"stop":1598379300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598379300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"L\u00e4nder \u2013 Menschen \u2013 Abenteuer","descr":"Im S\u00fcdosten Islands bedeckt der gr\u00f6\u00dfte Gletscher Europas, der gigantische Vatnaj\u00f6kull, eine Fl\u00e4che von rund 9.000 qkm. Unter ihm schlummern die aktivsten und gef\u00e4hrlichsten Vulkane der Welt. Diese extreme Landschaft ist ebenso gef\u00e4hrlich wie faszinierend: Gletscherzungen, mit Eisbergen bedeckte Lagunen, gr\u00fcne Lavaberge, schneebedeckte Vulkankegel, erstarrte Lavastr\u00f6me und Wasserf\u00e4lle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a912f706f4437fc9f311972f330075cbd4a26dcd.jpg?x=548&y=366\/laender-menschen-abenteuer","genre":"Report, Dokumentation","start":1598379300,"stop":1598382000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598382000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gl\u00fcck auf Rezept","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ef876157823460a902f1cda6fbe6eb3c156bcc1.jpg?x=548&y=366\/glueck-auf-rezept","genre":"Report, Dokumentation","start":1598382000,"stop":1598384700,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598384700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nacht:sicht","descr":"Ein Abend. Ein Thema. Viele Sichtweisen. In der neuen Gespr\u00e4chsreihe nacht:sicht l\u00e4dt Andreas B\u00f6nte Experten aus Psychologie, Philosophie, Theologie und Kultur zu einem spannenden Austausch \u00fcber die gro\u00dfen Fragen des Lebens ein. Im Herzen M\u00fcnchens \u00f6ffnet sich der Blick auf neue Sichtweisen, strittige Thesen, aber auch auf ungeahnte Gemeinsamkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dadde9bdff967343a08a139939a6a4fd20e4475e.jpg?x=548&y=366\/nachtsicht","genre":"Report, Diskussion","start":1598384700,"stop":1598386500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598386500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Sein Fachgebiet, die Biopsychologie, hat Onur G\u00fcnt\u00fcrk\u00fcn an der Ruhr-Uni-Bochum von einem randst\u00e4ndigen Bereich zu einer gro\u00dfen Forschungsabteilung ausgebaut. Er gilt als einer der besten Biopsychologen Deutschlands. Heute nimmt er die Zuschauer mit auf eine Reise ins Gehirn, erkl\u00e4rt warum Tauben den Menschen \u00e4hnlicher sind als wir denken, und r\u00e4umt mit Missverst\u00e4ndnissen \u00fcber die Hirnh\u00e4lften auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7da61d3021aaa2d022653af46c28dd55d4f0784f.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598386500,"stop":1598390100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598390100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich mit den zentralen Fragen und Entwicklungen unserer Demokratie in einer unruhigen Welt- \u00fcber die Aktualit\u00e4t hinaus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd2694830c4de1ad8cd06872a9650176395b6d6d.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie","genre":"Report, Dokumentation","start":1598390100,"stop":1598391900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598391900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1598391900,"stop":1598392800,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598392800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598392800,"stop":1598394300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598394300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1598394300,"stop":1598394600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598394600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1598394600,"stop":1598397000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598397000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8522fe7e8496cd560a297f88f65882751dcd591b.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1598397000,"stop":1598398800,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598398800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Der Film zeigt den italienischen Astronauten Luca Parmitano bei der ESA-Vorbereitung auf seinen Astronauteneinsatz, zeigt ihn beim Start im russischen Baikonur und begleitet ihn in seinem ALLtag auf der ISS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1598398800,"stop":1598402400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598402400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1598402400,"stop":1598403300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598403300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1598403300,"stop":1598404500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598404500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598404500,"stop":1598406300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598406300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"odysso","descr":"Etwa 10.000 Sondeng\u00e4nger suchen in Deutschland nach verborgenen Sch\u00e4tzen. Aber die Suche endet schon mal vor Gericht, wie f\u00fcr zwei Raubgr\u00e4ber, die die Himmelsscheibe von Nebra aufsp\u00fcrten und unterschlugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ece7dc35becc63319f9919bada2aecbbb7314a40.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1598406300,"stop":1598409000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598409000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Sein Fachgebiet, die Biopsychologie, hat Onur G\u00fcnt\u00fcrk\u00fcn an der Ruhr-Uni-Bochum von einem randst\u00e4ndigen Bereich zu einer gro\u00dfen Forschungsabteilung ausgebaut. Er gilt als einer der besten Biopsychologen Deutschlands. Heute nimmt er die Zuschauer mit auf eine Reise ins Gehirn, erkl\u00e4rt warum Tauben den Menschen \u00e4hnlicher sind als wir denken, und r\u00e4umt mit Missverst\u00e4ndnissen \u00fcber die Hirnh\u00e4lften auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7da61d3021aaa2d022653af46c28dd55d4f0784f.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598409000,"stop":1598412600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598412600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1598412600,"stop":1598414400,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}