{"1601956800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Fast Track English","descr":"Die Lebenswege der Menschen unterscheiden sich ganz erheblich. Oft stehen unvorhersehbare H\u00fcrden einer geradlinigen Schulausbildung im Wege. Aber eine fundierte Ausbildung ist als solide Basis f\u00fcr ein erf\u00fclltes Berufsleben wichtig. Das Telekolleg er\u00f6ffnet Ihnen die M\u00f6glichkeit, Wissen aufzufrischen oder staatlich anerkannte Schulabschl\u00fcsse nachzuholen \u2013 auch sp\u00e4ter und neben Job und Familie.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1601956800,"stop":1601958600,"country":"D","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601958600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Mathematik","descr":"Der Grundkurs Mathematik vermittelt in leicht verst\u00e4ndlicher Form mathematische Grundlagen: beginnend mit klassischen Begriffen wie Menge, Term und Gleichung bis hin zu quadratischen Funktionen und Sinus-, Kosinus- und Tangensfunktion.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601958600,"stop":1601960400,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601960400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Mauern, schalen und armieren: Hochbaufacharbeiter\/-innen mit Fachrichtung Beton- und Stahlbetonbauarbeiten m\u00fcssen kr\u00e4ftig zupacken k\u00f6nnen. Wer sich gern bewegt, sich k\u00f6rperlich auspowern m\u00f6chte und gern an der frischen Luft arbeitet, der ist auf der Baustelle richtig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601960400,"stop":1601961300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601961300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Leichte Ytong-Steine aus Porenbeton, Kalksandsteine f\u00fcr den Hausbau: Bei Neubauten gibt es immer Bedarf an stabilem Baumaterial, frisch geformt und gebacken. Verfahrensmechaniker und Verfahrensmechanikerinnen in der Steine- und Erdenindustrie, Fachrichtung Kalksandstein und Porenbeton, sorgen da f\u00fcr Nachschub. Ein vielseitiger Job mit sichtbaren Ergebnissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601961300,"stop":1601962200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601962200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Die Reporterin \"Paula\" Paulussen ist in der ganzen Welt unterwegs auf der Suche nach wilden Tieren. Sie traut sich ganz nah an die Tiere heran egal ob L\u00f6we oder Krokodil, Luchs oder Wildschwein. Sie zeigt \u00c4ngste, genauso wie Begeisterung. Mit ihrer neugierigen Nat\u00fcrlichkeit und echten Empathie vermittelt sie der jungen Zielgruppe (6-10 Jahre) wie wichtig es ist, den Lebensraum der wilden Tiere zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/339b610a8386c1750a2ac1bc8dccfc06a3bc7561.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1601962200,"stop":1601963700,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601963700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Der Farmer hat seine Brille kaputt getreten. Mit Bitzers Superkleber ist sie schnell wieder einsatzbereit. Allerdings hinterl\u00e4sst der Kleber seine Spuren an Bitzers Pfoten und so bleibt im Verlauf des Tages viel an dem H\u00fctehund kleben, auch Babyschaf Timmy. Die anderen Schafe kleben ebenfalls zusammen und verursachen eine Karambolage. Shaun wei\u00df wie immer Abhilfe: Eine Vollrasur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1601963700,"stop":1601964000,"country":"GB","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601964000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/47cf7ed6c921223324dffa8b855824f61a9218b0.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1601964000,"stop":1601964900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601964900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1601964900,"stop":1601969400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601969400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Bodensee \u2013 Naturschutz am Schw\u00e4bischen Meer","descr":"Wilde Uferzonen s\u00e4umen Europas drittgr\u00f6\u00dften Binnensee und verwandeln die Landschaft im S\u00fcden Deutschlands in ein Eldorado f\u00fcr selten gewordene Tiere. Der Bodensee bietet seinen tierischen Bewohnern vielerorts einen idealen Lebensraum. Blaukehlchen, Eisvogel oder Uhu, sie alle profitieren von den zahlreichen Naturschutzgebieten rund um das \"Schw\u00e4bische Meer\". Mit einer jungen Natursch\u00fctzerin nehmen wir die naturbelassenen Uferbereiche n\u00e4her unter die Lupe.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601969400,"stop":1601970300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601970300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Das Barock-Experiment \u2013 Musik f\u00fcr Gott und die Welt","descr":"Das Barock ist die Zeit des Absolutismus, eine Zeit, in der die Konzentration von Macht und Geld zu einer unglaublichen Prachtentfaltung f\u00fchrte. Zeugnisse dieses Zeitalters k\u00f6nnen vielerorts in gro\u00dfer Dichte und Qualit\u00e4t bestaunt werden: in Schl\u00f6ssern, Kirchen, Kl\u00f6stern und G\u00e4rten, aber auch in der Malerei und der Musik. Die Sendereihe l\u00e4sst das \"Gesamtkunstwerk Barock\" lebendig werden; mit besonderen Experimenten geht sie auf Spurensuche nach der barocken Kultur und dem barocken Lebensgef\u00fchl.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601970300,"stop":1601971200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601971200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alles wissen","descr":"Das Magazin bietet Wissen als Orientierungshilfe und konkrete L\u00f6sungen f\u00fcr den Alltag und hilft, sich in einer st\u00e4ndig ver\u00e4ndernden Welt zurechtzufinden. Die Themen sind in die Lebenswelt der hessischen Zuschauer eingebunden, die Beitr\u00e4ge sind informativ und werden spannend und leicht verst\u00e4ndlich erz\u00e4hlt. Jede Sendung folgt einem Motto, das die einzelnen Themen sinnvoll miteinander verbindet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29223424f702a4aa2bff44051c5db48c8f097b1.jpg?x=548&y=366\/alles-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601971200,"stop":1601973900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601973900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601973900,"stop":1601975700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601975700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Zwischen Spessart und Karwendel","descr":"Das so informative wie unterhaltsame Wochenmagazin begibt sich auf eine Reise durch das sch\u00f6ne Bayernland, und pr\u00e4sentiert die Besonderheiten der unterschiedlichen Regionen und ihrer Bewohner, ihre Geschichte, ihr Brauchtum und ihre Kultur. Die Sendung hat seit dem Jahr 1978 eine pr\u00e4chtig gewachsene Buche als Sinnbild f\u00fcr den \u00e4u\u00dferlichen Wandel und die jeweiligen Jahreszeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93a9a54c6c39bc313f0ed92428f392451027194b.jpg?x=548&y=366\/zwischen-spessart-und-karwendel","genre":"Report, Magazin","start":1601975700,"stop":1601978700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601978700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1601978700,"stop":1601982000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601982000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1601982000,"stop":1601982900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601982900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1601982900,"stop":1601983800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601983800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Landleben 4.0","descr":"Landleben 4.0 erz\u00e4hlt von vision\u00e4ren Ideen, die das Dorf jung halten, von ambitionierten Projekten, die die Region vernetzen, von dem Wunsch nach einer konsequenten Umsetzung der eigenen Lebensvorstellung. Die Dokumentationsreihe des SWR Fernsehens illustriert das gro\u00dfe Thema Demografie anhand gelungener Projekte mit engagierten Menschen im l\u00e4ndlichen Raum. Oder, wie der Pr\u00e4sident des baden-w\u00fcrttembergischen Gemeindetags sagt: \"Landleben 4.0 ist eine Sendung, die Hoffnung macht.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/57dd872c8aeb4d377c6cf7a598b6482ded2715c3.jpg?x=548&y=366\/landleben-40","genre":"Report, Dokumentation","start":1601983800,"stop":1601986500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601986500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gegen den Wind \u2013 Windkraft in der Diskussion","descr":"Deutschland und die EU m\u00f6chten bis 2050 klimaneutral Energie produzieren. Der bayerische Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der hat sich sogar noch h\u00f6here Ziele gesteckt. Bayern soll Vorreiter werden und schon bis 2040 klimaneutral sein. Doch gerade in Bayern steht der Ausbau vor besonders gro\u00dfen Herausforderungen. Zum einen gibt es die sogenannte 10-H Regelung, die bundesweit sch\u00e4rfste aller Abstandsregelungen, die viele Projekte, die schon genehmigt und geplant sind, kippt. Zum anderen ist eine weitere H\u00fcrde der Widerstand der Bev\u00f6lkerung. Immer \u00f6fter protestieren Windkraftgegner, weil sie Angst haben vor \"Infraschall\", vor der Entwertung ihrer Grundst\u00fccke oder weil sie die \"Verspargelung\" ihrer Heimat f\u00fcrchten. Was allerdings weniger bekannt ist: Die Klage vor Gericht \u00fcbernimmt f\u00fcr sie fast ausnahmslos der Verein f\u00fcr Landschaftspflege und Artenschutz (VLAB), eine Natur- und Umweltschutzorganisation, deren Sitz in der Oberpfalz ist. Ihr st\u00e4rkstes Argument dabei ist der Vogelschutz. F\u00fcr die Dokumentation hat die Autorin Susanne Roser beide Seiten die Bef\u00fcrworter sowie die Gegner begleitet: Auf der einen Seite Umweltsch\u00fctzer, Gemeinden und Unternehmen, die f\u00fcr den Ausbau k\u00e4mpfen. Sie wollen den Klimawandel aufhalten, sehen sich aber mit dem Scheitern ihrer Projekte konfrontiert, was nicht nur ihre \u00f6kologischen Ziele, sondern auch ihre wirtschaftlichen Interessen tangiert. Auf der anderer Seite deren Gegner, die auch oft mit dem Umweltschutz argumentieren, aber mit genau umgekehrten Schlussfolgerungen. Doch woher beziehen sie ihre Argumente? Auf welche Experten und Studien st\u00fctzen sie sich? Und welche Netzwerke und Interessen stehen hinter ihrem Engagement? Schlie\u00dflich gibt es inzwischen noch eine ganz neue H\u00fcrde: die Corona-Krise. Sie stellt alles wieder auf den Pr\u00fcfstand. Wird die drohende Rezession die Erneuerbaren ausbremsen, weil die Belastungen durch die Energiewende f\u00fcr die Wirtschaft und die B\u00fcrger nicht zumutbar sind?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1bbc2121da488a7cdefec8680a8a43a749acb226.jpg?x=548&y=366\/gegen-den-wind-windkraft-in-der-diskussion","genre":"Report, Dokumentation","start":1601986500,"stop":1601989200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601989200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wie in der W\u00fcste das Licht angeht","descr":"Mouhcine El Ghomri dokumentiert den Solarenergie-Boom in Marokko und dessen enge Verbindung zur deutschen Solarindustrie im S\u00fcdwesten Deutschlands. Mit seiner Firma \"GreenVesting\" finanziert der Pforzheimer Unternehmer Klaus Bauer Solarstromanlagen in Marokko. Kleinb\u00e4uerinnen und Kleinbauern in Gebieten ohne Stromanschluss sollen mit ihrer Hilfe k\u00fcnftig ihre Wasserpumpen betreiben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03d6612118ca0a668144a02174b753a619d305a4.jpg?x=548&y=366\/wie-in-der-wueste-das-licht-angeht","genre":"Report, Dokumentation","start":1601989200,"stop":1601992800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601992800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Energie aus Biomasse","descr":"Die Reihe beantwortet Alltagsfragen aus verschiedenen Bereichen der Naturwissenschaften und Erdkunde. Es wird jeweils ein faszinierendes Ph\u00e4nomen vorgestellt und die Funktionsweise in Modellen und Animationen erkl\u00e4rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/167cceae84681ef3c018e0c29bd142abffe3f4b4.jpg?x=548&y=366\/energie-aus-biomasse","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601992800,"stop":1601993700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601993700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Xenius","descr":"In 26 Minuten beantwortet das werkt\u00e4gliche Wissensmagazin leicht verst\u00e4ndlich Fragen aus den Bereichen Alltag, Natur- und Gesellschaftswissenschaft. Drei sich abwechselnde Moderatoren-Duos f\u00fchren auf Deutsch und Franz\u00f6sisch durch die Sendung und erkunden mit ihrem Wissensmobil Europa. Aus dieser \"Roadmovie\"-Konstellation ergeben sie spannende Begegnungen und unorthodoxe Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08351f6d05b97de6cb4fa9e59f7d3a27fd858a41.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1601993700,"stop":1601995500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601995500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT kompakt","descr":"B\u00f6sartige Anfeindungen, H\u00e4me und Hass vor allem gegen sogenannte Gutmenschen sind schon allt\u00e4glich in sozialen Medien. Der Ton in politischen Debatten scheint immer aggressiver, ein demokratischer Austausch immer schwieriger zu werden. Geht unserer Gesellschaft der Anstand verloren und was bedeutet das? RESPEKT sucht nach Wegen, sich anst\u00e4ndig zu streiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f221f6d99d44abef1459454cae7cffc6123f528e.jpg?x=548&y=366\/respekt-kompakt","genre":"Report, Reportage","start":1601995500,"stop":1601996400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601996400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"odysso","descr":"Die Kernkraftwerke haben den gef\u00e4hrlichsten M\u00fcll der Geschichte produziert, hochradioaktives Material aus alten Brennst\u00e4ben. Jetzt muss man sich und nachfolgende Generationen davor sch\u00fctzen. Der M\u00fcll ist noch viele hunderttausende Jahre radioaktiv und muss f\u00fcr eine Million Jahre sicher verwahrt sein. Die Bundesgesellschaft f\u00fcr Endlagerung legte einen ersten Zwischenbericht zur Endlagersuche vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80e7e64177fd4e31a7bb92432dce06ab63c194c7.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1601996400,"stop":1601999100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601999100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601999100,"stop":1602000900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602000900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Nach zwei Jahren extremer Trockenheit befinden sich viele W\u00e4lder in besorgniserregendem Zustand. Nicht nur der Klimawandel, auch Pilze und Sch\u00e4dlinge setzen den B\u00e4umen stark zu. Es r\u00e4cht sich nun, dass einst auf schnellwachsende Fichtenmonokulturen anstatt auf klimaresistentere Mischw\u00e4lder gesetzt wurde. Der Biologe Pierre Ibisch erkl\u00e4rt, welche Stressfaktoren den Forsten besonders schaden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602000900,"stop":1602004500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602004500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT kompakt","descr":"Stolz zu sein auf sein Land, auf seine Nation \u2013 ist das eigentlich ganz normal oder schon politisch anr\u00fcchig? Wo die Grenze zwischen Nationalismus und Patriotismus verl\u00e4uft und wann es gef\u00e4hrlich wird, zeigt die RESPEKT-Reportage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d331eafbed4177fde100b40e903fc274dbd8e62.jpg?x=548&y=366\/respekt-kompakt","genre":"Report, Reportage","start":1602004500,"stop":1602005400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602005400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich mit den zentralen Fragen und Entwicklungen unserer Demokratie in einer unruhigen Welt- \u00fcber die Aktualit\u00e4t hinaus.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602005400,"stop":1602007200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602007200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602007200,"stop":1602008100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602008100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"Sie k\u00e4mpfen sich bei minus 36 Grad durch eisige Weiten, klettern auf 1.950 Meter hohe Berge oder riskieren ihr Leben in maroden Booten. Ihre Pfade f\u00fchren sie durch spektakul\u00e4re Naturlandschaften und manchmal dauert es Tage, bis sie ihr Ziel erreichen: Sch\u00fcler auf dem Weg zur Schule. ARTE hat sich noch einmal auf die Spuren der gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt begeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f59adcb30b7ad3d97ee8656de98074b05c096a7e.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1602008100,"stop":1602010800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602010800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Anderl trifft Nobelpreistr\u00e4ger","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602010800,"stop":1602013500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602013500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"W wie Wissen","descr":"Studien zufolge sind gerade \u00e4ltere Menschen zufriedener als j\u00fcngere. H\u00f6hepunkt unserer Zufriedenheit in der zweiten Lebensh\u00e4lfte: zwischen 70 und 75 Jahren! \u00c4ltere sind au\u00dferdem h\u00e4ufiger ehrenamtlich engagiert und die wichtigste Langzeitstudie zum \u00c4lterwerden in Deutschland widerlegt auch das Schreckgespenst der Alters-Einsamkeit. \"W wie Wissen\" zeigt, was ein erf\u00fclltes Leben im Alter ausmacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19c778858d7497216d8421fc6845d545383e0016.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602013500,"stop":1602015300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602015300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Nach zwei Jahren extremer Trockenheit befinden sich viele W\u00e4lder in besorgniserregendem Zustand. Nicht nur der Klimawandel, auch Pilze und Sch\u00e4dlinge setzen den B\u00e4umen stark zu. Es r\u00e4cht sich nun, dass einst auf schnellwachsende Fichtenmonokulturen anstatt auf klimaresistentere Mischw\u00e4lder gesetzt wurde. Der Biologe Pierre Ibisch erkl\u00e4rt, welche Stressfaktoren den Forsten besonders schaden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602015300,"stop":1602018900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602018900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich mit den zentralen Fragen und Entwicklungen unserer Demokratie in einer unruhigen Welt- \u00fcber die Aktualit\u00e4t hinaus.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602018900,"stop":1602020700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602020700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1602020700,"stop":1602021600,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602021600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602021600,"stop":1602023100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602023100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1602023100,"stop":1602023400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602023400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1602023400,"stop":1602025800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602025800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac6f4551dac0caf7c9445e32cf032a597bbc7e59.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1602025800,"stop":1602027600,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602027600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1602027600,"stop":1602031200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602031200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1602031200,"stop":1602032100,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602032100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Spektakul\u00e4re Bilder aus dem All, teilweise in HD Qualit\u00e4t, zeigen die Erde in atemberaubenden Einstellungen. Einmalige Bilder, wie sie bis dato noch nie im deutschen Fernsehen zu sehen waren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1602032100,"stop":1602033300,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602033300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602033300,"stop":1602035100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602035100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"odysso","descr":"Mal sind es ungew\u00f6hnliche Geschichten, mal werden Dauerthemen und brisante Fragen neu und spannend beleuchtet. Immer gibt es etwas zu lernen. Das Wissensmagazin stellt Zusammenh\u00e4nge her und pr\u00fcft Erkenntnisse der Wissenschaft kritisch auf ihre Auswirkungen f\u00fcr Mensch, Gesellschaft und Umwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7c6479ccca08ba757a804a8d13aedeb01cb77c7.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1602035100,"stop":1602037800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602037800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Nach zwei Jahren extremer Trockenheit befinden sich viele W\u00e4lder in besorgniserregendem Zustand. Nicht nur der Klimawandel, auch Pilze und Sch\u00e4dlinge setzen den B\u00e4umen stark zu. Es r\u00e4cht sich nun, dass einst auf schnellwachsende Fichtenmonokulturen anstatt auf klimaresistentere Mischw\u00e4lder gesetzt wurde. Der Biologe Pierre Ibisch erkl\u00e4rt, welche Stressfaktoren den Forsten besonders schaden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602037800,"stop":1602041400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602041400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1602041400,"stop":1602043200,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}