{"1602993600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger","descr":"In 51 Lektionen werden die wichtigsten Grammatikstrukturen und der Grundwortschatz vermittelt. Wann sagt man \"some\" oder \"any\"? Wann hei\u00dft es \"he was\" und wann \"he has been\"? Die Antworten auf diese und viele andere Fragen, die Sie im Englischunterricht nie zu stellen wagten, liefert \"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger\" in witzigen Spielszenen und fundierten Erkl\u00e4rteilen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82c38dc0e14290f3eea4c9694ad9bceb4780fc77.jpg?x=548&y=366\/englisch-fuer-anfaenger","genre":"Report, Sprachkurs","start":1602993600,"stop":1602995400,"country":"D","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602995400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Pauk mit: Latein","descr":"Non scholae, sed vitae discimus! Nicht f\u00fcr die Schule, f\u00fcr das Leben lernen wir! In der Sendereihe \"Pauk mit: Latein\" wechseln sich folgende Kurse mit jeweils 13 Folgen ab: Grundkurs I, Grundkurs II, Grundkurs III, Aufbaukurs und \u00dcbersetzungskurs.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1602995400,"stop":1602996300,"country":"D","releaseYear":"1976-1977","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602996300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Pauk mit: Latein","descr":"Non scholae, sed vitae discimus! Nicht f\u00fcr die Schule, f\u00fcr das Leben lernen wir! In der Sendereihe \"Pauk mit: Latein\" wechseln sich folgende Kurse mit jeweils 13 Folgen ab: Grundkurs I, Grundkurs II, Grundkurs III, Aufbaukurs und \u00dcbersetzungskurs.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1602996300,"stop":1602997200,"country":"D","releaseYear":"1976-1977","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602997200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Anna, Schmidt & Oskar","descr":"Die Reihe orientiert sich am fakultativen Curriculum \"Begegnung mit einer Fremdsprache in der Grundschule\". Sie ist kein Fernsehsprachkurs, sondern will den Kindern mit lustigen und \u00fcberraschenden Kurzszenen, Liedern, Spielen und Geschichten einen spielerischen Zugang zur deutschen Sprache er\u00f6ffnen und zum Mit- und Nachsprechen, -singen und -spielen motivieren.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1602997200,"stop":1602998100,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602998100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Anna, Schmidt & Oskar","descr":"Die Reihe orientiert sich am fakultativen Curriculum \"Begegnung mit einer Fremdsprache in der Grundschule\". Sie ist kein Fernsehsprachkurs, sondern will den Kindern mit lustigen und \u00fcberraschenden Kurzszenen, Liedern, Spielen und Geschichten einen spielerischen Zugang zur deutschen Sprache er\u00f6ffnen und zum Mit- und Nachsprechen, -singen und -spielen motivieren.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1602998100,"stop":1602999000,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602999000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wissen macht Ah!","descr":"Clarissa und Ralph: Loch\u00ebr: Wissen ist keine Schande, finden Clarissa und Ralph, und sorgen wie in jeder Sendung f\u00fcr f\u00fcnffachen Wissenszuwachs: f\u00fcnf Fragen, f\u00fcnf Antworten, f\u00fcnf Ah(a)-Erlebnisse. Inhalt wird nachgereicht! \"Wissen macht Ah!\" im Internet: www.wissen-macht-ah.de","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ef62d0a60bbd4e90e042ff95f5344e37f9c6c73.jpg?x=548&y=366\/wissen-macht-ah","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602999000,"stop":1603000500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603000500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"neuneinhalb","descr":"\"neuneinhalb\",das Nachrichtenmagazin f\u00fcr Kinder, erkl\u00e4rt in ARD-alpha immer sonntags um 09.30 Uhr gesellschaftspolitische Themen so, dass sie jeder versteht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db17f13bf080d1aa88cdf03c7c85fbe9d8188683.jpg?x=548&y=366\/neuneinhalb","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1603000500,"stop":1603001100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603001100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d13d3125b333c303f447a31b21c594de798ca1e2.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603001100,"stop":1603002000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603002000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1603002000,"stop":1603007100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603007100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mit dem Rad auf Island","descr":"Island ist eine Insel aus Feuer und Eis. Mit einer Gruppe von Frauen machte sich Anna Krist\u00edn \u00c1sbj\u00f6rnsd\u00f3ttir auf zu einem zweit\u00e4gigen Mountainbike-Abenteuer. Mit Islands ber\u00fchmtesten Fahrer Helgi Berg Fri\u00f0j\u00f3fsson ging es schlie\u00dflich auf eine Tour durch das brodelnde Herz Islands, von Hverager\u00f0i im S\u00fcdwesten der Insel \u00fcber den Vulkanberg Hengill bis ins Reykjadalurtal, dem Tal der hei\u00dfen Quellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2b2eaec4a3a1a8f06327a9fffdd4fcaf5b1b34b.jpg?x=548&y=366\/mit-dem-rad-auf-island","genre":"Report, Dokumentation","start":1603007100,"stop":1603009800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603009800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mit dem Rad auf Sardinien","descr":"Die Legende besagt, Sardinien sei Gottes Meisterwerk. Das d\u00fcnn besiedelte Land wirkt wie ein riesiges Freilufttheater. Kaum eine andere Insel im Mittelmeerraum zeigt eine so einzigartige Naturlandschaft: schroffe Felsen, karge Berge und Steineichenw\u00e4lder, smaragdgr\u00fcnes Meer und Buchten mit wei\u00dfem Sand. Im Fr\u00fchjahr und im Herbst l\u00e4sst sich die Insel am besten mit dem Fahrrad erkunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2fec0cb594f443bb3a4957dbbc6d4579062abf9a.jpg?x=548&y=366\/mit-dem-rad-auf-sardinien","genre":"Report, Dokumentation","start":1603009800,"stop":1603012500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603012500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Marokko erleben","descr":"Die Rundreise startet in Marrakesch auf dem ber\u00fchmten Platz Djemaa el Fna. Nur ein paar Schritte entfernt liegt die Altstadt von Marrakesch, die Medina. Die Reise geht weiter nach Ait Ben Haddou, wo schon Hollywood-Filme die gut erhaltene, aus Lehmmauern errichtete und verwinkelte Festungsstadt am Fu\u00dfe des Hohen Atlas' als Kulisse nutzten. Seit 1987 ist Ait Ben Haddou ein UNESCO-Weltkulturerbe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae94ca6859b9643f5b1471fabb6fa7e8e9adfc6c.jpg?x=548&y=366\/marokko-erleben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603012500,"stop":1603015200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603015200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Salz ist ein Rohstoff, der einst so knapp war, dass dar\u00fcber Kriege gef\u00fchrt wurden. Heute geh\u00f6rt Salz in jede Speisekammer \u2013 zu viel des \"Wei\u00dfen Goldes\" ist allerdings ungesund. In dieser Sendung erkl\u00e4rt der Arzt Thomas Kurscheid, welche Salze und in welcher Menge gesundheitsf\u00f6rdernd sind. Zudem verr\u00e4t die Kochbuchautorin und Fernsehk\u00f6chin Sarah Wiener ihre Rezepte f\u00fcr ausgewogene Gerichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b96bbbc8dcf89dacf0eff949b93c217746ac57f0.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603015200,"stop":1603018800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603018800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"\u00dcber 80 Milliarden Kleidungsst\u00fccke werden j\u00e4hrlich produziert. 90 Prozent kommen dabei aus L\u00e4ndern wie China, der T\u00fcrkei und Bangladesch. Dort werden Menschen und die Umwelt f\u00fcr die Billigkleidung ausgebeutet. Ein Filmteam machte sich in Produktionsst\u00e4tten auf eine Spurensuche. Zudem sprechen die Designerin Magdalena Schaffrin und der Ingenieur Kai Nebel dar\u00fcber, wie Mode wieder fairer werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b96bbbc8dcf89dacf0eff949b93c217746ac57f0.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603018800,"stop":1603022400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603022400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"\"Vater werden ist nicht schwer, Vater sein dagegen sehr\" lautet ein bekanntes Sprichwort. Heute bedeutet das Vater sein ein Spagat zwischen ganz gegens\u00e4tzlichen Anspr\u00fcchen: Einerseits m\u00fcssen V\u00e4ter gut verdienen, um ihre Familie zu ern\u00e4hren, andererseits sollen sie viel Zeit mit ihren Kindern verbringen. Die Soziologin Johanna Possinger und der Philosoph Bj\u00f6rn Vedder sprechen \u00fcber dieses Dilemma.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603022400,"stop":1603026000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603026000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Die Werke des Komponisten Ludwig van Beethoven, sind die klassischen St\u00fccke, die am meisten gespielt werden \u2013 und das auf der ganzen Welt. Um den K\u00fcnstler, der im Dezember 1770 in Bonn geboren wurde, ranken sich zahlreiche Mythen und Klischees. Die deutsche Beethoven-Forscherin Julia Ronge und der S\u00fcdtiroler Kabarettist und Beethoven-Fan Konrad Beikircher gehen den Legenden auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603026000,"stop":1603029600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603029600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kunst + Krempel","descr":"Eine Kultsendung des Bayerischen Fernsehens, seit mehr als 30 Jahren: Bei \"Kunst + Krempel\" bewerten renommierte Experten aus Museum und Kunsthandel die mitgebrachten Antiquit\u00e4ten der G\u00e4ste. Wichtig sind dabei aber nicht nur deren Herkunft und Wert, sondern vor allem die Geschichten, die sie erz\u00e4hlen. \"Kunst + Krempel\" wird so zu einer spannenden und sehr lebendigen Zeitreise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef5e8cb2806d4bdb56afd50e6729a8b628dcd7a9.jpg?x=548&y=366\/kunst-krempel","genre":"Report, Magazin","start":1603029600,"stop":1603031400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603031400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Newton","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddad39212d97e97d9020d5aa2a9b77e44c2f333e.jpg?x=548&y=366\/newton","genre":"Report, Magazin","start":1603031400,"stop":1603033200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603033200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Xenius","descr":"Viele Fr\u00f6sche, Kr\u00f6ten, Molche, Unken oder Lurche sind vom Aussterben bedroht. Die Gr\u00fcnde sind vielf\u00e4ltig: vom Verlust des Lebensraums bis hin zu einem gef\u00e4hrlichen Killerpilz. Forscher suchen fieberhaft nach M\u00f6glichkeiten, die Tiere zu retten. Dabei gehen sie auch ungew\u00f6hnliche und \u00fcberraschende Wege.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4fab17a84061f2a5f6a4ac23b199c09ad52cd7a5.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1603033200,"stop":1603035000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603035000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"W wie Wissen","descr":"Die autogerechte Stadt war gestern. Des Deutschen liebstes Kind wird insbesondere in St\u00e4dten zunehmend zum Problem: Stra\u00dfen und Parkpl\u00e4tze brauchen zu viel Platz. Fl\u00e4chen, die dringend f\u00fcr Wohnraum und die Gestaltung menschengerechter St\u00e4dte ben\u00f6tigt werden. St\u00e4dte und Gemeinden erkennen zunehmend, dass sie handeln m\u00fcssen. Aber l\u00e4sst sich das Rad \u00fcberhaupt zur\u00fcckdrehen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da5790ae9763647cacb8f4ea35af32f95f9d6ed5.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603035000,"stop":1603036800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603036800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Einfach genial","descr":"T\u00e4glich werden in Deutschland etwa 130 Erfindungen patentiert. Darunter sind viele Ideen, die im Haushalt helfen und der Gesundheit dienen sollen. Doch wie werden die Ideen ber\u00fchmt, die das Licht der \u00d6ffentlichkeit wirklich nicht scheuen m\u00fcssen? Jede Woche stellt das Magazin pfiffige Ideen ins Rampenlicht. Seit dem Sendestart im Jahre 1996 hat dasTeam \u00fcber 3.000 Erfindungen vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e7a980cc214329ec509f03ab96c8ad6baa2859f.jpg?x=548&y=366\/einfach-genial","genre":"Report, Magazin","start":1603036800,"stop":1603038300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603038300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mathe f\u00fcrs Leben","descr":"Mathematik ist langweilig, hat keinen Bezug zur Wirklichkeit und ist nur was f\u00fcr weltfremde Nerds. Diese g\u00e4ngigen Vorurteile widerlegt der Mathematik Professor Dr. Christian Hesse und gibt aus seinem Home Office Tipps f\u00fcr die allt\u00e4gliche Anwendung der Mathematik.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603038300,"stop":1603038600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603038600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"W\u00fcrste werden bereits seit 2800 Jahren hergestellt und sollen besonders den R\u00f6mern geschmeckt haben. Die Verwertung von Schlachtabf\u00e4llen ist zwar noch immer zeitgem\u00e4ss, doch das gute Image der Wurst hat Kratzer bekommen. Ein Filmteam testete verschiedene Sorten und ging der Frage nach, wie gesund diese Fleischware ist. Zudem bereitete es mit einer Food-Designerin W\u00fcrste ohne Fleisch her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a462a1f62ac0e55e23e98d678c2547bd91a9527.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1603038600,"stop":1603041300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603041300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Seit dem 11. Jahrhundert wird die Stadt Salzburg von der Festung Hohensalzburg besch\u00fctzt. L\u00e4ngst ist die mittelalterliche Burganlage selbst sch\u00fctzenswert. Die barocke Fr\u00f6hlichkeit der Stadt, ihr s\u00fcdlicher Charme wirken geradezu italienisch. Nach dem Willen der Erzbisch\u00f6fe des 16. und 17. Jahrhunderts sollte das mittelalterliche St\u00e4dtchen in ein deutsches Rom verwandelt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1603041300,"stop":1603042200,"country":"D","releaseYear":"1998","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603042200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT \u2013 Demokratische Grundwerte f\u00fcr alle!","descr":"Die Umwelt sch\u00fctzen, den Klimakollaps verhindern? Ja, unbedingt! Aber daf\u00fcr aufs Fliegen verzichten? Mir vorschreiben lassen, ob ich noch Fleisch essen darf? Das dann eher doch nicht. In diesem Konflikt steckt auch Respekt Moderator Sebastian Leidecker. Er will herausfinden, wie weit im Umweltschutz die eigenen Entscheidungen ausreichen oder ob es sch\u00e4rfere Gesetze und Verbote braucht. Und kann eine Demokratie die \u00fcberhaupt aufstellen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20ed42b9a61ca7c30b82166fcce951a70a693786.jpg?x=548&y=366\/respekt-demokratische-grundwerte-fuer-alle","genre":"Report, Reportage","start":1603042200,"stop":1603044000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603044000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603044000,"stop":1603044900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603044900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wem geh\u00f6rt der Osten?","descr":"Die Dokumentation geht den weitreichenden Folgen des gro\u00dffl\u00e4chigen Landschaftsumbaus auf den Grund, vom ostdeutschen Braunkohlegebiet \u00fcber die weltweit gr\u00f6\u00dfte Landschaftsbaustelle bis hin zur gr\u00f6\u00dften k\u00fcnstlichen Wasserwelt Europas. Gekostet hat das bis heute schon mehr als 10 Milliarden Euro, Steuergeld, dass durch die Privatisierung der Bergbaufolgelandschaften nicht zu erwirtschaften ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/142cceef676b44acdedc7c6f906a0a220a75ca5b.jpg?x=548&y=366\/wem-gehoert-der-osten","genre":"Report, Dokumentation","start":1603044900,"stop":1603047600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603047600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wem geh\u00f6rt der Osten?","descr":"Paradox \u2013 der Osten ist besonders reich damit gesegnet, konnte aber lange nichts damit anfangen: Schl\u00f6sser, Burgen, Herrenh\u00e4user. \u00d6stlich der Elbe lebten K\u00f6nige, Ritter und Adlige einst pomp\u00f6s und machten das Land zum Schl\u00f6sser- und Burgenland. \u00dcber 4.000 historische Herrensitze stehen in Ostdeutschland. F\u00fcr die DDR waren die historischen Sch\u00f6nheiten \u2013 in Volkseigentum \u00fcberf\u00fchrt \u2013 meist nur das verschm\u00e4hte Erbe des Klassenfeindes. Ihr Ende scheint die Rettung f\u00fcr die vernachl\u00e4ssigten Bauwerke.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6a7d856ba1e9e1edfcfcf8681f77a533415ca6db.jpg?x=548&y=366\/wem-gehoert-der-osten","genre":"Report, Dokumentation","start":1603047600,"stop":1603050300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603050300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"BR-KLASSIK: Valery Gergiev dirigiert Anton Bruckner","descr":"Hofkapellmeister Hermann Levi verdanken wir die M\u00fcnchner Erstauff\u00fchrung von Anton Bruckners siebter Sinfonie im Jahr 1885, kurz nach der Weltpremiere in Leipzig. Er programmiert die Sinfonie in einem seiner Abonnementskonzerte und M\u00fcnchen entdeckt Bruckner, der zum Konzert angereist war. Eine besondere Ehrung wird ihm zuteil als Levi die Walk\u00fcre in der Hofoper ansetzt und nach dem letzten Vorhang zum Orchester sagt: \"Meine Herren, in diesem Hause haben wir so oft vor dem K\u00f6nig allein Meisterwerke gespielt. Wir haben heute einen F\u00fcrsten im Reich der T\u00f6ne vor uns. Ich bitte Sie, f\u00fcr ihn noch einen Teil des Adagios aus seiner Sinfonie zu spielen\". Hoffotograf Franz Hanfstaengl lichtet ihn ab und Gesellschaftsmaler Hermann Kaulbach malt ihn in \u00d6l. Bruckner hat den internationalen Durchbruch geschafft! Anfang des 20. Jahrhunderts setzt sich ganz besonders Bruckners Sch\u00fcler Ferdinand L\u00f6we f\u00fcr die Musik seines Lehrers in M\u00fcnchen ein und begr\u00fcndet die M\u00fcnchner Bruckner Tradition. Siegmund von Hausegger leitet mit dem jetzt als M\u00fcnchner Philharmoniker firmierenden Orchester 1932 die Urauff\u00fchrung der Originalfassung der 8. Sinfonie und 1935 ebenfalls der 5. Sinfonie. Sein Nachfolger Oswald Kabasta f\u00fchrt die Bruckner-Tradition unver\u00e4ndert fort einschlie\u00dflich erfolgreicher Auslandsreisen. Unvergessen sind auch die legend\u00e4ren Bruckner-Konzerte unter Sergiu Celebidache, der auch die Philharmonie im Gasteig mit Bruckners F\u00fcnfter er\u00f6ffnet. Der \u00fcber drei Jahre in der Basilika von St. Florian entstandene Bruckner Zyklus mit Valery Gergiev und den M\u00fcnchner Philharmonikern gibt Musikliebhabern eine einmalige Gelegenheit mitzuerleben, wie sich das sinfonische Genie Bruckners von der ersten bis zur unvollendeten neunten Sinfonie entwickelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f4075bf27b0b0129826fabc6cda81ba6c34215bb.jpg?x=548&y=366\/br-klassik-valery-gergiev-dirigiert-anton-bruckner","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603050300,"stop":1603053600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603053600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Druckfrisch","descr":"Allein in Deutschland erscheinen jedes Jahr 90.000 neue B\u00fccher. Ganz sch\u00f6n schwer, hier den \u00dcberblick zu behalten. \"Druckfrisch\", das B\u00fcchermagazin der ARD, hilft bei der Orientierung im B\u00fccherdschungel. Moderator Denis Scheck besucht Schriftsteller und stellt Neuerscheinungen vor. Er lobt und l\u00e4stert \u00fcber die aktuellen Bestseller, spricht Empfehlungen aus, sagt aber auch, welche B\u00fccher reine Zeitverschwendung sind. Belletristik, Krimis, Sachb\u00fccher, Biographien oder Kochb\u00fccher \u2013 nichts ist vor ihm sicher.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3418e80e9de7e814fa96ffc06dcaf542d91edeb.jpg?x=548&y=366\/druckfrisch","genre":"Report, Magazin","start":1603053600,"stop":1603055400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603055400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-jazz: Chicago Beau & Band","descr":"Stammg\u00e4ste sind immer gern gesehen und stets umsorgte Lieblinge. Doch nicht nur im Publikum der Jazzwoche, sondern auch auf der B\u00fchne findet man sie wieder \u2013 zu ihnen z\u00e4hlt Chicago Beau mit seiner aktuellen \"Working\" Band. Die Tradition des Blues mit sp\u00fcrbarer Spiel- und Lebensfreude weiterzuf\u00fchren und diesen positiven Energiefluss auf die BesucherInnen seiner Konzerte zu \u00fcbertragen, sind die zentralen Elemente von Chicago Beaus musikalischem Credo.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603055400,"stop":1603060500,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603060500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1603060500,"stop":1603061400,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603061400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac6f4551dac0caf7c9445e32cf032a597bbc7e59.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1603061400,"stop":1603062900,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603062900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603062900,"stop":1603066500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603066500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ea7d5823a13c175e8441ff3ba6cbcd24bb6a7d.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1603066500,"stop":1603067400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603067400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Astronomie ist eine der \u00e4ltesten Wissenschaften \u00fcberhaupt \u2013 und gleichzeitig eine der modernsten: Heutige Astronomen nutzen fortschrittlichste Technologie, um immer tiefer und mit immer gr\u00f6\u00dferer Detailsch\u00e4rfe ins Weltall zu blicken. Hubble, Apex, Alma oder La Siola hei\u00dfen beispielsweise die Teleskope, mit denen das Weltall erforscht wird. Der Film zeigt faszinierende Bilder und Animationen, die alle auf den Ergebnissen der Weltraumforschung dieser Teleskope basieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603067400,"stop":1603071000,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603071000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1603071000,"stop":1603071900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603071900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603071900,"stop":1603075500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603075500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1603075500,"stop":1603076400,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603076400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night-classics","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603076400,"stop":1603078200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603078200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97bcd19ab7889e6f0135fb01978f9421f477200a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1603078200,"stop":1603080000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}