{"1600920000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Avanti! Avanti!","descr":"Der Italienischkurs \"Avanti! Avanti!\" f\u00fchrt Anf\u00e4nger in einem halben Jahr zur Beherrschung der wichtigsten Konversationsformeln und der n\u00f6tigsten Grammatik. Auch zur Auffrischung vorhandener Italienischkenntnisse ist die Serie hervorragend geeignet. Alle Sendungen enthalten Verst\u00e4ndnis- und Einpr\u00e4ghilfen, die das Italienischlernen zum Vergn\u00fcgen machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1011aa0b7ca992770bac84b512c0fb384970b922.jpg?x=548&y=366\/avanti-avanti","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600920000,"stop":1600921800,"country":"D","releaseYear":"1978","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600921800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Englisch","descr":"Diesmal geht es um das Perfekt, um Kanada, um Men\u00fcs und ums Auto. Ach ja, und um Eric, der in Boston gelandet ist. In den Grammatikeinheiten geht es um das Perfekt (2. Vergangenheit), das es im Englischen als \"Simple\" und als \"Continuous\" gibt. Da dessen Verwendung im Englischen anders ist als im Deutschen, gibt es eine ausf\u00fchrliche Erkl\u00e4rung von Carolin Nyhuis. Der Cowboy hilft uns bei den Men\u00fcbestellungen in englischsprachigen Restaurants, der Brite Sherlock Holmes und der Amerikaner Humphrey Bogart streiten sich bei \"Say it again, Sam\" rund ums Auto, wenn auch nicht um den Schl\u00fcssel, der Bavarian in Boston w\u00fcrde sich am liebsten ein Taxi rufen, wenn er w\u00fcsste, was das hei\u00dft, und \"Into the English World\" f\u00fchrt uns in das zweitgr\u00f6\u00dfte Land der Welt: Kanada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c838060863261a5c73860657a303e02be79fb443.jpg?x=548&y=366\/grundkurs-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1600921800,"stop":1600923600,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600923600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Mathe","descr":"Der Lehrer Sebastian Wohlrab und seine Sch\u00fcler helfen Mathe-Muffeln auf die Spr\u00fcnge, indem sie den Unterricht interessanter gestalten. Sie besuchen verschiedene Orte, an denen Wohlrab erkl\u00e4rt, was dort alles mit Mathematik zu tun hat und wie man verschiedene Vorg\u00e4nge berechnen kann. Manch einer wird \u00fcberrascht sein, auf wieviel Mathematik man beispielsweise in einem Fu\u00dfballstadion trifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed52df7f27630c4170706e3cd448cdfcb0c92837.jpg?x=548&y=366\/grips-mathe","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600923600,"stop":1600924500,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600924500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Mathe","descr":"Der Lehrer Sebastian Wohlrab und seine Sch\u00fcler helfen Mathe-Muffeln auf die Spr\u00fcnge, indem sie den Unterricht interessanter gestalten. Sie besuchen verschiedene Orte, an denen Wohlrab erkl\u00e4rt, was dort alles mit Mathematik zu tun hat und wie man verschiedene Vorg\u00e4nge berechnen kann. Manch einer wird \u00fcberrascht sein, auf wieviel Mathematik man beispielsweise in einem Fu\u00dfballstadion trifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed52df7f27630c4170706e3cd448cdfcb0c92837.jpg?x=548&y=366\/grips-mathe","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600924500,"stop":1600925400,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600925400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Mit \"Paula\" Paulussen Ist es ein Hund? Ist es ein Wolf? Paula macht sich auf den Weg nach Australien, um herauszufinden, was es mit dem Dingo auf sich hat. Paula begegnet drei Exemplaren des gr\u00f6\u00dften Raubtiers auf dem unteren Kontinent, aber die drei Dingos Ben, Socke und Toya zeigen sich alles andere als gef\u00e4hrlich, sondern sind sehr zutraulich. Was Paula nat\u00fcrlich klasse findet, denn so kann sie die Vierbeiner genau unter die Lupe nehmen. Bei einem Spaziergang erf\u00e4hrt sie, dass Dingos nicht nur tolle Schwimmer sind, sondern genauso ausgezeichnete J\u00e4ger. Sie k\u00f6nnen sich jederzeit in der Natur alleine versorgen. Au\u00dferdem haben Dingos eine klare Rangordnung, das bekommt Paula hautnah mit: Denn wer der oberste Dingo ist, das muss jeden Tag neu erk\u00e4mpft werden. Aber Paula nimmt noch mehr verbl\u00fcffende Information mit nach Hause: Dingos sind nicht nur wilde Tiere, sondern auch begnadete Motorradfahrer und noch vieles Verr\u00fcckte mehr!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/52b96c1288af9326243e5b8eebaca16a378e7e93.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1600925400,"stop":1600926900,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600926900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Im Mittelpunkt der mit Knete animierten Serie von den \"Wallace und Gromit\"-Machern steht der pfiffige Shaun, der mit seinen Artgenossen so manchen Schabernack treibt, von dem der Bauer nichts mitbekommt. Weiter Protagonisten sind der H\u00fctehund Bitzer und drei mit wenig Intelligenz gesegnete Schweine. Zusammen erleben die Bewohner des idyllisch gelegenen Bauernhofes die skurrilsten Abenteuer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d138733459c50a9c775bb3cd6e389177116f986e.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1600926900,"stop":1600927200,"country":"GB","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600927200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600927200,"stop":1600928100,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600928100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70ae5f98a66d6f472315839fc3a7069d6e326491.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1600928100,"stop":1600932600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600932600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Generation Europe: Unterwegs in Deutschland","descr":"Jade ist Finnin, 17 Jahre alt und macht ein Auslandsjahr bei Emilia in S\u00fcddeutschland. Die beiden gehen zusammen in die Schule, treffen Freunde und sprechen viel miteinander. Jade ist manches vertraut, vieles neu. Gespr\u00e4che \u00fcber Nationen, Grenzen und Europa kennt sie auch von zu Hause, aber in Deutschland scheint man n\u00e4her dran: Das Thema Europa liegt in der Luft, die Diskussion ist aufgeregter. Warum ist das so? Wie gehen die Deutschen mit den Konflikten in ihrem Land um? Wie stehen sie zu Europa? Gemeinsam machen Jade und Emilia eine Reise durch Deutschland; sie treffen Zeitzeugen, Grenzbewohner, Aktivisten und K\u00fcnstler. Der Austausch und die Erfahrungen, die die beiden w\u00e4hrend der Reise machen, ver\u00e4ndern sie.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1600932600,"stop":1600933500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600933500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gesellschaft und Kirche: Christentum","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600933500,"stop":1600934400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600934400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1600934400,"stop":1600937100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600937100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600937100,"stop":1600938900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600938900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tobis St\u00e4dtetrip: Wetzlar hautnah","descr":"Der Moderator entdeckt heute die Highlights der Stadt Wetzlar: hinauf auf Deutschlands h\u00f6chstes Baumhaus und tief hinab ins Bergwerk der Grube Malapertus. Tobias wandelt auf den Spuren Goethes, hilft bei der Produktion der weltber\u00fchmten Leica-Kamera, paddelt die Lahn entlang und lernt den Kult-Esel Hermann kennen. Au\u00dferdem gibt es viele weitere Tipps f\u00fcr den eigenen St\u00e4dtetrip nach Wetzlar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7eee03cca9a4435e0198f05af5119ab416f70d35.jpg?x=548&y=366\/tobis-staedtetrip-wetzlar-hautnah","genre":"Report, Dokumentation","start":1600938900,"stop":1600941900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600941900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1600941900,"stop":1600945200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600945200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/420dcbe524fb9824e15a49b0f24d342c50d4631d.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600945200,"stop":1600946100,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600946100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600946100,"stop":1600947000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600947000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Nordtour","descr":"Das Reisemagazin stellt interessante Ausflugs- und Reiseziele im ganzen Norden f\u00fcr Spa\u00df, Sport und Freizeit vor. Dazu gibt es Hintergrundinformationen zu Sehensw\u00fcrdigkeiten und Besonderheiten des vorgestellten Ziels. Selbstverst\u00e4ndlich ist bei den Tipps f\u00fcr alle Generationen etwas Passendes dabei, egal ob Single, Paar oder Familie.. Au\u00dferdem gibt es viele Serviceangebote f\u00fcr den ganzen Norden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706ad5df320976e8ace95a683ad4ff2a7cb399e6.jpg?x=548&y=366\/nordtour","genre":"Report, Magazin","start":1600947000,"stop":1600949700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600949700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Besser geht immer","descr":"Lokal statt global boomt beim Thema Ern\u00e4hrung. Immer mehr Menschen wenden sich regionalen Produkten zu und entdecken die Qualit\u00e4t guter Lebensmittel. Wie kann faires, frisches und nachhaltiges Essen f\u00fcr alle gelingen? Astrid Frohloff trifft kreative Selbstversorger, besucht den weltweit gr\u00f6\u00dften Gem\u00fcse-Dachgarten in Paris und zeigt, wie moderne High-Tech-Farmer in Berlin das Essen revolutionieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36a2e8e9b76961a00d46f5ea2aed1f061bf71570.jpg?x=548&y=366\/besser-geht-immer","genre":"Report, Dokumentation","start":1600949700,"stop":1600952400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600952400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-thema Gespr\u00e4ch","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8794ac0ccba496779fe2dd77b8878c4b4d3bf57.jpg?x=548&y=366\/alpha-thema-gespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1600952400,"stop":1600954200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600954200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Unser Schnitzel","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f6861c1d7cf7e124cf387ca5ecdef8f3537349d.jpg?x=548&y=366\/unser-schnitzel","genre":"Report, Dokumentation","start":1600954200,"stop":1600956900,"country":"A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600956900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Einfach genial","descr":"T\u00e4glich werden in Deutschland etwa 130 Erfindungen patentiert. Darunter sind viele Ideen, die im Haushalt helfen und der Gesundheit dienen sollen. Doch wie werden die Ideen ber\u00fchmt, die das Licht der \u00d6ffentlichkeit wirklich nicht scheuen m\u00fcssen? Jede Woche stellt das Magazin pfiffige Ideen ins Rampenlicht. Seit dem Sendestart im Jahre 1996 hat dasTeam \u00fcber 3.000 Erfindungen vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e7a980cc214329ec509f03ab96c8ad6baa2859f.jpg?x=548&y=366\/einfach-genial","genre":"Report, Magazin","start":1600956900,"stop":1600958700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600958700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Lauterbach \u2013 Der Zukunft auf der Spur","descr":"Die Wissenschaftsjournalistin Andrea Lauterbach will wissen welche Technologien in naher Zukunft unser Leben ver\u00e4ndern. In der ersten Staffel schaut die studierte Biologin Lauterbach Wissenschaftlern und Ingenieuren aus dem Bereich der Medizintechnik bei der Arbeit \u00fcber die Schulter und testet die angesagten Profi-Gadgets, wo immer m\u00f6glich, selbst. Dabei macht sie angewandte Wissenschaften in Universit\u00e4ten, Forschungseinrichtungen und der Industrie erlebbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/680256c0e6b7a48f8c84d3356a71b88a6e982a1d.jpg?x=548&y=366\/lauterbach-der-zukunft-auf-der-spur","genre":"Report, Dokumentation","start":1600958700,"stop":1600959600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600959600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"treffpunkt medizin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92315ac3154b826188629f95aa00d7fbcbcb8dd8.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1600959600,"stop":1600962300,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600962300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600962300,"stop":1600964100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600964100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Viele Autos mit herk\u00f6mmlichen Motorkonzepten scheinen nicht mehr zeitgem\u00e4\u00df zu sein. Neue Antriebsformen wie Elektro-, Hybrid- oder Brennstoffzellen haben zwar Vorz\u00fcge, sind aber auch noch nicht ganz ausgereift. Der Maschinenbauingenieur Christian Beidl berichtet \u00fcber deren Vor- und Nachteile. Zudem erkl\u00e4rt der Mobilit\u00e4tsforscher Andreas Knie, warum er f\u00fcr den Ausbau der Elektromobilit\u00e4t pl\u00e4diert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600964100,"stop":1600967700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600967700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Lauterbach \u2013 Der Zukunft auf der Spur","descr":"Die Wissenschaftsjournalistin Andrea Lauterbach will wissen welche Technologien in naher Zukunft unser Leben ver\u00e4ndern. In der ersten Staffel schaut die studierte Biologin Lauterbach Wissenschaftlern und Ingenieuren aus dem Bereich der Medizintechnik bei der Arbeit \u00fcber die Schulter und testet die angesagten Profi-Gadgets, wo immer m\u00f6glich, selbst. Dabei macht sie angewandte Wissenschaften in Universit\u00e4ten, Forschungseinrichtungen und der Industrie erlebbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c629657234a012ebd37af1ccd37fe9beb614fcac.jpg?x=548&y=366\/lauterbach-der-zukunft-auf-der-spur","genre":"Report, Dokumentation","start":1600967700,"stop":1600968600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600968600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie weltweit","descr":"\"alpha-demokratie weltweit\" erg\u00e4nzt \"alpha-demokratie\" freitags um politische Bildung aus einer globalen Perspektive.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84fca17ad4f513461e1c11dc819150955315a30f.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie-weltweit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600968600,"stop":1600970400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600970400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600970400,"stop":1600971300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600971300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mit dem Rad auf Kreta","descr":"Radfahrern bietet die Insel Kreta viele M\u00f6glichkeiten. Im gebirgigen Westen geht es kr\u00e4ftig bergan, doch auch im sanfteren Osten muss man in die Pedale treten. Der Grieche Adam Frogakis zeigt Urlaubern das echte Kreta abseits der Touristenzentren. Seine Touren f\u00fchren durch fruchtbare Landstriche. Von M\u00e4rz bis November bietet die in Agios Nikolaos beheimatete Schweizer Familie Gernet Radferien an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ba2e1a339d5613665e82a668118d5f94f2b6515.jpg?x=548&y=366\/mit-dem-rad-auf-kreta","genre":"Report, Dokumentation","start":1600971300,"stop":1600974000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600974000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Giftiger Haushalt","descr":"Vor allem stark parf\u00fcmierte Putz- und Reiniungsmittel verf\u00fchren zu hohem Konsum, k\u00f6nnen aber f\u00fcr die menschliche Haut und die Umwelt sch\u00e4dlich sein. Ein Waschmittel ohne \u00d6ko-Label kann durchaus besser abbaubar sein als eins mit. Gleichzeitig beinhalten heute fast alle Waschmittel Enzyme. Sie k\u00f6nnen bei empfindlichen Personen allergisches Asthma ausl\u00f6sen und das Immunsystem schw\u00e4chen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aa230f2bf007fdd26fa181714003ae96370debee.jpg?x=548&y=366\/giftiger-haushalt","genre":"Report, Dokumentation","start":1600974000,"stop":1600976400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600976400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Alles ok in Bad und WC?","descr":"Die Verbraucherexpertin hat in einem Selbstversuch die besten Putztipps und -tricks von Profis getestet und war \u00fcberrascht, wie wenig Chemie diese f\u00fcr die Badreinigung benutzen. Au\u00dferdem hat sich Yvonne Willicks von einem Schimmelexperten \u00fcber die Beseitigung und die Vermeidung dieser Pilze beraten lassen und hat sich \u00fcber die Vorw\u00fcrfe von Kl\u00e4rwerkern \u00fcber feuchtes Toilettenpapier informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a01e593be82c22f5875cf3d64b102a6ac5d25dfd.jpg?x=548&y=366\/alles-ok-in-bad-und-wc","genre":"Report, Magazin","start":1600976400,"stop":1600978500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600978500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Viele Autos mit herk\u00f6mmlichen Motorkonzepten scheinen nicht mehr zeitgem\u00e4\u00df zu sein. Neue Antriebsformen wie Elektro-, Hybrid- oder Brennstoffzellen haben zwar Vorz\u00fcge, sind aber auch noch nicht ganz ausgereift. Der Maschinenbauingenieur Christian Beidl berichtet \u00fcber deren Vor- und Nachteile. Zudem erkl\u00e4rt der Mobilit\u00e4tsforscher Andreas Knie, warum er f\u00fcr den Ausbau der Elektromobilit\u00e4t pl\u00e4diert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600978500,"stop":1600982100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600982100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie weltweit","descr":"\"alpha-demokratie weltweit\" erg\u00e4nzt \"alpha-demokratie\" freitags um politische Bildung aus einer globalen Perspektive.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84fca17ad4f513461e1c11dc819150955315a30f.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie-weltweit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600982100,"stop":1600983900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600983900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1600983900,"stop":1600984800,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600984800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600984800,"stop":1600986300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600986300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1600986300,"stop":1600986600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600986600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1600986600,"stop":1600989000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600989000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"We don't make mistakes, just happy little accidents\" lautete das Motto des 1995 verstorbenen Amerikaners Bob Ross. In seiner Sendung wollte er den Zuschauer zeigen, wie einfach es ist, vorzeigbare Bilder zu malen. Der Mann mit dem markanten Minipli entwickelte eine eigene Technik, die sogenannte Nass-in-Nass-Malerei, durch die er mit wenigen Farben und Hilfsmitteln Landschaftsbilder kreierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac6f4551dac0caf7c9445e32cf032a597bbc7e59.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1600989000,"stop":1600990800,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600990800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1600990800,"stop":1600994400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600994400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1600994400,"stop":1600995300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600995300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1600995300,"stop":1600996500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600996500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600996500,"stop":1600998300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600998300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"treffpunkt medizin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92315ac3154b826188629f95aa00d7fbcbcb8dd8.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1600998300,"stop":1601001000,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601001000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Viele Autos mit herk\u00f6mmlichen Motorkonzepten scheinen nicht mehr zeitgem\u00e4\u00df zu sein. Neue Antriebsformen wie Elektro-, Hybrid- oder Brennstoffzellen haben zwar Vorz\u00fcge, sind aber auch noch nicht ganz ausgereift. Der Maschinenbauingenieur Christian Beidl berichtet \u00fcber deren Vor- und Nachteile. Zudem erkl\u00e4rt der Mobilit\u00e4tsforscher Andreas Knie, warum er f\u00fcr den Ausbau der Elektromobilit\u00e4t pl\u00e4diert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601001000,"stop":1601004600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601004600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"We don't make mistakes, just happy little accidents\" lautete das Motto des 1995 verstorbenen Amerikaners Bob Ross. In seiner Sendung wollte er den Zuschauer zeigen, wie einfach es ist, vorzeigbare Bilder zu malen. Der Mann mit dem markanten Minipli entwickelte eine eigene Technik, die sogenannte Nass-in-Nass-Malerei, durch die er mit wenigen Farben und Hilfsmitteln Landschaftsbilder kreierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1601004600,"stop":1601006400,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}