{"1603861200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"C'est \u00e7a, la vie","descr":"Der 26-teilige Franz\u00f6sischkurs \"C'est ca, la vie\" richtet sich an Fortgeschrittene. Die Lehrsendungen f\u00fchren Sie mitten in den franz\u00f6sischen Alltag. Die Reportagen und Interviews an Originalschaupl\u00e4tzen in Frankreich, Belgien und der franz\u00f6sischen Schweiz vermitteln Einsichten in die franz\u00f6sische Arbeitswelt sowie das dazugeh\u00f6rige soziale Umfeld.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c37de408061e0729ba039e3467af7cd6dd488e4.jpg?x=548&y=366\/cest-a-la-vie","genre":"Report, Sprachkurs","start":1603861200,"stop":1603863000,"country":"F","releaseYear":"1992","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603863000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"TELEKOLLEG Chemie","descr":"Die Lebenswege der Menschen unterscheiden sich ganz erheblich. Oft stehen unvorhersehbare H\u00fcrden einer geradlinigen Schulausbildung im Wege. Aber eine fundierte Ausbildung ist als solide Basis f\u00fcr ein erf\u00fclltes Berufsleben wichtig. Das Telekolleg er\u00f6ffnet Ihnen die M\u00f6glichkeit, Wissen aufzufrischen oder staatlich anerkannte Schulabschl\u00fcsse nachzuholen \u2013 auch sp\u00e4ter und neben Job und Familie.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603863000,"stop":1603864800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603864800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Englisch","descr":"Mit dem Programm \"GRIPS\" vermittelt ARD-alpha eine umfassende Grundbildung und das Basiswissen f\u00fcr die Pr\u00fcfung zum Hauptschulabschluss und zum Quali. Die Lektionen sind praxisorientiert und zeigen im Alltag, wie das Wissen angewendet wird. Vor Ort erkl\u00e4ren junge Hauptschullehrer in einem Lerndialog mit Sch\u00fclern die einzelnen Lernschritte. Das Programm deckt in der ersten Stufe in jeweils rund 40 Lektionen die Grundlagen in Mathematik, Deutsch und Englisch ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e030246755ccf6425911327492544317c23a4647.jpg?x=548&y=366\/grips-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1603864800,"stop":1603865700,"country":"D","releaseYear":"2011-2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603865700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Englisch","descr":"In dieser Englischlektion dreht sich alles um Hubschrauber, den Flugplatz und das Wetter. Die britische Englischlehrerin Camilla kann sich wie zuhause f\u00fchlen, da im Flugbetrieb vieles auf Englisch gesprochen und beschrieben wird. Englischlehrer Michael trainiert mit Sch\u00fclerin Paulina das \"simple present\" und den richtigen Einsatz von Adverbien der H\u00e4ufigkeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e030246755ccf6425911327492544317c23a4647.jpg?x=548&y=366\/grips-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1603865700,"stop":1603866600,"country":"D","releaseYear":"2011-2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603866600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Die Reporterin \"Paula\" Paulussen ist in der ganzen Welt unterwegs auf der Suche nach wilden Tieren. Sie traut sich ganz nah an die Tiere heran egal ob L\u00f6we oder Krokodil, Luchs oder Wildschwein. Sie zeigt \u00c4ngste, genauso wie Begeisterung. Mit ihrer neugierigen Nat\u00fcrlichkeit und echten Empathie vermittelt sie der jungen Zielgruppe (6-10 Jahre) wie wichtig es ist, den Lebensraum der wilden Tiere zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fbed0c96ad97bd82c9628d7ce3fa20919778ea73.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1603866600,"stop":1603868100,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603868100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Wie schusselig! Als der Bauer den M\u00fcll vor die T\u00fcr bringen will, sperrt er sich aus. Und w\u00e4hrend Kater Pidsley sich feist im Sessel r\u00e4kelt, sucht der Bauer Unterschlupf im Schafstall. Mit lautem Schnarchen treibt er die Schafe in den Wahnsinn! Unter Shauns F\u00fchrung starten sie eine heikle Mission: Schlafend und unbeschadet wollen sie den Bauern zur\u00fcck in sein Bett bef\u00f6rdern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1603868100,"stop":1603868400,"country":"GB","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603868400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603868400,"stop":1603869300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603869300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1603869300,"stop":1603873800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603873800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Rosenkr\u00e4nze und Co \u2013 Volksglauben fr\u00fcher und heute","descr":"Kommt an Weihnachten das Christkind oder der Weihnachtsmann? Ist an Allerheiligen auch Halloween? Der Volksglauben hat sich ver\u00e4ndert, aber auszurotten ist er nicht. Was es damit auf sich hat und wie sich der Volksglauben vom Aberglauben unterscheidet, zeigt die Sendung.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603873800,"stop":1603874700,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603874700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gl\u00fcck gehabt? \u2013 Kurt Landauer und die Judenverfolgung","descr":"Er f\u00fchrte die Bayern zum ersten Meistertitel und doch h\u00e4tte er beinahe, wie viele andere Juden zu dieser Zeit, sein Leben verloren.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603874700,"stop":1603875300,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603875300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kunst entdecken","descr":"Vor 40 Jahren wurde es als \"teuerster Sperrm\u00fcll aller Zeiten\" bezeichnet, heute ist diese Installation ein Schl\u00fcsselwerk in der Kunst von Joseph Beuys. L\u00f6ste es damals \u00f6ffentliche Proteste aus, als es f\u00fcr viel Geld vom Lenbachhaus angekauft wurde, gilt es heute als neuzeitliches \"memento mori\", das exemplarisch auf die Verg\u00e4nglichkeit hinweist. Wieviel an diesem Bild ist biografisch? Was hat es mit Beuys' Flugzeugabsturz im 2. Weltkrieg zu tun? Und warum polarisieren die Werke von Joseph Beuys derart? Der Film sucht nach einer Erkl\u00e4rung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ad492e943ec6d202c971bf5609c7e755af2b399.jpg?x=548&y=366\/kunst-entdecken","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603875300,"stop":1603875600,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603875600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"odysso","descr":"Der Wald vertrocknet, es mangelt an Grundwasser, Tiere sterben aus, Landschaften werden zerst\u00f6rt und vergiftet: Die Natur ist auch im S\u00fcdwesten zum Notfall geworden. Die Bedrohungen f\u00fcr die belebte Umwelt haben ein atemberaubendes Ausma\u00df angenommen. Wissenschaftsjournalist Axel Wagner geht dramatischen lokalen Ereignissen auf den Grund und pr\u00fcft, wo was getan wird, um der Natur wirklich zu helfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ece7dc35becc63319f9919bada2aecbbb7314a40.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1603875600,"stop":1603878300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603878300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603878300,"stop":1603880100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603880100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Landleben 4.0","descr":"Trechtingshausen im \"Welterbe Oberes Mittelrheintal\" hat Substanz: Zwei Burgen mit Museum, Restaurant und Hotel locken jedes Jahr 22.000 Touristen an. Anders als seine linksrheinischen Nachbarorte hat das Dorf seine Einwohnerzahl in den vergangenen f\u00fcnfzig Jahren konstant gehalten. Und das, obwohl Trechtingshausen mit \u00e4hnlichen Problemen wie andere Mittelrheintalgemeinden zu k\u00e4mpfen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9373c702b8b4af9caf91120a9afbf84ed37190d2.jpg?x=548&y=366\/landleben-40","genre":"Report, Dokumentation","start":1603880100,"stop":1603883100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603883100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1603883100,"stop":1603886400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603886400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603886400,"stop":1603887300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603887300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603887300,"stop":1603888200,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603888200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Erlebnis Hessen: Selbstversuch Pilgern","descr":"Pilgern ohne religi\u00f6s zu sein \u2013 geht das? Und dann noch fast vor der eigenen Haust\u00fcr? Pilgern ist tats\u00e4chlich auch vor der eigenen Haust\u00fcr m\u00f6glich, von der Fulda an den Main zum Beispiel. Danny Morgenstern hat das ausprobiert, auf einem Teil des ber\u00fchmten Jakobspilgerwegs zwischen Fulda und Frankfurt. Er ist alles andere als ein durchtrainierter Wanderer, nicht religi\u00f6s, immer etwas aufgedreht. Mal ist er allein, mal mit einer Gruppe unterwegs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c3ffff590165596b19c7696aa5c73d554fdd600.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-hessen-selbstversuch-pilgern","genre":"Report, Dokumentation","start":1603888200,"stop":1603890900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603890900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Akte Otto Warmbier","descr":"Im Sommer 2017 starb der US-Student Otto Warmbier nach seiner \u00dcberf\u00fchrung aus Nordkorea an den Folgen schwerer Hirnsch\u00e4den. 18 Monate zuvor hatte sein Schauprozess Aufsehen erregt. Man sprach von Folter und menschenunw\u00fcrdiger Behandlung. Es gibt jedoch Zweifler, die die Angaben der nordkoreanischen \u00c4rzte f\u00fcr glaubhaft halten, ein falsch dosiertes Beruhigungsmittel habe zu Warmbiers Koma gef\u00fchrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ede5fdfb8f315a8d3e66573621c6e8382e6478b8.jpg?x=548&y=366\/die-akte-otto-warmbier","genre":"Report, Dokumentation","start":1603890900,"stop":1603893600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603893600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Rose, Du musst jetzt stark sein","descr":"Rose war gl\u00fccklich. Sie hat einen Mann, den sie liebt, zwei Kinder, Haus und Job. Alles schien perfekt. Bis zu dem Tag, als ihr der Mann genommen wurde. Jetzt ist die in den USA geborene Rose alleinerziehend. Rose Escobar kann immer noch nicht fassen, dass die US-Regierung ihre Familie auseinander gerissen hat. \"Das ist doch auch mein Land! Wir haben uns immer an die Regeln gehalten.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e68b5e5a9747057c8a1f3ad1d68f4f3f5edbb22.jpg?x=548&y=366\/rose-du-musst-jetzt-stark-sein","genre":"Report, Reportage","start":1603893600,"stop":1603895400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603895400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Traum von der neuen Welt","descr":"Diese Folge widmet sich den enormen technischen Entwicklungen, die den Massenexodus \u00fcberhaupt erst m\u00f6glich machen. Der Atlantische Ozean liegt zwischen Europa und Amerika: Seine Wasserfl\u00e4che bedeckt ein F\u00fcnftel der Erde. Im 19. Jahrhundert war seine Tiefe noch unbekannt und trotzdem haben in den vergangenen tausend Jahren Menschen den Atlantik wagemutig immer und immer wieder \u00fcberquert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2479c44b660414dbe090c75f2e39d6dc0b15510e.jpg?x=548&y=366\/der-traum-von-der-neuen-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1603895400,"stop":1603898100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603898100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"W wie Wissen","descr":"Deutschland soll weltweit die Nr. 1 in Sachen Wasserstofftechnologien werden \u2013 schw\u00e4rmt die Bundesregierung seit Jahren. Mit Wasserstoff kann man Fahrzeuge antreiben, Stahl produzieren oder heizen. Aber noch fehlt es an effizienten Techniken f\u00fcr Produktion und Transport von gr\u00fcnem Wasserstoff \u2013 und das Wasserstoffauto erwies sich schon von Jahren als Rohrkrepierer. Damit Wasserstoff also wirklich der Stoff wird, aus dem die Tr\u00e4ume sind, m\u00fcssen neue Konzepte her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d6d71fef1e6407581360e04df94f45c3b786d9b.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603898100,"stop":1603899900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603899900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1603899900,"stop":1603900800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603900800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":"Verlust von Geruch und Geschmack Als m\u00f6gliche Begleiterscheinung einer Corona-Infektion r\u00fccken Riech- und Geschmacksst\u00f6rungen wieder mehr ins \u00f6ffentliche Bewusstsein. Ohnehin sind etwa 20 Prozent der deutschen Bev\u00f6lkerung ein \u2013 oder mehrmals im Leben davon betroffen, etwa auf Grund einer Grippeinfektion oder wegen chronischer Entz\u00fcndung der Nasennebenh\u00f6hlen. Ungef\u00e4hr 5 Prozent der Deutschen k\u00f6nnen dauerhaft nichts riechen. Die Ursachen sind in den meisten F\u00e4llen in der Nase selbst zu finden. Solche St\u00f6rungen k\u00f6nnen aber auch auf entstehende neurologische Erkrankungen hinweisen, wie etwa Parkinson oder Alzheimer. Was tun, wenn die Nase ihren Dienst versagt und gar nichts mehr schmeckt? \"Hauptsache gesund\" findet Rat im Dresdner Interdisziplin\u00e4ren Zentrum f\u00fcr Riechen und Schmecken. Mit den H\u00e4nden heilen Mit ihren H\u00e4nden diagnostizieren Osteopathen St\u00f6rungen von K\u00f6rperfunktionen, mit ihren H\u00e4nden behandeln sie auch. Dabei beschr\u00e4nken sie sich oft nicht auf blockierte Gelenke oder verspannte Muskeln \u2013 sie wollen auch innere Organe beeinflussen. Aber was unterscheidet die Osteopathie eigentlich von anderen manuellen Behandlungsmethoden wie der Chirotherapie? F\u00fcr welche Beschwerden verspricht die Osteopathie Hilfe \u2013 und wo liegen ihre Grenzen? \"Hauptsache gesund\" \u00fcber eine Behandlungsform, die zunehmend an Beliebtheit gewinnt. Vorsicht bei Durchblutungsst\u00f6rungen! Es f\u00e4ngt mit leichten Beinschmerzen an, mit den Jahren werden sie immer st\u00e4rker. Irgendwann sind l\u00e4ngere Gehstrecken nur mit vielen Stopps und Pausen m\u00f6glich. Hier ist die Diagnose: Periphere Arterielle Verschlusskrankheit (PAVK). Sie gef\u00e4hrdet nicht nur die Durchblutung der F\u00fc\u00dfe und Beine, sondern kann auch ein Vorbote von Herzinfarkt oder Schlaganfall sein. Fr\u00fcherkennung ist deshalb wichtig. Dr. Carsten Lekutat demonstriert die wichtigsten Anzeichen und Signale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1603900800,"stop":1603903500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603903500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603903500,"stop":1603905300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603905300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Bei der Einnahme von Vitaminen kommt es auf die richtige Menge an. Manche Menschen haben keine Zeit, um sich jeden Tag eine frische Mahlzeit zuzubereiten und greifen stattdessen zu Vitamintabletten. Der Ern\u00e4hrungsmediziner Hans Konrad Biesalski und die Fernsehk\u00f6chin Anja Tanas gehen den Fragen nach, wie der menschliche K\u00f6rper auf Smoothies reagiert und warum sogar Schokolade Vitamine enth\u00e4lt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b96bbbc8dcf89dacf0eff949b93c217746ac57f0.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603905300,"stop":1603908900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603908900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ea7d5823a13c175e8441ff3ba6cbcd24bb6a7d.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1603908900,"stop":1603909800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603909800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich mit den zentralen Fragen und Entwicklungen unserer Demokratie in einer unruhigen Welt- \u00fcber die Aktualit\u00e4t hinaus.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603909800,"stop":1603911600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603911600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603911600,"stop":1603912500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603912500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Traum von der neuen Welt","descr":"Massenauswanderung wird zu einem lukrativen Gesch\u00e4ft, in dem vor allem britische und deutsche Unternehmen konkurrieren. Die gro\u00dfen Reedereien werden zu Tr\u00e4gern des Nationalstolzes. Schiffstaufen und Jungfernfahrten sind identit\u00e4tsstiftende Spektakel, bei denen die Kraft der Nation zur Schau gestellt wird. Es etabliert sich ein \"Krieg der H\u00e4fen\" zwischen den gro\u00dfen europ\u00e4ischen H\u00e4fen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2479c44b660414dbe090c75f2e39d6dc0b15510e.jpg?x=548&y=366\/der-traum-von-der-neuen-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1603912500,"stop":1603915200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603915200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die gespaltene Seele Amerikas","descr":"Intoleranz und Fremdenfeindlichkeit geh\u00f6ren seit jeher zur Realit\u00e4t des Einwanderungslandes USA. Unter Trumps Regentschaft hat der Hass jedoch zugenommen. Der Regisseur J\u00f6rg Daniel Hissen ist durch das zerrissene Land gereist und wollte von Aktivisten, K\u00fcnstlern und Journalisten wissen, was die Ausl\u00f6ser daf\u00fcr waren, dass aus Amerika ein Hexenkessel ideologischer Auseinandersetzungen geworden ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf32d16d957e0432c34d0414b353f8724d3dee05.jpg?x=548&y=366\/die-gespaltene-seele-amerikas","genre":"Report, Dokumentation","start":1603915200,"stop":1603918200,"country":"D\/GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603918200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-thema Gespr\u00e4ch: Amerika \u2013 wohin?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8794ac0ccba496779fe2dd77b8878c4b4d3bf57.jpg?x=548&y=366\/alpha-thema-gespraech-amerika-wohin","genre":"Report, Diskussion","start":1603918200,"stop":1603920000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603920000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Never again \u2013 Amerikas Jugend gegen den Waffenwahn","descr":"Sechs Minuten und 20 Sekunden brauchte der Amokl\u00e4ufer an der Highschool in Parkland, Florida, um das Leben von 17 Personen auszul\u00f6schen. Seine Waffe: ein Sturmgewehr vom Typ AR-15, das er legal erwerben konnte. Die Parkland-Kids haben genug von den leeren Versprechungen der Politiker: Sie organisieren die gr\u00f6\u00dften Demonstrationen gegen Waffengewalt seit den Protesten gegen den Vietnamkrieg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3e4e655cb26a20f7f7f0aecd3842267710c8b768.jpg?x=548&y=366\/never-again-amerikas-jugend-gegen-den-waffenwahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1603920000,"stop":1603923300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603923300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"In der Bildungssendung werden Begriffe erkl\u00e4rt, die mit der Demokratie im Zusammenhang stehen. In der normalen Berichterstattung in Funk und Fernsehen wird vorausgesetzt, dass jeder mit dem Vokabular vertraut ist. Da dies in Wirklichkeit nicht der Fall ist, soll mit dieser Sendung Aufkl\u00e4rung betrieben werden. Es wird auch erkl\u00e4rt, was Demokratie bedeutet und wohin sie sich in Zukunft entwickelt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603923300,"stop":1603925100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603925100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1603925100,"stop":1603926000,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603926000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603926000,"stop":1603927500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603927500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"English bite-size, das ist der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur, aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert werden die \"bites\" von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1603927500,"stop":1603927800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603927800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1603927800,"stop":1603930200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603930200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97bcd19ab7889e6f0135fb01978f9421f477200a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1603930200,"stop":1603932000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603932000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Spektakul\u00e4re Bilder aus dem All, teilweise in HD Qualit\u00e4t, zeigen die Erde in atemberaubenden Einstellungen. Einmalige Bilder, wie sie bis dato noch nie im deutschen Fernsehen zu sehen waren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603932000,"stop":1603935600,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603935600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1603935600,"stop":1603936500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603936500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603936500,"stop":1603937700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603937700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603937700,"stop":1603939500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603939500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":"Verlust von Geruch und Geschmack Als m\u00f6gliche Begleiterscheinung einer Corona-Infektion r\u00fccken Riech- und Geschmacksst\u00f6rungen wieder mehr ins \u00f6ffentliche Bewusstsein. Ohnehin sind etwa 20 Prozent der deutschen Bev\u00f6lkerung ein \u2013 oder mehrmals im Leben davon betroffen, etwa auf Grund einer Grippeinfektion oder wegen chronischer Entz\u00fcndung der Nasennebenh\u00f6hlen. Ungef\u00e4hr 5 Prozent der Deutschen k\u00f6nnen dauerhaft nichts riechen. Die Ursachen sind in den meisten F\u00e4llen in der Nase selbst zu finden. Solche St\u00f6rungen k\u00f6nnen aber auch auf entstehende neurologische Erkrankungen hinweisen, wie etwa Parkinson oder Alzheimer. Was tun, wenn die Nase ihren Dienst versagt und gar nichts mehr schmeckt? \"Hauptsache gesund\" findet Rat im Dresdner Interdisziplin\u00e4ren Zentrum f\u00fcr Riechen und Schmecken. Mit den H\u00e4nden heilen Mit ihren H\u00e4nden diagnostizieren Osteopathen St\u00f6rungen von K\u00f6rperfunktionen, mit ihren H\u00e4nden behandeln sie auch. Dabei beschr\u00e4nken sie sich oft nicht auf blockierte Gelenke oder verspannte Muskeln \u2013 sie wollen auch innere Organe beeinflussen. Aber was unterscheidet die Osteopathie eigentlich von anderen manuellen Behandlungsmethoden wie der Chirotherapie? F\u00fcr welche Beschwerden verspricht die Osteopathie Hilfe \u2013 und wo liegen ihre Grenzen? \"Hauptsache gesund\" \u00fcber eine Behandlungsform, die zunehmend an Beliebtheit gewinnt. Vorsicht bei Durchblutungsst\u00f6rungen! Es f\u00e4ngt mit leichten Beinschmerzen an, mit den Jahren werden sie immer st\u00e4rker. Irgendwann sind l\u00e4ngere Gehstrecken nur mit vielen Stopps und Pausen m\u00f6glich. Hier ist die Diagnose: Periphere Arterielle Verschlusskrankheit (PAVK). Sie gef\u00e4hrdet nicht nur die Durchblutung der F\u00fc\u00dfe und Beine, sondern kann auch ein Vorbote von Herzinfarkt oder Schlaganfall sein. Fr\u00fcherkennung ist deshalb wichtig. Dr. Carsten Lekutat demonstriert die wichtigsten Anzeichen und Signale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1603939500,"stop":1603942200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603942200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Bei der Einnahme von Vitaminen kommt es auf die richtige Menge an. Manche Menschen haben keine Zeit, um sich jeden Tag eine frische Mahlzeit zuzubereiten und greifen stattdessen zu Vitamintabletten. Der Ern\u00e4hrungsmediziner Hans Konrad Biesalski und die Fernsehk\u00f6chin Anja Tanas gehen den Fragen nach, wie der menschliche K\u00f6rper auf Smoothies reagiert und warum sogar Schokolade Vitamine enth\u00e4lt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b96bbbc8dcf89dacf0eff949b93c217746ac57f0.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603942200,"stop":1603945800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603945800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97bcd19ab7889e6f0135fb01978f9421f477200a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1603945800,"stop":1603947600,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}