{"1602302400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger \u2013 \u00dcbung","descr":"In 51 Lektionen werden die wichtigsten Grammatikstrukturen und der Grundwortschatz vermittelt. Wann sagt man \"some\" oder \"any\"? Wann hei\u00dft es \"he was\" und wann \"he has been\"? Die Antworten auf diese und viele andere Fragen, die Sie im Englischunterricht nie zu stellen wagten, liefert \"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger\" in witzigen Spielszenen und fundierten Erkl\u00e4rteilen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82c38dc0e14290f3eea4c9694ad9bceb4780fc77.jpg?x=548&y=366\/englisch-fuer-anfaenger-uebung","genre":"Report, Sprachkurs","start":1602302400,"stop":1602304200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602304200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"TELEKOLLEG Franz\u00f6sisch","descr":"Die Lebenswege der Menschen unterscheiden sich ganz erheblich. Oft stehen unvorhersehbare H\u00fcrden einer geradlinigen Schulausbildung im Wege. Aber eine fundierte Ausbildung ist als solide Basis f\u00fcr ein erf\u00fclltes Berufsleben wichtig. Das Telekolleg er\u00f6ffnet Ihnen die M\u00f6glichkeit, Wissen aufzufrischen oder staatlich anerkannte Schulabschl\u00fcsse nachzuholen \u2013 auch sp\u00e4ter und neben Job und Familie.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1602304200,"stop":1602306000,"country":"D\/CH","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602306000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Playtime","descr":"Eine Sendereihe, die Kinder im Vorschul- und Grundschulalter in einen ersten spielerischen Kontakt mit der englischen Sprache bringt. Dies geschieht u.a. durch animierte Puppen- und Zeichentricksequenzen, Lieder, Reime, Ratespiele.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1602306000,"stop":1602306900,"country":"D","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602306900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Viens jouer avec nous","descr":"\"Komm, spiel mit uns, wir sprechen Franz\u00f6sisch, machst du mit?\" Die Aufforderung von Sarah, Marc und den anderen Mitspielern in \"Viens jouer avec nous\" richtet sich an Kinder ab 5. Franz\u00f6sische Lieder zum Mitsingen und leicht zu verstehende Geschichten mit Marionetten, Zeichentrickfiguren und \"echten\" franz\u00f6sischen Kindern machen Spa\u00df und laden ein zur spielerischen Ann\u00e4herung an die franz\u00f6sische Sprache.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a543a9cb55705355688cc6e50d6e15abe68754.jpg?x=548&y=366\/viens-jouer-avec-nous","genre":"Report, Sprachkurs","start":1602306900,"stop":1602307800,"country":"D","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602307800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Sendung mit der Maus","descr":"Wie kommen die L\u00f6cher in den K\u00e4se? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es nat\u00fcrlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c69b2c0ea113996d82e1bc8b72cd91ad5c43bb4.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-der-maus","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602307800,"stop":1602309600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602309600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1602309600,"stop":1602310500,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602310500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1602310500,"stop":1602315000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602315000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Selbstbestimmt \u2013 Die","descr":"Artikel 3 des Grundgesetzes verk\u00fcndet: \"Niemand darf wegen seiner Behinderung benachteiligt werden.\" Doch wird diese abstrakte Norm tagt\u00e4glich umgesetzt \u2013 und wenn ja, wie? Die Sendung \"selbstbestimmt!\" geht dieser Frage nach, sei es in Arbeit und Beruf, in der Schule, an der Universit\u00e4t, beim Wohnen, beim Sport oder in der Kultur und Kunst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39a927270d12579dc73144938374583e677102d4.jpg?x=548&y=366\/selbstbestimmt-die","genre":"Report, Reportage","start":1602315000,"stop":1602316800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602316800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sehen statt H\u00f6ren","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab21ca29ab2bb2977867f1588232650dd15c467b.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1602316800,"stop":1602318600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602318600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"STATIONEN","descr":"Wir regen uns \u00fcber Entwicklungen auf, engagieren uns und protestieren .Aber wann handeln wir und wann nicht? In Zeiten von Corona-Demonstrationen, Klima-Bewegungen und Anti-Rassismus-Protesten geht das Team diesen Fragen nach. Untersucht wird, was diese Bewegungen ausl\u00f6st und wie wir mit ihnen umgehen. Kritisch hinterfragt wird auch die Bereitschaft, sich mit anderen Meinungen auseinanderzusetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/622cf03d71862cb3ac6b3e9d1b30225642278db3.jpg?x=548&y=366\/stationen","genre":"Report, Magazin","start":1602318600,"stop":1602320400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602320400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Echtes Leben","descr":"Rainer Maria Schie\u00dfler, katholischer Pfarrer in M\u00fcnchen, ist bekannt f\u00fcr seine medienwirksamen Auftritte, seine provozierenden Predigten und seinen unkonventionellen Stil. Er segnet Tiere und homosexuelle Paare, er ist Tag und Nacht f\u00fcr seine Gemeinde erreichbar, er bedient auf der Wiesn und spendet die Einnahmen f\u00fcr einen wohlt\u00e4tigen Zweck. Schie\u00dfler ist immer nah dran an den Menschen \u2013 und er lebt mit einer Frau zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94411202b49ba2545d18cf963fd8da5e2baa77fe.jpg?x=548&y=366\/echtes-leben","genre":"Report, Magazin","start":1602320400,"stop":1602322200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602322200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Orientierung","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ecf96f12f079cd6f37c0cbb36882c85c6cb4231.jpg?x=548&y=366\/orientierung","genre":"Report, Magazin","start":1602322200,"stop":1602324000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602324000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Talks","descr":"Aktuelle Wissenschaft unterhaltsam pr\u00e4sentiert: Diesmal verr\u00e4t uns die Ingenieurin Silvia Budday von der Friedrich-Alexander Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg, welche Bedeutung die Furchen in unserem Gehirn haben. Und der Theologe Arne Manzeschke von der Evangelischen Hochschule N\u00fcrnberg fragt: Herr oder Knecht? \u00dcber unseren zuk\u00fcnftigen Umgang mit der k\u00fcnstlichen Intelligenz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/972757b5a9055288beb6c7eeb156795a68e7018f.jpg?x=548&y=366\/campus-talks","genre":"Report, Diskussion","start":1602324000,"stop":1602325800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602325800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Cinema","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5692cdd770b64509773b569f152ebf937fc18d74.jpg?x=548&y=366\/campus-cinema","genre":"Report, Magazin","start":1602325800,"stop":1602327600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602327600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Wildtiere in der Zirkus-Manege gibt es \u2013 au\u00dfer in Deutschland, Frankreich und Spanien \u2013 in Europa nicht mehr. 23 europ\u00e4ische L\u00e4nder haben Wildtierhaltung in Zirkussen inzwischen teilweise oder ganz verboten. Auch in Deutschland gab es schon drei Anl\u00e4ufe \u2013 2003, 2011, 2016 \u2013 f\u00fcr ein Verbot der Haltung von Wildtieren im Zirkus. Alle drei Versuche scheiterten jedoch jeweils im Bundestag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602327600,"stop":1602331200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602331200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Alles ist viel zu viel: Job, Familie \u2013 sogar die Einladung von Freunden wird als Stress empfunden. Wenn es so weit ist, brauchen Sie dringend eine Pause! Wie wichtig regelm\u00e4\u00dfige Erholung ist, haben Mediziner und Psychologen gut erforscht, und trotzdem halten wir uns im Alltag nicht an die einfachsten Entspannungsregeln. Das Magazin zeigt, wie wir es besser machen k\u00f6nnen und unbedingt auch sollten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602331200,"stop":1602334800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602334800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen Extra","descr":"Justitia, die G\u00f6ttin der Gerechtigkeit, steht diesmal im Zentrum: Experten diskutieren dar\u00fcber, wie sich Gerechtigkeit zeigen kann. Ein Anwalt erkl\u00e4rt, dass ihm durch seine Arbeit klar wurde, dass \"Recht haben\" und \"Recht bekommen\" nicht dasselbe bedeuten. Eine Sozialpsychologin spricht \u00fcber das menschliche Moralempfinden, w\u00e4hrend eine Politologin das Thema Arbeitsausbeutung in Deutschland erl\u00e4utert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen-extra","genre":"Report, Magazin","start":1602334800,"stop":1602338400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602338400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Visite","descr":"Das Magazin informiert jeden Dienstag \u00fcber aktuelle Entwicklungen aus den Bereichen Medizin und Gesundheit \u2013 aus Klinik, Praxis und Forschung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a709fc6a561f4282eb287edeb267edaee045ad5c.jpg?x=548&y=366\/visite","genre":"Report, Magazin","start":1602338400,"stop":1602342000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602342000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1602342000,"stop":1602344700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602344700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":"Gesunde Herbstfr\u00fcchte Hagebutte, Sanddorn, Quitte oder Aronia, Herbstfr\u00fcchte sind nicht nur bunt, sondern auch besonders gesund. Sie sind wahre Powerfr\u00fcchte, die uns fit f\u00fcr den Winter machen. \"Hauptsache gesund\"-Ern\u00e4hrungsexpertin Nicole Lins stellt live im Studio ihre Lieblingsrezepte vor und erkl\u00e4rt, f\u00fcr wen die Vitaminbomben jetzt besonders wertvoll sind. Blasenschw\u00e4che Mindestens jede dritte Frau leidet in ihrem Leben an Blasenschw\u00e4che. Egal was die Ursache ist, niemand ist diesem Schicksal hilflos ausgeliefert, denn es gibt vielf\u00e4ltige individuelle Behandlungsm\u00f6glichkeiten. \"Hauptsache gesund\" gibt einen \u00dcberblick und stellt moderne Therapieverfahren vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1602344700,"stop":1602347400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602347400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gesundheit!","descr":"Das w\u00f6chentliche Ratgebermagazin befasst sich mit Themen rund um Gesundheit und Vorsorge. Neben Berichten aus Arztpraxen und Krankenh\u00e4usern gibt es auch Gespr\u00e4che mit \u00c4rzten und Medizinern sowie Tipps f\u00fcr einen gesunden Lebensstil.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31516e7aa58c9b4d79b68fe380be0f92259a20cc.jpg?x=548&y=366\/gesundheit","genre":"Report, Magazin","start":1602347400,"stop":1602349200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602349200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Der \" Abgrund der zu Tode gest\u00fcrzten Bisons \" ist ein Ort, der an eine Zeit erinnert, in der sich Amerikas Ureinwohnerinnen und Ureinwohner das Land mit den Bisons teilten. \"Head-Smashed-In Buffalo Jump\" gilt als einer der \u00e4ltesten und besterhaltenen Jagdpl\u00e4tze in Nordamerika.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1602349200,"stop":1602350100,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602350100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Strand, Surfen und \"Sodade\", melancholische Musik, \u2013 das sind die g\u00e4ngigen Klischees zu den Kapverdischen Inseln. Es gibt Sonne an 350 Tagen im Jahr bei Temperaturen zwischen 20 und 30 Grad. Das klingt nach Paradies. Der Film zeigt ein Archipel h\u00f6chst unterschiedlicher Inseln \u2013 Sandh\u00fcgel, Passatwind-geplagte Flecken oder bizarre Vulkanformationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1602350100,"stop":1602351000,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602351000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Global","descr":"Unsere Welt ist immer st\u00e4rker miteinander verbunden und voneinander abh\u00e4ngig. Aber wie beeinflusst das tats\u00e4chlich unser Leben? Global 3000 gibt der Globalisierung ein Gesicht. Wir zeigen die Geschichten der Menschen, die jeden Tag die Folgen erleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7068de7228278d9f94e8566ffcf076a78230a5c1.jpg?x=548&y=366\/global","genre":"Report, Magazin","start":1602351000,"stop":1602352800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602352800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602352800,"stop":1602353700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602353700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"\u2013 Das Jahr Babylon","descr":"Der Film basiert auf Tageb\u00fcchern, Erinnerungen und Protokollen von Diplomaten und Handwerkern, von T\u00e4nzerinnen und Journalistinnen, von Proleten und Kokainh\u00e4ndlern des Jahres 1929. Zitate von \u00fcber dreissig realen Menschen aus der Vergangenheit wurden mit Archivmaterial zu einem Portr\u00e4t verkn\u00fcpft, in dessen Mittelpunkt eine Gesellschaft steht, die sich im Taumel der Zwischenkriegsjahre befand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb18594f2cc42fac419f184af784c85a54a47563.jpg?x=548&y=366\/das-jahr-babylon","genre":"Report, Dokumentation","start":1602353700,"stop":1602356400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602356400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der V\u00f6lkerbund an der Saar","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7bfec91d496029468b944a349966ef4521037f1.jpg?x=548&y=366\/der-voelkerbund-an-der-saar","genre":"Report, Dokumentation","start":1602356400,"stop":1602359100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602359100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Glacier-Express","descr":"In den Sommermonaten f\u00e4hrt der Glacier-Express von St. Moritz im Engadin quer durch die Alpen nach Zermatt im Wallis. Dabei klettert er \u00fcber P\u00e4sse und windet sich durch steile Schluchten. Der Glacier-Express ist der langsamste Schnellzug der Welt, und dennoch ist er den Fahrg\u00e4sten oft zu schnell, weil die Strecke eine F\u00fclle von Natursch\u00f6nheiten zu bieten hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c4a61725635fb2e80fd5952b7ae8c92b36d997.jpg?x=548&y=366\/glacier-express","genre":"Report, Dokumentation","start":1602359100,"stop":1602361800,"country":"D","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602361800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gro\u00dfstadtbahnhof","descr":"Die Reise des Goldfischs vom Summerer-Bauern gestaltet sich aufregender als gedacht: nicht im Abteil mit seinem Herrchen, sondern im G\u00fcterwagen reist er vom Dorf nach M\u00fcnchen. Am Gro\u00dfstadtbahnhof geht es gesch\u00e4ftig zu. Ein wundervoller Film \u00fcber die Abl\u00e4ufe bei der Bahn, am M\u00fcnchner Hauptbahnhof und \u00fcber die damals modernste Technik des Stellwerks im Jahr 1966, gew\u00fcrzt mit f\u00fcr Schulfernsehen der Sechziger ungew\u00f6hnlichem Humor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fcfd49f6c204d1e29de8e99e42dbaa51b3b4c35.jpg?x=548&y=366\/grossstadtbahnhof","genre":"Report, Dokumentation","start":1602361800,"stop":1602363000,"country":"D","releaseYear":"1966","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602363000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Rangierbahnhof N\u00fcrnberg","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/78d0322f921c17b256827e445f067e86d6756551.jpg?x=548&y=366\/rangierbahnhof-nuernberg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602363000,"stop":1602364500,"country":"D","releaseYear":"1975","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602364500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Dampflok84-7","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c6d79792bcdd8e6c1e4c405f10210ddb9af1558.jpg?x=548&y=366\/dampflok84-7","genre":"Report, Dokumentation","start":1602364500,"stop":1602366300,"country":"D","releaseYear":"1974","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602366300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der V\u00f6lkerbund an der Saar","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7bfec91d496029468b944a349966ef4521037f1.jpg?x=548&y=366\/der-voelkerbund-an-der-saar","genre":"Report, Dokumentation","start":1602366300,"stop":1602369000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602369000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1602369000,"stop":1602369900,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602369900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97bcd19ab7889e6f0135fb01978f9421f477200a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1602369900,"stop":1602371400,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602371400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1602371400,"stop":1602375300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602375300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c114af0312f46526899d918bb716b0be8a297ac4.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1602375300,"stop":1602376200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602376200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1602376200,"stop":1602379500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602379500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1602379500,"stop":1602380700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602380700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night-classics","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1602380700,"stop":1602384300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602384300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ea7d5823a13c175e8441ff3ba6cbcd24bb6a7d.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1602384300,"stop":1602385200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602385200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night-classics","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1602385200,"stop":1602387000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602387000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1602387000,"stop":1602388800,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}