{"1600142400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Fast Track English","descr":"Die Lebenswege der Menschen unterscheiden sich ganz erheblich. Oft stehen unvorhersehbare H\u00fcrden einer geradlinigen Schulausbildung im Wege. Aber eine fundierte Ausbildung ist als solide Basis f\u00fcr ein erf\u00fclltes Berufsleben wichtig. Das Telekolleg er\u00f6ffnet Ihnen die M\u00f6glichkeit, Wissen aufzufrischen oder staatlich anerkannte Schulabschl\u00fcsse nachzuholen \u2013 auch sp\u00e4ter und neben Job und Familie.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1600142400,"stop":1600144200,"country":"D","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600144200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Mathematik","descr":"Der Grundkurs Mathematik vermittelt in leicht verst\u00e4ndlicher Form mathematische Grundlagen: beginnend mit klassischen Begriffen wie Menge, Term und Gleichung bis hin zu quadratischen Funktionen und Sinus-, Kosinus- und Tangensfunktion.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600144200,"stop":1600146000,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600146000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Umsatzsteuervoranmeldung? Anlage Kind, N oder R? Erkl\u00e4rung zur Feststellung des verbleibenden Verlustvortrags? Fachbegriffe aus dem deutschen Steuerrecht, bei denen Vielen schon vom Anschauen die K\u00f6pfe rauchen. Gut, dass es daf\u00fcr Experten gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600146000,"stop":1600146900,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600146900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Stra\u00dfenbauer arbeiten sowohl im Neubau als auch in der Sanierung und Instandsetzung von Verkehrswegen. Sie planen und koordinieren ihre Arbeit, stimmen sich mit den am Bau Beteiligten ab, richten Baustellen ein und m\u00fcssen bei allen Arbeiten auf ihre Sicherheit achten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600146900,"stop":1600147800,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600147800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Die Reporterin \"Paula\" Paulussen ist in der ganzen Welt unterwegs auf der Suche nach wilden Tieren. Sie traut sich ganz nah an die Tiere heran egal ob L\u00f6we oder Krokodil, Luchs oder Wildschwein. Sie zeigt \u00c4ngste, genauso wie Begeisterung. Mit ihrer neugierigen Nat\u00fcrlichkeit und echten Empathie vermittelt sie der jungen Zielgruppe (6-10 Jahre) wie wichtig es ist, den Lebensraum der wilden Tiere zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/820a8e615ee411fbeedac74d674c87c7e1bd608f.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1600147800,"stop":1600149300,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600149300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Durch Zufall ist Shaun dabei, als vier kleine K\u00fcken schl\u00fcpfen. Diese halten ihn fortan f\u00fcr ihre Mami. Shaun ist der Verzweiflung nahe, als er die Piepm\u00e4tze nicht mehr los wird. Als Mutter Henne zu ihrem Nest kommt und die leeren Schalen findet, ger\u00e4t sie in helle Aufregung. Die Henne redet auch mit der Schafherde, die auf Shaun zeigt. Doch genau in diesem Moment sind die K\u00fcken verschwunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1600149300,"stop":1600149600,"country":"GB","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600149600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df725ab3926464c4f51a2468b77b52ec5c02e80e.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600149600,"stop":1600150500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600150500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1600150500,"stop":1600155000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600155000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Absolutismus","descr":"Heute sind es haupts\u00e4chlich prachtvolle Kirchen und Schl\u00f6sser, die man mit dem Zeit-alter des \"Barock\" und des \"Absolutismus\" verbindet, aber wer waren die Menschen dieser Zeit, die heute in der sogenannten \"Drei St\u00e4nde-Gesellschaft\" zusammen gefasst werden ? Der erste Film der dreiteiligen Sendereihe \"Absolutismus\" versucht neben einer Ann\u00e4herung an das Leben der Adeligen, auch die Lebensumst\u00e4nde der durch-schnittlichen Menschen dieser Zeit, also auch der Bauern und B\u00fcrger, darzustellen.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600155000,"stop":1600155900,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600155900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Das Barock-Experiment \u2013 F\u00fcrstenherrlichkeit","descr":"Das Barock ist die Zeit des Absolutismus, eine Zeit, in der die Konzentration von Macht und Geld zu einer unglaublichen Prachtentfaltung f\u00fchrte. Zeugnisse dieses Zeitalters k\u00f6nnen vielerorts in gro\u00dfer Dichte und Qualit\u00e4t bestaunt werden: in Schl\u00f6ssern, Kirchen, Kl\u00f6stern und G\u00e4rten, aber auch in der Malerei und der Musik. Die Sendereihe l\u00e4sst das \"Gesamtkunstwerk Barock\" lebendig werden; mit besonderen Experimenten geht sie auf Spurensuche nach der barocken Kultur und dem barocken Lebensgef\u00fchl.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600155900,"stop":1600156800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600156800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alles wissen","descr":"Das Magazin bietet Wissen als Orientierungshilfe und konkrete L\u00f6sungen f\u00fcr den Alltag und hilft, sich in einer st\u00e4ndig ver\u00e4ndernden Welt zurechtzufinden. Die Themen sind in die Lebenswelt der hessischen Zuschauer eingebunden, die Beitr\u00e4ge sind informativ und werden spannend und leicht verst\u00e4ndlich erz\u00e4hlt. Jede Sendung folgt einem Motto, das die einzelnen Themen sinnvoll miteinander verbindet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29223424f702a4aa2bff44051c5db48c8f097b1.jpg?x=548&y=366\/alles-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600156800,"stop":1600159500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600159500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600159500,"stop":1600161300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600161300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Zwischen Spessart und Karwendel","descr":"Das so informative wie unterhaltsame Wochenmagazin begibt sich auf eine Reise durch das sch\u00f6ne Bayernland, und pr\u00e4sentiert die Besonderheiten der unterschiedlichen Regionen und ihrer Bewohner, ihre Geschichte, ihr Brauchtum und ihre Kultur. Die Sendung hat seit dem Jahr 1978 eine pr\u00e4chtig gewachsene Buche als Sinnbild f\u00fcr den \u00e4u\u00dferlichen Wandel und die jeweiligen Jahreszeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93a9a54c6c39bc313f0ed92428f392451027194b.jpg?x=548&y=366\/zwischen-spessart-und-karwendel","genre":"Report, Magazin","start":1600161300,"stop":1600164300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600164300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1600164300,"stop":1600167600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600167600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600167600,"stop":1600168500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600168500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600168500,"stop":1600169400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600169400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Landleben 4.0","descr":"Seit mehr als 20 Jahren sind Musiktalente aus Waldstetten ganz vorn mit dabei und schaffen es regelm\u00e4\u00dfig in den Bundeswettbewerb \"Jugend musiziert\". Waldstetten ist ein kleiner Ort in der N\u00e4he von Schw\u00e4bisch-Gm\u00fcnd mit insgesamt 7.100 Einwohnern. Das ist in etwa so, als ob ein d\u00f6rflicher Fu\u00dfballverein \u00fcber Jahrzehnte hinweg in der Bundesliga spielen w\u00fcrde \u2013 und das ganz ohne gro\u00dfz\u00fcgigen Sponsor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f306d03a1196f27d0461ebbb8b78f7538d65ea05.jpg?x=548&y=366\/landleben-40","genre":"Report, Dokumentation","start":1600169400,"stop":1600172100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600172100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Faire Mode statt Fast Fashion \u2013 Kleidung als Gewissensfrage","descr":"In den vergangenen Jahren hat sich die Produktion von Kleidung weltweit verdoppelt und die Tragedauer halbiert. Kleidung ist zu einem umweltsch\u00e4dlichen Wegwerfprodukt verkommen. Es gibt jedoch inzwischen auch immer mehr nachhaltige Gegenstrategien. Die Dokumentation zeigt die Schattenseiten der Modeindustrie und die Alternativen f\u00fcr alle, die beim Kleiderkauf auch auf ihr Gewissen h\u00f6ren wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/79b17dccdf2a436df645719c64cdf52f07e1c77f.jpg?x=548&y=366\/faire-mode-statt-fast-fashion-kleidung-als-gewissensfrage","genre":"Report, Dokumentation","start":1600172100,"stop":1600175100,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600175100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Plastikm\u00fcll statt Mode \u2013 ersticken wir in Billig-Altkleidern?","descr":"Die Textilproduktion hat sich weltweit seit der Jahrtausendwende verdoppelt. M\u00f6glich macht das der zunehmende Einsatz synthetischer Fasern wie Polyester. Altkleidersammler st\u00f6hnen unter der Flut von Billigkleidern, die immer weniger verwertbar sind. Die angehende Textilingenieurin Franziska Uhl ist zur h\u00e4rtesten Kritikerin des ungebremsten Kleiderkonsums geworden und sucht nach Alternativen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a25410ed2d498ba0872358749db406d9e341a54e.jpg?x=548&y=366\/plastikmuell-statt-mode-ersticken-wir-in-billig-altkleidern","genre":"Report, Dokumentation","start":1600175100,"stop":1600177800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600177800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"X:enius","descr":"In 26 Minuten beantwortet das werkt\u00e4gliche Wissensmagazin leicht verst\u00e4ndlich Fragen aus den Bereichen Alltag, Natur- und Gesellschaftswissenschaft. Drei sich abwechselnde Moderatoren-Duos f\u00fchren auf Deutsch und Franz\u00f6sisch durch die Sendung und erkunden mit ihrem Wissensmobil Europa. Aus dieser \"Roadmovie\"-Konstellation ergeben sie spannende Begegnungen und unorthodoxe Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88e460c5c3c384c603f83d2e67290f21b79653de.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1600177800,"stop":1600179300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600179300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Xenius","descr":"In 26 Minuten beantwortet das werkt\u00e4gliche Wissensmagazin leicht verst\u00e4ndlich Fragen aus den Bereichen Alltag, Natur- und Gesellschaftswissenschaft. Drei sich abwechselnde Moderatoren-Duos f\u00fchren auf Deutsch und Franz\u00f6sisch durch die Sendung und erkunden mit ihrem Wissensmobil Europa. Aus dieser \"Roadmovie\"-Konstellation ergeben sie spannende Begegnungen und unorthodoxe Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08351f6d05b97de6cb4fa9e59f7d3a27fd858a41.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1600179300,"stop":1600181100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600181100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Verbrechen auf der Spur","descr":"Tatorte konservieren, mit High-Tech Ger\u00e4ten sorgen Kriminaltechniker daf\u00fcr, dass Ermittler und Staatsanw\u00e4lte an die Orte des Verbrechens zur\u00fcckkehren k\u00f6nnen. So k\u00f6nnen sie Tatherg\u00e4nge genau rekonstruiert und Zeugenaussagen \u00fcberpr\u00fcfen, wie etwa die Frage, wer, was aus welchem Winkel sehen konnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59a1eec29e7c65ac4fcd664dd84942abd2cd52c6.jpg?x=548&y=366\/verbrechen-auf-der-spur","genre":"Report, Dokumentation","start":1600181100,"stop":1600182000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600182000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"odysso","descr":"Mit \"odysso\" kann die Wissenschaftsredaktion des SWR aktueller auf das Zeitgeschehen eingehen. Das Magazin hat zum einen den langfristig gesetzten Themenblock f\u00fcr die Programmzeitschriften, aber auch noch Sendefl\u00e4che um kurzfristig auf aktuelle Entwicklungen zu reagieren. Damit kann das neue Wissensmagazin seine Information quasi \"just in time\" pr\u00e4sentieren. Schlie\u00dflich will odysso die Antworten geben, zu denen die Zuschauer auch Fragen haben, die sie gerade bewegen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7c6479ccca08ba757a804a8d13aedeb01cb77c7.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1600182000,"stop":1600184700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600184700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600184700,"stop":1600186500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600186500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"F\u00fcnfzig Liter Kuhmilch wird durchschnittlich j\u00e4hrlich von jedem Deutschen getrunken. Ern\u00e4hrungsexperten weisen seit einiger Zeit auf Unvertr\u00e4glichkeiten hin. Milch f\u00fchre nicht nur zu Bl\u00e4hungen und Durchfall, sondern k\u00f6nne auch Krankheiten wie Diabetes und Akne beg\u00fcnstigen. Einige Forscher sagen sogar, wer Milch trinke, sterbe fr\u00fcher. Ein Filmteam ging Mythen um das Volksgetr\u00e4nk nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600186500,"stop":1600190100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600190100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Verbrechen auf der Spur","descr":"In der Sendereihe \"Verbrechen auf der Spur \u2013 Oliver Bendixen und die Geheimnisse der Kriminaltechnik\" wirft der langj\u00e4hrige Polizei- und Gerichtsreporter des Bayerischen Rundfunks einen Blick hinter die sonst streng geschlossenen Labort\u00fcren und erlebt hautnah, wie die Fachleute dort nach neuesten wissenschaftlichen Methoden pr\u00fcfen und analysieren, wie sie einen mutma\u00dflichen T\u00e4ter Belastendes, aber auch Entlastendes zutage f\u00f6rdern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c0d277d153a6317d72218e924900489161dff91.jpg?x=548&y=366\/verbrechen-auf-der-spur","genre":"Report, Dokumentation","start":1600190100,"stop":1600191000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600191000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich mit den zentralen Fragen und Entwicklungen unserer Demokratie in einer unruhigen Welt- \u00fcber die Aktualit\u00e4t hinaus.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600191000,"stop":1600192800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600192800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600192800,"stop":1600193700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600193700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"Die Kinder aus Madibago im Nordwesten der Philippinen haben einen der au\u00dfergew\u00f6hnlichsten und gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt. Um ihre Schule zu erreichen, m\u00fcssen sie eine Steilwand im Dschungel erklimmen. Lediglich ein paar Wurzeln geben den Sch\u00fclern etwas Halt. Sie wagen sich jeden Tag an die Wand, getrieben von der Hoffnung, durch ihre Schulbildung ein besseres Leben zu erreichen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64a61bf66371ba3c2bb41021628b21967f341fee.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1600193700,"stop":1600196400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600196400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"\u00dcbergewicht \u2013 was nun?","descr":"Weit mehr als die H\u00e4lfte der Deutschen ist \u00fcbergewichtig \u2013 viele sogar krankhaft fetts\u00fcchtig. Die m\u00f6glichen Folgeerkrankungen k\u00f6nnen lebensbedrohlich sein: Gelenkschmerzen, Diabetes und Bluthochdruck. Der Gesundheitscoach Dr. Lothar Zimmermann begleitet \u00fcber mehrere Monate \u00dcbergewichtspatienten auf ihrem Weg zum Normalgewicht \u2013 durch Operation, Psychotherapie oder Selbsthilfegruppe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/256b3097df3703bf5fd024e9f459e6fe2897e0fd.jpg?x=548&y=366\/uebergewicht-was-nun","genre":"Report, Magazin","start":1600196400,"stop":1600199100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600199100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Re: Abnehmen um zu \u00dcberleben","descr":"Die Lebenserwartung der Menschen in Europa steigt, der Trend zu \u00dcbergewicht k\u00f6nnte die Entwicklung jedoch umkehren. Das ist das Ergebnis einer Studie der Weltgesundheitsorganisation (WHO) zur Gesundheit in Europa vom September 2018.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-abnehmen-um-zu-ueberleben","genre":"Report, Reportage","start":1600199100,"stop":1600200900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600200900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"F\u00fcnfzig Liter Kuhmilch wird durchschnittlich j\u00e4hrlich von jedem Deutschen getrunken. Ern\u00e4hrungsexperten weisen seit einiger Zeit auf Unvertr\u00e4glichkeiten hin. Milch f\u00fchre nicht nur zu Bl\u00e4hungen und Durchfall, sondern k\u00f6nne auch Krankheiten wie Diabetes und Akne beg\u00fcnstigen. Einige Forscher sagen sogar, wer Milch trinke, sterbe fr\u00fcher. Ein Filmteam ging Mythen um das Volksgetr\u00e4nk nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600200900,"stop":1600204500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600204500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"In der Bildungssendung werden Begriffe erkl\u00e4rt, die mit der Demokratie im Zusammenhang stehen. In der normalen Berichterstattung in Funk und Fernsehen wird vorausgesetzt, dass jeder mit dem Vokabular vertraut ist. Da dies in Wirklichkeit nicht der Fall ist, soll mit dieser Sendung Aufkl\u00e4rung betrieben werden. Es wird auch erkl\u00e4rt, was Demokratie bedeutet und wohin sie sich in Zukunft entwickelt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600204500,"stop":1600206300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600206300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1600206300,"stop":1600207200,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600207200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600207200,"stop":1600208700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600208700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1600208700,"stop":1600209000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600209000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1600209000,"stop":1600211400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600211400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac6f4551dac0caf7c9445e32cf032a597bbc7e59.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1600211400,"stop":1600213200,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600213200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":null,"genre":"Report, Kamerafahrt","start":1600213200,"stop":1600216800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600216800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c114af0312f46526899d918bb716b0be8a297ac4.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1600216800,"stop":1600217700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600217700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1600217700,"stop":1600218900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600218900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600218900,"stop":1600220700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600220700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"odysso","descr":"Mal sind es ungew\u00f6hnliche Geschichten, mal werden Dauerthemen und brisante Fragen neu und spannend beleuchtet. Immer gibt es etwas zu lernen. Das Wissensmagazin stellt Zusammenh\u00e4nge her und pr\u00fcft Erkenntnisse der Wissenschaft kritisch auf ihre Auswirkungen f\u00fcr Mensch, Gesellschaft und Umwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7c6479ccca08ba757a804a8d13aedeb01cb77c7.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1600220700,"stop":1600223400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600223400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"F\u00fcnfzig Liter Kuhmilch wird durchschnittlich j\u00e4hrlich von jedem Deutschen getrunken. Ern\u00e4hrungsexperten weisen seit einiger Zeit auf Unvertr\u00e4glichkeiten hin. Milch f\u00fchre nicht nur zu Bl\u00e4hungen und Durchfall, sondern k\u00f6nne auch Krankheiten wie Diabetes und Akne beg\u00fcnstigen. Einige Forscher sagen sogar, wer Milch trinke, sterbe fr\u00fcher. Ein Filmteam ging Mythen um das Volksgetr\u00e4nk nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600223400,"stop":1600227000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600227000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8522fe7e8496cd560a297f88f65882751dcd591b.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1600227000,"stop":1600228800,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}