{"1603512000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger","descr":"In 51 Lektionen werden die wichtigsten Grammatikstrukturen und der Grundwortschatz vermittelt. Wann sagt man \"some\" oder \"any\"? Wann hei\u00dft es \"he was\" und wann \"he has been\"? Die Antworten auf diese und viele andere Fragen, die Sie im Englischunterricht nie zu stellen wagten, liefert \"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger\" in witzigen Spielszenen und fundierten Erkl\u00e4rteilen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82c38dc0e14290f3eea4c9694ad9bceb4780fc77.jpg?x=548&y=366\/englisch-fuer-anfaenger","genre":"Report, Sprachkurs","start":1603512000,"stop":1603513800,"country":"D","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603513800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"TELEKOLLEG Franz\u00f6sisch","descr":"Die Lebenswege der Menschen unterscheiden sich ganz erheblich. Oft stehen unvorhersehbare H\u00fcrden einer geradlinigen Schulausbildung im Wege. Aber eine fundierte Ausbildung ist als solide Basis f\u00fcr ein erf\u00fclltes Berufsleben wichtig. Das Telekolleg er\u00f6ffnet Ihnen die M\u00f6glichkeit, Wissen aufzufrischen oder staatlich anerkannte Schulabschl\u00fcsse nachzuholen \u2013 auch sp\u00e4ter und neben Job und Familie.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1603513800,"stop":1603515600,"country":"D\/CH","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603515600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Playtime","descr":"Eine Sendereihe, die Kinder im Vorschul- und Grundschulalter in einen ersten spielerischen Kontakt mit der englischen Sprache bringt. Dies geschieht u.a. durch animierte Puppen- und Zeichentricksequenzen, Lieder, Reime, Ratespiele.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1603515600,"stop":1603516500,"country":"D","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603516500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Viens jouer avec nous","descr":"\"Komm, spiel mit uns, wir sprechen Franz\u00f6sisch, machst du mit?\" Die Aufforderung von Sarah, Marc und den anderen Mitspielern in \"Viens jouer avec nous\" richtet sich an Kinder ab 5. Franz\u00f6sische Lieder zum Mitsingen und leicht zu verstehende Geschichten mit Marionetten, Zeichentrickfiguren und \"echten\" franz\u00f6sischen Kindern machen Spa\u00df und laden ein zur spielerischen Ann\u00e4herung an die franz\u00f6sische Sprache.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a543a9cb55705355688cc6e50d6e15abe68754.jpg?x=548&y=366\/viens-jouer-avec-nous","genre":"Report, Sprachkurs","start":1603516500,"stop":1603517400,"country":"D","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603517400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Sendung mit der Maus","descr":"Wie kommen die L\u00f6cher in den K\u00e4se? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es nat\u00fcrlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c69b2c0ea113996d82e1bc8b72cd91ad5c43bb4.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-der-maus","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1603517400,"stop":1603519200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603519200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603519200,"stop":1603520100,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603520100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1603520100,"stop":1603524600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603524600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Selbstbestimmt \u2013 Die Reportage","descr":"30 Jahre nach der Wende und 10 Jahre nach Inkrafttreten der UN-Behindertenrechtskonvention schreitet die Inklusion vielerorts voran. Doch das war \u00fcber viele Jahrzehnte nicht der Fall, weder in Ost noch in West. Dieser Film gibt Einblicke in eine Zeit, in der Menschen mit Behinderung oft im Schatten der \u00f6ffentlichen Wahrnehmung lebten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39a927270d12579dc73144938374583e677102d4.jpg?x=548&y=366\/selbstbestimmt-die-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1603524600,"stop":1603526400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603526400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sehen statt H\u00f6ren","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/67678cee7f1f0f7de02445641d045a62d7709749.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1603526400,"stop":1603528200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603528200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"STATIONEN","descr":"\"F\u00fcr immer\" \u2013 das sagt sich leicht in der Begeisterung des Augenblicks, in Zeiten tiefer \u00dcberzeugung, und wenn man sich stark f\u00fchlt, dauerhaft Verantwortung zu \u00fcbernehmen. Bei der Hochzeit hei\u00dft es sogar: \"Bis dass der Tod euch scheidet.\" Doch warum sehnen sich viele Menschen nach dieser Festlegung? Der Moderator Benedikt Schregle trifft Menschen, die sich vor diesem Ausdruck und dem Versprechen, das es enth\u00e4lt, jedenfalls nicht f\u00fcrchten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/716014f7017c65e44f7726b11994bc49fb4e31d7.jpg?x=548&y=366\/stationen","genre":"Report, Magazin","start":1603528200,"stop":1603530000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603530000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Echtes Leben","descr":"Zehn Jahre ist es her, dass in Deutschland die Missbrauchsf\u00e4lle in der katholischen Kirche erstmals publik wurden. Die Kirche versprach zwar Aufkl\u00e4rung und Entsch\u00e4digung, hat aber bislang in einzelnen F\u00e4llen jeweils nur bis zu 5.000 Euro an Betroffene als \"Symbol der Anerkennung\" ihres Leids gezahlt. Zudem wurden wenige T\u00e4ter zur Rechenschaft gezogen, die meisten F\u00e4lle sind ohnehin verj\u00e4hrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c116e404500c76c15f23236cc7a4992fa2863cc.jpg?x=548&y=366\/echtes-leben","genre":"Report, Magazin","start":1603530000,"stop":1603531800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603531800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Orientierung","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ecf96f12f079cd6f37c0cbb36882c85c6cb4231.jpg?x=548&y=366\/orientierung","genre":"Report, Magazin","start":1603531800,"stop":1603533600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603533600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Talks","descr":"Campus macht Fernsehen f\u00fcr Studieninteressenten, Studierende, Lehrende und Forschende sowie f\u00fcr alle Menschen, die sich f\u00fcr die Hochschulszene interessieren. Campus schafft eine unabh\u00e4ngige \u00d6ffentlichkeit f\u00fcr die akademische Community.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603533600,"stop":1603535400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603535400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b1e91d2c51dfcb5020d69f84463e49cea8a0b3c8.jpg?x=548&y=366\/campus","genre":"Report, Magazin","start":1603535400,"stop":1603537200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603537200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Chips, Pommes Frites und Hamburger haben eines gemeinsam: Sie sind nicht nur ungesund, sondern sie reduzieren ihre Inhaltsstoffe auf wenige Geschmacksrichtungen: fettig, s\u00fc\u00df, salzig. Geschmack ist erlernt und wird anerzogen. Die Nahrungsmittelindustrie wei\u00df das und trickst mit unz\u00e4hligen Aromastoffen. Damit die Menschen sich gesund ern\u00e4hren k\u00f6nnen, m\u00fcssen sie das Schmecken neu lernen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603537200,"stop":1603540800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603540800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Alle gro\u00dfen St\u00e4dte in Deutschland leiden unter denselben Problemen: Zunehmender Verkehr, daher immer mehr Staus und Parkplatznot sowie steigende Mieten und Wohnungs- bzw. Grundst\u00fcckspreise infolge steigender Einwohnerzahl. Der Grund: Die St\u00e4dte wachsen und verdichten sich, der Platz in der Stadt wird knapp und daher teurer. L\u00f6sungen sind bisher nicht in Sicht. Das Magazin zeigt m\u00f6gliche Auswege.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603540800,"stop":1603544400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603544400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Die Weltgesundheitsorganisation spricht im Zusammenhang mit der Corona-Pandemie von einer Infodemie, von Falschbehauptungen, die auch lebensgef\u00e4hrlich sein k\u00f6nnen, wenn beispielswiese Hygienema\u00dfnahmen missachtet werden. Die Journalistin Carolin Schwarz und der Philosoph Nikil Mukerji erkl\u00e4ren, wie Fake News schnell erkannt werden und warum sie trotzdem zum Problem f\u00fcr die Demokratie werden k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603544400,"stop":1603548000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603548000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Visite","descr":"Das Magazin informiert jeden Dienstag \u00fcber aktuelle Entwicklungen aus den Bereichen Medizin und Gesundheit \u2013 aus Klinik, Praxis und Forschung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50fa8af6b7fac78ed03a6a95e1a55d9846288f95.jpg?x=548&y=366\/visite","genre":"Report, Magazin","start":1603548000,"stop":1603551600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603551600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"treffpunkt medizin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/542615096b8b191e0123fe6c6a1257d3caf677c0.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1603551600,"stop":1603554300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603554300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":"Verlust von Geruch und Geschmack Als m\u00f6gliche Begleiterscheinung einer Corona-Infektion r\u00fccken Riech- und Geschmacksst\u00f6rungen wieder mehr ins \u00f6ffentliche Bewusstsein. Ohnehin sind etwa 20 Prozent der deutschen Bev\u00f6lkerung ein \u2013 oder mehrmals im Leben davon betroffen, etwa auf Grund einer Grippeinfektion oder wegen chronischer Entz\u00fcndung der Nasennebenh\u00f6hlen. Ungef\u00e4hr 5 Prozent der Deutschen k\u00f6nnen dauerhaft nichts riechen. Die Ursachen sind in den meisten F\u00e4llen in der Nase selbst zu finden. Solche St\u00f6rungen k\u00f6nnen aber auch auf entstehende neurologische Erkrankungen hinweisen, wie etwa Parkinson oder Alzheimer. Was tun, wenn die Nase ihren Dienst versagt und gar nichts mehr schmeckt? \"Hauptsache gesund\" findet Rat im Dresdner Interdisziplin\u00e4ren Zentrum f\u00fcr Riechen und Schmecken. Mit den H\u00e4nden heilen Mit ihren H\u00e4nden diagnostizieren Osteopathen St\u00f6rungen von K\u00f6rperfunktionen, mit ihren H\u00e4nden behandeln sie auch. Dabei beschr\u00e4nken sie sich oft nicht auf blockierte Gelenke oder verspannte Muskeln \u2013 sie wollen auch innere Organe beeinflussen. Aber was unterscheidet die Osteopathie eigentlich von anderen manuellen Behandlungsmethoden wie der Chirotherapie? F\u00fcr welche Beschwerden verspricht die Osteopathie Hilfe \u2013 und wo liegen ihre Grenzen? \"Hauptsache gesund\" \u00fcber eine Behandlungsform, die zunehmend an Beliebtheit gewinnt. Vorsicht bei Durchblutungsst\u00f6rungen! Es f\u00e4ngt mit leichten Beinschmerzen an, mit den Jahren werden sie immer st\u00e4rker. Irgendwann sind l\u00e4ngere Gehstrecken nur mit vielen Stopps und Pausen m\u00f6glich. Hier ist die Diagnose: Periphere Arterielle Verschlusskrankheit (PAVK). Sie gef\u00e4hrdet nicht nur die Durchblutung der F\u00fc\u00dfe und Beine, sondern kann auch ein Vorbote von Herzinfarkt oder Schlaganfall sein. Fr\u00fcherkennung ist deshalb wichtig. Dr. Carsten Lekutat demonstriert die wichtigsten Anzeichen und Signale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1603554300,"stop":1603557000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603557000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gesundheit!","descr":"Das w\u00f6chentliche Ratgebermagazin befasst sich mit Themen rund um Gesundheit und Vorsorge. Neben Berichten aus Arztpraxen und Krankenh\u00e4usern gibt es auch Gespr\u00e4che mit \u00c4rzten und Medizinern sowie Tipps f\u00fcr einen gesunden Lebensstil.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31516e7aa58c9b4d79b68fe380be0f92259a20cc.jpg?x=548&y=366\/gesundheit","genre":"Report, Magazin","start":1603557000,"stop":1603558800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603558800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Der Neusiedlersee ist der drittgr\u00f6\u00dfte See in Mitteleuropa. Geologisch verl\u00e4uft dort die Grenze zu Osteuropa. 1956, w\u00e4hrend des ungarischen Volksaufstands, flohen viele tausend Menschen \u00fcber den Einser-Kanal nach \u00d6sterreich. \u00c4hnliche Ereignisse wiederholten sich im Sp\u00e4tsommer 1989. Diesmal waren es Urlauber aus der DDR, die die N\u00e4he zur Grenze nutzten, um ihr Gl\u00fcck im Westen zu suchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1603558800,"stop":1603559700,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603559700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Im Revolutionsjahr 1848 entschloss man sich zum Bau der ersten Hochgebirgsbahn der Welt. Es war eine verwegene Unternehmung. \u00dcber den Gebirgspass Semmering f\u00fchrte der k\u00fcrzeste Weg von Wien an die Adria. 42 Kilometer galt es zu \u00fcberwinden, durch 15 Tunnel und \u00fcber 16, zum Teil zweist\u00f6ckige, Viadukte. 1998 wurde diese tollk\u00fchne technische Meisterleistung von der UNESCO zum Weltkulturerbe ernannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1603559700,"stop":1603560600,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603560600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Global","descr":"Unsere Welt ist immer st\u00e4rker miteinander verbunden und voneinander abh\u00e4ngig. Aber wie beeinflusst das tats\u00e4chlich unser Leben? Global 3000 gibt der Globalisierung ein Gesicht. Wir zeigen die Geschichten der Menschen, die jeden Tag die Folgen erleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7068de7228278d9f94e8566ffcf076a78230a5c1.jpg?x=548&y=366\/global","genre":"Report, Magazin","start":1603560600,"stop":1603562400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603562400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603562400,"stop":1603563300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603563300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mission Wahrheit \u2013 Die New York Times und Donald Trump","descr":"Im November 2016 wurde Donald J. Trump zum Pr\u00e4sidenten der USA gew\u00e4hlt. Ein Jahr lang wurden f\u00fcr diese Doku Redakteure der \"New York Times\" bei ihrer Berichterstattung \u00fcber Trump und seine Regierung begleitet. Vom Amtseid bis hin zu Trumps Angriffen auf die \"Fake News\"-Medien wurde den Journalisten schnell klar, dass sie es mit dem ungew\u00f6hnlichsten Pr\u00e4sidenten aller Zeiten zu tun haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4385fc9078c7d4c2c2474b1ce539f1cfc9718483.jpg?x=548&y=366\/mission-wahrheit-die-new-york-times-und-donald-trump","genre":"Report, Dokumentation","start":1603563300,"stop":1603568700,"country":"USA\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603568700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-retro: Westw\u00e4rts um Kap Hoorn","descr":"\"Eine Seefahrt, die ist lustig, eine Seefahrt, die ist sch\u00f6n...\", das gilt f\u00fcr Sch\u00f6nwetterausfl\u00fcge. Doch wie gef\u00e4hrlich und strapazi\u00f6s die Seefahrt war, als Fracht f\u00fcr die Westk\u00fcste Amerikas noch per Segelschiff um Kap Hoorn, rund um die S\u00fcdspitze Amerikas, transportiert werden musste \u2013 davon l\u00e4sst sich nur schwer eine Vorstellung vermitteln. Dem Journalist Heinrich Hauser gelang dies auf meisterhafte Weise, als er 1929 mit Kamera und Tagebuch an Bord des Segelfrachters \"Pamir\" ging und eine Reise um Kap Hoorn dokumentierte. Sein Buch und sein Film handeln von der Erhabenheit des Segelns und der Meere, aber auch von den Gefahren, Strapazen, Leben und Tod an Bord. Seine legend\u00e4ren Bilder vom Bordalltag und der Herrlichkeit des gro\u00dfen Viermasters werden in diesem einzigartigen Zeitdokument kommentiert von denen, die auf den Fahrten selber dabei waren: den sogenannten \"Kap-Hoorniers\" \u2013 so d\u00fcrfen sich diejenigen nennen, die unter Segeln die gef\u00e4hrliche Passage um Kap Hoorn mindestens einmal bew\u00e4ltigt haben. 1976 treffen sie sich an Bord der \"Passat\", einem Schwesterschiff der 1957 gesunkenen \"Pamir\", lassen alte Zeiten noch einmal aufleben und sich dabei filmen. Auch dieses Treffen der Kap-Hoorniers ist l\u00e4ngst ein historisches Dokument, denn der letzte Kap Hoornier vom \"alten Schlag\" starb 2018.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7813c3353fcfa373bb47051a1d5978ae1cd70a3e.jpg?x=548&y=366\/alpha-retro-westwaerts-um-kap-hoorn","genre":"Report, Dokumentation","start":1603568700,"stop":1603571400,"country":"D","releaseYear":"1976","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603571400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-retro: S.Y. Sea Cloud","descr":"Luxus und Segelromantik im gro\u00dfen Stil: das ertr\u00e4umte sich das amerikanische Milliard\u00e4rsehepaar Hutton. So wurde 1931, mitten in der Wirtschaftskrise die gigantische Luxusyacht \"Sea Cloud\" gebaut \u2013 ein Viermaster, \u00fcber 100 Meter lang, und bis unter die Bordplanken vollgestopft mit luxuri\u00f6sestem Interieur. Sie wolle in schwierigen Zeiten ein Zeichen f\u00fcr eine goldene Zukunft setzen, sagte Mrs. Hutton. Ob die aus purem Gold bestehenden Badarmaturen auch f\u00fcr diese Zukunft stehen, bleibt offen, Mrs. Hutton erkl\u00e4rte n\u00fcchtern, Gold sei einfach leichter zu putzen als Messing. W\u00e4hrend die letzten Gro\u00dfsegelschiffe im Fracht-und Passagierdienst gerade ihre letzten Reisen machten, ehe sie endg\u00fcltig von Dampf und Diesel abgel\u00f6st wurden, lie\u00df die \"Sea Cloud\" pure Segelromantik aufbl\u00fchen. Nach einigen Besitzerwechseln verrottete das stolze Schiff acht Jahre lang im Hafen von Colon vor sich hin; die Rettung kam in Gestalt eines deutschen Kapit\u00e4ns, der sie nach Hamburg holte und wieder instandsetzen lie\u00df. Seit Ende 1979 segelt die \"Seewolke\" wieder; und diese Dokumentation von 1983 l\u00e4sst sie in ihrer Pracht hochleben \u2013 mit den filmischen Mitteln und dem Soundtrack der 1980erjahre; so kommt eine erlesene Mischung aus Zeitkolorit der 30er- und der 80erjahre zum Tragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/62e2004c574bc7495deded73a545b31a23a4e43a.jpg?x=548&y=366\/alpha-retro-sy-sea-cloud","genre":"Report, Dokumentation","start":1603571400,"stop":1603572900,"country":"D","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603572900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-retro: Clipper, ahoi!","descr":"Die Vision von einem klimaneutralen Schiffsantrieb ist nicht neu \u2013 immerhin fand \u00fcber Jahrtausende hinweg jeglicher Transport \u00fcber die Meere unter Segeln statt. Doch seit dem 19. Jahrhundert machten Dampf und Diesel der Windkraft Konkurrenz; bald waren die meisten der frachtragenden Segelschiffe von den Weltmeeren verschwunden. Doch immer wieder kam die Frage auf: warum so radikal? L\u00e4sst sich der teure und dreckige fossile Treibstoff nicht mit Hilfe der bew\u00e4hrten Naturkraft zu gro\u00dfen Teilen einsparen? Ein Vision\u00e4r, der dieser Frage schon in den Achtzigerjahren mit allen Mitteln nachgeht, ist Geoff Allen. Der britische Skipper lie\u00df 1984 ein Segelfrachtschiff bauen, die \"Atlantic Clipper\", segelbar mit sechs Mann\/Frau Besatzung. Das Schiff besteht den Eignungstest, eine Fahrt \u00fcber den Atlantik. Auch kann es wirtschaftlich mit der dieselgetriebenen Konkurrenz mithalten. Doch gen\u00fcgt das, die Vision vom klimaneutralen Schiffsantrieb voranzubringen? Ohne Sponsoren geht nichts, die gilt es zu \u00fcberzeugen. Von einer Vision und dem Leben auf See unter Segeln erz\u00e4hlt dieser Film aus dem Jahr 1985.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/489342c5105e8d2085d8bfe75345548b4c56e9fd.jpg?x=548&y=366\/alpha-retro-clipper-ahoi","genre":"Report, Dokumentation","start":1603572900,"stop":1603575300,"country":"D","releaseYear":"1985","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603575300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Stilllegung der K\u00f6nigsseebahn","descr":"Mai 1966, die K\u00f6nigsseebahn soll stillgelegt werden. Die Anrainer bef\u00fcrchten schlimme Folgen: zu viel Autoverkehr, nicht zu bew\u00e4ltigende Touristenstr\u00f6me. Die Seeanwohner h\u00e4tten auch noch viele Ideen, was man auf Schienen alles so machen kann: Bootfahren zum Beispiel. Ein herrliches Bild: die Eisenbahnruderer, z\u00fcnftig mit Lederhose, Hut und wei\u00dfem Rauschbart.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1603575300,"stop":1603575900,"country":"D","releaseYear":"1966","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603575900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mission Wahrheit \u2013 Die New York Times und Donald Trump","descr":"Im November 2016 wurde Donald J. Trump zum Pr\u00e4sidenten der USA gew\u00e4hlt. Ein Jahr lang wurden f\u00fcr diese Doku Redakteure der \"New York Times\" bei ihrer Berichterstattung \u00fcber Trump und seine Regierung begleitet. Vom Amtseid bis hin zu Trumps Angriffen auf die \"Fake News\"-Medien wurde den Journalisten schnell klar, dass sie es mit dem ungew\u00f6hnlichsten Pr\u00e4sidenten aller Zeiten zu tun haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4385fc9078c7d4c2c2474b1ce539f1cfc9718483.jpg?x=548&y=366\/mission-wahrheit-die-new-york-times-und-donald-trump","genre":"Report, Dokumentation","start":1603575900,"stop":1603581300,"country":"USA\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603581300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1603581300,"stop":1603582200,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603582200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1603582200,"stop":1603587600,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603587600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night-classics","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603587600,"stop":1603588800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603588800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1603588800,"stop":1603589700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603589700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603589700,"stop":1603593300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603593300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ea7d5823a13c175e8441ff3ba6cbcd24bb6a7d.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1603593300,"stop":1603594200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603594200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Spektakul\u00e4re Bilder aus dem All, teilweise in HD Qualit\u00e4t, zeigen die Erde in atemberaubenden Einstellungen. Einmalige Bilder, wie sie bis dato noch nie im deutschen Fernsehen zu sehen waren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603594200,"stop":1603597800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603597800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ea7d5823a13c175e8441ff3ba6cbcd24bb6a7d.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1603597800,"stop":1603598700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603598700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603598700,"stop":1603600200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603600200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1603600200,"stop":1603602000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}