{"1602216000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hablamos Espa\u00f1ol","descr":"Spanien ist f\u00fcr viele Deutsche eines der beliebtesten Urlaubsziele. Schon deshalb lohnt es sich, die Sprache zu erlernen. Aber nicht nur Touristen haben Vorteile, wenn sie Spanisch sprechen k\u00f6nnen, sondern auch Gesch\u00e4ftsreisende. Lernen Sie deshalb Carmen, Jose Luis und Paco kennen, die als Hauptpersonen dieses Sprachkurses neununddrei\u00dfig Folgen lang Ihre Lehrer spielen werden. Begleitliteratur k\u00f6nnen Sie im BR-Shop bestellen.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1602216000,"stop":1602217800,"country":"D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602217800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Mathematik","descr":"Der Grundkurs Mathematik vermittelt in leicht verst\u00e4ndlicher Form mathematische Grundlagen: beginnend mit klassischen Begriffen wie Menge, Term und Gleichung bis hin zu quadratischen Funktionen und Sinus-, Kosinus- und Tangensfunktion.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1602217800,"stop":1602219600,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602219600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Deutsch","descr":"Das GRIPS-Team lernt beim on3-radio, wie l\u00e4ngere, ansprechende Texte geschrieben werden. Steffi Chita und ihre Sch\u00fcler haben den Auftrag, einen Text \u00fcber eine Band zu schreiben. Wie geht man dabei vor? Wie entsteht ein spannender Text? Die drei Sch\u00fcler recherchieren die wichtigen Infos, interviewen die Band und holen sich f\u00fcr die Gestaltung des Beitrags einige Tipps von Redakteur Franz Liebl.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1602219600,"stop":1602220500,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602220500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Deutsch","descr":"Man m\u00f6chte seinen Freunden eine Geschichte erz\u00e4hlen \u2013 spannend, packend und lustig. Doch wie funktioniert das? Worauf muss man achten, dass die Erz\u00e4hlung gelingt? Bei einem Spaziergang \u00fcber einen Mittelaltermarkt ist es zu erfahren.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1602220500,"stop":1602221400,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602221400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Die Reporterin \"Paula\" Paulussen ist in der ganzen Welt unterwegs auf der Suche nach wilden Tieren. Sie traut sich ganz nah an die Tiere heran egal ob L\u00f6we oder Krokodil, Luchs oder Wildschwein. Sie zeigt \u00c4ngste, genauso wie Begeisterung. Mit ihrer neugierigen Nat\u00fcrlichkeit und echten Empathie vermittelt sie der jungen Zielgruppe (6-10 Jahre) wie wichtig es ist, den Lebensraum der wilden Tiere zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3e7bd02602648d136a9ee632572942830d64d04.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1602221400,"stop":1602222900,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602222900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Bitzer hat die frechen Schafe nicht im Griff und bekommt vom Farmer einen Roboterhund vor die Nase gesetzt. Er ist in seiner H\u00fctehund-W\u00fcrde gekr\u00e4nkt. Doch nur so lang, bis der Farmer ihm die Fernbedienung \u00fcberl\u00e4sst, denn jetzt hat Bitzer die Kontrolle \u00fcber den neuen Sch\u00e4ferhund. Leider zerst\u00f6rt dieser die Fernbedienung und macht sich selbstst\u00e4ndig. Shaun wei\u00df Abhilfe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1602222900,"stop":1602223200,"country":"GB","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602223200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ded7aa913880d425c3bf2046fb4dd61c9e41ab65.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1602223200,"stop":1602224100,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602224100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1602224100,"stop":1602228600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602228600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Schau in meine Welt","descr":"\"Schau in meine Welt!\" nimmt die Zuschauer mit in au\u00dfergew\u00f6hnliche Lebenswelten. Junge Menschen aus aller Welt erz\u00e4hlen ihre ganz pers\u00f6nliche Geschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c84ff2301d4562f9639c1318928c88698f9987a.jpg?x=548&y=366\/schau-in-meine-welt","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602228600,"stop":1602230400,"country":"D","releaseYear":"2012-2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602230400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"treffpunkt medizin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b84a616d8eef1e8bb20c9b4dc9f88126e925ad2.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1602230400,"stop":1602233100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602233100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602233100,"stop":1602234900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602234900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Nordtour","descr":"Das Reisemagazin stellt interessante Ausflugs- und Reiseziele im ganzen Norden f\u00fcr Spa\u00df, Sport und Freizeit vor. Dazu gibt es Hintergrundinformationen zu Sehensw\u00fcrdigkeiten und Besonderheiten des vorgestellten Ziels. Selbstverst\u00e4ndlich ist bei den Tipps f\u00fcr alle Generationen etwas Passendes dabei, egal ob Single, Paar oder Familie.. Au\u00dferdem gibt es viele Serviceangebote f\u00fcr den ganzen Norden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706ad5df320976e8ace95a683ad4ff2a7cb399e6.jpg?x=548&y=366\/nordtour","genre":"Report, Magazin","start":1602234900,"stop":1602237900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602237900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1602237900,"stop":1602241200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602241200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1602241200,"stop":1602242100,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602242100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1602242100,"stop":1602243000,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602243000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Traumh\u00e4user","descr":"Es war f\u00fcr die junge Bayreuther Familie mit zwei Kindern nicht leicht, ein bezahlbares, zentrumsnahes Baugrundst\u00fcck zu finden. Doch endlich haben sie es gefunden \u2013 ein \"Handtuchgrundst\u00fcck\". Als Bauplatz mit nur 500 Quadratmetern eher klein und vor allem sehr schmal, forderte der besondere Ort eine besondere Bauweise. Entstanden ist ein zeitgem\u00e4\u00dfes Zuhause f\u00fcr die junge Familie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d1720856865331378328d413ad3db47c0e8f8c63.jpg?x=548&y=366\/traumhaeuser","genre":"Report, Dokumentation","start":1602243000,"stop":1602245700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602245700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Anderl trifft Nobelpreistr\u00e4ger","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602245700,"stop":1602248400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602248400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Jagd nach den Schwarzen L\u00f6chern","descr":"Eine ovale schwarze Fl\u00e4che, umgeben von einem Strahlenkranz: Das erste Foto eines schwarzen Lochs. Eine wissenschaftliche Sensation \u2013 ver\u00f6ffentlicht im April 2019. Fast wie Detektive f\u00fchren weltweit Forscher eine Art Indizienprozess, um die kosmischen Gebilde zu \u00fcberf\u00fchren.Garchinger Wissenschaftler haben 2018 mit Teleskopen in der chilenischen Atacamaw\u00fcste einen Stern verfolgt, der unmittelbar am Rand des schwarzen Loches vorbeizog. Noch nie kamen Forscher einem schwarzen Loch so nahe.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602248400,"stop":1602250200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602250200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"Sch\u00fcler auf dem Weg zur Schule: Sie k\u00e4mpfen sich bei minus 36 Grad durch eisige Weiten, klettern auf fast 2000 Meter hohe Berge oder riskieren ihr Leben in maroden Booten. Ihre Pfade f\u00fchren sie durch spektakul\u00e4re Naturlandschaften und manchmal dauert es Tage, bis sie ihr Ziel erreichen. Die Reihe \u00fcber die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt beginnt an der Ostk\u00fcste im Dschungel Nicaraguas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c49a1fead2117346ecc4824796a96de2fbf1f579.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1602250200,"stop":1602252900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602252900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gut zu wissen","descr":"30 Minuten Emotion, Spannung und Information \u2013 das alles bietet die neue Sendereihe, die informieren und zugleich begeistern will. Die Themen der Sendungen bieten Service und Alltagsrelevanz. Sie vermitteln den Hintergrund f\u00fcr aktuelle und auch kontroverse Themen. Die Sendung bietet das Wissen hinter den Schlagzeilen und erkl\u00e4rt, warum Wissenschaft f\u00fcr unseren Alltag so wichtig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3509ed44352e994231567aa037837ed78eec51e0.jpg?x=548&y=366\/gut-zu-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602252900,"stop":1602254700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602254700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT kompakt","descr":"Ostdeutschland hat ein Nazi-Problem; der Osten ist wirtschaftlich abgeh\u00e4ngt. Auch drei Jahrzehnte nach der Wiedervereinigung gibt es viele Vorurteile und gro\u00dfe regionale Unterschiede. Die RESPEKT-Reportage fragt: Gef\u00e4hrden regionale Ungleichheiten das friedliche Miteinander?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20ed42b9a61ca7c30b82166fcce951a70a693786.jpg?x=548&y=366\/respekt-kompakt","genre":"Report, Reportage","start":1602254700,"stop":1602255600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602255600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"Im August 2018 st\u00fcrzte in Genua ein Teilst\u00fcck der Morandi-Br\u00fccke ein. Dabei kamen 43 Menschen ums Leben. Es wird den Fragen nachgegangen, ob es an der Konstruktion der Br\u00fccke lag und ob eine solche Katastrophe auch in Deutschland m\u00f6glich w\u00e4re. Dazu wagte ein Filmteam ein Experiment: In einem Wuppertaler Steinbruch baute es eine Betonbr\u00fccke und brachte sie mit einem beladenen Lkw zum Einsturz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ce8d2168088ef43c96c893f8b13f1fb42fd587e.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1602255600,"stop":1602258300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602258300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602258300,"stop":1602260100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602260100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Seit Jahrtausenden versuchen Menschen, das Wetter zu verstehen. In dieser Sendung wird die Geschichte der Wettervorhersage geschildert und einen Blick in die Zukunft der Meteorologie gewagt. Die Wettermoderatorin und Buchautorin Michaela Koschak, die aus einer Lehrerfamilie stammt, erkl\u00e4rt zudem, welche Ph\u00e4nomene sich am Himmel abspielen, und wie das Wetter den Klimawandel bestimmen wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602260100,"stop":1602263700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602263700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT kompakt","descr":"Etwa eine halbe Million Pflege-Fachkr\u00e4fte werden bis 2030 in Deutschland fehlen \u2013 laut optimistischen Prognosen. Die RESPEKT-Reportage trifft Pflegefachkr\u00e4fte und Auszubildende und zeigt Wege aus der Pflege-Krise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d331eafbed4177fde100b40e903fc274dbd8e62.jpg?x=548&y=366\/respekt-kompakt","genre":"Report, Reportage","start":1602263700,"stop":1602264600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602264600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Euromaxx","descr":"Europa in seiner Vielfalt und Faszination \u2013 das zeigt die Sendung \"Euromaxx\". Einmal w\u00f6chentlich bietet das Magazin der Deutschen Welle seinem internationalen Publikum aufregende Einblicke in die europ\u00e4ische Kultur und Lebensart.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab255ea27f414ee7c625016a37e98a53620fde13.jpg?x=548&y=366\/euromaxx","genre":"Report, Magazin","start":1602264600,"stop":1602266400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602266400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602266400,"stop":1602267300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602267300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Glacier-Express (1982)","descr":"In den Sommermonaten f\u00e4hrt der Glacier-Express von St. Moritz im Engadin quer durch die Alpen nach Zermatt im Wallis. Dabei klettert er \u00fcber P\u00e4sse und windet sich durch steile Schluchten. Der Glacier-Express ist der langsamste Schnellzug der Welt, und dennoch ist er den Fahrg\u00e4sten oft zu schnell, weil die Strecke eine F\u00fclle von Natursch\u00f6nheiten zu bieten hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c4a61725635fb2e80fd5952b7ae8c92b36d997.jpg?x=548&y=366\/glacier-express-1982","genre":"Report, Dokumentation","start":1602267300,"stop":1602270000,"country":"D","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602270000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gro\u00dfstadtbahnhof (1966)","descr":"Die Reise des Goldfischs vom Summerer-Bauern gestaltet sich aufregender als gedacht: nicht im Abteil mit seinem Herrchen, sondern im G\u00fcterwagen reist er vom Dorf nach M\u00fcnchen. Am Gro\u00dfstadtbahnhof geht es gesch\u00e4ftig zu. Ein wundervoller Film \u00fcber die Abl\u00e4ufe bei der Bahn, am M\u00fcnchner Hauptbahnhof und \u00fcber die damals modernste Technik des Stellwerks im Jahr 1966, gew\u00fcrzt mit f\u00fcr Schulfernsehen der Sechziger ungew\u00f6hnlichem Humor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fcfd49f6c204d1e29de8e99e42dbaa51b3b4c35.jpg?x=548&y=366\/grossstadtbahnhof-1966","genre":"Report, Dokumentation","start":1602270000,"stop":1602271200,"country":"D","releaseYear":"1966","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602271200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Rangierbahnhof N\u00fcrnberg","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/78d0322f921c17b256827e445f067e86d6756551.jpg?x=548&y=366\/rangierbahnhof-nuernberg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602271200,"stop":1602272700,"country":"D","releaseYear":"1975","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602272700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Dampflok 051784-7 (1974)","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c6d79792bcdd8e6c1e4c405f10210ddb9af1558.jpg?x=548&y=366\/dampflok-051784-7-1974","genre":"Report, Dokumentation","start":1602272700,"stop":1602274500,"country":"D","releaseYear":"1974","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602274500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Seit Jahrtausenden versuchen Menschen, das Wetter zu verstehen. In dieser Sendung wird die Geschichte der Wettervorhersage geschildert und einen Blick in die Zukunft der Meteorologie gewagt. Die Wettermoderatorin und Buchautorin Michaela Koschak, die aus einer Lehrerfamilie stammt, erkl\u00e4rt zudem, welche Ph\u00e4nomene sich am Himmel abspielen, und wie das Wetter den Klimawandel bestimmen wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602274500,"stop":1602278100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602278100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Europa-Reportage","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8de990506191a8dce3881d2c0bda95c0a66ebf6f.jpg?x=548&y=366\/europa-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1602278100,"stop":1602279900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602279900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1602279900,"stop":1602280800,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602280800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602280800,"stop":1602282300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602282300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1602282300,"stop":1602282600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602282600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1602282600,"stop":1602285000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602285000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8522fe7e8496cd560a297f88f65882751dcd591b.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1602285000,"stop":1602286800,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602286800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1602286800,"stop":1602290400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602290400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1602290400,"stop":1602291300,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602291300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1602291300,"stop":1602292500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602292500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602292500,"stop":1602294300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602294300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"Im August 2018 st\u00fcrzte in Genua ein Teilst\u00fcck der Morandi-Br\u00fccke ein. Dabei kamen 43 Menschen ums Leben. Es wird den Fragen nachgegangen, ob es an der Konstruktion der Br\u00fccke lag und ob eine solche Katastrophe auch in Deutschland m\u00f6glich w\u00e4re. Dazu wagte ein Filmteam ein Experiment: In einem Wuppertaler Steinbruch baute es eine Betonbr\u00fccke und brachte sie mit einem beladenen Lkw zum Einsturz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ce8d2168088ef43c96c893f8b13f1fb42fd587e.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1602294300,"stop":1602297000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602297000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Seit Jahrtausenden versuchen Menschen, das Wetter zu verstehen. In dieser Sendung wird die Geschichte der Wettervorhersage geschildert und einen Blick in die Zukunft der Meteorologie gewagt. Die Wettermoderatorin und Buchautorin Michaela Koschak, die aus einer Lehrerfamilie stammt, erkl\u00e4rt zudem, welche Ph\u00e4nomene sich am Himmel abspielen, und wie das Wetter den Klimawandel bestimmen wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602297000,"stop":1602300600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602300600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97bcd19ab7889e6f0135fb01978f9421f477200a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1602300600,"stop":1602302400,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}