{"1600747200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Fast Track English","descr":"Die Lebenswege der Menschen unterscheiden sich ganz erheblich. Oft stehen unvorhersehbare H\u00fcrden einer geradlinigen Schulausbildung im Wege. Aber eine fundierte Ausbildung ist als solide Basis f\u00fcr ein erf\u00fclltes Berufsleben wichtig. Das Telekolleg er\u00f6ffnet Ihnen die M\u00f6glichkeit, Wissen aufzufrischen oder staatlich anerkannte Schulabschl\u00fcsse nachzuholen \u2013 auch sp\u00e4ter und neben Job und Familie.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1600747200,"stop":1600749000,"country":"D","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600749000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Deutsch","descr":"Auch wer die Mittlere Reife schon besitzt, profitiert vom \"Grundkurs Deutsch\". Er bietet allen Interessierten eine Auffrischung und Erg\u00e4nzung ihrer Kenntnisse und eine ansprechende Ann\u00e4herung an die deutsche Sprache und Literatur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/efb20a8a81b257440e4eefb678b94820147c91c9.jpg?x=548&y=366\/grundkurs-deutsch","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600749000,"stop":1600750800,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600750800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Platz schaffen f\u00fcr Neues: In die Jahre gekommene Industriehallen, B\u00fcrobauten, Privath\u00e4user und Einkaufszentren m\u00fcssen fachgerecht abgerissen werden \u2013 von Experten. Die Baustoffe werden anschlie\u00dfend verwertet und entsorgt. Das alles machen die Bauwerksmechaniker f\u00fcr Abbruch und Betontrenntechnik \u2013 ein neuer Beruf mit guten Zukunftsperspektiven.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600750800,"stop":1600751700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600751700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Luxushotels suchen nach Assistenten f\u00fcr Hotel- und Tourismusmanagement. Die Fachkr\u00e4fte k\u00f6nnen auch in See stechen und auf einem Kreuzfahrtschiff G\u00e4ste und Personal umsorgen. Am Anfang der Karriere steht die dreij\u00e4hrige Ausbildung an einer Berufsfachschule.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600751700,"stop":1600752600,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600752600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"In der Savanne lauern viele Gefahren. L\u00f6wen, Leoparden, Hy\u00e4nen und Geparde warten nur darauf, dass sich ein unvorsichtiges Tier zu weit von seiner Herde entfernt, damit sie es erjagen k\u00f6nnen. Aber was passiert mit dem, was die R\u00e4uber nicht fressen? Vergammelt es einfach unter der hei\u00dfen Sonne der Savanne und zieht so Fliegen und Maden an? Das will Paula auch wissen, denn wenn alles, was nicht gefressen wird, einfach so liegen gelassen w\u00fcrde, m\u00fcsste es in der Savanne auch noch tierisch stinken. Zusammen mit Claudia, einer Wildh\u00fcterin, macht sich Paula auf die Suche nach der Putzkolonne in der Savanne. In einem Geierrestaurant wird Paula f\u00fcndig. Hier erlebt sie hautnah, wie Geier innerhalb weniger Minuten ein riesiges St\u00fcck Fleisch bis auf die Knochen \"sauber putzen\". Sie erf\u00e4hrt, warum diese Geierrestaurants f\u00fcr die V\u00f6gel \u00fcberlebenswichtig sind und dass die Geier nicht allein f\u00fcr Ordnung und Sauberkeit in der Savanne zust\u00e4ndig sind. Adler n\u00e4mlich sind Meister im Weitgucken. Sie entdecken jedes noch so kleine tote Tier, das wegger\u00e4umt werden muss, und zeigen so den Geiern den Weg zur \"Putzarbeit\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f15bb555affa22fc2d55a6d2e2c141df4a198ec.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1600752600,"stop":1600754100,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600754100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Im Mittelpunkt der mit Knete animierten Serie von den \"Wallace und Gromit\"-Machern steht der pfiffige Shaun, der mit seinen Artgenossen so manchen Schabernack treibt, von dem der Bauer nichts mitbekommt. Weiter Protagonisten sind der H\u00fctehund Bitzer und drei mit wenig Intelligenz gesegnete Schweine. Zusammen erleben die Bewohner des idyllisch gelegenen Bauernhofes die skurrilsten Abenteuer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1600754100,"stop":1600754400,"country":"GB","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600754400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df725ab3926464c4f51a2468b77b52ec5c02e80e.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600754400,"stop":1600755300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600755300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1600755300,"stop":1600759800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600759800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Absolutismus","descr":"\"Bayern ist barock\". Barocke Kirchen, Kl\u00f6ster und Schl\u00f6sser geh\u00f6ren wie Bier, Oktoberfest und Trachtler zum Bayernbild. Doch wie ist es mit der angeblich \"barocken Lebensfreude\". Gibt es das \"barocke bayerische Lebensgef\u00fchl\" wirklich? Katharina Mayr hat viele Fragen zu Kunst, Kultur und Brauchtum der Barockzeit. Die junge Kirchenmalerin, die eigentlich die Romanik und Gotik viel lieber mag, bekommt auf ihren Baustellen Lust, sich mit der Barockzeit in Bayern zu besch\u00e4ftigen. Die barocke Kultur inszeniert das gro\u00dfe Welttheater mit Pomp und Gepr\u00e4nge. Aber das Sichtbare ist nur ein Zeichen der eigentlichen Wirklichkeit. Der Schl\u00fcssel zum Verst\u00e4ndnis des Zeitalters liegt im Glauben. Die 19-j\u00e4hrige Katharina Mayr ist Kirchenmalerlehrling im ersten Lehrjahr. Und wer in Bayern als Kirchenmaler oder Restaurator arbeitet, kommt am Barock nicht vorbei. F\u00fcr Katharina war das anfangs eine echte Herausforderung. Denn gerade dieser Stilepoche konnte sie so gar nichts abgewinnen. \"Zu viele Schn\u00f6rkel, zu \u00fcberladen, zu viel Prunk und Schmuck, zu viel Gold\", fand sie. Mittlerweile hat sich ihre Einstellung ge\u00e4ndert. Kein Wunder. Schlie\u00dflich arbeitet sie schon an der f\u00fcnften \"Barockbaustelle\" und ist jeden Tag hautnah dran an den pflegebed\u00fcrftigen Zeugnissen der Zeit vor 300 Jahren. Dabei hat sie irgendwie Feuer gefangen. Und jetzt will Katharina mehr wissen, will mehr kennen lernen, mehr verstehen. Dazu macht sie sich auf eine Reise ins 17. und 18. Jahrhundert \u2013 sie geht auf \"Barock-Tour\".","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600759800,"stop":1600760700,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600760700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Das Barock-Experiment \u2013 F\u00fcrstenmonopole","descr":"Das Barock ist die Zeit des Absolutismus, eine Zeit, in der die Konzentration von Macht und Geld zu einer unglaublichen Prachtentfaltung f\u00fchrte. Zeugnisse dieses Zeitalters k\u00f6nnen vielerorts in gro\u00dfer Dichte und Qualit\u00e4t bestaunt werden: in Schl\u00f6ssern, Kirchen, Kl\u00f6stern und G\u00e4rten, aber auch in der Malerei und der Musik. Die Sendereihe l\u00e4sst das \"Gesamtkunstwerk Barock\" lebendig werden; mit besonderen Experimenten geht sie auf Spurensuche nach der barocken Kultur und dem barocken Lebensgef\u00fchl. \"Bl\u00fcht der Tabak, bl\u00fcht die Pfalz\" \u2013 ein altes Sprichwort, das in den Tagen des Barock gro\u00dfe G\u00fcltigkeit besa\u00df. \u00dcberhaupt lie\u00dfen die aufgekl\u00e4rten absoluten Herrscher die Landwirtschaft modernisieren, um Wohlstand in ihre L\u00e4nder zu bringen. Dazu dienten auch die neuen Manufakturen, Vorl\u00e4ufer der Fabriken, die Waren in gro\u00dfem Stil herstellen konnten. In Frankenthal und in Ludwigsburg wurden Porzellanmanufakturen aufgebaut, die den Ruf der jeweiligen Landesherren aufpolierten und ordentlich Geld in seine Kasse sp\u00fclten. Das brachte viele arme Menschen in Lohn und Brot. Denn die prachtvolle Barockfassade verbarg krasse soziale Unterschiede. Dem opulenten Reichtum des Adels stand ein Heer von Armen gegen\u00fcber, vor allem Landbev\u00f6lkerung, die zum Teil noch in Leibeigenschaft ihr Dasein fristete. Die Sendung zeigt, wie in allen Barockstaaten Deutschlands mit lukrativen Monopolen und Steuern der aufw\u00e4ndige Lebensstil der Adeligen finanziert wurde. Vor allem \u00fcber die begehrten Gen\u00fcsse aus der Neuen Welt: Tabak, Kakao und Kaffee. In einem R\u00f6st-Experiment versuchen wir festzustellen, wie der selbstger\u00f6stete Kaffee damals geschmeckt hat.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600760700,"stop":1600761600,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600761600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alles wissen","descr":"Das Magazin bietet Wissen als Orientierungshilfe und konkrete L\u00f6sungen f\u00fcr den Alltag und hilft, sich in einer st\u00e4ndig ver\u00e4ndernden Welt zurechtzufinden. Die Themen sind in die Lebenswelt der hessischen Zuschauer eingebunden, die Beitr\u00e4ge sind informativ und werden spannend und leicht verst\u00e4ndlich erz\u00e4hlt. Jede Sendung folgt einem Motto, das die einzelnen Themen sinnvoll miteinander verbindet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29223424f702a4aa2bff44051c5db48c8f097b1.jpg?x=548&y=366\/alles-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600761600,"stop":1600764300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600764300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600764300,"stop":1600766100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600766100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Zwischen Spessart und Karwendel","descr":"Das so informative wie unterhaltsame Wochenmagazin begibt sich auf eine Reise durch das sch\u00f6ne Bayernland, und pr\u00e4sentiert die Besonderheiten der unterschiedlichen Regionen und ihrer Bewohner, ihre Geschichte, ihr Brauchtum und ihre Kultur. Die Sendung hat seit dem Jahr 1978 eine pr\u00e4chtig gewachsene Buche als Sinnbild f\u00fcr den \u00e4u\u00dferlichen Wandel und die jeweiligen Jahreszeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93a9a54c6c39bc313f0ed92428f392451027194b.jpg?x=548&y=366\/zwischen-spessart-und-karwendel","genre":"Report, Magazin","start":1600766100,"stop":1600769100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600769100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1600769100,"stop":1600772400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600772400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600772400,"stop":1600773300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600773300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600773300,"stop":1600774200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600774200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Handwerkskunst!","descr":"Manfred Goll ist Feint\u00e4schnermeister bei der Firma Braun B\u00fcffel in Kirn an der Nahe. F\u00fcr \"Handwerkskunst!\" stellt er eine Herrengeldb\u00f6rse aus Yak-Leder her. Die H\u00e4ute des tibetischen Hochlandrindes hat er bisher noch nicht verarbeitet. In den Kollektionen des Kleinlederwarenherstellers gibt es noch keine Artikel aus Yak-Leder. Bei dem Exemplar, das der Feint\u00e4schner f\u00fcr die Sendung fertigt, handelt es sich also um einen Prototypen. Alles ist handgemacht: Von den Papierschablonen f\u00fcr die Zuschnitte bis zur Verarbeitung des Leders. Aus etwa 50 Einzelteilen besteht die B\u00f6rse. Dazu geh\u00f6ren auch Seidenstoffe f\u00fcr das Futter und sogenanntes Pressleder als Verst\u00e4rkungsmaterial. \"Handwerkskunst!\" begleitet den Produktionsprozess von der Vorlagenskizze bis zum fertigen Produkt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600774200,"stop":1600776900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600776900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Trocknen wir aus?","descr":"Der Sommer 2018 brachte extreme Wetterlagen \u00fcber Sachsen, Sachsen-Anhalt und Th\u00fcringen, wie sie bisher hierzulande unbekannt waren. Doch in Zukunft k\u00f6nnten sie zur Normalit\u00e4t werden. Was bedeutet diese Entwicklung? Und wie werden wir uns anpassen m\u00fcssen? Diesen Fragen hat sich ein Multimedia-Projekt gewidmet und Klimadaten mehrerer Jahrzehnte ausgewertet. Daraus ist diese Dokumentation entstanden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbcd4f711197ec5adaba4bd31a44dfe8250f87aa.jpg?x=548&y=366\/trocknen-wir-aus","genre":"Report, Dokumentation","start":1600776900,"stop":1600779600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600779600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Soja statt Kartoffeln?","descr":"Ausgedorrte Felder, verlorene Ernten, hunderte Millionen Euro Schaden: W\u00e4hrend die meisten Menschen noch vom Klimawandel sprechen, ist dieser f\u00fcr viele Landwirte bereits zur Klimakrise geworden. Sie m\u00fcssen sie sich anpassen, wenn sie \u00fcberleben wollen. Gleichzeitig suchen Wissenschaftler weltweit Methoden, mit denen sich die Bauern in Zukunft klimaschonender und robuster aufstellen k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e35ccea2ab3b5bce01497e934df11c78d5760298.jpg?x=548&y=366\/soja-statt-kartoffeln","genre":"Report, Dokumentation","start":1600779600,"stop":1600782300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600782300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"W wie Wissen","descr":"Jedes Jahr gehen in Mitteleuropa 3.000 Quadratkilometer Waldfl\u00e4che verloren. Experten bef\u00fcrchten, dass sich das Waldsterben noch beschleunigen k\u00f6nnte. Denn der trockene Sommer 2018 hat viele B\u00e4ume anf\u00e4llig gemacht f\u00fcr Krankheiten und Sch\u00e4dlinge. Und nicht nur um die heimischen W\u00e4lder steht es schlecht. Auch die Urw\u00e4lder weltweit sind in Gefahr. Immer mehr Tropenholz wird gef\u00e4llt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e439eb09ed549c757017816b828beb6da55e33b2.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600782300,"stop":1600784100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600784100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Xenius","descr":"K\u00e4fer sind auf allen Kontinenten au\u00dfer in der Antarktis verbreitet. Es gibt \u00fcber 350.000 beschriebene Arten. Viele davon erf\u00fcllen wichtige Aufgaben in der Natur. Aber einige K\u00e4fer k\u00f6nnen sich f\u00fcr Landwirte und F\u00f6rster zu richtigen Plagen entwickeln. Die \"Xenius\"-Moderatoren Caroline du Bled und Gunnar Mergner machen sich mit K\u00e4fer-Experten auf die Suche nach den kleinen Krabblern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08351f6d05b97de6cb4fa9e59f7d3a27fd858a41.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1600784100,"stop":1600785900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600785900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Lauterbach \u2013 Der Zukunft auf der Spur","descr":"Die Wissenschaftsjournalistin Andrea Lauterbach will wissen welche Technologien in naher Zukunft unser Leben ver\u00e4ndern. In der ersten Staffel schaut die studierte Biologin Lauterbach Wissenschaftlern und Ingenieuren aus dem Bereich der Medizintechnik bei der Arbeit \u00fcber die Schulter und testet die angesagten Profi-Gadgets, wo immer m\u00f6glich, selbst. Dabei macht sie angewandte Wissenschaften in Universit\u00e4ten, Forschungseinrichtungen und der Industrie erlebbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7dde4da46c1839ff478efeda15f3faf474383257.jpg?x=548&y=366\/lauterbach-der-zukunft-auf-der-spur","genre":"Report, Dokumentation","start":1600785900,"stop":1600786800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600786800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"odysso","descr":"Mal sind es ungew\u00f6hnliche Geschichten, mal werden Dauerthemen und brisante Fragen neu und spannend beleuchtet. Immer gibt es etwas zu lernen. Das Wissensmagazin stellt Zusammenh\u00e4nge her und pr\u00fcft Erkenntnisse der Wissenschaft kritisch auf ihre Auswirkungen f\u00fcr Mensch, Gesellschaft und Umwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7c6479ccca08ba757a804a8d13aedeb01cb77c7.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1600786800,"stop":1600789500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600789500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600789500,"stop":1600791300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600791300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Die Natur wird zunehmend von der Landwirtschaft und der Bebauung verdr\u00e4ngt. Die Folgen sind deutlich zu sp\u00fcren. Die rote Liste der vom Aussterben bedrohten Arten wird l\u00e4nger. Doch ohne Tiere und Pflanzen kann auch der Mensch nicht \u00fcberleben. Noch ist Deutschland so regenerationsf\u00e4hig, dass neue Biotope entstehen k\u00f6nnen. Dar\u00fcber diskutieren der Ornithologe Peter Bertold und der Biologe Martin Klatt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600791300,"stop":1600794900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600794900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Lauterbach \u2013 Der Zukunft auf der Spur","descr":"Die Wissenschaftsjournalistin Andrea Lauterbach will wissen welche Technologien in naher Zukunft unser Leben ver\u00e4ndern. In der ersten Staffel schaut die studierte Biologin Lauterbach Wissenschaftlern und Ingenieuren aus dem Bereich der Medizintechnik bei der Arbeit \u00fcber die Schulter und testet die angesagten Profi-Gadgets, wo immer m\u00f6glich, selbst. Dabei macht sie angewandte Wissenschaften in Universit\u00e4ten, Forschungseinrichtungen und der Industrie erlebbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3da0cb7bcc27446ec34cd61dcfdd5accd12c78f1.jpg?x=548&y=366\/lauterbach-der-zukunft-auf-der-spur","genre":"Report, Dokumentation","start":1600794900,"stop":1600795800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600795800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"In der Bildungssendung werden Begriffe erkl\u00e4rt, die mit der Demokratie im Zusammenhang stehen. In der normalen Berichterstattung in Funk und Fernsehen wird vorausgesetzt, dass jeder mit dem Vokabular vertraut ist. Da dies in Wirklichkeit nicht der Fall ist, soll mit dieser Sendung Aufkl\u00e4rung betrieben werden. Es wird auch erkl\u00e4rt, was Demokratie bedeutet und wohin sie sich in Zukunft entwickelt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600795800,"stop":1600797600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600797600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600797600,"stop":1600798500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600798500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mit dem Rad auf Korsika","descr":"Mit dem Rad kreuz und quer \u00fcber f\u00fcnf der sch\u00f6nsten Inseln Europas: Korsika, Kreta, Sardinien, Irland und Island. Vom s\u00fcdliche Mittelmeer bis in den hohen Norden, auf den Lieblingsstrecken unterschiedlicher Rad-Guides. Die Tour beginnt auf Korsika. Die Berge und kurvenreichen Stra\u00dfen sind eine Herausforderung f\u00fcr jeden Radfahrer. Daf\u00fcr entlohnt Korsika gro\u00dfz\u00fcgig mit einer urspr\u00fcnglichen Landschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc54e4991ed9af6fb86505d08176839f65c1451a.jpg?x=548&y=366\/mit-dem-rad-auf-korsika","genre":"Report, Dokumentation","start":1600798500,"stop":1600801200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600801200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gesichter der Flucht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b59f6c05e6ab1ecdc61d7eaa967687f0affdba97.jpg?x=548&y=366\/gesichter-der-flucht","genre":"Report, Dokumentation","start":1600801200,"stop":1600804200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600804200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT \u2013 Demokratische Grundwerte f\u00fcr alle!","descr":"Integration von Fl\u00fcchtlingen, von Menschen mit Behinderung, von Langzeitarbeitslosen \u2013 Integration ist eine gro\u00dfe Herausforderung. Die RESPEKT-Reportage zeigt, was Integration eigentlich ist und wie sie gelingt","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d331eafbed4177fde100b40e903fc274dbd8e62.jpg?x=548&y=366\/respekt-demokratische-grundwerte-fuer-alle","genre":"Report, Reportage","start":1600804200,"stop":1600806000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600806000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Die Natur wird zunehmend von der Landwirtschaft und der Bebauung verdr\u00e4ngt. Die Folgen sind deutlich zu sp\u00fcren. Die rote Liste der vom Aussterben bedrohten Arten wird l\u00e4nger. Doch ohne Tiere und Pflanzen kann auch der Mensch nicht \u00fcberleben. Noch ist Deutschland so regenerationsf\u00e4hig, dass neue Biotope entstehen k\u00f6nnen. Dar\u00fcber diskutieren der Ornithologe Peter Bertold und der Biologe Martin Klatt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600806000,"stop":1600809600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600809600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"In der Bildungssendung werden Begriffe erkl\u00e4rt, die mit der Demokratie im Zusammenhang stehen. In der normalen Berichterstattung in Funk und Fernsehen wird vorausgesetzt, dass jeder mit dem Vokabular vertraut ist. Da dies in Wirklichkeit nicht der Fall ist, soll mit dieser Sendung Aufkl\u00e4rung betrieben werden. Es wird auch erkl\u00e4rt, was Demokratie bedeutet und wohin sie sich in Zukunft entwickelt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600809600,"stop":1600811400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600811400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1600811400,"stop":1600812300,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600812300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600812300,"stop":1600813800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600813800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1600813800,"stop":1600814100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600814100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1600814100,"stop":1600816500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600816500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"We don't make mistakes, just happy little accidents\" lautete das Motto des 1995 verstorbenen Amerikaners Bob Ross. In seiner Sendung wollte er den Zuschauer zeigen, wie einfach es ist, vorzeigbare Bilder zu malen. Der Mann mit dem markanten Minipli entwickelte eine eigene Technik, die sogenannte Nass-in-Nass-Malerei, durch die er mit wenigen Farben und Hilfsmitteln Landschaftsbilder kreierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97bcd19ab7889e6f0135fb01978f9421f477200a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1600816500,"stop":1600818000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600818000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Der Film zeigt den italienischen Astronauten Luca Parmitano bei der ESA-Vorbereitung auf seinen Astronauteneinsatz, zeigt ihn beim Start im russischen Baikonur und begleitet ihn in seinem ALLtag auf der ISS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1600818000,"stop":1600821600,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600821600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1600821600,"stop":1600822500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600822500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1600822500,"stop":1600823700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600823700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600823700,"stop":1600825500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600825500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"odysso","descr":"Mal sind es ungew\u00f6hnliche Geschichten, mal werden Dauerthemen und brisante Fragen neu und spannend beleuchtet. Immer gibt es etwas zu lernen. Das Wissensmagazin stellt Zusammenh\u00e4nge her und pr\u00fcft Erkenntnisse der Wissenschaft kritisch auf ihre Auswirkungen f\u00fcr Mensch, Gesellschaft und Umwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7c6479ccca08ba757a804a8d13aedeb01cb77c7.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1600825500,"stop":1600828200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600828200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Die Natur wird zunehmend von der Landwirtschaft und der Bebauung verdr\u00e4ngt. Die Folgen sind deutlich zu sp\u00fcren. Die rote Liste der vom Aussterben bedrohten Arten wird l\u00e4nger. Doch ohne Tiere und Pflanzen kann auch der Mensch nicht \u00fcberleben. Noch ist Deutschland so regenerationsf\u00e4hig, dass neue Biotope entstehen k\u00f6nnen. Dar\u00fcber diskutieren der Ornithologe Peter Bertold und der Biologe Martin Klatt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600828200,"stop":1600831800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600831800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"We don't make mistakes, just happy little accidents\" lautete das Motto des 1995 verstorbenen Amerikaners Bob Ross. In seiner Sendung wollte er den Zuschauer zeigen, wie einfach es ist, vorzeigbare Bilder zu malen. Der Mann mit dem markanten Minipli entwickelte eine eigene Technik, die sogenannte Nass-in-Nass-Malerei, durch die er mit wenigen Farben und Hilfsmitteln Landschaftsbilder kreierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1600831800,"stop":1600833600,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}