{"1601352000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Fast Track English","descr":"Die Lebenswege der Menschen unterscheiden sich ganz erheblich. Oft stehen unvorhersehbare H\u00fcrden einer geradlinigen Schulausbildung im Wege. Aber eine fundierte Ausbildung ist als solide Basis f\u00fcr ein erf\u00fclltes Berufsleben wichtig. Das Telekolleg er\u00f6ffnet Ihnen die M\u00f6glichkeit, Wissen aufzufrischen oder staatlich anerkannte Schulabschl\u00fcsse nachzuholen \u2013 auch sp\u00e4ter und neben Job und Familie.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1601352000,"stop":1601353800,"country":"D","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601353800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Englisch","descr":"\"Grundkurs Englisch\" bereitet auf den Erwerb der Mittleren Reife im Telekolleg vor. Genie\u00dfen Sie die Sprache in kleinen Literaturh\u00e4ppchen, informieren Sie sich \u00fcber einige der \u00fcber 100 englischsprachigen L\u00e4nder, besuchen Sie mit uns einen Bayern in Boston und wenn es mal brenzlig wird \u2013 unser Cowboy rettet Sie vor den Fallstricken des Englischen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f945f4a1bb36234468c0b4a78ff8f5a010f3f85.jpg?x=548&y=366\/grundkurs-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1601353800,"stop":1601355600,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601355600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Mehr als 300 Berufe im Dualen System, dazu kommen Lehrstellen bei Beh\u00f6rden und der Bahn, au\u00dferdem locken Fachschulen mit ihren Abschl\u00fcssen: Doch welche Ausbildung in Betrieb und Berufsschule ist f\u00fcr wen richtig?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601355600,"stop":1601356500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601356500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Fachangestellte f\u00fcr Medien- und Informationsdienste in der Fachrichtung Medizinische Dokumentation behalten immer den \u00dcberblick. Ob in der Forschung oder im Krankenhaus \u2013 die sogenannten \"FaMIs\" haben eine anspruchsvolle und verantwortungsvolle Aufgabe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601356500,"stop":1601357400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601357400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Mitten in Cairns, einer kleinen Stadt in Queensland in Australien sieht Paula Hunderte von Flughunden, die gem\u00fctlich kopf\u00fcber an einem Baum direkt neben der B\u00fccherei h\u00e4ngen. Das weckt nat\u00fcrlich Paulas Neugier. Warum machen Flughunde alles auf dem Kopf? Wie unsere einheimischen Flederm\u00e4use geh\u00f6ren Flughunde zu den Fledertieren, nur dass sie keine Insekten fressen, sondern mehr Fr\u00fcchte, Bl\u00fctennektar und Pollen lieben. Nachts machen sie sich \u00fcber die Plantagen von Obstbauern her und machen sind deswegen in Australien nicht gerade beliebt. Doch Paula fasziniert das ungew\u00f6hnliche Tier. Damit sie nicht immer in die hohen Baumwipfel gucken muss, begibt sie sich in ein Flughund-Krankenhaus. Hier werden verletzte Tiere wieder aufgep\u00e4ppelt, um sie sp\u00e4ter in die Freiheit zu entlassen. Als Krankenschwester versorgt Paula ein kleines Flughund-Baby, ein verletztes Auge eines Graukopfflughunds und die Fl\u00fcgel eines zappeligen schwarzen Flughunds. Am Ende ihrer Reise ist Paula klar, dass auf dem Kopf stehen eine Menge Vorteile hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b117b25902ca4eeecdc7d26cba86aaf7b8092861.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1601357400,"stop":1601358900,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601358900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Im Mittelpunkt der mit Knete animierten Serie von den \"Wallace und Gromit\"-Machern steht der pfiffige Shaun, der mit seinen Artgenossen so manchen Schabernack treibt, von dem der Bauer nichts mitbekommt. Weiter Protagonisten sind der H\u00fctehund Bitzer und drei mit wenig Intelligenz gesegnete Schweine. Zusammen erleben die Bewohner des idyllisch gelegenen Bauernhofes die skurrilsten Abenteuer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1601358900,"stop":1601359200,"country":"GB","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601359200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df725ab3926464c4f51a2468b77b52ec5c02e80e.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1601359200,"stop":1601360100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601360100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1601360100,"stop":1601364600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601364600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Absolutismus","descr":"Im 17. Jahrhundert steigt Frankreich zur unbestrittenen kulturellen und milit\u00e4rischen Vormacht in Europa auf. Die Voraussetzungen daf\u00fcr schaffen die beiden gro\u00dfen Kardin\u00e4le Richelieu und Mazarin, die Frankreich gegen den st\u00e4ndischen Widerstand des Adels und der B\u00fcrger zur absolutistisch regierten Gro\u00dfmacht umgestalten.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601364600,"stop":1601365500,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601365500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Das Barock-Experiment \u2013 Staatsdiener","descr":"Im Schwarzwald finden Arch\u00e4ologen immer noch die Spuren von Schanzanlagen, die der Markgraf von Baden, der sogenannte \"T\u00fcrkenlouis\", im fr\u00fchen 18. Jahrhundert gegen die Bedrohung durch die Franzosen hatte anlegen lassen. In Gersbach wurde so eine Schanze rekonstruiert. Durch ein Experiment wollen wir feststellen, wie so eine Anlage gebaut und dann verteidigt wurde. Wer baute im Barock diese Stellungen? Oft waren es junge Burschen der armen Landbev\u00f6lkerung, die sich f\u00fcr die Armeen der F\u00fcrsten anwerben lie\u00dfen. Aus erhaltenen Originalunterlagen rekonstruieren wir die soldatische Karriere des Georg Flohr. Flohr kann lesen und schreiben, das hat er wahrscheinlich beim Milit\u00e4r gelernt, diesem Umstand verdanken wir seinen Lebensbericht. Bildung und Wissenschaft machen in der Barock-Zeit gro\u00dfe Fortschritte: Die Schulpflicht wird vielerorts eingef\u00fchrt. Bildung wird als wichtige Voraussetzung f\u00fcr ein funktionierendes Staatswesen erkannt und deshalb gef\u00f6rdert! Neben dem Milit\u00e4r entsteht ein funktionierendes Verwaltungsbeamtentum, das Nichtadeligen Aufstiegschancen bietet.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601365500,"stop":1601366400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601366400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alles wissen","descr":"Nicht nur wegen der M\u00fcllberge und des Mikroplastiks, sondern auch wegen der Inhaltsstoffe, ist Kunststoff problematisch. Forscher haben allt\u00e4gliche Kunststoffgegenst\u00e4nde untersucht, mit einem erschreckenden Ergebnis: Dreiviertel enthalten sch\u00e4dliche Substanzen. Selbst Biokunststoffe sind betroffen. Doch einige Produkte waren komplett frei von Giftstoffen. Wie k\u00f6nnen Verbraucher das erkennen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/451365d910c8f196d9df386ccc20638ded629e3d.jpg?x=548&y=366\/alles-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601366400,"stop":1601369100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601369100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601369100,"stop":1601370900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601370900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Zwischen Spessart und Karwendel","descr":"Echtes entdecken, genau hinschauen, sich Zeit nehmen \u2013 \"Zwischen Spessart und Karwendel\" gibt Einblicke in Geschichte und Gegenwart von Bayerns Regionen. Mit Portr\u00e4ts von Menschen, die etwas Besonderes tun und mit Themen, die von einem lebendigen und verantwortungsvollen Umgang mit Heimat erz\u00e4hlen. Moderatoren sind im Wechsel Florian Schrei und Florian Hartmann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93a9a54c6c39bc313f0ed92428f392451027194b.jpg?x=548&y=366\/zwischen-spessart-und-karwendel","genre":"Report, Magazin","start":1601370900,"stop":1601373900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601373900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1601373900,"stop":1601377200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601377200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1601377200,"stop":1601378100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601378100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1601378100,"stop":1601379000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601379000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Expedition in die Heimat","descr":"In der majest\u00e4tischen Burg Eltz f\u00fchrt der Hausherr Karl Graf zu Eltz die Moderatorin durch die Befestigungsanlagen. Dar\u00fcber hinaus erkundet sie das St\u00e4dtchen M\u00fcnstermaifeld mit der m\u00e4chtigen Stiftskirche. Die Menschen dort sind keine Moselaner, sondern \"Maifelder\". Diese stemmen sich vehement gegen das Dorfsterben und tun vieles daf\u00fcr, ihr St\u00fcckchen Heimat lebenswert und lebendig zu halten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/57248e596ec4b5f58f531aa6707730ea391c0c32.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1601379000,"stop":1601381700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601381700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Aus Lehm gebaut","descr":"Moderne Baustoffe wie Zement, Glas und Stahl verdr\u00e4ngten den Lehm aus der Bauindustrie. Nun w\u00e4chst das Interesse am altbew\u00e4hrten Material wieder, denn Lehm hat viele Qualit\u00e4ten: Er sorgt f\u00fcr ein gutes Raumklima, ist nachhaltig, enth\u00e4lt keine Schadstoffe, braucht zur Herstellung keine Energie und kann vollst\u00e4ndig recycelt werden \u2013 und meistens ist das Produkt sogar regional erwerbbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09855624b23279dd066aada5db1ae0d3c726f300.jpg?x=548&y=366\/aus-lehm-gebaut","genre":"Report, Reportage","start":1601381700,"stop":1601384400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601384400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Das Spreewaldhaus","descr":"Mit dem Kahn oder im Paddelboot kommen die Urlauber \u00fcber die Flie\u00dfe des Spreewaldes und bestaunen die alten H\u00e4user. Ihre Sanierung ist teuer und aufw\u00e4ndig. Einen Denkmalfonds gibt es in Brandenburg nicht. In Burg-Kauper hielten Architekten, Restauratoren und Handwerker aus dem Dorf, aus Cottbus und sogar aus Berlin dagegen. Sie nahmen viele H\u00fcrden und hatten oft genug Gr\u00fcnde, alles hinzuwerfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bcc49384d607c5a7392140aa67e8fa032385c57c.jpg?x=548&y=366\/das-spreewaldhaus","genre":"Report, Reportage","start":1601384400,"stop":1601386200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601386200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Lehm-Papst","descr":"Der Handwerker Waldemar Eider aus Bisterschied setzt sich f\u00fcr die Verwendung von Lehm als Baustoff ein. Dieser ist hautfreundlich, schallisolierend, umweltfreundlich, speichert W\u00e4rme und sorgt f\u00fcr ein gutes Raumklima. \u00dcberall auf der Welt hat er seine Philosophie unter die H\u00e4uslebauer gebracht, an einigen hundert Geb\u00e4uden hat er selbst mit Hand angelegt. Bald soll sein Sohn den Betrieb \u00fcbernehmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cd471a00b177198478b1caff6baa6482b3ba5ef.jpg?x=548&y=366\/der-lehm-papst","genre":"Report, Dokumentation","start":1601386200,"stop":1601388000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601388000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Natur- und Kunstdenkm\u00e4ler stehen im Fokus dieser Doku-Reihe. In bisher \u00fcber 400 Folgen und vielen Spezialausgaben werden die Weltkultur- und Weltnatur-Erbest\u00e4tten der Liste des UNESCO-Welterbes vorgestellt. Dabei geht es nicht nur um architektonische Aspekte; auch Traditionen, Lebensweisen, Religion und andere Besonderheiten des jeweiligen Landes werden ausf\u00fchrlich betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601388000,"stop":1601388900,"country":"D","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601388900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Xenius","descr":"In 26 Minuten beantwortet das werkt\u00e4gliche Wissensmagazin leicht verst\u00e4ndlich Fragen aus den Bereichen Alltag, Natur- und Gesellschaftswissenschaft. Drei sich abwechselnde Moderatoren-Duos f\u00fchren auf Deutsch und Franz\u00f6sisch durch die Sendung und erkunden mit ihrem Wissensmobil Europa. Aus dieser \"Roadmovie\"-Konstellation ergeben sie spannende Begegnungen und unorthodoxe Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08351f6d05b97de6cb4fa9e59f7d3a27fd858a41.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1601388900,"stop":1601390700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601390700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ea7d5823a13c175e8441ff3ba6cbcd24bb6a7d.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1601390700,"stop":1601391600,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601391600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"odysso","descr":"Mal sind es ungew\u00f6hnliche Geschichten, mal werden Dauerthemen und brisante Fragen neu und spannend beleuchtet. Immer gibt es etwas zu lernen. Das Wissensmagazin stellt Zusammenh\u00e4nge her und pr\u00fcft Erkenntnisse der Wissenschaft kritisch auf ihre Auswirkungen f\u00fcr Mensch, Gesellschaft und Umwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7c6479ccca08ba757a804a8d13aedeb01cb77c7.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1601391600,"stop":1601394300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601394300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601394300,"stop":1601396100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601396100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Fl\u00fcsse, T\u00e4ler und Schluchten \u2013 ohne Br\u00fccken w\u00e4ren diese Naturgegebenheiten kaum zu \u00fcberwindende Hindernisse. Br\u00fccken bringen Reisende schneller ans Ziel, und sie erleichtern dem Menschen den Alltag. In Deutschland soll es allerdings tausende Br\u00fccken geben, die einer Sanierung bed\u00fcrfen. Ein Filmteam unternahm mit der Unterst\u00fctzung des Br\u00fcckenexperten Martin Mertens ein spektakul\u00e4res Experiment.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b96bbbc8dcf89dacf0eff949b93c217746ac57f0.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601396100,"stop":1601399700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601399700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1601399700,"stop":1601400600,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601400600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"In der Bildungssendung werden Begriffe erkl\u00e4rt, die mit der Demokratie im Zusammenhang stehen. In der normalen Berichterstattung in Funk und Fernsehen wird vorausgesetzt, dass jeder mit dem Vokabular vertraut ist. Da dies in Wirklichkeit nicht der Fall ist, soll mit dieser Sendung Aufkl\u00e4rung betrieben werden. Es wird auch erkl\u00e4rt, was Demokratie bedeutet und wohin sie sich in Zukunft entwickelt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601400600,"stop":1601402400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601402400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601402400,"stop":1601403300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601403300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Auf Leben und Tod \u2013 Die Savanne","descr":"Die H\u00e4lfte der Kontinente ist von W\u00fcste oder Grasland bedeckt. In diesen ungesch\u00fctzten Lebensr\u00e4umen ist es ein Leichtes f\u00fcr Geparden, Wei\u00dfkopfseeadler und L\u00f6wen, ihre Beute zu entdecken. Doch das beruht auf Gegenseitigkeit: Auch die Beutetiere k\u00f6nnen die Gefahr fr\u00fchzeitig erkennen. Ausdauer, Geschwindigkeit und Cleverness f\u00fchren zumindest bei mancher Jagd zum Erfolg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa1ab6c35e021f32c865918fc890f6d09cfcb952.jpg?x=548&y=366\/auf-leben-und-tod-die-savanne","genre":"Report, Dokumentation","start":1601403300,"stop":1601406000,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601406000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wie gut heilt die Natur?","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b12be47898b2bec6c691961e56383c71563a790e.jpg?x=548&y=366\/wie-gut-heilt-die-natur","genre":"Report, Dokumentation","start":1601406000,"stop":1601408700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601408700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Xenius","descr":"W\u00e4hrend in der fern\u00f6stlichen Kultur Meditation schon seit jeher praktiziert wird, ist sie seit einiger Zeit auch in der westlichen Gesellschaft angekommen. Sie kann nicht nur bei der Stressbew\u00e4ltigung helfen, sondern findet auch in der Schulmedizin Anwendung: Das Pariser Krankenhaus George Pompidou bietet Patienten mit chronischen Schmerzen Meditationskurse an \u2013 mit erstaunlichem Erfolg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1601408700,"stop":1601410500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601410500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Fl\u00fcsse, T\u00e4ler und Schluchten \u2013 ohne Br\u00fccken w\u00e4ren diese Naturgegebenheiten kaum zu \u00fcberwindende Hindernisse. Br\u00fccken bringen Reisende schneller ans Ziel, und sie erleichtern dem Menschen den Alltag. In Deutschland soll es allerdings tausende Br\u00fccken geben, die einer Sanierung bed\u00fcrfen. Ein Filmteam unternahm mit der Unterst\u00fctzung des Br\u00fcckenexperten Martin Mertens ein spektakul\u00e4res Experiment.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b96bbbc8dcf89dacf0eff949b93c217746ac57f0.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601410500,"stop":1601414100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601414100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"In der Bildungssendung werden Begriffe erkl\u00e4rt, die mit der Demokratie im Zusammenhang stehen. In der normalen Berichterstattung in Funk und Fernsehen wird vorausgesetzt, dass jeder mit dem Vokabular vertraut ist. Da dies in Wirklichkeit nicht der Fall ist, soll mit dieser Sendung Aufkl\u00e4rung betrieben werden. Es wird auch erkl\u00e4rt, was Demokratie bedeutet und wohin sie sich in Zukunft entwickelt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601414100,"stop":1601415900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601415900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Mauer ist weg: Barbara Thalheim","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9cec198f7c488dc3807946ebbd51850dfb5ba1c.jpg?x=548&y=366\/die-mauer-ist-weg-barbara-thalheim","genre":"Report, Diskussion","start":1601415900,"stop":1601417700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601417700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1601417700,"stop":1601418600,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601418600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601418600,"stop":1601420100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601420100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1601420100,"stop":1601420400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601420400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1601420400,"stop":1601422800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601422800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"We don't make mistakes, just happy little accidents\" lautete das Motto des 1995 verstorbenen Amerikaners Bob Ross. In seiner Sendung wollte er den Zuschauer zeigen, wie einfach es ist, vorzeigbare Bilder zu malen. Der Mann mit dem markanten Minipli entwickelte eine eigene Technik, die sogenannte Nass-in-Nass-Malerei, durch die er mit wenigen Farben und Hilfsmitteln Landschaftsbilder kreierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1601422800,"stop":1601424600,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601424600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night-classics","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1601424600,"stop":1601427600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601427600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ea7d5823a13c175e8441ff3ba6cbcd24bb6a7d.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1601427600,"stop":1601428500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601428500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601428500,"stop":1601430300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601430300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"odysso","descr":"Mal sind es ungew\u00f6hnliche Geschichten, mal werden Dauerthemen und brisante Fragen neu und spannend beleuchtet. Immer gibt es etwas zu lernen. Das Wissensmagazin stellt Zusammenh\u00e4nge her und pr\u00fcft Erkenntnisse der Wissenschaft kritisch auf ihre Auswirkungen f\u00fcr Mensch, Gesellschaft und Umwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7c6479ccca08ba757a804a8d13aedeb01cb77c7.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1601430300,"stop":1601433000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601433000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Fl\u00fcsse, T\u00e4ler und Schluchten \u2013 ohne Br\u00fccken w\u00e4ren diese Naturgegebenheiten kaum zu \u00fcberwindende Hindernisse. Br\u00fccken bringen Reisende schneller ans Ziel, und sie erleichtern dem Menschen den Alltag. In Deutschland soll es allerdings tausende Br\u00fccken geben, die einer Sanierung bed\u00fcrfen. Ein Filmteam unternahm mit der Unterst\u00fctzung des Br\u00fcckenexperten Martin Mertens ein spektakul\u00e4res Experiment.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b96bbbc8dcf89dacf0eff949b93c217746ac57f0.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601433000,"stop":1601436600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601436600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"We don't make mistakes, just happy little accidents\" lautete das Motto des 1995 verstorbenen Amerikaners Bob Ross. In seiner Sendung wollte er den Zuschauer zeigen, wie einfach es ist, vorzeigbare Bilder zu malen. Der Mann mit dem markanten Minipli entwickelte eine eigene Technik, die sogenannte Nass-in-Nass-Malerei, durch die er mit wenigen Farben und Hilfsmitteln Landschaftsbilder kreierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97bcd19ab7889e6f0135fb01978f9421f477200a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1601436600,"stop":1601438400,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}