{"1601092800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger \u2013 \u00dcbung","descr":"In 51 Lektionen werden die wichtigsten Grammatikstrukturen und der Grundwortschatz vermittelt. Wann sagt man \"some\" oder \"any\"? Wann hei\u00dft es \"he was\" und wann \"he has been\"? Die Antworten auf diese und viele andere Fragen, die Sie im Englischunterricht nie zu stellen wagten, liefert \"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger\" in witzigen Spielszenen und fundierten Erkl\u00e4rteilen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82c38dc0e14290f3eea4c9694ad9bceb4780fc77.jpg?x=548&y=366\/englisch-fuer-anfaenger-uebung","genre":"Report, Sprachkurs","start":1601092800,"stop":1601094600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601094600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"TELEKOLLEG Franz\u00f6sisch","descr":"Die Lebenswege der Menschen unterscheiden sich ganz erheblich. Oft stehen unvorhersehbare H\u00fcrden einer geradlinigen Schulausbildung im Wege. Aber eine fundierte Ausbildung ist als solide Basis f\u00fcr ein erf\u00fclltes Berufsleben wichtig. Das Telekolleg er\u00f6ffnet Ihnen die M\u00f6glichkeit, Wissen aufzufrischen oder staatlich anerkannte Schulabschl\u00fcsse nachzuholen \u2013 auch sp\u00e4ter und neben Job und Familie.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1601094600,"stop":1601096400,"country":"D\/CH","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601096400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Playtime","descr":"Eine Sendereihe, die Kinder im Vorschul- und Grundschulalter in einen ersten spielerischen Kontakt mit der englischen Sprache bringt. Dies geschieht u.a. durch animierte Puppen- und Zeichentricksequenzen, Lieder, Reime, Ratespiele.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1601096400,"stop":1601097300,"country":"D","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601097300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Viens jouer avec nous","descr":"Das Bayerische Fernsehen pr\u00e4sentiert 39 viertelst\u00fcndige Fernsehsendungen, die Kindern spielerisch erste Begriffe der franz\u00f6sischen Sprache vermitteln. Jede Folge enth\u00e4lt Spielszenen, die in Frankreich mit franz\u00f6sischen Kindern gefilmt wurden, Trickszenen mit \"Monsieur Bobo\", Zeichnungen und Marionettendialoge sowie Chansons, die den wichtigsten Sprachlernstoff der Sendung musikalisch einpr\u00e4gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a543a9cb55705355688cc6e50d6e15abe68754.jpg?x=548&y=366\/viens-jouer-avec-nous","genre":"Report, Sprachkurs","start":1601097300,"stop":1601098200,"country":"D","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601098200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Sendung mit der Maus","descr":"Wie kommen die L\u00f6cher in den K\u00e4se? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es nat\u00fcrlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c69b2c0ea113996d82e1bc8b72cd91ad5c43bb4.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-der-maus","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601098200,"stop":1601100000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601100000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1601100000,"stop":1601100900,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601100900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1601100900,"stop":1601105400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601105400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"selbstbestimmt! Die Reportage","descr":"Sie hat einen sehr harten Job: Stefanie Ke\u00dfler rettet Baby-Leben. Die 27-J\u00e4hrige arbeitet auf der Kinderintensivstation des Universit\u00e4tsklinikums Mannheim. Jeder Tag ist eine Herausforderung, medizinisch wie menschlich. Da ist zum Beispiel das Fr\u00fchchen Emil, er wurde in der 24. Schwangerschaftswoche geboren. Keiner wei\u00df, ob er es schaffen kann und mit welchen Einschr\u00e4nkungen er belastet sein wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39a927270d12579dc73144938374583e677102d4.jpg?x=548&y=366\/selbstbestimmt-die-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1601105400,"stop":1601107200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601107200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sehen statt H\u00f6ren","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab21ca29ab2bb2977867f1588232650dd15c467b.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1601107200,"stop":1601109000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601109000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"STATIONEN","descr":"Ob Stationen einer pers\u00f6nlichen Entwicklung oder Stationen des Kirchenjahrs, die Feste der Religionen oder Stationen des Lebens: Religion soll (mit) zu erleben sein, um die eigene Orientierung in einer komplizierten Welt zu finden. \"Sei heiter. Es ist gescheiter. Als alles Gegr\u00fcbel: Gott hilft weiter. Zur Himmelsleiter werden die \u00dcbel.\" Theodor Fontanes Erkenntnis ist oft leichter gesagt als getan.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/716014f7017c65e44f7726b11994bc49fb4e31d7.jpg?x=548&y=366\/stationen","genre":"Report, Magazin","start":1601109000,"stop":1601110800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601110800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Echtes Leben","descr":"Ohne Kompromisse ist weder eine Liebesbeziehung, noch eine Regierungsbildung m\u00f6glich. Das wissen wir, und trotzdem hat der Kompromiss oft einen schalen Beigeschmack. Warum ist das so? Gibt es keine Kompromisse, von denen beide Seiten etwas haben? Und wann wird ein Zugest\u00e4ndnis zum \"faulen\" Kompromiss, der allen Beteiligten schadet? F\u00fcr die Reihe \"Echtes Leben\" macht sich Philipp Engel kompromisslos auf die Suche nach Antworten und trifft unter anderem auf einen jungen Aussteiger, der in einer selbstgebauten H\u00fctte im Wald lebt, weil er die st\u00e4ndigen Kompromisse im Leben satt hatte. Macht ihn dieses Leben gl\u00fccklich oder am Ende nur einsam?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7eacee7ae752480170eef738e5bb85ef04aaf972.jpg?x=548&y=366\/echtes-leben","genre":"Report, Magazin","start":1601110800,"stop":1601112600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601112600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Orientierung","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ecf96f12f079cd6f37c0cbb36882c85c6cb4231.jpg?x=548&y=366\/orientierung","genre":"Report, Magazin","start":1601112600,"stop":1601114400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601114400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Talks","descr":"Campus macht Fernsehen f\u00fcr Studieninteressenten, Studierende, Lehrende und Forschende sowie f\u00fcr alle Menschen, die sich f\u00fcr die Hochschulszene interessieren. Campus schafft eine unabh\u00e4ngige \u00d6ffentlichkeit f\u00fcr die akademische Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6767cd30df5e8d9f7a97c2ddc2249fa1b1d4abbb.jpg?x=548&y=366\/campus-talks","genre":"Report, Diskussion","start":1601114400,"stop":1601116200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601116200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Cinema","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5692cdd770b64509773b569f152ebf937fc18d74.jpg?x=548&y=366\/campus-cinema","genre":"Report, Magazin","start":1601116200,"stop":1601118000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601118000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Mensch und Maschine verschmelzen und Homo sapiens erreicht dadurch eine neue Stufe der Evolution: Das ist die Vision der Transhumanisten. Sie glauben an den Fortschritt und den Nutzen von Technik und hoffen, dass die Grenzen der Menschheit in naher Zukunft gesprengt werden. Daf\u00fcr lassen sie sich Computer-Chips unter die Haut spritzen und tr\u00e4umen von leistungsf\u00f6rdernden Prothesen und Implantaten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601118000,"stop":1601121600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601121600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Sogenannte Superfoods wie die Acai-Beere aus S\u00fcdamerika oder die Goji-Beere aus China, Chia-Samen aus Mexiko und Quinoa aus Peru sollen Superkr\u00e4fte haben: Angeblich sch\u00fctzen sie uns unter anderem vor Bluthochdruck und Krebs, machen sch\u00f6n und schlank. Aber sind sie wirklich so gesund? Ern\u00e4hrungswissenschaftler werden nicht m\u00fcde, diesem Trend den Wind aus den Segeln zu nehmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601121600,"stop":1601125200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601125200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Manche Menschen stehen Schicksalsschl\u00e4ge besser durch als andere: Sie sind resilient. Christian Peter Dogs geh\u00f6rt zu diesen Menschen. Er \u00fcberstand eine traumatische Kindheit und wurde ein Psychiater und Psychotherapeut. Die Psychologin Jana Strahler von der Universit\u00e4t Gie\u00dfen hat Stress und Resilienz zu ihrem Forschungsgebiet gemacht. Gemeinsam erkl\u00e4ren sie, wie innere Widerstandskraft entsteht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/14ed31394f63a3455808a36d67bf11aa09763ad2.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601125200,"stop":1601128800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601128800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Visite","descr":"Die Moderatorin Vera Cordes informiert in dem Gesundheitsmagazin \u00fcber spezielle Erkrankungen. Sie stellt dazu neue Behandlundungsans\u00e4tze und Therapien vor, \u00fcber die sie mit Experten spricht. Au\u00dferdem gibt es Tipps zur Vorbeugung sowie der Behandlung von chronischen Erkrankungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43959e607a7a716ccf66d7669aad99a986ba9c8e.jpg?x=548&y=366\/visite","genre":"Report, Magazin","start":1601128800,"stop":1601132400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601132400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1601132400,"stop":1601135100,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601135100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1601135100,"stop":1601137800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601137800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gesundheit!","descr":"Mit kostenlosen Corona-Test f\u00fcr alle will Bayern Vorreiter sein. Lassen sich durch Massentests schneller Infektionsherde erkennen und eind\u00e4mmen? Viele Experten haben Zweifel. Nicht nur, weil die Umsetzung organisatorisch und finanziell schwierig ist, sondern auch, weil der PCR-Test auf Corona eine Momentaufnahme ist und bei einem negativen Ergebnis der getesteten Person kaum etwas aussagt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31516e7aa58c9b4d79b68fe380be0f92259a20cc.jpg?x=548&y=366\/gesundheit","genre":"Report, Magazin","start":1601137800,"stop":1601139600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601139600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Natur- und Kunstdenkm\u00e4ler stehen im Fokus dieser Doku-Reihe. In bisher \u00fcber 400 Folgen und vielen Spezialausgaben werden die Weltkultur- und Weltnatur-Erbest\u00e4tten der Liste des UNESCO-Welterbes vorgestellt. Dabei geht es nicht nur um architektonische Aspekte; auch Traditionen, Lebensweisen, Religion und andere Besonderheiten des jeweiligen Landes werden ausf\u00fchrlich betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601139600,"stop":1601140500,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601140500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Natur- und Kunstdenkm\u00e4ler stehen im Fokus dieser Doku-Reihe. In bisher \u00fcber 400 Folgen und vielen Spezialausgaben werden die Weltkultur- und Weltnatur-Erbest\u00e4tten der Liste des UNESCO-Welterbes vorgestellt. Dabei geht es nicht nur um architektonische Aspekte; auch Traditionen, Lebensweisen, Religion und andere Besonderheiten des jeweiligen Landes werden ausf\u00fchrlich betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcca57ab8fe23fce5df076a5fbbce07659002d51.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601140500,"stop":1601141400,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601141400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Global 3000","descr":"In dem Magazin werden die verschiedenen Aspekte der Globalisierung beleuchtet, dabei geht es sowohl um die Chancen als auch die Risiken in unserer sich zunehmend globalisierenden Gesellschaft. Zudem wird gezeigt, welche Auswirkungen diese Entwicklung auf die Menschen weltweit hat. Reporter besuchen die Profiteuere und die Verlierer und lassen sich deren Geschichten erz\u00e4hlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7068de7228278d9f94e8566ffcf076a78230a5c1.jpg?x=548&y=366\/global-3000","genre":"Report, Magazin","start":1601141400,"stop":1601143200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601143200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601143200,"stop":1601144100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601144100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Deutschland im Kalten Krieg","descr":"Anfang der 60er-Jahre sieht es, was Wohlstand und Freiheit angeht, so aus, als sei der Kalte Krieg im Grunde entschieden. Im Westen gibt es Vollbesch\u00e4ftigung und ein Wirtschaftswunder, im Osten haben sie auch Vollbesch\u00e4ftigung, nur k\u00f6nnen die Menschen von ihrem Geld wenig kaufen. Die Versorgungslage ist schlecht. Durch den Stellvertreterkrieg in Vietnam war die Weltlage \u00fcberdies angespannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/172d19178b52eb329633e12bfdcf348ecf79b626.jpg?x=548&y=366\/deutschland-im-kalten-krieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1601144100,"stop":1601146800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601146800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Deutschland im Kalten Krieg","descr":"Anfang der 80er Jahre stehen auf beiden Seiten der Mauer mehr Atomraketen als jemals zuvor. Mit dem NATO-Doppelbeschluss wird sich ihre Zahl noch einmal erh\u00f6hen. Im Westen beginnt die gro\u00dfe Zeit der Friedensbewegung. Im Osten fordern die Menschen Ver\u00e4nderungen und gehen daf\u00fcr auf die Stra\u00dfe. Der Staat schl\u00e4gt mit seinen Mitteln zur\u00fcck und verhaftet Pfarrer, Lehrer, Schauspieler und Musiker.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/57f41bb7c07b443e4c438c531e15a75d9c30d517.jpg?x=548&y=366\/deutschland-im-kalten-krieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1601146800,"stop":1601149500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601149500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hopfen und Malz, Gott erhalt's (1961)","descr":"In diesem Juwel aus dem Archiv des Bayerischen Fernsehens f\u00fchrt kein Geringerer als der beliebte Volksschauspieler Fritz Stra\u00dfner in die Geheimnisse der bayerischen Bierkultur ein. Vom Brauen bis zum Feiern auf der Wiesn informiert er l\u00fcckenlos in dem nostalgischen Zeitdokument aus dem Jahr 1961.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9e659cf22f87aba36e792e3b32b02dcbf3ba53a6.jpg?x=548&y=366\/hopfen-und-malz-gott-erhalts-1961","genre":"Report, Dokumentation","start":1601149500,"stop":1601151900,"country":"D","releaseYear":"1961","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601151900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Das fr\u00e4nkische Weinjahr (1957)","descr":"In Richard Dills Film aus dem Jahr 1957 geht es zuerst einmal in den Keller, in den Weinkeller, zur ersten Probe des neuen Jahrgangs: Der Winzer l\u00e4sst aus dem Holzfass einen Krug voll \"Sulzfelder Sonnenberg\" laufen. Und zusammen mit dem Gemeindediener wird er dann verkostet. Gut ist er, der neue Wein, aber er ist gem\u00e4\u00df einem alten Winzerspruch halt leichter zu trinken als zu bauen. Und um den Weinbau geht es nun. Die Altstadt von Sulzfeld ist zwar bis heute im Gro\u00dfen und Ganzen erhalten geblieben, aber so sch\u00f6ne Aufnahmen wie hier und dann im weiteren Verlauf dieses Films d\u00fcrfte es von Sulzfeld nicht so leicht ein zweites Mal geben: kleine malerische G\u00e4sschen mit Kopfsteinpflaster, auf dem ein paar H\u00fchner herumstreunen \u2013 eine Anmutung wie in einem alten M\u00e4rchenfilm. Die Arbeit im Weinjahr strukturiert Richard Dill durch die jeweiligen Ausrufe des Gemeindedieners. Es beginnt damit, dass er verk\u00fcndet, dass die Winzer im nahegelegenen Kitzingen neue Fechser, also junge Rebsetzlinge abholen k\u00f6nnen. In der Rebveredelungsanstalt holt sich also der Winzer Pfropfreben. In den 50er-Jahren ging es bei der Veredelung i.d.R. um eine gr\u00f6\u00dfere Wurzelreblaus-Widerstandsf\u00e4higkeit. Die Lebersch\u00e4dlichkeit neuer Weinsorten wurde damals \u00fcbrigens an H\u00fchnern, getestet, denen man tats\u00e4chlich Wein zu trinken gab. H\u00fchner haben n\u00e4mlich eine sehr empfindliche Leber. Der Winzer holt also die neuen Setzlinge und pflanzt sie in seinem Weinberg ein. Aber auch nach dem Einpflanzen f\u00e4hrt der Winzer jeden Tag mit dem Pferdefuhrwerk(!) in seinen Weinberg. Um den Eisheiligen im Mai Paroli bieten zu k\u00f6nnen, trugen die Winzer damals alles, was brennt und m\u00f6glichst viel Rauch entwickelt \u2013 z. B. alte Autoreifen \u2013 in ihre Weinberge und z\u00fcndeten es an. Bei der Szene, in der an einem solchen Maiabend der zweite B\u00fcrgermeister mit einem Winzer vor dessen Haus beisammen steht und die beiden dar\u00fcber sinnieren, ob sie bereits \"heizen\" m\u00fcssen, meint man ein Bild von Spitzweg vor Augen zu haben. Zwischen Ende Mai und Ende Juni war dann das Fronleichnamsfest das gr\u00f6\u00dfte Fest in Mainfranken. Der Gemeindediener als Ausrufer weist die Menschen darauf hin, die Enten, G\u00e4nse und H\u00fchner einzusperren und nicht frei auf der Gasse laufen zu lassen. Denn die B\u00f6den der Gassen und Stra\u00dfen wurden wundersch\u00f6n geschm\u00fcckt mit Heu und Blumen. Die nun im Film folgenden Aufnahmen von der Fronleichnamsprozession in Sulzfeld stehen solchen aus S\u00fcditalien in nichts nach: W\u00fcrden die Menschen nicht mit fr\u00e4nkischen Dialekt singen, man k\u00f6nnte glauben, man w\u00e4re in den 50er-Jahren in einem Dorf in der N\u00e4he von Palermo. Aber beten alleine hat nicht geholfen: Um z. B. Pilze wie den Falschen Mehltau bek\u00e4mpfen zu k\u00f6nnen, wurde auch damals schon gespritzt. Und das nicht wenig. Zumindest eine Atemschutzmaske f\u00fcr den Winzer beim Spritzen? Fehlanzeige. Und erst die V\u00f6gel! Die Schussapparate machten damals im Sp\u00e4tsommer im Mainfr\u00e4nkischen jeden Tag gro\u00dfen Radau, um die V\u00f6gel von den reifenden Trauben fernzuhalten. Irgendwann waren dann aber die Trauben doch reif f\u00fcr die Lese und so gibt es noch einmal wundersch\u00f6ne Schwarzwei\u00df-Aufnahmen aus dem fr\u00e4nkischen Maintal zu sehen: mit Pferdefuhrwerken am Fu\u00df vom Cyriakusberg und vom Sonnenberg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2afd8c2e824867d1094f055c56cb7da5954162c5.jpg?x=548&y=366\/das-fraenkische-weinjahr-1957","genre":"Report, Dokumentation","start":1601151900,"stop":1601154900,"country":"D","releaseYear":"1957","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601154900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Fassbinder (1993)","descr":"In einem kleinen Dorf an der S\u00fcdtiroler Weinstra\u00dfe lebt und arbeitet der Fa\u00dfbinder Johann Kostner. Mit 86 Jahren steht er immer noch Tag f\u00fcr Tag in seiner Werkstatt, die er vom Gro\u00dfvater \u00fcbernommen hat. Er ist einer der letzten Fa\u00dfbinder, die trotz der unaufhaltsamen Entwicklung hin zu Kunststoff- und Edelstahlcontainern noch immer F\u00e4sser handwerklich herstellen \u2013 mit alten Werkzeugen, aus dem Holz der Edelkastanie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1afadd499fd8256bd89fede0654061aa0f181a2.jpg?x=548&y=366\/der-fassbinder-1993","genre":"Report, Reportage","start":1601154900,"stop":1601156700,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601156700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Deutschland im Kalten Krieg","descr":"Anfang der 60er-Jahre sieht es, was Wohlstand und Freiheit angeht, so aus, als sei der Kalte Krieg im Grunde entschieden. Im Westen gibt es Vollbesch\u00e4ftigung und ein Wirtschaftswunder, im Osten haben sie auch Vollbesch\u00e4ftigung, nur k\u00f6nnen die Menschen von ihrem Geld wenig kaufen. Die Versorgungslage ist schlecht. Durch den Stellvertreterkrieg in Vietnam war die Weltlage \u00fcberdies angespannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/172d19178b52eb329633e12bfdcf348ecf79b626.jpg?x=548&y=366\/deutschland-im-kalten-krieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1601156700,"stop":1601159400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601159400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Deutschland im Kalten Krieg","descr":"Anfang der 80er Jahre stehen auf beiden Seiten der Mauer mehr Atomraketen als jemals zuvor. Mit dem NATO-Doppelbeschluss wird sich ihre Zahl noch einmal erh\u00f6hen. Im Westen beginnt die gro\u00dfe Zeit der Friedensbewegung. Im Osten fordern die Menschen Ver\u00e4nderungen und gehen daf\u00fcr auf die Stra\u00dfe. Der Staat schl\u00e4gt mit seinen Mitteln zur\u00fcck und verhaftet Pfarrer, Lehrer, Schauspieler und Musiker.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/57f41bb7c07b443e4c438c531e15a75d9c30d517.jpg?x=548&y=366\/deutschland-im-kalten-krieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1601159400,"stop":1601162100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601162100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1601162100,"stop":1601163000,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601163000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"We don't make mistakes, just happy little accidents\" lautete das Motto des 1995 verstorbenen Amerikaners Bob Ross. In seiner Sendung wollte er den Zuschauer zeigen, wie einfach es ist, vorzeigbare Bilder zu malen. Der Mann mit dem markanten Minipli entwickelte eine eigene Technik, die sogenannte Nass-in-Nass-Malerei, durch die er mit wenigen Farben und Hilfsmitteln Landschaftsbilder kreierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1601163000,"stop":1601164500,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601164500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1601164500,"stop":1601168100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601168100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1601168100,"stop":1601169000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601169000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1601169000,"stop":1601172600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601172600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1601172600,"stop":1601173500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601173500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1601173500,"stop":1601177400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601177400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"We don't make mistakes, just happy little accidents\" lautete das Motto des 1995 verstorbenen Amerikaners Bob Ross. In seiner Sendung wollte er den Zuschauer zeigen, wie einfach es ist, vorzeigbare Bilder zu malen. Der Mann mit dem markanten Minipli entwickelte eine eigene Technik, die sogenannte Nass-in-Nass-Malerei, durch die er mit wenigen Farben und Hilfsmitteln Landschaftsbilder kreierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1601177400,"stop":1601179200,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}