{"1582866000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Spanien: Sprache, Land und Leute","descr":"Eine deutsche Studentin kommt in Barcelona an und wird von ihrem spanischen Vetter empfangen. Erste Station ihrer Spanienreise ist somit Barcelona mit den Ramblas, der Stra\u00dfe der Stadt, dem spanischen Dorf, der verwinkeIten Altstadt, aber auch Monserrat und weiter im Norden die K\u00fcste, Figueras und Cadaques. Barcelona ist aber auch die Stadt von Picasso und Dal\u00ed.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1582866000,"stop":1582867800,"country":"D","releaseYear":"1991","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582867800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"TELEKOLLEG Biologie","descr":"Die Lebenswege der Menschen unterscheiden sich ganz erheblich. Oft stehen unvorhersehbare H\u00fcrden einer geradlinigen Schulausbildung im Wege. Aber eine fundierte Ausbildung ist als solide Basis f\u00fcr ein erf\u00fclltes Berufsleben wichtig. Das Telekolleg er\u00f6ffnet Ihnen die M\u00f6glichkeit, Wissen aufzufrischen oder staatlich anerkannte Schulabschl\u00fcsse nachzuholen \u2013 auch sp\u00e4ter und neben Job und Familie.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1582867800,"stop":1582869600,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582869600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Deutsch","descr":"Mit dem Programm GRIPS vermittelt ARD-alpha eine umfassende Grundbildung und das Basiswissen f\u00fcr die Pr\u00fcfung zum Hauptschulabschluss und zum Quali. Die Lektionen sind praxisorientiert und zeigen im Alltag, wie das Wissen angewendet wird. Vor Ort erkl\u00e4ren junge Hauptschullehrer in einem Lerndialog mit Sch\u00fclern die einzelnen Lernschritte. Das Programm deckt in der ersten Stufe in jeweils rund 40 Lektionen die Grundlagen in Mathematik, Deutsch und Englisch ab.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1582869600,"stop":1582870500,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582870500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Deutsch","descr":"Mit dem Programm GRIPS vermittelt ARD-alpha eine umfassende Grundbildung und das Basiswissen f\u00fcr die Pr\u00fcfung zum Hauptschulabschluss und zum Quali. Die Lektionen sind praxisorientiert und zeigen im Alltag, wie das Wissen angewendet wird. Vor Ort erkl\u00e4ren junge Hauptschullehrer in einem Lerndialog mit Sch\u00fclern die einzelnen Lernschritte. Das Programm deckt in der ersten Stufe in jeweils rund 40 Lektionen die Grundlagen in Mathematik, Deutsch und Englisch ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3ca24142389bbd10d46a124ea1a9a31570e8c9f.jpg?x=548&y=366\/grips-deutsch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1582870500,"stop":1582871400,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582871400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Willis Quiz Quark Club","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8885e2157e53867b37188946167d7d94eb7d331e.jpg?x=548&y=366\/willis-quiz-quark-club","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1582871400,"stop":1582872900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582872900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Im Mittelpunkt der mit Knete animierten Serie von den \"Wallace und Gromit\"-Machern steht der pfiffige Shaun, der mit seinen Artgenossen so manchen Schabernack treibt, von dem der Bauer nichts mitbekommt. Weiter Protagonisten sind der H\u00fctehund Bitzer und drei mit wenig Intelligenz gesegnete Schweine. Zusammen erleben die Bewohner des idyllisch gelegenen Bauernhofes die skurrilsten Abenteuer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1582872900,"stop":1582873200,"country":"GB","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582873200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3821487fee336c4eda283f0bab89cdc29755fdc.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1582873200,"stop":1582874100,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582874100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1582874100,"stop":1582878600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582878600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"b\u00e4ckstage Volksmusik","descr":"Die bayerische Volksmusik hat sich in den letzten Jahren stark gewandelt. Noch vor 15 Jahren fiel den Zuh\u00f6rern beinahe das Bierglas aus der Hand, wenn in der Volksmusik eine Jazz-Improvisation zu vernehmen war... Heutzutage ist die Situation eine andere. Immer mehr Gruppen \u00f6ffnen sich, verleiben sich die Weltmusik ein und das Konzept kommt an. Die BR-alpha-Serie b\u00e4ckstage Volksmusik schaut in jeder Folge f\u00fcr 15 Minuten hinter die Kulissen \u2013 besucht Musikanten und Ensembles in ihren Probenr\u00e4umen, stellt Fragen nach deren Verst\u00e4ndnis von Volksmusik, nach Tradition und Fortschritt. Ruth Atzinger hat w\u00e4hrend ihres Jazzgesang-Studiums in K\u00f6ln und Den Haag eine gro\u00dfe Sehnsucht nach dem S\u00fcden entwickelt. Der S\u00fcden, das war auf der einen Seite die bayerische Heimat und auf der anderen Portugal, und deshalb entschloss sie sich, sofort nach ihrem Studium nach M\u00fcnchen zur\u00fcck zu kehren und eine Gruppe ins Leben zu rufen mit dem Titel \"projecto sul, das heisst: Projekt S\u00fcd. Das Spannende an projecto sul ist die Tatsache, dass sich die Gruppe nicht musikalisch \"verkleiden\" und portugiesischen Lifestyle auf die bayerische B\u00fchne bringen will, sondern versucht, einen Spannungsbogen zwischen Bayern und Portugal herzustellen. Musikalisch auf hohem Niveau und mit ganz eigenst\u00e4ndigen Elementen bringt projecto sul ein differenziertes Bild des protugiesischen Fado auf Bayerns B\u00fchnen. Der Kontrabassist Simon Ackermann meint dazu: \"Es macht keinen Sinn, wenn wir uns verstellen wollen, wir sind Bayern und stehen dazu.\" Und Martin Pl\u00f6tzel erg\u00e4nzt: \"Ich verwende beispielsweise Schlagzeug, obwohl im orginalen Fado gar kein Schlagzeug gespielt wird. Dies reizt mich ungemein.\" Besetzung: Ruth Atzinger \u2013 Gesang; Sebastian Kutscher \u2013 Gitarre; Simon Ackermann \u2013 Kontraba\u00df; Martin Pr\u00f6tzel \u2013 Caj\u00f3n\/ Percussion","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/631b6be632b08590ae258f8cf93c477194612c9f.jpg?x=548&y=366\/baeckstage-volksmusik","genre":"Report, Dokumentation","start":1582878600,"stop":1582879500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582879500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"b\u00e4ckstage Volksmusik","descr":"Die bayerische Volksmusik hat sich in den letzten Jahren stark gewandelt. Noch vor 15 Jahren fiel den Zuh\u00f6rern beinahe das Bierglas aus der Hand, wenn in der Volksmusik eine Jazz-Improvisation zu vernehmen war... Heutzutage ist die Situation eine andere. Immer mehr Gruppen \u00f6ffnen sich, verleiben sich die Weltmusik ein und das Konzept kommt an. Die BR-alpha-Serie b\u00e4ckstage Volksmusik schaut in jeder Folge f\u00fcr 15 Minuten hinter die Kulissen \u2013 besucht Musikanten und Ensembles in ihren Probenr\u00e4umen, stellt Fragen nach deren Verst\u00e4ndnis von Volksmusik, nach Tradition und Fortschritt. Die CubaBoarischen f\u00fcllen mit ihrer mitrei\u00dfenden Musik regelm\u00e4\u00dfig gro\u00dfe Konzerts\u00e4le und sind aus der hiesigen Volksmusikszene nicht mehr wegzudenken. Die siebenk\u00f6pfige Combo besteht musikalisch aus urspr\u00fcnglich zwei ganz unterschiedlichen Musikgruppen: einerseits den \"Dorfmusikanten\", einer traditionellen bayerischen Kapelle, und andrerseits der Jazzgruppe \"Swing and more\". Eines Tages beschlossen die Musiker, die sich auch privat gut verstehen, gemeinsam nach Kuba zu reisen, und zwar nicht als Musiker, sondern als Pauschaltouristen. In Kuba ergab es sich, dass Andreas Meixner auf der Strasse zuf\u00e4llig einen Gitarristen antraf, ihn um seine Gitarre bat und ein bayerisches Volkslied anstimmte. Die Begeisterung der Kubaner war so gro\u00df, dass die Bayern immer mehr St\u00fccke spielen und singen mussten und bald auch mit Kubanern zusammen spielten. Das war die Geburtsstunde der CubaBoarischen. \"Ich glaube, dass es in Kuba keinen Berufsstand gibt, der so hoch angesehen ist wie ein Musiker\", fasst Leonhard Meixner seine Eindr\u00fccke aus Kuba zusammen. Die CubaBoarischen, das sind: Hubert Meixner (Akkordeon), Andreas Meixner (Gitarre), Sepp Rottmayr (Gitarre und Tres) Michael Mayr (Trompete), Markus Wallner (Kontrabass), Hans F\u00f6rg und Leonhard Meixner (Schlagzeug)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/631b6be632b08590ae258f8cf93c477194612c9f.jpg?x=548&y=366\/baeckstage-volksmusik","genre":"Report, Dokumentation","start":1582879500,"stop":1582880400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582880400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"science.talk","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1582880400,"stop":1582883100,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582883100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7555ba07e074e08c4a0fb0c9140fc0029d0af14c.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1582883100,"stop":1582884900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582884900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Nordtour","descr":"Ausfl\u00fcge und Reisen, Spa\u00df und Sport, Menschen und Geschichten: Das Reisemagazin bietet viele Tipps und Serviceangebote f\u00fcr den ganzen Norden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706ad5df320976e8ace95a683ad4ff2a7cb399e6.jpg?x=548&y=366\/nordtour","genre":"Report, Magazin","start":1582884900,"stop":1582887900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582887900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1582887900,"stop":1582891200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582891200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1582891200,"stop":1582893000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582893000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Nur 10 Jahre hat es die Beatles gegeben. Wie keine andere Band hat sie ihre Generation gepr\u00e4gt. Als Idole von Jugendlichen in aller Welt waren sie Identifikationsfiguren \u00fcber ihre Generation hinaus. Die Songs der Beatles sind heute Klassiker. Was die Fab Four so herausragend macht und wie sie bis heute nachwirken, diskutieren wir mit der Musikerin und Beatles-Forscherin Stefanie Hempel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/669f23917ba22bc101fb8a01329c1ebe01a8c58c.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1582893000,"stop":1582896600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582896600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gut zu wissen","descr":"30 Minuten Emotion, Spannung und Information \u2013 das alles bietet die neue Sendereihe, die informieren und zugleich begeistern will. Die Themen der Sendungen bieten Service und Alltagsrelevanz. Sie vermitteln den Hintergrund f\u00fcr aktuelle und auch kontroverse Themen. Die Sendung bietet das Wissen hinter den Schlagzeilen und erkl\u00e4rt, warum Wissenschaft f\u00fcr unseren Alltag so wichtig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f22602d06e3b4a944d79ba4c9a69848d288edeb2.jpg?x=548&y=366\/gut-zu-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1582896600,"stop":1582898400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582898400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Jung & hungrig \u2013 Koch-Wissen f\u00fcr Anf\u00e4nger","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/863fbfb14386ff7720baac7c450902b713aeb277.jpg?x=548&y=366\/jung-hungrig-koch-wissen-fuer-anfaenger","genre":"Report, Magazin","start":1582898400,"stop":1582899300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582899300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"In jeder Sendung wird ein konkretes Thema ausf\u00fchrlich vorgestellt und analysiert. Es geht zumeist um naturwissenschaftliche, medizinische oder gesellschaftliche Themen. \"Quarks\" ging erstmals 1993 auf Sendung. Die Idee zu der Wissenschaftsshow hatte Ranga Yogeshwar, der auch als Moderator auftritt. Er wechselt sich in dieser Funktion seit 2010 mit Ralph Caspers ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7443577bfe5b3712bd7a2e33e80646d81b95cfb2.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1582899300,"stop":1582902000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582902000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7555ba07e074e08c4a0fb0c9140fc0029d0af14c.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1582902000,"stop":1582903800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582903800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gernstl unterwegs in den S\u00fcden","descr":"Bei Gernstls filmischer Alpen\u00fcberquerung wird die Kunst des kultivierten Reisens gepflegt. Die Brennerautobahn ist zwar Wegweiser, aber die Reisenden lassen sich Zeit und schauen, was sich links und rechts dieser eher \"uncharmanten\" Stra\u00dfe tut. Gernstls Reise beginnt in Tirol und endet am s\u00fcdlichen Gardasee. Reporter Franz X. Gernstl, Tonmann Stefan Ravasz und Kameramann HP Fischer sind trotz ihres gem\u00e4chlichen Reisetempos ihrer Alpen\u00fcberquerung Richtung S\u00fcden am Brenner angekommen. Kurz vor dem Pass, bei str\u00f6mendem Regen, treffen sie ein Ehepaar, das seit Wochen mit dem Tandem von Schweden nach Rom unterwegs ist. Da das Filmteam um Franz Gernstl das Reisen immer gerne mit Kulinarik verbindet, unternimmt es nach der Grenze einen Abstecher in den Vinschgau, westlich von Meran. Im ehemaligen Heilbad Bad Egart haben Frauen die Herrschaft \u00fcbernommen. Die K\u00f6chin Jeanett Platino schmei\u00dft zusammen mit Mutter und Tochter das Restaurant Onkel Taa. Eine Spezialit\u00e4t sind die Salate mit Kr\u00e4utern und Blumen, die in einem \u00fcppigen Garten hinter dem Haus wachsen. Daraus werden essbare Kunstwerke gezaubert. Ein St\u00fcck weiter Richtung Bozen, in St. Pauls, erf\u00e4hrt Gernstl in der Bar von einem \"Regenmacher\". Hans Kurt von Wohlgemut ist ein Naturbursche. Er schl\u00e4ft das ganze Jahr \u00fcber im Weinberg. Wie sich herausstellt, hat er das Regenmachen aufgegeben \u2013 \"zu anstrengend\". Jetzt beschr\u00e4nkt er sich auf das Regen vertreiben. Dazu muss er mit seinen 75 Jahren blitzschnell den Weinberg hoch- und wieder herunterlaufen. An der Wirksamkeit seiner T\u00e4tigkeit l\u00e4sst er keinen Zweifel: \"Schau nauf, es regnet nicht!\" Im Eisacktal, rechts der Brennerautobahn, liegt der kleine Ort Barbian. Hier gibt es einen ungew\u00f6hnlichen Gem\u00fcsebauern. Harald Gassner baut 600 verschiedene Gem\u00fcsesorten an, alte einheimische aber auch exotische. Sein Erfolgsrezept ist das Weglassen: Er d\u00fcngt nicht, benutzt keine Pestizide und gie\u00dft kaum. Das f\u00fchrt zu kleineren aber besonders schmackhaften Gem\u00fcsesorten, die ihm die Sternek\u00f6che der Region aus den H\u00e4nden rei\u00dfen. Nach einem kleinen Stopp an der Wurstbude in Bozen geht's weiter zum Kalterer See. Inmitten der Weinberge liegt das Schloss Campan. Hier betreiben Barbara Holzknecht und Kurt Moser ein Fotostudio der besonderen Art. Die Kamera ist gro\u00df wie eine Waschmaschine. Sie belichtet das Bild auf eine mit Silber beschichtete Glasplatte. Die beiden Nostalgiker fotografieren mit ihrer Monsterkamera die \u00f6rtlichen Bergbauern und die Landschaft der Dolomiten. Auch von Reporter Franz Gernstl machen sie ein Portr\u00e4t, das einige Stunden in Anspruch nimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/701e6f6412f3c2924c363ecffbd7217d3229773b.jpg?x=548&y=366\/gernstl-unterwegs-in-den-sueden","genre":"Report, Dokumentation","start":1582903800,"stop":1582906500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582906500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Viel mehr als Bauernhof","descr":"In einer Zeit, in der viele landwirtschaftlliche Betriebe aufgeben, haben Kerstin und Uli Overmeyer ihren Lebenstraum verwirklicht und sich einen Hof nach ihren Vorstellungen komplett neu aufgebaut. Bei ihnen geht es um viel mehr als nur Gem\u00fcseanbau. Sie betreiben den gr\u00f6\u00dften Biohofladen s\u00fcdlich von Hamburg, ein Biorestaurant und haben eine eigene Manufaktur f\u00fcr Suppen, So\u00dfen und Fleischgerichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4b15d68d453377d28ef4f5b955eac161fbc75445.jpg?x=548&y=366\/viel-mehr-als-bauernhof","genre":"Report, Reportage","start":1582906500,"stop":1582910100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582910100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Experiment Permakultur","descr":"Ein Zusammenleben von Menschen, Tieren und Pflanzen, das die Bed\u00fcrfnisse Aller kennt und zu erf\u00fcllen versucht \u2013 das ist Permakultur. In der Uckermark, 100 Kilometer n\u00f6rdlich von Berlin, versucht eine kleine Kommune, das Prinzip der kraft- und rohstoffschonenden Lebensweise umzusetzen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1582910100,"stop":1582911000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582911000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Dakar \u2013 Westafrika im Aufbruch","descr":"Dakar. 2,5 Millionen Einwohner, Magnet und Moloch, Schmelztiegel, Hafenstadt und Tor zur Welt. In der Hauptstadt Senegals wird Mode gemacht, Musik aufgenommen, Kunst ausgestellt. F\u00fcr Westafrika ist die Metropole am Atlantik Verkehrs- und Handelskreuz. Dakar ist modern auf eine sehr eigene, afrikanische Art. Das zeigen die Menschen, die der Film vorstellt. Die Frauen etwa sind unabh\u00e4ngig und stolz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b08ed7f42d01fa3c4ff5e2fb34b366b2a3e9a25d.jpg?x=548&y=366\/dakar-westafrika-im-aufbruch","genre":"Report, Dokumentation","start":1582911000,"stop":1582913700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582913700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Jung & hungrig \u2013 Koch-Wissen f\u00fcr Anf\u00e4nger","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5669641c83665d5533e482240d3ff3d7cdf664a.jpg?x=548&y=366\/jung-hungrig-koch-wissen-fuer-anfaenger","genre":"Report, Magazin","start":1582913700,"stop":1582914600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582914600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Euroblick","descr":"Das Magazin euroblick hat sich zum Ziel gesetzt, europ\u00e4ische Zusammenh\u00e4nge am anschaulichen Beispiel zu erkl\u00e4ren und dabei die farbigen Unterschiede europ\u00e4ischer Regionen lebendig darzustellen. Der Blick auf Land und Leute innerhalb Europas hat dabei einen besonderen Stellenwert. Ziel ist es, Verst\u00e4ndnis f\u00fcr ein zusammenwachsendes Europa zu schaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe3af1eda83a79976379ba96fd0b9e7ebf1f550a.jpg?x=548&y=366\/euroblick","genre":"Report, Magazin","start":1582914600,"stop":1582916400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582916400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582916400,"stop":1582917300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582917300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Schillerstra\u00dfe 3 \u2013 53 (1977)","descr":"Auch Stra\u00dfen sind Lebewesen, waren einmal jung, haben irgendwann den kraftvollsten Zeitpunkt ihrer Existenz. Und sind ebenso irgendwann nicht mehr ganz so jung, auch wenn das, was sie s\u00e4umt und belebt, sich st\u00e4ndig erneuert. Zumindest drei Gesichter hatte die Schillerstra\u00dfe in M\u00fcnchen schon immer: das Hotel- und Animiergesicht am Anfang der Stra\u00dfe, das des Handwerks \u2013 heute der Elektronik \u2013 in der Mitte, und das vom Klinikviertel gepr\u00e4gte am Ende. Der Film beginnt, wenn um sechs Uhr morgens die Kehrmaschine in die Stra\u00dfe einbiegt und die Nachtclub-T\u00e4nzerin noch schnell ihren Hund spazieren f\u00fchrt, und er endet vorl\u00e4ufig, wenn so gegen 23 Uhr der Abendbetrieb in Bahnhofsn\u00e4he noch einmal zunimmt. Aber dieser Wesenszug erweist sich als \u00fcberraschend nebens\u00e4chlich. Das Portr\u00e4t setzt sich zusammen aus der Beobachtung der Menschen, die in und mit dieser Stra\u00dfe leben. Und so gesehen werden alle zu gleicherma\u00dfen authentischen Auskunftgebern: die Stripperin ebenso wie die alteingesessene B\u00e4ckermeisterin, der Parkw\u00e4chter der chirurgischen Klinik nicht anders als der neu hinzugekommene Antiquit\u00e4tenh\u00e4ndler oder der f\u00fcnfj\u00e4hrige Jugoslawe Senaj, den nur seine Schaukel im Hof interessiert. Die f\u00fcr die Recherchen aufgewendete Zeit bezifferte der Autor Georg Friedel auf \"knapp 50 Jahre\". Er ist dort aufgewachsen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8f1ba6dc50e885c34f1f2ba30bea9a869a7335.jpg?x=548&y=366\/schillerstrasse-3-53-1977","genre":"Report, Dokumentation","start":1582917300,"stop":1582920600,"country":"D","releaseYear":"1977","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582920600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Haltestelle Wiener Platz (1978)","descr":"Was den Wiener Platz in erster Linie ausmacht, sind die h\u00f6lzernen Verkaufsst\u00e4nde des Stadtteilmarktes Haidhausen. Mit ihnen, mit einer Personenbeschreibung der Gem\u00fcsefrau, der Fischh\u00e4ndlerin, der Wurststandbesitzerinnen beginnt das Portr\u00e4t des Platzes aus dem Jahr 1978. Die Kamera verl\u00e4sst ihn kein einziges Mal. Trotzdem wird der Lebenslauf einer ganzen Vorstadt sichtbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1352495a31f80e633fb43bd9a0d175c35eba682.jpg?x=548&y=366\/haltestelle-wiener-platz-1978","genre":"Report, Dokumentation","start":1582920600,"stop":1582923600,"country":"D","releaseYear":"1978","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582923600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Sendlingerstra\u00dfe in M\u00fcnchen (1971)","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9fffdc23380cdaac30dcf8d3e0fd98073d949fd8.jpg?x=548&y=366\/die-sendlingerstrasse-in-muenchen-1971","genre":"Report, Dokumentation","start":1582923600,"stop":1582925400,"country":"D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582925400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Nur 10 Jahre hat es die Beatles gegeben. Wie keine andere Band hat sie ihre Generation gepr\u00e4gt. Als Idole von Jugendlichen in aller Welt waren sie Identifikationsfiguren \u00fcber ihre Generation hinaus. Die Songs der Beatles sind heute Klassiker. Was die Fab Four so herausragend macht und wie sie bis heute nachwirken, diskutieren wir mit der Musikerin und Beatles-Forscherin Stefanie Hempel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/669f23917ba22bc101fb8a01329c1ebe01a8c58c.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1582925400,"stop":1582929000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582929000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Euroblick","descr":"Das Magazin euroblick hat sich zum Ziel gesetzt, europ\u00e4ische Zusammenh\u00e4nge am anschaulichen Beispiel zu erkl\u00e4ren und dabei die farbigen Unterschiede europ\u00e4ischer Regionen lebendig darzustellen. Der Blick auf Land und Leute innerhalb Europas hat dabei einen besonderen Stellenwert. Ziel ist es, Verst\u00e4ndnis f\u00fcr ein zusammenwachsendes Europa zu schaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe3af1eda83a79976379ba96fd0b9e7ebf1f550a.jpg?x=548&y=366\/euroblick","genre":"Report, Magazin","start":1582929000,"stop":1582930800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582930800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1582930800,"stop":1582931700,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582931700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582931700,"stop":1582933320,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582933320":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1582933320,"stop":1582933500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582933500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97bcd19ab7889e6f0135fb01978f9421f477200a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1582933500,"stop":1582935000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582935000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1582935000,"stop":1582938600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582938600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Au\u00dferdem ist er Mitglied der Kommission \"Astronomie in Unterricht und Lehramt\". Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1582938600,"stop":1582939500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582939500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1582939500,"stop":1582941600,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582941600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Kann man aus der eigenen Existenz Eigenschaften des gesamten Universums ableiten? Die Antwort auf diese Frage hat etwas mit einer Barriere zu tun, der Beryllium-Barriere. Harald Lesch erkl\u00e4rt, was es damit auf sich hat (2005).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ea7d5823a13c175e8441ff3ba6cbcd24bb6a7d.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1582941600,"stop":1582942500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582942500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7555ba07e074e08c4a0fb0c9140fc0029d0af14c.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1582942500,"stop":1582944300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582944300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"In jeder Sendung wird ein konkretes Thema ausf\u00fchrlich vorgestellt und analysiert. Es geht zumeist um naturwissenschaftliche, medizinische oder gesellschaftliche Themen. \"Quarks\" ging erstmals 1993 auf Sendung. Die Idee zu der Wissenschaftsshow hatte Ranga Yogeshwar, der auch als Moderator auftritt. Er wechselt sich in dieser Funktion seit 2010 mit Ralph Caspers ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7443577bfe5b3712bd7a2e33e80646d81b95cfb2.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1582944300,"stop":1582947000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582947000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Nur 10 Jahre hat es die Beatles gegeben. Wie keine andere Band hat sie ihre Generation gepr\u00e4gt. Als Idole von Jugendlichen in aller Welt waren sie Identifikationsfiguren \u00fcber ihre Generation hinaus. Die Songs der Beatles sind heute Klassiker. Was die Fab Four so herausragend macht und wie sie bis heute nachwirken, diskutieren wir mit der Musikerin und Beatles-Forscherin Stefanie Hempel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/669f23917ba22bc101fb8a01329c1ebe01a8c58c.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1582947000,"stop":1582950600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582950600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1582950600,"stop":1582952400,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}