{"1600833600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Les Gammas! Les Gammas!","descr":"\"Les Gammas! Les Gammas!\" zeigt die Abenteuer der Besatzung eines au\u00dferirdischen Weltraumgef\u00e4hrts, das vom Sternbild Gamma kommend in Frankreich niedergeht. Die Gamms kommen aus einer scheinbar zur\u00fcckgebliebenen technologielosen, Geld, Hast, L\u00e4rm und Krieg nicht kennenden Zivilisation. Sie verf\u00fcgen \u00fcber gewisse magische Kr\u00e4fte, praktische Intelligenz und sprachliche Anpassungsf\u00e4higkeit. Sie k\u00f6nnen anfangs kein Wort Franz\u00f6sisch, doch sie verstehen schnell, sprechen, was sie h\u00f6ren, h\u00e4ufig und mit Freude nach und halten einmal Gelerntes fest. Ihr Erscheinen verursacht in Frankreich eine UFO-Psychose: viele haben sie gesehen, doch keiner kann ihre Existenz beweisen. Die Autorit\u00e4ren glauben an einen Spuk, doch nicht an die Gammas. Zusehens wird die franz\u00f6sische \u00d6ffentlichkeit gespalten. Die Gammas geraten in Gefahr; ein um Anerkennung k\u00e4mpfender Detektiv ist ihnen st\u00e4ndig auf der Spur. Die 39 Abenteuer f\u00fchren kreuz und quer durch Frankreich und enden auf dem Stern Gamma. Der Kurs bietet die M\u00f6glichkeit zum allm\u00e4hlichen Einh\u00f6ren, zum zunehmenden H\u00f6rverst\u00e4ndnis, zur Kenntnis der wichtigsten Strukturen der franz\u00f6sischen Sprache, zu einem elementaren Wortschatz und zu einer elementaren Lesebef\u00e4higung. Zuschauern mit Vorkenntnissen bietet er eine attraktive Gelegenheit zu deren Auffrischung und Erweiterung.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1600833600,"stop":1600835400,"country":"F\/D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600835400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Mathematik","descr":"Pythagoras zeichnet mit seinem Sch\u00fcler Quadrate in den Sand. Da stellt der Sch\u00fcler eine Frage, die selbst den gro\u00dfen Meister ins Schleudern bringt. Wer den Grundkurs Mathematik verfolgt, kennt die Antwort.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600835400,"stop":1600837200,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600837200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Englisch","descr":"Beim Passiv passiert etwas mit jemandem oder einer Sache. Fr\u00fcher wurde diese Form deshalb auch gern als \"Leidensform\" bezeichnet. Und wo k\u00f6nnte man die besser erkl\u00e4ren als bei den Folterinstrumenten im Kriminalmuseum?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e030246755ccf6425911327492544317c23a4647.jpg?x=548&y=366\/grips-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1600837200,"stop":1600838100,"country":"D","releaseYear":"2011-2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600838100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Englisch","descr":"Englisch ist eine Weltsprache. Wir brauchen sie im Urlaub, im Unterricht \u2013 und immer mehr auch im Alltag: Ohne Englischkenntnisse macht Musikh\u00f6ren einfach keinen Spa\u00df. Die Sendereihe hilft dabei, die englische Sprachwelt zu erschlie\u00dfen. Der Stoff baut auf dem Hauptschul-Lehrplan auf. Jede Woche gibt es eine neue, spannende wie leicht verst\u00e4ndliche Folge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e030246755ccf6425911327492544317c23a4647.jpg?x=548&y=366\/grips-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1600838100,"stop":1600839000,"country":"D","releaseYear":"2011-2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600839000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Im Norden Australiens macht sich Paula auf die Suche nach zwei ganz besonderen Tieren, dem Schnabeltier und dem Schnabeligel. Sie lebten schon zur Zeit der Dinosaurier, legen Eier wie die Reptilien, unsere Echsen also, s\u00e4ugen aber ihren Nachwuchs wie die S\u00e4ugetiere. Der eine, der Schnabeligel, hat Stacheln wie unser Igel und ist Meister im Insekten-Fangen unter der Erde. Das schafft er nur mit einem langen, kn\u00f6chernen Schnabel, an dem besondere Sensoren sitzen. Sie helfen ihm selbst die winzigsten Krabbler unter der Erde aufzusp\u00fcren. Auch das Schnabeltier hat Sinne, die wir nicht besitzen. Damit kann es mit geschlossenen Ohren und Augen unter Wasser auf die Jagd nach Krebsen und anderem Wassergetier gehen. Simon, ein Wildh\u00fcter, zeigt Paula wo die Schnabeltiere leben, was sie fressen, wie sie sich im Wasser zurecht finden. Margit, die Schnabeligelexpertin, zeigt Paula wo sich das witzige, eierlegende S\u00e4ugetier mit den langen Stacheln am wohlsten f\u00fchlt: ganz nah an einem Termitenhaufen. Es ist eine Reise zu den \u00e4ltesten und absonderlichsten Tiere Australiens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8d80ea45328403f451f9bd5543792d645bfdef3.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1600839000,"stop":1600840500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600840500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Im Mittelpunkt der mit Knete animierten Serie von den \"Wallace und Gromit\"-Machern steht der pfiffige Shaun, der mit seinen Artgenossen so manchen Schabernack treibt, von dem der Bauer nichts mitbekommt. Weiter Protagonisten sind der H\u00fctehund Bitzer und drei mit wenig Intelligenz gesegnete Schweine. Zusammen erleben die Bewohner des idyllisch gelegenen Bauernhofes die skurrilsten Abenteuer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d138733459c50a9c775bb3cd6e389177116f986e.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1600840500,"stop":1600840800,"country":"GB","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600840800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600840800,"stop":1600841700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600841700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1600841700,"stop":1600846200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600846200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Geschichte S\u00fcdafrikas","descr":"In der dritten Folge geht es um die Frage: Wem geh\u00f6rt das Land? Anfang des 20. Jahrhunderts ist die S\u00fcdafrikanische Union noch jung. Die gro\u00dfen Verlierer der K\u00e4mpfe um Land und Macht aber sind die Schwarzen, sie besitzen kein Wahlrecht. Die Wei\u00dfen, Buren und Briten, haben das Land unter sich aufgeteilt. Der ANC beginnt seinen \u2013 zun\u00e4chst gewaltlosen \u2013 Widerstand. Gro\u00dfes Vorbild ist Mahatma Gandhi. Als in Europa der 2. Weltkrieg w\u00fctet, sympathisieren viele Buren mit den deutschen Nationalsozialisten. Die Stimmung im Land versch\u00e4rft sich. Bei den Wahlen 1948 gewinnt die Nationale Partei mit einer hauchd\u00fcnnen Mehrheit. Die Apartheid wird Gesetz. Ein Mith\u00e4ftling von Nelson Mandela und Walter Sisulu berichtet vom qu\u00e4lenden Alltag auf der ber\u00fcchtigten Gefangeneninsel Robben Island. Heute ist er Professor an der Kapstadter Universit\u00e4t, Dr. Phil. Neville Alexander. Und die Tochter ber\u00fchmter wei\u00dfer Widerstandsk\u00e4mpfer berichtet aus dem Leben unter der Apartheid.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf87615a6a7a791967a324b6bdbb7f247e626149.jpg?x=548&y=366\/geschichte-suedafrikas","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600846200,"stop":1600848000,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600848000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"odysso","descr":"Mal sind es ungew\u00f6hnliche Geschichten, mal werden Dauerthemen und brisante Fragen neu und spannend beleuchtet. Immer gibt es etwas zu lernen. Das Wissensmagazin stellt Zusammenh\u00e4nge her und pr\u00fcft Erkenntnisse der Wissenschaft kritisch auf ihre Auswirkungen f\u00fcr Mensch, Gesellschaft und Umwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7c6479ccca08ba757a804a8d13aedeb01cb77c7.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1600848000,"stop":1600850700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600850700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600850700,"stop":1600852500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600852500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Handwerkskunst!","descr":"Manfred Goll ist Feint\u00e4schnermeister bei der Firma Braun B\u00fcffel in Kirn an der Nahe. F\u00fcr \"Handwerkskunst!\" stellt er eine Herrengeldb\u00f6rse aus Yak-Leder her. Die H\u00e4ute des tibetischen Hochlandrindes hat er bisher noch nicht verarbeitet. In den Kollektionen des Kleinlederwarenherstellers gibt es noch keine Artikel aus Yak-Leder. Bei dem Exemplar, das der Feint\u00e4schner f\u00fcr die Sendung fertigt, handelt es sich also um einen Prototypen. Alles ist handgemacht: Von den Papierschablonen f\u00fcr die Zuschnitte bis zur Verarbeitung des Leders. Aus etwa 50 Einzelteilen besteht die B\u00f6rse. Dazu geh\u00f6ren auch Seidenstoffe f\u00fcr das Futter und sogenanntes Pressleder als Verst\u00e4rkungsmaterial. \"Handwerkskunst!\" begleitet den Produktionsprozess von der Vorlagenskizze bis zum fertigen Produkt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600852500,"stop":1600855500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600855500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1600855500,"stop":1600858800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600858800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600858800,"stop":1600859700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600859700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600859700,"stop":1600860600,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600860600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tobis St\u00e4dtetrip: Wetzlar hautnah","descr":"Der Moderator entdeckt heute die Highlights der Stadt Wetzlar: hinauf auf Deutschlands h\u00f6chstes Baumhaus und tief hinab ins Bergwerk der Grube Malapertus. Tobias wandelt auf den Spuren Goethes, hilft bei der Produktion der weltber\u00fchmten Leica-Kamera, paddelt die Lahn entlang und lernt den Kult-Esel Hermann kennen. Au\u00dferdem gibt es viele weitere Tipps f\u00fcr den eigenen St\u00e4dtetrip nach Wetzlar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7eee03cca9a4435e0198f05af5119ab416f70d35.jpg?x=548&y=366\/tobis-staedtetrip-wetzlar-hautnah","genre":"Report, Dokumentation","start":1600860600,"stop":1600863300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600863300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gesichter der Flucht","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b59f6c05e6ab1ecdc61d7eaa967687f0affdba97.jpg?x=548&y=366\/gesichter-der-flucht","genre":"Report, Dokumentation","start":1600863300,"stop":1600866300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600866300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT \u2013 Demokratische Grundwerte f\u00fcr alle!","descr":"Integration von Fl\u00fcchtlingen, von Menschen mit Behinderung, von Langzeitarbeitslosen \u2013 Integration ist eine gro\u00dfe Herausforderung. Die RESPEKT-Reportage zeigt, was Integration eigentlich ist und wie sie gelingt","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d331eafbed4177fde100b40e903fc274dbd8e62.jpg?x=548&y=366\/respekt-demokratische-grundwerte-fuer-alle","genre":"Report, Reportage","start":1600866300,"stop":1600868100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600868100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mit dem Rad auf Korsika","descr":"Mit dem Rad kreuz und quer \u00fcber f\u00fcnf der sch\u00f6nsten Inseln Europas: Korsika, Kreta, Sardinien, Irland und Island. Vom s\u00fcdliche Mittelmeer bis in den hohen Norden, auf den Lieblingsstrecken unterschiedlicher Rad-Guides. Die Tour beginnt auf Korsika. Die Berge und kurvenreichen Stra\u00dfen sind eine Herausforderung f\u00fcr jeden Radfahrer. Daf\u00fcr entlohnt Korsika gro\u00dfz\u00fcgig mit einer urspr\u00fcnglichen Landschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc54e4991ed9af6fb86505d08176839f65c1451a.jpg?x=548&y=366\/mit-dem-rad-auf-korsika","genre":"Report, Dokumentation","start":1600868100,"stop":1600870800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600870800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"W wie Wissen","descr":"Die Wiege der Menschheit liegt in Afrika! Das galt als ausgemacht. Denn Fossilien unserer Vorfahren schienen das zu belegen. Auch die n\u00e4chsten Verwandten des Menschen, die Schimpansen, sind dort heimisch. Neue Funde deuten nun aber darauf hin, dass sich die Entwicklungslinien von Schimpanse und Mensch in Europa getrennt haben k\u00f6nnten \u2013 das w\u00e4re eine Revolution in der Evolutions-Forschung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3210ad223c12068188645849c5ff05393e002d5d.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600870800,"stop":1600872600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600872600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"so geht Medien","descr":"Fake News sind oft politisch motiviert. Die Verfasserinnen und Verfasser wollen damit die Einstellung der Rezipientinnen und Rezipienten zu bestimmten politischen Themen oder gesellschaftlichen Akteuren beeinflussen. Die Manipulation wird durch die Mechanismen sozialer Netzwerke oft zus\u00e4tzlich erleichtert: Die Nutzerinnen und Nutzer bekommen dort zum einen vorwiegend die Informationen angezeigt, die ihre eigene Meinung widerspiegeln. Zum anderen verst\u00e4rken einseitige Kommentare oder das Teilen von manipulierenden Inhalten die Wahrnehmung bestimmter politischer oder weltanschaulicher Positionen. Beides kann auch technisch generiert sein, durch so genannte Social Bots, die computergesteuert die Kommentarspalten f\u00fcllen oder Inhalte liken und teilen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd35d14efd1346e403b8b94d699a71e8b27204f3.jpg?x=548&y=366\/so-geht-medien","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600872600,"stop":1600873200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600873200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1600873200,"stop":1600875900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600875900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600875900,"stop":1600877700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600877700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"\u00dcber 18 Millionen Menschen pendeln regelm\u00e4\u00dfig zur Arbeit und nehmen zum Teil weite Wege in Kauf. Die Mehrheit der Berufspendler f\u00e4hrt mit dem Auto, nur ein kleiner Teil benutzt \u00f6ffentliche Verkehrsmittel \u2013 und das obwohl die Stra\u00dfen oft dicht sind und kilometerlange, nervige Staus die Folge. Wie m\u00fcsste der \u00f6ffentliche Nahverkehr gestaltet sein, damit Pendler gerne auf Bahnen und Busse umsteigen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600877700,"stop":1600881300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600881300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Lauterbach \u2013 Der Zukunft auf der Spur","descr":"Die Wissenschaftsjournalistin Andrea Lauterbach will wissen welche Technologien in naher Zukunft unser Leben ver\u00e4ndern. In der ersten Staffel schaut die studierte Biologin Lauterbach Wissenschaftlern und Ingenieuren aus dem Bereich der Medizintechnik bei der Arbeit \u00fcber die Schulter und testet die angesagten Profi-Gadgets, wo immer m\u00f6glich, selbst. Dabei macht sie angewandte Wissenschaften in Universit\u00e4ten, Forschungseinrichtungen und der Industrie erlebbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/680256c0e6b7a48f8c84d3356a71b88a6e982a1d.jpg?x=548&y=366\/lauterbach-der-zukunft-auf-der-spur","genre":"Report, Dokumentation","start":1600881300,"stop":1600882200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600882200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"In der Bildungssendung werden Begriffe erkl\u00e4rt, die mit der Demokratie im Zusammenhang stehen. In der normalen Berichterstattung in Funk und Fernsehen wird vorausgesetzt, dass jeder mit dem Vokabular vertraut ist. Da dies in Wirklichkeit nicht der Fall ist, soll mit dieser Sendung Aufkl\u00e4rung betrieben werden. Es wird auch erkl\u00e4rt, was Demokratie bedeutet und wohin sie sich in Zukunft entwickelt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600882200,"stop":1600884000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600884000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600884000,"stop":1600884900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600884900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mit dem Rad auf Irland","descr":"Irland ist ein Land voller Mystik und faszinierender Landschaften. Mit dem Journalisten Mark Graham geht es auf den Wild Atlantic Way, die l\u00e4ngste befestigte K\u00fcstenstra\u00dfe der Welt. Kleine Orte, die sich an die K\u00fcste schmiegen, und uralte Monumente, deren Ursprung sich im Nebel der Zeit verliert, s\u00e4umen den Weg. Bei der Fahrt spielt auch die Geschichte der geteilten Insel eine wichtige Rolle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2b2eaec4a3a1a8f06327a9fffdd4fcaf5b1b34b.jpg?x=548&y=366\/mit-dem-rad-auf-irland","genre":"Report, Dokumentation","start":1600884900,"stop":1600887600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600887600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Besser geht immer","descr":"Lokal statt global boomt beim Thema Ern\u00e4hrung. Immer mehr Menschen wenden sich regionalen Produkten zu und entdecken die Qualit\u00e4t guter Lebensmittel. Wie kann faires, frisches und nachhaltiges Essen f\u00fcr alle gelingen? Astrid Frohloff trifft kreative Selbstversorger, besucht den weltweit gr\u00f6\u00dften Gem\u00fcse-Dachgarten in Paris und zeigt, wie moderne High-Tech-Farmer in Berlin das Essen revolutionieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36a2e8e9b76961a00d46f5ea2aed1f061bf71570.jpg?x=548&y=366\/besser-geht-immer","genre":"Report, Dokumentation","start":1600887600,"stop":1600890300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600890300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-thema Gespr\u00e4ch","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8794ac0ccba496779fe2dd77b8878c4b4d3bf57.jpg?x=548&y=366\/alpha-thema-gespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1600890300,"stop":1600892100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600892100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Unser Schnitzel","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f6861c1d7cf7e124cf387ca5ecdef8f3537349d.jpg?x=548&y=366\/unser-schnitzel","genre":"Report, Dokumentation","start":1600892100,"stop":1600894800,"country":"A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600894800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Rio de Janeiro: \u00d6ko-Essen in der Favela","descr":"Regina Tchelly hat die Initiative \"\u00d6ko-Favela\" gegr\u00fcndet. Sie will den Menschen in den Favelas beibringen, ihre Nahrungsmittel optimal zu nutzen und sich gesund zu ern\u00e4hren. Mit ihrem Programm reist sie durch ganz Brasilien und mischt mit viel Energie und Humor ganze Viertel auf.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600894800,"stop":1600895700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600895700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"In der Bildungssendung werden Begriffe erkl\u00e4rt, die mit der Demokratie im Zusammenhang stehen. In der normalen Berichterstattung in Funk und Fernsehen wird vorausgesetzt, dass jeder mit dem Vokabular vertraut ist. Da dies in Wirklichkeit nicht der Fall ist, soll mit dieser Sendung Aufkl\u00e4rung betrieben werden. Es wird auch erkl\u00e4rt, was Demokratie bedeutet und wohin sie sich in Zukunft entwickelt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600895700,"stop":1600897500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600897500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1600897500,"stop":1600898400,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600898400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600898400,"stop":1600899900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600899900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1600899900,"stop":1600900200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600900200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1600900200,"stop":1600902600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600902600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"We don't make mistakes, just happy little accidents\" lautete das Motto des 1995 verstorbenen Amerikaners Bob Ross. In seiner Sendung wollte er den Zuschauer zeigen, wie einfach es ist, vorzeigbare Bilder zu malen. Der Mann mit dem markanten Minipli entwickelte eine eigene Technik, die sogenannte Nass-in-Nass-Malerei, durch die er mit wenigen Farben und Hilfsmitteln Landschaftsbilder kreierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97bcd19ab7889e6f0135fb01978f9421f477200a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1600902600,"stop":1600904400,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600904400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night-classics","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1600904400,"stop":1600908000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600908000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c114af0312f46526899d918bb716b0be8a297ac4.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1600908000,"stop":1600908900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600908900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1600908900,"stop":1600910100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600910100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600910100,"stop":1600911900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600911900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1600911900,"stop":1600914600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600914600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"\u00dcber 18 Millionen Menschen pendeln regelm\u00e4\u00dfig zur Arbeit und nehmen zum Teil weite Wege in Kauf. Die Mehrheit der Berufspendler f\u00e4hrt mit dem Auto, nur ein kleiner Teil benutzt \u00f6ffentliche Verkehrsmittel \u2013 und das obwohl die Stra\u00dfen oft dicht sind und kilometerlange, nervige Staus die Folge. Wie m\u00fcsste der \u00f6ffentliche Nahverkehr gestaltet sein, damit Pendler gerne auf Bahnen und Busse umsteigen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600914600,"stop":1600918200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600918200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"We don't make mistakes, just happy little accidents\" lautete das Motto des 1995 verstorbenen Amerikaners Bob Ross. In seiner Sendung wollte er den Zuschauer zeigen, wie einfach es ist, vorzeigbare Bilder zu malen. Der Mann mit dem markanten Minipli entwickelte eine eigene Technik, die sogenannte Nass-in-Nass-Malerei, durch die er mit wenigen Farben und Hilfsmitteln Landschaftsbilder kreierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1600918200,"stop":1600920000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}