{"1583384400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Avanti! Avanti!","descr":"Der Italienischkurs \"Avanti! Avanti!\" f\u00fchrt Anf\u00e4nger in einem halben Jahr zur Beherrschung der wichtigsten Konversationsformeln und der n\u00f6tigsten Grammatik. Auch zur Auffrischung vorhandener Italienischkenntnisse ist die Serie hervorragend geeignet. Alle Sendungen enthalten Verst\u00e4ndnis- und Einpr\u00e4ghilfen, die das Italienischlernen zum Vergn\u00fcgen machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1011aa0b7ca992770bac84b512c0fb384970b922.jpg?x=548&y=366\/avanti-avanti","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1583384400,"stop":1583386200,"country":"D","releaseYear":"1978","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583386200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"TELEKOLLEG Technologie","descr":"Die Lebenswege der Menschen unterscheiden sich ganz erheblich. Oft stehen unvorhersehbare H\u00fcrden einer geradlinigen Schulausbildung im Wege. Aber eine fundierte Ausbildung ist als solide Basis f\u00fcr ein erf\u00fclltes Berufsleben wichtig. Das Telekolleg er\u00f6ffnet Ihnen die M\u00f6glichkeit, Wissen aufzufrischen oder staatlich anerkannte Schulabschl\u00fcsse nachzuholen \u2013 auch sp\u00e4ter und neben Job und Familie.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1583386200,"stop":1583388000,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583388000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Mathe","descr":"Mit dem Programm \"GRIPS\" vermittelt ARD-alpha eine umfassende Grundbildung und das Basiswissen f\u00fcr die Pr\u00fcfung zum Hauptschulabschluss und zum Quali. Die Lektionen sind praxisorientiert und zeigen im Alltag, wie das Wissen angewendet wird. Vor Ort erkl\u00e4ren junge Hauptschullehrer in einem Lerndialog mit Sch\u00fclern die einzelnen Lernschritte. Das Programm deckt in der ersten Stufe in jeweils rund 40 Lektionen die Grundlagen in Mathematik, Deutsch und Englisch ab. Moderation: Sebastian Wohlrab","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed52df7f27630c4170706e3cd448cdfcb0c92837.jpg?x=548&y=366\/grips-mathe","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1583388000,"stop":1583388900,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583388900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Mathe","descr":"Mit dem Programm \"GRIPS\" vermittelt ARD-alpha eine umfassende Grundbildung und das Basiswissen f\u00fcr die Pr\u00fcfung zum Hauptschulabschluss und zum Quali. Die Lektionen sind praxisorientiert und zeigen im Alltag, wie das Wissen angewendet wird. Vor Ort erkl\u00e4ren junge Hauptschullehrer in einem Lerndialog mit Sch\u00fclern die einzelnen Lernschritte. Das Programm deckt in der ersten Stufe in jeweils rund 40 Lektionen die Grundlagen in Mathematik, Deutsch und Englisch ab. Moderation: Sebastian Wohlrab","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed52df7f27630c4170706e3cd448cdfcb0c92837.jpg?x=548&y=366\/grips-mathe","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1583388900,"stop":1583389800,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583389800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Willis Quiz Quark Club","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8885e2157e53867b37188946167d7d94eb7d331e.jpg?x=548&y=366\/willis-quiz-quark-club","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1583389800,"stop":1583391300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583391300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Str\u00f6mender Regen, tiefe Nacht und ausgerechnet jetzt wird das Scheunendach undicht. Schnell m\u00fcssen die Schafe bei ihren Erzrivalen im Schlamm Unterschlupf finden. Doch die Schweine sind auch in der Not eher fies als gastfreundlich. Bald tobt eine wilde Kissenschlacht. Bis Shaun einen Geistesblitz hat, bei dem er die Schweine ganz sch\u00f6n im Regen stehen l\u00e4sst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1583391300,"stop":1583391600,"country":"GB","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583391600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1583391600,"stop":1583392500,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583392500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1583392500,"stop":1583397000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583397000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Lebensgemeinschaft in der Wiese","descr":"F\u00fcr die Sch\u00fcler der Realschule in Beilngries findet die Biologiestunde auf einer Wiese im Altm\u00fchltal statt. Sie erforschen selbst\u00e4ndig die Lebensgemeinschaft in der Wiese, fangen allerhand Tiere und bestimmen Pflanzen. Durch den Film f\u00fchrt eine Heuschrecke als Trickfigur, sie h\u00fcpft von Wiese zu Wiese, immer wieder ist sie bedroht. Im Film werden verschiedene Wiesentypen und ihre Nutzungsarten vorgestellt, die Magerwiese am Hang im Altm\u00fchltal, eine Fettwiese, von der ein Landwirt das Futter f\u00fcr seine Tiere holt, der Rasen auf einem Golfplatz, auf dem ein Grashalm wie der andere ist und eine Feuchtwiese mit ihrer Artenvielfalt in einem oberbayerischen Naturschutzgebiet.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1583397000,"stop":1583397900,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583397900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tiere der Heimat","descr":"Es ist sp\u00e4ter Nachmittag, der Igel verl\u00e4sst sein Versteck und begibt sich auf Nahrungssuche. \u00dcberwiegend verzehrt er Kleintiere wie Larven, W\u00fcrmer und Insekten, notfalls auch Beeren oder Fr\u00fcchte. Als Kulturfolger siedelt er sich oft in der N\u00e4he menschlicher Wohnungen an. Hier l\u00e4sst sich bei einem Konflikt mit dem Hofhund beobachten, wie der Igel seine wichtigste Defensivwaffe, den Stachelpanzer, einsetzt.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1583397900,"stop":1583398800,"country":"D","releaseYear":"1992","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583398800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":"Die neuesten wissenschaftlichen Erkenntnisse, das umfangreiche Wissen von Experten und viele Tipps zur Selbsthilfe bei gesundheitlichen Beschwerden stehen im Mittelpunkt des Magazins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1583398800,"stop":1583401500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583401500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7555ba07e074e08c4a0fb0c9140fc0029d0af14c.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1583401500,"stop":1583403300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583403300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Erlebnis Hessen: Unbekannter Burgwald","descr":"Michael Hoffmann ist oft mit seinem Pferd unterwegs durch den Burgwald, vor allem um das Vogelvorkommen zu kartieren \u2013 den nur spatzengro\u00dfen Sperlingskauz oder auch einen br\u00fctenden Uhu im Steinbruch. Michael Hoffmann ist Experte f\u00fcr die Vogelwelt im Burgwald, dem Waldgebiet im Westen Hessens zwischen Frankenberg und Marburg. Seltene Vogelvorkommen und Moore zeichnen diesen Wald aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5818050c712b53b5b882da39cf455746f413305c.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-hessen-unbekannter-burgwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1583403300,"stop":1583406300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583406300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1583406300,"stop":1583409600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583409600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1583409600,"stop":1583411400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583411400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Die Energiewende ist eine Aufgabe von historischer Dimension: Nicht nur jeder B\u00fcrger muss sich umstellen, sondern auch die Industrie. Welche Schritte m\u00fcssen wir unternehmen, um in Deutschland CO2-arm produzieren und leben zu k\u00f6nnen? Auf welche Ver\u00e4nderungen m\u00fcssen wir uns gefasst machen? Und wie kommen wir schnell ans Ziel? Planet Wissen erkl\u00e4rt, wie die Energiewende in Deutschland gelingen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1583411400,"stop":1583415000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583415000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Einfach genial","descr":"T\u00e4glich werden in Deutschland etwa 130 Erfindungen patentiert. Darunter sind viele Ideen, die im Haushalt helfen und der Gesundheit dienen sollen. Doch wie werden die Ideen ber\u00fchmt, die das Licht der \u00d6ffentlichkeit wirklich nicht scheuen m\u00fcssen? Jede Woche stellt das Magazin pfiffige Ideen ins Rampenlicht. Seit dem Sendestart im Jahre 1996 hat dasTeam \u00fcber 3.000 Erfindungen vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e7a980cc214329ec509f03ab96c8ad6baa2859f.jpg?x=548&y=366\/einfach-genial","genre":"Report, Magazin","start":1583415000,"stop":1583416800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583416800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Noch in den 60er Jahren glaubte man, dass es auf der Venus so aussehen k\u00f6nnte wie auf der Erde vor vielen Millionen Jahren \u2013 ein Treibhaus mit Dschungel und Sauriern. Doch dann fand man heraus: In Wirklichkeit ist die Venus die reinste H\u00f6lle. (1999)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1583416800,"stop":1583417700,"country":"D","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583417700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"treffpunkt medizin","descr":"Seit es Lebewesen gibt, haben sich diese gemeinsam mit dem Licht der Sonne entwickelt. Energielieferant, Taktgeber und physikalische Faszination der Neuzeit- alles das ist das Licht zugleich. Licht ist aber nicht gleich Licht \u2013 unterschiedliche Spektralzusammensetzung, Intensit\u00e4t und Lichtgeometrien haben unterschiedliche Auswirkungen bei Mensch, Tier und Pflanzen. Licht liefert uns Energie und kann sogar heilende Wirkung haben. Im schlimmsten Fall allerdings kann das falsche Licht zum falschen Zeitpunkt sogar regelrecht krank machen \u2013 diese Tatsache ist Gegenstand intensiver wissenschaftlicher Forschungen geworden: So konnte in der Chronobiologie gezeigt werden, dass der Mensch eine innere Uhr, einen Taktgeber, besitzt, der sich nach dem Licht der Sonne richtet und unsere K\u00f6rperfunktionen in einem 24-Stunden-Rhythmus steuert. Durch die Verwendung von modernen Leuchtmitteln wie LEDs mit ihren der Sonne \u00e4hnlichen Spektralzusammensetzungen l\u00e4sst sich dieser Taktgeber allerdings leicht verwirren. Diese Manipulationen unseres Biorhythmus werden zunehmend mit chronischen Erkrankungen in Verbindung gebracht, man denke nur an die Herbst-Winter-Depression. treffpunkt medizin erforscht die Auswirkungen des Lichts auf unsere Gesundheit Experten aus Medizin & Naturwissenschaften. Bis ins 20. Jahrhundert hinein hat die Erforschung des Lichts, dieses mysteri\u00f6sen Stoffes, einige der gro\u00dfartigsten Physiker ihrer Zeit besch\u00e4ftigt. So sind die physikalischen Grundlagen heute weitgehend bekannt, der medizinische Aspekt des Lichtes, in seiner Wirkung auf Lebewesen, wird allerdings erst seit wenigen Jahrzehnten beforscht. Auf der anderen Seite k\u00f6nnen bestimmte Krankheiten durch gezielten Einsatz von Licht behandelt werden \u2013 Krankheiten etwa, die ihrerseits durch Lichtmangel ausgel\u00f6st werden, wie die Herbst-Winter-Depression. treffpunkt medizin erforscht die Auswirkungen des Lichts auf unsere Gesundheit mit folgenden Experten: Univ. Prof. Dr. Eva Schernhammer: Epidemiologin, besch\u00e4ftigt sich mit dem zirkadianen Rhythmus des Menschen im Bezug auf Licht, die Auswirkungen von Langzeit-Schichtarbeit und der Einfluss verschiedener Lichtqualit\u00e4ten auf chronische Erkrankungen, Univ. Prof. Dr. Karl Fischer: Universit\u00e4t f\u00fcr Angewandte Kunst, auch Veranstalter des Symposiums \"Licht und Gesundheit\", Univ. Prof. Dr. Edda Winkler-Prjek: AKH Wien, Leiterin der Ambulanz f\u00fcr Herbstdepressionen wo die Lichttherapie routinem\u00e4\u00dfig eingesetzt wird, Dr. Werner Gruber:Physiker & Entertainer, erkl\u00e4rt die physikalischen Grundlagen des Lichts, Univ. Prof. Dr. Richard Funk: technische Universit\u00e4t Dresden, Experte f\u00fcr \"Menschengem\u00e4\u00dfes Licht\" und die Blaulicht-Gefahr,Univ. Prof. Dr. Wolfgang Marktl: Chronobiologe und Gesamtheitsmediziner, Experte f\u00fcr Licht- und Zeitrhythmen des Menschen, Univ. Prof. Dr. Alexander Wunsch: Universit\u00e4t Wismar, forscht an den Auswirkungen nat\u00fcrlicher und k\u00fcnstlicher optischer Strahlung auf Mensch und Umwelt, \u00d6ffentlicher Referent f\u00fcr Fragen der Lichtinfrastruktur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae4003ded21214e0e5d8ed088090f5f2798cf0ae.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1583417700,"stop":1583420400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583420400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7555ba07e074e08c4a0fb0c9140fc0029d0af14c.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1583420400,"stop":1583422200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583422200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Nordtour","descr":"Ausfl\u00fcge und Reisen, Spa\u00df und Sport, Menschen und Geschichten: Das Reisemagazin bietet viele Tipps und Serviceangebote f\u00fcr den ganzen Norden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706ad5df320976e8ace95a683ad4ff2a7cb399e6.jpg?x=548&y=366\/nordtour","genre":"Report, Magazin","start":1583422200,"stop":1583424900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583424900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die wundersame Welt der Angler","descr":"Fu\u00dfball-Weltmeister Miroslav Klose hat eines der in Deutschland beliebtesten Hobbys: Angeln. Wohl mehr als f\u00fcnf Millionen Menschen finden Spa\u00df und Entspannung, wenn sie versuchen Fische zu fangen. Gerade bei jungen Gro\u00dfst\u00e4dtern findet die nur im Klischee beh\u00e4bige Freizeitbesch\u00e4ftigung immer mehr Anh\u00e4nger. Warum? Das fragt sich SWR-Reporter Kai Diezemann, der bisher noch nie einen Fisch am Haken hatte. Er reist an Angelseen, besucht Vereine und geht auf gro\u00dfe Szenetreffen. Er l\u00e4sst sich von Schauspieler Fritz Wepper in die Kunst des Fliegenfischens einweihen und geht mit Hobbyanglern auf gro\u00dfe Hochseeangeltour in Norwegen. Wenn der Fisch schlie\u00dflich auf dem Grill landet, ist ja eigentlich alles gut. Aber nicht nur unter Anglern gibt es eine gro\u00dfe Diskussion, ob Fische auch nur des Fischens wegen gefangen und dann wieder freigesetzt werden d\u00fcrfen. Kai Diezemann k\u00f6dert, angelt und redet: mit Anglern und Experten. Am Ende wird sich zeigen, ob er k\u00fcnftig seine Wochenenden am Rhein- und Neckarufer verbringt oder weiterhin Fischst\u00e4bchen br\u00e4t.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3119be384190ea7ada7b0bf37b7f3dc253bb942.jpg?x=548&y=366\/die-wundersame-welt-der-angler","genre":"Report, Reportage","start":1583424900,"stop":1583427600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583427600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Im Angelfieber","descr":"Angeln ist das letzte Abenteuer der Natur f\u00fcr jedermann. Unter dem Motto: \"Hauptsache drau\u00dfen\" kann man sich sein Essen selber fangen. Reichlich Beute machen Angler vor allem im zeitigen Fr\u00fchjahr. Jedes Jahr im M\u00e4rz und April f\u00fchrt der Weg von Millionen von Silberfischen zum Laichen durch den Strelasund an die Ostsee-K\u00fcste bei R\u00fcgen.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1583427600,"stop":1583429400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583429400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Feuer & Eis: Islands S\u00fcdwesten im Winter","descr":"Wenn die einsamen baumlosen Weiten Islands ganz zart von Puderschnee bedeckt sind, dann kommen Winterfreunde trotz der kurzen Tage dort voll auf ihre Kosten. Hei\u00dfe Quellen beliefern Freib\u00e4der und \"Hot Pots\", in denen das 40 Grad warme Wasser einen angenehmen Kontrast zur klaren kalten Luft bietet. Der Geysir Strokkur und der tosende Wasserfall Gullfoss h\u00fcllen sich in ein besonderes Licht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a45d34467008ca7b7256b2c5f8fecf54e3169c7c.jpg?x=548&y=366\/feuer-eis-islands-suedwesten-im-winter","genre":"Report, Dokumentation","start":1583429400,"stop":1583432100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583432100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Au\u00dferdem ist er Mitglied der Kommission \"Astronomie in Unterricht und Lehramt\". Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1583432100,"stop":1583433000,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583433000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie weltweit","descr":"\"alpha-demokratie weltweit\" erg\u00e4nzt \"alpha-demokratie\" freitags um politische Bildung aus einer globalen Perspektive.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84fca17ad4f513461e1c11dc819150955315a30f.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie-weltweit","genre":"Report, Dokumentation","start":1583433000,"stop":1583434800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583434800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583434800,"stop":1583435700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583435700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"L\u00e4nder-Menschen-Abenteuer","descr":"Ob mit dem Zug durch Russland oder mit dem Schiff nach Papua-Neuguinea, ob Toskana, Polen, S\u00fcdamerika oder Japan \u2013 die Doku-Reihe stellt stets faszinierende Menschen in den Mittelpunkt und berichtet \u00fcber ihr Leben, ihren Alltag, ihre Feste und ihre Br\u00e4uche in interessanten L\u00e4ndern und Regionen. Dabei lernt der Zuschauer Neues \u00fcber dortige Kultur, Natursch\u00f6nheiten und Lebensinhalte kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8325ba3ff42eef98b35a228b92ddb2e37099d818.jpg?x=548&y=366\/laender-menschen-abenteuer","genre":"Report, Dokumentation","start":1583435700,"stop":1583438400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583438400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich reparier' mir meine Welt","descr":"Zoran Werner und seine Mitstreiter im Seniorenrat von Budenheim bei Mainz wollen eine Alternative zum Wegschmei\u00dfen bieten. Sie m\u00f6chten ein Repair-Caf\u00e9 gr\u00fcnden und so Umwelt und Geldbeutel schonen. Fahrr\u00e4der, Stereoanlagen, Kaffeemaschinen oder Videorecorder k\u00f6nnen dort wieder fachkundig repariert werden. Die Reportage erz\u00e4hlt von Pl\u00e4nen, R\u00fcckschl\u00e4gen und Erfolgen auf dem Weg zur Abfallvermeidung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/458f8303b20aef57995075636625647aa53d717e.jpg?x=548&y=366\/ich-reparier-mir-meine-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1583438400,"stop":1583441100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583441100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Reparieren statt wegwerfen","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cd471a00b177198478b1caff6baa6482b3ba5ef.jpg?x=548&y=366\/reparieren-statt-wegwerfen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583441100,"stop":1583442900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583442900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Die Energiewende ist eine Aufgabe von historischer Dimension: Nicht nur jeder B\u00fcrger muss sich umstellen, sondern auch die Industrie. Welche Schritte m\u00fcssen wir unternehmen, um in Deutschland CO2-arm produzieren und leben zu k\u00f6nnen? Auf welche Ver\u00e4nderungen m\u00fcssen wir uns gefasst machen? Und wie kommen wir schnell ans Ziel? Planet Wissen erkl\u00e4rt, wie die Energiewende in Deutschland gelingen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1583442900,"stop":1583446500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583446500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie weltweit","descr":"\"alpha-demokratie weltweit\" erg\u00e4nzt \"alpha-demokratie\" freitags um politische Bildung aus einer globalen Perspektive.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84fca17ad4f513461e1c11dc819150955315a30f.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie-weltweit","genre":"Report, Dokumentation","start":1583446500,"stop":1583448300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583448300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1583448300,"stop":1583449200,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583449200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583449200,"stop":1583450700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583450700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1583450700,"stop":1583451000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583451000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1583451000,"stop":1583452800,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583452800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":null,"genre":"Report, Kamerafahrt","start":1583452800,"stop":1583456400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583456400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Au\u00dferdem ist er Mitglied der Kommission \"Astronomie in Unterricht und Lehramt\". Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c114af0312f46526899d918bb716b0be8a297ac4.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1583456400,"stop":1583457300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583457300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":null,"genre":"Report, Kamerafahrt","start":1583457300,"stop":1583460000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583460000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Au\u00dferdem ist er Mitglied der Kommission \"Astronomie in Unterricht und Lehramt\". Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ea7d5823a13c175e8441ff3ba6cbcd24bb6a7d.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1583460000,"stop":1583460900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583460900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7555ba07e074e08c4a0fb0c9140fc0029d0af14c.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1583460900,"stop":1583462700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583462700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"treffpunkt medizin","descr":"Seit es Lebewesen gibt, haben sich diese gemeinsam mit dem Licht der Sonne entwickelt. Energielieferant, Taktgeber und physikalische Faszination der Neuzeit- alles das ist das Licht zugleich. Licht ist aber nicht gleich Licht \u2013 unterschiedliche Spektralzusammensetzung, Intensit\u00e4t und Lichtgeometrien haben unterschiedliche Auswirkungen bei Mensch, Tier und Pflanzen. Licht liefert uns Energie und kann sogar heilende Wirkung haben. Im schlimmsten Fall allerdings kann das falsche Licht zum falschen Zeitpunkt sogar regelrecht krank machen \u2013 diese Tatsache ist Gegenstand intensiver wissenschaftlicher Forschungen geworden: So konnte in der Chronobiologie gezeigt werden, dass der Mensch eine innere Uhr, einen Taktgeber, besitzt, der sich nach dem Licht der Sonne richtet und unsere K\u00f6rperfunktionen in einem 24-Stunden-Rhythmus steuert. Durch die Verwendung von modernen Leuchtmitteln wie LEDs mit ihren der Sonne \u00e4hnlichen Spektralzusammensetzungen l\u00e4sst sich dieser Taktgeber allerdings leicht verwirren. Diese Manipulationen unseres Biorhythmus werden zunehmend mit chronischen Erkrankungen in Verbindung gebracht, man denke nur an die Herbst-Winter-Depression. treffpunkt medizin erforscht die Auswirkungen des Lichts auf unsere Gesundheit Experten aus Medizin & Naturwissenschaften. Bis ins 20. Jahrhundert hinein hat die Erforschung des Lichts, dieses mysteri\u00f6sen Stoffes, einige der gro\u00dfartigsten Physiker ihrer Zeit besch\u00e4ftigt. So sind die physikalischen Grundlagen heute weitgehend bekannt, der medizinische Aspekt des Lichtes, in seiner Wirkung auf Lebewesen, wird allerdings erst seit wenigen Jahrzehnten beforscht. Auf der anderen Seite k\u00f6nnen bestimmte Krankheiten durch gezielten Einsatz von Licht behandelt werden \u2013 Krankheiten etwa, die ihrerseits durch Lichtmangel ausgel\u00f6st werden, wie die Herbst-Winter-Depression. treffpunkt medizin erforscht die Auswirkungen des Lichts auf unsere Gesundheit mit folgenden Experten: Univ. Prof. Dr. Eva Schernhammer: Epidemiologin, besch\u00e4ftigt sich mit dem zirkadianen Rhythmus des Menschen im Bezug auf Licht, die Auswirkungen von Langzeit-Schichtarbeit und der Einfluss verschiedener Lichtqualit\u00e4ten auf chronische Erkrankungen, Univ. Prof. Dr. Karl Fischer: Universit\u00e4t f\u00fcr Angewandte Kunst, auch Veranstalter des Symposiums \"Licht und Gesundheit\", Univ. Prof. Dr. Edda Winkler-Prjek: AKH Wien, Leiterin der Ambulanz f\u00fcr Herbstdepressionen wo die Lichttherapie routinem\u00e4\u00dfig eingesetzt wird, Dr. Werner Gruber:Physiker & Entertainer, erkl\u00e4rt die physikalischen Grundlagen des Lichts, Univ. Prof. Dr. Richard Funk: technische Universit\u00e4t Dresden, Experte f\u00fcr \"Menschengem\u00e4\u00dfes Licht\" und die Blaulicht-Gefahr,Univ. Prof. Dr. Wolfgang Marktl: Chronobiologe und Gesamtheitsmediziner, Experte f\u00fcr Licht- und Zeitrhythmen des Menschen, Univ. Prof. Dr. Alexander Wunsch: Universit\u00e4t Wismar, forscht an den Auswirkungen nat\u00fcrlicher und k\u00fcnstlicher optischer Strahlung auf Mensch und Umwelt, \u00d6ffentlicher Referent f\u00fcr Fragen der Lichtinfrastruktur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae4003ded21214e0e5d8ed088090f5f2798cf0ae.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1583462700,"stop":1583465400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583465400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Die Energiewende ist eine Aufgabe von historischer Dimension: Nicht nur jeder B\u00fcrger muss sich umstellen, sondern auch die Industrie. Welche Schritte m\u00fcssen wir unternehmen, um in Deutschland CO2-arm produzieren und leben zu k\u00f6nnen? Auf welche Ver\u00e4nderungen m\u00fcssen wir uns gefasst machen? Und wie kommen wir schnell ans Ziel? Planet Wissen erkl\u00e4rt, wie die Energiewende in Deutschland gelingen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1583465400,"stop":1583469000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583469000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1583469000,"stop":1583470800,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}