{"1601179200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger","descr":"In 51 Lektionen werden die wichtigsten Grammatikstrukturen und der Grundwortschatz vermittelt. Wann sagt man \"some\" oder \"any\"? Wann hei\u00dft es \"he was\" und wann \"he has been\"? Die Antworten auf diese und viele andere Fragen, die Sie im Englischunterricht nie zu stellen wagten, liefert \"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger\" in witzigen Spielszenen und fundierten Erkl\u00e4rteilen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82c38dc0e14290f3eea4c9694ad9bceb4780fc77.jpg?x=548&y=366\/englisch-fuer-anfaenger","genre":"Report, Sprachkurs","start":1601179200,"stop":1601181000,"country":"D","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601181000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Pauk mit: Latein","descr":"Non scholae, sed vitae discimus! Nicht f\u00fcr die Schule, f\u00fcr das Leben lernen wir! In der Sendereihe \"Pauk mit: Latein\" wechseln sich folgende Kurse mit jeweils 13 Folgen ab: Grundkurs I, Grundkurs II, Grundkurs III, Aufbaukurs und \u00dcbersetzungskurs.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1601181000,"stop":1601181900,"country":"D","releaseYear":"1976-1977","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601181900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Pauk mit: Latein","descr":"Non scholae, sed vitae discimus! Nicht f\u00fcr die Schule, f\u00fcr das Leben lernen wir! In der Sendereihe \"Pauk mit: Latein\" wechseln sich folgende Kurse mit jeweils 13 Folgen ab: Grundkurs I, Grundkurs II, Grundkurs III, Aufbaukurs und \u00dcbersetzungskurs.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1601181900,"stop":1601182800,"country":"D","releaseYear":"1976-1977","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601182800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Anna, Schmidt & Oskar","descr":"Die Reihe orientiert sich am fakultativen Curriculum \"Begegnung mit einer Fremdsprache in der Grundschule\". Sie ist kein Fernsehsprachkurs, sondern will den Kindern mit lustigen und \u00fcberraschenden Kurzszenen, Liedern, Spielen und Geschichten einen spielerischen Zugang zur deutschen Sprache er\u00f6ffnen und zum Mit- und Nachsprechen, -singen und -spielen motivieren.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601182800,"stop":1601183700,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601183700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Anna, Schmidt & Oskar","descr":"Die Reihe orientiert sich am fakultativen Curriculum \"Begegnung mit einer Fremdsprache in der Grundschule\". Sie ist kein Fernsehsprachkurs, sondern will den Kindern mit lustigen und \u00fcberraschenden Kurzszenen, Liedern, Spielen und Geschichten einen spielerischen Zugang zur deutschen Sprache er\u00f6ffnen und zum Mit- und Nachsprechen, -singen und -spielen motivieren.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601183700,"stop":1601184600,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601184600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wissen macht Ah!","descr":"Im Essen und Trinken sollen Kalorien sein, die unseren K\u00f6per mit lebenswichtiger Energie versorgen. Zu viele davon sind ungesund, machen uns dick. Doch wie erkennt man eine Kalorie \u2013 und woran erkennt man ganz viele von ihnen? Warum wird einem im Auto hinten eher schlecht als vorne? Was sind arme Ritter (und wie hei\u00dfen sie noch)? Wie kann man ins Fettn\u00e4pfchen treten? Was ist Tofu?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44740a825d776979b23a02f74e5aefd835847d3c.jpg?x=548&y=366\/wissen-macht-ah","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601184600,"stop":1601186100,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601186100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"neuneinhalb","descr":"In neuneinhalb Minuten bringen die Reporter der Sendung Themen aus Gesellschaft und Politik auf den Punkt und suchen Antworten auf die verschiedensten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db17f13bf080d1aa88cdf03c7c85fbe9d8188683.jpg?x=548&y=366\/neuneinhalb","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601186100,"stop":1601186700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601186700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/810b0ce25931c9c6e16ba743ed9c6d0d4dd015d5.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1601186700,"stop":1601187600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601187600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1601187600,"stop":1601192700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601192700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mit dem Rad auf Korsika","descr":"Mit dem Rad kreuz und quer \u00fcber f\u00fcnf der sch\u00f6nsten Inseln Europas: Korsika, Kreta, Sardinien, Irland und Island. Vom s\u00fcdliche Mittelmeer bis in den hohen Norden, auf den Lieblingsstrecken unterschiedlicher Rad-Guides. Die Tour beginnt auf Korsika. Die Berge und kurvenreichen Stra\u00dfen sind eine Herausforderung f\u00fcr jeden Radfahrer. Daf\u00fcr entlohnt Korsika gro\u00dfz\u00fcgig mit einer urspr\u00fcnglichen Landschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc54e4991ed9af6fb86505d08176839f65c1451a.jpg?x=548&y=366\/mit-dem-rad-auf-korsika","genre":"Report, Dokumentation","start":1601192700,"stop":1601195400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601195400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mit dem Rad auf Irland","descr":"Irland ist ein Land voller Mystik und faszinierender Landschaften. Mit dem Journalisten Mark Graham geht es auf den Wild Atlantic Way, die l\u00e4ngste befestigte K\u00fcstenstra\u00dfe der Welt. Kleine Orte, die sich an die K\u00fcste schmiegen, und uralte Monumente, deren Ursprung sich im Nebel der Zeit verliert, s\u00e4umen den Weg. Bei der Fahrt spielt auch die Geschichte der geteilten Insel eine wichtige Rolle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2b2eaec4a3a1a8f06327a9fffdd4fcaf5b1b34b.jpg?x=548&y=366\/mit-dem-rad-auf-irland","genre":"Report, Dokumentation","start":1601195400,"stop":1601198100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601198100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mit dem Rad auf Kreta","descr":"Radfahrern bietet die Insel Kreta viele M\u00f6glichkeiten. Im gebirgigen Westen geht es kr\u00e4ftig bergan, doch auch im sanfteren Osten muss man in die Pedale treten. Der Grieche Adam Frogakis zeigt Urlaubern das echte Kreta abseits der Touristenzentren. Seine Touren f\u00fchren durch fruchtbare Landstriche. Von M\u00e4rz bis November bietet die in Agios Nikolaos beheimatete Schweizer Familie Gernet Radferien an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ba2e1a339d5613665e82a668118d5f94f2b6515.jpg?x=548&y=366\/mit-dem-rad-auf-kreta","genre":"Report, Dokumentation","start":1601198100,"stop":1601200800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601200800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Die Natur wird zunehmend von der Landwirtschaft und der Bebauung verdr\u00e4ngt. Die Folgen sind deutlich zu sp\u00fcren. Die rote Liste der vom Aussterben bedrohten Arten wird l\u00e4nger. Doch ohne Tiere und Pflanzen kann auch der Mensch nicht \u00fcberleben. Noch ist Deutschland so regenerationsf\u00e4hig, dass neue Biotope entstehen k\u00f6nnen. Dar\u00fcber diskutieren der Ornithologe Peter Bertold und der Biologe Martin Klatt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601200800,"stop":1601204400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601204400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"\u00dcber 18 Millionen Menschen pendeln regelm\u00e4\u00dfig zur Arbeit und nehmen zum Teil weite Wege in Kauf. Die Mehrheit der Berufspendler f\u00e4hrt mit dem Auto, nur ein kleiner Teil benutzt \u00f6ffentliche Verkehrsmittel \u2013 und das obwohl die Stra\u00dfen oft dicht sind und kilometerlange, nervige Staus die Folge. Wie m\u00fcsste der \u00f6ffentliche Nahverkehr gestaltet sein, damit Pendler gerne auf Bahnen und Busse umsteigen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601204400,"stop":1601208000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601208000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Viele Autos mit herk\u00f6mmlichen Motorkonzepten scheinen nicht mehr zeitgem\u00e4\u00df zu sein. Neue Antriebsformen wie Elektro-, Hybrid- oder Brennstoffzellen haben zwar Vorz\u00fcge, sind aber auch noch nicht ganz ausgereift. Der Maschinenbauingenieur Christian Beidl berichtet \u00fcber deren Vor- und Nachteile. Zudem erkl\u00e4rt der Mobilit\u00e4tsforscher Andreas Knie, warum er f\u00fcr den Ausbau der Elektromobilit\u00e4t pl\u00e4diert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601208000,"stop":1601211600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601211600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Das menschliche Ged\u00e4chtnis ist keine simple Festplatte. Forscher sprechen eher von einem neuronalen Netzwerk, in dem 100 Milliarden Nervenzellen durch mehr als 100 Billionen Synapsen miteinander verbunden sind. Und diese Verbindungen sind nicht starr, sondern flexibel, sie ver\u00e4ndern sich st\u00e4ndig. Man lernt dazu, erkennt neue Zusammenh\u00e4nge oder vergisst Dinge. Erinnerungen k\u00f6nnen sich ver\u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7088016e10f96628a7e330a3d6bba34f6b918333.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601211600,"stop":1601215200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601215200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kunst + Krempel","descr":"Namhafte Fachleute aus Museen und Kunsthandel erkl\u00e4ren den Besuchern ihre Familiensch\u00e4tze und bewerten diese schlie\u00dflich auch \u2013 nicht selten mit erstaunlichen Ergebnissen. Antiquit\u00e4ten werden so bei \"Kunst + Krempel\" zum Vehikel von Zeitreisen, auf die die Sendung ihre Zuschauerinnen und Zuschauer mitnimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/722f68dc0e98db647091f1452424836bacd814f4.jpg?x=548&y=366\/kunst-krempel","genre":"Report, Magazin","start":1601215200,"stop":1601217000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601217000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Newton","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddad39212d97e97d9020d5aa2a9b77e44c2f333e.jpg?x=548&y=366\/newton","genre":"Report, Magazin","start":1601217000,"stop":1601218500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601218500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vom Ahorn bis zur Zwiebel","descr":"Man muss nicht, aber man sollte und k\u00f6nnte und will es vielleicht wissen: warum Antonio Giacomo Stradivari den Ahornbaum so sehr liebte. Oder dass der Hopfen eine zweih\u00e4usige Pflanze ist. Oder dass der Fliegenwagwurz zur Familie der Orchideen geh\u00f6rt das alles und noch viel mehr enth\u00fcllt die 52teilige Serie \"Vom Ahorn bis zur Zwiebel \u2013 Pflanzen in unserer Umgebung\". Sie lehrt Pflanzen nach ihrer Wuchsform zu unterscheiden oder die charakteristischen Merkmale z.B. eines Laubbaumes zu erfassen. Sie informiert \u00fcber Heilkraft, Nutzwert oder Herkunft der einzelnen Pflanzen und wird so zu einem 52-teiligen \"Pflanzen-Bilderbuch\" in 5-Minuten Kapiteln, mit wundersch\u00f6nen Naturaufnahmen, aufw\u00e4ndigen 3D-Animationen und raffinierten Zeitraffereffekten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/832908a647f59bd9a5e9df3e7aa886444bfb67aa.jpg?x=548&y=366\/vom-ahorn-bis-zur-zwiebel","genre":"Report, Dokumentation","start":1601218500,"stop":1601218800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601218800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Xenius","descr":"K\u00e4fer sind auf allen Kontinenten au\u00dfer in der Antarktis verbreitet. Es gibt \u00fcber 350.000 beschriebene Arten. Viele davon erf\u00fcllen wichtige Aufgaben in der Natur. Aber einige K\u00e4fer k\u00f6nnen sich f\u00fcr Landwirte und F\u00f6rster zu richtigen Plagen entwickeln. Die \"Xenius\"-Moderatoren Caroline du Bled und Gunnar Mergner machen sich mit K\u00e4fer-Experten auf die Suche nach den kleinen Krabblern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08351f6d05b97de6cb4fa9e59f7d3a27fd858a41.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1601218800,"stop":1601220600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601220600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"W wie Wissen","descr":"Die Wiege der Menschheit liegt in Afrika! Das galt als ausgemacht. Denn Fossilien unserer Vorfahren schienen das zu belegen. Auch die n\u00e4chsten Verwandten des Menschen, die Schimpansen, sind dort heimisch. Neue Funde deuten nun aber darauf hin, dass sich die Entwicklungslinien von Schimpanse und Mensch in Europa getrennt haben k\u00f6nnten \u2013 das w\u00e4re eine Revolution in der Evolutions-Forschung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3210ad223c12068188645849c5ff05393e002d5d.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601220600,"stop":1601222400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601222400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Einfach genial","descr":"T\u00e4glich werden in Deutschland etwa 130 Erfindungen patentiert. Darunter sind viele Ideen, die im Haushalt helfen und der Gesundheit dienen sollen. Doch wie werden die Ideen ber\u00fchmt, die das Licht der \u00d6ffentlichkeit wirklich nicht scheuen m\u00fcssen? Jede Woche stellt das Magazin pfiffige Ideen ins Rampenlicht. Seit dem Sendestart im Jahre 1996 hat dasTeam \u00fcber 3.000 Erfindungen vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e7a980cc214329ec509f03ab96c8ad6baa2859f.jpg?x=548&y=366\/einfach-genial","genre":"Report, Magazin","start":1601222400,"stop":1601224200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601224200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"Altern ist ein unausweichlicher Prozess, der schon im fr\u00fchen Erwachsenenalter beginnt. Doch er l\u00e4uft nicht bei allen Menschen gleich ab. F\u00fcr viele standen die Chancen noch nie so gut wie heute, lange gesund und aktiv zu bleiben. In den letzten 150 Jahren hat sich die durchschnittliche Lebenserwartung in den Industriel\u00e4ndern verdoppelt. Wissenschaftler prognostizieren, dass sie weiter steigen wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd5adc485d212fe99b10b2221cf03f20b1d36bbf.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1601224200,"stop":1601226900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601226900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"BEN \u2013 Geboren im falschen K\u00f6rper","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601226900,"stop":1601227800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601227800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT \u2013 Demokratische Grundwerte f\u00fcr alle!","descr":"Die deutsche Demokratie soll Freiheit und Gleichheit f\u00fcr die B\u00fcrger des Landes gew\u00e4hrleisten. Die Grundwerte der Demokratie sind wichtig, werden aber oft vergessen, in letzter Zeit stehen sie sogar immer \u00f6fter in der Kritik. Die Reportagereihe soll mit ihren Beitr\u00e4gen \u00fcber die demokratischen Grundwerte informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/239d5c452ae40b195f5953e3d8ed855a102d9487.jpg?x=548&y=366\/respekt-demokratische-grundwerte-fuer-alle","genre":"Report, Reportage","start":1601227800,"stop":1601229600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601229600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601229600,"stop":1601230500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601230500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"DDR 1990","descr":"Im Mai 1990, wenige Monate nach dem Mauerfall und ein halbes Jahr vor der Wiedervereinigung, bereiste ein Filmteam Ostdeutschland. Bald w\u00fcrde die DDR Geschichte sein. Entstanden ist ein Roadmovie aus dem Dazwischen, aus dem Niemandsland zwischen Gestern und Morgen, Hoffen und Bangen, Ost und West. Die Filmemacher bannten den Alltag in den St\u00e4dten und D\u00f6rfern der Ostzone auf Zelluloid.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6651aa91d43eb692523ea4da03d827c90cdb5296.jpg?x=548&y=366\/ddr-1990","genre":"Report, Reportage","start":1601230500,"stop":1601233200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601233200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der gr\u00f6\u00dfte Geldtransport der Geschichte: Wie die D-Mark in den Osten kam","descr":"Fr\u00fchsommer 1990: Westdeutsche Geldtransporter mit 25 Milliarden D-Mark rollten in Richtung der damaligen DDR. Ab der innerdeutschen Grenze \u00fcbernahmen die Volkspolizei und die schwerbewaffnete Nationale Volksarmee die Bewachung der Transporte. Jede Fahrt glich einem Abenteuer, denn die Stra\u00dfen in den neuen Bundesl\u00e4ndern waren marode. Am 1. Juli 1990 musste das Geld vor Ort und verf\u00fcgbar sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a12b3a996143316e64409a2ee844d0d55d0de356.jpg?x=548&y=366\/der-groesste-geldtransport-der-geschichte-wie-die-d-mark-in-den-osten-kam","genre":"Report, Dokumentation","start":1601233200,"stop":1601235900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601235900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"BR-KLASSIK: Best of Klassik Open Airs","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6b0e096f813048f11e4b92f456ea5e823025f1ca.jpg?x=548&y=366\/br-klassik-best-of-klassik-open-airs","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601235900,"stop":1601241600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601241600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"lesenswert","descr":"Im Wechsel sprechen die Moderatorinnen und Moderatoren mit Autoren, die dabei ihre neuen B\u00fccher pr\u00e4sentieren. Im \"lesenswert\"-Fragebogen zeigen sich diese Schriftsteller auch von ihrer privaten Seite. Und im Kulturzentrum in Mainz (KUZ) werden die Autorengespr\u00e4che nicht nur frontal auf der B\u00fchne gef\u00fchrt, sondern finden mitten im Publikum statt, das auch etwas zu sagen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0023fd24f01aa8173c3337612b89166937835508.jpg?x=548&y=366\/lesenswert","genre":"Report, Magazin","start":1601241600,"stop":1601243400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601243400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-jazz: Mississippi Heat","descr":"Mit \"Mississippi Heat\" sorgt eine Band, die sich auf die Tradition des Blues-Rock aus den 1950ern bezieht, f\u00fcr den Schlussakkord. In dem aus Rock, Blues und Soul dicht gewebten musikalischen Geflecht, in dem die Dynamik der Gitarren den kr\u00e4ftigen Sound bestimmt, setzt nicht nur die elektrische verst\u00e4rkte Mundharmonika von Pierre Lacocque die wesentlichen Akzente, sondern bringt die Stimme der ebenfalls aus Chicago stammenden S\u00e4ngerin Inette Visor die Hitze des Mississippi in die Wackerhalle. Wer h\u00e4tte 1970 gedacht, dass aus dem ersten Event mit drei Konzerten, einem Film- und Vortragsabend eines der gr\u00f6\u00dften und renommiertesten Jazzfestivals Europas wird? Unz\u00e4hlige Konzerte von den internationalen Gr\u00f6\u00dfen des Jazz bis zu nationalen und lokalen Talenten zieren das Archiv der Jazzwoche \u2013 eine Liste, die sich sehen lassen kann. 45 Jahre, in denen Burghausen fest auf der Landkarte des Jazz verankert wurde \u2013 Grund genug, auch 2014 mit einem fulminanten Programm aufzuwarten, das Jazzpilger von nah und fern anlockte. Gro\u00dfe Stars wie Jamie Cullum, Patti Austin und Joe Lovano standen vom 25. bis 30. M\u00e4rz in Burghausen auf der B\u00fchne und sorgten daf\u00fcr, dass sich die Stadt f\u00fcr eine Woche in das Mekka des Jazz verwandelte. ARD-alpha hat die Konzerte in der Wackerhalle in h\u00f6chster Bild- und Soundqualit\u00e4t aufgezeichnet \u2013 so k\u00f6nnen alle Jazzfans sie nachgenie\u00dfen.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601243400,"stop":1601248500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601248500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1601248500,"stop":1601249400,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601249400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"We don't make mistakes, just happy little accidents\" lautete das Motto des 1995 verstorbenen Amerikaners Bob Ross. In seiner Sendung wollte er den Zuschauer zeigen, wie einfach es ist, vorzeigbare Bilder zu malen. Der Mann mit dem markanten Minipli entwickelte eine eigene Technik, die sogenannte Nass-in-Nass-Malerei, durch die er mit wenigen Farben und Hilfsmitteln Landschaftsbilder kreierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1601249400,"stop":1601250900,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601250900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1601250900,"stop":1601254500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601254500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be3f6686aa273684e7ee3e612f512febeae958a6.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1601254500,"stop":1601255400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601255400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1601255400,"stop":1601259000,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601259000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be3f6686aa273684e7ee3e612f512febeae958a6.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1601259000,"stop":1601259900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601259900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1601259900,"stop":1601263800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601263800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"We don't make mistakes, just happy little accidents\" lautete das Motto des 1995 verstorbenen Amerikaners Bob Ross. In seiner Sendung wollte er den Zuschauer zeigen, wie einfach es ist, vorzeigbare Bilder zu malen. Der Mann mit dem markanten Minipli entwickelte eine eigene Technik, die sogenannte Nass-in-Nass-Malerei, durch die er mit wenigen Farben und Hilfsmitteln Landschaftsbilder kreierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97bcd19ab7889e6f0135fb01978f9421f477200a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1601263800,"stop":1601265600,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}