{"1599364800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger","descr":"In 51 Lektionen werden die wichtigsten Grammatikstrukturen und der Grundwortschatz vermittelt. Wann sagt man \"some\" oder \"any\"? Wann hei\u00dft es \"he was\" und wann \"he has been\"? Die Antworten auf diese und viele andere Fragen, die Sie im Englischunterricht nie zu stellen wagten, liefert \"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger\" in witzigen Spielszenen und fundierten Erkl\u00e4rteilen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82c38dc0e14290f3eea4c9694ad9bceb4780fc77.jpg?x=548&y=366\/englisch-fuer-anfaenger","genre":"Report, Sprachkurs","start":1599364800,"stop":1599366600,"country":"D","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599366600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Pauk mit: Latein","descr":"Non scholae, sed vitae discimus! Nicht f\u00fcr die Schule, f\u00fcr das Leben lernen wir! In der Sendereihe \"Pauk mit: Latein\" wechseln sich folgende Kurse mit jeweils 13 Folgen ab: Grundkurs I, Grundkurs II, Grundkurs III, Aufbaukurs und \u00dcbersetzungskurs.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1599366600,"stop":1599367500,"country":"D","releaseYear":"1976-1977","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599367500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Pauk mit: Latein","descr":"Non scholae, sed vitae discimus! Nicht f\u00fcr die Schule, f\u00fcr das Leben lernen wir! In der Sendereihe \"Pauk mit: Latein\" wechseln sich folgende Kurse mit jeweils 13 Folgen ab: Grundkurs I, Grundkurs II, Grundkurs III, Aufbaukurs und \u00dcbersetzungskurs.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1599367500,"stop":1599368400,"country":"D","releaseYear":"1976-1977","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599368400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Anna, Schmidt & Oskar","descr":"Die Reihe orientiert sich am fakultativen Curriculum \"Begegnung mit einer Fremdsprache in der Grundschule\". Sie ist kein Fernsehsprachkurs, sondern will den Kindern mit lustigen und \u00fcberraschenden Kurzszenen, Liedern, Spielen und Geschichten einen spielerischen Zugang zur deutschen Sprache er\u00f6ffnen und zum Mit- und Nachsprechen, -singen und -spielen motivieren.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1599368400,"stop":1599369300,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599369300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Anna, Schmidt & Oskar","descr":"Die Reihe orientiert sich am fakultativen Curriculum \"Begegnung mit einer Fremdsprache in der Grundschule\". Sie ist kein Fernsehsprachkurs, sondern will den Kindern mit lustigen und \u00fcberraschenden Kurzszenen, Liedern, Spielen und Geschichten einen spielerischen Zugang zur deutschen Sprache er\u00f6ffnen und zum Mit- und Nachsprechen, -singen und -spielen motivieren.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1599369300,"stop":1599370200,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599370200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wissen macht Ah!","descr":"In dem etwas anderen TV-Magazin f\u00fcr Kinder versorgen Shary Reeves und Ralph Caspers Klugschei\u00dfer \u2013 und alle, die es werden wollen \u2013 mit dem gewissen Ah!, das Besserwisser vor Neid erblassen l\u00e4sst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c15d0c51113f35734c67fdc13342604e65909e0.jpg?x=548&y=366\/wissen-macht-ah","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599370200,"stop":1599371700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599371700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"neuneinhalb","descr":"\"neuneinhalb\",das Nachrichtenmagazin f\u00fcr Kinder, erkl\u00e4rt in ARD-alpha immer sonntags um 09.30 Uhr gesellschaftspolitische Themen so, dass sie jeder versteht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db17f13bf080d1aa88cdf03c7c85fbe9d8188683.jpg?x=548&y=366\/neuneinhalb","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599371700,"stop":1599372300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599372300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/810b0ce25931c9c6e16ba743ed9c6d0d4dd015d5.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1599372300,"stop":1599373200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599373200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1599373200,"stop":1599378300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599378300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Venetien \u2013 Kulturland zwischen Dolomiten und Podelta","descr":"Venetien, das Land zwischen Alpen und Adria, ist altes Kulturland.Es wird beherrscht und gepr\u00e4gt durch den Namensgeber Venedig. In der Region liegen Padua, Verona, Vicenza \u2013 St\u00e4dte, die mit ihren Kunstsch\u00e4tzen j\u00e4hrlich Millionen Touristen anziehen. Die Dokumentation \"Reisewege Venetien\" l\u00e4dt ein auf eine Reise durch das alte Kulturland \u2013 von den Dolomiten bis zum Podelta.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e1d28377b17e0fbc0a280dfcbd326b7ee46c663.jpg?x=548&y=366\/venetien-kulturland-zwischen-dolomiten-und-podelta","genre":"Report, Dokumentation","start":1599378300,"stop":1599381000,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599381000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"L\u00e4nder-Menschen-Abenteuer","descr":"Ob mit dem Zug durch Russland oder mit dem Schiff nach Papua-Neuguinea, ob Toskana, Polen, S\u00fcdamerika oder Japan \u2013 die Doku-Reihe stellt stets faszinierende Menschen in den Mittelpunkt und berichtet \u00fcber ihr Leben, ihren Alltag, ihre Feste und ihre Br\u00e4uche in interessanten L\u00e4ndern und Regionen. Dabei lernt der Zuschauer Neues \u00fcber dortige Kultur, Natursch\u00f6nheiten und Lebensinhalte kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a912f706f4437fc9f311972f330075cbd4a26dcd.jpg?x=548&y=366\/laender-menschen-abenteuer","genre":"Report, Dokumentation","start":1599381000,"stop":1599383700,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599383700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ostw\u00e4rts \u2013 Mit dem Rucksack der Sonne entgegen","descr":"Mit dem Ziel, m\u00f6glichst viel \u00fcber die Gewohnheiten anderer Kulturen zu lernen, reist Julia Finkernagel durch Kirgistan, Tadschikistan und Usbekistan. Die Reihe lebt von den ungeplanten Begegnungen der Protagonistin mit Menschen vor der Kulisse toller Landschaften und zentralasiatischer orientalischer St\u00e4dte. Oybek Ostanov wartet am Grenzposten Bekobod auf Julia, um ihr sein Usbekistan zu zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/748d79d3525f477df177949df90d3cc58986b755.jpg?x=548&y=366\/ostwaerts-mit-dem-rucksack-der-sonne-entgegen","genre":"Report, Reportage","start":1599383700,"stop":1599386400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599386400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Das 2005 gegr\u00fcndete Internetportal YouTube ist eine der erfolgreichsten Plattformen f\u00fcr Videoinhalte. Besonders Jugendliche nutzen es als Informationsangebot. Das Medium hat sich allerdings in den letzten Jahren auch zu einem Sammelbecken verwirrender Verschw\u00f6rungstheorien entwickelt. Der Publizist Lutz Fr\u00fchbrodt und die Community-Managerin Samira Sch\u00fctz sprechen \u00fcber diese Problematik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/07ceef03b063ad717ff7f64f0a676c11a10c6b2f.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599386400,"stop":1599390000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599390000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Das vernetzte Krankenhaus soll mehr Zeit f\u00fcr die Patienten bringen und die medizinische Behandlung verbessern. Neben dem Einsatz k\u00fcnstlicher Intelligenz in der Verwaltung sowie computergest\u00fctzter Hilfen in Operationss\u00e4len, hat die Digitalisierung weitere Aspekte. Die Experten Anke Diehl und Sven Meister sprechen dar\u00fcber, wohin die digitale Entwicklung in der Medizin f\u00fchren k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/07ceef03b063ad717ff7f64f0a676c11a10c6b2f.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599390000,"stop":1599393600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599393600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Gem\u00e4ss einer Statistik wird in Deutschland jeden dritten Tag eine Frau von ihrem aktuellen oder Ex-Partner get\u00f6tet. Frauen werden im Alltag regelm\u00e4\u00dfig bedroht und beschimpft oder erfahren Gewalt. Trotz der Me-Too-Bewegung und Emanzipation ist Frauenhass immer noch verbreitet. Die Strafverteidigerin und Autorin Christina Clemm und der Soziologe Rolf Pohl diskutieren im Studio \u00fcber dieses Thema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e11362840effea7f9cbf4e37667b642a0523a4e.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599393600,"stop":1599397200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599397200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"In jeder Sendung widmen sich zwei Moderatoren einem konkreten Thema. In dem von WDR, SWR und BR im Wechsel produzierten Wissensmagazin werden Fernsehen und Internet geschickt kombiniert. Seit dem Start der Sendung im September 2002 ist man diesem Konzept treu geblieben. Zu allen Themen, die in den Sendungen behandelt werden, gibt es weiterf\u00fchrende Informationen auf der Internetseite.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599397200,"stop":1599400800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599400800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kunst + Krempel","descr":"Namhafte Fachleute aus Museen und Kunsthandel erkl\u00e4ren den Besuchern ihre Familiensch\u00e4tze und bewerten diese schlie\u00dflich auch \u2013 nicht selten mit erstaunlichen Ergebnissen. Antiquit\u00e4ten werden so bei \"Kunst + Krempel\" zum Vehikel von Zeitreisen, auf die die Sendung ihre Zuschauerinnen und Zuschauer mitnimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7f33a31b264ebe498176985dffa4681d77b1ba0.jpg?x=548&y=366\/kunst-krempel","genre":"Report, Magazin","start":1599400800,"stop":1599402600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599402600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Newton","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddad39212d97e97d9020d5aa2a9b77e44c2f333e.jpg?x=548&y=366\/newton","genre":"Report, Magazin","start":1599402600,"stop":1599403800,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599403800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vom Ahorn bis zur Zwiebel","descr":"Die rotbraune Frucht kennt jedes Kind, den stattlichen Baum kennt jeder Biergarteng\u00e4nger. Doch die Kastanie birgt noch so manches Geheimnis. So \u00e4ndern z. B. ihre Bl\u00fcten die Farbe, um mit Bienen zu kommunizieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/832908a647f59bd9a5e9df3e7aa886444bfb67aa.jpg?x=548&y=366\/vom-ahorn-bis-zur-zwiebel","genre":"Report, Dokumentation","start":1599403800,"stop":1599404400,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599404400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Xenius","descr":"Pollen machen vielen Menschen das Leben schwer, weil sie allergisch auf Haselnuss- oder Birkenpollen reagieren. Dabei k\u00f6nnen die Winzlinge sehr viel mehr als Nasen zum Laufen bringen: Sie sind fast unzerst\u00f6rbar, \u00fcberstehen Hitze, Eisesk\u00e4lte und Millionen von Jahren. Die winzigen Allesk\u00f6nner k\u00f6nnen auch ganz verschiedenen Wissenschaftszweigen Informationen liefern \u2013 sogar \u00fcber die Steinzeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08351f6d05b97de6cb4fa9e59f7d3a27fd858a41.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1599404400,"stop":1599406200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599406200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"W wie Wissen","descr":"Leuchtdioden haben den Alltag l\u00e4ngst erobert. Sie verbrauchen weniger Energie als Gl\u00fchbirnen und sind extrem lichtstark. Auch in Autoscheinwerfern werden sie deshalb zunehmend verbaut. Doch Netzhautforscher warnen jetzt vor der Wirkung des LED-Lichts auf die Augen. Das kann vor allem nachts zum Problem werden, wenn das Auge ohnehin empfindlicher ist und mehr Licht bis zur Netzhaut durchl\u00e4\u00dft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d6d71fef1e6407581360e04df94f45c3b786d9b.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599406200,"stop":1599408000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599408000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Einfach genial","descr":"T\u00e4glich werden in Deutschland etwa 130 Erfindungen patentiert. Darunter sind viele Ideen, die im Haushalt helfen und der Gesundheit dienen sollen. Doch wie werden die Ideen ber\u00fchmt, die das Licht der \u00d6ffentlichkeit wirklich nicht scheuen m\u00fcssen? Jede Woche stellt das Magazin pfiffige Ideen ins Rampenlicht. Seit dem Sendestart im Jahre 1996 hat dasTeam \u00fcber 3.000 Erfindungen vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e7a980cc214329ec509f03ab96c8ad6baa2859f.jpg?x=548&y=366\/einfach-genial","genre":"Report, Magazin","start":1599408000,"stop":1599409800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599409800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"In jeder Sendung wird ein konkretes Thema ausf\u00fchrlich vorgestellt und analysiert. Es geht zumeist um naturwissenschaftliche, medizinische oder gesellschaftliche Themen. \"Quarks\" ging erstmals 1993 auf Sendung. Die Idee zu der Wissenschaftsshow hatte Ranga Yogeshwar, der auch als Moderator auftritt. Er wechselt sich in dieser Funktion seit 2010 mit Ralph Caspers ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f847276b3d246af2a70ca8778c64ff2a076bbed2.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1599409800,"stop":1599412500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599412500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Am Rande der malerischen holl\u00e4ndischen Stadt Utrecht, direkt neben einer Stadtautobahn: Ein kleines, w\u00fcrfelf\u00f6rmiges H\u00e4uschen \u2013 es wirkt etwas verloren. Als es gebaut wurde, war es f\u00fcr die meisten ein Skandal, f\u00fcr einige aber eine Sensation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1599412500,"stop":1599413400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599413400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT \u2013 Demokratische Grundwerte f\u00fcr alle!","descr":"Wie kann das Wissen \u00fcber den Holocaust weitervermittelt und niemals vergessen werden? 75 Jahre nach dem Ende des Zweiten Weltkrieges und dem Ende des Nazi-Regimes in Deutschland gibt es nur noch wenige \u00dcberlebende, die von dem Grauen in den Konzentrationslagern berichten k\u00f6nnen. Wie kann Erinnern gelingen, wenn die letzten Zeitzeug*innen verstorben sind?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7911a0b9be88afa0dfcad8a0b363309c5fd7a09.jpg?x=548&y=366\/respekt-demokratische-grundwerte-fuer-alle","genre":"Report, Reportage","start":1599413400,"stop":1599415200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599415200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599415200,"stop":1599416100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599416100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vieler Herren H\u00e4user","descr":"Das Kinsky, ein Hildebrandt-Bau, z\u00e4hlt zu den bedeutenden Barockbauten Wiens. Im noch \u00e4lteren Palais Batthy\u00e1ny residierte Eleonore Batthy\u00e1ny-Strattmann. Sie verband eine enge Freundschaft mit dem alten Prinzen Eugen. Das Palais Ferstel ist ein Prachtbau von Ring-Stararchitekt Heinrich von Ferstel. Bekannt wurde \"das Ferstel\" vor allem durch das Wiener Traditionscaf\u00e9 schlechthin, das Caf\u00e9 Central.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee74f48e6a0525e77174454362e9de29d02f5921.jpg?x=548&y=366\/vieler-herren-haeuser","genre":"Report, Dokumentation","start":1599416100,"stop":1599418800,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599418800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vieler Herren H\u00e4user","descr":"Johann Strau\u00df war der Familie Coburg zeitlebens in Freundschaft verbunden, weilte immer wieder im Palais Coburg und widmete den Coburgs auch so manche Komposition. Der Wechsel seiner Staatsb\u00fcrgerschaft hatte einen Herzensgrund: In Deutschland konnte der Komponist die Scheidung von seiner zweiten Frau durchsetzen, die im \u00f6sterreichischen katholischen Eherecht seinerzeit nicht m\u00f6glich war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f44175cab269e6fe123aa508c12203417287e7b1.jpg?x=548&y=366\/vieler-herren-haeuser","genre":"Report, Dokumentation","start":1599418800,"stop":1599421500,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599421500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Meisterwerke der Klassischen Musik","descr":"Diese audiovisuelle Konzertf\u00fchrer-Reihe gibt ungeahnte Einblicke in die wichtigsten Werke der Musikgeschichte vom Barock bis zur Moderne und l\u00e4sst den Zuschauer diese Meisterwerke dabei v\u00f6llig neu erfahren und genie\u00dfen. In den einzelnen Folgen erl\u00e4utern hochkar\u00e4tige K\u00fcnstler und Musikwissenschaftler die Entstehungsgeschichte der St\u00fccke, ihre musikalische Struktur und Besonderheiten und setzen sie in Beziehung zum Leben des jeweiligen Komponisten und zu der Zeit, in der sie entstanden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bfcc386a7044ef236aba1b55d2ba42b86916717.jpg?x=548&y=366\/meisterwerke-der-klassischen-musik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599421500,"stop":1599423300,"country":"D","releaseYear":"2007-2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599423300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"BR-KLASSIK: Mariss Jansons dirigiert die Alpensymphonie","descr":"Dieses Werk kann man getrost als \"monumental\" bezeichnen. Sogar im wortw\u00f6rtlichen Sinne: \"Eine Alpensinfonie\" von Richard Strauss nimmt den Zuh\u00f6rer mit auf eine Gipfeltour. Daf\u00fcr f\u00e4hrt der M\u00fcnchner Komponist, der selbst ein leidenschaftlicher Bergsteiger war, nahezu alles an Instrumenten auf, was zur Entstehungszeit der Symphonie um 1915 m\u00f6glich war: Ein Heckelphon, TamTam, Hornfernorchester, Orgel, Windmaschinen und Donnerblech! Rund 130 Musiker sorgen f\u00fcr die perfekte Alpenidylle, von der Nacht und dem Sonnenaufgang \u00fcber Kuhglockenl\u00e4uten auf der Alm, eine Gipfelvision mit anschlie\u00dfendem Unwetter bis zum gefahrenreichen Abstieg, der wieder in die Nacht m\u00fcndet. \"Ich hab einmal komponieren wollen, wie die Kuh die Milch gibt,\" hat Strauss selbst \u00fcber sein Werk gesagt. Dies ist ein typisches Bonmont f\u00fcr ihn. Denn nat\u00fcrlich war er ein Schalk, freute sich an musikalischen Eulenspiegeleien, am Necken des Musikestablishments und brachte sein Publikum gern zum Lachen. Doch hinter der pittoresken Postkartenromantik der Berge verbirgt sich ein Meisterwerk der Instrumentierung, das eine von Nietzsche beeinflusste philosophische Botschaft birgt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a5492605550e73d7d95563368cc5e8112285eaa.jpg?x=548&y=366\/br-klassik-mariss-jansons-dirigiert-die-alpensymphonie","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599423300,"stop":1599426600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599426600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Auf ein Wort...","descr":"In der TV-Sendung \"Auf ein Wort\" diskutiert Michel Friedman mit renommierten Geisteswissenschaftlern und Pers\u00f6nlichkeiten des \u00f6ffentlichen Lebens \u00fcber Grundsatzfragen unserer Zeit \u2013 eine Gedankenreise zur Erkundung der Dialektik scheinbar eindeutiger Begriffe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c07569473867042619515119142682417bff873e.jpg?x=548&y=366\/auf-ein-wort","genre":"Report, Diskussion","start":1599426600,"stop":1599429300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599429300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-jazz: The Cookers","descr":"Burghausen \u2013 das ist einmal im Jahr die ganze Welt des Jazz. Der Bayerische Rundfunk hat die herausragende Qualit\u00e4t des Festivals schon fr\u00fch erkannt. Fast von Anfang an wurden Konzerte f\u00fcr den H\u00f6rfunk mitgeschnitten, kurze Zeit sp\u00e4ter wurde auch f\u00fcr das Fernsehen aufgezeichnet. BR-alpha hat mit \"Jazz oder nie!\" einen festen Sendeplatz etabliert, der jeden zweiten Sonntag um 21.15 Uhr die Freunde des Jazz bereits zur Primetime mit ihrer Lieblingsmusik bedient.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599429300,"stop":1599435300,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599435300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1599435300,"stop":1599436200,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599436200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8522fe7e8496cd560a297f88f65882751dcd591b.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1599436200,"stop":1599438000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599438000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1599438000,"stop":1599441900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599441900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b23c7be17e4eee1b61b0f8ccbc0110e04e3ad620.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1599441900,"stop":1599442800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599442800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":null,"genre":"Report, Kamerafahrt","start":1599442800,"stop":1599447600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599447600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c114af0312f46526899d918bb716b0be8a297ac4.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1599447600,"stop":1599448500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599448500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1599448500,"stop":1599449400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599449400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8522fe7e8496cd560a297f88f65882751dcd591b.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1599449400,"stop":1599451200,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}