{"1597982400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Portugal: Land, Leute und Sprache","descr":"Mehrteiler \u00fcber Land und Leute in Portugal mit kleinem Sprachkurs. Portr\u00e4t des s\u00fcdeurop\u00e4ischen Landes Portugal: Sehensw\u00fcrdigkeiten, landschaftliche Impressionen, historische und kulturhistorische Anmerkungen. Portr\u00e4t der portugiesischen Ferieninsel Madeira.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e71dee908723d8a74afadf9dfcbad00c9a6b38f6.jpg?x=548&y=366\/portugal-land-leute-und-sprache","genre":"Report, Dokumentation","start":1597982400,"stop":1597984200,"country":"D","releaseYear":"1998","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597984200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Englisch","descr":"In der letzten Folge, die von Carolin anmoderiert wird, wird der Bavarian gefeuert, aktiviert Humphrey Bogart Cookies, springt der Cowboy bei sensiblen Chefs ein, will Eric einem Hummer gleichen, lernen alle, dass auch die besten Dinge irgendwann ein Ende haben m\u00fcssen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edda767e32354c063376cb2d519f80ee0317a9f5.jpg?x=548&y=366\/grundkurs-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1597984200,"stop":1597986000,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597986000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Deutsch","descr":"Mit dem Programm GRIPS vermittelt ARD-alpha eine umfassende Grundbildung und das Basiswissen f\u00fcr die Pr\u00fcfung zum Hauptschulabschluss und zum Quali. Die Lektionen sind praxisorientiert und zeigen im Alltag, wie das Wissen angewendet wird. Vor Ort erkl\u00e4ren junge Hauptschullehrer in einem Lerndialog mit Sch\u00fclern die einzelnen Lernschritte. Das Programm deckt in der ersten Stufe in jeweils rund 40 Lektionen die Grundlagen in Mathematik, Deutsch und Englisch ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/664ecb2dad5cd4be83d101bf42b76463ca82ca9f.jpg?x=548&y=366\/grips-deutsch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1597986000,"stop":1597986900,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597986900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Deutsch","descr":"Gute Informationen sind die Grundlage daf\u00fcr, dass man ernst genommen wird: Wenn man ein Referat halten m\u00f6chte, muss man sich \u00fcber sein Thema informieren. Auch wenn man sich \u00fcber ein Thema nur unterhalten m\u00f6chte, macht das viel mehr Spa\u00df, wenn man auch etwas wei\u00df. Doch wie findet man entsprechende Informationen, und wie wertet man sie aus? Wie sucht man Informationen, wie nutzt man das Internet?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ecc86bc7b40dc66e0072c042f640499eaa51a266.jpg?x=548&y=366\/grips-deutsch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1597986900,"stop":1597987800,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597987800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Klasse Segel Abenteuer","descr":"Es ist das gr\u00f6\u00dfte Abenteuer ihres Lebens! Sechs Monate lang segeln 30 Zehntkl\u00e4ssler aus Bayern um die halbe Welt. Der Dreimaster \"Thor Heyerdahl\" ist f\u00fcr die Gymnasiasten Klassenzimmer und Lebensraum in einem. Die Reiseroute f\u00fchrt sie von Kiel \u00fcber die Kanarischen Inseln in die Karibik, von Panama \u00fcber Kuba und die Bermudas zur\u00fcck \u00fcber die Azoren nach Kiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/30cf52f622dc5c7dca8508ce89cc3795d31d7489.jpg?x=548&y=366\/klasse-segel-abenteuer","genre":"Serie, Dokusoap","start":1597987800,"stop":1597989300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597989300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Die neue TrillerpfeifeAls Bitzer seine alte Trillerpfeife gegen einen digitalen High-Tech Triller ersetzt, beginnen neue Zeiten: Die H\u00fchner picken brav K\u00f6rner und legen Eier. Die Schweine r\u00e4umen ihren Stall auf. Die Schafe fressen ohne Umschweife ihr Trockenfutter. Aber dann f\u00e4llt Bitzer die neue Pfeife auf den Boden, und ab jetzt l\u00e4uft alles r\u00fcckw\u00e4rts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d138733459c50a9c775bb3cd6e389177116f986e.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1597989300,"stop":1597989600,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597989600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ded7aa913880d425c3bf2046fb4dd61c9e41ab65.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1597989600,"stop":1597990500,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597990500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1597990500,"stop":1597995000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597995000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kant, Sophie und der Kategorische Imperativ","descr":"\"Handle so, dass die Maxime deines Willens jederzeit zugleich als Prinzip einer allgemeinen Gesetzgebung gelten k\u00f6nne.\" Immanuel Kants Kategorischer Imperativ, 1788 entstanden, hat G\u00fcltigkeit bis heute. Nur: was sagt dieser Kategorische Imperativ aus? Was bedeutet er konkret f\u00fcr unser heutiges Leben? Fragen, mit denen sich auch die junge Philosophiestudentin Sophie auseinander setzten muss. Erstens arbeitet sie an einem Vortag \u00fcber Kant und zweitens ist Sie verliebt \u2013 in einen verheirateten Mann. Darf sie diese Liebe leben oder sollte sie dem \"obersten Prinzip der Moralit\u00e4t\" der Kantschen Philosophie folgen? Doch dann trifft sie jemanden, der ihr vielleicht weiterhelfen kann: Prof. Immanuel Kant h\u00f6chstpers\u00f6nlich. Die humorvolle f\u00fcnfteilige Spielserie beschreitet einen au\u00dfergew\u00f6hnlichen Weg, sich dem schwierigen Werk von Immanuel Kant zu n\u00e4hern: anstatt \u00fcber Kant zu reden, redet Sophie lieber mit dem schrulligen Professor aus K\u00f6nigsberg pers\u00f6nlich. \"Kant, Sophie und der Kategorische Imperativ\" setzt sich dabei h\u00f6chst unterhaltsam mit so komplexen Themen wie Ethik, Prinzipien, Vernunft, Moral, Liebe und vor allem: mit der Philosophie Immanuel Kants auseinander.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1597995000,"stop":1597995900,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597995900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kant, Sophie und der Kategorische Imperativ","descr":"\"Handle so, dass die Maxime deines Willens jederzeit zugleich als Prinzip einer allgemeinen Gesetzgebung gelten k\u00f6nne.\" Immanuel Kants Kategorischer Imperativ, 1788 entstanden, hat G\u00fcltigkeit bis heute. Nur: was sagt dieser Kategorische Imperativ aus? Was bedeutet er konkret f\u00fcr unser heutiges Leben? Fragen, mit denen sich auch die junge Philosophiestudentin Sophie auseinander setzten muss. Erstens arbeitet sie an einem Vortag \u00fcber Kant und zweitens ist Sie verliebt \u2013 in einen verheirateten Mann. Darf sie diese Liebe leben oder sollte sie dem \"obersten Prinzip der Moralit\u00e4t\" der Kantschen Philosophie folgen? Doch dann trifft sie jemanden, der ihr vielleicht weiterhelfen kann: Prof. Immanuel Kant h\u00f6chstpers\u00f6nlich. Die humorvolle f\u00fcnfteilige Spielserie beschreitet einen au\u00dfergew\u00f6hnlichen Weg, sich dem schwierigen Werk von Immanuel Kant zu n\u00e4hern: anstatt \u00fcber Kant zu reden, redet Sophie lieber mit dem schrulligen Professor aus K\u00f6nigsberg pers\u00f6nlich. \"Kant, Sophie und der Kategorische Imperativ\" setzt sich dabei h\u00f6chst unterhaltsam mit so komplexen Themen wie Ethik, Prinzipien, Vernunft, Moral, Liebe und vor allem: mit der Philosophie Immanuel Kants auseinander.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1ec493068c7a2434aafe5aa7f99735503f4d762.jpg?x=548&y=366\/kant-sophie-und-der-kategorische-imperativ","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1597995900,"stop":1597996800,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597996800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1597996800,"stop":1597999500,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597999500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1597999500,"stop":1598001300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598001300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Nordtour","descr":"Ausfl\u00fcge und Reisen, Spa\u00df und Sport, Menschen und Geschichten: Das Reisemagazin bietet viele Tipps und Serviceangebote f\u00fcr den ganzen Norden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706ad5df320976e8ace95a683ad4ff2a7cb399e6.jpg?x=548&y=366\/nordtour","genre":"Report, Magazin","start":1598001300,"stop":1598004300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598004300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1598004300,"stop":1598007600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598007600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1598007600,"stop":1598008500,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598008500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1598008500,"stop":1598009400,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598009400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen Extra","descr":"Ob feines Men\u00fc oder Fast Food, Biogem\u00fcse oder Tiefk\u00fchlkost \u2013 heutzutage kann aus einem riesigen Nahrungsangebot ausgew\u00e4hlt werden. Verschiedene Studiog\u00e4ste beschreiben in dieser Sendung ihr Verh\u00e4ltnis zum Essen: der Kartoffel- und Wurzelgem\u00fcsebauer Karsten Ellenberg, der Reisejournalist Fred Lange, der Biologe und Veganer Andreas Grabolle und der junge S\u00fcdtiroler Landwirt Harald Grasser.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a65ff34e33c22a11cea4ef3f20673f24d0bb1627.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen-extra","genre":"Report, Magazin","start":1598009400,"stop":1598013000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598013000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gut zu wissen","descr":"30 Minuten Emotion, Spannung und Information \u2013 das alles bietet die neue Sendereihe, die informieren und zugleich begeistern will. Die Themen der Sendungen bieten Service und Alltagsrelevanz. Sie vermitteln den Hintergrund f\u00fcr aktuelle und auch kontroverse Themen. Die Sendung bietet das Wissen hinter den Schlagzeilen und erkl\u00e4rt, warum Wissenschaft f\u00fcr unseren Alltag so wichtig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aa482b9461fdf43cac1f30666e93908206fce928.jpg?x=548&y=366\/gut-zu-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598013000,"stop":1598014800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598014800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Das Universum ist im Wesentlichen leer, und es fliegt auseinander. Doch damit Galaxien als Sterneninseln im Weltall entstehen k\u00f6nnen, muss sich Materie zusammenfinden \u2013 gegen den allgemeinen Trend zur Expansion. Eine entscheidende Rolle dabei spielt die dunkle Materie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c114af0312f46526899d918bb716b0be8a297ac4.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1598014800,"stop":1598015700,"country":"D","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598015700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"Bei der Zufuhr von Vitaminen kommt es auf die richtige Menge an \u2013 nicht zu wenig, aber auch nicht zu viel. Viele Kinder m\u00f6gen kein Gem\u00fcse, das sorgt oft f\u00fcr \u00c4rger am Esstisch. Ein Filmteam nahm den Speiseplan eines Schulkinds unter die Lupe und pr\u00fcfte, ob Vitamine in den Gerichten stecken, die Kindern besonders gut schmecken. Zudem wurde untersucht, welche Wirkung Vitamininfusionen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0bb7b73261a84e68db0453bf69006623403b740.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1598015700,"stop":1598018400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598018400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598018400,"stop":1598020200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598020200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Traumh\u00e4user","descr":"Hochwertig, anspruchsvoll, nachhaltig \u2013 die Reihe startet mit einem ganz au\u00dfergew\u00f6hnlichen Projekt, dem \"Haus aus Feuer und Glas\". Erstmals wurde hier in Deutschland bei einem Wohnhaus die traditionelle japanische Yakisugi-Methode zur Holzfassadenveredelung angewandt. Aber auch gestalterisch kann sich das Hanghaus, das auf einem Glassockel zu schweben scheint, sehen lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b016962dda7f277c9bc11ce55573b971053822fb.jpg?x=548&y=366\/traumhaeuser","genre":"Report, Dokumentation","start":1598020200,"stop":1598022900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598022900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Unser Torf: Klimakiller aus dem Moor","descr":"Ohne Bedenken wurden in Deutschland die Moore zu 97 Prozent trockengelegt. Das r\u00e4cht sich nun. Torf ist die Grundlage der industriellen Pflanzenproduktion. Ohne Torf kein Gem\u00fcse. Obwohl unter vielen Wiesen und \u00c4ckern in Deutschland noch das trockene Moor liegt, darf es so gut wie nicht mehr abgebaut werden. Ein Problem f\u00fcr die Torfproduzenten, die deshalb inzwischen ins Baltikum ausgewichen sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3b29ad5dbece42cd88f8e43c2ac3704c974730e.jpg?x=548&y=366\/unser-torf-klimakiller-aus-dem-moor","genre":"Report, Dokumentation","start":1598022900,"stop":1598025600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598025600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mehr Moor!","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0044df05b44f2a493dec75bf493b554ebdbc331f.jpg?x=548&y=366\/mehr-moor","genre":"Report, Dokumentation","start":1598025600,"stop":1598027400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598027400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ostw\u00e4rts \u2013 Mit dem Rucksack der Sonne entgegen","descr":"Entlang der Seidenstra\u00dfe durch Kirgistan, Tadschikistan und Usbekistan \u2013 mit dem Ziel, m\u00f6glichst viel \u00fcber die Gewohnheiten anderer Kulturen zu lernen, reist Julia Finkernagel durch drei L\u00e4nder am legend\u00e4ren Karawanenweg. Mit Neugier und Humor, aber vor allem Herzlichkeit trifft Julia auf Nomaden, Schamanen, Hirten und K\u00fcnstler. Eine Kirgisin, eine Tadschikin und ein Usbeke begleiten sie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/932993833674a5fff6244f283fe359f2a89691c5.jpg?x=548&y=366\/ostwaerts-mit-dem-rucksack-der-sonne-entgegen","genre":"Report, Reportage","start":1598027400,"stop":1598030100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598030100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1598030100,"stop":1598031000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598031000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Euroblick","descr":"Das Magazin euroblick hat sich zum Ziel gesetzt, europ\u00e4ische Zusammenh\u00e4nge am anschaulichen Beispiel zu erkl\u00e4ren und dabei die farbigen Unterschiede europ\u00e4ischer Regionen lebendig darzustellen. Der Blick auf Land und Leute innerhalb Europas hat dabei einen besonderen Stellenwert. Ziel ist es, Verst\u00e4ndnis f\u00fcr ein zusammenwachsendes Europa zu schaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe3af1eda83a79976379ba96fd0b9e7ebf1f550a.jpg?x=548&y=366\/euroblick","genre":"Report, Magazin","start":1598031000,"stop":1598032800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598032800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598032800,"stop":1598033700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598033700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Dampfmaschinist auf der Elbe (1993)","descr":"Auf der Strecke von Dresden in die s\u00e4chsische Schweiz bringt G\u00fcnter Brachmann Ausfl\u00fcgler auf der soeben restaurierten \"Diesbar\" ins romantische Elbsandsteingebirge. Er ist der Maschinist auf diesem Dampfer \"Diesbar\" und einer der Letzten, der die 100 Jahre alte Dampfmaschine noch beherrscht. Seine Arbeit tut er im dunklen Schiffsrumpf \u2013 seine Sinne sind ganz auf die Ger\u00e4usche der Maschine eingestellt, die er heizt, f\u00fchrt und wartet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1afadd499fd8256bd89fede0654061aa0f181a2.jpg?x=548&y=366\/der-dampfmaschinist-auf-der-elbe-1993","genre":"Report, Reportage","start":1598033700,"stop":1598035500,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598035500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Dampflokomotivf\u00fchrer auf der Brockenbahn (1994)","descr":"F\u00fcr Gerhard Winkler ist Lokomotivf\u00fchren kein Traum geblieben. Fast immer ist er die gleiche Strecke mit seinem qualmenden Dampfross gefahren, quer durch den Harz, den Brocken hinauf und wieder runter nach Wernigerode. Er zeigt uns, wie seine Lok aus dem Jahr 1955 arbeitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1afadd499fd8256bd89fede0654061aa0f181a2.jpg?x=548&y=366\/der-dampflokomotivfuehrer-auf-der-brockenbahn-1994","genre":"Report, Reportage","start":1598035500,"stop":1598037300,"country":"D","releaseYear":"1994","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598037300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Sattler aus Engelthal (1995)","descr":"Der Sattler Adolf Wei\u00df aus Engelthal in Mittelfranken zeigt noch einmal wie ein Bauern-Kummet f\u00fcr Zugpferde gemacht wird. Das hat er zuletzt vor einem Vierteljahrhundert gemacht. F\u00fcr diese \"Halskrause f\u00fcrs Pferd\" muss der Sattler wieder mit dem Wagner und dem Schmied zusammenarbeiten. Nur wenn alle notwendigen Arbeitsschritte, zur richtigen Zeit und handwerklich perfekt ausgef\u00fchrt, ineinander laufen, wird das Kummet gelingen und jahrelang zuverl\u00e4ssig seinen Dienst verrichten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41ea52ab378e7c0b81d867410c3de996c610aaf3.jpg?x=548&y=366\/der-sattler-aus-engelthal-1995","genre":"Report, Reportage","start":1598037300,"stop":1598039100,"country":"D","releaseYear":"1995","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598039100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Drechsler aus Dachau (1995)","descr":"Hans Moosreiner ist Drechsler, ein \"Holzwurm\" in der dritten Generation, wie er in der Dokumentation erz\u00e4hlt. In seiner Werkstatt, keinen Steinwurf vom Dachauer Schloss entfernt, baut der 75-j\u00e4hrige ein Spinnrad nach altem Vorbild. Von einer S\u00e4gem\u00fchle im Dachauer Moos holt er sich das Buchenholz. Die verschiedenen Teile rei\u00dft er mit seinem Stift auf, das gro\u00dfe Schwungrad verleimt er aus vier Teilen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1afadd499fd8256bd89fede0654061aa0f181a2.jpg?x=548&y=366\/der-drechsler-aus-dachau-1995","genre":"Report, Reportage","start":1598039100,"stop":1598040900,"country":"D","releaseYear":"1995","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598040900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen Extra","descr":"Ob feines Men\u00fc oder Fast Food, Biogem\u00fcse oder Tiefk\u00fchlkost \u2013 heutzutage kann aus einem riesigen Nahrungsangebot ausgew\u00e4hlt werden. Verschiedene Studiog\u00e4ste beschreiben in dieser Sendung ihr Verh\u00e4ltnis zum Essen: der Kartoffel- und Wurzelgem\u00fcsebauer Karsten Ellenberg, der Reisejournalist Fred Lange, der Biologe und Veganer Andreas Grabolle und der junge S\u00fcdtiroler Landwirt Harald Grasser.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a65ff34e33c22a11cea4ef3f20673f24d0bb1627.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen-extra","genre":"Report, Magazin","start":1598040900,"stop":1598044500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598044500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Euroblick","descr":"Das Magazin euroblick hat sich zum Ziel gesetzt, europ\u00e4ische Zusammenh\u00e4nge am anschaulichen Beispiel zu erkl\u00e4ren und dabei die farbigen Unterschiede europ\u00e4ischer Regionen lebendig darzustellen. Der Blick auf Land und Leute innerhalb Europas hat dabei einen besonderen Stellenwert. Ziel ist es, Verst\u00e4ndnis f\u00fcr ein zusammenwachsendes Europa zu schaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe3af1eda83a79976379ba96fd0b9e7ebf1f550a.jpg?x=548&y=366\/euroblick","genre":"Report, Magazin","start":1598044500,"stop":1598046300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598046300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1598046300,"stop":1598047200,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598047200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598047200,"stop":1598048700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598048700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1598048700,"stop":1598049000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598049000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1598049000,"stop":1598051400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598051400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1598051400,"stop":1598053200,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598053200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Der Film zeigt den italienischen Astronauten Luca Parmitano bei der ESA-Vorbereitung auf seinen Astronauteneinsatz, zeigt ihn beim Start im russischen Baikonur und begleitet ihn in seinem ALLtag auf der ISS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1598053200,"stop":1598056800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598056800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ea7d5823a13c175e8441ff3ba6cbcd24bb6a7d.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1598056800,"stop":1598057700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598057700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1598057700,"stop":1598058900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598058900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598058900,"stop":1598060700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598060700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"Bei der Zufuhr von Vitaminen kommt es auf die richtige Menge an \u2013 nicht zu wenig, aber auch nicht zu viel. Viele Kinder m\u00f6gen kein Gem\u00fcse, das sorgt oft f\u00fcr \u00c4rger am Esstisch. Ein Filmteam nahm den Speiseplan eines Schulkinds unter die Lupe und pr\u00fcfte, ob Vitamine in den Gerichten stecken, die Kindern besonders gut schmecken. Zudem wurde untersucht, welche Wirkung Vitamininfusionen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0bb7b73261a84e68db0453bf69006623403b740.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1598060700,"stop":1598063400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598063400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen Extra","descr":"Ob feines Men\u00fc oder Fast Food, Biogem\u00fcse oder Tiefk\u00fchlkost \u2013 heutzutage kann aus einem riesigen Nahrungsangebot ausgew\u00e4hlt werden. Verschiedene Studiog\u00e4ste beschreiben in dieser Sendung ihr Verh\u00e4ltnis zum Essen: der Kartoffel- und Wurzelgem\u00fcsebauer Karsten Ellenberg, der Reisejournalist Fred Lange, der Biologe und Veganer Andreas Grabolle und der junge S\u00fcdtiroler Landwirt Harald Grasser.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a65ff34e33c22a11cea4ef3f20673f24d0bb1627.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen-extra","genre":"Report, Magazin","start":1598063400,"stop":1598067000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598067000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1598067000,"stop":1598068800,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}