{"1604898000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Russisch, bitte!","descr":"Russisch lernen vom Fernsehsessel aus! In insgesamt 30 Sendungen \u00e0 30 Minuten k\u00f6nnen Anf\u00e4nger das kyrillische Alphabet und den Grundwortschatz dieser als schwierig geltenden Sprache erlernen \u2013 eine n\u00fctzliche Einf\u00fchrung beispielsweise f\u00fcr Touristen, die nach Russland reisen wollen. Zu verwirrend soll es nicht werden. Daf\u00fcr sorgt u.a. die Russischlehrerin Olga Barbian, die durch die Sendung f\u00fchrt.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1604898000,"stop":1604899800,"country":"D\/FIN","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604899800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"TELEKOLLEG Deutsch","descr":"Die Lebenswege der Menschen unterscheiden sich ganz erheblich. Oft stehen unvorhersehbare H\u00fcrden einer geradlinigen Schulausbildung im Wege. Aber eine fundierte Ausbildung ist als solide Basis f\u00fcr ein erf\u00fclltes Berufsleben wichtig. Das Telekolleg er\u00f6ffnet Ihnen die M\u00f6glichkeit, Wissen aufzufrischen oder staatlich anerkannte Schulabschl\u00fcsse nachzuholen \u2013 auch sp\u00e4ter und neben Job und Familie.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1604899800,"stop":1604901600,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604901600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Mehr als 300 Berufe im Dualen System, dazu kommen Lehrstellen bei Beh\u00f6rden und der Bahn, au\u00dferdem locken Fachschulen mit ihren Abschl\u00fcssen: Doch welche Ausbildung in Betrieb und Berufsschule ist f\u00fcr wen richtig?.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604901600,"stop":1604902500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604902500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Kamera: Nils Koernig-Kron Kamera: Detlef Kr\u00fcger Schnitt: Klaus Rogoll Autor: Dorothee Rengeling Darsteller: Pedro Franco Darsteller: Nils Koernig-Kron Darsteller: Detlef Kr\u00fcger Darsteller: Klaus Rogoll Darsteller: Dorothee Rengeling","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604902500,"stop":1604903400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604903400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Die Reporterin \"Paula\" Paulussen ist in der ganzen Welt unterwegs auf der Suche nach wilden Tieren. Sie traut sich ganz nah an die Tiere heran egal ob L\u00f6we oder Krokodil, Luchs oder Wildschwein. Sie zeigt \u00c4ngste, genauso wie Begeisterung. Mit ihrer neugierigen Nat\u00fcrlichkeit und echten Empathie vermittelt sie der jungen Zielgruppe (6-10 Jahre) wie wichtig es ist, den Lebensraum der wilden Tiere zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58c6f9878f429246fd80b5d8a19364295f4d7590.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1604903400,"stop":1604904900,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604904900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Zwei schusselige, au\u00dferirdische Wissenschaftler verschleppen Kater Pidsley und Shaun auf ihrer fliegenden Untertasse ins Weltall. Dort unterl\u00e4uft den Au\u00dferirdischen ein dummer Fehler: Sie vertauschen die Gehirne von Pidsley und Shaun miteinander. Zur\u00fcck auf der Erde bemerken die beiden nicht, dass sie im falschen K\u00f6rper stecken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1604904900,"stop":1604905200,"country":"GB","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604905200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ae8845cce717da83d20c23989f243a1fc8f1a61.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1604905200,"stop":1604906100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604906100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1604906100,"stop":1604910600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604910600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Natur und Technik","descr":"Ein Beitrag zum Natur und Technik Unterricht ab der 5. Jahrgangsstufe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/937ce269264f50d85eedb6e7ed8e6aee7c92af5b.jpg?x=548&y=366\/natur-und-technik","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604910600,"stop":1604911500,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604911500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Big Cities \u2013 London: Gut bewacht oder ausgesp\u00e4ht?","descr":"Sch\u00e4tzungen zufolge gibt es in Gro\u00dfbritannien zwischen 4 und 5,9 Millionen \u00dcberwachungskameras \u2013 bis zu einer Million davon alleine in London. Ziel dieser Kameras ist die Verbrechensvorbeugung, aber nat\u00fcrlich dokumentiert nur ein Bruchteil des gefilmten Materials Straftaten. Was passiert mit den vielen Bildern, die tagt\u00e4glich aufgenommen werden? Wem geh\u00f6ren sie? Wie denken die Menschen in London \u00fcber die zunehmende \u00dcberwachung und was sagen die Experten?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/620629fa9f735ed14ae57e6e4233e9276549492f.jpg?x=548&y=366\/big-cities-london-gut-bewacht-oder-ausgespaeht","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604911500,"stop":1604912400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604912400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"Ein japanischer Forscher hat herausgefunden, dass ein Waldspaziergang den Blutdruck senkt. Ein Ergebnis, das viele Ausfl\u00fcgler erzielen m\u00f6chten. Die Stadtw\u00e4lder sind deshalb am Wochenende h\u00e4ufig \u00fcberf\u00fcllt. Ein Filmteam wagte ein Experiment und stellte ein Kassenh\u00e4uschen auf. Es wollte herausfinden, ob B\u00fcrger bereit w\u00e4ren, f\u00fcr die Aufforstung und Pflege des Waldes in die Tasche zu greifen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a94eefa07ab15b56eed27db889407024c46e0f71.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1604912400,"stop":1604915100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604915100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604915100,"stop":1604916900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604916900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Traumh\u00e4user wiederbesucht","descr":"Gemeinsam hatten sich acht Bauherren aus Eggenfelden 2008 den Traum von den eigenen vier W\u00e4nden erf\u00fcllt. Kurz nach der Fertigstellung fasste ein Bauherr die Stimmung so zusammen: \"Gl\u00fcckseligkeit!\" Sieben Jahre sp\u00e4ter haben sich die Lebensumst\u00e4nde der meisten Bewohner grundlegend ver\u00e4ndert. Im Film wird gezeigt, was sich inzwischen ereignet hat. Acht Bauherren, drei H\u00e4user, zwei Architekten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1fde28052e6c42b540e4225260cd3f98bebd1c49.jpg?x=548&y=366\/traumhaeuser-wiederbesucht","genre":"Report, Dokumentation","start":1604916900,"stop":1604919900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604919900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1604919900,"stop":1604923200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604923200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310e8fffd1d7cf16b958be46cb6d49dc4f6c40d9.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1604923200,"stop":1604924100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604924100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1604924100,"stop":1604925000,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604925000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Zwischen Spessart und Karwendel","descr":"Das so informative wie unterhaltsame Wochenmagazin begibt sich auf eine Reise durch das sch\u00f6ne Bayernland, und pr\u00e4sentiert die Besonderheiten der unterschiedlichen Regionen und ihrer Bewohner, ihre Geschichte, ihr Brauchtum und ihre Kultur. Die Sendung hat seit dem Jahr 1978 eine pr\u00e4chtig gewachsene Buche als Sinnbild f\u00fcr den \u00e4u\u00dferlichen Wandel und die jeweiligen Jahreszeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93a9a54c6c39bc313f0ed92428f392451027194b.jpg?x=548&y=366\/zwischen-spessart-und-karwendel","genre":"Report, Magazin","start":1604925000,"stop":1604927700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604927700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Landschaft mit Regenb\u00f6gen","descr":"Edmund Wolf reiste 1967 nach Schottland, genauer gesagt auf die beiden Hebriden-Inseln Barra und Lewis und in die am Reisbrett entstandene neue Stadt Cumbernauld. Immer wieder h\u00f6rte er dabei Geschichten vom Auswandern und vom Einwandern, vom Weggehen und Wieder-nach-Hause-Kommen. Er schaut Fischern und Sch\u00e4fern bei der Arbeit zu, besucht Highland Games und in der Stadt Cumbernauld auch eine Veranstaltung der schottischen Nationalisten. Die Menschen sind freundlich gegen\u00fcber Edmund Wolf und stolz auf Schottland und selbstbewusst. Aber nicht jeder schottische Patriot ist automatisch Anh\u00e4nger der SNP, der Scottish National Party. Auf den Inseln spricht und singt man noch auf G\u00e4lisch. Auf dem Festland ist das anders. Aber auch dort singt man gerne und sch\u00f6n: z.B. beim Abschiedsfest eines jungen Paares, das nach Kanada auswandert. Edmund Wolf sagt, dass inzwischen weit mehr Schotten im Ausland leben als in Schottland selbst. Und doch zieht es fast alle Schotten irgendwann wieder nach Hause in die Heimat, und sei es nur f\u00fcr einen l\u00e4ngeren Besuch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2afd8c2e824867d1094f055c56cb7da5954162c5.jpg?x=548&y=366\/landschaft-mit-regenboegen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604927700,"stop":1604930700,"country":"D","releaseYear":"1967","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604930700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bismarck, USA","descr":"Henric L. Wuermeling und Mariela Sartorius machten sich 1971 auf die Suche nach den vielen Deutschen, die seit dem sp\u00e4ten 19. Jahrhundert in Bismarck eingewandert waren. Bismarck ist n\u00e4mlich die Hauptstadt von Norddakota in den USA und noch in den Siebzigerjahren hat die Mehrheit der dortigen Bewohner deutsche Vorfahren, sei es der Friseur oder der Schuster. Der Arzt ist erst seit ein paar Jahren in Bismarck, ihm gef\u00e4llt die flache Hierarchie in den amerikanischen Krankenh\u00e4usern viel besser als der Kommandoton in den deutschen. Zutritt zu vielen dieser Einwohner Bismarcks bekommen die beiden Filmemacher \u00fcber Briefe f\u00fcr sie, die sie aus Deutschland mitgebracht haben . Eigentlich suchen Wuermeling 100 Jahre nach der Gr\u00fcndung des Deutschen Reichs nach Spuren von Reichskanzler Bismarck. Aber diesen kennt man in Bismarck, USA nicht bzw. nicht mehr. Daf\u00fcr schw\u00e4rmt der B\u00fcrgermeister davon, dass Bismarck eine sch\u00f6nsten und vor allem aufger\u00e4umtesten St\u00e4dte der USA ist. Auch er tr\u00e4gt einen deutschen Nachnamen. In der Wohnung des 94-j\u00e4hrigen Karl Schulz \u2013 ehedem Milit\u00e4r-Berufsmusiker in Berlin unter Kaiser Wilhelm und sp\u00e4ter Bandleader in den USA \u2013 zwitschert dem Filmteam sogar der Kuckuck aus einer echten Schwarzwalduhr entgegen. Die Hintergrundmusik in dieser Dokumentation stammt \u00fcbrigens gr\u00f6\u00dftenteils von der ber\u00fchmten Rockband CCR, also von Credence Clearwater Revival.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604930700,"stop":1604933100,"country":"D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604933100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vom Nimbus der Ferne","descr":"Seit 22 Jahren lebt der geb\u00fcrtige Sachse Erhard Eberwein auf Haiti, hat dort noch einmal geheiratet und Kinder gezeugt. Aber sein Gehirn denkt immer noch deutsch, wie er sagt. Percy Adlon drehte 1974 einen Film \u00fcber diesen Erhard Eberwein und nannte diesen im Untertitel \"Leben und Meinungen eines deutschen Auswanderers auf Haiti\". Reich ist Erhard Eberwein auf dieser eigentlich paradiesischen Insel nicht geworden, aber er tr\u00e4umt von einem eigenen Restaurant mit toller deutscher K\u00fcche. Aber einstweilen muss er noch davon leben, zusammen mit zwei einheimischen Helfern Neonreklamen herzustellen. Es geht Erhard Eberwein, diesem Abenteurer, Hallodri und Selfmade-Man, vergleichsweise gut auf Haiti. Denn Percy Adlon kontrastiert dessen Leben mit einem Portr\u00e4t der allgemeinen sozialen Situation auf Haiti. Adlon zeigt die bittere Armut der allermeisten Haitianer, deren Chancenlosigkeit auch aufgrund mangelnder oder gar nicht vorhandener Schulbildung. In Haiti herrscht zu Beginn der Siebzigerjahre immer noch die Diktatur der Familie Duvalier: Jean-Claude Duvalier, genannt \"Baby Doc\", hatte 1971 die Macht von Papa Doc, also von Francois Duvalier, dem Vater von Jean-Claude, \u00fcbernommen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604933100,"stop":1604935800,"country":"D","releaseYear":"1974","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604935800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-retro: 1964 \u2013 Der letzte Vorreiter","descr":"Wer kann heute noch behaupten, K\u00f6nig Ludwig II pers\u00f6nlich gekannt zu haben? Herr Schwegler konnte dies 1964 im Bayerischen Fernsehen noch tun. Er war dem K\u00f6nig immer eine Rossl\u00e4nge voraus, denn er war der k\u00f6nigliche Vorreiter, der vor dem Gespann Ludwigs herritt. Im stolzen Alter von 98 Jahren erz\u00e4hlt er dem Abendschau-Autor Werner Widmann davon \u2013 m\u00fchsam, weil ihn das Asthma plagt und weil er nicht jeden Satz mehr ganz hervorbringt \u2013 eine gute H\u00f6r-\u00dcbung in antikem Bayerisch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2afd8c2e824867d1094f055c56cb7da5954162c5.jpg?x=548&y=366\/alpha-retro-1964-der-letzte-vorreiter","genre":"Report, Diskussion","start":1604935800,"stop":1604936400,"country":"D","releaseYear":"1964","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604936400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mathe f\u00fcrs Leben","descr":"Mathematik ist langweilig, hat keinen Bezug zur Wirklichkeit und ist nur was f\u00fcr weltfremde Nerds. Diese g\u00e4ngigen Vorurteile widerlegt der Mathematik-Professor Dr. Christian Hesse und gibt aus seinem Home Office Tipps f\u00fcr die allt\u00e4gliche Anwendung der Mathematik. In dieser Folge erkl\u00e4rt er, da\u00df bestimmte Heuschrecken offensichtlich bis 17 z\u00e4hlen k\u00f6nnen um ihr \u00dcberleben zu sichern.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604936400,"stop":1604936700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604936700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"SMS \u2013 Schwanke meets Science","descr":"Das Silicon Valley ist der Inbegriff des weltweiten digitalen Fortschritts. Die gr\u00f6\u00dften und m\u00e4chtigsten Konzerne der Welt sitzen in dieser Region in Kalifornien, in der N\u00e4he von San Francisco. Warum herrscht gerade dort eine Gr\u00fcnderatmosph\u00e4re? Was haben amerikanische Start-ups, was deutsche Start-ups nicht haben? Welche Herausforderungen kommen auf die \"alte\" Industrie in Deutschland zu?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4eefcffabbebf3e3d0d5f04aa30fd72f9db6e974.jpg?x=548&y=366\/sms-schwanke-meets-science","genre":"Report, Dokumentation","start":1604936700,"stop":1604937600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604937600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alles wissen","descr":"Das Magazin bietet Wissen als Orientierungshilfe und konkrete L\u00f6sungen f\u00fcr den Alltag und hilft, sich in einer st\u00e4ndig ver\u00e4ndernden Welt zurechtzufinden. Die Themen sind in die Lebenswelt der hessischen Zuschauer eingebunden, die Beitr\u00e4ge sind informativ und werden spannend und leicht verst\u00e4ndlich erz\u00e4hlt. Jede Sendung folgt einem Motto, das die einzelnen Themen sinnvoll miteinander verbindet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29223424f702a4aa2bff44051c5db48c8f097b1.jpg?x=548&y=366\/alles-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604937600,"stop":1604940300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604940300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604940300,"stop":1604942100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604942100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"J\u00fcdisches Leben in Deutschland ist auch 75 Jahre nach dem Ende der Shoah nicht wieder zur Normalit\u00e4t geworden. Wie erleben das in Deutschland lebende J\u00fcdinnen und Juden? WIe wird ihr Alltag beeinflusst? Dar\u00fcber diskutieren die Autorin Linda Rachel Sabiers, Michael Rubinstein vom Landesverband der J\u00fcdischen Gemeinden von Nordrhein und Sina Arnold vom Zentrum f\u00fcr Antisemitismusforschung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/219eaf4daa2d596164cb9407f3ad4dad250378ac.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604942100,"stop":1604945700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604945700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"SMS \u2013 Schwanke meets Science","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/24b687cb03bb8c54a370962d69134efe1abc199f.jpg?x=548&y=366\/sms-schwanke-meets-science","genre":"Report, Dokumentation","start":1604945700,"stop":1604946600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604946600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich mit den zentralen Fragen und Entwicklungen unserer Demokratie in einer unruhigen Welt- \u00fcber die Aktualit\u00e4t hinaus.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604946600,"stop":1604948400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604948400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604948400,"stop":1604949300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604949300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Das System Milch","descr":"Vom romantisch verkl\u00e4rten Bild der idyllischen Milchviehwirtschaft, wie es die Werbung zeigt, ist in der Realit\u00e4t nicht viel zu sehen. Die Milchproduktion ist eine milliardenschwere Industrie mit hochgez\u00fcchteten Turbo-K\u00fchen und automatisierten Arbeitsprozessen. Die Dokumentation zeigt, welche weitreichenden Folgen das Gesch\u00e4ft mit der Milch auf die Tiere, die Umwelt und auch auf die Menschen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87e39e34014df5ba466f951b773d6567318e1a05.jpg?x=548&y=366\/das-system-milch","genre":"Report, Dokumentation","start":1604949300,"stop":1604955000,"country":"D\/I","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604955000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Xenius","descr":"Immer mehr Menschen verzichten auf Produkte aus Kuhmilch \u2013 aus R\u00fccksicht auf die Umwelt und das Tierwohl oder weil sie unter den Beschwerden ihrer Laktoseintoleranz leiden. Alternativen sind Milch aus Soja, Reis, Hafer oder Mandeln. Ein Filmteam pr\u00fcfte die pflanzlichen Milchgetr\u00e4nke auf Geschmack, Inhaltsstoffe, ihre \u00f6kologische Nachhaltigkeit und darauf, wie sie sich verarbeiten lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/afd9bf1a2b281d5584dc3bdcab99d87f8bfea20a.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1604955000,"stop":1604956500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604956500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Talks","descr":"Campus macht Fernsehen f\u00fcr Studieninteressenten, Studierende, Lehrende und Forschende sowie f\u00fcr alle Menschen, die sich f\u00fcr die Hochschulszene interessieren. Campus schafft eine unabh\u00e4ngige \u00d6ffentlichkeit f\u00fcr die akademische Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1555e04140ba18aa3470efa5662e2bd6cf2d22e6.jpg?x=548&y=366\/campus-talks","genre":"Report, Diskussion","start":1604956500,"stop":1604958300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604958300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b1e91d2c51dfcb5020d69f84463e49cea8a0b3c8.jpg?x=548&y=366\/campus","genre":"Report, Magazin","start":1604958300,"stop":1604960100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604960100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"In der Bildungssendung werden Begriffe erkl\u00e4rt, die mit der Demokratie im Zusammenhang stehen. In der normalen Berichterstattung in Funk und Fernsehen wird vorausgesetzt, dass jeder mit dem Vokabular vertraut ist. Da dies in Wirklichkeit nicht der Fall ist, soll mit dieser Sendung Aufkl\u00e4rung betrieben werden. Es wird auch erkl\u00e4rt, was Demokratie bedeutet und wohin sie sich in Zukunft entwickelt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604960100,"stop":1604961900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604961900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1604961900,"stop":1604962800,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604962800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604962800,"stop":1604964300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604964300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1604964300,"stop":1604964600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604964600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1604964600,"stop":1604967000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604967000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9aae36e0a7b1fefe91793c5e4f3c29b644e20b85.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1604967000,"stop":1604968800,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604968800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Astronomie ist eine der \u00e4ltesten Wissenschaften \u00fcberhaupt \u2013 und gleichzeitig eine der modernsten: Heutige Astronomen nutzen fortschrittlichste Technologie, um immer tiefer und mit immer gr\u00f6\u00dferer Detailsch\u00e4rfe ins Weltall zu blicken. Hubble, Apex, Alma oder La Siola hei\u00dfen beispielsweise die Teleskope, mit denen das Weltall erforscht wird. Der Film zeigt faszinierende Bilder und Animationen, die alle auf den Ergebnissen der Weltraumforschung dieser Teleskope basieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1604968800,"stop":1604972400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604972400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1604972400,"stop":1604973300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604973300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1604973300,"stop":1604974500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604974500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604974500,"stop":1604976300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604976300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alles wissen","descr":"Das Magazin bietet Wissen als Orientierungshilfe und konkrete L\u00f6sungen f\u00fcr den Alltag und hilft, sich in einer st\u00e4ndig ver\u00e4ndernden Welt zurechtzufinden. Die Themen sind in die Lebenswelt der hessischen Zuschauer eingebunden, die Beitr\u00e4ge sind informativ und werden spannend und leicht verst\u00e4ndlich erz\u00e4hlt. Jede Sendung folgt einem Motto, das die einzelnen Themen sinnvoll miteinander verbindet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29223424f702a4aa2bff44051c5db48c8f097b1.jpg?x=548&y=366\/alles-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604976300,"stop":1604979000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604979000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"J\u00fcdisches Leben in Deutschland ist auch 75 Jahre nach dem Ende der Shoah nicht wieder zur Normalit\u00e4t geworden. Wie erleben das in Deutschland lebende J\u00fcdinnen und Juden? WIe wird ihr Alltag beeinflusst? Dar\u00fcber diskutieren die Autorin Linda Rachel Sabiers, Michael Rubinstein vom Landesverband der J\u00fcdischen Gemeinden von Nordrhein und Sina Arnold vom Zentrum f\u00fcr Antisemitismusforschung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/219eaf4daa2d596164cb9407f3ad4dad250378ac.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604979000,"stop":1604982600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604982600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8522fe7e8496cd560a297f88f65882751dcd591b.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1604982600,"stop":1604984400,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}