{"1599969600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger","descr":"In 51 Lektionen werden die wichtigsten Grammatikstrukturen und der Grundwortschatz vermittelt. Wann sagt man \"some\" oder \"any\"? Wann hei\u00dft es \"he was\" und wann \"he has been\"? Die Antworten auf diese und viele andere Fragen, die Sie im Englischunterricht nie zu stellen wagten, liefert \"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger\" in witzigen Spielszenen und fundierten Erkl\u00e4rteilen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82c38dc0e14290f3eea4c9694ad9bceb4780fc77.jpg?x=548&y=366\/englisch-fuer-anfaenger","genre":"Report, Sprachkurs","start":1599969600,"stop":1599971400,"country":"D","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599971400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Pauk mit: Latein","descr":"Non scholae, sed vitae discimus! Nicht f\u00fcr die Schule, f\u00fcr das Leben lernen wir! In der Sendereihe \"Pauk mit: Latein\" wechseln sich folgende Kurse mit jeweils 13 Folgen ab: Grundkurs I, Grundkurs II, Grundkurs III, Aufbaukurs und \u00dcbersetzungskurs.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1599971400,"stop":1599972000,"country":"D","releaseYear":"1976-1977","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599972000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Pauk mit: Latein","descr":"Non scholae, sed vitae discimus! Nicht f\u00fcr die Schule, f\u00fcr das Leben lernen wir! In der Sendereihe \"Pauk mit: Latein\" wechseln sich folgende Kurse mit jeweils 13 Folgen ab: Grundkurs I, Grundkurs II, Grundkurs III, Aufbaukurs und \u00dcbersetzungskurs.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1599972000,"stop":1599973200,"country":"D","releaseYear":"1976-1977","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599973200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Anna, Schmidt & Oskar","descr":"Die Reihe orientiert sich am fakultativen Curriculum \"Begegnung mit einer Fremdsprache in der Grundschule\". Sie ist kein Fernsehsprachkurs, sondern will den Kindern mit lustigen und \u00fcberraschenden Kurzszenen, Liedern, Spielen und Geschichten einen spielerischen Zugang zur deutschen Sprache er\u00f6ffnen und zum Mit- und Nachsprechen, -singen und -spielen motivieren.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1599973200,"stop":1599974100,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599974100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Anna, Schmidt & Oskar","descr":"Die Reihe orientiert sich am fakultativen Curriculum \"Begegnung mit einer Fremdsprache in der Grundschule\". Sie ist kein Fernsehsprachkurs, sondern will den Kindern mit lustigen und \u00fcberraschenden Kurzszenen, Liedern, Spielen und Geschichten einen spielerischen Zugang zur deutschen Sprache er\u00f6ffnen und zum Mit- und Nachsprechen, -singen und -spielen motivieren.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1599974100,"stop":1599975000,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599975000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wissen macht Ah!","descr":"Wissen ist keine Schande, finden Shary und Ralph, und sorgen wie in jeder Sendung f\u00fcr f\u00fcnffachen Wissenszuwachs: f\u00fcnf Fragen, f\u00fcnf Antworten, f\u00fcnf Ah(a)-Erlebnisse. Wissen macht Ah! im Internet: www.wissen-macht-ah.de","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/513dda747c09eec55295a9c7d52243759ac69cc8.jpg?x=548&y=366\/wissen-macht-ah","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599975000,"stop":1599976500,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599976500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"neuneinhalb","descr":"\"neuneinhalb\",das Nachrichtenmagazin f\u00fcr Kinder, erkl\u00e4rt in ARD-alpha immer sonntags um 09.30 Uhr gesellschaftspolitische Themen so, dass sie jeder versteht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db17f13bf080d1aa88cdf03c7c85fbe9d8188683.jpg?x=548&y=366\/neuneinhalb","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599976500,"stop":1599977100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599977100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/810b0ce25931c9c6e16ba743ed9c6d0d4dd015d5.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1599977100,"stop":1599978000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599978000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70ae5f98a66d6f472315839fc3a7069d6e326491.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1599978000,"stop":1599983100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599983100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Auf Leben und Tod \u2013 Die gro\u00dfe Jagd","descr":"\"Die gro\u00dfe Jagd\" aus der Serie \"Auf Leben und Tod\" vom Planet-Erde-Produzenten Alastair Fothergill enth\u00fcllt die spektakul\u00e4ren Strategien von J\u00e4gern und Gejagten, so wie sie noch nie gezeigt wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ed31b67adc661c94edd95c7008e22110f173f71.jpg?x=548&y=366\/auf-leben-und-tod-die-grosse-jagd","genre":"Report, Dokumentation","start":1599983100,"stop":1599985800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599985800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Auf Leben und Tod \u2013 Die Arktis","descr":"Kein Ort ver\u00e4ndert sich \u00fcber die Jahreszeiten dramatischer als die Arktis und stellt J\u00e4ger wie Polarfuchs, Eisb\u00e4r und Polarwolf vor Herausforderungen. Das Jahr ist f\u00fcr die Raubtiere voller Entbehrungen, nur gelegentlich bietet ein kurzes Zeitfenster einfachere Jagdm\u00f6glichkeiten und damit bessere \u00dcberlebenschancen. Nicht nur das Wetter ver\u00e4ndert sich, sondern auch der gesamte Lebensraum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb50724e68dc10bb34a50db3058a44d36e7259a8.jpg?x=548&y=366\/auf-leben-und-tod-die-arktis","genre":"Report, Dokumentation","start":1599985800,"stop":1599988500,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599988500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Auf Leben und Tod \u2013 Der Wald","descr":"Mehr als die H\u00e4lfte aller Tierarten lebt in W\u00e4ldern, die ein Drittel aller Kontinente bedecken. Eine verwirrende Welt, in der allein das Finden von Beute extrem schwierig ist. Wenn ein Raubtier endlich f\u00fcndig geworden ist, gilt es gleich neue Probleme zu bew\u00e4ltigen: Ein freies Blickfeld gibt es meist nicht, genauso wenig wie Raum, um die Beute mit hoher Geschwindigkeit zur Strecke zu bringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2c8f48068dd8ca651f090ea4efd1eddf957ecede.jpg?x=548&y=366\/auf-leben-und-tod-der-wald","genre":"Report, Dokumentation","start":1599988500,"stop":1599991200,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599991200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Tag f\u00fcr Tag vollbringt unser Herz H\u00f6chstleistungen, pumpt scheinbar unerm\u00fcdlich Blut durch unseren K\u00f6rper und erh\u00e4lt uns am Leben. Aber auch Herzen k\u00f6nnen verschlei\u00dfen. Welche M\u00f6glichkeiten haben Patienten? Der Herzchirurg Prof. Dr. Friedhelm Beyersdorf, \u00e4rztlicher Direktor des Universit\u00e4ts-Herzzentrums Freiburg \u2013 Bad Krozingen verpflanzt schon seit Jahren Herzen, kennt alle Probleme und Risiken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/14ed31394f63a3455808a36d67bf11aa09763ad2.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599991200,"stop":1599994800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599994800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Viele Menschen suchen in der Bergwelt die unber\u00fchrte Natur, andere freuen sich auf Skipisten und Partys. Die Tourismusbranche setzt vor allem auf die Letzteren \u2013 neue Vergn\u00fcgungsparks sollen trotz Klimawandel noch mehr G\u00e4ste in die Berge locken. Zugleich sind die Berggebiete durch immer st\u00e4rkere Abwanderung bedroht. Der Geo\u00f6kologe Steffen Reich spricht \u00fcber ein Umdenken im Umgang mit den Alpen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599994800,"stop":1599998400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599998400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Ohne Pilze w\u00fcrde die Welt ersticken! Pilze recyceln den Abfall der \u00d6kosysteme. In den W\u00e4ldern zersetzen sie abgestorbenes, organisches Material, stellen so B\u00e4umen und Pflanzen immer wieder N\u00e4hrstoffe, Mineralien und Wasser neu zur Verf\u00fcgung. Im Gegenzug bekommen sie daf\u00fcr Energie in Form von Zucker. Viele Pilze leben in Symbiose, nicht nur mit Pflanzen, auch mit Tieren, zu beiderseitigem Vorteil.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599998400,"stop":1600002000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600002000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Wirklich abschaffen, wollen die Demokratie in Deutschland nur wenige. Aber so richtig zufrieden ist auch kaum jemand mit ihr. Ist das lediglich Jammern auf hohem Niveau oder stimmt mit unserer Demokratie tats\u00e4chlich etwas nicht? Zwei Demokratieforscherinnen und ein Beauftragter f\u00fcr B\u00fcrgerbeteiligung werfen einen Blick in Geschichte, Gegenwart und Zukunft der 2500 Jahre alten Staatsform.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/102b340d899b16a9da60c2cfa8ed681a09b12553.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600002000,"stop":1600005600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600005600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kunst + Krempel","descr":"Eine Kultsendung des Bayerischen Fernsehens, seit mehr als 30 Jahren: Bei \"Kunst + Krempel\" bewerten renommierte Experten aus Museum und Kunsthandel die mitgebrachten Antiquit\u00e4ten der G\u00e4ste. Wichtig sind dabei aber nicht nur deren Herkunft und Wert, sondern vor allem die Geschichten, die sie erz\u00e4hlen. \"Kunst + Krempel\" wird so zu einer spannenden und sehr lebendigen Zeitreise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7f33a31b264ebe498176985dffa4681d77b1ba0.jpg?x=548&y=366\/kunst-krempel","genre":"Report, Magazin","start":1600005600,"stop":1600007400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600007400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Newton","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddad39212d97e97d9020d5aa2a9b77e44c2f333e.jpg?x=548&y=366\/newton","genre":"Report, Magazin","start":1600007400,"stop":1600008600,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600008600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vom Ahorn bis zur Zwiebel","descr":"Sie ist ein h\u00e4ufiger Baum hierzulande: die Rotbuche. Statistisch gesehen sind von 100 Laubb\u00e4umen 14 Rotbuchen. Und doch wei\u00df man \u00fcber diesen stattlichen Baum im Allgemeinen recht wenig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/832908a647f59bd9a5e9df3e7aa886444bfb67aa.jpg?x=548&y=366\/vom-ahorn-bis-zur-zwiebel","genre":"Report, Dokumentation","start":1600008600,"stop":1600009200,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600009200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Xenius","descr":"In 26 Minuten beantwortet das werkt\u00e4gliche Wissensmagazin leicht verst\u00e4ndlich Fragen aus den Bereichen Alltag, Natur- und Gesellschaftswissenschaft. Drei sich abwechselnde Moderatoren-Duos f\u00fchren auf Deutsch und Franz\u00f6sisch durch die Sendung und erkunden mit ihrem Wissensmobil Europa. Aus dieser \"Roadmovie\"-Konstellation ergeben sie spannende Begegnungen und unorthodoxe Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08351f6d05b97de6cb4fa9e59f7d3a27fd858a41.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1600009200,"stop":1600011000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600011000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"W wie Wissen","descr":"Ob Fr\u00fchaufsteher, Normalo oder Nachteule: Rund die H\u00e4lfte der Deutschen arbeiten gegen ihre innere Uhr. Das hat gravierende Folgen \u2013 nicht nur f\u00fcr die Gesundheit. Denn unausgeschlafene Mitarbeiter sind teuer: Sie sind h\u00e4ufiger krank und weniger leistungsf\u00e4hig als Ausgeschlafene. D\u00fcrfen Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter ihren Arbeitsbeginn selbst bestimmen, profitieren auf lange Sicht alle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d6d71fef1e6407581360e04df94f45c3b786d9b.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600011000,"stop":1600012800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600012800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Einfach genial","descr":"T\u00e4glich werden in Deutschland etwa 130 Erfindungen patentiert. Darunter sind viele Ideen, die im Haushalt helfen und der Gesundheit dienen sollen. Doch wie werden die Ideen ber\u00fchmt, die das Licht der \u00d6ffentlichkeit wirklich nicht scheuen m\u00fcssen? Jede Woche stellt das Magazin pfiffige Ideen ins Rampenlicht. Seit dem Sendestart im Jahre 1996 hat dasTeam \u00fcber 3.000 Erfindungen vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e7a980cc214329ec509f03ab96c8ad6baa2859f.jpg?x=548&y=366\/einfach-genial","genre":"Report, Magazin","start":1600012800,"stop":1600014600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600014600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"Wie wichtig das Klo f\u00fcr eine Gesellschaft ist, sieht man da, wo es fehlt: Etwa 2,5 Mrd. Menschen auf der Welt haben keinen Zugang zu sauberen sanit\u00e4ren Anlagen und dadurch ein gr\u00f6\u00dferes Risiko, an Seuchen und Durchfall zu erkranken. In entwickelten L\u00e4ndern ist die Toilette selbstverst\u00e4ndlich und unverzichtbar, doch mit ihr wird auch die Umwelt belastet. Ein Filmteam suchte nach Alternativen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd5adc485d212fe99b10b2221cf03f20b1d36bbf.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1600014600,"stop":1600017300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600017300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Pr\u00e4chtige Giebelh\u00e4user, steinerne Br\u00fccken, ein raffiniertes System von Wasserstra\u00dfen: Die niederl\u00e4ndische Hauptstadt Amsterdam gilt als das \"Venedig des Nordens\". In einem weiten Halbkreis umschlie\u00dft der Grachteng\u00fcrtel mit seinen Hauptkan\u00e4len die Altstadt im S\u00fcden und Westen. Das st\u00e4dtebauliche und architektonische Gesamtkunstwerk aus dem 17. Jahrhundert wurde 2010 zum Unesco-Welterbe ernannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600017300,"stop":1600018200,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600018200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT \u2013 Demokratische Grundwerte f\u00fcr alle!","descr":"Ein Mann schl\u00e4gt und beschimpft eine Frau mit Kopftuch: Ist das \"Fremdenfeindlichkeit\" oder nicht eigentlich \"Rassismus\"? Warum lehnen Menschen ein \"Tempolimit\" st\u00e4rker ab als eine \"Sicherheitsgeschwindigkeit\"? Begriffe bestimmen, wie wir die Welt begreifen. Sprache hat mehr Macht als uns bewusst ist. Politiker und Interessengruppen nutzen das, um Meinungen zu manipulieren und Verhalten zu steuern. Doch wer genau hinschaut, kann sich diese Techniken bewusst machen und gegensteuern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f5d43ecf3293d94b27564782455f19c5b95b390.jpg?x=548&y=366\/respekt-demokratische-grundwerte-fuer-alle","genre":"Report, Reportage","start":1600018200,"stop":1600020000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600020000,"stop":1600020900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vieler Herren H\u00e4user","descr":"Von einem der sch\u00f6nsten Palais im Herzen von Wien kennen viele nur den dazugeh\u00f6rigen Park: das Palais Augarten, heute Sitz der Wiener S\u00e4ngerknaben und der gleichnamigen Porzellanmanufaktur, blickt auf eine Geschichte zur\u00fcck, die fast so lange w\u00e4hrt wie die des Augartens, den bereits der Vater von Maria Theresia, Karl VI., hatte anlegen lassen. Schon unter Maria Theresias Sohn Joseph II. fiel das Palais an die Kaiserfamilie. Es war bis zum Ende der Monarchie Schauplatz gro\u00dfer Feste und Begegnungen, unter anderem bei der Wiener Weltausstellung 1873, als Franz Joseph hier seinen russischen Amtskollegen Zar Alexander II. empfing. Eine Dokumentation von Gigga Neunteufel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70eca853ed2407f6bed4f700418ce4006234d378.jpg?x=548&y=366\/vieler-herren-haeuser","genre":"Report, Dokumentation","start":1600020900,"stop":1600023600,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600023600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vieler Herren H\u00e4user","descr":"Bei Albertina denkt man heute sofort an den D\u00fcrer-Hasen. Aber bevor dieses Haus zum Sitz der bedeutendsten Grafiksammlung der Welt wurde, war es ein Palais, das in Gr\u00f6\u00dfe und Glanz seinesgleichen suchte. Als Albert von Sachsen-Teschen, der mit einer Tochter Maria Theresias verheiratet war, seinen Statthalter-Posten in den \u00d6sterreichischen Niederlanden verlassen musste, schenkte ihm Kaiser Franz II. dieses Palais als repr\u00e4sentativen Sitz. Albert war in seiner alten Heimat Dresden schon fr\u00fch in eine Freimaurerloge eingetreten und wurde eine pr\u00e4gende Pers\u00f6nlichkeit f\u00fcr die Freimaurer-Szenen in mehreren europ\u00e4ischen Hauptst\u00e4dten, darunter in Wien. Mit den Kontakten seiner Logenbr\u00fcder und dem Geld seiner Frau legte er den Grundstein f\u00fcr die heutige Grafik-Sammlung der Albertina.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4acbb6bb83a80a713da1a322701ef93125fdf4e.jpg?x=548&y=366\/vieler-herren-haeuser","genre":"Report, Dokumentation","start":1600023600,"stop":1600026300,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600026300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Meisterwerke der Klassischen Musik","descr":"Diese audiovisuelle Konzertf\u00fchrer-Reihe gibt ungeahnte Einblicke in die wichtigsten Werke der Musikgeschichte vom Barock bis zur Moderne und l\u00e4sst den Zuschauer diese Meisterwerke dabei v\u00f6llig neu erfahren und genie\u00dfen. In den einzelnen Folgen erl\u00e4utern hochkar\u00e4tige K\u00fcnstler und Musikwissenschaftler die Entstehungsgeschichte der St\u00fccke, ihre musikalische Struktur und Besonderheiten und setzen sie in Beziehung zum Leben des jeweiligen Komponisten und zu der Zeit, in der sie entstanden.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600026300,"stop":1600027800,"country":"D","releaseYear":"2007-2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600027800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Maurice Ravel \u2013 \"Bol\u00e9ro\"","descr":"Unter der Leitung seines Chefdirigenten Sylvain Cambreling spielt das SWR-Sinfonieorchester Baden-Baden und Freiburg in einem Benefizkonzert f\u00fcr die Sanierung des M\u00fcnsterturmes Freiburg auf den Freiburger M\u00fcnsterplatz u.a. den \"Bol\u00e9ro\" von Maurice Ravel (1875-1937).","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600027800,"stop":1600029000,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600029000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Meisterwerke der Klassischen Musik","descr":"Diese audiovisuelle Konzertf\u00fchrer-Reihe gibt ungeahnte Einblicke in die wichtigsten Werke der Musikgeschichte vom Barock bis zur Moderne und l\u00e4sst den Zuschauer diese Meisterwerke dabei v\u00f6llig neu erfahren und genie\u00dfen. In den einzelnen Folgen erl\u00e4utern hochkar\u00e4tige K\u00fcnstler und Musikwissenschaftler die Entstehungsgeschichte der St\u00fccke, ihre musikalische Struktur und Besonderheiten und setzen sie in Beziehung zum Leben des jeweiligen Komponisten und zu der Zeit, in der sie entstanden.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600029000,"stop":1600030500,"country":"D","releaseYear":"2007-2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600030500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"BR-KLASSIK: M\u0103celaru dirigiert Strawinsky","descr":"Es war einer der gr\u00f6\u00dften Skandale der Musikgeschichte: Die Urauff\u00fchrung von Strawinksys \"Le Sacre du Printemps\". Heute ist die Bellettmusik ein Schl\u00fcsselwerk der klassischen Moderne und immer noch von ungebrochener Faszination. Der junge Dirigent Cristian Macelaru leitet das Symphonieorchester des Bayerischen Rundfunks.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd8afc7284404f4fa572bd5a45c410473f4c1ba2.jpg?x=548&y=366\/br-klassik-mcelaru-dirigiert-strawinsky","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600030500,"stop":1600032900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600032900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-jazz: Lalo Schifrin & BBC Bigband","descr":null,"image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600032900,"stop":1600038000,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600038000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1600038000,"stop":1600038900,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600038900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1600038900,"stop":1600040700,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600040700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":null,"genre":"Report, Kamerafahrt","start":1600040700,"stop":1600045200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600045200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f60aa73252dc8b17aa4307843a0762ae2c43f8b.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1600045200,"stop":1600046100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600046100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1600046100,"stop":1600049700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600049700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c114af0312f46526899d918bb716b0be8a297ac4.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1600049700,"stop":1600050600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600050600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Astronomie ist eine der \u00e4ltesten Wissenschaften \u00fcberhaupt \u2013 und gleichzeitig eine der modernsten: Heutige Astronomen nutzen fortschrittlichste Technologie, um immer tiefer und mit immer gr\u00f6\u00dferer Detailsch\u00e4rfe ins Weltall zu blicken. Hubble, Apex, Alma oder La Siola hei\u00dfen beispielsweise die Teleskope, mit denen das Weltall erforscht wird. Der Film zeigt faszinierende Bilder und Animationen, die alle auf den Ergebnissen der Weltraumforschung dieser Teleskope basieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1600050600,"stop":1600054200,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600054200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97bcd19ab7889e6f0135fb01978f9421f477200a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1600054200,"stop":1600056000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}