{"1604466000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"C'est \u00e7a, la vie","descr":"Der 26-teilige Franz\u00f6sischkurs \"C'est ca, la vie\" richtet sich an Fortgeschrittene. Die Lehrsendungen f\u00fchren Sie mitten in den franz\u00f6sischen Alltag. Die Reportagen und Interviews an Originalschaupl\u00e4tzen in Frankreich, Belgien und der franz\u00f6sischen Schweiz vermitteln Einsichten in die franz\u00f6sische Arbeitswelt sowie das dazugeh\u00f6rige soziale Umfeld.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c37de408061e0729ba039e3467af7cd6dd488e4.jpg?x=548&y=366\/cest-a-la-vie","genre":"Report, Sprachkurs","start":1604466000,"stop":1604467800,"country":"F","releaseYear":"1992","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604467800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"TELEKOLLEG Franz\u00f6sisch","descr":"Die Lebenswege der Menschen unterscheiden sich ganz erheblich. Oft stehen unvorhersehbare H\u00fcrden einer geradlinigen Schulausbildung im Wege. Aber eine fundierte Ausbildung ist als solide Basis f\u00fcr ein erf\u00fclltes Berufsleben wichtig. Das Telekolleg er\u00f6ffnet Ihnen die M\u00f6glichkeit, Wissen aufzufrischen oder staatlich anerkannte Schulabschl\u00fcsse nachzuholen \u2013 auch sp\u00e4ter und neben Job und Familie.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1604467800,"stop":1604469600,"country":"D\/CH","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604469600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Englisch","descr":"Ausgerechnet ein Hawaiianer bietet in M\u00fcnchen Sightseeing-Touren mit dem Fahrrad an und die Englischlehrer Michael und Camilla nutzen den Besuch bei Frankie, um mit Sch\u00fclerin Paulina beim Interview die Fragew\u00f6rter kennen zu lernen. Frankie erz\u00e4hlt \u00fcber Hawaii und erkl\u00e4rt auch, wie er zuhause die wichtigsten Feiertage feiert. Und nat\u00fcrlich lernt Paulina alle wichtigen Vokabeln rund ums Fahrrad.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e030246755ccf6425911327492544317c23a4647.jpg?x=548&y=366\/grips-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1604469600,"stop":1604470500,"country":"D","releaseYear":"2011-2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604470500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Englisch","descr":"F\u00fchlen, schmecken oder riechen sind Verben der Sinneswahrnehmung auf Englisch feel, taste, smell. Was man alles wahrnehmen kann, probiert das \"GRIPS\"-Team im Erfahrungsfeld der Sinne in N\u00fcrnberg aus und lernt dabei, wie man die Wahrnehmungen richtig ausdr\u00fcckt. Au\u00dferdem lernt Sch\u00fclerin Paulina die englischen Bezeichnungen wichtiger Kontinente und L\u00e4nder und deren korrekte Schreibweise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e030246755ccf6425911327492544317c23a4647.jpg?x=548&y=366\/grips-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1604470500,"stop":1604471400,"country":"D","releaseYear":"2011-2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604471400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Ein Stachelschwein hat 30.000 Stacheln zur Verteidigung zur Verf\u00fcgung. Eine falsche Bewegung und das Tier w\u00fcrde Paula ein paar Stacheln in die Haut zu rammen. Mit einem Rechen bewaffnet h\u00e4lt Paula dagegen. MC Stachelschwein, so hei\u00dft das Weibchen, bekommt n\u00e4mlich ein gr\u00f6\u00dferes Gehege. Aus dem alten ist es ausgebrochen. In weniger als einer Stunde hat sich der Nager durch die Holzwand gefressen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e4402e9877059c2ad6a8c071a87255945baa10d.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1604471400,"stop":1604472900,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604472900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Der Bauer veranstaltet mit seiner neuen Bekanntschaft ein Picknick auf der Wiese. Als die Schafe das viele Essen sehen, k\u00f6nnen sie sich nicht mehr zur\u00fcckhalten und schlagen zu. Nur mit M\u00fche gelingt es dem Bauern seine Bekannte zu \u00fcberreden bei ihm zu bleiben, daf\u00fcr verspricht er ihr aber ein k\u00f6stliches Mahl. Shaun und Bitzer lassen sich etwas einfallen...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1604472900,"stop":1604473200,"country":"GB","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604473200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1604473200,"stop":1604474100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604474100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1604474100,"stop":1604478600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604478600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mythen \u2013 Michael K\u00f6hlmeier erz\u00e4hlt Sagen des klassischen Altertums","descr":"Die griechischen Mythen, das sind Geschichten von Liebe, Mord und Eifersucht. Michael K\u00f6hlmeier schildert sie in dieser 80-teiligen Sendereihe so eindrucksvoll, dass pl\u00f6tzlich all die G\u00f6tter, Halbg\u00f6tter, Kentauren und Titanen von ihrem Olymp herunter- oder aus ihrer Unterwelt emporsteigen und zu Gestalten voller Leben, Gef\u00fchl und Seele werden. Der Autor erz\u00e4hlt von der kindischen Eifersucht Aphrodites, von der faszinierenden Verf\u00fchrungskunst des Zeus und von der leidvollen Unsterblichkeit des Prometheus. Michael K\u00f6hlmeier fesselt und fasziniert mit seiner Kunst, die Sagen in freier und ganz pers\u00f6nlicher Interpretation zu erz\u00e4hlen. Und er macht dies voller Lust, mit profunder Kenntnis und hinrei\u00dfendem Witz. \"Die Faszination\", so K\u00f6hlmeier, \"liegt in der Mischung aus Extremen, aus ungeheurer Heiterkeit und ungeheurer Brutalit\u00e4t, zwischen Tod und Sexualit\u00e4t. Es ist alles ganz hell angestrahlt von dieser s\u00fcdlichen Sonne, die Konturen sind sehr scharf. Und die Geschichten sind einfach gro\u00dfartig.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/79f02f8e160440ebe3170a8ad5437999ce457e91.jpg?x=548&y=366\/mythen-michael-koehlmeier-erzaehlt-sagen-des-klassischen-altertums","genre":"Report, Dokumentation","start":1604478600,"stop":1604479500,"country":"D","releaseYear":"2003-2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604479500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mythen \u2013 Michael K\u00f6hlmeier erz\u00e4hlt Sagen des klassischen Altertums","descr":"Die griechischen Mythen, das sind Geschichten von Liebe, Mord und Eifersucht. Michael K\u00f6hlmeier schildert sie in dieser 80-teiligen Sendereihe so eindrucksvoll, dass pl\u00f6tzlich all die G\u00f6tter, Halbg\u00f6tter, Kentauren und Titanen von ihrem Olymp herunter- oder aus ihrer Unterwelt emporsteigen und zu Gestalten voller Leben, Gef\u00fchl und Seele werden. Der Autor erz\u00e4hlt von der kindischen Eifersucht Aphrodites, von der faszinierenden Verf\u00fchrungskunst des Zeus und von der leidvollen Unsterblichkeit des Prometheus. Michael K\u00f6hlmeier fesselt und fasziniert mit seiner Kunst, die Sagen in freier und ganz pers\u00f6nlicher Interpretation zu erz\u00e4hlen. Und er macht dies voller Lust, mit profunder Kenntnis und hinrei\u00dfendem Witz. \"Die Faszination\", so K\u00f6hlmeier, \"liegt in der Mischung aus Extremen, aus ungeheurer Heiterkeit und ungeheurer Brutalit\u00e4t, zwischen Tod und Sexualit\u00e4t. Es ist alles ganz hell angestrahlt von dieser s\u00fcdlichen Sonne, die Konturen sind sehr scharf. Und die Geschichten sind einfach gro\u00dfartig.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/79f02f8e160440ebe3170a8ad5437999ce457e91.jpg?x=548&y=366\/mythen-michael-koehlmeier-erzaehlt-sagen-des-klassischen-altertums","genre":"Report, Dokumentation","start":1604479500,"stop":1604480400,"country":"D","releaseYear":"2003-2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604480400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Odysso","descr":"Die einen lieben ihn, die anderen wollen ihn abschaffen. Beim Thema Zoo sind die Meinungen in Deutschland geteilt. Wie sinnvoll sind die mehr als 50 Zoos in Deutschland heute noch. Inwieweit kann Zoo-Architektur das Leben in der Wildnis \u00fcberhaupt simulieren. Auch dem Argument, Zoos seien Orte f\u00fcr wissenschaftliche Projekte, geht \"odysso\" auf den Grund und sammelt so Argumente pro oder contra Zoo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d02b72ee0a524582ad872accfca3f894435857cd.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1604480400,"stop":1604483100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604483100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604483100,"stop":1604484900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604484900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Handwerkskunst!","descr":"Der Name sollte in Bezug zur Nordpfalz und zum Donnersberg stehen, und so hat Bernhard H\u00f6ning seinen Whisky nach dem keltischen Gott des Donners benannt: \"Taranis \u2013 The true spirit of the northern Palatine\". Seit zehn Jahren destilliert der gelernte Bierbraumeister in Winnweiler einen \"pf\u00e4lzischen Single Malt\". Der besteht eigentlich nur aus Wasser und Gerstenmalz. Der Film hat ihn begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b044f46b1887cf907e7b159aadb982e71371dde.jpg?x=548&y=366\/handwerkskunst","genre":"Report, Dokumentation","start":1604484900,"stop":1604487900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604487900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1604487900,"stop":1604491200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604491200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1604491200,"stop":1604492100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604492100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1604492100,"stop":1604493000,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604493000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tobis St\u00e4dtetrip: Eltville hautnah!","descr":"Eltville von seiner spannendsten und leckersten Seite \u2013 das verspricht der St\u00e4dtetrip mit hr3-Moderator Tobias K\u00e4mmerer. Erleben Sie die besten Tipps f\u00fcr Ihren eigenen Trip rund um die gr\u00f6\u00dfte Stadt im Rheingau. Dank einer neuen, sehr kompakten Kameratechnik wird der Zuschauer das Gef\u00fchl haben, direkt mit dabei zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01eed60c8af9129e9b50f96d8dd166118bcbfa34.jpg?x=548&y=366\/tobis-staedtetrip-eltville-hautnah","genre":"Report, Dokumentation","start":1604493000,"stop":1604495700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604495700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Astrid Frohloff sucht Ideen f\u00fcr bezahlbares Wohnen","descr":"Wie k\u00f6nnen wir uns Wohnen noch leisten? Astrid Frohloff sucht nach Ideen f\u00fcr ein bezahlbares Zuhause. Sie trifft Vision\u00e4re auf dem Wasser in Amsterdam, St\u00e4dtebauer in der Unterwelt Helsinkis und Dachk\u00f6nige in Berlin. In Brandenburg entdeckt sie mit einem Berliner Familienvater ein l\u00e4ndliches Wohngl\u00fcck und ist Zeugin wie die Bremer mit einem W\u00fcrfelhaus den sozialen Wohnungsbau revolutionieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99a4bd4cf356a5047d85b0ac7a3282e0e00b84ee.jpg?x=548&y=366\/astrid-frohloff-sucht-ideen-fuer-bezahlbares-wohnen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604495700,"stop":1604498400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604498400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Im M\u00f6ckernkiez \u2013 Wo Utopie und Realit\u00e4t aufeinandertreffen","descr":"In der Metropole leben, in einer gro\u00dfen Gemeinschaft, nach eigenen Regeln. Zentral, energiesparend, \u00f6kologisch, weltoffen, integrativ. Diesen Traum haben sich die Bewohnerinnen und Bewohner vom M\u00f6ckernkiez in Berlin-Kreuzberg erf\u00fcllt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/283800f0026a199d3314280926c69c6e6624c7cf.jpg?x=548&y=366\/im-moeckernkiez-wo-utopie-und-realitaet-aufeinandertreffen","genre":"Report, Reportage","start":1604498400,"stop":1604500200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604500200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"Bergmassive und die Weite der Taiga pr\u00e4gen die beeindruckende Natur im Norden der Mongolei. Weit abgelegen, in einem verlassenen Winkel des Landes, lebt eines der letzten echten Nomadenv\u00f6lker. Viele Nomaden w\u00fcrden ihre Kinder gerne zu Hause behalten, denn bei der Versorgung ihrer Pferde und Rentiere wird jede Hand gebraucht. Doch es besteht Schulpflicht, und die Bildung f\u00fcr ihre Kinder ist wichtig","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef0317fe9bded6fde775075d471ca6f55c3f9498.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1604500200,"stop":1604502900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604502900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"W wie Wissen: Atme dich gesund!","descr":"Vom ersten bis zum letzten Zug \u2013 so lange wir leben, atmen wir automatisch und ganz nat\u00fcrlich. Doch selbstverst\u00e4ndlich ist das nicht! Durch einen pl\u00f6tzlichen Schicksalsschlag oder dauerhaften Stress k\u00f6nnen wir das richtige Atmen verlernen \u2013 mit Folgen f\u00fcr unseren gesamten Organismus: Schwindel, erh\u00f6hter Blutdruck, Benommenheit. Psychosomatische Kliniken helfen Betroffenen mit gezieltem Atemtraining zur\u00fcck in einen gesunden Atemrhythmus \u2013 mit messbarem Erfolg! [W] wie Wissen zeigt, wie wir uns erfolgreich gesund atmen k\u00f6nnen!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d6d71fef1e6407581360e04df94f45c3b786d9b.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen-atme-dich-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1604502900,"stop":1604504700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604504700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"SMS \u2013 Schwanke meets Science","descr":"Carsharing und Leihfahrr\u00e4der sind der Anfang. Intelligent vernetzte Verkehrssysteme werden schon in wenigen Jahren zum Standard geh\u00f6ren und die Art und Weise, wie wir uns von A nach B bewegen, beeinflussen. Schon heute gibt es St\u00e4dte auf der Welt, die uns weit voraus sind \u2013 aber wie verh\u00e4lt es sich mit dem Datenschutz?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4eefcffabbebf3e3d0d5f04aa30fd72f9db6e974.jpg?x=548&y=366\/sms-schwanke-meets-science","genre":"Report, Dokumentation","start":1604504700,"stop":1604505600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604505600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":"Husten in Zeiten von Corona Normale Erk\u00e4ltung oder Corona? Der Herbst ist Husten- und Schnupfenzeit. Doch woher wei\u00df man, ob es sich um eine simple Erk\u00e4ltung, eine Grippe oder gar um den Corona-Virus handelt? Wann muss man zum Arzt? Welche neuen Testm\u00f6glichkeiten gibt es? Und was kann man selbst gegen hartn\u00e4ckigen Husten tun? Natur contra R\u00fcckenschmerz Dietrich Gr\u00f6nemeyer ist Professor f\u00fcr Radiologie und Bestsellerautor (\"Mein R\u00fccken\"). Seit Jahren k\u00e4mpft der R\u00fcckenexperte f\u00fcr die ganzheitliche Wahrnehmung der Patienten und vereint unterschiedliche medizinische Disziplinen. Besonders erfolgreich setzt er sein Wissen bei R\u00fcckenschmerzen ein: So wirken Kr\u00e4uter\u00f6le und Massagen oft genauso gut wie Schmerzmedikamente. Bei \"Hauptsache gesund\" verr\u00e4t er, wie sich R\u00fcckenschmerzen auf nat\u00fcrlichem Weg lindern lassen. Hanf\u00f6l \u2013 Droge oder Medizin? Um Cannabidiol, auch kurz CBD, hat sich in den vergangenen Jahren ein regelrechter Hype entwickelt. Hanf\u00f6l wird regelrecht als Wundermittel gefeiert. Es l\u00f6st keinen Rausch aus, beruhigt aber. Helfen soll es auch bei Schmerzen oder Schlafst\u00f6rungen. Doch f\u00fcr wen ist es wirklich geeignet? \"Hauptsache gesund\" kl\u00e4rt auf und stellt verschiedene Hanf-Produkte und ihre Wirkungen vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1604505600,"stop":1604508300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604508300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604508300,"stop":1604510100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604510100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Ohne K\u00fcnstliche Intelligenz ist die Zukunft kaum mehr vorstellbar. Sie soll das Leben erleichtern, die Arbeit effizienter gestalten und \u00fcber die Gesundheit wachen. Bereits heute beeinflussen Computerprogramme das Einkaufsverhalten, und Sprachassistenten k\u00f6nnen Gef\u00fchle erkennen. Der Informatiker Andreas Dengel forscht seit Jahren auf dem Gebiet der KI und sieht in dieser Technologie gro\u00dfe Chancen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604510100,"stop":1604513700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604513700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"SMS \u2013 Schwanke meets Science","descr":"An der Universit\u00e4t der Bundeswehr in M\u00fcnchen wird gerade ein neues Cybersecurity-Zentrum aufgebaut. Hier geht es um die Sicherheit eines Landes oder gr\u00f6\u00dferer Infrastrukturen, denn die Angriffe der Zukunft werden digital erfolgen. Wie kann sich eine Gesellschaft davor sch\u00fctzen? Und was jeder Einzelne tun?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4eefcffabbebf3e3d0d5f04aa30fd72f9db6e974.jpg?x=548&y=366\/sms-schwanke-meets-science","genre":"Report, Dokumentation","start":1604513700,"stop":1604514600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604514600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"Begriffe, die tagt\u00e4glich in den Nachrichten vorkommen \u2013 wer versteht sie wirklich? alpha-demokratie hinterfragt, erkl\u00e4rt, kratzt nicht an der Oberfl\u00e4che, sondern geht in die Tiefe. alpha-demokratie befasst sich mit den zentralen Fragen und Entwicklungen unserer Demokratie in einer unruhigen Welt- \u00fcber die Aktualit\u00e4t hinaus.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604514600,"stop":1604516400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604516400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604516400,"stop":1604517300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604517300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"Der kleine Ajit bereitet sich jeden Morgen nach der Feldarbeit auf den abenteuerlichsten Schulweg der Welt vor. Das Dorf Kumpur liegt 4.000 Meter \u00fcber dem Meeresspiegel. Jeden Morgen laufen die Sch\u00fcler allein den gef\u00e4hrlichen Weg zur Schule. Sie sind nicht nur wilden Tieren schutzlos ausgesetzt, sondern m\u00fcssen auch den gef\u00e4hrlichsten Fluss des gesamten Landstriches, den Trishuli, \u00fcberqueren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7e2c4ff7981a39784521dbd058a6d9aa3891cca.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1604517300,"stop":1604520000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604520000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ist Demokratie lernbar?","descr":"2018 wurde Suat Yilmaz zum neuen Integrationsminister ernannt. Das anspruchsvolle Amt hindert den in der T\u00fcrkei geborenen Sozialwissenschaftler nicht daran, w\u00f6chentlich in einem Dortmunder Jugendtreff mit Teenagern \u00fcber Demokratie zu diskutieren. Ein Filmteam begleitete Yilmaz und seine \"Verfassungssch\u00fcler\" bei ihrem Versuch, sich zu politisch interessierten jungen Erwachsenen zu entwickeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edbeffd5774886dd751e378d97ee79f529e8c6ee.jpg?x=548&y=366\/ist-demokratie-lernbar","genre":"Report, Reportage","start":1604520000,"stop":1604522700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604522700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"#widerstand","descr":"Drei Europ\u00e4erinnen mit unterschiedlichen Auffassungen von Widerstand: Helene will ein Zeichen gegen die Grenzschlie\u00dfungen in Europa setzen. Ingrid ist Anh\u00e4ngerin der neurechten \"Identit\u00e4ren Bewegung\" in Wien. A\u00efcha ist Poetry-Slammerin und macht sich gegen rassistische Diskriminierung stark. Alle drei Frauen sind auf der Suche nach Zugeh\u00f6rigkeit und finden sie in jeweils anderen Extremen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6407f1665e561bd2b058681f18ac33e6844cf08b.jpg?x=548&y=366\/widerstand","genre":"Report, Dokumentation","start":1604522700,"stop":1604526300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604526300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Meine Demokratie: Rahel Mann","descr":"Was ist f\u00fcr mich das Wichtigste an der Demokratie? Was w\u00fcrde mir am meisten fehlen ohne sie? Das Demokratie-Verst\u00e4ndnis der Menschen in Deutschland hat viele Facetten. Es h\u00e4ngt auch davon ab, welche Erfahrungen jeder Einzelne im Laufe seines Lebens macht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3ea735a6eb5cc81c7e4b3d0c6a43d75a1653075.jpg?x=548&y=366\/meine-demokratie-rahel-mann","genre":"Report, Diskussion","start":1604526300,"stop":1604528100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604528100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"In der Bildungssendung werden Begriffe erkl\u00e4rt, die mit der Demokratie im Zusammenhang stehen. In der normalen Berichterstattung in Funk und Fernsehen wird vorausgesetzt, dass jeder mit dem Vokabular vertraut ist. Da dies in Wirklichkeit nicht der Fall ist, soll mit dieser Sendung Aufkl\u00e4rung betrieben werden. Es wird auch erkl\u00e4rt, was Demokratie bedeutet und wohin sie sich in Zukunft entwickelt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604528100,"stop":1604529900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604529900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1604529900,"stop":1604530800,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604530800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604530800,"stop":1604532300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604532300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1604532300,"stop":1604532600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604532600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1604532600,"stop":1604535000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604535000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9aae36e0a7b1fefe91793c5e4f3c29b644e20b85.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1604535000,"stop":1604536800,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604536800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1604536800,"stop":1604540400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604540400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1604540400,"stop":1604541300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604541300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1604541300,"stop":1604542500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604542500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604542500,"stop":1604544300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604544300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":"Husten in Zeiten von Corona Normale Erk\u00e4ltung oder Corona? Der Herbst ist Husten- und Schnupfenzeit. Doch woher wei\u00df man, ob es sich um eine simple Erk\u00e4ltung, eine Grippe oder gar um den Corona-Virus handelt? Wann muss man zum Arzt? Welche neuen Testm\u00f6glichkeiten gibt es? Und was kann man selbst gegen hartn\u00e4ckigen Husten tun? Natur contra R\u00fcckenschmerz Dietrich Gr\u00f6nemeyer ist Professor f\u00fcr Radiologie und Bestsellerautor (\"Mein R\u00fccken\"). Seit Jahren k\u00e4mpft der R\u00fcckenexperte f\u00fcr die ganzheitliche Wahrnehmung der Patienten und vereint unterschiedliche medizinische Disziplinen. Besonders erfolgreich setzt er sein Wissen bei R\u00fcckenschmerzen ein: So wirken Kr\u00e4uter\u00f6le und Massagen oft genauso gut wie Schmerzmedikamente. Bei \"Hauptsache gesund\" verr\u00e4t er, wie sich R\u00fcckenschmerzen auf nat\u00fcrlichem Weg lindern lassen. Hanf\u00f6l \u2013 Droge oder Medizin? Um Cannabidiol, auch kurz CBD, hat sich in den vergangenen Jahren ein regelrechter Hype entwickelt. Hanf\u00f6l wird regelrecht als Wundermittel gefeiert. Es l\u00f6st keinen Rausch aus, beruhigt aber. Helfen soll es auch bei Schmerzen oder Schlafst\u00f6rungen. Doch f\u00fcr wen ist es wirklich geeignet? \"Hauptsache gesund\" kl\u00e4rt auf und stellt verschiedene Hanf-Produkte und ihre Wirkungen vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1604544300,"stop":1604547000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604547000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Ohne K\u00fcnstliche Intelligenz ist die Zukunft kaum mehr vorstellbar. Sie soll das Leben erleichtern, die Arbeit effizienter gestalten und \u00fcber die Gesundheit wachen. Bereits heute beeinflussen Computerprogramme das Einkaufsverhalten, und Sprachassistenten k\u00f6nnen Gef\u00fchle erkennen. Der Informatiker Andreas Dengel forscht seit Jahren auf dem Gebiet der KI und sieht in dieser Technologie gro\u00dfe Chancen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604547000,"stop":1604550600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604550600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac6f4551dac0caf7c9445e32cf032a597bbc7e59.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1604550600,"stop":1604552400,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}