{"1599624000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Les Gammas! Les Gammas!","descr":"\"Les Gammas! Les Gammas!\" zeigt die Abenteuer der Besatzung eines au\u00dferirdischen Weltraumgef\u00e4hrts, das vom Sternbild Gamma kommend in Frankreich niedergeht. Die Gamms kommen aus einer scheinbar zur\u00fcckgebliebenen technologielosen, Geld, Hast, L\u00e4rm und Krieg nicht kennenden Zivilisation. Sie verf\u00fcgen \u00fcber gewisse magische Kr\u00e4fte, praktische Intelligenz und sprachliche Anpassungsf\u00e4higkeit. Sie k\u00f6nnen anfangs kein Wort Franz\u00f6sisch, doch sie verstehen schnell, sprechen, was sie h\u00f6ren, h\u00e4ufig und mit Freude nach und halten einmal Gelerntes fest. Ihr Erscheinen verursacht in Frankreich eine UFO-Psychose: viele haben sie gesehen, doch keiner kann ihre Existenz beweisen. Die Autorit\u00e4ren glauben an einen Spuk, doch nicht an die Gammas. Zusehens wird die franz\u00f6sische \u00d6ffentlichkeit gespalten. Die Gammas geraten in Gefahr; ein um Anerkennung k\u00e4mpfender Detektiv ist ihnen st\u00e4ndig auf der Spur. Die 39 Abenteuer f\u00fchren kreuz und quer durch Frankreich und enden auf dem Stern Gamma. Der Kurs bietet die M\u00f6glichkeit zum allm\u00e4hlichen Einh\u00f6ren, zum zunehmenden H\u00f6rverst\u00e4ndnis, zur Kenntnis der wichtigsten Strukturen der franz\u00f6sischen Sprache, zu einem elementaren Wortschatz und zu einer elementaren Lesebef\u00e4higung. Zuschauern mit Vorkenntnissen bietet er eine attraktive Gelegenheit zu deren Auffrischung und Erweiterung.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1599624000,"stop":1599625800,"country":"F\/D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599625800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Deutsch","descr":"Der \"Grundkurs Deutsch\" bereitet auf den Erwerb der Mittleren Reife im Telekolleg vor: Wer die Grundkurse Deutsch, Mathematik und Englisch absolviert und anschlie\u00dfend die Pr\u00fcfungen des ersten Trimesters Telekolleg in Deutsch, Englisch und Mathematik besteht, erh\u00e4lt die Mittlere Reife verliehen. Diese ist Voraussetzung f\u00fcr die weitere Teilnahme am Telekolleg MultiMedial, das in insgesamt vier Trimestern zum Erwerb der Fachhochschulreife f\u00fchrt. Aber auch wer die Mittlere Reife schon besitzt, profitiert vom \"Grundkurs Deutsch\". Er bietet allen Interessierten eine Auffrischung und Erg\u00e4nzung ihrer Kenntnisse und eine ansprechende Ann\u00e4herung an die deutsche Sprache und Literatur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0a1865f5529cd06a85eb96def3375dcedfe9928.jpg?x=548&y=366\/grundkurs-deutsch","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1599625800,"stop":1599627600,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599627600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Englisch","descr":"Wenn man im Englischen sagen m\u00f6chte, dass etwas in der Vergangenheit passiert ist und das noch Einfluss auf die Gegenwart hat, benutzt man das present perfect. Den Sprung von der Vergangenheit in die Gegenwart durchlebt das GRIPS-Team in der Pottensteiner Teufelsh\u00f6hle. Beim Ausr\u00fcstungscheck lernt Sch\u00fclerin Jella lernt auch noch jede Menge h\u00e4ufig verwendeter Vokabeln aus dem Outdoor-Bereich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e030246755ccf6425911327492544317c23a4647.jpg?x=548&y=366\/grips-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1599627600,"stop":1599628500,"country":"D","releaseYear":"2011-2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599628500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Englisch","descr":"Wie kann man auf Englisch ausdr\u00fccken, wenn man etwas Bestimmtes tun muss? Das GRIPS-Team lernt den Unterschied der beiden Hilfszeitw\u00f6rter \"must\" und \"have to\" beim Besuch einer Autowerkstatt. In der Listening Comprehension und auch bei der Mediation dreht sich daher alles um die Autoreparatur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e030246755ccf6425911327492544317c23a4647.jpg?x=548&y=366\/grips-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1599628500,"stop":1599629400,"country":"D","releaseYear":"2011-2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599629400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Die Reporterin \"Paula\" Paulussen ist in der ganzen Welt unterwegs auf der Suche nach wilden Tieren. Sie traut sich ganz nah an die Tiere heran egal ob L\u00f6we oder Krokodil, Luchs oder Wildschwein. Sie zeigt \u00c4ngste, genauso wie Begeisterung. Mit ihrer neugierigen Nat\u00fcrlichkeit und echten Empathie vermittelt sie der jungen Zielgruppe (6-10 Jahre) wie wichtig es ist, den Lebensraum der wilden Tiere zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b6bf5e9ed39f4f6b9ca26a86173689d4246672e.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1599629400,"stop":1599630900,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599630900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Richtiges Gruselwetter: Bei Blitz und Donner genehmigt sich der Bauer einen furchterregenden Horrorfilm. Durchs Fenster nehmen sogar die Schafe an dem Schrecken teil. Nur Timmy darf nicht zugucken, denn f\u00fcr das Baby-Schaf ist der Streifen noch nicht freigegeben. Doch als alle gruselnd in ihren Betten liegen, schleicht sich Timmy alleine ins dunkle Bauernhaus: Die unheimliche Gute-Nacht-Geschichte will er sich auf keinen Fall entgehen lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1599630900,"stop":1599631200,"country":"GB","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599631200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1599631200,"stop":1599632100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599632100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1599632100,"stop":1599636600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599636600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Geschichte S\u00fcdafrikas","descr":"In drei Folgen wird die spannende und widerspr\u00fcchliche Geschichte S\u00fcdafrikas erz\u00e4hlt. Es ist eine Geschichte von Abenteurern und Entdeckern, von K\u00e4mpfen um Land und Macht. Und es ist eine Geschichte voller Sehnsucht nach einem besseren Leben \u2013 f\u00fcr Schwarze und Wei\u00dfe. Die Filme gehen der Frage nach, wie es die S\u00fcdafrikaner aller Hautfarben geschafft haben, \u00fcber tiefste Gr\u00e4ben hinweg einander die H\u00e4nde zu reichen \u2013 um aus dem \"Kap der St\u00fcrme\" ein \"Land der Hoffnung\" zu machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf87615a6a7a791967a324b6bdbb7f247e626149.jpg?x=548&y=366\/geschichte-suedafrikas","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1599636600,"stop":1599638400,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599638400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"odysso","descr":"Mal sind es ungew\u00f6hnliche Geschichten, mal werden Dauerthemen und brisante Fragen neu und spannend beleuchtet. Immer gibt es etwas zu lernen. Das Wissensmagazin stellt Zusammenh\u00e4nge her und pr\u00fcft Erkenntnisse der Wissenschaft kritisch auf ihre Auswirkungen f\u00fcr Mensch, Gesellschaft und Umwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7c6479ccca08ba757a804a8d13aedeb01cb77c7.jpg?x=548&y=366\/odysso","genre":"Report, Magazin","start":1599638400,"stop":1599641100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599641100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1599641100,"stop":1599642900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599642900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Expedition in die Heimat","descr":"Die Reportage erkundet die Region zwischen Langenargen und Tettnang und trifft viele Menschen. Einer ist der B\u00e4cker \"Seppi\" Reck, der nach einem historischen Rezeptbuch barockes Geb\u00e4ck herstellt und im ehemaligen Schloss der Grafen von Montfort serviert. Auch Langenargen besitzt ein Schloss der Grafen von Montfort. Dort veranstaltet Wolfgang Kallina jede Woche eine Argentinische Tango-Stunde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf8f1603d45fbb34b5294d8745b28feb5fa7cbd2.jpg?x=548&y=366\/expedition-in-die-heimat","genre":"Report, Reportage","start":1599642900,"stop":1599645900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599645900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1599645900,"stop":1599649200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599649200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1599649200,"stop":1599650100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599650100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1599650100,"stop":1599651000,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599651000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Erlebnis Hessen: Auenland am Altrhein","descr":"Wenn der Rhein in S\u00fcdhessen Hochwasser f\u00fchrt, saugt die Auenlandschaft des K\u00fchkopfs enorme Wassermassen auf. Nur langsam, Tage sp\u00e4ter, flie\u00dft das Wasser wieder ab. Zur\u00fcck bleibt ein einzigartiges Naturparadies: Allein 250 unterschiedliche Vogelarten leben hier. Das Europareservat K\u00fchkopf-Knoblochsaue ist Hessens gr\u00f6\u00dftes Naturschutzgebiet \u2013 und der einzig verbliebene naturnahe Auwald am Rhein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/550109c8bff3d8b4cf9854152e77ed88f84645d0.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-hessen-auenland-am-altrhein","genre":"Report, Dokumentation","start":1599651000,"stop":1599653700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599653700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Genie und Geometrie","descr":"Steinmonumente aus der Vorgeschichte, wie Stonehenge, Gizeh oder Carnac sind Bauwerke mit geheimnisvoller Symbolik, die sich in einer durchdachten Geometrie widerspiegelt. Diese zu erkennen und deutlich zu machen, hat sich der Initiator des Projektes \"Genie und Geometrie\", Ronald P. Vaughan, zur Aufgabe gemacht. Mit der Kamera ist er auf die Suche nach Spuren aus der Fr\u00fchzeit Europas gegangen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f6d08e5a74df467d08f569e4961d8a7a284e7b3.jpg?x=548&y=366\/genie-und-geometrie","genre":"Report, Dokumentation","start":1599653700,"stop":1599656400,"country":"A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599656400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mythos Osterinsel","descr":"Kriege, Sklaverei und Krankheiten f\u00fchrten dazu, dass 1877 nur noch 111 Einwohner auf der Osterinsel \u00fcbrig waren. Fast w\u00e4re die polynesische Kultur untergegangen, aber dann griff Chile ein. 1888 versprach das s\u00fcdamerikanische Land seinen Schutz. Seitdem geh\u00f6rt die Osterinsel zu Chile und ist nun auch wirtschaftlich und politisch von Chile abh\u00e4ngig. Heute leben rund 6000 Menschen auf dem Eiland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/025b39af260b00aaef5e1799ec082a4c3a67b919.jpg?x=548&y=366\/mythos-osterinsel","genre":"Report, Dokumentation","start":1599656400,"stop":1599658200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599658200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Auf Leben und Tod \u2013 Die gro\u00dfe Jagd","descr":"\"Die gro\u00dfe Jagd\" aus der Serie \"Auf Leben und Tod\" vom Planet-Erde-Produzenten Alastair Fothergill enth\u00fcllt die spektakul\u00e4ren Strategien von J\u00e4gern und Gejagten, so wie sie noch nie gezeigt wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ed31b67adc661c94edd95c7008e22110f173f71.jpg?x=548&y=366\/auf-leben-und-tod-die-grosse-jagd","genre":"Report, Dokumentation","start":1599658200,"stop":1599660900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599660900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"W wie Wissen","descr":"Ob Fr\u00fchaufsteher, Normalo oder Nachteule: Rund die H\u00e4lfte der Deutschen arbeiten gegen ihre innere Uhr. Das hat gravierende Folgen \u2013 nicht nur f\u00fcr die Gesundheit. Denn unausgeschlafene Mitarbeiter sind teuer: Sie sind h\u00e4ufiger krank und weniger leistungsf\u00e4hig als Ausgeschlafene. D\u00fcrfen Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter ihren Arbeitsbeginn selbst bestimmen, profitieren auf lange Sicht alle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d6d71fef1e6407581360e04df94f45c3b786d9b.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599660900,"stop":1599662700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599662700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c114af0312f46526899d918bb716b0be8a297ac4.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1599662700,"stop":1599663600,"country":"D","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599663600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1599663600,"stop":1599666300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599666300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1599666300,"stop":1599668100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599668100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Viele Menschen suchen in der Bergwelt die unber\u00fchrte Natur, andere freuen sich auf Skipisten und Partys. Die Tourismusbranche setzt vor allem auf die Letzteren \u2013 neue Vergn\u00fcgungsparks sollen trotz Klimawandel noch mehr G\u00e4ste in die Berge locken. Zugleich sind die Berggebiete durch immer st\u00e4rkere Abwanderung bedroht. Der Geo\u00f6kologe Steffen Reich spricht \u00fcber ein Umdenken im Umgang mit den Alpen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599668100,"stop":1599671700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599671700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1599671700,"stop":1599672600,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599672600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"In der Bildungssendung werden Begriffe erkl\u00e4rt, die mit der Demokratie im Zusammenhang stehen. In der normalen Berichterstattung in Funk und Fernsehen wird vorausgesetzt, dass jeder mit dem Vokabular vertraut ist. Da dies in Wirklichkeit nicht der Fall ist, soll mit dieser Sendung Aufkl\u00e4rung betrieben werden. Es wird auch erkl\u00e4rt, was Demokratie bedeutet und wohin sie sich in Zukunft entwickelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5d9263bbf4a92b7478db7a5f22c9927ab167868.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie","genre":"Report, Dokumentation","start":1599672600,"stop":1599674400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599674400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599674400,"stop":1599675300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599675300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Auf Leben und Tod \u2013 Die Arktis","descr":"Kein Ort ver\u00e4ndert sich \u00fcber die Jahreszeiten dramatischer als die Arktis und stellt J\u00e4ger wie Polarfuchs, Eisb\u00e4r und Polarwolf vor Herausforderungen. Das Jahr ist f\u00fcr die Raubtiere voller Entbehrungen, nur gelegentlich bietet ein kurzes Zeitfenster einfachere Jagdm\u00f6glichkeiten und damit bessere \u00dcberlebenschancen. Nicht nur das Wetter ver\u00e4ndert sich, sondern auch der gesamte Lebensraum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb50724e68dc10bb34a50db3058a44d36e7259a8.jpg?x=548&y=366\/auf-leben-und-tod-die-arktis","genre":"Report, Dokumentation","start":1599675300,"stop":1599678000,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599678000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Zur\u00fcck in die Zukunft","descr":"\"die nordstory\" begleitet Menschen in Niedersachsen, die altes Wissen nutzen und damit besonders zukunftsf\u00e4hig sein wollen. Handarbeit statt Maschineneinsatz, Arbeitspferde statt Schwerlastfahrzeuge, nat\u00fcrliche Baustoffe statt moderner chemischer Verbindungen: was veraltet erscheint, wird in bestimmten Bereichen wieder modern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/535fa5051bb7348567f2c2a3b5d977bc69562283.jpg?x=548&y=366\/zurueck-in-die-zukunft","genre":"Report, Dokumentation","start":1599678000,"stop":1599681600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599681600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wenn die Zukunft zu klug f\u00fcr uns wird","descr":"Science-Fiction-Filme zeichnen oft ein d\u00fcsteres Zukunftsbild: Brutale Maschinen, die sich gegen den wehrlosen Menschen erheben. Kontrollverlust \u2013 eine der gro\u00dfen \u00c4ngste der Menschheit. Die Doku stellt fest, dass man sich von solchen Hollywood-Dystopien beeinflussen l\u00e4sst und dazu neigt, sich vor neuer Technik zu f\u00fcrchten. Dabei sollten wir uns vor etwas anderem f\u00fcrchten: n\u00e4mlich vor uns selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/174758c82269682958e10b3ed32433cfce7441ee.jpg?x=548&y=366\/wenn-die-zukunft-zu-klug-fuer-uns-wird","genre":"Report, Dokumentation","start":1599681600,"stop":1599684000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599684000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nachtlinie","descr":"Wie wird sich die Welt in 50 Jahren ver\u00e4ndert haben? Und welchen Einfluss hat jeder Einzelne bei der aktiven Gestaltung der Welt von Morgen? Mit diesen Fragen besch\u00e4ftigt sich die Zukunftsforscherin Alieen Moeck. Um ihre Mitmenschen zu engagierten Zukunftsgestaltern zu machen, hat sie die Bildungsinitiative \"Die Zukunftsbauer\" ins Leben gerufen","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7149841ffc86b7b0e45b1241373aded99c7b8bd.jpg?x=548&y=366\/nachtlinie","genre":"Report, Diskussion","start":1599684000,"stop":1599686100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599686100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"In der Bildungssendung werden Begriffe erkl\u00e4rt, die mit der Demokratie im Zusammenhang stehen. In der normalen Berichterstattung in Funk und Fernsehen wird vorausgesetzt, dass jeder mit dem Vokabular vertraut ist. Da dies in Wirklichkeit nicht der Fall ist, soll mit dieser Sendung Aufkl\u00e4rung betrieben werden. Es wird auch erkl\u00e4rt, was Demokratie bedeutet und wohin sie sich in Zukunft entwickelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5d9263bbf4a92b7478db7a5f22c9927ab167868.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie","genre":"Report, Dokumentation","start":1599686100,"stop":1599687900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599687900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1599687900,"stop":1599688800,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599688800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599688800,"stop":1599690300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599690300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"English bite-size, das ist der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur, aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert werden die \"bites\" von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1599690300,"stop":1599690600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599690600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1599690600,"stop":1599693000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599693000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9aae36e0a7b1fefe91793c5e4f3c29b644e20b85.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1599693000,"stop":1599694800,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599694800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Astronomie ist eine der \u00e4ltesten Wissenschaften \u00fcberhaupt \u2013 und gleichzeitig eine der modernsten: Heutige Astronomen nutzen fortschrittlichste Technologie, um immer tiefer und mit immer gr\u00f6\u00dferer Detailsch\u00e4rfe ins Weltall zu blicken. Hubble, Apex, Alma oder La Siola hei\u00dfen beispielsweise die Teleskope, mit denen das Weltall erforscht wird. Der Film zeigt faszinierende Bilder und Animationen, die alle auf den Ergebnissen der Weltraumforschung dieser Teleskope basieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1599694800,"stop":1599698400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599698400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c640635fc02957d38bb9045f694205c78304ea86.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1599698400,"stop":1599699300,"country":"D","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599699300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1599699300,"stop":1599700500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599700500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1599700500,"stop":1599702300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599702300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1599702300,"stop":1599705000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599705000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Viele Menschen suchen in der Bergwelt die unber\u00fchrte Natur, andere freuen sich auf Skipisten und Partys. Die Tourismusbranche setzt vor allem auf die Letzteren \u2013 neue Vergn\u00fcgungsparks sollen trotz Klimawandel noch mehr G\u00e4ste in die Berge locken. Zugleich sind die Berggebiete durch immer st\u00e4rkere Abwanderung bedroht. Der Geo\u00f6kologe Steffen Reich spricht \u00fcber ein Umdenken im Umgang mit den Alpen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599705000,"stop":1599708600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599708600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8522fe7e8496cd560a297f88f65882751dcd591b.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1599708600,"stop":1599710400,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}