{"1604206800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger","descr":"In 51 Lektionen werden die wichtigsten Grammatikstrukturen und der Grundwortschatz vermittelt. Wann sagt man \"some\" oder \"any\"? Wann hei\u00dft es \"he was\" und wann \"he has been\"? Die Antworten auf diese und viele andere Fragen, die Sie im Englischunterricht nie zu stellen wagten, liefert \"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger\" in witzigen Spielszenen und fundierten Erkl\u00e4rteilen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82c38dc0e14290f3eea4c9694ad9bceb4780fc77.jpg?x=548&y=366\/englisch-fuer-anfaenger","genre":"Report, Sprachkurs","start":1604206800,"stop":1604208600,"country":"D","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604208600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Pauk mit: Latein","descr":"Non scholae, sed vitae discimus! Nicht f\u00fcr die Schule, f\u00fcr das Leben lernen wir! In der Sendereihe \"Pauk mit: Latein\" wechseln sich folgende Kurse mit jeweils 13 Folgen ab: Grundkurs I, Grundkurs II, Grundkurs III, Aufbaukurs und \u00dcbersetzungskurs.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1604208600,"stop":1604209500,"country":"D","releaseYear":"1976-1977","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604209500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Pauk mit: Latein","descr":"Non scholae, sed vitae discimus! Nicht f\u00fcr die Schule, f\u00fcr das Leben lernen wir! In der Sendereihe \"Pauk mit: Latein\" wechseln sich folgende Kurse mit jeweils 13 Folgen ab: Grundkurs I, Grundkurs II, Grundkurs III, Aufbaukurs und \u00dcbersetzungskurs.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1604209500,"stop":1604210400,"country":"D","releaseYear":"1976-1977","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604210400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Anna, Schmidt & Oskar","descr":"Die Reihe orientiert sich am fakultativen Curriculum \"Begegnung mit einer Fremdsprache in der Grundschule\". Sie ist kein Fernsehsprachkurs, sondern will den Kindern mit lustigen und \u00fcberraschenden Kurzszenen, Liedern, Spielen und Geschichten einen spielerischen Zugang zur deutschen Sprache er\u00f6ffnen und zum Mit- und Nachsprechen, -singen und -spielen motivieren.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604210400,"stop":1604211300,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604211300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Anna, Schmidt & Oskar","descr":"Die Reihe orientiert sich am fakultativen Curriculum \"Begegnung mit einer Fremdsprache in der Grundschule\". Sie ist kein Fernsehsprachkurs, sondern will den Kindern mit lustigen und \u00fcberraschenden Kurzszenen, Liedern, Spielen und Geschichten einen spielerischen Zugang zur deutschen Sprache er\u00f6ffnen und zum Mit- und Nachsprechen, -singen und -spielen motivieren.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604211300,"stop":1604212200,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604212200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wissen macht Ah!","descr":"Shary und Ralph wollen hoch hinaus mit ihrer eigenen Rakete. In Handarbeit bauen sie eine Raketenbasis und schicken das Flugobjekt auf seine Reise. Au\u00dferdem: Was sind Fingerboards, und was macht man damit? K\u00f6nnen Fische Treppen steigen? Wann k\u00e4mpft man mit harten Bandagen? Wie hoch kann eine Katze aus dem Stand springen? Und wie macht sie das? Warum kommt der Bumerang zur\u00fcck, wenn man ihn wirft?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/586322dd0ddb8f9b8d7b797488638d77aad0b3d1.jpg?x=548&y=366\/wissen-macht-ah","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604212200,"stop":1604213700,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604213700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"neuneinhalb","descr":"\"neuneinhalb\",das Nachrichtenmagazin f\u00fcr Kinder, erkl\u00e4rt in ARD-alpha immer sonntags um 09.30 Uhr gesellschaftspolitische Themen so, dass sie jeder versteht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db17f13bf080d1aa88cdf03c7c85fbe9d8188683.jpg?x=548&y=366\/neuneinhalb","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604213700,"stop":1604214300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604214300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/810b0ce25931c9c6e16ba743ed9c6d0d4dd015d5.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1604214300,"stop":1604215200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604215200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1604215200,"stop":1604217600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604217600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Traum von der neuen Welt","descr":"Zwischen 1840 und 1939 verlie\u00dfen rund 55 Millionen Europ\u00e4er ihre Heimat und wagten einen neuen Anfang in Nord- oder S\u00fcdamerika. In dieser Folge wird auf die Ursachen f\u00fcr die gro\u00dfe Auswanderung eingegangen. Zu Wort kommen die Emigranten selbst: Zwanzig M\u00e4nner und Frauen schildern in der Dokumentationsreihe in ihren Briefen, Tageb\u00fcchern und Memoiren ihre Erlebnisse in der \"Neuen Welt\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d714fdb43f3c8b6c2c07e32c9e82da69ca80c0d.jpg?x=548&y=366\/der-traum-von-der-neuen-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1604217600,"stop":1604220300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604220300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Traum von der neuen Welt","descr":"Diese Folge widmet sich den enormen technischen Entwicklungen, die den Massenexodus \u00fcberhaupt erst m\u00f6glich machen. Der Atlantische Ozean liegt zwischen Europa und Amerika: Seine Wasserfl\u00e4che bedeckt ein F\u00fcnftel der Erde. Im 19. Jahrhundert war seine Tiefe noch unbekannt und trotzdem haben in den vergangenen tausend Jahren Menschen den Atlantik wagemutig immer und immer wieder \u00fcberquert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2479c44b660414dbe090c75f2e39d6dc0b15510e.jpg?x=548&y=366\/der-traum-von-der-neuen-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1604220300,"stop":1604223000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604223000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Traum von der neuen Welt","descr":"Massenauswanderung wird zu einem lukrativen Gesch\u00e4ft, in dem vor allem britische und deutsche Unternehmen konkurrieren. Die gro\u00dfen Reedereien werden zu Tr\u00e4gern des Nationalstolzes. Schiffstaufen und Jungfernfahrten sind identit\u00e4tsstiftende Spektakel, bei denen die Kraft der Nation zur Schau gestellt wird. Es etabliert sich ein \"Krieg der H\u00e4fen\" zwischen den gro\u00dfen europ\u00e4ischen H\u00e4fen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2479c44b660414dbe090c75f2e39d6dc0b15510e.jpg?x=548&y=366\/der-traum-von-der-neuen-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1604223000,"stop":1604225700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604225700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Traum von der neuen Welt","descr":"Der Erste Weltkrieg hat den Aufstieg der USA zur Weltmacht besiegelt. Das Land will keine Millionen Einwanderer mehr: Der Kongress beschlie\u00dft, die Zahl der Zuwanderer durch Quoten zu begrenzen. Die Weltwirtschaftskrise verst\u00e4rkt diesen Willen der Abgrenzung weiter: Die Zeit der Massenauswanderung nach Amerika ist vorbei. Gerade dann, als Hunderttausende Menschen dem NS-Terror entkommen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2479c44b660414dbe090c75f2e39d6dc0b15510e.jpg?x=548&y=366\/der-traum-von-der-neuen-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1604225700,"stop":1604228400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604228400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Wasser ist das Lieblingsgetr\u00e4nk der Deutschen: Jeder kauft durchschnittlich 148 Liter Mineralwasser j\u00e4hrlich \u2013 dazu kommt das Wasser aus dem Wasserhahn. Doch die Fl\u00fcssigkeit ist nicht nur beliebt, ihr werden auch viele gesundheitsf\u00f6rdernde Eigenschaften zugeschrieben: Wer richtig trinkt \u2013 hei\u00dft es \u2013 bleibe schlank, fit und sch\u00f6n. Diese Sendung liefert die Fakten hinter den Mythen und Ratschl\u00e4gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/68b1a13163d5504ff5fb5f1c109658a9a8c5252c.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604228400,"stop":1604232000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604232000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Bei der Einnahme von Vitaminen kommt es auf die richtige Menge an. Manche Menschen haben keine Zeit, um sich jeden Tag eine frische Mahlzeit zuzubereiten und greifen stattdessen zu Vitamintabletten. Der Ern\u00e4hrungsmediziner Hans Konrad Biesalski und die Fernsehk\u00f6chin Anja Tanas gehen den Fragen nach, wie der menschliche K\u00f6rper auf Smoothies reagiert und warum sogar Schokolade Vitamine enth\u00e4lt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b96bbbc8dcf89dacf0eff949b93c217746ac57f0.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604232000,"stop":1604235600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604235600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"In Deutschland begehen j\u00e4hrlich 10.000 Menschen Suizid. Zur\u00fcck bleiben Angeh\u00f6rige, die mit Schuldgef\u00fchlen zu k\u00e4mpfen haben. Wie ihnen geholfen werden kann, erkl\u00e4rt die Psychotherapeutin Ute Lewitzka. Der Autor Mario Dieringer hat einen Selbstt\u00f6tungsversuch \u00fcberlebt und seinen Lebenspartner durch Suizid verloren. Seit einigen Jahren macht er mit einer besonderen Aktion auf das Thema aufmerksam.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604235600,"stop":1604239200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604239200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Im Geschichtsunterricht liegen heutzutage neben B\u00fcchern auch Tablets und Smartphones auf dem Tisch. Sch\u00fcler erfahren mittlerweile auf vielen Wegen von den Ereignissen des Zweiten Weltkriegs. Mit Augmented Reality erscheinen Zeitzeugen im Klassenzimmer und lassen die Geschichte lebendig werden. Die Experten Micha Pallesche und Uta Thum-Hauck zeigen Beispiele aus dem modernen Schulalltag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604239200,"stop":1604242800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604242800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kunst + Krempel","descr":"Namhafte Fachleute aus Museen und Kunsthandel erkl\u00e4ren den Besuchern ihre Familiensch\u00e4tze und bewerten diese schlie\u00dflich auch \u2013 nicht selten mit erstaunlichen Ergebnissen. Antiquit\u00e4ten werden so bei \"Kunst + Krempel\" zum Vehikel von Zeitreisen, auf die die Sendung ihre Zuschauerinnen und Zuschauer mitnimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/722f68dc0e98db647091f1452424836bacd814f4.jpg?x=548&y=366\/kunst-krempel","genre":"Report, Magazin","start":1604242800,"stop":1604244600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604244600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gut zu wissen","descr":"30 Minuten Emotion, Spannung und Information \u2013 das alles bietet die neue Sendereihe, die informieren und zugleich begeistern will. Die Themen der Sendungen bieten Service und Alltagsrelevanz. Sie vermitteln den Hintergrund f\u00fcr aktuelle und auch kontroverse Themen. Die Sendung bietet das Wissen hinter den Schlagzeilen und erkl\u00e4rt, warum Wissenschaft f\u00fcr unseren Alltag so wichtig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3509ed44352e994231567aa037837ed78eec51e0.jpg?x=548&y=366\/gut-zu-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604244600,"stop":1604246400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604246400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Xenius","descr":"In 26 Minuten beantwortet das werkt\u00e4gliche Wissensmagazin leicht verst\u00e4ndlich Fragen aus den Bereichen Alltag, Natur- und Gesellschaftswissenschaft. Drei sich abwechselnde Moderatoren-Duos f\u00fchren auf Deutsch und Franz\u00f6sisch durch die Sendung und erkunden mit ihrem Wissensmobil Europa. Aus dieser \"Roadmovie\"-Konstellation ergeben sie spannende Begegnungen und unorthodoxe Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4fab17a84061f2a5f6a4ac23b199c09ad52cd7a5.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1604246400,"stop":1604248200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604248200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"W wie Wissen","descr":"Deutschland soll weltweit die Nr. 1 in Sachen Wasserstofftechnologien werden \u2013 schw\u00e4rmt die Bundesregierung seit Jahren. Mit Wasserstoff kann man Fahrzeuge antreiben, Stahl produzieren oder heizen. Aber noch fehlt es an effizienten Techniken f\u00fcr Produktion und Transport von gr\u00fcnem Wasserstoff \u2013 und das Wasserstoffauto erwies sich schon von Jahren als Rohrkrepierer. Damit Wasserstoff also wirklich der Stoff wird, aus dem die Tr\u00e4ume sind, m\u00fcssen neue Konzepte her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d6d71fef1e6407581360e04df94f45c3b786d9b.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604248200,"stop":1604250000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604250000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Einfach genial","descr":"T\u00e4glich werden in Deutschland etwa 130 Erfindungen patentiert. Darunter sind viele Ideen, die im Haushalt helfen und der Gesundheit dienen sollen. Doch wie werden die Ideen ber\u00fchmt, die das Licht der \u00d6ffentlichkeit wirklich nicht scheuen m\u00fcssen? Jede Woche stellt das Magazin pfiffige Ideen ins Rampenlicht. Seit dem Sendestart im Jahre 1996 hat dasTeam \u00fcber 3.000 Erfindungen vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e7a980cc214329ec509f03ab96c8ad6baa2859f.jpg?x=548&y=366\/einfach-genial","genre":"Report, Magazin","start":1604250000,"stop":1604251500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604251500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Mathe f\u00fcrs Leben","descr":"Mathematik ist langweilig, hat keinen Bezug zur Wirklichkeit und ist nur was f\u00fcr weltfremde Nerds. Diese g\u00e4ngigen Vorurteile widerlegt der Mathematik Professor Dr. Christian Hesse und gibt aus seinem Home Office Tipps f\u00fcr die allt\u00e4gliche Anwendung der Mathematik. In dieser Folge erkl\u00e4rt er, wie sich Pflanzen den \"Goldenen Schnitt\" zu Nutze machen um optimale Lebensbedingungen zu haben.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1604251500,"stop":1604251800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604251800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"Der Apfel ist das beliebteste Obst der Deutschen. Die Sortenvielfalt und der regionale Anbau sind allerdings in Gefahr, denn immer mehr neu gez\u00fcchtete Clubsorten erobern die Ladentheken \u2013 patentierte Standard\u00e4pfel aus riesigen Anbaugebieten mit eigenem Vermarktungskonzept. Diese Sendung zeigt, wie eine Apfelb\u00e4uerin sich mit Weitsicht und gro\u00dfen Investitionen auf diese neue Herausforderung einstellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd5adc485d212fe99b10b2221cf03f20b1d36bbf.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1604251800,"stop":1604254500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604254500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Nirgendwo sonst wurde der Tod so oft besungen und bedichtet wie in Wien. Ihr besonderes Verh\u00e4ltnis zum Tod zeigt \u00d6sterreichs Hauptstadt vor allem an Pl\u00e4tzen wie der Hofburg und dem \"Herzgr\u00fcfterl\" der Augustinerkirche sowie der Gruft der Michaelerkirche und dem Judenplatz. \"Das alte Wien\" z\u00e4hlt seit dem Jahr 2001 zum Unesco-Weltkulturerbe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1604254500,"stop":1604255400,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604255400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT \u2013 Demokratische Grundwerte f\u00fcr alle!","descr":"Vier Millionen bei Demo gegen Corona-Ma\u00dfnahmen? Fake! CDU-Abgeordneter fordert Pizza-Steuer? Stimmt! Fakten und Fakes sind oft kaum zu unterscheiden. Fake News boomen in den sozialen Medien. Wer steckt hinter solchen Falschinformationen, und wie gef\u00e4hrlich sind sie? RESPEKT lernt Betroffene kennen und besucht Faktenchecker*innen. Wie arbeiten die und was kann jede*r von ihnen lernen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/430f7fae01ad24214afb75287d66df628c63b16f.jpg?x=548&y=366\/respekt-demokratische-grundwerte-fuer-alle","genre":"Report, Reportage","start":1604255400,"stop":1604257200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604257200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604257200,"stop":1604258100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604258100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die US-Pr\u00e4sidenten und der Krieg","descr":"Kaum im Amt, fordert der neue US-Pr\u00e4sident Donald Trump mehr Soldaten, mehr U-Boote und Jets \u2013 und eine Anhebung der Ausgabengrenzen f\u00fcr das Milit\u00e4r-Budget. Zugleich plant er die Vernichtung der Terrormiliz IS und bietet Mexiko milit\u00e4rische Hilfe im Kampf gegen Drogenbarone an. F\u00fcr William Polk, Historiker und Diplomat unter Kennedy, nichts Besonderes: \"Wenn man die Anzahl der Kriege sieht, die asymmetrischen und verdeckten eingeschlossen, gab es praktisch in jedem Jahr der US-Geschichte Krieg.\"","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604258100,"stop":1604263500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604263500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"BR-KLASSIK: Valery Gergiev dirigiert Anton Bruckner","descr":"Hofkapellmeister Hermann Levi verdanken wir die M\u00fcnchner Erstauff\u00fchrung von Anton Bruckners siebter Sinfonie im Jahr 1885, kurz nach der Weltpremiere in Leipzig. Er programmiert die Sinfonie in einem seiner Abonnementskonzerte und M\u00fcnchen entdeckt Bruckner, der zum Konzert angereist war. Eine besondere Ehrung wird ihm zuteil als Levi die Walk\u00fcre in der Hofoper ansetzt und nach dem letzten Vorhang zum Orchester sagt: \"Meine Herren, in diesem Hause haben wir so oft vor dem K\u00f6nig allein Meisterwerke gespielt. Wir haben heute einen F\u00fcrsten im Reich der T\u00f6ne vor uns. Ich bitte Sie, f\u00fcr ihn noch einen Teil des Adagios aus seiner Sinfonie zu spielen\". Hoffotograf Franz Hanfstaengl lichtet ihn ab und Gesellschaftsmaler Hermann Kaulbach malt ihn in \u00d6l. Bruckner hat den internationalen Durchbruch geschafft! Anfang des 20. Jahrhunderts setzt sich ganz besonders Bruckners Sch\u00fcler Ferdinand L\u00f6we f\u00fcr die Musik seines Lehrers in M\u00fcnchen ein und begr\u00fcndet die M\u00fcnchner Bruckner Tradition. Siegmund von Hausegger leitet mit dem jetzt als M\u00fcnchner Philharmoniker firmierenden Orchester 1932 die Urauff\u00fchrung der Originalfassung der 8. Sinfonie und 1935 ebenfalls der 5. Sinfonie. Sein Nachfolger Oswald Kabasta f\u00fchrt die Bruckner-Tradition unver\u00e4ndert fort einschlie\u00dflich erfolgreicher Auslandsreisen. Unvergessen sind auch die legend\u00e4ren Bruckner-Konzerte unter Sergiu Celebidache, der auch die Philharmonie im Gasteig mit Bruckners F\u00fcnfter er\u00f6ffnet. Der \u00fcber drei Jahre in der Basilika von St. Florian entstandene Bruckner Zyklus mit Valery Gergiev und den M\u00fcnchner Philharmonikern gibt Musikliebhabern eine einmalige Gelegenheit mitzuerleben, wie sich das sinfonische Genie Bruckners von der ersten bis zur unvollendeten neunten Sinfonie entwickelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f4075bf27b0b0129826fabc6cda81ba6c34215bb.jpg?x=548&y=366\/br-klassik-valery-gergiev-dirigiert-anton-bruckner","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604263500,"stop":1604268000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604268000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Capriccio","descr":"Das w\u00f6chentliche Kulturmagazin des Bayerischen Fernsehens wird seit 1987 ausgestrahlt. Pr\u00e4sentiert werden alle aktuellen und relevanten Themen aus den Bereichen Architektur, Film und Fernsehen, Gesellschaft, Kunst, Literatur und Musik mit ausf\u00fchrlichen Hinterrundinformationen. Au\u00dferdem haben die Moderatoren vielf\u00e4ltige Veransltungstipps f\u00fcr Feste, Theater , Kino und Shows parat.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604268000,"stop":1604269800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604269800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-jazz: Gregory Porter","descr":"Als am 12. M\u00e4rz 2013 mit dem Finale des 5. Europ\u00e4ischen Burghauser Nachwuchs-Jazzpreises der Startschuss zur 44.Internationalen Jazzwoche f\u00e4llt, dreht sich in der Stadt an der Salzach wieder alles um den Jazz! Neben internationalen Topstars wie Cassandra Wilson und John Scofield, Klaus Doldinger, die Jazz Masters All Stars und Gregory Porter standen Insider-Tipps wie das rasante Andromeda Mega Express Orchestra und die Pianistin Aki Takase auf dem Programm. Und auch der \"Funky Friday\" versprach mit dem Bassisten Larry Graham und seiner Graham Centralstation ebenso wie mit Big Sam's Funky Nation um den Posaunisten Big Sam Williams einen gelungenen Br\u00fcckenschlag zwischen Jazz und Artverwandtem. Traditionell geh\u00f6rte der Samstag Nachmittag dem Blues und hier geben sich Chicago Beau & Band sowie Muddy Award Gewinnerin Karen Lovely ein Stelldichein der besonderen G\u00fcte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/06b579c48261b9702c29a016e73c19669cdce9d3.jpg?x=548&y=366\/alpha-jazz-gregory-porter","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604269800,"stop":1604275200,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604275200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die US-Pr\u00e4sidenten und der Krieg","descr":"Der US-Pr\u00e4sident ist nicht nur Staatsoberhaupt und Regierungschef, sondern auch Oberbefehlshaber der Streitkr\u00e4fte. Das Milit\u00e4rbudget der USA ist h\u00f6her als das der folgenden acht Staaten in der Weltrangliste f\u00fcr Milit\u00e4rausgaben zusammen-genommen. Eine Zahl, die eindrucksvoll die imperiale Vormachtstellung der USA belegt. Der Weg zur Weltmacht Nummer 1 war blutig, kriegerische Auseinandersetzungen ziehen sich wie ein roter Faden durch die Geschichte der USA \u2013 von George Washington bis Barack Obama. Die Leitlinien der US-Au\u00dfenpolitik folgten dabei meist den Wirtschaftsinteressen der f\u00fchrenden Industrien im Lande. Nach dem Ende des Zweiten Weltkrieges kam es so zu offenen Milit\u00e4reins\u00e4tzen \u2013 in S\u00fcd- und Mittelamerika, in Asien, im Nahen und Mittleren Osten. Hinzu kamen verdeckte Operationen der CIA, wie 1953 der Sturz des demokratisch gew\u00e4hlten iranischen Pr\u00e4sidenten Mossadegh, sowie Interventionen durch einen der 16 Geheimdienste weltweit, immer mit Wissen oder auf Anordnung des jeweiligen US-Pr\u00e4sidenten. Wer aber waren diese M\u00e4nner, die die ehemalige englische Kolonie zur Weltmacht f\u00fchrten? Dieser Frage geht der Film nach, spannt den Bogen von George Washington, der nach dem Unabh\u00e4ngigkeitskrieg als erster das Amt des Pr\u00e4sidenten innehatte, bis hin zu Barack Obama und Donald Trump. Die Dokumentation der Filmemacher Claus Bredenbrock und Pagonis Pagonakis f\u00fchrt an die Originalschaupl\u00e4tze amerikanischer pr\u00e4sidialer Machtaus\u00fcbung. Die Reise geht von Washington \u00fcber New York und Boston nach Virginia, South Dakota und Kalifornien, dem Bundesstaat, in dem die R\u00fcstungsindustrie und Silicon Valley einen nicht unbedeutenden Einfluss auf die Wahl haben. Unbekannte und selten gesehene Archivaufnahmen zu den einzelnen Epochen amerikanischer Geschichte zeigen, dass die US-Geschichte nie ohne Widerspr\u00fcche verl\u00e4uft.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604275200,"stop":1604280600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604280600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1604280600,"stop":1604281500,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604281500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac6f4551dac0caf7c9445e32cf032a597bbc7e59.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1604281500,"stop":1604283000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604283000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Der Film zeigt den italienischen Astronauten Luca Parmitano bei der ESA-Vorbereitung auf seinen Astronauteneinsatz, zeigt ihn beim Start im russischen Baikonur und begleitet ihn in seinem ALLtag auf der ISS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1604283000,"stop":1604286600,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604286600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1604286600,"stop":1604287500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604287500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1604287500,"stop":1604291400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604291400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9aae36e0a7b1fefe91793c5e4f3c29b644e20b85.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1604291400,"stop":1604293200,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}