{"1601265600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Russisch, bitte!","descr":"Russisch lernen vom Fernsehsessel aus! In insgesamt 30 Sendungen \u00e0 30 Minuten k\u00f6nnen Anf\u00e4nger das kyrillische Alphabet und den Grundwortschatz dieser als schwierig geltenden Sprache erlernen \u2013 eine n\u00fctzliche Einf\u00fchrung beispielsweise f\u00fcr Touristen, die nach Russland reisen wollen. Zu verwirrend soll es nicht werden. Daf\u00fcr sorgt u.a. die Russischlehrerin Olga Barbian, die durch die Sendung f\u00fchrt.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1601265600,"stop":1601267400,"country":"D\/FIN","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601267400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Mathematik","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601267400,"stop":1601269200,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601269200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Mehr als 300 Berufe im Dualen System, dazu kommen Lehrstellen bei Beh\u00f6rden und der Bahn, au\u00dferdem locken Fachschulen mit ihren Abschl\u00fcssen: Doch welche Ausbildung in Betrieb und Berufsschule ist f\u00fcr wen richtig?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601269200,"stop":1601270100,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601270100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ich mach's!","descr":"Eine Messing- und Edelstahlmanufaktur in Rheine: Hier ist ein Ausbildungsbetrieb f\u00fcr Metallbildner\/-in in G\u00fcrtlertechnik. Gefertigt werden hier unter anderem Handtaschenst\u00e4nder aus Messing, Produkte aus Kupfer oder Edelstahl. Metallbildner in der Fachrichtung G\u00fcrtlertechnik stellen extrem fein gearbeitete Produkte her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f6bf1dcf814ee1f2251506d85d9b94b0665ba34.jpg?x=548&y=366\/ich-machs","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601270100,"stop":1601271000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601271000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Eine geheimnisvolle Bande \u00fcberf\u00e4llt Nacht f\u00fcr Nacht ein Haus in Australien. Mit S\u00fc\u00dfkartoffeln, \u00c4pfeln und K\u00e4se bewaffnet, legt sich Paula auf die Lauer, um die kleinen Verbrecher zu stellen. Doch als die Possums kommen, ist Paula l\u00e4ngst eingeschlafen und die Tiere k\u00f6nnen sich unbek\u00fcmmert \u00fcber das leckere Futter hermachen. Als ein kleines Possum seine Mutter verliert und \u00e4rztlich versorgt werden muss, schl\u00fcpft die Reporterin in die Rolle der Possummama: Sie zeigt dem Kleinen, wie es aus dem Fl\u00e4schchen trinkt, bittere Medizin schluckt und auf \u00c4sten herumklettert. Wie frech Possums wirklich sind, und ob sie vielleicht auch fliegen k\u00f6nnen, das erlebt Paula auf ihrer abenteuerlichen Reise im australischen Regenwald. Die Reporterin Paula ist in der ganzen Welt unterwegs: Immer auf der Suche nach wilden Tieren in ihrer nat\u00fcrlichen Umgebung. In jeder Folge der Wildlife-Serie geht es um ein spezielles Tier. Sie vermittelt den jungen Zuschauern ihre Begeisterung, aber auch den Respekt, den man vor wilden Tieren haben soll. Ihre Erlebnisse, die traurigen und lustigen, die spannenden und aufregenden Momente, h\u00e4lt Paula mit ihrem Handy-Foto fest und fasst sie am Ende der Sendung in einem Blog zusammen. Paulas Blogs sind jederzeit auf der Website www.br.de\/paula abrufbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b47f7d80de5e3d73df4e5d34a8098033e7989d9.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1601271000,"stop":1601272500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601272500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Im Mittelpunkt der mit Knete animierten Serie von den \"Wallace und Gromit\"-Machern steht der pfiffige Shaun, der mit seinen Artgenossen so manchen Schabernack treibt, von dem der Bauer nichts mitbekommt. Weiter Protagonisten sind der H\u00fctehund Bitzer und drei mit wenig Intelligenz gesegnete Schweine. Zusammen erleben die Bewohner des idyllisch gelegenen Bauernhofes die skurrilsten Abenteuer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1601272500,"stop":1601272800,"country":"GB","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601272800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9bf88b791d9c466dd4eee910dc7cbcd828f31342.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1601272800,"stop":1601273700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601273700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1601273700,"stop":1601278200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601278200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vater, Mutter, Hitler","descr":"Anfang der 1930er Jahre geht es Deutschland wirtschaftlich schlecht. Millionen Menschen sind arbeitslos und leben in gro\u00dfer Not. Die politische Lage ist instabil. Als Adolf Hitler 1933 die Macht ergreift, setzen viele Menschen gro\u00dfe Hoffnung in ihn: So auch die Solinger Arbeiterin Ida Timmer, die mit ihren Eltern in \u00e4rmlichen Verh\u00e4ltnissen lebt, der Wiener Felix Landau, der sich fanatisch zur Nazi-Ideologie bekennt, der Lehrer Wilm Hosenfeld aus Hessen, der f\u00fcr Deutschland in den Krieg ziehen will und die Hamburger B\u00fcrgerin Luise Solmitz, deren Mann j\u00fcdische Wurzeln hat.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601278200,"stop":1601280000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601280000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"Altern ist ein unausweichlicher Prozess, der schon im fr\u00fchen Erwachsenenalter beginnt. Doch er l\u00e4uft nicht bei allen Menschen gleich ab. F\u00fcr viele standen die Chancen noch nie so gut wie heute, lange gesund und aktiv zu bleiben. In den letzten 150 Jahren hat sich die durchschnittliche Lebenserwartung in den Industriel\u00e4ndern verdoppelt. Wissenschaftler prognostizieren, dass sie weiter steigen wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd5adc485d212fe99b10b2221cf03f20b1d36bbf.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1601280000,"stop":1601282700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601282700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601282700,"stop":1601284500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601284500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Traumh\u00e4user","descr":"Eigentlich waren Nina und Stephan Fabi (fabi architekten, Regensburg) voll ausgebucht, als sie die Anfrage der Huberts aus N\u00fcrnberg erreichte. Doch als sie erfahren haben, dass die Bauherren Hundebesitzer und -liebhaber sind und das Haus an Bed\u00fcrfnisse ihrer Vierbeiner anpassen wollen, haben sie den Auftrag genommen. Und was die Architektenhirne dann hervorbrachten, kann sich sehen lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3308454c8bc322b5667a418db1b597aca990b2e.jpg?x=548&y=366\/traumhaeuser","genre":"Report, Dokumentation","start":1601284500,"stop":1601287500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601287500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1601287500,"stop":1601290800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601290800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310e8fffd1d7cf16b958be46cb6d49dc4f6c40d9.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1601290800,"stop":1601291700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601291700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1601291700,"stop":1601292600,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601292600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Zwischen Spessart und Karwendel","descr":"Echtes entdecken, genau hinschauen, sich Zeit nehmen \u2013 \"Zwischen Spessart und Karwendel\" gibt Einblicke in Geschichte und Gegenwart von Bayerns Regionen. Mit Portr\u00e4ts von Menschen, die etwas Besonderes tun und mit Themen, die von einem lebendigen und verantwortungsvollen Umgang mit Heimat erz\u00e4hlen. Moderatoren sind im Wechsel Florian Schrei und Florian Hartmann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93a9a54c6c39bc313f0ed92428f392451027194b.jpg?x=548&y=366\/zwischen-spessart-und-karwendel","genre":"Report, Magazin","start":1601292600,"stop":1601295300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601295300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hopfen und Malz, Gott erhalt's (1961)","descr":"In diesem Juwel aus dem Archiv des Bayerischen Fernsehens f\u00fchrt kein Geringerer als der beliebte Volksschauspieler Fritz Stra\u00dfner in die Geheimnisse der bayerischen Bierkultur ein. Vom Brauen bis zum Feiern auf der Wiesn informiert er l\u00fcckenlos in dem nostalgischen Zeitdokument aus dem Jahr 1961.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9e659cf22f87aba36e792e3b32b02dcbf3ba53a6.jpg?x=548&y=366\/hopfen-und-malz-gott-erhalts-1961","genre":"Report, Dokumentation","start":1601295300,"stop":1601297700,"country":"D","releaseYear":"1961","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601297700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Das fr\u00e4nkische Weinjahr (1957)","descr":"In Richard Dills Film aus dem Jahr 1957 geht es zuerst einmal in den Keller, in den Weinkeller, zur ersten Probe des neuen Jahrgangs: Der Winzer l\u00e4sst aus dem Holzfass einen Krug voll \"Sulzfelder Sonnenberg\" laufen. Und zusammen mit dem Gemeindediener wird er dann verkostet. Gut ist er, der neue Wein, aber er ist gem\u00e4\u00df einem alten Winzerspruch halt leichter zu trinken als zu bauen. Und um den Weinbau geht es nun. Die Altstadt von Sulzfeld ist zwar bis heute im Gro\u00dfen und Ganzen erhalten geblieben, aber so sch\u00f6ne Aufnahmen wie hier und dann im weiteren Verlauf dieses Films d\u00fcrfte es von Sulzfeld nicht so leicht ein zweites Mal geben: kleine malerische G\u00e4sschen mit Kopfsteinpflaster, auf dem ein paar H\u00fchner herumstreunen \u2013 eine Anmutung wie in einem alten M\u00e4rchenfilm. Die Arbeit im Weinjahr strukturiert Richard Dill durch die jeweiligen Ausrufe des Gemeindedieners. Es beginnt damit, dass er verk\u00fcndet, dass die Winzer im nahegelegenen Kitzingen neue Fechser, also junge Rebsetzlinge abholen k\u00f6nnen. In der Rebveredelungsanstalt holt sich also der Winzer Pfropfreben. In den 50er-Jahren ging es bei der Veredelung i.d.R. um eine gr\u00f6\u00dfere Wurzelreblaus-Widerstandsf\u00e4higkeit. Die Lebersch\u00e4dlichkeit neuer Weinsorten wurde damals \u00fcbrigens an H\u00fchnern, getestet, denen man tats\u00e4chlich Wein zu trinken gab. H\u00fchner haben n\u00e4mlich eine sehr empfindliche Leber. Der Winzer holt also die neuen Setzlinge und pflanzt sie in seinem Weinberg ein. Aber auch nach dem Einpflanzen f\u00e4hrt der Winzer jeden Tag mit dem Pferdefuhrwerk(!) in seinen Weinberg. Um den Eisheiligen im Mai Paroli bieten zu k\u00f6nnen, trugen die Winzer damals alles, was brennt und m\u00f6glichst viel Rauch entwickelt \u2013 z. B. alte Autoreifen \u2013 in ihre Weinberge und z\u00fcndeten es an. Bei der Szene, in der an einem solchen Maiabend der zweite B\u00fcrgermeister mit einem Winzer vor dessen Haus beisammen steht und die beiden dar\u00fcber sinnieren, ob sie bereits \"heizen\" m\u00fcssen, meint man ein Bild von Spitzweg vor Augen zu haben. Zwischen Ende Mai und Ende Juni war dann das Fronleichnamsfest das gr\u00f6\u00dfte Fest in Mainfranken. Der Gemeindediener als Ausrufer weist die Menschen darauf hin, die Enten, G\u00e4nse und H\u00fchner einzusperren und nicht frei auf der Gasse laufen zu lassen. Denn die B\u00f6den der Gassen und Stra\u00dfen wurden wundersch\u00f6n geschm\u00fcckt mit Heu und Blumen. Die nun im Film folgenden Aufnahmen von der Fronleichnamsprozession in Sulzfeld stehen solchen aus S\u00fcditalien in nichts nach: W\u00fcrden die Menschen nicht mit fr\u00e4nkischen Dialekt singen, man k\u00f6nnte glauben, man w\u00e4re in den 50er-Jahren in einem Dorf in der N\u00e4he von Palermo. Aber beten alleine hat nicht geholfen: Um z. B. Pilze wie den Falschen Mehltau bek\u00e4mpfen zu k\u00f6nnen, wurde auch damals schon gespritzt. Und das nicht wenig. Zumindest eine Atemschutzmaske f\u00fcr den Winzer beim Spritzen? Fehlanzeige. Und erst die V\u00f6gel! Die Schussapparate machten damals im Sp\u00e4tsommer im Mainfr\u00e4nkischen jeden Tag gro\u00dfen Radau, um die V\u00f6gel von den reifenden Trauben fernzuhalten. Irgendwann waren dann aber die Trauben doch reif f\u00fcr die Lese und so gibt es noch einmal wundersch\u00f6ne Schwarzwei\u00df-Aufnahmen aus dem fr\u00e4nkischen Maintal zu sehen: mit Pferdefuhrwerken am Fu\u00df vom Cyriakusberg und vom Sonnenberg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2afd8c2e824867d1094f055c56cb7da5954162c5.jpg?x=548&y=366\/das-fraenkische-weinjahr-1957","genre":"Report, Dokumentation","start":1601297700,"stop":1601298900,"country":"D","releaseYear":"1957","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601298900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Fassbinder (1993)","descr":"In einem kleinen Dorf an der S\u00fcdtiroler Weinstra\u00dfe lebt und arbeitet der Fa\u00dfbinder Johann Kostner. Mit 86 Jahren steht er immer noch Tag f\u00fcr Tag in seiner Werkstatt, die er vom Gro\u00dfvater \u00fcbernommen hat. Er ist einer der letzten Fa\u00dfbinder, die trotz der unaufhaltsamen Entwicklung hin zu Kunststoff- und Edelstahlcontainern noch immer F\u00e4sser handwerklich herstellen \u2013 mit alten Werkzeugen, aus dem Holz der Edelkastanie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1afadd499fd8256bd89fede0654061aa0f181a2.jpg?x=548&y=366\/der-fassbinder-1993","genre":"Report, Reportage","start":1601298900,"stop":1601302500,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601302500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Newton","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddad39212d97e97d9020d5aa2a9b77e44c2f333e.jpg?x=548&y=366\/newton","genre":"Report, Magazin","start":1601302500,"stop":1601304000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601304000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vom Ahorn bis zur Zwiebel","descr":"Sie hat etwas Mystisches, Geheimnisvolles und zaubert zugleich die unumstritten sch\u00f6nsten Bl\u00fcten auf unsere Seen und Teiche: die Seerose. Wilde Seerosen sind vom Aussterben bedroht, diverse Zuchtformen besiedeln die Gartenteiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05203ff579b896586acbaf6442362341640f6138.jpg?x=548&y=366\/vom-ahorn-bis-zur-zwiebel","genre":"Report, Dokumentation","start":1601304000,"stop":1601304300,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601304300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Lauterbach \u2013 Der Zukunft auf der Spur","descr":"Die Wissenschaftsjournalistin Andrea Lauterbach will wissen welche Technologien in naher Zukunft unser Leben ver\u00e4ndern. In der ersten Staffel schaut die studierte Biologin Lauterbach Wissenschaftlern und Ingenieuren aus dem Bereich der Medizintechnik bei der Arbeit \u00fcber die Schulter und testet die angesagten Profi-Gadgets, wo immer m\u00f6glich, selbst. Dabei macht sie angewandte Wissenschaften in Universit\u00e4ten, Forschungseinrichtungen und der Industrie erlebbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb512ab29ba25632b8812ccfa60b6ed7f026247c.jpg?x=548&y=366\/lauterbach-der-zukunft-auf-der-spur","genre":"Report, Dokumentation","start":1601304300,"stop":1601305200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601305200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alles wissen","descr":"Das Magazin bietet Wissen als Orientierungshilfe und konkrete L\u00f6sungen f\u00fcr den Alltag und hilft, sich in einer st\u00e4ndig ver\u00e4ndernden Welt zurechtzufinden. Die Themen sind in die Lebenswelt der hessischen Zuschauer eingebunden, die Beitr\u00e4ge sind informativ und werden spannend und leicht verst\u00e4ndlich erz\u00e4hlt. Jede Sendung folgt einem Motto, das die einzelnen Themen sinnvoll miteinander verbindet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29223424f702a4aa2bff44051c5db48c8f097b1.jpg?x=548&y=366\/alles-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601305200,"stop":1601307900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601307900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601307900,"stop":1601309700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601309700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Menschen l\u00fcgen im Schnitt zwei Mal pro Tag. Dabei reicht das Spektrum von der H\u00f6flichkeitsl\u00fcge bis zum handfesten Betrug. Manche \"M\u00fcnchhausener\" erfinden sich sogar ein ganzes Leben und arbeiten als \u00c4rzte oder Kapit\u00e4ne, ohne je einen Abschluss gemacht zu haben. Die L\u00fcgenforscherin Dr. Kristina Suchotzki und der Journalist Patrick Gensing nehmen Schwindler und ihre Taktiken unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b96bbbc8dcf89dacf0eff949b93c217746ac57f0.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601309700,"stop":1601313300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601313300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ea7d5823a13c175e8441ff3ba6cbcd24bb6a7d.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1601313300,"stop":1601314200,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601314200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"In der Bildungssendung werden Begriffe erkl\u00e4rt, die mit der Demokratie im Zusammenhang stehen. In der normalen Berichterstattung in Funk und Fernsehen wird vorausgesetzt, dass jeder mit dem Vokabular vertraut ist. Da dies in Wirklichkeit nicht der Fall ist, soll mit dieser Sendung Aufkl\u00e4rung betrieben werden. Es wird auch erkl\u00e4rt, was Demokratie bedeutet und wohin sie sich in Zukunft entwickelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5d9263bbf4a92b7478db7a5f22c9927ab167868.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie","genre":"Report, Dokumentation","start":1601314200,"stop":1601316000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601316000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601316000,"stop":1601316900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601316900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Aus Lehm gebaut","descr":"Moderne Baustoffe wie Zement, Glas und Stahl verdr\u00e4ngten den Lehm aus der Bauindustrie. Nun w\u00e4chst das Interesse am altbew\u00e4hrten Material wieder, denn Lehm hat viele Qualit\u00e4ten: Er sorgt f\u00fcr ein gutes Raumklima, ist nachhaltig, enth\u00e4lt keine Schadstoffe, braucht zur Herstellung keine Energie und kann vollst\u00e4ndig recycelt werden \u2013 und meistens ist das Produkt sogar regional erwerbbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09855624b23279dd066aada5db1ae0d3c726f300.jpg?x=548&y=366\/aus-lehm-gebaut","genre":"Report, Reportage","start":1601316900,"stop":1601319300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601319300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Das Spreewaldhaus","descr":"Mit dem Kahn oder im Paddelboot kommen die Urlauber \u00fcber die Flie\u00dfe des Spreewaldes und bestaunen die alten H\u00e4user. Ihre Sanierung ist teuer und aufw\u00e4ndig. Einen Denkmalfonds gibt es in Brandenburg nicht. In Burg-Kauper hielten Architekten, Restauratoren und Handwerker aus dem Dorf, aus Cottbus und sogar aus Berlin dagegen. Sie nahmen viele H\u00fcrden und hatten oft genug Gr\u00fcnde, alles hinzuwerfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bcc49384d607c5a7392140aa67e8fa032385c57c.jpg?x=548&y=366\/das-spreewaldhaus","genre":"Report, Reportage","start":1601319300,"stop":1601321100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601321100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Lehm-Papst","descr":"Der Handwerker Waldemar Eider aus Bisterschied setzt sich f\u00fcr die Verwendung von Lehm als Baustoff ein. Dieser ist hautfreundlich, schallisolierend, umweltfreundlich, speichert W\u00e4rme und sorgt f\u00fcr ein gutes Raumklima. \u00dcberall auf der Welt hat er seine Philosophie unter die H\u00e4uslebauer gebracht, an einigen hundert Geb\u00e4uden hat er selbst mit Hand angelegt. Bald soll sein Sohn den Betrieb \u00fcbernehmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cd471a00b177198478b1caff6baa6482b3ba5ef.jpg?x=548&y=366\/der-lehm-papst","genre":"Report, Dokumentation","start":1601321100,"stop":1601322900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601322900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Natur- und Kunstdenkm\u00e4ler stehen im Fokus dieser Doku-Reihe. In bisher \u00fcber 400 Folgen und vielen Spezialausgaben werden die Weltkultur- und Weltnatur-Erbest\u00e4tten der Liste des UNESCO-Welterbes vorgestellt. Dabei geht es nicht nur um architektonische Aspekte; auch Traditionen, Lebensweisen, Religion und andere Besonderheiten des jeweiligen Landes werden ausf\u00fchrlich betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601322900,"stop":1601324100,"country":"D","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601324100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Talks","descr":"Campus macht Fernsehen f\u00fcr Studieninteressenten, Studierende, Lehrende und Forschende sowie f\u00fcr alle Menschen, die sich f\u00fcr die Hochschulszene interessieren. Campus schafft eine unabh\u00e4ngige \u00d6ffentlichkeit f\u00fcr die akademische Community.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601324100,"stop":1601325900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601325900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Cinema","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5692cdd770b64509773b569f152ebf937fc18d74.jpg?x=548&y=366\/campus-cinema","genre":"Report, Magazin","start":1601325900,"stop":1601327700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601327700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie","descr":"In der Bildungssendung werden Begriffe erkl\u00e4rt, die mit der Demokratie im Zusammenhang stehen. In der normalen Berichterstattung in Funk und Fernsehen wird vorausgesetzt, dass jeder mit dem Vokabular vertraut ist. Da dies in Wirklichkeit nicht der Fall ist, soll mit dieser Sendung Aufkl\u00e4rung betrieben werden. Es wird auch erkl\u00e4rt, was Demokratie bedeutet und wohin sie sich in Zukunft entwickelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5d9263bbf4a92b7478db7a5f22c9927ab167868.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie","genre":"Report, Dokumentation","start":1601327700,"stop":1601329500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601329500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Mauer ist weg: Wolfgang Thierse","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/40ba8a0cec9e8bad127698f810e8ea9b85bbe7c1.jpg?x=548&y=366\/die-mauer-ist-weg-wolfgang-thierse","genre":"Report, Diskussion","start":1601329500,"stop":1601331300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601331300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1601331300,"stop":1601332200,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601332200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601332200,"stop":1601333700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601333700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1601333700,"stop":1601334000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601334000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Best of PULS","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601334000,"stop":1601344500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601344500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1601344500,"stop":1601346600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601346600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Menschen l\u00fcgen im Schnitt zwei Mal pro Tag. Dabei reicht das Spektrum von der H\u00f6flichkeitsl\u00fcge bis zum handfesten Betrug. Manche \"M\u00fcnchhausener\" erfinden sich sogar ein ganzes Leben und arbeiten als \u00c4rzte oder Kapit\u00e4ne, ohne je einen Abschluss gemacht zu haben. Die L\u00fcgenforscherin Dr. Kristina Suchotzki und der Journalist Patrick Gensing nehmen Schwindler und ihre Taktiken unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b96bbbc8dcf89dacf0eff949b93c217746ac57f0.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601346600,"stop":1601350200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601350200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"We don't make mistakes, just happy little accidents\" lautete das Motto des 1995 verstorbenen Amerikaners Bob Ross. In seiner Sendung wollte er den Zuschauer zeigen, wie einfach es ist, vorzeigbare Bilder zu malen. Der Mann mit dem markanten Minipli entwickelte eine eigene Technik, die sogenannte Nass-in-Nass-Malerei, durch die er mit wenigen Farben und Hilfsmitteln Landschaftsbilder kreierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9aae36e0a7b1fefe91793c5e4f3c29b644e20b85.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1601350200,"stop":1601352000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}