{"1601524800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Avanti! Avanti!","descr":"Der Italienischkurs \"Avanti! Avanti!\" f\u00fchrt Anf\u00e4nger in einem halben Jahr zur Beherrschung der wichtigsten Konversationsformeln und der n\u00f6tigsten Grammatik. Auch zur Auffrischung vorhandener Italienischkenntnisse ist die Serie hervorragend geeignet. Alle Sendungen enthalten Verst\u00e4ndnis- und Einpr\u00e4ghilfen, die das Italienischlernen zum Vergn\u00fcgen machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1011aa0b7ca992770bac84b512c0fb384970b922.jpg?x=548&y=366\/avanti-avanti","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601524800,"stop":1601526600,"country":"D","releaseYear":"1978","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601526600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Mathematik","descr":"Der Grundkurs Mathematik vermittelt in leicht verst\u00e4ndlicher Form mathematische Grundlagen: beginnend mit klassischen Begriffen wie Menge, Term und Gleichung bis hin zu quadratischen Funktionen und Sinus-, Kosinus- und Tangensfunktion.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601526600,"stop":1601528400,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601528400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Mathe","descr":"Der Lehrer Sebastian Wohlrab und seine Sch\u00fcler helfen Mathe-Muffeln auf die Spr\u00fcnge, indem sie den Unterricht interessanter gestalten. Sie besuchen verschiedene Orte, an denen Wohlrab erkl\u00e4rt, was dort alles mit Mathematik zu tun hat und wie man verschiedene Vorg\u00e4nge berechnen kann. Manch einer wird \u00fcberrascht sein, auf wieviel Mathematik man beispielsweise in einem Fu\u00dfballstadion trifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed52df7f27630c4170706e3cd448cdfcb0c92837.jpg?x=548&y=366\/grips-mathe","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601528400,"stop":1601529300,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601529300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Mathe","descr":"Linda und Gutierry lernen im Fitnessstudio am eigenen Leib, wie sie unterschiedliche Br\u00fcche vergleichen k\u00f6nnen. Lehrer Basti Wohlrab zeigt ihnen, wie sie Br\u00fcche auf den gleichen Nenner bringen und wie man Br\u00fcche k\u00fcrzt oder erweitert. Au\u00dferdem geht es um die Addition und Subtraktion von Br\u00fcchen, und das GRIPS-Lernteam erarbeitet, was echte Br\u00fcche, unechte Br\u00fcche und gemischte Zahlen sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed52df7f27630c4170706e3cd448cdfcb0c92837.jpg?x=548&y=366\/grips-mathe","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601529300,"stop":1601530200,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601530200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Australiens Tierwelt ist bekannt f\u00fcr K\u00e4ngurus und vor allem f\u00fcr Koalas, die aussehen wie kuschlige Teddyb\u00e4ren, aber Beuteltiere sind. Paula findet eine Menge \u00fcber ihn heraus, zum Beispiel ern\u00e4hrt sich der Koala nur von Eukalyptusbl\u00e4ttern und riecht auch danach. Die Reise durch Australien f\u00fchrt Paula auf eine ganz besondere Insel. Der vom Aussterben bedrohte Koala hat auf Magic Island ein idyllisches Pl\u00e4tzchen gefunden. Hoch in den Eukalyptusb\u00e4umen sitzt er ungest\u00f6rt und schl\u00e4ft, fast 20 Stunden am Tag. Die Zeit braucht er auch, um die Menge an Eukalyptusbl\u00e4ttern zu verdauen. Damit der Koala sich weiter vermehren kann, k\u00fcmmern sich Menschen um die Aufzucht der Koalas auf der Insel. Was der Koala sonst noch alles im Beutel hat und was kleine Koalababys alles zu lernen haben und noch Vieles mehr, erlebt Paula vor Ort. Die Reporterin Paula ist in der ganzen Welt unterwegs: immer auf der Suche nach wilden Tieren in ihrer nat\u00fcrlichen Umgebung. In jeder Folge der Wildlife-Serie geht es um ein spezielles Tier. Sie vermittelt den jungen Zuschauern ihre Begeisterung, aber auch den Respekt, den man vor wilden Tieren haben soll. Ihre Erlebnisse, die traurigen und lustigen, die spannenden und aufregenden Momente, h\u00e4lt Paula mit ihrem Handy-Foto fest und fasst sie am Ende der Sendung in einem Blog zusammen. Paulas Blogs sind auf der Website www.br.de\/paula abrufbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7ab73a393b31ee4d8304b8003dbf55c9fd10761.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1601530200,"stop":1601531700,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601531700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Im Mittelpunkt der mit Knete animierten Serie von den \"Wallace und Gromit\"-Machern steht der pfiffige Shaun, der mit seinen Artgenossen so manchen Schabernack treibt, von dem der Bauer nichts mitbekommt. Weiter Protagonisten sind der H\u00fctehund Bitzer und drei mit wenig Intelligenz gesegnete Schweine. Zusammen erleben die Bewohner des idyllisch gelegenen Bauernhofes die skurrilsten Abenteuer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1601531700,"stop":1601532000,"country":"GB","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601532000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1601532000,"stop":1601532900,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601532900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1601532900,"stop":1601537400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601537400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Unterwegs mit...","descr":"Ist Pfarrerin ein stressiger Beruf? Herrscht Gleichberechtigung im Pfarrhaus? Unterwegs mit der evangelischen Pfarrerin Irene-Geiger Schaller.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601537400,"stop":1601538000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601538000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bio kompakt","descr":"Alle F\u00e4cher, alle Jahrgangsstufen: Wir bieten Multimedia-Begleitprogramme zu den Sendungen des Schulfernsehens \u2013 mit Fakten zum Thema, didaktischen Hinweisen, Arbeitsbl\u00e4ttern, Videos und vielem mehr.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601538000,"stop":1601538300,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601538300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Lebensraum Schw\u00e4bische Alb","descr":"Auf den kargen B\u00f6den der Schw\u00e4bischen Alb gedeiht eine ganz besonders vielf\u00e4ltige Natur. Wacholderheiden, Streuobstwiesen und Steilh\u00e4nge bieten zahlreichen Tieren und Pflanzen einen idealen Lebensraum. In diesem Film folgen wir einer Erdhummelk\u00f6nigin durch die vom Menschen und seinen Schafherden geschaffene Kulturlandschaft und durchleben mit ihrem Volk die Jahreszeiten inklusive Hitzewellen und \u00dcberflutungen. Entlang der weithin sichtbaren Abbruchkante des Albtraufs, baute der Mensch m\u00e4chtige Burgen. Greifv\u00f6gel f\u00fchlen sich auf den Steilklippen des oberen Donautals wohl, und an warmen, trockenen Standorten finden wir seltene Orchideen und Insekten. Was vor 200 Millionen Jahren in einem tropischen Meer Gestalt annahm, sorgt f\u00fcr so manche geologische Besonderheit: der Kalkstein. Auf der Schw\u00e4bischen Alb kann man zusehen, wie im Sommer ein ganzer Fluss verschwindet, wie Karstquellen aus dem Fels sprudeln, Tuff und Tropfsteine wachsen. Die Schw\u00e4bische Alb steckt voller Geheimnisse.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1601538300,"stop":1601539200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601539200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":"Hilfe gegen Nackenschmerz Bretthart und schmerzend bis in Schulten und Arme hinein, so oder \u00e4hnlich beschreiben viele Betroffene ihre Nackenprobleme. Das Schwierige bei der Behandlung sind die vielen Ausl\u00f6ser, die dahinter stecken k\u00f6nnen. Zum Beispiel kann man sich den Nacken auch kaputt sitzen! Dr. Carsten Lekutat begibt sich auf Spurensuche beim Nackenschmerz. Salben selbstgemacht Selbstanger\u00fchrte Heilsalben oder Naturkosmetik sind stark im Trend. Immer mehr Menschen schw\u00f6ren auf pflanzliche Wirkstoffe ohne chemische Zus\u00e4tze. \"Hauptsache gesund\" zeigt interessante Rezepte zum selbst Ausprobieren und gibt aber auch Hinweise, welcher Pflanzenmix nicht ganz ungef\u00e4hrlich ist. Therapien bei Parkinson Parkinson ist die zweih\u00e4ufigste neurodegenerative Erkrankung nach Alzheimer. In Deutschland sind etwa 400.000 Menschen daran erkrankt. Die \"Sch\u00fcttell\u00e4hmung\" geht h\u00e4ufig mit Gangst\u00f6rungen, Zittern und Muskelsteifheit einher. Live im Studio ist Dr. Alexander Reinshagen, Chefarzt der Klinik f\u00fcr Neurologie an der Sana Kliniken Leipziger Land. Er kl\u00e4rt auf \u00fcber Ursachen, Diagnostik und neue Therapieans\u00e4tze.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1601539200,"stop":1601541900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601541900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601541900,"stop":1601543700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601543700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Koch's anders \u2013 hessische K\u00fcche neu entdeckt","descr":"Renate Friederritzi aus Hemfurth am Edersee in Nordhessen hat den Spitzenkoch Ali G\u00fcng\u00f6rm\u00fcs zu sich nach Hause eingeladen. Mit \"Waldecker Kr\u00fcstchen\" und einem Familienrezept mit Zander fordert Renate Ali heraus. Er muss Renates Gerichte mit den gleichen Zutaten wie die Hobbyk\u00f6chin neu interpretieren, und die Lebensmittel muss sich der M\u00fcnchner selbst besorgen. Nur, wie kommt er an den Zander?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03584dca6529589afa5eca91a3bf2c82613a7a19.jpg?x=548&y=366\/kochs-anders-hessische-kueche-neu-entdeckt","genre":"Report, Reportage","start":1601543700,"stop":1601546700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601546700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1601546700,"stop":1601550000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601550000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/420dcbe524fb9824e15a49b0f24d342c50d4631d.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1601550000,"stop":1601550900,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601550900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1601550900,"stop":1601551800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601551800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Nordtour","descr":"Das Reisemagazin stellt interessante Ausflugs- und Reiseziele im ganzen Norden f\u00fcr Spa\u00df, Sport und Freizeit vor. Dazu gibt es Hintergrundinformationen zu Sehensw\u00fcrdigkeiten und Besonderheiten des vorgestellten Ziels. Selbstverst\u00e4ndlich ist bei den Tipps f\u00fcr alle Generationen etwas Passendes dabei, egal ob Single, Paar oder Familie.. Au\u00dferdem gibt es viele Serviceangebote f\u00fcr den ganzen Norden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706ad5df320976e8ace95a683ad4ff2a7cb399e6.jpg?x=548&y=366\/nordtour","genre":"Report, Magazin","start":1601551800,"stop":1601554500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601554500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Das letzte Pokalfinale in der DDR","descr":"Ost-Berlin im Juni 1990. Kurz nach den ersten freien Volkskammerwahlen und dem Ende der Stasi. Vier Wochen vor der Einf\u00fchrung der D-Mark. Ein Land im Wandel, im Aufbruch. Am 4. Juni 1990 soll in Berlin das letzte Pokalfinale in der DDR-Fu\u00dfballgeschichte \u00fcber die B\u00fchne gehen. Favorit Dynamo Dresden trifft auf den Zweitliga-Au\u00dfenseiter Polizeisportverein Schwerin. Das, was in all den Jahren zuvor der Schluss- und H\u00f6hepunkt der Saison war, steht in den wilden Umbruch-Zeiten des Jahres 1990 unter einem neuen Stern. Alles ist anders als sonst, wenn die zwei Finalisten nach dem begehrten FDGB-Pokal greifen. Das Stadion ist nur m\u00e4\u00dfig gef\u00fcllt, knapp 6.000 Zuschauer verlieren sich im Stadionrund. Die Menschen haben neue Priorit\u00e4ten gesetzt, seit die Mauer gefallen ist und die W\u00e4hrungsunion ihre Schatten vorauswirft. Auch f\u00fcr die Kicker ist alles anders. L\u00e4ngst ist f\u00fcr die meisten klar, dass sie ihre Karriere als Profi-Fu\u00dfballer im Westen weiter verfolgen wollen. Fast alle Dynamo-Stars werden den s\u00e4chsischen Traditionsklub verlassen. Aufstrebende Talente wie Kirsten und Sammer haben l\u00e4ngst lukrative Vertr\u00e4ge in der Tasche. Auf der Trib\u00fcne sitzt mit Reiner Calmund von Bayer Leverkusen auch einer, der fr\u00fch erkannte, welche Sch\u00e4tze der DDR-Fu\u00dfball zu bieten hat. Der Film beschreibt ausgehend vom letzten Pokalfinale der DDR die Situation der Menschen in der Noch-DDR im Sommer 1990. Die Situation der Fu\u00dfballer, aber auch die der Fans und anderer Zeitgenossen, die \u00fcberall im Land versuchen, sich auf die neuen Verh\u00e4ltnisse einzustellen. Alles ist im Wandel, alles scheint m\u00f6glich. Es gibt viele neue Hoffnungen, aber auch gro\u00dfe \u00c4ngste. 30 Jahre danach wagen Matthias Hufmann und Benjamin Unger einen lebensvollen R\u00fcckblick. Fu\u00dfballer von Dynamo Dresden und vom PSV Schwerin, Manager Reiner Calmund und Fernseh-Reporter Thomas Skulski erinnern sich an das letzte Pokalfinale der DDR und lassen tief hineinblicken in den Zeitgeist eines Jahres, das beispiellos ist in der deutschen Geschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9786ba6d5fc7bec30756d729eab98f3d91fbde94.jpg?x=548&y=366\/das-letzte-pokalfinale-in-der-ddr","genre":"Report, Dokumentation","start":1601554500,"stop":1601557200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601557200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Zwei-plus-Vier-Verhandlungen","descr":"Die Friedliche Revolution hat die Ausgestaltung der Einheit Deutschlands m\u00f6glich gemacht, aber sie war auch das Ergebnis des schwierigen, politischen Ringens der beiden deutschen Staaten und der Siegerm\u00e4chte des Zweiten Weltkrieges. Der Film zeigt die dramatischen HIntergr\u00fcnde der Verhandlungen zum Zwei-plus-Vier-Vertrag, dessen politische Weichenstellungen bis heute nachwirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3b2cef6234662e4773ffbb91dc8aa5415ba2014.jpg?x=548&y=366\/die-zwei-plus-vier-verhandlungen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601557200,"stop":1601560200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601560200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Europa und die deutsche Einheit","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601560200,"stop":1601562900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601562900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Einfach genial","descr":"T\u00e4glich werden in Deutschland etwa 130 Erfindungen patentiert. Darunter sind viele Ideen, die im Haushalt helfen und der Gesundheit dienen sollen. Doch wie werden die Ideen ber\u00fchmt, die das Licht der \u00d6ffentlichkeit wirklich nicht scheuen m\u00fcssen? Jede Woche stellt das Magazin pfiffige Ideen ins Rampenlicht. Seit dem Sendestart im Jahre 1996 hat dasTeam \u00fcber 3.000 Erfindungen vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e7a980cc214329ec509f03ab96c8ad6baa2859f.jpg?x=548&y=366\/einfach-genial","genre":"Report, Magazin","start":1601562900,"stop":1601564400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601564400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1601564400,"stop":1601567100,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601567100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601567100,"stop":1601568900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601568900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Jedes Jahr erleiden mindestens 50.000 Menschen in Deutschland einen Kreislaufstillstand, und das meist im h\u00e4uslichen Umfeld. Nur etwa zehn Prozent \u00fcberleben dieses Ereignis. Diese Zahl lie\u00dfe sich durch schnelle Hilfe verringern, n\u00e4mlich mit einer Herz-Druck-Massage. Der An\u00e4sthesiologe Bernd B\u00f6ttiger setzt sich seit Jahren daf\u00fcr ein, Laien Grundlagenwissen zur Wiederbelebung zu vermitteln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601568900,"stop":1601572500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601572500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c114af0312f46526899d918bb716b0be8a297ac4.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1601572500,"stop":1601573400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601573400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie weltweit","descr":"\"alpha-demokratie weltweit\" erg\u00e4nzt \"alpha-demokratie\" freitags um politische Bildung aus einer globalen Perspektive.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84fca17ad4f513461e1c11dc819150955315a30f.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie-weltweit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601573400,"stop":1601575200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601575200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601575200,"stop":1601576100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601576100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Auf Leben und Tod \u2013 Die K\u00fcste","descr":"Im Mittelpunkt der Dokumentation steht der Lebensraum K\u00fcste, eine Welt im st\u00e4ndigen Wandel. Dieser Grenzbereich zwischen Wasser und Land bietet vielf\u00e4ltige Jagdm\u00f6glichkeiten, jedoch oft nur f\u00fcr sehr kurze Zeit f\u00fcr die J\u00e4ger. An der K\u00fcste treffen J\u00e4ger der L\u00fcfte, zu Lande und zu Wasser aufeinander wie sonst in keinem anderen Lebensraum der Erde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2c8f48068dd8ca651f090ea4efd1eddf957ecede.jpg?x=548&y=366\/auf-leben-und-tod-die-kueste","genre":"Report, Dokumentation","start":1601576100,"stop":1601578800,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601578800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Einheit sofort! \u2013 30 Jahre nach dem Fall der Mauer","descr":"Der Fall der Berliner Mauer am 9. November 1989 war ein historischer Wendepunkt. Die Montagsdemonstrationen in Leipzig waren durch die \"Tagesschau\" auch im Westen bekannt. Kamerateams aus der ganzen Welt haben die Ereignisse in Berlin im November 1989 festgehalten. Was aber geschah in der DDR-Provinz? Joachim G\u00f6rgen ist als junger Reporter nach Erfurt, in die Partnerstadt von Mainz, gefahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9f16e813759dbf2c23d275492d802162506b57b.jpg?x=548&y=366\/einheit-sofort-30-jahre-nach-dem-fall-der-mauer","genre":"Report, Dokumentation","start":1601578800,"stop":1601581500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601581500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Meine Demokratie: Freya Klier","descr":"Was ist f\u00fcr mich das Wichtigste an der Demokratie? Was w\u00fcrde mir am meisten fehlen ohne sie? Das Demokratie-Verst\u00e4ndnis der Menschen in Deutschland hat viele Facetten. Es h\u00e4ngt auch davon ab, welche Erfahrungen jeder Einzelne im Laufe seines Lebens macht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75e5b4f6a202d3db4cc28917f513f08be1db8f0c.jpg?x=548&y=366\/meine-demokratie-freya-klier","genre":"Report, Diskussion","start":1601581500,"stop":1601583300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601583300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Jedes Jahr erleiden mindestens 50.000 Menschen in Deutschland einen Kreislaufstillstand, und das meist im h\u00e4uslichen Umfeld. Nur etwa zehn Prozent \u00fcberleben dieses Ereignis. Diese Zahl lie\u00dfe sich durch schnelle Hilfe verringern, n\u00e4mlich mit einer Herz-Druck-Massage. Der An\u00e4sthesiologe Bernd B\u00f6ttiger setzt sich seit Jahren daf\u00fcr ein, Laien Grundlagenwissen zur Wiederbelebung zu vermitteln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601583300,"stop":1601586900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601586900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie weltweit","descr":"\"alpha-demokratie weltweit\" erg\u00e4nzt \"alpha-demokratie\" freitags um politische Bildung aus einer globalen Perspektive.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84fca17ad4f513461e1c11dc819150955315a30f.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie-weltweit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601586900,"stop":1601588700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601588700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Mauer ist weg: Katrin Hattenhauer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5e3d92fd3baf18d0cf1af46ea95eedbc744efabb.jpg?x=548&y=366\/die-mauer-ist-weg-katrin-hattenhauer","genre":"Report, Diskussion","start":1601588700,"stop":1601590500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601590500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1601590500,"stop":1601591400,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601591400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601591400,"stop":1601592900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601592900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1601592900,"stop":1601593200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601593200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1601593200,"stop":1601595600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601595600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"We don't make mistakes, just happy little accidents\" lautete das Motto des 1995 verstorbenen Amerikaners Bob Ross. In seiner Sendung wollte er den Zuschauer zeigen, wie einfach es ist, vorzeigbare Bilder zu malen. Der Mann mit dem markanten Minipli entwickelte eine eigene Technik, die sogenannte Nass-in-Nass-Malerei, durch die er mit wenigen Farben und Hilfsmitteln Landschaftsbilder kreierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8522fe7e8496cd560a297f88f65882751dcd591b.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1601595600,"stop":1601597400,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601597400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night-classics","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1601597400,"stop":1601600400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601600400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ea7d5823a13c175e8441ff3ba6cbcd24bb6a7d.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1601600400,"stop":1601601300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601601300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601601300,"stop":1601603100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601603100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1601603100,"stop":1601605800,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601605800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Jedes Jahr erleiden mindestens 50.000 Menschen in Deutschland einen Kreislaufstillstand, und das meist im h\u00e4uslichen Umfeld. Nur etwa zehn Prozent \u00fcberleben dieses Ereignis. Diese Zahl lie\u00dfe sich durch schnelle Hilfe verringern, n\u00e4mlich mit einer Herz-Druck-Massage. Der An\u00e4sthesiologe Bernd B\u00f6ttiger setzt sich seit Jahren daf\u00fcr ein, Laien Grundlagenwissen zur Wiederbelebung zu vermitteln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1601605800,"stop":1601609400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601609400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"We don't make mistakes, just happy little accidents\" lautete das Motto des 1995 verstorbenen Amerikaners Bob Ross. In seiner Sendung wollte er den Zuschauer zeigen, wie einfach es ist, vorzeigbare Bilder zu malen. Der Mann mit dem markanten Minipli entwickelte eine eigene Technik, die sogenannte Nass-in-Nass-Malerei, durch die er mit wenigen Farben und Hilfsmitteln Landschaftsbilder kreierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8522fe7e8496cd560a297f88f65882751dcd591b.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1601609400,"stop":1601611200,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}