{"1598155200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger","descr":"Die Jungreporterin Jane wartet am Flughafen auf einen Star, mit dem sie das erste Interview ihrer Karriere f\u00fchren wird. Sie ist so aufgeregt, dass sie den n\u00e4chstbesten Unbekannten auszufragen beginnt. Aber sie hat dabei Pech: Es war Russell, ein Reporter der Konkurrenz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82c38dc0e14290f3eea4c9694ad9bceb4780fc77.jpg?x=548&y=366\/englisch-fuer-anfaenger","genre":"Report, Sprachkurs","start":1598155200,"stop":1598157000,"country":"D","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598157000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Pauk mit: Latein","descr":"Non scholae, sed vitae discimus! Nicht f\u00fcr die Schule, f\u00fcr das Leben lernen wir! In der Sendereihe \"Pauk mit: Latein\" wechseln sich folgende Kurse mit jeweils 13 Folgen ab: Grundkurs I, Grundkurs II, Grundkurs III, Aufbaukurs und \u00dcbersetzungskurs.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1598157000,"stop":1598157900,"country":"D","releaseYear":"1976-1977","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598157900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Pauk mit: Latein","descr":"Non scholae, sed vitae discimus! Nicht f\u00fcr die Schule, f\u00fcr das Leben lernen wir! In der Sendereihe \"Pauk mit: Latein\" wechseln sich folgende Kurse mit jeweils 13 Folgen ab: Grundkurs I, Grundkurs II, Grundkurs III, Aufbaukurs und \u00dcbersetzungskurs.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1598157900,"stop":1598158800,"country":"D","releaseYear":"1976-1977","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598158800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Anna, Schmidt & Oskar","descr":"Die Reihe orientiert sich am fakultativen Curriculum \"Begegnung mit einer Fremdsprache in der Grundschule\". Sie ist kein Fernsehsprachkurs, sondern will den Kindern mit lustigen und \u00fcberraschenden Kurzszenen, Liedern, Spielen und Geschichten einen spielerischen Zugang zur deutschen Sprache er\u00f6ffnen und zum Mit- und Nachsprechen, -singen und -spielen motivieren.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598158800,"stop":1598159700,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598159700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Anna, Schmidt & Oskar","descr":"Die Reihe orientiert sich am fakultativen Curriculum \"Begegnung mit einer Fremdsprache in der Grundschule\". Sie ist kein Fernsehsprachkurs, sondern will den Kindern mit lustigen und \u00fcberraschenden Kurzszenen, Liedern, Spielen und Geschichten einen spielerischen Zugang zur deutschen Sprache er\u00f6ffnen und zum Mit- und Nachsprechen, -singen und -spielen motivieren.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1598159700,"stop":1598160600,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598160600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wissen macht Ah!","descr":"Wissen ist keine Schande, finden Clarissa und Ralph, und sorgen wie in jeder Sendung f\u00fcr f\u00fcnffachen Wissenszuwachs: f\u00fcnf Fragen, f\u00fcnf Antworten, f\u00fcnf Ah(a)-Erlebnisse. Wissen macht Ah! im Internet: www.wissen-macht-ah.de","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c15d0c51113f35734c67fdc13342604e65909e0.jpg?x=548&y=366\/wissen-macht-ah","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598160600,"stop":1598162100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598162100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"neuneinhalb","descr":"\"neuneinhalb\",das Nachrichtenmagazin f\u00fcr Kinder, erkl\u00e4rt in ARD-alpha immer sonntags um 09.30 Uhr gesellschaftspolitische Themen so, dass sie jeder versteht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db17f13bf080d1aa88cdf03c7c85fbe9d8188683.jpg?x=548&y=366\/neuneinhalb","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598162100,"stop":1598162700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598162700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9035a1f741bdb79f18a61b75cfc7b66952b05220.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1598162700,"stop":1598163600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598163600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70ae5f98a66d6f472315839fc3a7069d6e326491.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1598163600,"stop":1598168700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598168700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Zu Gast in Frankreich: Von der Loire bis zum Atlantik","descr":"Vor allem die imposanten Schl\u00f6sser und Gartenanlagen an der Loire sind Hauptanziehungspunkte f\u00fcr Urlauber. Aber auch ber\u00fchmte Weinregionen lohnen einen Besuch. 400 Kilometer weiter n\u00f6rdlich sieht es ganz anders aus: Meterhohe Kreidefelsen \u00fcberragen t\u00fcrkisgr\u00fcnes Meer. Unweit erstreckt sich die Normandie, das Land des Calvados. Somit kann der hohe Norden Frankreichs auch kulinarisch etwas bieten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9c62a2d8ea4ad67a560af004bcdec470ac27bfe.jpg?x=548&y=366\/zu-gast-in-frankreich-von-der-loire-bis-zum-atlantik","genre":"Report, Reportage","start":1598168700,"stop":1598171400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598171400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"L\u00e4nder-Menschen-Abenteuer","descr":"Der Saimaa-See liegt in der N\u00e4he des n\u00f6rdlichen Polarkreises. Ein Filmteam begegnete dort Einheimischen, die der Natur und ihren Mitmenschen vertrauen. Der F\u00e4hrenkapit\u00e4n Tuomo beispielsweise hat auf der Insel Suuri J\u00e4nk\u00e4salo einen Kiosk er\u00f6ffnet, in dem es gar keine Verk\u00e4ufer gibt. In Savonlinna lockt ein Opernfestival, und der K\u00fcnstler Marko Russkanen versch\u00f6nert den \u00f6rtlichen Friedhof.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a912f706f4437fc9f311972f330075cbd4a26dcd.jpg?x=548&y=366\/laender-menschen-abenteuer","genre":"Report, Dokumentation","start":1598171400,"stop":1598174100,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598174100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Ostw\u00e4rts \u2013 Mit dem Rucksack der Sonne entgegen","descr":"Entlang der Seidenstra\u00dfe durch Kirgistan, Tadschikistan und Usbekistan \u2013 mit dem Ziel, m\u00f6glichst viel \u00fcber die Gewohnheiten anderer Kulturen zu lernen, reist Julia Finkernagel durch drei L\u00e4nder am legend\u00e4ren Karawanenweg. Mit Neugier und Humor, aber vor allem Herzlichkeit trifft Julia auf Nomaden, Schamanen, Hirten und K\u00fcnstler. Eine Kirgisin, eine Tadschikin und ein Usbeke begleiten sie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/932993833674a5fff6244f283fe359f2a89691c5.jpg?x=548&y=366\/ostwaerts-mit-dem-rucksack-der-sonne-entgegen","genre":"Report, Reportage","start":1598174100,"stop":1598176800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598176800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Deutschland wird immer \u00e4lter und die Alten damit immer wichtiger, auch in der Politik. L\u00e4ngst haben wir eine Politik von Alten f\u00fcr Alte. Die Interessen der Jungen gehen zunehmend unter. Statt Bildungs- und Digitalisierungsoffensive, gibt es neue Rentenpakete. Nachhaltigkeit und Generationengerechtigkeit sieht anders aus. Sehen sich die Jungen f\u00fcr die kommenden Herausforderungen gewappnet?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598176800,"stop":1598180400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598180400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen Extra","descr":"In der Nacht zum 1. Mai 2004 ist ganz Europa in Feierlaune! Zehn L\u00e4nder treten an diesem Tag der Europ\u00e4ischen Union bei. Darunter Ungarn und Polen. Die Euphorie unter den Neuen ist gro\u00df, sie versprechen sich viel von einer Mitgliedschaft in der EU. Doch heute ist der anf\u00e4nglichen Begeisterung f\u00fcr Europa unter den Polen und Ungarn Ern\u00fcchterung gewichen. Die EU ist mit den Partnern im Dauerclinch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/862283eec227f956eb9493e25c93b59c415e0708.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen-extra","genre":"Report, Magazin","start":1598180400,"stop":1598184000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598184000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen Extra","descr":"Das Meer \u2013 tief blau bedeckt es \u00fcber 70 Prozent des Planeten. Millionen von Arten sind hier zu Hause, von den Tropen bis zu den Polarregionen. \"Meere und Ozeane\" sind Thema des Wissenschaftsjahres 2016\/2017 und waren es auch immer wieder bei \"Planet Wissen\". Was die Weltmeere bedeuten, wie man sie nutzt und warum man sie sch\u00fctzen muss, das alles fragte man Biologen, Klimaforscher und Geologen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5742e79d52633c25341a72b95d2ed7d9007e0568.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen-extra","genre":"Report, Magazin","start":1598184000,"stop":1598187600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598187600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen Extra","descr":"Ob feines Men\u00fc oder Fast Food, Biogem\u00fcse oder Tiefk\u00fchlkost \u2013 heutzutage kann aus einem riesigen Nahrungsangebot ausgew\u00e4hlt werden. Verschiedene Studiog\u00e4ste beschreiben in dieser Sendung ihr Verh\u00e4ltnis zum Essen: der Kartoffel- und Wurzelgem\u00fcsebauer Karsten Ellenberg, der Reisejournalist Fred Lange, der Biologe und Veganer Andreas Grabolle und der junge S\u00fcdtiroler Landwirt Harald Grasser.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a65ff34e33c22a11cea4ef3f20673f24d0bb1627.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen-extra","genre":"Report, Magazin","start":1598187600,"stop":1598191200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598191200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kunst + Krempel","descr":"Namhafte Fachleute aus Museen und Kunsthandel erkl\u00e4ren den Besuchern ihre Familiensch\u00e4tze und bewerten diese schlie\u00dflich auch \u2013 nicht selten mit erstaunlichen Ergebnissen. Antiquit\u00e4ten werden so bei \"Kunst + Krempel\" zum Vehikel von Zeitreisen, auf die die Sendung ihre Zuschauerinnen und Zuschauer mitnimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dee449468bbb9e103bd400b4e5d7b15fce2df09.jpg?x=548&y=366\/kunst-krempel","genre":"Report, Magazin","start":1598191200,"stop":1598193000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598193000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Newton","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddad39212d97e97d9020d5aa2a9b77e44c2f333e.jpg?x=548&y=366\/newton","genre":"Report, Magazin","start":1598193000,"stop":1598194200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598194200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vom Ahorn bis zur Zwiebel","descr":"Sie ist ein einheimischer Baum und vor allem in den St\u00e4dten gar nicht so selten: die Pappel. Doch wer kennt schon ihre auff\u00e4lligen roten Bl\u00fcten und ihre typischen herzf\u00f6rmigen Bl\u00e4tter?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/832908a647f59bd9a5e9df3e7aa886444bfb67aa.jpg?x=548&y=366\/vom-ahorn-bis-zur-zwiebel","genre":"Report, Dokumentation","start":1598194200,"stop":1598194800,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598194800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Xenius","descr":"Pflanzen k\u00f6nnen sich kaum bewegen, nicht weglaufen und auch nicht schreien. Trotzdem haben sie es geschafft, zu \u00fcberleben. Obwohl sie kein Nervensystem und kein Gehirn haben, zeigen sie ein komplexes Verhalten und scheinen \u00fcber eine gewisse Intelligenz zu verf\u00fcgen. Im M\u00fcnchner Botanischen Garten traf ein Filmteam den Biologen Andreas Fleischmann, der die Lebensvorg\u00e4nge von Pflanzen erforscht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4fab17a84061f2a5f6a4ac23b199c09ad52cd7a5.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1598194800,"stop":1598196600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598196600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"W wie Wissen","descr":"Moderator Dennis Wilms nimmt die Zuschauer mit auf Entdeckungsreise: in die Tiefen der Ozeane, in die geheimnisvolle Welt des K\u00f6rpers, in die entlegenen Winkel des Weltraums. Die Zuschauer sind hautnah dabei, wenn Forscher ungekl\u00e4rten Fragen auf den Grund gehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d6d71fef1e6407581360e04df94f45c3b786d9b.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598196600,"stop":1598198400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598198400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Einfach genial","descr":"T\u00e4glich werden in Deutschland etwa 130 Erfindungen patentiert. Darunter sind viele Ideen, die im Haushalt helfen und der Gesundheit dienen sollen. Doch wie werden die Ideen ber\u00fchmt, die das Licht der \u00d6ffentlichkeit wirklich nicht scheuen m\u00fcssen? Jede Woche stellt das Magazin pfiffige Ideen ins Rampenlicht. Seit dem Sendestart im Jahre 1996 hat dasTeam \u00fcber 3.000 Erfindungen vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e7a980cc214329ec509f03ab96c8ad6baa2859f.jpg?x=548&y=366\/einfach-genial","genre":"Report, Magazin","start":1598198400,"stop":1598200200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598200200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"Bei der Zufuhr von Vitaminen kommt es auf die richtige Menge an \u2013 nicht zu wenig, aber auch nicht zu viel. Viele Kinder m\u00f6gen kein Gem\u00fcse, das sorgt oft f\u00fcr \u00c4rger am Esstisch. Ein Filmteam nahm den Speiseplan eines Schulkinds unter die Lupe und pr\u00fcfte, ob Vitamine in den Gerichten stecken, die Kindern besonders gut schmecken. Zudem wurde untersucht, welche Wirkung Vitamininfusionen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0bb7b73261a84e68db0453bf69006623403b740.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1598200200,"stop":1598202900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598202900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Natur- und Kunstdenkm\u00e4ler stehen im Fokus dieser Doku-Reihe. In bisher \u00fcber 400 Folgen und vielen Spezialausgaben werden die Weltkultur- und Weltnatur-Erbest\u00e4tten der Liste des UNESCO-Welterbes vorgestellt. Dabei geht es nicht nur um architektonische Aspekte; auch Traditionen, Lebensweisen, Religion und andere Besonderheiten des jeweiligen Landes werden ausf\u00fchrlich betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1598202900,"stop":1598203800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598203800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT \u2013 Demokratische Grundwerte f\u00fcr alle!","descr":"Ob in der Schule, beim Arbeiten, im \u00f6ffentlichen Raum: Menschen mit Behinderung haben das Recht, in allen Lebensbereichen genauso teilzuhaben wie alle anderen. Seit 2008 ist dieses Recht auf Inklusion sogar international festgeschrieben. Doch im Alltag sind Menschen mit Behinderung vielfach ausgeschlossen \u2013 auch Deutschland ist weit davon entfernt, die selbst gesetzten Inklusionsziele zu verwirklichen. Woran liegt das und wer k\u00f6nnte es \u00e4ndern?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/594103f652dc264030418788739c844902b55c53.jpg?x=548&y=366\/respekt-demokratische-grundwerte-fuer-alle","genre":"Report, Reportage","start":1598203800,"stop":1598205600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598205600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598205600,"stop":1598206500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598206500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Herrensitze","descr":"Herrschaftliche Landh\u00e4user mit einer bewegten Geschichte \u2013 Moderator Karl Hohenlohe besucht in der Doku-Reihe \"Herrensitze\" die Brennpunkte einstiger Machtpolitik und zeigt, wie es sich einst in den prachtvollen Bauten gelebt hat. So blickt er gleichzeitig auch auf die \u00f6sterreichische Geschichte, die durch die Adelsgeschlechter ihrer Zeit und m\u00e4chtigen Familien ma\u00dfgeblich gepr\u00e4gt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/885e615948c3a04754c0aa0524d396cc32c09240.jpg?x=548&y=366\/herrensitze","genre":"Report, Dokumentation","start":1598206500,"stop":1598209200,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598209200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Herrensitze","descr":"Herrschaftliche Landh\u00e4user mit einer bewegten Geschichte \u2013 Moderator Karl Hohenlohe besucht in der Doku-Reihe \"Herrensitze\" die Brennpunkte einstiger Machtpolitik und zeigt, wie es sich einst in den prachtvollen Bauten gelebt hat. So blickt er gleichzeitig auch auf die \u00f6sterreichische Geschichte, die durch die Adelsgeschlechter ihrer Zeit und m\u00e4chtigen Familien ma\u00dfgeblich gepr\u00e4gt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df263d9f7af549e0f1cc66ff4dc2099d07a6ac7f.jpg?x=548&y=366\/herrensitze","genre":"Report, Dokumentation","start":1598209200,"stop":1598211900,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598211900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Meisterwerke der Klassischen Musik","descr":"Diese audiovisuelle Konzertf\u00fchrer-Reihe gibt ungeahnte Einblicke in die wichtigsten Werke der Musikgeschichte vom Barock bis zur Moderne und l\u00e4sst den Zuschauer diese Meisterwerke dabei v\u00f6llig neu erfahren und genie\u00dfen. In den einzelnen Folgen erl\u00e4utern hochkar\u00e4tige K\u00fcnstler und Musikwissenschaftler die Entstehungsgeschichte der St\u00fccke, ihre musikalische Struktur und Besonderheiten und setzen sie in Beziehung zum Leben des jeweiligen Komponisten und zu der Zeit, in der sie entstanden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc385f93cda9228b41082af4cf7b9b4806f220e3.jpg?x=548&y=366\/meisterwerke-der-klassischen-musik","genre":"Report, Dokumentation","start":1598211900,"stop":1598213700,"country":"D","releaseYear":"2007-2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598213700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"BR-KLASSIK: Sir Simon Rattle dirigiert Mahler","descr":"Zum f\u00fcnften Mal kommt Sir Simon Rattle zum Symphonieorchester des Bayerischen Rundfunks und erarbeitet in dieser Spielzeit Mahlers \"Lied von der Erde\". Die Mahler-Auff\u00fchrungspraxis des Orchesters begleitet Rattle schon seit Jugendtagen. In Liverpool erlebte der Chefdirigent der Berliner Philharmoniker als junger Zuh\u00f6rer beinahe alle Mahler-Interpretationen des BR Symphonieorchesters live unter der Leitung von Rafael Kubelik. Diese Art des Musizierens sei pr\u00e4gend und unvergesslich f\u00fcr ihn gewesen, so Rattle. F\u00fcr die erste Mahler-Zusammenarbeit zwischen Dirigent und Orchester steht das monumentale Werk \"Das Lied von der Erde\" auf dem Programm. Die \"Symphonie f\u00fcr eine Tenor- und eine Alt- (oder Bariton-) Stimme und gro\u00dfes Orchester beschw\u00f6rt in sechs S\u00e4tzen vom \"Trinklied vom Jammer der Erde\" bis zum \"Abschied\" die Sch\u00f6nheit und Zerrissenheit des Kosmos des menschlichen Lebens in vielf\u00e4ltigsten Farben. In den beiden Gesangspartien sind die tschechische Mezzosopranistin Magdalena Ko'en\u00e1 und der australische Tenor Stuart Skelton zu erleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59914c13a0a64e4c4e8742f76cd5b5c388a1c251.jpg?x=548&y=366\/br-klassik-sir-simon-rattle-dirigiert-mahler","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598213700,"stop":1598217900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598217900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Auf ein Wort... Angst","descr":"In der TV-Sendung \"Auf ein Wort\" diskutiert Michel Friedman mit renommierten Geisteswissenschaftlern und Pers\u00f6nlichkeiten des \u00f6ffentlichen Lebens \u00fcber Grundsatzfragen unserer Zeit \u2013 eine Gedankenreise zur Erkundung der Dialektik scheinbar eindeutiger Begriffe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c07569473867042619515119142682417bff873e.jpg?x=548&y=366\/auf-ein-wort-angst","genre":"Report, Diskussion","start":1598217900,"stop":1598220600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598220600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-jazz: Ray Anderson's Pocket Brass Band","descr":"Ray Andersons feinsinniger und auch oft schr\u00e4ger Humor ist ansteckend, seine Musik setzt jeden Abwehrmechanismus sofort au\u00dfer Gefecht. Was Anderson mit seiner Posaune anstellt, die T\u00f6ne, die er ihr entlockt, und auch seine hinrei\u00dfende Art zu singen \u2013 das alles ist wunderbar witzig und zeigt, welch gro\u00dfen Spa\u00df Musik machen kann.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598220600,"stop":1598225400,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598225400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1598225400,"stop":1598226300,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598226300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9aae36e0a7b1fefe91793c5e4f3c29b644e20b85.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1598226300,"stop":1598228100,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598228100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":null,"genre":"Report, Kamerafahrt","start":1598228100,"stop":1598232900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598232900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Angeblich kann man an den Abmessungen der Pyramiden die Lichtgeschwindigkeit oder den Abstand Erde \u2013 Sonne ablesen. Haben die \u00c4gypter also \u00fcber ein tiefes Wissen \u00fcber den Kosmos verf\u00fcgt? Oder gar mit Au\u00dferirdischen in Kontakt gestanden? Harald Lesch ist skeptisch ...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ea7d5823a13c175e8441ff3ba6cbcd24bb6a7d.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1598232900,"stop":1598233800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598233800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1598233800,"stop":1598237700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598237700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1598237700,"stop":1598238600,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598238600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1598238600,"stop":1598239800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598239800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1598239800,"stop":1598241600,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}