{"1582779600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Avanti! Avanti!","descr":"Der Italienischkurs \"Avanti! Avanti!\" f\u00fchrt Anf\u00e4nger in einem halben Jahr zur Beherrschung der wichtigsten Konversationsformeln und der n\u00f6tigsten Grammatik. Auch zur Auffrischung vorhandener Italienischkenntnisse ist die Serie hervorragend geeignet. Alle Sendungen enthalten Verst\u00e4ndnis- und Einpr\u00e4ghilfen, die das Italienischlernen zum Vergn\u00fcgen machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1011aa0b7ca992770bac84b512c0fb384970b922.jpg?x=548&y=366\/avanti-avanti","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1582779600,"stop":1582781400,"country":"D","releaseYear":"1978","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582781400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"TELEKOLLEG Technologie","descr":"Entwicklung von W\u00e4rmekraftmaschinen Dampfloks haben etwas Faszinierendes. Hinter diesem Wunderwerk steckt eine geniale Erfindung: die Dampfmaschine. Deren Mechanismus ist im Grunde ganz einfach. Die Erfindung der Dampfmaschine war ein Meilenstein in der Geschichte der Technik. Damit konnte die Arbeitskraft von Menschen durch die Energie von Brennstoffen wie Holz und Kohle ersetzt werden. Zustandsgr\u00f6\u00dfen und Zustandsgleichung Wie verhalten sich Gase? Wir lernen die drei Zustandsgr\u00f6\u00dfen eines Gases und deren Gesetzm\u00e4\u00dfigkeiten kennen: Temperatur, Druck und Volumen. W\u00e4rmekraftmaschinen Nun werden die Gasgesetze mit dem Energieerhaltungssatz verbunden. Als einf\u00fchrendes Beispiel wird ein Dieselmotor betrachtet. Wie funktioniert er? Der Dieselmotor zeichnet sich durch einen geringen Kraftstoffverbrauch aus. Seine Funktionsweise wird \u00fcblicher Weise in vier Takten beschrieben. Jeder Takt umfasst eine halbe Umdrehung der sogenannten Kurbelwelle, dabei bewegt sich der Kolben entweder von unten nach oben oder von oben nach unten. Nach den vier Takten hat sich die Kurbelwelle zweimal komplett gedreht, anschlie\u00dfend wiederholen sich alle Prozesse. Die vier Takte sind der Ansaugtakt, der Verdichtungstakt, der Arbeitstakt und der Auslasstakt. Fachinformation zum Fach Informatik\/Technologie innerhalb des Telekollegs","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1582781400,"stop":1582783200,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582783200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Mathe","descr":"Was hat Billard mit Mathematik zu tun? Eine ganze Menge. Du kannst zum Beispiel die Lage der Kugeln mit Hilfe eines Koordinatensystems auf dem Billardtisch genau festlegen. Auch den Lauf der Kugeln kannst du bestimmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed52df7f27630c4170706e3cd448cdfcb0c92837.jpg?x=548&y=366\/grips-mathe","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1582783200,"stop":1582784100,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582784100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Mathe","descr":"Wie findet man einen Schatz, der zwischen drei Punkten versteckt ist? Das funktioniert mit Hilfe von Mittelsenkrechten. Was das genau ist und wie das geht, zeigen dir Jessica, Felix und Sebastian Wohlrab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed52df7f27630c4170706e3cd448cdfcb0c92837.jpg?x=548&y=366\/grips-mathe","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1582784100,"stop":1582785000,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582785000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Willis Quiz Quark Club","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8885e2157e53867b37188946167d7d94eb7d331e.jpg?x=548&y=366\/willis-quiz-quark-club","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1582785000,"stop":1582786500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582786500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Im Mittelpunkt der mit Knete animierten Serie von den \"Wallace und Gromit\"-Machern steht der pfiffige Shaun, der mit seinen Artgenossen so manchen Schabernack treibt, von dem der Bauer nichts mitbekommt. Weiter Protagonisten sind der H\u00fctehund Bitzer und drei mit wenig Intelligenz gesegnete Schweine. Zusammen erleben die Bewohner des idyllisch gelegenen Bauernhofes die skurrilsten Abenteuer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4db7d596aeda46febab6dfa704ed80d0db5cd404.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1582786500,"stop":1582786800,"country":"GB","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582786800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1582786800,"stop":1582787700,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582787700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1582787700,"stop":1582792200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582792200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"b\u00e4ckstage Volksmusik","descr":"Die bayerische Volksmusik hat sich in den letzten Jahren stark gewandelt. Noch vor 15 Jahren fiel den Zuh\u00f6rern beinahe das Bierglas aus der Hand, wenn in der Volksmusik eine Jazz-Improvisation zu vernehmen war... Heutzutage ist die Situation eine andere. Immer mehr Gruppen \u00f6ffnen sich, verleiben sich die Weltmusik ein und das Konzept kommt an. Die BR-alpha-Serie b\u00e4ckstage Volksmusik schaut in jeder Folge f\u00fcr 15 Minuten hinter die Kulissen \u2013 besucht Musikanten und Ensembles in ihren Probenr\u00e4umen, stellt Fragen nach deren Verst\u00e4ndnis von Volksmusik, nach Tradition und Fortschritt. Die Performerin Ruth Geiersberger und die S\u00e4ngerin Martina Koppelstetter treffen sich mit dem Kochler Zitherspieler Georg Glasl zu einem bayerischen Dreigesang. Das Trio besteht seit etwa 2 Jahren. Alle drei MusikerInnen haben verschiedene k\u00fcnstlerische Wurzeln, und das Interpretieren alter Volkslieder kombinieren sie mit Elementen der Neuen Musik. Die Volksmusik wird dabei weder ausgestellt noch persifliert, sondern ernst genommen, weil sie wohltuend ungeniert menschliche Urbed\u00fcrfnisse und Sehns\u00fcchte nach Liebe, nach der Idylle ausdr\u00fcckt. \"Was wir machen, ist kein Mitmach-Schunkel-Programm\", meint Martina Koppelstetter, und f\u00fcgt hinzu: \" Unser Publikum hat schon manchmal die Erwartung, wir w\u00fcrden ganz traditionelle Volksmusik spielen, und erstarrt dann vor Schreck, dass das nicht so ist. Wer sich aber auf unsere Experimente einl\u00e4sst, den nehmen wir mit auf die Reise, und am Ende ist es nicht nur f\u00fcr das Publikum, sondern auch f\u00fcr uns eine gro\u00dfe \u00dcberraschung, wie sich der Abend entwickelt hat.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/631b6be632b08590ae258f8cf93c477194612c9f.jpg?x=548&y=366\/baeckstage-volksmusik","genre":"Report, Dokumentation","start":1582792200,"stop":1582793100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582793100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"b\u00e4ckstage Volksmusik","descr":"Die bayerische Volksmusik hat sich in den letzten Jahren stark gewandelt. Noch vor 15 Jahren fiel den Zuh\u00f6rern beinahe das Bierglas aus der Hand, wenn in der Volksmusik eine Jazz-Improvisation zu vernehmen war... Heutzutage ist die Situation eine andere. Immer mehr Gruppen \u00f6ffnen sich, verleiben sich die Weltmusik ein und das Konzept kommt an. Die BR-alpha-Serie b\u00e4ckstage Volksmusik schaut in jeder Folge f\u00fcr 15 Minuten hinter die Kulissen \u2013 besucht Musikanten und Ensembles in ihren Probenr\u00e4umen, stellt Fragen nach deren Verst\u00e4ndnis von Volksmusik, nach Tradition und Fortschritt. Die f\u00fcnfk\u00f6pfige Gruppe Fei Scho pflegt seit 2003 bayerische Volksmusik auf ungrantige Art und Weise. Sie suchen das Befreiende im Musikmachen, unabh\u00e4ngig von Stilen und Traditionen. Martin Lidl meint zur Zusammensetzung der Band: \"Ich bin der totale Harmoniesuchtl, Stefan ist unser kleiner Zerst\u00f6rer, Anschi ist die W\u00e4chterin dar\u00fcber, dass unsere Musik nicht wie Hubert von Goisern klingt, Juri ist eher f\u00fcr den Kommerz zust\u00e4ndig, und die Angela ist unsere Studierte, die daf\u00fcr sorgt, dass es am Schluss auch nach etwas klingt\". Was die Gruppe auszeichnet, ist eine gro\u00dfe Bereitschaft zur Aufnahme verschiedener musikalischer Impulse aus der ganzen Welt. Auch exotische Instrumente kommen zum Einsatzt, wie beispielsweise Drehleier und Bandoneon. Fei Scho, das sind Anschi Hacklinger (Bass\/Melodika), Angela Lex (Fl\u00f6ten), Juri Lex (Geige\/Tuba), Martin Lidl (Gitarre\/Percussion) und Stefan Straubinger (Bandoneon, Drehleier)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/631b6be632b08590ae258f8cf93c477194612c9f.jpg?x=548&y=366\/baeckstage-volksmusik","genre":"Report, Dokumentation","start":1582793100,"stop":1582794000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582794000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":"Die neuesten wissenschaftlichen Erkenntnisse, das umfangreiche Wissen von Experten und viele Tipps zur Selbsthilfe bei gesundheitlichen Beschwerden stehen im Mittelpunkt des Magazins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1582794000,"stop":1582796700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582796700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7555ba07e074e08c4a0fb0c9140fc0029d0af14c.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1582796700,"stop":1582798500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582798500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Erlebnis Hessen: Der Dorfretter im Vogelsberg","descr":"Helmut Schraml hat bis heute acht verfallene H\u00e4user in seinem Heimatsort Ober-Ohmen im Vogelsberg saniert. Dieser Ortsteil wirkt inzwischen schon fast wie ein \"Museumsdorf\". Der Charme des Viertels zieht auch Stadtbewohner zur\u00fcck aufs Land. Der Film zeigt, wie aus Liebe zum eigenen Ort und aus \u00dcberzeugung f\u00fcr einen nachhaltigen Lebensstil das Leben in Ober-Ohmen St\u00fcck f\u00fcr St\u00fcck zur\u00fcckkehrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b04136186b90b6d8048b68ac63f0d725d28ad779.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-hessen-der-dorfretter-im-vogelsberg","genre":"Report, Dokumentation","start":1582798500,"stop":1582801500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582801500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1582801500,"stop":1582804800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582804800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1582804800,"stop":1582806600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582806600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Heutzutage ist ein sportliches Aussehen bei M\u00e4nnern und Frauen fast schon ein Muss. Fitnesscenter und Nahrungserg\u00e4nzungsmittel boomen. Muskeln sehen nicht nur gut aus, sie sind auch gesund. Die Studiog\u00e4ste Prof. Stefan Schneider von der Sporthochschule K\u00f6ln und die Medizinerin Dr. Katrin Krieft informieren \u00fcber richtiges Training, Kraftsport im Alter und wie Muskeln sogar dem Gehirn helfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b96bbbc8dcf89dacf0eff949b93c217746ac57f0.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1582806600,"stop":1582810200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582810200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Einfach genial","descr":"T\u00e4glich werden in Deutschland etwa 130 Erfindungen patentiert. Darunter sind viele Ideen, die im Haushalt helfen und der Gesundheit dienen sollen. Doch wie werden die Ideen ber\u00fchmt, die das Licht der \u00d6ffentlichkeit wirklich nicht scheuen m\u00fcssen? Jede Woche stellt das Magazin pfiffige Ideen ins Rampenlicht. Seit dem Sendestart im Jahre 1996 hat dasTeam \u00fcber 3.000 Erfindungen vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e7a980cc214329ec509f03ab96c8ad6baa2859f.jpg?x=548&y=366\/einfach-genial","genre":"Report, Magazin","start":1582810200,"stop":1582812000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582812000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Jung & hungrig \u2013 Koch-Wissen f\u00fcr Anf\u00e4nger","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/863fbfb14386ff7720baac7c450902b713aeb277.jpg?x=548&y=366\/jung-hungrig-koch-wissen-fuer-anfaenger","genre":"Report, Magazin","start":1582812000,"stop":1582812900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582812900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"science.talk","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1582812900,"stop":1582815600,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582815600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7555ba07e074e08c4a0fb0c9140fc0029d0af14c.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1582815600,"stop":1582817400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582817400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Nordtour","descr":"Ausfl\u00fcge und Reisen, Spa\u00df und Sport, Menschen und Geschichten: Das Reisemagazin bietet viele Tipps und Serviceangebote f\u00fcr den ganzen Norden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706ad5df320976e8ace95a683ad4ff2a7cb399e6.jpg?x=548&y=366\/nordtour","genre":"Report, Magazin","start":1582817400,"stop":1582820100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582820100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Innehalten","descr":"Eine globalisierte Wirtschaft erh\u00f6ht den Druck, Feier- oder Ruhezeiten in den Hintergrund zu dr\u00e4ngen. Aber Pausen und regelm\u00e4\u00dfige arbeitsfreie Zeiten geh\u00f6ren zu den Grundwerten unserer Gesellschaft, sie geben Orientierung und erhalten die Arbeitskraft. Das wussten schon unsere Vorfahren vor Tausenden von Jahren. Reporter haben zwei Frauen durch die H\u00f6hen und Tiefen der Offline-Zeit begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f4c1351d1f8ce1de6cbf834402d46db9e22ab03.jpg?x=548&y=366\/innehalten","genre":"Report, Dokumentation","start":1582820100,"stop":1582822800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582822800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Xenius","descr":"Arbeitspsychologin Carmen Binnewies hat ein Training entwickelt, mit dem es gelingen kann, abends nach der Arbeit abzuschalten. Und sie erkl\u00e4rt am Beispiel einer Sozialp\u00e4dagogin, wie diese es schafft, sich zu erholen \u2013 trotz hektischer und voller Tage. Caroline du Bled und Gunnar Mergner lassen sich gezielt unter Stress setzen und entspannen danach unter wissenschaftlicher Anleitung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4fab17a84061f2a5f6a4ac23b199c09ad52cd7a5.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1582822800,"stop":1582824600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582824600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vielseitiges Korfu \u2013 von den G\u00f6ttern verw\u00f6hnt","descr":"Korfu ist eine der gr\u00fcnsten Inseln Griechenlands. Weil es im Winter viel regnet, gedeihen dort mediterrane Waldlandschaften und mehrere Millionen Olivenb\u00e4ume. In der Hauptstadt Kerkyra ist die Geschichte Korfus sichtbar: Die Venezianer hinterlie\u00dfen w\u00e4hrend ihrer vierhundertj\u00e4hrigen Herrschaft eine italienische Atmosph\u00e4re, und franz\u00f6sische Architekten bauten Stadtpalais mit schattigen Arkaden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bc54d85a30dd466e59eef069698dfc0ea7ceb07.jpg?x=548&y=366\/vielseitiges-korfu-von-den-goettern-verwoehnt","genre":"Report, Dokumentation","start":1582824600,"stop":1582827300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582827300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Jung & hungrig \u2013 Koch-Wissen f\u00fcr Anf\u00e4nger","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/863fbfb14386ff7720baac7c450902b713aeb277.jpg?x=548&y=366\/jung-hungrig-koch-wissen-fuer-anfaenger","genre":"Report, Magazin","start":1582827300,"stop":1582828200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582828200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie weltweit","descr":"\"alpha-demokratie weltweit\" erg\u00e4nzt \"alpha-demokratie\" freitags um politische Bildung aus einer globalen Perspektive.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84fca17ad4f513461e1c11dc819150955315a30f.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie-weltweit","genre":"Report, Dokumentation","start":1582828200,"stop":1582830000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582830000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582830000,"stop":1582830900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582830900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Dakar \u2013 Westafrika im Aufbruch","descr":"Dakar. 2,5 Millionen Einwohner, Magnet und Moloch, Schmelztiegel, Hafenstadt und Tor zur Welt. In der Hauptstadt Senegals wird Mode gemacht, Musik aufgenommen, Kunst ausgestellt. F\u00fcr Westafrika ist die Metropole am Atlantik Verkehrs- und Handelskreuz. Dakar ist modern auf eine sehr eigene, afrikanische Art. Das zeigen die Menschen, die der Film vorstellt. Die Frauen etwa sind unabh\u00e4ngig und stolz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b08ed7f42d01fa3c4ff5e2fb34b366b2a3e9a25d.jpg?x=548&y=366\/dakar-westafrika-im-aufbruch","genre":"Report, Dokumentation","start":1582830900,"stop":1582833600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582833600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Viel mehr als Bauernhof","descr":"In einer Zeit, in der viele landwirtschaftlliche Betriebe aufgeben, haben Kerstin und Uli Overmeyer ihren Lebenstraum verwirklicht und sich einen Hof nach ihren Vorstellungen komplett neu aufgebaut. Bei ihnen geht es um viel mehr als nur Gem\u00fcseanbau. Sie betreiben den gr\u00f6\u00dften Biohofladen s\u00fcdlich von Hamburg, ein Biorestaurant und haben eine eigene Manufaktur f\u00fcr Suppen, So\u00dfen und Fleischgerichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4b15d68d453377d28ef4f5b955eac161fbc75445.jpg?x=548&y=366\/viel-mehr-als-bauernhof","genre":"Report, Reportage","start":1582833600,"stop":1582837200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582837200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Experiment Permakultur","descr":"Ein Zusammenleben von Menschen, Tieren und Pflanzen, das die Bed\u00fcrfnisse Aller kennt und zu erf\u00fcllen versucht \u2013 das ist Permakultur. In der Uckermark, 100 Kilometer n\u00f6rdlich von Berlin, versucht eine kleine Kommune, das Prinzip der kraft- und rohstoffschonenden Lebensweise umzusetzen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1582837200,"stop":1582838100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582838100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Heutzutage ist ein sportliches Aussehen bei M\u00e4nnern und Frauen fast schon ein Muss. Fitnesscenter und Nahrungserg\u00e4nzungsmittel boomen. Muskeln sehen nicht nur gut aus, sie sind auch gesund. Die Studiog\u00e4ste Prof. Stefan Schneider von der Sporthochschule K\u00f6ln und die Medizinerin Dr. Katrin Krieft informieren \u00fcber richtiges Training, Kraftsport im Alter und wie Muskeln sogar dem Gehirn helfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b96bbbc8dcf89dacf0eff949b93c217746ac57f0.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1582838100,"stop":1582841700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582841700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-demokratie weltweit","descr":"\"alpha-demokratie weltweit\" erg\u00e4nzt \"alpha-demokratie\" freitags um politische Bildung aus einer globalen Perspektive.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84fca17ad4f513461e1c11dc819150955315a30f.jpg?x=548&y=366\/alpha-demokratie-weltweit","genre":"Report, Dokumentation","start":1582841700,"stop":1582843500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582843500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1582843500,"stop":1582844400,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582844400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582844400,"stop":1582845900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582845900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1582845900,"stop":1582846200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582846200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8522fe7e8496cd560a297f88f65882751dcd591b.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1582846200,"stop":1582848000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582848000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1582848000,"stop":1582851600,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582851600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Au\u00dferdem ist er Mitglied der Kommission \"Astronomie in Unterricht und Lehramt\". Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1582851600,"stop":1582852500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582852500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1582852500,"stop":1582855200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582855200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Au\u00dferdem ist er Mitglied der Kommission \"Astronomie in Unterricht und Lehramt\". Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c114af0312f46526899d918bb716b0be8a297ac4.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1582855200,"stop":1582856100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582856100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7555ba07e074e08c4a0fb0c9140fc0029d0af14c.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1582856100,"stop":1582857900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582857900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"science.talk","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1582857900,"stop":1582860600,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582860600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Heutzutage ist ein sportliches Aussehen bei M\u00e4nnern und Frauen fast schon ein Muss. Fitnesscenter und Nahrungserg\u00e4nzungsmittel boomen. Muskeln sehen nicht nur gut aus, sie sind auch gesund. Die Studiog\u00e4ste Prof. Stefan Schneider von der Sporthochschule K\u00f6ln und die Medizinerin Dr. Katrin Krieft informieren \u00fcber richtiges Training, Kraftsport im Alter und wie Muskeln sogar dem Gehirn helfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b96bbbc8dcf89dacf0eff949b93c217746ac57f0.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1582860600,"stop":1582864200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582864200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1582864200,"stop":1582866000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}