{"1598673600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger \u2013 \u00dcbung","descr":"In 51 Lektionen werden die wichtigsten Grammatikstrukturen und der Grundwortschatz vermittelt. Wann sagt man \"some\" oder \"any\"? Wann hei\u00dft es \"he was\" und wann \"he has been\"? Die Antworten auf diese und viele andere Fragen, die Sie im Englischunterricht nie zu stellen wagten, liefert \"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger\" in witzigen Spielszenen und fundierten Erkl\u00e4rteilen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82c38dc0e14290f3eea4c9694ad9bceb4780fc77.jpg?x=548&y=366\/englisch-fuer-anfaenger-uebung","genre":"Report, Sprachkurs","start":1598673600,"stop":1598675400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598675400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"TELEKOLLEG Franz\u00f6sisch","descr":"Der 39-teilige Franz\u00f6sischkurs \"Bon Courage\" richtet sich an Anf\u00e4nger oder dient zur Auffrischung von Sprachkenntnissen. Der Kurs bringt nicht nur die franz\u00f6sische Sprache, sondern auch die Lebensart der Franzosen n\u00e4her.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1598675400,"stop":1598677200,"country":"D\/CH","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598677200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Playtime","descr":"Eine Sendereihe, die Kinder im Vorschul- und Grundschulalter in einen ersten spielerischen Kontakt mit der englischen Sprache bringt. Dies geschieht u.a. durch animierte Puppen- und Zeichentricksequenzen, Lieder, Reime, Ratespiele.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1598677200,"stop":1598678100,"country":"D","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598678100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Viens jouer avec nous","descr":"\"Komm, spiel mit uns, wir sprechen Franz\u00f6sisch, machst du mit?\" Die Aufforderung von Sarah, Marc und den anderen Mitspielern in \"Viens jouer avec nous\" richtet sich an Kinder ab 5. Franz\u00f6sische Lieder zum Mitsingen und leicht zu verstehende Geschichten mit Marionetten, Zeichentrickfiguren und \"echten\" franz\u00f6sischen Kindern machen Spa\u00df und laden ein zur spielerischen Ann\u00e4herung an die franz\u00f6sische Sprache.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a543a9cb55705355688cc6e50d6e15abe68754.jpg?x=548&y=366\/viens-jouer-avec-nous","genre":"Report, Sprachkurs","start":1598678100,"stop":1598679000,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598679000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Sendung mit der Maus","descr":"Wie kommen die L\u00f6cher in den K\u00e4se? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es nat\u00fcrlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c69b2c0ea113996d82e1bc8b72cd91ad5c43bb4.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-der-maus","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598679000,"stop":1598680800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598680800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1598680800,"stop":1598681700,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598681700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70ae5f98a66d6f472315839fc3a7069d6e326491.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1598681700,"stop":1598686200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598686200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Selbstbestimmt","descr":"Im Jahr 2018 erf\u00e4hrt Astrid, dass sie Leuk\u00e4mie hat \u2013 heutzutage nicht mehr gleichbedeutend mit einem Todesurteil, denn rund 90 Prozent der Erkrankten finden mittlerweile einen Stammzellenspender. Doch dies trifft nur auf Menschen zu, die europ\u00e4ische Wurzeln haben. Astrids Vater jedoch ist Nigerianer, und somit sinkt f\u00fcr die zweifache Mutter die Chance auf drei Prozent. Doch Astrid k\u00e4mpft weiter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46eaf67a78e1844ecce38b826c7e0761ac15c81.jpg?x=548&y=366\/selbstbestimmt","genre":"Report, Dokumentation","start":1598686200,"stop":1598688000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598688000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sehen statt H\u00f6ren","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e430a20e6f0ea44cb54df970e8ee55d4c022225.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1598688000,"stop":1598689800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598689800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"STATIONEN","descr":"Mit acht Monaten bekam Marie eine neue Leber. Nun, sechs Jahre sp\u00e4ter, geht sie mit ihrer Zwillingsschwester Mia in den Kindergarten. Nichts scheint auf Maries Probleme in der Vergangenheit hinzudeuten. Doch sie muss t\u00e4glich ein halbes Dutzend Medikamente schlucken und regelm\u00e4\u00dfig zur medizinischen Kontrolle. Jede Auff\u00e4lligkeit kann ein Anzeichen daf\u00fcr sein, dass Lebensgefahr droht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f368be2b484b9c0757d073c63ecd58a358767dd.jpg?x=548&y=366\/stationen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598689800,"stop":1598691600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598691600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Echtes Leben","descr":"Seit f\u00fcnf Jahren wohnen Diana Knigge und Phillip-Alexander Schubert auf zw\u00f6lf Quadratmeter, ihrer \"Heimat auf R\u00e4dern\", wie sie es nennen. Sie suchen ein Leben, das zu ihnen passt und keines, in das sie passen m\u00fcssen. Solcherart Leben macht erfinderisch. Ihrem fr\u00fcheren Dasein im Wohlstand \u2013 eigenes Caf\u00e9 in D\u00fcsseldorf, schickes Auto und gro\u00dfe Wohnung \u2013 trauern sie keine Sekunde hinterher.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/479a7200c114e541f574c6599fc499cced40e9ad.jpg?x=548&y=366\/echtes-leben","genre":"Report, Dokumentation","start":1598691600,"stop":1598693400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598693400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Orientierung","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ecf96f12f079cd6f37c0cbb36882c85c6cb4231.jpg?x=548&y=366\/orientierung","genre":"Report, Magazin","start":1598693400,"stop":1598695200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598695200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Talks","descr":"Diesmal erl\u00e4utert der Immunologe und Leibniz-Preistr\u00e4ger Hans-Reimer Rodewald vom Deutschen Krebsforschungszentrum in Heidelberg, welche Rolle Stammzellen f\u00fcr die Erhaltung des Immunsystems haben. Und der Komparatist ist Oliver Lubrich von der Universit\u00e4t Bern berichtet, wie ausl\u00e4ndische Schriftsteller und Diplomaten den Nationalsozialismus im Dritten Reich erlebt haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c5feab78bf192bd585f3182b9d0ae07e124044d.jpg?x=548&y=366\/campus-talks","genre":"Report, Diskussion","start":1598695200,"stop":1598697000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598697000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Cinema","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/abe4922338864f8361e7f43017664af55b487d8a.jpg?x=548&y=366\/campus-cinema","genre":"Report, Magazin","start":1598697000,"stop":1598698800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598698800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Das Start-up-Unternehmen room.me sitzt im Silicon Valley und hat eine App entwickelt, mit der man m\u00f6gliche Mitbewohner testen kann, bevor man die eigene Wohnung in eine WG verwandelt. Das mittelst\u00e4ndische Unternehmen Ackermann bei W\u00fcrzburg stellt M\u00f6bel her. Auf der USS-Seite Software, auf der deutschen Holz? Auf den zweiten Blick entpuppt sich das fr\u00e4nkische Unternehmen jedoch als h\u00f6chst modern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598698800,"stop":1598702400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598702400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Heute ist aus der Karnevalsmaskerade ein Markt geworden. Es gibt Gesch\u00e4fte, die ganzj\u00e4hrig Kost\u00fcme verkaufen, es gibt \"cosplays\", bei denen sich meist junge Menschen treffen und Figuren aus Filmen oder Comics nachstellen. Am Christopher Street Day gehen Schwule, Lesben und Transvestiten in Kost\u00fcmen auf die Stra\u00dfe. Aber welche menschlichen Bed\u00fcrfnisse stecken hinter diesen Formen der Maskerade?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598702400,"stop":1598706000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598706000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Flederm\u00e4use k\u00f6nnen fliegen wie ein Vogel, tragen Fell wie eine Maus, sie schlafen kopf\u00fcber und sehen mit den Ohren. Trotz oder gerade wegen dieser ungew\u00f6hnlichen Eigenschaften und F\u00e4higkeiten finden viele Menschen die J\u00e4ger der Nacht unheimlich. Einige empfinden Ekel, wenn sie an Flederm\u00e4use denken. \"Flederm\u00e4use sind die sozialsten und faszinierendsten Tiere, die ich kenne\", sagt ein Biologe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7200149a1879bb92fa21b5aa3098f9b5174e0ac7.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598706000,"stop":1598709600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598709600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Visite","descr":"Das Magazin informiert jeden Dienstag \u00fcber aktuelle Entwicklungen aus den Bereichen Medizin und Gesundheit \u2013 aus Klinik, Praxis und Forschung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3547219d8eaa9b80af593e24f1be8419e689af93.jpg?x=548&y=366\/visite","genre":"Report, Magazin","start":1598709600,"stop":1598713200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598713200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":"Internist Siegfried Meryn er\u00f6rtert Tipps zur Herzgesundheit mit einer Expertenrunde aus Medizinerinnen, Psychologen und Bewegungstherapeuten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1598713200,"stop":1598715900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598715900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1598715900,"stop":1598718600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598718600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gesundheit!","descr":"Das w\u00f6chentliche Ratgebermagazin befasst sich mit Themen rund um Gesundheit und Vorsorge. Neben Berichten aus Arztpraxen und Krankenh\u00e4usern gibt es auch Gespr\u00e4che mit \u00c4rzten und Medizinern sowie Tipps f\u00fcr einen gesunden Lebensstil.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31516e7aa58c9b4d79b68fe380be0f92259a20cc.jpg?x=548&y=366\/gesundheit","genre":"Report, Magazin","start":1598718600,"stop":1598720400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598720400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Natur- und Kunstdenkm\u00e4ler stehen im Fokus dieser Doku-Reihe. In bisher \u00fcber 400 Folgen und vielen Spezialausgaben werden die Weltkultur- und Weltnatur-Erbest\u00e4tten der Liste des UNESCO-Welterbes vorgestellt. Dabei geht es nicht nur um architektonische Aspekte; auch Traditionen, Lebensweisen, Religion und andere Besonderheiten des jeweiligen Landes werden ausf\u00fchrlich betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1598720400,"stop":1598721300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598721300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Natur- und Kunstdenkm\u00e4ler stehen im Fokus dieser Doku-Reihe. In bisher \u00fcber 400 Folgen und vielen Spezialausgaben werden die Weltkultur- und Weltnatur-Erbest\u00e4tten der Liste des UNESCO-Welterbes vorgestellt. Dabei geht es nicht nur um architektonische Aspekte; auch Traditionen, Lebensweisen, Religion und andere Besonderheiten des jeweiligen Landes werden ausf\u00fchrlich betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1598721300,"stop":1598722200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598722200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Global 3000","descr":"Unsere Welt ist immer st\u00e4rker miteinander verbunden und voneinander abh\u00e4ngig. Aber wie beeinflusst das tats\u00e4chlich unser Leben? Global 3000 gibt der Globalisierung ein Gesicht. Wir zeigen die Geschichten der Menschen, die jeden Tag die Folgen erleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7068de7228278d9f94e8566ffcf076a78230a5c1.jpg?x=548&y=366\/global-3000","genre":"Report, Magazin","start":1598722200,"stop":1598724000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598724000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598724000,"stop":1598724900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598724900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Berlin \u2013 Schicksalsjahre einer Stadt","descr":"1962 \u2013 das Jahr der Fluchten. Zahlreiche DDR-B\u00fcrger versuchen die innerdeutsche Mauer zu \u00fcberwinden. Im Januar fliehen 28 Menschen durch einen Tunnel, bei einer weiteren Tunnelflucht im Dezember versucht die Stasi mit einer Sprengz\u00fcndung alle Fliehenden zu t\u00f6ten. Der Reporter Alexander Kulpok erinnert sich an die weltweite Emp\u00f6rung, die der Tod des jungen Grenzfl\u00fcchtlings Peter Fechter ausl\u00f6st.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb607e2ef1d1e1c64895754db9304611bf7f8cb2.jpg?x=548&y=366\/berlin-schicksalsjahre-einer-stadt","genre":"Report, Dokumentation","start":1598724900,"stop":1598730300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598730300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Bergb\u00e4uerin aus S\u00fcdtirol (1993)","descr":"Eine Bergb\u00e4uerin, ein Wagner, ein Schmied und ein Schriftgie\u00dfer, das sind die vermeintlich letzten Vertreter ihres Berufsstandes, die an diesem Abend portr\u00e4tiert werden. Selbst wenn es einen Beruf wie den des Bergbauern heute noch gibt, so arbeitet er inzwischen doch ganz anders als die Alten zu Beginn der Neunzigerjahre. Alle vier haben ihr Handwerk noch vor der gro\u00dfen Modernisierung in ihrer Zunft ab der zweiten H\u00e4lfte des 20. Jahrhunderts gelernt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1afadd499fd8256bd89fede0654061aa0f181a2.jpg?x=548&y=366\/die-bergbaeuerin-aus-suedtirol-1993","genre":"Report, Reportage","start":1598730300,"stop":1598731800,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598731800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Wagner vom Rottal (1991)","descr":"Mit dem Aufstieg des Gummireifens beginnt der Niedergang des Wagnerhandwerks. Auch der Leiterwagen wird bald ausrangiert. Ein ganz landl\u00e4ufiger Beruf hat pl\u00f6tzlich keine Arbeit mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1afadd499fd8256bd89fede0654061aa0f181a2.jpg?x=548&y=366\/der-wagner-vom-rottal-1991","genre":"Report, Reportage","start":1598731800,"stop":1598733600,"country":"D","releaseYear":"1991","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598733600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Schmied aus B\u00f6hmen (1992)","descr":"Alfred Habermann ist einer der Gro\u00dfen seiner Zunft, ein Schmied wie aus dem Bilderbuch. Er stammt aus B\u00f6hmen, sein selbstgeschmiedeter Hammer ist ihm Weggef\u00e4hrte und Gl\u00fccksbringer. Steht er nicht an der Esse, reist er durch die Welt, um zu unterrichten und daf\u00fcr zu werben, dass auch in unserer Zeit die Schmiedekunst wieder Eingang in die Architektur erh\u00e4lt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1afadd499fd8256bd89fede0654061aa0f181a2.jpg?x=548&y=366\/der-schmied-aus-boehmen-1992","genre":"Report, Reportage","start":1598733600,"stop":1598735400,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598735400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Schriftgie\u00dfer aus Leipzig (1993)","descr":"Mit einem Handgie\u00dfinstrument fertigt der Schriftgie\u00dfer Hubert Krause zuerst einige Probelettern. Erst dann setzt er seine Maschine, Baujahr 1910 in Gang und zeigt die einzelnen Arbeitsschritte, die notwendig sind, um ein Alphabet in der geforderten Pr\u00e4zision zu gie\u00dfen. Diese alte Technik ist in letzter Minute vor dem Verschrotten gerettet worden. Die Bagger waren schon dabei, im Leipziger Industrieviertel Plagwitz, die alte Schriftgie\u00dferei abzurei\u00dfen. Mit einem Handgie\u00dfinstrument fertigt der Schriftgie\u00dfer Hubert Krause zuerst einige Probelettern. Erst dann setzt er seine Maschine, Baujahr 1910 in Gang und zeigt die einzelnen Arbeitsschritte, die notwendig sind, um ein Alphabet in der geforderten Pr\u00e4zision zu gie\u00dfen. Diese alte Technik ist in letzter Minute vor dem Verschrotten gerettet worden. Die Bagger waren schon dabei, im Leipziger Industrieviertel Plagwitz, die alte Schriftgie\u00dferei abzurei\u00dfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1afadd499fd8256bd89fede0654061aa0f181a2.jpg?x=548&y=366\/der-schriftgiesser-aus-leipzig-1993","genre":"Report, Reportage","start":1598735400,"stop":1598737500,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598737500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Berlin \u2013 Schicksalsjahre einer Stadt","descr":"1962 \u2013 das Jahr der Fluchten. Zahlreiche DDR-B\u00fcrger versuchen die innerdeutsche Mauer zu \u00fcberwinden. Im Januar fliehen 28 Menschen durch einen Tunnel, bei einer weiteren Tunnelflucht im Dezember versucht die Stasi mit einer Sprengz\u00fcndung alle Fliehenden zu t\u00f6ten. Der Reporter Alexander Kulpok erinnert sich an die weltweite Emp\u00f6rung, die der Tod des jungen Grenzfl\u00fcchtlings Peter Fechter ausl\u00f6st.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb607e2ef1d1e1c64895754db9304611bf7f8cb2.jpg?x=548&y=366\/berlin-schicksalsjahre-einer-stadt","genre":"Report, Dokumentation","start":1598737500,"stop":1598742900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598742900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1598742900,"stop":1598743800,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598743800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1598743800,"stop":1598745600,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598745600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1598745600,"stop":1598749200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598749200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c114af0312f46526899d918bb716b0be8a297ac4.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1598749200,"stop":1598750100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598750100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Spektakul\u00e4re Bilder aus dem All, teilweise in HD Qualit\u00e4t, zeigen die Erde in atemberaubenden Einstellungen. Einmalige Bilder, wie sie bis dato noch nie im deutschen Fernsehen zu sehen waren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1598750100,"stop":1598753400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598753400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c114af0312f46526899d918bb716b0be8a297ac4.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1598753400,"stop":1598754300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598754300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/229ca0bccde348012d5cebd41cfe94a3d79aba2e.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1598754300,"stop":1598758200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598758200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1598758200,"stop":1598760000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}