{"1600401600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hablamos Espa\u00f1ol","descr":"Spanien ist f\u00fcr viele Deutsche eines der beliebtesten Urlaubsziele. Schon deshalb lohnt es sich, die Sprache zu erlernen. Aber nicht nur Touristen haben Vorteile, wenn sie Spanisch sprechen k\u00f6nnen, sondern auch Gesch\u00e4ftsreisende. Lernen Sie deshalb Carmen, Jose Luis und Paco kennen, die als Hauptpersonen dieses Sprachkurses neununddrei\u00dfig Folgen lang Ihre Lehrer spielen werden.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1600401600,"stop":1600403400,"country":"D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600403400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Mathematik","descr":"Der Grundkurs Mathematik vermittelt in leicht verst\u00e4ndlicher Form mathematische Grundlagen: beginnend mit klassischen Begriffen wie Menge, Term und Gleichung bis hin zu quadratischen Funktionen und Sinus-, Kosinus- und Tangensfunktion.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1600403400,"stop":1600405200,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600405200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Deutsch","descr":"Je abwechslungsreicher ein Text, desto lieber liest man ihn. Will man spannend schreiben, helfen Satzarten, Frage-, Ausrufe- oder Aussages\u00e4tze. Die Sendung zeigt, welche Regeln f\u00fcr welche Satzarten gelten.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1600405200,"stop":1600406100,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600406100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Deutsch","descr":"Schwierigkeiten, verschachtelte S\u00e4tze zu verstehen? Sagen Begriffe wie Subjekt, Objekt, Pr\u00e4dikat oder adverbiale Bestimmungen einfach nichts? Die Sendung gibt Tipps, wie man die einzelnen Satzglieder erkennen kann, wie nach ihnen gefragt wird und wie man einen Satz in seine Einzelteile gliedern kann. Wer wei\u00dft, um welches Satzglied es in einem Satz geht und was es mit wem macht, wird den Satz sicher besser verstehen.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1600406100,"stop":1600407000,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600407000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"W\u00f6lfe haben einen schlechten Ruf, gelten als b\u00f6se und gemeingef\u00e4hrlich. Im M\u00e4rchen verschlingen sie Mensch und Tier mit Haut und Haar. In Abenteuergeschichten k\u00e4mpfen ersch\u00f6pfte Wanderer gegen hungrige Wolfsrudel, die unerbittlich immer n\u00e4her kommen. Doch ist der Wolf wirklich so b\u00f6se? Paula f\u00e4hrt nach Ernstbrunn bei Wien in \u00d6sterreich. Hier leitet Friederike das Wolf Science Center, eine Forschungsstation f\u00fcr W\u00f6lfe. Und Paula ist \u00fcberrascht: Als sie mit Friederike ins Gehege zu den W\u00f6lfen darf, stellt sie fest, dass diese Tiere sehr scheu sind. Als Paula anschlie\u00dfend die Hunde besucht, f\u00e4llt ihr auf, wie anders diese reagieren. Im Gegensatz zu den W\u00f6lfen freuen sich die Hunde \u00fcber Paulas Besuch und zeigen das auch ganz deutlich. Bislang wissen Forscher nicht sehr viel \u00fcber W\u00f6lfe. Das will Friederike \u00e4ndern. Sie hat sich Methoden ausgedacht, mit denen sie herausfinden kann, wie W\u00f6lfe reagieren und wie schlau sie sind. Paula hilft Friederike bei den Tests und ist beeindruckt, wie schnell W\u00f6lfe lernen, wie intelligent sie sind. Friederike will mit ihren Versuchen dazu beitragen, dass wir Menschen den Wolf besser verstehen und kennenlernen. Je mehr wir \u00fcber diese Tiere wissen, desto weniger unheimlich sind sie uns und desto besser k\u00f6nnen wir ihnen helfen, in der Natur zu \u00fcberleben. In Deutschland gibt es in der Region Lausitz und in Niedersachsen wieder W\u00f6lfe. Sie sind keine Gefahr f\u00fcr den Menschen, da sie Angst vor uns haben. Wer also einen Wolf in freier Wildbahn zu Gesicht bekommt, hat richtig viel Gl\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4de97f40ced2e92b020e36057f98b881956e32f6.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1600407000,"stop":1600408500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600408500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Im Mittelpunkt der mit Knete animierten Serie von den \"Wallace und Gromit\"-Machern steht der pfiffige Shaun, der mit seinen Artgenossen so manchen Schabernack treibt, von dem der Bauer nichts mitbekommt. Weiter Protagonisten sind der H\u00fctehund Bitzer und drei mit wenig Intelligenz gesegnete Schweine. Zusammen erleben die Bewohner des idyllisch gelegenen Bauernhofes die skurrilsten Abenteuer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1600408500,"stop":1600408800,"country":"GB","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600408800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ded7aa913880d425c3bf2046fb4dd61c9e41ab65.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600408800,"stop":1600409700,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600409700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1600409700,"stop":1600414200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600414200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Schau in meine Welt","descr":"Die Doku-Reihe erm\u00f6glicht Kindern einen Blick \u00fcber den Tellerrand, gew\u00e4hrt ganz neue Einblicke, wirbt um Verst\u00e4ndnis gegen\u00fcber dem Fremden und Unbekannten und macht die Welt erlebbar.","image":null,"genre":"Kinder, Kindersendung","start":1600414200,"stop":1600416000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600416000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":"Antibiotika-Resistenzen unterschiedlichster Bakterien und Keime werden in der Behandlung von Krankheiten weltweit zunehmend zum Problem. Sie stammen gro\u00dfteils vom \u00fcberzogenen Einsatz in der Human- und Tiermedizin, da hier antibiotikahaltige Medikamente teils schon pr\u00e4ventiv eingesetzt werden. Auch das gro\u00dffl\u00e4chige Einsetzen von Antibiotika in der Nutztierhaltung f\u00f6rdert Resistenzen durch die Aufnahme \u00fcber das Trinkwasser oder die Nahrung. Langzeitfolgen f\u00fcr die Gesundheit kommen auch durch unsachgem\u00e4\u00dfe Handhabe in der Einnahme. Das Potential der Antibiotika aus der Natur liegt nun auch darin, \"b\u00f6se\" Bakterien abzut\u00f6ten, aber die \"guten\" in der Darmflora zu erhalten. Omas Hausapotheke mit Salbei, Thymian und Zwiebel wird also auf hohem Niveau wiederentdeckt und als Phytotherapie auch in der Vorsorge eingesetzt. Im Zuge des Themenabends \"Ich bin mein eigener Arzt\" diskutiert Internist Siegfried Meryn die Rolle der Phytotherapie im Kampf gegen Antibiotikaresistenzen mit Medizinerinnen, Pharmazeuten und Betroffenen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1600416000,"stop":1600418700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600418700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600418700,"stop":1600420500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600420500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Nordtour","descr":"Das Reisemagazin stellt interessante Ausflugs- und Reiseziele im ganzen Norden f\u00fcr Spa\u00df, Sport und Freizeit vor. Dazu gibt es Hintergrundinformationen zu Sehensw\u00fcrdigkeiten und Besonderheiten des vorgestellten Ziels. Selbstverst\u00e4ndlich ist bei den Tipps f\u00fcr alle Generationen etwas Passendes dabei, egal ob Single, Paar oder Familie.. Au\u00dferdem gibt es viele Serviceangebote f\u00fcr den ganzen Norden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706ad5df320976e8ace95a683ad4ff2a7cb399e6.jpg?x=548&y=366\/nordtour","genre":"Report, Magazin","start":1600420500,"stop":1600423500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600423500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1600423500,"stop":1600426800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600426800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600426800,"stop":1600427700,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600427700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1600427700,"stop":1600428600,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600428600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Traumh\u00e4user","descr":"Christine und Christian Weinmann aus dem Maxh\u00fctte-Haidhof wollten ein Haus, das sich flexibel an alle Lebensumst\u00e4nde anpassen kann. Radikal einfach, modern, energieautark und kosteng\u00fcnstig sollte es obendrein sein, das allererste eigene Bauprojekt des jungen, angehenden Architekten und Bauherrn. Um das Ganze noch spannender zu machen, wurde experimentiert: mit einer ungew\u00f6hnlichen Bauweise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3308454c8bc322b5667a418db1b597aca990b2e.jpg?x=548&y=366\/traumhaeuser","genre":"Report, Dokumentation","start":1600428600,"stop":1600431300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600431300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Geplanter Murks","descr":"Das Prinzip des geplanten Verschlei\u00dfes \u2013 auch \"geplante Obsoleszenz\" genannt \u2013 ist in der Logik unseres Wirtschaftssystems und in unseren K\u00f6pfen tief verankert. Entsprechend gibt es dar\u00fcber viele Spekulationen, aber nach wie vor noch keinen empirischen Beweis. Oder doch? In der Dokumentation \"Geplanter Murks\" unternehmen wir eine Nachforschung. Viele Konsumg\u00fcter \u2013 insbesondere Elektronik -- werden auf Kurzlebigkeit hin konzipiert und sind oft nur schwer, manchmal gar nicht reparierbar. Die Konsequenz: Der weltweit produzierte Berg an Elektroschrott w\u00e4chst und w\u00e4chst. Und \u00d6sterreich befindet sich mit 22,1 kg E-M\u00fcll pro Einwohner als Umwelts\u00fcnder ganz vorne. Doch wie kommt die immer knappere Lebens- und Nutzungsdauer von Elektroger\u00e4ten zustande? Ist sie gar Kalk\u00fcl? Eine Strategie unserer Wachstums\u00f6konomie? Die k\u00fcnstlich herbeigef\u00fchrte Produktalterung ist inzwischen besser bekannt unter dem Begriff \"geplante Obsoleszenz\". So nennt man das bewusste Einbauen von Schwachstellen in Produkte, um deren Lebensdauer zu verk\u00fcrzen. Bei manchen Druckern sind zum Beispiel eingebaute Chips entdeckt worden, die das Ger\u00e4t nach einer bestimmten Anzahl gedruckter Seiten vorzeitig in den Ruhestand schicken. An Grafikkarten in Laptops treten immer h\u00e4ufiger Defekte auf, die sich durch besseren Einbau und K\u00fchlung der Grafikkarte leicht vermeiden lie\u00dfen. Wenn dann die Grafikkarte auch noch so eingebaut ist, dass man sie nur mitsamt der ganzen Platine tauschen kann, ist eine wirtschaftliche Reparatur kaum mehr m\u00f6glich. Bei der Konstruktion von Ger\u00e4ten die Reparierbarkeit nicht zu beachten, bedeutet also auch eine bewusste Verk\u00fcrzung der Produktlebensdauer. Seit einigen Jahren wird rege diskutiert, ob Hersteller die Lebensdauer von Produkten gezielt verk\u00fcrzen. Die Positionen zu diesem als \"geplante Obsoleszenz\" bezeichneten Ph\u00e4nomen bewegen sich dabei zwischen der \u00dcberzeugung, dass die Produktalterung von der Wirtschaft k\u00fcnstlich beschleunigt wird, und jener, dass dies als Verschw\u00f6rungstheorie unhaltbar sei. Erstere gehen also davon aus, dass der vorherrschenden Trend hin zu immer k\u00fcrzerer Nutzungsdauer von den Herstellern vorgegeben wird, letztere geben die Schuld daf\u00fcr den Konsumenten und ihrer Wegwerfmentalit\u00e4t. Doch wer hat recht? Oder verfehlt diese Suche nach einem S\u00fcndenbock nicht schlichtweg den Kern des Problems?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/af7ee85dd973f0e2777c485e5ee1f6b56f47257f.jpg?x=548&y=366\/geplanter-murks","genre":"Report, Dokumentation","start":1600431300,"stop":1600434000,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600434000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"freizeit","descr":"Die Sendung stellt verschiedene Freizeitaktivit\u00e4ten im wei\u00df-blauen Freistaat vor. Die Themenpalette reicht unter anderem von Selberbau-Tipps f\u00fcr begabte Hobby- oder auch Profihandwerker, \u00fcber Geschichten \u00fcber verschiedene bayerische Regionen und ihre Menschen bis zu interessanten Ausflugs- und Reisezielen in der n\u00e4heren Umgebung, die sich f\u00fcr ausgiebige Wander- oder auch Radtouren anbieten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b0d60aa3c0f569f5a18cfe46697a97df1afeeb4.jpg?x=548&y=366\/freizeit","genre":"Report, Magazin","start":1600434000,"stop":1600435800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600435800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"Im Norden Kolumbiens in der Region Bajo Cauca liegen einige verstreute D\u00f6rfer. Dort wechseln sich dichter Dschungel und S\u00fcmpfe ab. Wer der Armut entkommen will, schafft das meistens nur durch Bildung. Um zur Schule zu kommen, m\u00fcssen die Kinder t\u00e4glich \u00fcber eine morsche und wackelige Br\u00fccke gehen. Die zehnj\u00e4hrige Kendys hat jedes Mal Angst, dass ihr oder ihren Freunden etwas passieren k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f78019862e4f15c122e53ca20bfe7a6ddff9d09.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1600435800,"stop":1600438500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600438500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gut zu wissen","descr":"30 Minuten Emotion, Spannung und Information \u2013 das alles bietet die neue Sendereihe, die informieren und zugleich begeistern will. Die Themen der Sendungen bieten Service und Alltagsrelevanz. Sie vermitteln den Hintergrund f\u00fcr aktuelle und auch kontroverse Themen. Die Sendung bietet das Wissen hinter den Schlagzeilen und erkl\u00e4rt, warum Wissenschaft f\u00fcr unseren Alltag so wichtig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cfb7050af5260a59280ad1e6978c8ceef5b28be7.jpg?x=548&y=366\/gut-zu-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600438500,"stop":1600440300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600440300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Verbrechen auf der Spur","descr":"R\u00fcckst\u00e4nde t\u00f6dlicher Munition, eingebrannte Fasern auf dem Armaturenbrett eines Unfallwagens oder DNA an der Opferkleidung: Jede noch so kleine Spur von Tatorten, die zur Aufkl\u00e4rung eines Verbrechens beitragen kann, landet in den Laboren der Kriminaltechnik des Bayerischen Landeskriminalamtes in M\u00fcnchen. In 200.000 Einzelanalysen pro Jahr untersuchen mehr als 200 Mitarbeiter Materialien und Spurentr\u00e4ger, die in Zusammenhang mit Straftaten sichergestellt werden. In der Sendereihe \"Verbrechen auf der Spur. Oliver Bendixen und die Geheimnisse der Kriminaltechnik\" wirft der langj\u00e4hrige Polizei- und Gerichtsreporter des Bayerischen Rundfunks einen Blick hinter die sonst streng geschlossenen Labort\u00fcren und erlebt hautnah, wie die Fachleute dort nach neuesten wissenschaftlichen Methoden ergebnisoffen pr\u00fcfen und analysieren, wie sie einen mutma\u00dflichen T\u00e4ter Belastendes, aber auch Entlastendes zutage f\u00f6rdern. Durch virtuelle Technik unterst\u00fctzt, werden sogar Tatorte und Verbrechensszenarien am Computer \"eingefroren\", Tatherg\u00e4nge wie zum Beispiel ein Kampf zwischen T\u00e4ter und Opfer nachvollziehbar. Oliver Bendixen gibt einen Einblick in die ebenso vielf\u00e4ltige wie komplexe Welt der Kriminaltechnik und stellt aktuelle Methoden und Verfahren der Verbrechensaufkl\u00e4rung aus verschiedenen Bereichen vor: 3D-Tatortvermessung, Urkunden, Forensische Informationstechnik, Physik, biometrische Gesichtserkennung, Chemie, Biologie, Mikrospuren und DNA-Analyse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c5c5417512fb8b98f7bb4b7108c9b9912ffafb1.jpg?x=548&y=366\/verbrechen-auf-der-spur","genre":"Report, Dokumentation","start":1600440300,"stop":1600441200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600441200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"Nirgendwo sonst in Deutschland gibt es so viele gro\u00dfe Talsperren wie in Nordrhein-Westfalen. Sie sch\u00fctzen vor Hochwasser und sie versorgen die Menschen mit Trinkwasser. Ein Filmteam machte einen Test, um herauszufinden, ob das Wasser aus den Talsperren besser als das Grundwasser oder das Uferfiltrat schmeckt. Zudem fragte es nach, was bei D\u00fcrre passieren w\u00fcrde und wie sicher die Staumauern sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b0f66053dfafd579dbbecbed65cea1bb078cb908.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1600441200,"stop":1600443900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600443900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600443900,"stop":1600445700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600445700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Schlaganf\u00e4lle sind nach Herzinfarkten und Krebserkrankungen die h\u00e4ufigste Todesursache. Der Arzt Dierk Heimann, der als 46-j\u00e4hriger einen Hirnschlag erlitt, berichtet dar\u00fcber, wie er sich ins Berufsleben zur\u00fcckk\u00e4mpfte. Zusammen mit Dr. Clemens Warnke verr\u00e4t Heimann, der seine Krankengeschichte in einem Buch verarbeitete, warum es so wichtig ist, bei einem Hirninfarkt schnell zu handeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600445700,"stop":1600449300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600449300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Verbrechen auf der Spur","descr":"In der Sendereihe \"Verbrechen auf der Spur. Oliver Bendixen und die Geheimnisse der Kriminaltechnik\" wirft der langj\u00e4hrige Polizei- und Gerichtsreporter des Bayerischen Rundfunks einen Blick hinter die sonst streng geschlossenen Labort\u00fcren und erlebt hautnah, wie die Fachleute dort nach neuesten wissenschaftlichen Methoden ergebnisoffen pr\u00fcfen und analysieren, wie sie einen mutma\u00dflichen T\u00e4ter Belastendes, aber auch Entlastendes zutage f\u00f6rdern. Durch virtuelle Technik unterst\u00fctzt, werden sogar Tatorte und Verbrechensszenarien am Computer \"eingefroren\", Tatherg\u00e4nge wie zum Beispiel ein Kampf zwischen T\u00e4ter und Opfer nachvollziehbar. Oliver Bendixen gibt einen Einblick in die ebenso vielf\u00e4ltige wie komplexe Welt der Kriminaltechnik und stellt aktuelle Methoden und Verfahren der Verbrechensaufkl\u00e4rung aus verschiedenen Bereichen vor: 3D-Tatortvermessung, Urkunden, Forensische Informationstechnik, Physik, biometrische Gesichtserkennung, Chemie, Biologie, Mikrospuren und DNA-Analyse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9a19271a02dd8ce350b0a41964e0f7c4ed237c6.jpg?x=548&y=366\/verbrechen-auf-der-spur","genre":"Report, Dokumentation","start":1600449300,"stop":1600450200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600450200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Euromaxx","descr":"In Reportagen und Portr\u00e4ts bietet das Magazin seinem internationalen Publikum aufschlussreiche Einblicke in die europ\u00e4ische Lebensart. Wie lebt es sich in den unterschiedlichen Regionen Europas, was treibt die Europ\u00e4er um? Au\u00dferdem gibt es aktuelle Informationen \u00fcber die vielf\u00e4ltige Kulturszene Europas, die sich nicht nur im Gro\u00dfen abspielt, sondern auch unz\u00e4hlige kleine Facetten besitzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab255ea27f414ee7c625016a37e98a53620fde13.jpg?x=548&y=366\/euromaxx","genre":"Report, Magazin","start":1600450200,"stop":1600452000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600452000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600452000,"stop":1600452900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600452900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Oktoberfest 1959","descr":"Der klassische Oktoberfestfilm! Fritz Stra\u00dfner sitzt am Vormittag drau\u00dfen im Garten eines Bierzeltes, isst einen Radi und eine Brezn und trinkt eine Ma\u00df und ratscht mit der Bedienung, weil das n\u00e4mlich sein Stammplatz ist: genau unter der Bavaria, damit er sp\u00e4t abends, wenn er \"einen Wegweiser braucht\", wei\u00df, wohin er gehen muss. Dann wendet sich Stra\u00dfner direkt ans Publikum und es geht zun\u00e4chst einmal zur\u00fcck zum gro\u00dfen Trachtenumzug am ersten Wiesnsonntag, der durch die M\u00fcnchner Innenstadt f\u00fchrt und Abertausende von Zuschauern hat. Hier gibt es quasi nebenbei sch\u00f6ne Aufnahmen von M\u00fcnchen am Ende der F\u00fcnfzigerjahre: Sendlinger-Tor-Platz, Sonnenstra\u00dfe, Schwanthalerstra\u00dfe usw. Anschlie\u00dfend geht es auf das Landwirtschaftsfest, also zur Leistungsschau der bayerischen Bauern. Nicht nur Stiere und Traktoren sind dort zu bestaunen. Bei der R\u00fcckkehr vom Landwirtschaftsfest trifft der Besucher auf dem eigentlichen Gel\u00e4nde der Wiesn zuerst einmal auf den Stand vom ber\u00fchmten \"Vogel-Jakob\": Dieser Lorenz Tresenreiter war ein geborener Alleinunterhalter und verkaufte seine Vogelpfeiferl \u2013 ein flaches, gezacktes Pl\u00e4ttchen, das angefeuchtet mit der Zunge gegen den Gaumen gedr\u00fcckt wird \u2013 immer mit Kommentaren zur aktuellen Politik, zum allgemeinen Tagesgeschehen oder zum Verh\u00e4ltnis von Mann und Frau. Anschlie\u00dfend werden die Leute beobachtet, die am Nachmittag auf die Wiesn gehen: Familien mit Kindern, V\u00e4ter ohne M\u00fctter mit Kindern, M\u00fctter und Gro\u00dfm\u00fctter auch mit Kindern, die unbedingt Karussell fahren m\u00f6chten. So geht der Film dem Tages- und sp\u00e4ter Abendverlauf folgend \u00fcber die Wiesn: von einem Fahrgesch\u00e4ft zum anderen, zu den Schie\u00dfbuden, Schaukeln usw. Abends gibt es dann wieder herrliche Aufnahmen aus den Bierzelten, der damalige Oberb\u00fcrgermeister Thomas Wimmer, genannt \"Wimmer Dammerl\", dirigiert im Schottenhamelzelt die Blaskapelle und die G\u00e4ste feiern ihn daf\u00fcr. Damals sa\u00dfen die Menschen \u00fcbrigens noch an Tischen und hatten St\u00fchle, da war nichts mit Bierbank und Biertisch. Stra\u00dfner setzt sich immer irgendwo dazu und beginnt mit den Leuten zu ratschen. Im Laufe des Abends f\u00e4ngt dann die Kamera immer mehr Betrunkene ein. Stra\u00dfner meint dazu, dass halt doch nicht ein jeder neun Ma\u00df vertragen w\u00fcrde. Er hingegen schon. Am Ende sitzt er mit dem Vogel-Jakob auf seinem Stammplatz und muss mit Nachdruck von der Bedienung, die endlich Feierabend machen m\u00f6chte, hinauskomplementiert werden. Nein, nein, betrunken ist der Stra\u00dfner da nicht, sagt er \u2013 h\u00f6chstens ein wenig animiert. Der Film ist atmosph\u00e4risch sehr dicht, hat tolle Bilder und lebt von der wunderbaren Stimme von Fritz Stra\u00dfner. Und in Schwarzwei\u00df ist er nat\u00fcrlich auch. Ach ja, \u00fcber das schlechte Einschenken hat sich Stra\u00dfner schon damals aufgeregt und die Trachtenanzugtr\u00e4ger und Dirndltr\u00e4gerinnen kann man quasi an einer Hand abz\u00e4hlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2cd7ba24a89bd9c2e73c9bab91316b0bb2eddbb.jpg?x=548&y=366\/oktoberfest-1959","genre":"Report, Dokumentation","start":1600452900,"stop":1600456200,"country":"D","releaseYear":"1959","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600456200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Elfie Pertramer 1960 auf der Wiesn","descr":"Elfie Pertramer will in diesem Film zeigen, wie es denen geht, die auf dem Oktoberfest arbeiten. Dazu schl\u00fcpft sie in verschiedene Rollen: Sie arbeitet z. B. als Bedienung und bedient die Prominenz, u.a. Thomas Wimmer, den Alt-OB, dem sie den Rest vom Giggerl (Grillhendl) einpacken darf \u2013 was sein Nachfolger, der junge Hans-Jochen Vogel, interessiert und am\u00fcsiert beobachtet. Elfie ist au\u00dferdem eine massiv geschminkte Breznverk\u00e4uferin; mimt ein Opfer in der Geisterbahn; arbeitet als Rekommandeurin vor dem Hippodrom und als Direktorin beim Kuriosit\u00e4tenkabinett. Als Turnerin auf dem Hochseil entschl\u00fcpft ihr, als sie gerade mit dem Kopf nach unten h\u00e4ngt, der Kommentar: \"Eigentlich wollte ich ja mit beiden H\u00e4nden loslassen, aber dann sind mir ein paar Kolleginnen eingefallen. Denen wollte ich den Gefallen aber nicht tun.\" Eine kleine Marilyn-Monroe-Persiflage gibt sie \u00fcbrigens auch noch. Pertramer ist also frech wie immer und am Ende arg geschafft. Ein aufwendig gemachtes Feature, kurzweilig und humorvoll, denn die wilde Elfie Pertramer ist nicht nur Darstellerin, sondern schrieb sich auch die herrlich ironischen Texte selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9d0b315db3909b9ff161058ce290b51184620b5.jpg?x=548&y=366\/elfie-pertramer-1960-auf-der-wiesn","genre":"Report, Dokumentation","start":1600456200,"stop":1600458300,"country":"D","releaseYear":"1960","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600458300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hinter den Kulissen der Wiesn 1960","descr":"Nicht alle Menschen, die sich in diesen 16 Tagen auf dem M\u00fcnchner Oktoberfest befinden, vergn\u00fcgen sich dort auch. Der Dokumentarbericht aus dem Jahr 1960 zeigt, wer alles zum Arbeiten auf der Wiesn ist: Stra\u00dfenkehrer, Budenbesitzer, Polizisten, Hendlbrater ...Und wer damals klug genug war, sich nach etlichen Ma\u00df Bier nicht mehr mit dem Auto auf den Heimweg zu begeben, der konnte den Lotsendienst rufen und wurde mitsamt dem eigenen Auto nach Hause gebracht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6cbcb46627281576c9f44643dab78a471c8f9cf.jpg?x=548&y=366\/hinter-den-kulissen-der-wiesn-1960","genre":"Report, Dokumentation","start":1600458300,"stop":1600459200,"country":"D","releaseYear":"1960","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600459200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wiesn-Abschied 1966","descr":"Wiesn-Bummel von Anneliese Fleyenschmidt, Ruth Kappelsberger, Wolf Mittler und Georg Lohmeier: Die vier Fernsehreporter 1966 am letzten Abend auf der Wiesn. Man sieht man sie u.a. beim Begr\u00fc\u00dfen von Schriftsteller Sigi Sommer, der seinen Stammtisch in einen Bierzeltgarten verlegt hat und quasi abgesondert vom sonstigen Publikum trinken und feiern kann. Es geht aber zun\u00e4chst in die Br\u00e4urosl hinein und auch gleich wieder hinaus zum Kettenkarussell, auf dem Wolf Mittler, immerhin selbst Pilot, ein Gesicht macht, als w\u00fcrde er gleich spucken m\u00fcssen. Von dort marschieren sie in die Geisterbahn, in der der Lohmeier der Fleyenschmidt anbietet, sie d\u00fcrfe sich an seine Schulter werfen, wenn sie sich f\u00fcrchtet. Sie f\u00fcrchtet sich aber nicht. Anschlie\u00dfend werden die vier in den privaten Wohnwagen der Geisterbahnbetreiberin eingeladen. Danach zeigt die Kamera Georg Lohmeier versonnen beim Dirigieren einer Bierzeltkapelle, w\u00e4hrend Wolf Mittler in Begleitung der beiden Frauen mit der Krinoline f\u00e4hrt. Die Mitglieder der Kapelle der Krinoline waren damals \u00fcbrigens noch nicht um die 90 Jahre alt. Danach wagt sich Anneliese Fleyenschmidt mit Schorsch Lohmeier in die Achterbahn. Der Lohmeier ist zuerst ganz \u00e4ngstlich, dann aber sagt w\u00e4hrend der Fahrt Frau Fleyenschmidt zu ihm: \"Schorsch, mir wird schlecht!\" Darauf er: \"Ja, druck di no her zu mir!\"\u2026 Am Ende des Films schimpft Lohmeier, dass sie schon gehen, wo sie doch in acht Bierzelten noch gar nicht drin gewesen sind. In acht Bierzelten!","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600459200,"stop":1600460100,"country":"D","releaseYear":"1966","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600460100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Obwohl sich der als Celtic Tiger bezeichnete Aufschwung 2008 wieder davongeschlichen hat, bleibt Irland ein EU-Mitglied mit einem der h\u00f6chsten Pro-Kopf-Einkommen. Das Sehnsuchtsland vieler Deutscher beeindruckt mit seiner Landschaft und seinem Lebensgef\u00fchl. Der Schriftsteller Ralf Sotscheck und die Journalistin Sabine Brandi kennen die Gr\u00fcne Insel in- und auswendig \u2013 auch deren Schattenseiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600460100,"stop":1600463700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600463700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Euroblick","descr":"Das Magazin euroblick hat sich zum Ziel gesetzt, europ\u00e4ische Zusammenh\u00e4nge am anschaulichen Beispiel zu erkl\u00e4ren und dabei die farbigen Unterschiede europ\u00e4ischer Regionen lebendig darzustellen. Der Blick auf Land und Leute innerhalb Europas hat dabei einen besonderen Stellenwert. Ziel ist es, Verst\u00e4ndnis f\u00fcr ein zusammenwachsendes Europa zu schaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b92e7efd2e264e32f85efb8c38b8a874c66ed5a.jpg?x=548&y=366\/euroblick","genre":"Report, Magazin","start":1600463700,"stop":1600465500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600465500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1600465500,"stop":1600466400,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600466400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600466400,"stop":1600467900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600467900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1600467900,"stop":1600468200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600468200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1600468200,"stop":1600470600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600470600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"We don't make mistakes, just happy little accidents\" lautete das Motto des 1995 verstorbenen Amerikaners Bob Ross. In seiner Sendung wollte er den Zuschauer zeigen, wie einfach es ist, vorzeigbare Bilder zu malen. Der Mann mit dem markanten Minipli entwickelte eine eigene Technik, die sogenannte Nass-in-Nass-Malerei, durch die er mit wenigen Farben und Hilfsmitteln Landschaftsbilder kreierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8522fe7e8496cd560a297f88f65882751dcd591b.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1600470600,"stop":1600472400,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600472400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1600472400,"stop":1600476000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600476000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"In dieser Sendereihe erkl\u00e4rt Professor Harald Lesch die Grundz\u00fcge des Universums. Er untersucht ferne Galaxien und bringt den Zuschauern unser Sonnensystem n\u00e4her. Dabei geht es um Themen wie den Urknall, die Sternensysteme, Schwarze L\u00f6cher, das Wesen der Gestirne, die Fragen, ob es Leben im All gibt, was das Universum zusammenh\u00e4lt und welche Kr\u00e4fte und Energien im Universum wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1600476000,"stop":1600476900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600476900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":null,"genre":"Report, Kamerafahrt","start":1600476900,"stop":1600478100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600478100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600478100,"stop":1600479900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600479900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"Nirgendwo sonst in Deutschland gibt es so viele gro\u00dfe Talsperren wie in Nordrhein-Westfalen. Sie sch\u00fctzen vor Hochwasser und sie versorgen die Menschen mit Trinkwasser. Ein Filmteam machte einen Test, um herauszufinden, ob das Wasser aus den Talsperren besser als das Grundwasser oder das Uferfiltrat schmeckt. Zudem fragte es nach, was bei D\u00fcrre passieren w\u00fcrde und wie sicher die Staumauern sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b0f66053dfafd579dbbecbed65cea1bb078cb908.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1600479900,"stop":1600482600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600482600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Schlaganf\u00e4lle sind nach Herzinfarkten und Krebserkrankungen die h\u00e4ufigste Todesursache. Der Arzt Dierk Heimann, der als 46-j\u00e4hriger einen Hirnschlag erlitt, berichtet dar\u00fcber, wie er sich ins Berufsleben zur\u00fcckk\u00e4mpfte. Zusammen mit Dr. Clemens Warnke verr\u00e4t Heimann, der seine Krankengeschichte in einem Buch verarbeitete, warum es so wichtig ist, bei einem Hirninfarkt schnell zu handeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1600482600,"stop":1600486200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600486200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"We don't make mistakes, just happy little accidents\" lautete das Motto des 1995 verstorbenen Amerikaners Bob Ross. In seiner Sendung wollte er den Zuschauer zeigen, wie einfach es ist, vorzeigbare Bilder zu malen. Der Mann mit dem markanten Minipli entwickelte eine eigene Technik, die sogenannte Nass-in-Nass-Malerei, durch die er mit wenigen Farben und Hilfsmitteln Landschaftsbilder kreierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a7e7c400d003fba99962db9ef92f69f03bc868a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1600486200,"stop":1600488000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}