{"1604725200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger","descr":"In 51 Lektionen werden die wichtigsten Grammatikstrukturen und der Grundwortschatz vermittelt. Wann sagt man \"some\" oder \"any\"? Wann hei\u00dft es \"he was\" und wann \"he has been\"? Die Antworten auf diese und viele andere Fragen, die Sie im Englischunterricht nie zu stellen wagten, liefert \"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger\" in witzigen Spielszenen und fundierten Erkl\u00e4rteilen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82c38dc0e14290f3eea4c9694ad9bceb4780fc77.jpg?x=548&y=366\/englisch-fuer-anfaenger","genre":"Report, Sprachkurs","start":1604725200,"stop":1604727000,"country":"D","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604727000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"TELEKOLLEG Franz\u00f6sisch","descr":"Die Lebenswege der Menschen unterscheiden sich ganz erheblich. Oft stehen unvorhersehbare H\u00fcrden einer geradlinigen Schulausbildung im Wege. Aber eine fundierte Ausbildung ist als solide Basis f\u00fcr ein erf\u00fclltes Berufsleben wichtig. Das Telekolleg er\u00f6ffnet Ihnen die M\u00f6glichkeit, Wissen aufzufrischen oder staatlich anerkannte Schulabschl\u00fcsse nachzuholen \u2013 auch sp\u00e4ter und neben Job und Familie.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1604727000,"stop":1604728800,"country":"D\/CH","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604728800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Playtime","descr":"Eine Sendereihe, die Kinder im Vorschul- und Grundschulalter in einen ersten spielerischen Kontakt mit der englischen Sprache bringt. Dies geschieht u.a. durch animierte Puppen- und Zeichentricksequenzen, Lieder, Reime, Ratespiele.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1604728800,"stop":1604729700,"country":"D","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604729700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Viens jouer avec nous","descr":"\"Komm, spiel mit uns, wir sprechen Franz\u00f6sisch, machst du mit?\" Die Aufforderung von Sarah, Marc und den anderen Mitspielern in \"Viens jouer avec nous\" richtet sich an Kinder ab 5. Franz\u00f6sische Lieder zum Mitsingen und leicht zu verstehende Geschichten mit Marionetten, Zeichentrickfiguren und \"echten\" franz\u00f6sischen Kindern machen Spa\u00df und laden ein zur spielerischen Ann\u00e4herung an die franz\u00f6sische Sprache.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a543a9cb55705355688cc6e50d6e15abe68754.jpg?x=548&y=366\/viens-jouer-avec-nous","genre":"Report, Sprachkurs","start":1604729700,"stop":1604730600,"country":"D","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604730600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Sendung mit der Maus","descr":"Wie kommen die L\u00f6cher in den K\u00e4se? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es nat\u00fcrlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c69b2c0ea113996d82e1bc8b72cd91ad5c43bb4.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-der-maus","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604730600,"stop":1604732400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604732400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1604732400,"stop":1604733300,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604733300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1604733300,"stop":1604737800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604737800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"selbstbestimmt!","descr":"Artikel 3 des Grundgesetzes verk\u00fcndet: \"Niemand darf wegen seiner Behinderung benachteiligt werden.\" Doch wird diese abstrakte Norm tagt\u00e4glich umgesetzt \u2013 und wenn ja, wie? Die Sendung \"selbstbestimmt!\" geht dieser Frage nach, sei es in Arbeit und Beruf, in der Schule, an der Universit\u00e4t, beim Wohnen, beim Sport oder in der Kultur und Kunst. Selbstbestimmtes Leben, Selbstbestimmung im privaten und im gesellschaftlichen Bereich ist die berechtigte Grundforderung von Menschen mit Behinderung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39a927270d12579dc73144938374583e677102d4.jpg?x=548&y=366\/selbstbestimmt","genre":"Report, Reportage","start":1604737800,"stop":1604739600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604739600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sehen statt H\u00f6ren","descr":"Informationen aus Gesellschaft, Kultur, Familie, Arbeit, Freizeit, Sport und Technik werden mit visuellen Mitteln f\u00fcr diejenigen Zuschauer\/Innen verst\u00e4ndlich gemacht, die den Ton nicht (oder nicht gut) h\u00f6ren k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f2c216dfe60cb242566a65faa70a31546ad93b8.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1604739600,"stop":1604741400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604741400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"STATIONEN","descr":"Ob Stationen einer pers\u00f6nlichen Entwicklung oder Stationen des Kirchenjahrs, die Feste der Religionen oder Stationen des Lebens: Religion soll (mit) zu erleben sein, um die eigene Orientierung in einer komplizierten Welt zu finden. \"Sei heiter. Es ist gescheiter. Als alles Gegr\u00fcbel: Gott hilft weiter. Zur Himmelsleiter werden die \u00dcbel.\" Theodor Fontanes Erkenntnis ist oft leichter gesagt als getan.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/716014f7017c65e44f7726b11994bc49fb4e31d7.jpg?x=548&y=366\/stationen","genre":"Report, Magazin","start":1604741400,"stop":1604743200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604743200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Echtes Leben","descr":"Die Zahl kirchlicher Bestattungen nimmt kontinuierlich ab, aber nicht der Wunsch nach einer w\u00fcrdevollen und individuellen Abschiedszeremonie. Anonyme Bestattungen und das Urnengrab auf der Wiese gibt es immer h\u00e4ufiger. Am Ende aber gibt es keinen Ort f\u00fcr die Trauer. Der Film erz\u00e4hlt von Menschen, die Partner, Verwandte oder Freunde auf ihrem letzten, auf ihrem selbstgew\u00e4hlten Weg begleitet haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/533ff6014d9853644c23a11a6140b351af6ea8de.jpg?x=548&y=366\/echtes-leben","genre":"Report, Magazin","start":1604743200,"stop":1604745000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604745000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Orientierung","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ecf96f12f079cd6f37c0cbb36882c85c6cb4231.jpg?x=548&y=366\/orientierung","genre":"Report, Magazin","start":1604745000,"stop":1604746800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604746800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus Talks","descr":"Campus macht Fernsehen f\u00fcr Studieninteressenten, Studierende, Lehrende und Forschende sowie f\u00fcr alle Menschen, die sich f\u00fcr die Hochschulszene interessieren. Campus schafft eine unabh\u00e4ngige \u00d6ffentlichkeit f\u00fcr die akademische Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/68a742a94aa39e6459fc415f83940f0082f489e5.jpg?x=548&y=366\/campus-talks","genre":"Report, Diskussion","start":1604746800,"stop":1604748600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604748600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Campus","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b1e91d2c51dfcb5020d69f84463e49cea8a0b3c8.jpg?x=548&y=366\/campus","genre":"Report, Magazin","start":1604748600,"stop":1604750400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604750400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Mehr als 6000 Werbebotschaften pro Tag bearbeiten den Durchschnittsdeutschen. Studien zeigen: Mehr als 90% aller K\u00e4ufe werden \"aus dem Bauch heraus\" get\u00e4tigt. Der \"Bauch\" ist das Gehirn: Es z\u00e4hlt weniger der Gebrauchswert als vielmehr ein gef\u00fchlter Wert. \"Shoppend auf Sinnsuche\" nennt das ein Konsum-Psychologe. Tats\u00e4chlich geht es oft allein darum, sich als Teil der Konsumgesellschaft zu f\u00fchlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604750400,"stop":1604754000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604754000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Ohne Farben ist das Leben kaum vorstellbar. Sie dienen der Orientierung, der Kommunikation und sie wecken Emotionen wie Freude, Angst oder Geborgenheit. Jeder Mensch ist ein Farbexperte. Wir k\u00f6nnen 200 Farbt\u00f6ne voneinander unterscheiden. Doch mein Blau ist nicht Dein Blau: Jeder Mensch und jedes Tier sieht Farben unterschiedlich. Warum das so ist und was Farbpsychologen, Farbenhersteller und Biologen dazu zu sagen haben, darum geht es in Planet Wissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604754000,"stop":1604757600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604757600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Influenzaviren k\u00f6nnen sich rasant ausbreiten. In der Grippesaison 2017\/2018 starben in Deutschland \u00fcber 20.000 Menschen. Der Virologe Dr. Rissland erkl\u00e4rt, wie sich ein grippaler Infekt von Influenza unterscheidet und was es bedeutet, an H\u00fchner- oder Schweinegrippe erkrankt zu sein. Dr. Wolff vom Robert-Koch-Institut berichtet \u00fcber seine Arbeit an der Entwicklung eines Universal-Impfstoffes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1604757600,"stop":1604761200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604761200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Visite","descr":"Das Magazin informiert jeden Dienstag \u00fcber aktuelle Entwicklungen aus den Bereichen Medizin und Gesundheit \u2013 aus Klinik, Praxis und Forschung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/24787ed6c3e26849cd17d846f6a6ea30c4c32375.jpg?x=548&y=366\/visite","genre":"Report, Magazin","start":1604761200,"stop":1604764800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604764800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"treffpunkt medizin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bfc72087980f1a7e3d5605bebe9200b891d44165.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1604764800,"stop":1604767500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604767500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hauptsache Gesund","descr":"Nierenschw\u00e4che \u2013 die schleichende Gefahr Ohne Pause filtern die Nieren tagt\u00e4glich unser Blut. Sie sind wichtig f\u00fcr die Blutbildung, den Blutdruck und den Knochenstoffwechsel. Doch Nierenerkrankung machen lange keine Schmerzen und werden daher oft viel zu sp\u00e4t erkannt. Treten eindeutige Symptome auf, ist es f\u00fcr eine vollst\u00e4ndige Heilung oft zu sp\u00e4t. \"Hauptsache gesund\" zeigt, was den Nieren zu schaffen macht und wie man eine Nierenschw\u00e4che rechtzeitig erkennt. Sanfte Medizin f\u00fcrs Herz Herz-Kreislauf-Beschwerden geh\u00f6ren zu den h\u00e4ufigsten Erkrankungen in Deutschland. Was kann man selbst dagegen tun? Wir zeigen Strategien aus der Naturheilkunde, wie man sein Herz m\u00f6glichst lange gesund erh\u00e4lt. Nur vergesslich oder schon dement? St\u00e4ndig etwas suchen \u2013 Schl\u00fcssel, Handy, Portemonnaie, das kennt wohl jeder. Ab wann sollte man sich Sorgen machen, was sind Alarmsignale, dass mit unserem Ged\u00e4chtnis etwas nicht stimmt? Bei \"Hauptsache gesund\" werden diese Fragen gekl\u00e4rt und wertvolle Tricks verraten, wie man sein Ged\u00e4chtnis auf Trab h\u00e4lt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85b80124e74cecb49c571fc8688f5ddd33308a8a.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-gesund","genre":"Report, Magazin","start":1604767500,"stop":1604770200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604770200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gesundheit!","descr":"Das w\u00f6chentliche Ratgebermagazin befasst sich mit Themen rund um Gesundheit und Vorsorge. Neben Berichten aus Arztpraxen und Krankenh\u00e4usern gibt es auch Gespr\u00e4che mit \u00c4rzten und Medizinern sowie Tipps f\u00fcr einen gesunden Lebensstil.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31516e7aa58c9b4d79b68fe380be0f92259a20cc.jpg?x=548&y=366\/gesundheit","genre":"Report, Magazin","start":1604770200,"stop":1604772000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604772000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Erbe der Menschheit","descr":"Auschwitz ist nicht nur ein Ort in Polen, es ist das Synonym f\u00fcr die Ermordung der europ\u00e4ischen Juden in Nazideutschland und f\u00fcr einen unvergleichlichen Zivilisationsbruch. Die Dokumentation zeigt in einer Montage unkommentierter Bilder und historischer Filmaufnahmen, wie die vielbesuchte Gedenkst\u00e4tte des KZ Auschwitz das gr\u00f6\u00dfte Verbrechen des 20. Jahrhunderts darzustellen versucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1604772000,"stop":1604772900,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604772900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"50 Meter hoch ragen die B\u00e4ume im Urwald von Bia\u0142owie\u017ca in den Himmel empor. Schwarzst\u00f6rche haben in den ausladenden Kronen ihren Horst angelegt, und Adler ziehen dort ihre Jungen auf. Das Holz abgestorbener B\u00e4ume bleibt, anders als im Wirtschaftswald, am Boden liegen und ist Lebensraum f\u00fcr zahlreiche Insekten. Bia\u0142owie\u017ca ist der letzte Tieflandurwald in Europa und Teil des UNESCO-Weltnaturerbes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1604772900,"stop":1604773800,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604773800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Global","descr":"Unsere Welt ist immer st\u00e4rker miteinander verbunden und voneinander abh\u00e4ngig. Aber wie beeinflusst das tats\u00e4chlich unser Leben? Global 3000 gibt der Globalisierung ein Gesicht. Wir zeigen die Geschichten der Menschen, die jeden Tag die Folgen erleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7068de7228278d9f94e8566ffcf076a78230a5c1.jpg?x=548&y=366\/global","genre":"Report, Magazin","start":1604773800,"stop":1604775600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604775600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604775600,"stop":1604776500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604776500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Auf-Schneider","descr":"Am 18. Mai 1995 wurde Deutschlands ber\u00fchmtester Bauunternehmer J\u00fcrgen Schneider in Miami verhaftet. Dort hatte sich der Betr\u00fcger dreizehn Monate lang versteckt, nachdem er mit seiner Flucht den gr\u00f6\u00dften Immobilienbankrott der Nachkriegszeit ausgel\u00f6st hatte. Er hinterlie\u00df f\u00fcnf Milliarden D-Mark Schulden bei 50 Banken. In dieser szenischen Dokumentation wird Schneiders Geschichte rekonstruiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d437ed6db400f682a9b427169b8acc6b459f207c.jpg?x=548&y=366\/der-auf-schneider","genre":"Report, Dokumentation","start":1604776500,"stop":1604781900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604781900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-retro: Auswandern","descr":"Edmund Wolf reiste 1967 nach Schottland, genauer gesagt auf die beiden Hebriden-Inseln Barra und Lewis und in die am Reisbrett entstandene neue Stadt Cumbernauld. Immer wieder h\u00f6rte er dabei Geschichten vom Auswandern und vom Einwandern, vom Weggehen und Wieder-nach-Hause-Kommen. Er schaut Fischern und Sch\u00e4fern bei der Arbeit zu, besucht Highland Games und in der Stadt Cumbernauld auch eine Veranstaltung der schottischen Nationalisten. Die Menschen sind freundlich gegen\u00fcber Edmund Wolf und stolz auf Schottland und selbstbewusst. Aber nicht jeder schottische Patriot ist automatisch Anh\u00e4nger der SNP, der Scottish National Party. Auf den Inseln spricht und singt man noch auf G\u00e4lisch. Auf dem Festland ist das anders. Aber auch dort singt man gerne und sch\u00f6n: z.B. beim Abschiedsfest eines jungen Paares, das nach Kanada auswandert. Edmund Wolf sagt, dass inzwischen weit mehr Schotten im Ausland leben als in Schottland selbst. Und doch zieht es fast alle Schotten irgendwann wieder nach Hause in die Heimat, und sei es nur f\u00fcr einen l\u00e4ngeren Besuch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2afd8c2e824867d1094f055c56cb7da5954162c5.jpg?x=548&y=366\/alpha-retro-auswandern","genre":"Report, Dokumentation","start":1604781900,"stop":1604784900,"country":"D","releaseYear":"1967","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604784900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bismarck, USA","descr":"Henric L. Wuermeling und Mariela Sartorius machten sich 1971 auf die Suche nach den vielen Deutschen, die seit dem sp\u00e4ten 19. Jahrhundert in Bismarck eingewandert waren. Bismarck ist n\u00e4mlich die Hauptstadt von Norddakota in den USA und noch in den Siebzigerjahren hat die Mehrheit der dortigen Bewohner deutsche Vorfahren, sei es der Friseur oder der Schuster. Der Arzt ist erst seit ein paar Jahren in Bismarck, ihm gef\u00e4llt die flache Hierarchie in den amerikanischen Krankenh\u00e4usern viel besser als der Kommandoton in den deutschen. Zutritt zu vielen dieser Einwohner Bismarcks bekommen die beiden Filmemacher \u00fcber Briefe f\u00fcr sie, die sie aus Deutschland mitgebracht haben . Eigentlich suchen Wuermeling 100 Jahre nach der Gr\u00fcndung des Deutschen Reichs nach Spuren von Reichskanzler Bismarck. Aber diesen kennt man in Bismarck, USA nicht bzw. nicht mehr. Daf\u00fcr schw\u00e4rmt der B\u00fcrgermeister davon, dass Bismarck eine sch\u00f6nsten und vor allem aufger\u00e4umtesten St\u00e4dte der USA ist. Auch er tr\u00e4gt einen deutschen Nachnamen. In der Wohnung des 94-j\u00e4hrigen Karl Schulz \u2013 ehedem Milit\u00e4r-Berufsmusiker in Berlin unter Kaiser Wilhelm und sp\u00e4ter Bandleader in den USA \u2013 zwitschert dem Filmteam sogar der Kuckuck aus einer echten Schwarzwalduhr entgegen. Die Hintergrundmusik in dieser Dokumentation stammt \u00fcbrigens gr\u00f6\u00dftenteils von der ber\u00fchmten Rockband CCR, also von Credence Clearwater Revival.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604784900,"stop":1604787300,"country":"D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604787300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vom Nimbus der Ferne","descr":"Seit 22 Jahren lebt der geb\u00fcrtige Sachse Erhard Eberwein auf Haiti, hat dort noch einmal geheiratet und Kinder gezeugt. Aber sein Gehirn denkt immer noch deutsch, wie er sagt. Percy Adlon drehte 1974 einen Film \u00fcber diesen Erhard Eberwein und nannte diesen im Untertitel \"Leben und Meinungen eines deutschen Auswanderers auf Haiti\". Reich ist Erhard Eberwein auf dieser eigentlich paradiesischen Insel nicht geworden, aber er tr\u00e4umt von einem eigenen Restaurant mit toller deutscher K\u00fcche. Aber einstweilen muss er noch davon leben, zusammen mit zwei einheimischen Helfern Neonreklamen herzustellen. Es geht Erhard Eberwein, diesem Abenteurer, Hallodri und Selfmade-Man, vergleichsweise gut auf Haiti. Denn Percy Adlon kontrastiert dessen Leben mit einem Portr\u00e4t der allgemeinen sozialen Situation auf Haiti. Adlon zeigt die bittere Armut der allermeisten Haitianer, deren Chancenlosigkeit auch aufgrund mangelnder oder gar nicht vorhandener Schulbildung. In Haiti herrscht zu Beginn der Siebzigerjahre immer noch die Diktatur der Familie Duvalier: Jean-Claude Duvalier, genannt \"Baby Doc\", hatte 1971 die Macht von Papa Doc, also von Francois Duvalier, dem Vater von Jean-Claude, \u00fcbernommen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604787300,"stop":1604790000,"country":"D","releaseYear":"1974","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604790000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Der Auf-Schneider","descr":"Am 18. Mai 1995 wurde Deutschlands ber\u00fchmtester Bauunternehmer J\u00fcrgen Schneider in Miami verhaftet. Dort hatte sich der Betr\u00fcger dreizehn Monate lang versteckt, nachdem er mit seiner Flucht den gr\u00f6\u00dften Immobilienbankrott der Nachkriegszeit ausgel\u00f6st hatte. Er hinterlie\u00df f\u00fcnf Milliarden D-Mark Schulden bei 50 Banken. In dieser szenischen Dokumentation wird Schneiders Geschichte rekonstruiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d437ed6db400f682a9b427169b8acc6b459f207c.jpg?x=548&y=366\/der-auf-schneider","genre":"Report, Dokumentation","start":1604790000,"stop":1604795400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604795400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1604795400,"stop":1604796600,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604796600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1604796600,"stop":1604798100,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604798100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1604798100,"stop":1604802000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604802000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1604802000,"stop":1604802900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604802900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1604802900,"stop":1604806500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604806500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1604806500,"stop":1604807400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604807400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1604807400,"stop":1604809800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604809800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97bcd19ab7889e6f0135fb01978f9421f477200a.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1604809800,"stop":1604811600,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}