{"1602388800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger","descr":"In 51 Lektionen werden die wichtigsten Grammatikstrukturen und der Grundwortschatz vermittelt. Wann sagt man \"some\" oder \"any\"? Wann hei\u00dft es \"he was\" und wann \"he has been\"? Die Antworten auf diese und viele andere Fragen, die Sie im Englischunterricht nie zu stellen wagten, liefert \"Englisch f\u00fcr Anf\u00e4nger\" in witzigen Spielszenen und fundierten Erkl\u00e4rteilen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82c38dc0e14290f3eea4c9694ad9bceb4780fc77.jpg?x=548&y=366\/englisch-fuer-anfaenger","genre":"Report, Sprachkurs","start":1602388800,"stop":1602390600,"country":"D","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602390600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Pauk mit: Latein","descr":"Non scholae, sed vitae discimus! Nicht f\u00fcr die Schule, f\u00fcr das Leben lernen wir! In der Sendereihe \"Pauk mit: Latein\" wechseln sich folgende Kurse mit jeweils 13 Folgen ab: Grundkurs I, Grundkurs II, Grundkurs III, Aufbaukurs und \u00dcbersetzungskurs.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1602390600,"stop":1602391500,"country":"D","releaseYear":"1976-1977","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602391500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Pauk mit: Latein","descr":"Non scholae, sed vitae discimus! Nicht f\u00fcr die Schule, f\u00fcr das Leben lernen wir! In der Sendereihe \"Pauk mit: Latein\" wechseln sich folgende Kurse mit jeweils 13 Folgen ab: Grundkurs I, Grundkurs II, Grundkurs III, Aufbaukurs und \u00dcbersetzungskurs.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1602391500,"stop":1602392400,"country":"D","releaseYear":"1976-1977","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602392400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Anna, Schmidt & Oskar","descr":"Die Reihe orientiert sich am fakultativen Curriculum \"Begegnung mit einer Fremdsprache in der Grundschule\". Sie ist kein Fernsehsprachkurs, sondern will den Kindern mit lustigen und \u00fcberraschenden Kurzszenen, Liedern, Spielen und Geschichten einen spielerischen Zugang zur deutschen Sprache er\u00f6ffnen und zum Mit- und Nachsprechen, -singen und -spielen motivieren.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1602392400,"stop":1602393300,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602393300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Anna, Schmidt & Oskar","descr":"Die Reihe orientiert sich am fakultativen Curriculum \"Begegnung mit einer Fremdsprache in der Grundschule\". Sie ist kein Fernsehsprachkurs, sondern will den Kindern mit lustigen und \u00fcberraschenden Kurzszenen, Liedern, Spielen und Geschichten einen spielerischen Zugang zur deutschen Sprache er\u00f6ffnen und zum Mit- und Nachsprechen, -singen und -spielen motivieren.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1602393300,"stop":1602394200,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602394200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wissen macht Ah!","descr":"Clarissa und Ralph: Das w\u00e4r doch nicht n\u00f6tig gewesen: Wissen ist keine Schande, finden Clarissa und Ralph, und sorgen wie in jeder Sendung f\u00fcr f\u00fcnffachen Wissenszuwachs: f\u00fcnf Fragen, f\u00fcnf Antworten, f\u00fcnf Ah(a)-Erlebnisse. Inhalt wird nachgereicht! \"Wissen macht Ah!\" im Internet: www.wissen-macht-ah.de","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e366775c5574d100250432c5031576bd9e7cb920.jpg?x=548&y=366\/wissen-macht-ah","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602394200,"stop":1602395700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602395700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"neuneinhalb","descr":"\"neuneinhalb\",das Nachrichtenmagazin f\u00fcr Kinder, erkl\u00e4rt in ARD-alpha immer sonntags um 09.30 Uhr gesellschaftspolitische Themen so, dass sie jeder versteht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db17f13bf080d1aa88cdf03c7c85fbe9d8188683.jpg?x=548&y=366\/neuneinhalb","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602395700,"stop":1602396300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602396300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/810b0ce25931c9c6e16ba743ed9c6d0d4dd015d5.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1602396300,"stop":1602397200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602397200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1602397200,"stop":1602402300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602402300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"Sie k\u00e4mpfen sich bei minus 36 Grad durch eisige Weiten, klettern auf 1.950 Meter hohe Berge oder riskieren ihr Leben in maroden Booten. Ihre Pfade f\u00fchren sie durch spektakul\u00e4re Naturlandschaften und manchmal dauert es Tage, bis sie ihr Ziel erreichen: Sch\u00fcler auf dem Weg zur Schule. ARTE hat sich noch einmal auf die Spuren der gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt begeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f59adcb30b7ad3d97ee8656de98074b05c096a7e.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1602402300,"stop":1602405000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602405000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"In der Danakil-W\u00fcste in \u00c4thiopien, der hei\u00dfesten Region der Welt, lebt das Volk der Afar. Die Kinder dieser Halbnomaden m\u00fcssen jeden Tag einen langen und beschwerlichen Weg zur\u00fccklegen, um ihre Schule zu erreichen. Schon der Hinweg ist ein Kampf gegen Hitze und Durst, nach dem Unterricht ist es noch schlimmer: Den R\u00fcckweg m\u00fcssen die Kinder bei Temperaturen bis zu 50 Grad Celsius bew\u00e4ltigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65b7520244b211e7dcb370757085689284468422.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1602405000,"stop":1602407700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602407700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"Sch\u00fcler auf dem Weg zur Schule: Sie k\u00e4mpfen sich bei minus 36 Grad durch eisige Weiten, klettern auf fast 2000 Meter hohe Berge oder riskieren ihr Leben in maroden Booten. Ihre Pfade f\u00fchren sie durch spektakul\u00e4re Naturlandschaften und manchmal dauert es Tage, bis sie ihr Ziel erreichen. Die Reihe \u00fcber die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt beginnt an der Ostk\u00fcste im Dschungel Nicaraguas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c49a1fead2117346ecc4824796a96de2fbf1f579.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1602407700,"stop":1602410400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602410400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Nach zwei Jahren extremer Trockenheit befinden sich viele W\u00e4lder in besorgniserregendem Zustand. Nicht nur der Klimawandel, auch Pilze und Sch\u00e4dlinge setzen den B\u00e4umen stark zu. Es r\u00e4cht sich nun, dass einst auf schnellwachsende Fichtenmonokulturen anstatt auf klimaresistentere Mischw\u00e4lder gesetzt wurde. Der Biologe Pierre Ibisch erkl\u00e4rt, welche Stressfaktoren den Forsten besonders schaden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602410400,"stop":1602414000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602414000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Die Rolle des als \"W\u00fcstenfuchs\" bekannten Generalfeldmarschalls Erwin Rommel w\u00e4hrend des Zweiten Weltkriegs ist heute noch umstritten. Er galt als Hitlers favorisierter General \u2013 bis zum Attentat auf den Diktator am 22. Juli 1944. Der Milit\u00e4rhistoriker Peter Lieb und der Geschichtswissenschaftler Wolfram Pyta diskutieren dar\u00fcber, ob Erwin Rommel ein Nazi oder ein Widerstandsk\u00e4mpfer war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602414000,"stop":1602417600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602417600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Einsamkeit ist eine durchaus berechenbare Gr\u00f6\u00dfe. Es gibt Faktoren, sie sie wahrscheinlicher machen, und es gibt Wege, Einsamkeit gar nicht erst entstehen lassen. Die Tabuisierung des Themas und die Scham von Betroffenen verhindern aber oftmals die richtigen Schritte. Einsamkeit ist ein Warnsignal, das ernst genommen werden muss, denn wer in die soziale Isolation ger\u00e4t, wird h\u00e4ufiger krank.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/07ceef03b063ad717ff7f64f0a676c11a10c6b2f.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602417600,"stop":1602421200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602421200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Seit Jahrtausenden versuchen Menschen, das Wetter zu verstehen. In dieser Sendung wird die Geschichte der Wettervorhersage geschildert und einen Blick in die Zukunft der Meteorologie gewagt. Die Wettermoderatorin und Buchautorin Michaela Koschak, die aus einer Lehrerfamilie stammt, erkl\u00e4rt zudem, welche Ph\u00e4nomene sich am Himmel abspielen, und wie das Wetter den Klimawandel bestimmen wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6bebd3e1040262438dcd75570eebdba8d76d62d.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602421200,"stop":1602424800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602424800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kunst + Krempel","descr":"Namhafte Fachleute aus Museen und Kunsthandel erkl\u00e4ren den Besuchern ihre Familiensch\u00e4tze und bewerten diese schlie\u00dflich auch \u2013 nicht selten mit erstaunlichen Ergebnissen. Antiquit\u00e4ten werden so bei \"Kunst + Krempel\" zum Vehikel von Zeitreisen, auf die die Sendung ihre Zuschauerinnen und Zuschauer mitnimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7f33a31b264ebe498176985dffa4681d77b1ba0.jpg?x=548&y=366\/kunst-krempel","genre":"Report, Magazin","start":1602424800,"stop":1602426600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602426600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Newton","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddad39212d97e97d9020d5aa2a9b77e44c2f333e.jpg?x=548&y=366\/newton","genre":"Report, Magazin","start":1602426600,"stop":1602428100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602428100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Vom Ahorn bis zur Zwiebel","descr":"Viele Distelarten sind weit verbreitet, andere sind selten geworden und stehen auf der Roten Liste der bedrohten Arten \u2013 darunter auch ein besonders sch\u00f6nes Exemplar: die Silberdistel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ec6d4d74c0cf1aba132d0e85f7360f2ca2194c9.jpg?x=548&y=366\/vom-ahorn-bis-zur-zwiebel","genre":"Report, Dokumentation","start":1602428100,"stop":1602428400,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602428400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Xenius","descr":"In 26 Minuten beantwortet das werkt\u00e4gliche Wissensmagazin leicht verst\u00e4ndlich Fragen aus den Bereichen Alltag, Natur- und Gesellschaftswissenschaft. Drei sich abwechselnde Moderatoren-Duos f\u00fchren auf Deutsch und Franz\u00f6sisch durch die Sendung und erkunden mit ihrem Wissensmobil Europa. Aus dieser \"Roadmovie\"-Konstellation ergeben sie spannende Begegnungen und unorthodoxe Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08351f6d05b97de6cb4fa9e59f7d3a27fd858a41.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1602428400,"stop":1602430200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602430200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"W wie Wissen","descr":"Moderator Dennis Wilms nimmt die Zuschauer mit auf Entdeckungsreise: in die Tiefen der Ozeane, in die geheimnisvolle Welt des K\u00f6rpers, in die entlegenen Winkel des Weltraums. Die Zuschauer sind hautnah dabei, wenn Forscher ungekl\u00e4rten Fragen auf den Grund gehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d6d71fef1e6407581360e04df94f45c3b786d9b.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602430200,"stop":1602432000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602432000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Einfach genial","descr":"T\u00e4glich werden in Deutschland etwa 130 Erfindungen patentiert. Darunter sind viele Ideen, die im Haushalt helfen und der Gesundheit dienen sollen. Doch wie werden die Ideen ber\u00fchmt, die das Licht der \u00d6ffentlichkeit wirklich nicht scheuen m\u00fcssen? Jede Woche stellt das Magazin pfiffige Ideen ins Rampenlicht. Seit dem Sendestart im Jahre 1996 hat dasTeam \u00fcber 3.000 Erfindungen vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e7a980cc214329ec509f03ab96c8ad6baa2859f.jpg?x=548&y=366\/einfach-genial","genre":"Report, Magazin","start":1602432000,"stop":1602433800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602433800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Aus dem Home Office der Wissenschaft \u2013 Mathematik","descr":"Mathematik ist langweilig, hat keinen Bezug zur Wirklichkeit und ist nur was f\u00fcr weltfremde Nerds. Dieses g\u00e4ngigen Vorurteile widerlegt der Mathematik Prof. Dr. Christian Hesse und gibt aus seinem Home Office Tipps f\u00fcr die allt\u00e4gliche Anwendung der Mathematik.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1602433800,"stop":1602436500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602436500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Hue in Zentral-Vietnam liegt reizvoll zwischen H\u00fcgeln und Reisfeldern an einer Biegung des Parf\u00fcmflusses. Eine elf Kilometer lange Mauer umgibt die quadratische Zitadellenstadt, in der die, nochmals von Mauern umschlossene \"Kaiserstadt\" liegt, die wiederum die dem Kaiser vorbehaltene \"Verbotene Purpurne Stadt\" umschlie\u00dft. Hue wurde in den Indochina-Kriegen schwer besch\u00e4digt. Bis heute liegt eine gewisse Entr\u00fccktheit, eine von Poesie und Melancholie gepr\u00e4gte Stimmung \u00fcber der Stadt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1602436500,"stop":1602437400,"country":"D","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602437400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT \u2013 Demokratische Grundwerte f\u00fcr alle!","descr":"\"Fridays for Future\"-Demonstrationen, Protestvideos von YouTubern, Aktionen zur K\u00fcndigung des Generationenvertrages: Junge Menschen fordern nachdr\u00fccklich Mitsprache. Ihr Vorwurf: Politik wird von \"alten S\u00e4cken\" gemacht. Die Interessen junger Menschen bleiben unber\u00fccksichtigt. RESPEKT fragt nach: Stimmt das? Gibt es wirklich einen Generationenkonflikt?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/594103f652dc264030418788739c844902b55c53.jpg?x=548&y=366\/respekt-demokratische-grundwerte-fuer-alle","genre":"Report, Reportage","start":1602437400,"stop":1602439200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602439200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602439200,"stop":1602440100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602440100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kriminalf\u00e4lle der Einheit","descr":"Ein Staat in Abwicklung, eine in Umbau befindliche Polizei und neue Gesetze. Das sind die Voraussetzungen f\u00fcr eine Welle von Kriminalit\u00e4t in der Wendezeit. Die Auswirkungen mancher F\u00e4lle reichen bis in die Gegenwart. Neben den Umw\u00e4lzungen der Zeit, k\u00e4mpft die neu strukturierte Polizei im Osten mit mangelhafter Ausr\u00fcstung und einer Entlassungswelle, die vor allem alte, erfahrene Polizisten trifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/644ec63b8a72d98fb350f57fe11e8aa2319a376f.jpg?x=548&y=366\/kriminalfaelle-der-einheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1602440100,"stop":1602442800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602442800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kriminalf\u00e4lle der Einheit","descr":"1990 ist die alte Staatsgewalt der DDR in Aufl\u00f6sung, eine neue gibt es noch nicht. Das wissen Kriminelle f\u00fcr sich auszunutzen. Und so wird auch die DDR zum Eldorado f\u00fcr Bankr\u00e4uber, Anlagebetr\u00fcger und kriminelle Investoren. Der Film nimmt diese Zeit unter die Lupe. Anhand einiger spektakul\u00e4rer Kriminalf\u00e4lle von damals, lassen sich auch Spuren und Erkl\u00e4rungen f\u00fcr heutige Zust\u00e4nde ableiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/55eba759d6eb8e5ace28abd23ea385720f1d4de6.jpg?x=548&y=366\/kriminalfaelle-der-einheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1602442800,"stop":1602445500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602445500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"BR-KLASSIK: Valery Gergiev dirigiert Anton Bruckner","descr":"Hofkapellmeister Hermann Levi verdanken wir die M\u00fcnchner Erstauff\u00fchrung von Anton Bruckners siebter Sinfonie im Jahr 1885, kurz nach der Weltpremiere in Leipzig. Er programmiert die Sinfonie in einem seiner Abonnementskonzerte und M\u00fcnchen entdeckt Bruckner, der zum Konzert angereist war. Eine besondere Ehrung wird ihm zuteil als Levi die Walk\u00fcre in der Hofoper ansetzt und nach dem letzten Vorhang zum Orchester sagt: \"Meine Herren, in diesem Hause haben wir so oft vor dem K\u00f6nig allein Meisterwerke gespielt. Wir haben heute einen F\u00fcrsten im Reich der T\u00f6ne vor uns. Ich bitte Sie, f\u00fcr ihn noch einen Teil des Adagios aus seiner Sinfonie zu spielen\". Hoffotograf Franz Hanfstaengl lichtet ihn ab und Gesellschaftsmaler Hermann Kaulbach malt ihn in \u00d6l. Bruckner hat den internationalen Durchbruch geschafft! Anfang des 20. Jahrhunderts setzt sich ganz besonders Bruckners Sch\u00fcler Ferdinand L\u00f6we f\u00fcr die Musik seines Lehrers in M\u00fcnchen ein und begr\u00fcndet die M\u00fcnchner Bruckner Tradition. Siegmund von Hausegger leitet mit dem jetzt als M\u00fcnchner Philharmoniker firmierenden Orchester 1932 die Urauff\u00fchrung der Originalfassung der 8. Sinfonie und 1935 ebenfalls der 5. Sinfonie. Sein Nachfolger Oswald Kabasta f\u00fchrt die Bruckner-Tradition unver\u00e4ndert fort einschlie\u00dflich erfolgreicher Auslandsreisen. Unvergessen sind auch die legend\u00e4ren Bruckner-Konzerte unter Sergiu Celebidache, der auch die Philharmonie im Gasteig mit Bruckners F\u00fcnfter er\u00f6ffnet. Der \u00fcber drei Jahre in der Basilika von St. Florian entstandene Bruckner Zyklus mit Valery Gergiev und den M\u00fcnchner Philharmonikern gibt Musikliebhabern eine einmalige Gelegenheit mitzuerleben, wie sich das sinfonische Genie Bruckners von der ersten bis zur unvollendeten neunten Sinfonie entwickelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a7e6ec91e39e6df1b57da3a46e504f4d8e220e7.jpg?x=548&y=366\/br-klassik-valery-gergiev-dirigiert-anton-bruckner","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602445500,"stop":1602449100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602449100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"BR-KLASSIK: KlickKlack","descr":"\"KlickKlack\", das Musikmagazin f\u00fcr Klassik, Jazz und gute Popmusik: Zwei Weltstars der Klassikszene \u2013 die Cellistin Sol Gabetta und der Percussionist Martin Grubinger \u2013 zeigen, wie professionelle Musiker arbeiten, proben und konzertieren. Die Bildsprache ist modern, die Kamera extrem subjektiv.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2360b781984c92f1dc971861933b46f4632b4d51.jpg?x=548&y=366\/br-klassik-klickklack","genre":"Report, Magazin","start":1602449100,"stop":1602450900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602450900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Capriccio","descr":"Das w\u00f6chentliche Kulturmagazin des Bayerischen Fernsehens wird seit 1987 ausgestrahlt. Pr\u00e4sentiert werden alle aktuellen und relevanten Themen aus den Bereichen Architektur, Film und Fernsehen, Gesellschaft, Kunst, Literatur und Musik mit ausf\u00fchrlichen Hinterrundinformationen. Au\u00dferdem haben die Moderatoren vielf\u00e4ltige Veransltungstipps f\u00fcr Feste, Theater , Kino und Shows parat.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602450900,"stop":1602452700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602452700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-jazz: Old Friends","descr":null,"image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602452700,"stop":1602458700,"country":"D","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602458700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1602458700,"stop":1602459600,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602459600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac6f4551dac0caf7c9445e32cf032a597bbc7e59.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1602459600,"stop":1602461100,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602461100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1602461100,"stop":1602464700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602464700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1602464700,"stop":1602465600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602465600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night CLASSICS","descr":"\"Ges\u00e4ttigt von den wundersch\u00f6nen Bildern fallen die Augen irgendwann ganz von alleine zu. Sie schweben zur\u00fcck ins Bett und tr\u00e4umen von einem Planeten, den Sie am liebsten erobern w\u00fcrden. Gleich morgen!\" So schw\u00e4rmt die \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" von der Space Night \u2013 dem Nachtprogramm des BR Fernsehen. Jetzt gibt's neue Folgen der Kultserie \u2013 mit spektakul\u00e4ren HD-Bildern aus dem All und mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night-classics","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1602465600,"stop":1602469200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602469200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1602469200,"stop":1602470100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602470100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1602470100,"stop":1602473400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602473400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1602473400,"stop":1602475200,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}