{"1603425600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Hablamos Espa\u00f1ol","descr":"Spanien ist f\u00fcr viele Deutsche eines der beliebtesten Urlaubsziele. Schon deshalb lohnt es sich, die Sprache zu erlernen. Aber nicht nur Touristen haben Vorteile, wenn sie Spanisch sprechen k\u00f6nnen, sondern auch Gesch\u00e4ftsreisende. Lernen Sie deshalb Carmen, Jose Luis und Paco kennen, die als Hauptpersonen dieses Sprachkurses neununddrei\u00dfig Folgen lang Ihre Lehrer spielen werden.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1603425600,"stop":1603427400,"country":"D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603427400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grundkurs Englisch","descr":"In der letzten Folge, die von Carolin anmoderiert wird, wird der Bavarian gefeuert, aktiviert Humphrey Bogart Cookies, springt der Cowboy bei sensiblen Chefs ein, will Eric einem Hummer gleichen, lernen alle, dass auch die besten Dinge irgendwann ein Ende haben m\u00fcssen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edda767e32354c063376cb2d519f80ee0317a9f5.jpg?x=548&y=366\/grundkurs-englisch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1603427400,"stop":1603429200,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603429200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Deutsch","descr":"Mit dem Programm GRIPS vermittelt ARD-alpha eine umfassende Grundbildung und das Basiswissen f\u00fcr die Pr\u00fcfung zum Hauptschulabschluss und zum Quali. Die Lektionen sind praxisorientiert und zeigen im Alltag, wie das Wissen angewendet wird. Vor Ort erkl\u00e4ren junge Hauptschullehrer in einem Lerndialog mit Sch\u00fclern die einzelnen Lernschritte. Das Programm deckt in der ersten Stufe in jeweils rund 40 Lektionen die Grundlagen in Mathematik, Deutsch und Englisch ab.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1603429200,"stop":1603430100,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603430100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Grips Deutsch","descr":"Mit dem Programm GRIPS vermittelt ARD-alpha eine umfassende Grundbildung und das Basiswissen f\u00fcr die Pr\u00fcfung zum Hauptschulabschluss und zum Quali. Die Lektionen sind praxisorientiert und zeigen im Alltag, wie das Wissen angewendet wird. Vor Ort erkl\u00e4ren junge Hauptschullehrer in einem Lerndialog mit Sch\u00fclern die einzelnen Lernschritte. Das Programm deckt in der ersten Stufe in jeweils rund 40 Lektionen die Grundlagen in Mathematik, Deutsch und Englisch ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f820e304deaa240f42e57509c8373916af5ea533.jpg?x=548&y=366\/grips-deutsch","genre":"Report, Sprachkurs","start":1603430100,"stop":1603431000,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603431000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Paula und die wilden Tiere","descr":"Paula trifft diesmal auf Hy\u00e4nen. Der Kiefer einer Hy\u00e4ne ist so stark, dass sie damit Knochen zermalmen kann. Man sagt \u00fcber die get\u00fcpfelten Vierbeiner, dass sie nur altes, stinkendes Aas fressen. Dabei sind die R\u00e4uber geschickte J\u00e4ger. Sie leben in gro\u00dfen Clans, in denen die Weibchen das Sagen haben. Auf ihrer Suche nach den Hy\u00e4nen in der afrikanischen Steppe findet Paula einige Spuren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c2c32ac87234d2dbd018d214c011d0a102a2366.jpg?x=548&y=366\/paula-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Reportage","start":1603431000,"stop":1603432500,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603432500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Shaun das Schaf","descr":"Im Mittelpunkt der mit Knete animierten Serie von den \"Wallace und Gromit\"-Machern steht der pfiffige Shaun, der mit seinen Artgenossen so manchen Schabernack treibt, von dem der Bauer nichts mitbekommt. Weiter Protagonisten sind der H\u00fctehund Bitzer und drei mit wenig Intelligenz gesegnete Schweine. Zusammen erleben die Bewohner des idyllisch gelegenen Bauernhofes die skurrilsten Abenteuer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20bf208452d60a511bf5189e4bd44e147f501ead.jpg?x=548&y=366\/shaun-das-schaf","genre":"Serie, Trickserie","start":1603432500,"stop":1603432800,"country":"GB","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603432800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ded7aa913880d425c3bf2046fb4dd61c9e41ab65.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603432800,"stop":1603433700,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603433700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Panoramabilder","descr":"Lokale und regionale Wettermeldungen werden vor dem Hintergrund traumhafter Landschaftsaufnahmen eingeblendet. Jeden Morgen k\u00f6nnen die Zuschauer so den Blick auf Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dte im Wandel der Jahreszeiten genie\u00dfen, w\u00e4hrend sie sich eingehend \u00fcber das aktuelle Wetter in der Region informieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder","genre":"Report, Magazin","start":1603433700,"stop":1603438200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603438200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"USA \u2013 Die Ostk\u00fcste","descr":"Vom subtropischen Sonnenstaat Florida bis zum Kiefernstaat Maine \u2013 die Ostk\u00fcste der Vereinigten Staaten erstreckt sich \u00fcber 2500 Kilometer und zeigt dabei eine enorme Vielfalt. Hier finden sich Naturparadiese wie die Everglades, aber auch Metropolen wie New York oder Boston. Die Filme zeigen die Landschaft von oben und stellen ungew\u00f6hnliche Menschen vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb564e65275af32d532fea9195ee99729e0ef94d.jpg?x=548&y=366\/usa-die-ostkueste","genre":"Report, Dokumentation","start":1603438200,"stop":1603440000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603440000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1603440000,"stop":1603442700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603442700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603442700,"stop":1603444500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603444500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Nordtour","descr":"Das Reisemagazin stellt interessante Ausflugs- und Reiseziele im ganzen Norden f\u00fcr Spa\u00df, Sport und Freizeit vor. Dazu gibt es Hintergrundinformationen zu Sehensw\u00fcrdigkeiten und Besonderheiten des vorgestellten Ziels. Selbstverst\u00e4ndlich ist bei den Tipps f\u00fcr alle Generationen etwas Passendes dabei, egal ob Single, Paar oder Familie.. Au\u00dferdem gibt es viele Serviceangebote f\u00fcr den ganzen Norden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706ad5df320976e8ace95a683ad4ff2a7cb399e6.jpg?x=548&y=366\/nordtour","genre":"Report, Magazin","start":1603444500,"stop":1603447500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603447500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesgespr\u00e4ch","descr":"Im Tagesgespr\u00e4ch k\u00f6nnen Zuschauer einem kompetenten Studiogast Fragen zu einem aktuellen Thema stellen und ihre Meinung \u00e4u\u00dfern. Politik, Wirtschaft, Kultur, Religion und Sport \u2013 im Tagesgespr\u00e4ch debattieren wir \u00fcber alle gesellschaftlich wichtigen Bereiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b66bef986c8f67266fd8bc482eb954cc23605d.jpg?x=548&y=366\/tagesgespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1603447500,"stop":1603450800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603450800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603450800,"stop":1603451700,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603451700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1603451700,"stop":1603452600,"country":"D","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603452600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Traumh\u00e4user wiederbesucht","descr":"Im Winter geschlagene Wei\u00dftanne aus der Region \u2013 nichts anderes wollten die Architekten Noichl und Bl\u00fcml f\u00fcr ihr Haus in Oberstdorf verwenden. Materialien aus der Region, verarbeitet in der \u00f6rtlichen handwerklichen Tradition, ein Holzhaus mit Blick auf die Berge, perfekt eingepasst in die Landschaft \u2013 authentischer geht es kaum, so scheint es. Zahlreiche Nachbarn sehen das jedoch ganz anders.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cddb7550ecf0a20bc1a4342b192a056e7ebea59a.jpg?x=548&y=366\/traumhaeuser-wiederbesucht","genre":"Report, Dokumentation","start":1603452600,"stop":1603455300,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603455300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Wie die Digitalisierung unser Leben ver\u00e4ndert","descr":"Der Weg durch eine unbekannte Stadt, die Suche nach einer Telefonnummer, die \u00d6ffnungszeiten eines Restaurants: In nur einem Jahrzehnt sind digitale Suchabfragen mit dem Smartphone Teil unseres Alltags geworden. Per Klick und Wisch gibt es die Antworten in wenigen Sekunden. Wie ver\u00e4ndert sich dadurch unser Leben?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4eefcffabbebf3e3d0d5f04aa30fd72f9db6e974.jpg?x=548&y=366\/wie-die-digitalisierung-unser-leben-veraendert","genre":"Report, Dokumentation","start":1603455300,"stop":1603458000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603458000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Homo Digitalis","descr":"Im Zuge der Digitalisierung steigt die Abh\u00e4ngigkeit von Smartphone, Tablet & Co. Zentrale menschliche Eigenschaften werden nach und nach in die virtuelle Welt ausgelagert. W\u00e4hrend Online-Dating und Tablet-Schulklassen bereits Realit\u00e4t sind, erobern die n\u00e4chsten gro\u00dfen Trends bereits den Alltag: \"Virtual Reality Porn\" und implantierte Microchips etwa, um nur zwei Beispiele zu nennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/30a661c90bdb499f2889a6fb328bb810c1844aaa.jpg?x=548&y=366\/homo-digitalis","genre":"Report, Dokumentation","start":1603458000,"stop":1603459800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603459800":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"Das Volk der Tarahumara ist einer der letzten Indianerst\u00e4mme Amerikas und lebt im Norden Mexikos in einem von tiefen Schluchten zerfurchten Bergmassiv. Um zu ihrer Schule zu kommen, m\u00fcssen die Kinder der Tarahumara die Kupferschlucht, die Barranca del Cobre, passieren und einen rei\u00dfenden Gebirgsfluss \u00fcberqueren. Ihr gef\u00e4hrlicher Schulweg er\u00f6ffnet den Kindern die Aussicht auf ein besseres Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8a55b7199cdc39acaf28adabe4cf7914ebb0dba.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1603459800,"stop":1603462500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603462500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Gut zu wissen","descr":"30 Minuten Emotion, Spannung und Information \u2013 das alles bietet die neue Sendereihe, die informieren und zugleich begeistern will. Die Themen der Sendungen bieten Service und Alltagsrelevanz. Sie vermitteln den Hintergrund f\u00fcr aktuelle und auch kontroverse Themen. Die Sendung bietet das Wissen hinter den Schlagzeilen und erkl\u00e4rt, warum Wissenschaft f\u00fcr unseren Alltag so wichtig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3509ed44352e994231567aa037837ed78eec51e0.jpg?x=548&y=366\/gut-zu-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603462500,"stop":1603464300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603464300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT kompakt","descr":"Mit \"Arbeit\" meinen wir in der Regel \"Erwerbst\u00e4tigkeit\". Also eine T\u00e4tigkeit, mit der der Lebensunterhalt verdient wird. Erwerbst\u00e4tige sind alle Personen ab 15 Jahren, die in einem Arbeitsverh\u00e4ltnis stehen. Dazu z\u00e4hlen auch Arbeitende in Minijobs oder Ein-Euro-Jobs, genauso wie Personen in Mutterschutz oder Elternzeit. In Deutschland sind heute etwa 42 Mio. Menschen erwerbst\u00e4tig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/239d5c452ae40b195f5953e3d8ed855a102d9487.jpg?x=548&y=366\/respekt-kompakt","genre":"Report, Reportage","start":1603464300,"stop":1603465200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603465200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"In jeder Sendung wird ein konkretes Thema ausf\u00fchrlich vorgestellt und analysiert. Es geht zumeist um naturwissenschaftliche, medizinische oder gesellschaftliche Themen. \"Quarks\" ging erstmals 1993 auf Sendung. Die Idee zu der Wissenschaftsshow hatte Ranga Yogeshwar, der auch als Moderator auftritt. Er wechselt sich in dieser Funktion seit 2010 mit Ralph Caspers ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd5adc485d212fe99b10b2221cf03f20b1d36bbf.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1603465200,"stop":1603467900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603467900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603467900,"stop":1603469700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603469700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Meinungsfreiheit ist ein Grundrecht. In Deutschland gibt es allerdings Menschen, die glauben, sie d\u00fcrften nicht mehr frei sagen, was sie denken. Dieses Gef\u00fchl wird durch die Corona-Krise und die Proteste gegen die Hygienema\u00dfnahmen verst\u00e4rkt. Die Staatsanw\u00e4ltin Teresa Ott und der Philosoph Michael Reder sprechen dar\u00fcber, warum das Recht auf freie Rede so wichtig ist und wie es eingeschr\u00e4nkt wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1193c76163208f6f4a1f49e6440351a84455e672.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603469700,"stop":1603473300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603473300":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"RESPEKT kompakt","descr":"Versammlungsfreiheit ist ein Menschenrecht \u2013 und wird in Deutschland von der Verfassung garantiert. Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler im Klimastreik berufen sich darauf, Gelbwesten, Brexit- und Islamgegner. RESPEKT fragt, was Protest eigentlich bringt, wann er erfolgreich ist und wie das Versammlungsrecht funktioniert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/594103f652dc264030418788739c844902b55c53.jpg?x=548&y=366\/respekt-kompakt","genre":"Report, Reportage","start":1603473300,"stop":1603474200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603474200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Euromaxx","descr":"Europa in seiner Vielfalt und Faszination \u2013 das zeigt die Sendung \"Euromaxx\". Einmal w\u00f6chentlich bietet das Magazin der Deutschen Welle seinem internationalen Publikum aufregende Einblicke in die europ\u00e4ische Kultur und Lebensart.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0ff788287ed0623040bc6e96bb086efe1e1dd8e.jpg?x=548&y=366\/euromaxx","genre":"Report, Magazin","start":1603474200,"stop":1603476000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603476000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603476000,"stop":1603476900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603476900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-retro: Westw\u00e4rts um Kap Hoorn","descr":"Die Dokumentation ist eine R\u00fcckschau auf das Zeitalter der gro\u00dfen Frachtsegler, das mit dem Untergang der \"Pamir\" im Jahr 1957 endete. Als Augenzeugen berichten ehemalige Besatzungsmitglieder der \"Pamir\" und ihrer Schwesternschiffe \u00fcber die dramatischen Ereignisse. Ausschnitte aus einem Dokumentarfilm zeigen \u00dcberlebende der Katastrophe 1957 in Casablanca. Filmsequenzen des Schriftstellers Heinrich Hauser entstanden im Jahr 1929, als er die \"Pamir\" bei einer Umseglung von Kap Hoorn begleitete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7813c3353fcfa373bb47051a1d5978ae1cd70a3e.jpg?x=548&y=366\/alpha-retro-westwaerts-um-kap-hoorn","genre":"Report, Dokumentation","start":1603476900,"stop":1603479600,"country":"D","releaseYear":"1976","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603479600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-retro: S.Y. Sea Cloud","descr":"Luxus und Segelromantik im gro\u00dfen Stil: daf\u00fcr steht seit ihrem Bau im Jahr 1931 die einzigartige Gro\u00dfsegelyact \"Sea Cloud\", Form gewordener Traum der Milliard\u00e4rin Marjory Hutton. Das stolze Schiff \u00fcberlebte Krieg und Rost und f\u00e4hrt seit den Achtzigerjahren in wiedererwecktem Glanz unter wei\u00dfen Segeln, deutscher F\u00fchrung und panamesisicher Flagge \u00fcber die Meere, zur Freude der wohlhabenden Bordg\u00e4ste, die sich einmal von Wind un Wellen ins Zauberland einer vergangenen \u00c4ra tragen lassen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/62e2004c574bc7495deded73a545b31a23a4e43a.jpg?x=548&y=366\/alpha-retro-sy-sea-cloud","genre":"Report, Dokumentation","start":1603479600,"stop":1603481100,"country":"D","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603481100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-retro: Clipper, ahoi!","descr":"Die Vision von einem klimaneutralen Schiffsantrieb ist nicht neu \u2013 immerhin fand \u00fcber Jahrtausende hinweg jeglicher Transport auf See unter Segeln statt. Doch die Euphorie \u00fcber die Erfindung des wetterunabh\u00e4ngigen Dampf- und Dieselantriebs vertrieb die Segler von den Weltmeeren \u2013 bis Vision\u00e4re die Windkraft wieder ins Spiel brachten. Ein Pionier dieser Art ist Geoff Allen, der 1984 einen modernen Frachtsegler baut, die \"Atlantic Clipper\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/489342c5105e8d2085d8bfe75345548b4c56e9fd.jpg?x=548&y=366\/alpha-retro-clipper-ahoi","genre":"Report, Dokumentation","start":1603481100,"stop":1603483500,"country":"D","releaseYear":"1985","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603483500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Stilllegung der K\u00f6nigsseebahn","descr":"Mai 1966, die K\u00f6nigsseebahn soll stillgelegt werden. Die Anrainer bef\u00fcrchten schlimme Folgen: zu viel Autoverkehr, nicht zu bew\u00e4ltigende Touristenstr\u00f6me. Die Seeanwohner h\u00e4tten auch noch viele Ideen, was man auf Schienen alles so machen kann: Bootfahren zum Beispiel. Ein herrliches Bild: die Eisenbahnruderer, z\u00fcnftig mit Lederhose, Hut und wei\u00dfem Rauschbart.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1603483500,"stop":1603484100,"country":"D","releaseYear":"1966","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603484100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Meinungsfreiheit ist ein Grundrecht. In Deutschland gibt es allerdings Menschen, die glauben, sie d\u00fcrften nicht mehr frei sagen, was sie denken. Dieses Gef\u00fchl wird durch die Corona-Krise und die Proteste gegen die Hygienema\u00dfnahmen verst\u00e4rkt. Die Staatsanw\u00e4ltin Teresa Ott und der Philosoph Michael Reder sprechen dar\u00fcber, warum das Recht auf freie Rede so wichtig ist und wie es eingeschr\u00e4nkt wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1193c76163208f6f4a1f49e6440351a84455e672.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603484100,"stop":1603487700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603487700":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Euroblick","descr":"Das Magazin euroblick hat sich zum Ziel gesetzt, europ\u00e4ische Zusammenh\u00e4nge am anschaulichen Beispiel zu erkl\u00e4ren und dabei die farbigen Unterschiede europ\u00e4ischer Regionen lebendig darzustellen. Der Blick auf Land und Leute innerhalb Europas hat dabei einen besonderen Stellenwert. Ziel ist es, Verst\u00e4ndnis f\u00fcr ein zusammenwachsendes Europa zu schaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b92e7efd2e264e32f85efb8c38b8a874c66ed5a.jpg?x=548&y=366\/euroblick","genre":"Report, Magazin","start":1603487700,"stop":1603489500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603489500":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Die Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"Mit der Tagesschau vor 20 Jahren hat ARD-alpha eine \"Daily\", die in Fan-Kreisen l\u00e4ngst Kultstatus besitzt. T\u00e4glich kann man 20 Jahre zur\u00fcckblicken und die j\u00fcngste Zeitgeschichte noch einmal hautnah nachempfinden. Durch den Vergleich mit der aktuellen Tagesschau begibt sich der Zuseher gleichsam auf eine Zeitreise. Dies gilt einerseits f\u00fcr die behandelte Materie, andererseits aber auch f\u00fcr die mediale Aufbereitung des Nachrichten-Genres selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/die-tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1603489500,"stop":1603490400,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603490400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"The Day \u2013 News in Review","descr":"Zus\u00e4tzlich zu den Nachrichten fasst Brent Goff, der Chef-Nachrichten-Sprecher der Deutschen Welle, in seinem englischsprachigen Magazin die wichtigsten Ereignisse der letzten 24 Stunden zusammen und stellt sie f\u00fcr die Zuschauer in einen Kontext. Er pr\u00e4sentiert aufschlussreiche Hintergrundberichte, diskutiert mit Experten und holt die Meinungen der Korrespondenten vor Ort ein.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603490400,"stop":1603491900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603491900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"English bite-size","descr":"Der Minuten-Appetithappen Englisch! Mal Sprache und Redewendungen, mal Menschen und Kultur \u2013 aber immer unterhaltsam und leicht zu merken. Pr\u00e4sentiert von Dana Newman, einer erfolgreichen Youtuberin. Bacon und Burger, Small talk und Handshake: Mit Danas Hilfe lernen Sie in nur 3-5 Minuten garantiert etwas, was schon beim n\u00e4chsten englischen \"Ernstfall\" hilft.","image":null,"genre":"Report, Sprachkurs","start":1603491900,"stop":1603492200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603492200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1603492200,"stop":1603494600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603494600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09f6039781038e3845c891cc1ff34b05c21876cf.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1603494600,"stop":1603496400,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603496400":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Astronomie ist eine der \u00e4ltesten Wissenschaften \u00fcberhaupt \u2013 und gleichzeitig eine der modernsten: Heutige Astronomen nutzen fortschrittlichste Technologie, um immer tiefer und mit immer gr\u00f6\u00dferer Detailsch\u00e4rfe ins Weltall zu blicken. Hubble, Apex, Alma oder La Siola hei\u00dfen beispielsweise die Teleskope, mit denen das Weltall erforscht wird. Der Film zeigt faszinierende Bilder und Animationen, die alle auf den Ergebnissen der Weltraumforschung dieser Teleskope basieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603496400,"stop":1603500000,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603500000":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"alpha-centauri","descr":"Geschichtenerz\u00e4hlen und Astrophysik \u2013 das sind seine beiden gro\u00dfen Leidenschaften: Harald Lesch ist Professor f\u00fcr theoretische Astrophysik an der Uni M\u00fcnchen und unterrichtet Naturphilosophie an der Hochschule f\u00fcr Philosophie S.J. in M\u00fcnchen. Seine Hauptforschungsgebiete sind kosmische Plasmaphysik, Schwarze L\u00f6cher und Neutronensterne. In der Sendereihe \"alpha-Centauri\" erkl\u00e4rt Professor Lesch die Grundz\u00fcge des Universums, untersucht ferne Galaxien und bringt uns unser Sonnensystem n\u00e4her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9a1e1bff0fe7971add4906bcb27253abbc2d956.jpg?x=548&y=366\/alpha-centauri","genre":"Report, Dokumentation","start":1603500000,"stop":1603500900,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603500900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1603500900,"stop":1603502100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603502100":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603502100,"stop":1603503900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603503900":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Quarks","descr":"In jeder Sendung wird ein konkretes Thema ausf\u00fchrlich vorgestellt und analysiert. Es geht zumeist um naturwissenschaftliche, medizinische oder gesellschaftliche Themen. \"Quarks\" ging erstmals 1993 auf Sendung. Die Idee zu der Wissenschaftsshow hatte Ranga Yogeshwar, der auch als Moderator auftritt. Er wechselt sich in dieser Funktion seit 2010 mit Ralph Caspers ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd5adc485d212fe99b10b2221cf03f20b1d36bbf.jpg?x=548&y=366\/quarks","genre":"Report, Magazin","start":1603503900,"stop":1603506600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603506600":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Planet Wissen","descr":"Meinungsfreiheit ist ein Grundrecht. In Deutschland gibt es allerdings Menschen, die glauben, sie d\u00fcrften nicht mehr frei sagen, was sie denken. Dieses Gef\u00fchl wird durch die Corona-Krise und die Proteste gegen die Hygienema\u00dfnahmen verst\u00e4rkt. Die Staatsanw\u00e4ltin Teresa Ott und der Philosoph Michael Reder sprechen dar\u00fcber, warum das Recht auf freie Rede so wichtig ist und wie es eingeschr\u00e4nkt wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1193c76163208f6f4a1f49e6440351a84455e672.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603506600,"stop":1603510200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603510200":{"channel":"ARD-ALPHA","title":"Bob Ross \u2013 The Joy of Painting","descr":"\"Jeder Mensch ein K\u00fcnstler!\" Dies ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Motto von Joseph Beuys k\u00f6nnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat \u2013 anders als Beuys \u2013 keine gro\u00dfen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will \"nur\" die einzelnen Menschen gl\u00fccklicher machen, und das hei\u00dft, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner K\u00fcnstler steckt in jedem von uns, wir m\u00fcssen ihn nur herauslassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8522fe7e8496cd560a297f88f65882751dcd591b.jpg?x=548&y=366\/bob-ross-the-joy-of-painting","genre":"Report, Magazin","start":1603510200,"stop":1603512000,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}