{"1582952400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582952400,"stop":1582952520,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582952520":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Schleswig-Holstein 18:00","descr":"Neben den neuesten Nachrichten und dem aktuellen Wetter ist das Thema des Tages Schwerpunkt der Sendung.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582952520,"stop":1582953420,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582953420":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582953420,"stop":1582954200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582954200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Heute euphorisch, morgen depressiv -","descr":"Arno leidet an einer bipolaren St\u00f6rung: Seine Stimmung schwankt zwischen himmelhochjauchzend und zu Tode betr\u00fcbt. Seit mehr als 15 Jahren stellt die Krankheit sein Leben immer wieder auf den Kopf. Ein Filmteam begleitete Arno und sein Umfeld w\u00e4hrend eineinhalb Jahren. Die Aufnahmen geben einen Einblick in ein Leben mit einer der h\u00e4ufigsten psychiatrischen Erkrankungen in Deutschland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91a4436ae06680f75b137e07c02fd8bec909f7b2.jpg?x=548&y=366\/heute-euphorisch-morgen-depressiv--","genre":"Report, Dokumentation","start":1582954200,"stop":1582956900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582956900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Kindertafel \u2013 Haben unsere Kinder nicht genug zu essen?","descr":"F\u00fcr den ersten Hunger stehen schon Sch\u00fcsseln mit Gem\u00fcse und Obst bereit. Ein warmes Mittagessen gibt es um 14 Uhr, wenn alle da sind. Viele Kinder haben noch nichts gegessen, bevor sie mittags zur Wuppertaler Kindertafel kommen. Warum ist das so? Warum bekommen Kinder in Deutschland nicht genug zu essen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff98b188388b4f7c730a2997cb7c75fde0afc160.jpg?x=548&y=366\/kindertafel-haben-unsere-kinder-nicht-genug-zu-essen","genre":"Report, Dokumentation","start":1582956900,"stop":1582958700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582958700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Kontraste \u2013 Die Reporter","descr":"Der Mangel von Pflegepersonal an Kinderkliniken hat immer dramatischere Konsequenzen. Am Beispiel der Kinderklinik der Berliner Charit\u00e9 zeigt die Reportage, welche Folgen der Pflegemangel hat.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1582958700,"stop":1582960500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582960500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Zur Sache Baden-W\u00fcrttemberg!","descr":"Das Magazin zur Landespolitik will Politik begreifbar machen und unterhaltsam pr\u00e4sentieren. Au\u00dferdem will es beweisen, dass in der Landespolitik auch Gegens\u00e4tze zusammengehen k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff0eb961707ab431d9b4633f78609be83cf1b00c.jpg?x=548&y=366\/zur-sache-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1582960500,"stop":1582963200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582963200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582963200,"stop":1582964100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582964100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Die Kinder machen Druck","descr":"Klimaschutz ist aktuell das dominierende Thema im Land. Die Mehrheit der Deutschen spricht sich f\u00fcr einen st\u00e4rkeren Klimaschutz aus und begr\u00fc\u00dft die geplanten Klimagesetze der Regierung, andere halten diese Ma\u00dfnahmen f\u00fcr \u00fcbertrieben und f\u00fcr eine Bedrohung ihrer pers\u00f6nlichen Freiheit. Wie ver\u00e4ndern \"Fridays for Future\" das Land? Was denken die Deutschen Ende des Jahres 2019 \u00fcber die Klimaproteste?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08af51df9f5ae6d8ec3d6860f6ba5f478a6e651a.jpg?x=548&y=366\/die-kinder-machen-druck","genre":"Report, Dokumentation","start":1582964100,"stop":1582966800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582966800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582966800,"stop":1582967700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582967700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Markt","descr":"Neben dem guten Geschmack von Orangensaft ist vielen Verbrauchern auch der hohe Vitamin-C-Gehalt wichtig. Jo Hiller zeigt, wie der teure frisch gepresste Orangensaft im Qualit\u00e4tsvergleich zum Produkt aus dem Tetrapack abschneidet und welche Rolle der Reifegrad der Orangen spielt. Gepr\u00fcft wird au\u00dferdem, ob die Preisspanne zwischen den O-S\u00e4ften durch Unterschiede in der Qualit\u00e4t gerechtfertigt ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45cf0897ebf0a4f19de27206f6f692ccbddebeb1.jpg?x=548&y=366\/markt","genre":"Report, Magazin","start":1582967700,"stop":1582970400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582970400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582970400,"stop":1582971300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582971300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Abnehmen und schlank bleiben \u2013 kann das gehen?","descr":"Regelm\u00e4\u00dfig titelt die Presse damit, dass die Deutschen immer dicker werden. \u00dcbergewicht gilt als Risikofaktor f\u00fcr viele Krankheiten. Warum ist es so schwierig, dauerhaft schlank zu bleiben? Und ist das \u00fcberhaupt gesundheitlich notwendig? \"betrifft\" geht das Thema langfristig an. Drei Probanden, drei Di\u00e4ten, drei Monate lang \u2013 und nach einem Jahr wird \u00fcberpr\u00fcft, ob der Jojo-Effekt zugeschlagen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd7cdd5f37440ffce33826f2e57afe55a5790175.jpg?x=548&y=366\/abnehmen-und-schlank-bleiben-kann-das-gehen","genre":"Report, Reportage","start":1582971300,"stop":1582974000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582974000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582974000,"stop":1582974900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582974900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Zu gut f\u00fcr den M\u00fcll? \u2013 Wie wir Essen retten k\u00f6nnen","descr":"Rund achtzig Kilogramm Esswaren pro Person werden in Deutschland j\u00e4hrlich weggeworfen. Doch nur ein Viertel der Lebensmittel werden von Verbrauchern selbst entsorgt. Der gr\u00f6\u00dfte Teil geht auf das Konto von Herstellern, Superm\u00e4rkten und Gro\u00dfh\u00e4ndlern. Die Filmautoren schauten hinter deren Kulissen, machten Experimente und zeigen Tipps zum Frischhalten und korrekten Lagern von Nahrungsmitteln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7443577bfe5b3712bd7a2e33e80646d81b95cfb2.jpg?x=548&y=366\/zu-gut-fuer-den-muell-wie-wir-essen-retten-koennen","genre":"Report, Magazin","start":1582974900,"stop":1582977600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582977600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582977600,"stop":1582978500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582978500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Berliner Legenden: Willy Brandt","descr":"Wohl kaum ein deutscher Politiker der Nachkriegszeit hat so polarisiert wie Willy Brandt: von den einen verehrt und geliebt, von den anderen geschm\u00e4ht und verdammt. F\u00fcr die einen ist er ein Menschenfreund, f\u00fcr die anderen ein Vaterlandsverr\u00e4ter. Er wird als Friedensbringer bejubelt und verd\u00e4chtigt, ein Kalter Krieger zu sein. Regierender B\u00fcrgermeister, Bundesau\u00dfenminister, Bundeskanzler, Friedensnobelpreistr\u00e4ger. Willy Brandt ist einer der bekanntesten deutschen Politiker \u00fcberhaupt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4f620795c988c7f99acd0287e785f052336efec.jpg?x=548&y=366\/berliner-legenden-willy-brandt","genre":"Report, Dokumentation","start":1582978500,"stop":1582981200,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582981200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582981200,"stop":1582982100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582982100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Was Deutschland bewegt","descr":"Das gef\u00e4hrliche Gesch\u00e4ft mit der Gesundheit","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/603ae6cd866be82a92301aaf4eb1d91aa64142cb.jpg?x=548&y=366\/was-deutschland-bewegt","genre":"Report, Dokumentation","start":1582982100,"stop":1582984800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582984800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582984800,"stop":1582986600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582986600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Plusminus","descr":"Welche Angebote sind die pure Abzocke? Wo k\u00f6nnen Sie sparen? \"Plusminus\" kl\u00e4rt auf, warnt und gibt Tipps rund um Recht und Finanzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd99e83c5d9ee6b37e3c2088f5d42844f29c52b8.jpg?x=548&y=366\/plusminus","genre":"Report, Magazin","start":1582986600,"stop":1582988400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582988400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582988400,"stop":1582990200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582990200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Kontraste \u2013 Die Reporter","descr":"Der Mangel von Pflegepersonal an Kinderkliniken hat immer dramatischere Konsequenzen. Am Beispiel der Kinderklinik der Berliner Charit\u00e9 zeigt die Reportage, welche Folgen der Pflegemangel hat.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1582990200,"stop":1582992000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582992000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582992000,"stop":1582993800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582993800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Kontraste","descr":"Kontraste ist das kritische Magazin aus Berlin. Kontraste bringt Gegens\u00e4tze auf den Punkt. Keine Politikerphrasen, kein Infotainment: Das Magazin geht den Dingen auf den Grund, neugierig und mit sorgf\u00e4ltiger Recherche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bbb71773a4960d873b24511116e3d64b70721ec.jpg?x=548&y=366\/kontraste","genre":"Report, Magazin","start":1582993800,"stop":1582995600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582995600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582995600,"stop":1582997400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582997400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Zapp","descr":"Von Boulevardschlachten \u00fcber Rosenkriege bis hin zu den Image-Kampagnen der Polit-Szene \u2013 ZAPP blickt hinter die Kulissen der Medienwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d6a2a149fe449862f3bac1be698a6751adaa654.jpg?x=548&y=366\/zapp","genre":"Report, Magazin","start":1582997400,"stop":1582999200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582999200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582999200,"stop":1583001000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583001000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Was hei\u00dft hier Heimat?","descr":"Alle drei Monate m\u00fcssen Haris und seine Mutter ihren Aufenthaltsstatus verl\u00e4ngern lassen, seit die Mutter vor vielen Jahren nach Deutschland geflohen ist. Je st\u00e4rker der Frust \u00fcber die unsichere Situation zunimmt, desto mehr besinnt Haris sich auf seine bosnisch-montenegrinischen Wurzeln. Seine Schwester hat eine unbefristete Aufenthaltserlaubnis und lebt ihm das Bild einer emanzipierten Frau vor.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1583001000,"stop":1583002800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583002800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583002800,"stop":1583003700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583003700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"China in Dosen \u2013 Billige Lebensmittel aus Fernost","descr":"Verbraucherinnen und Verbraucher lieben es regional \u2013 wenn es um Lebensmittel geht. Doch gro\u00dfe Mengen der Nahrungsmittel werden importiert \u2013 und dabei spielt China eine zunehmend wichtige Rolle. Bei Produkten wie Tomatenmark und Apfelsaftkonzentrat ist China marktf\u00fchrend. Herkunftshinweise fehlen oft. Im Gegenteil: Nicht selten landen chinesische Tomaten als Tomatenmark \"Made in Italy\" im Kochtopf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef6fd4a3a695c87c73078dcdb68d8dda86c91a38.jpg?x=548&y=366\/china-in-dosen-billige-lebensmittel-aus-fernost","genre":"Report, Reportage","start":1583003700,"stop":1583006400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583006400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583006400,"stop":1583006520,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583006520":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Gesunde Ern\u00e4hrung \u2013 was d\u00fcrfen wir alles essen?","descr":"Viele glauben zu wissen, was wirklich gesund ist \u2013 vitaminreiches Gem\u00fcse und Obst, m\u00f6glichst f\u00fcnfmal t\u00e4glich, wenig Fett und vor allem keine tierischen Fette und dazu Vollkornprodukte. Immerhin entspricht das ja auch dem, was die staatlich finanzierte Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Ern\u00e4hrung empfiehlt. Auf welcher wissenschaftlichen Grundlage beruhen diese Ratschl\u00e4ge? Viele Forscher sagen: auf keiner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613600c58b3265b8c902ee6e71d4486fcb16a1fe.jpg?x=548&y=366\/gesunde-ernaehrung-was-duerfen-wir-alles-essen","genre":"Report, Reportage","start":1583006520,"stop":1583009220,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583009220":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Zu gut f\u00fcr den M\u00fcll? \u2013 Wie wir Essen retten k\u00f6nnen","descr":"Rund achtzig Kilogramm Esswaren pro Person werden in Deutschland j\u00e4hrlich weggeworfen. Doch nur ein Viertel der Lebensmittel werden von Verbrauchern selbst entsorgt. Der gr\u00f6\u00dfte Teil geht auf das Konto von Herstellern, Superm\u00e4rkten und Gro\u00dfh\u00e4ndlern. Die Filmautoren schauten hinter deren Kulissen, machten Experimente und zeigen Tipps zum Frischhalten und korrekten Lagern von Nahrungsmitteln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7443577bfe5b3712bd7a2e33e80646d81b95cfb2.jpg?x=548&y=366\/zu-gut-fuer-den-muell-wie-wir-essen-retten-koennen","genre":"Report, Magazin","start":1583009220,"stop":1583011920,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583011920":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"extra 3","descr":"Das politische Satiremagazin Norddeutschen Rundfunks beleuchtet w\u00f6chentlich in Form von Kurzbeitr\u00e4gen das politische Geschehen des Landes. Zu den beliebten festen Rubriken geh\u00f6rt u.a. \"Neulich im Bundestag\". Dabei werden Parlamentsdebatten neu synchronisiert. Au\u00dferdem treten regelm\u00e4\u00dfig die \"Reportersocke Stumpfi\" und Sonderreporterin Caro Korneli auf.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583011920,"stop":1583014500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583014500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Was hei\u00dft hier Heimat?","descr":"Alle drei Monate m\u00fcssen Haris und seine Mutter ihren Aufenthaltsstatus verl\u00e4ngern lassen, seit die Mutter vor vielen Jahren nach Deutschland geflohen ist. Je st\u00e4rker der Frust \u00fcber die unsichere Situation zunimmt, desto mehr besinnt Haris sich auf seine bosnisch-montenegrinischen Wurzeln. Seine Schwester hat eine unbefristete Aufenthaltserlaubnis und lebt ihm das Bild einer emanzipierten Frau vor.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1583014500,"stop":1583016300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583016300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1583016300,"stop":1583017200,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583017200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94f1d7bb7f93a99c62b979b048ef6f1a5194c601.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583017200,"stop":1583018400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583018400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Abnehmen und schlank bleiben \u2013 kann das gehen?","descr":"Regelm\u00e4\u00dfig titelt die Presse damit, dass die Deutschen immer dicker werden. \u00dcbergewicht gilt als Risikofaktor f\u00fcr viele Krankheiten. Warum ist es so schwierig, dauerhaft schlank zu bleiben? Und ist das \u00fcberhaupt gesundheitlich notwendig? \"betrifft\" geht das Thema langfristig an. Drei Probanden, drei Di\u00e4ten, drei Monate lang \u2013 und nach einem Jahr wird \u00fcberpr\u00fcft, ob der Jojo-Effekt zugeschlagen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd7cdd5f37440ffce33826f2e57afe55a5790175.jpg?x=548&y=366\/abnehmen-und-schlank-bleiben-kann-das-gehen","genre":"Report, Reportage","start":1583018400,"stop":1583021100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583021100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583021100,"stop":1583021700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583021700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"China in Dosen \u2013 Billige Lebensmittel aus Fernost","descr":"Verbraucherinnen und Verbraucher lieben es regional \u2013 wenn es um Lebensmittel geht. Doch gro\u00dfe Mengen der Nahrungsmittel werden importiert \u2013 und dabei spielt China eine zunehmend wichtige Rolle. Bei Produkten wie Tomatenmark und Apfelsaftkonzentrat ist China marktf\u00fchrend. Herkunftshinweise fehlen oft. Im Gegenteil: Nicht selten landen chinesische Tomaten als Tomatenmark \"Made in Italy\" im Kochtopf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef6fd4a3a695c87c73078dcdb68d8dda86c91a38.jpg?x=548&y=366\/china-in-dosen-billige-lebensmittel-aus-fernost","genre":"Report, Reportage","start":1583021700,"stop":1583024400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583024400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583024400,"stop":1583024700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583024700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Gesunde Ern\u00e4hrung \u2013 was d\u00fcrfen wir alles essen?","descr":"Viele glauben zu wissen, was wirklich gesund ist \u2013 vitaminreiches Gem\u00fcse und Obst, m\u00f6glichst f\u00fcnfmal t\u00e4glich, wenig Fett und vor allem keine tierischen Fette und dazu Vollkornprodukte. Immerhin entspricht das ja auch dem, was die staatlich finanzierte Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Ern\u00e4hrung empfiehlt. Auf welcher wissenschaftlichen Grundlage beruhen diese Ratschl\u00e4ge? Viele Forscher sagen: auf keiner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613600c58b3265b8c902ee6e71d4486fcb16a1fe.jpg?x=548&y=366\/gesunde-ernaehrung-was-duerfen-wir-alles-essen","genre":"Report, Reportage","start":1583024700,"stop":1583027400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583027400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Zu gut f\u00fcr den M\u00fcll? \u2013 Wie wir Essen retten k\u00f6nnen","descr":"Rund achtzig Kilogramm Esswaren pro Person werden in Deutschland j\u00e4hrlich weggeworfen. Doch nur ein Viertel der Lebensmittel werden von Verbrauchern selbst entsorgt. Der gr\u00f6\u00dfte Teil geht auf das Konto von Herstellern, Superm\u00e4rkten und Gro\u00dfh\u00e4ndlern. Die Filmautoren schauten hinter deren Kulissen, machten Experimente und zeigen Tipps zum Frischhalten und korrekten Lagern von Nahrungsmitteln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7443577bfe5b3712bd7a2e33e80646d81b95cfb2.jpg?x=548&y=366\/zu-gut-fuer-den-muell-wie-wir-essen-retten-koennen","genre":"Report, Magazin","start":1583027400,"stop":1583030100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583030100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Kurz nach der Regenzeit im Sudan empfiehlt sich ein Allradfahrzeug auf dem Weg nach Naga, Musawwarat und Meroe, denn schnell kann aus der Sand- eine Schlammpiste werden. Die sonst braune W\u00fcste ist von einem gr\u00fcnen Grasschimmer \u00fcberzogen. Nach mehreren Stunden Fahrt von Khartum in Richtung Norden erscheinen am Horizont die S\u00e4ulen des Amuntempels von Naga. Seit 1994 graben dort deutsche Arch\u00e4ologen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb2c81f376c26d4223f00646a45a6d1670147870.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1583030100,"stop":1583031000,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583031000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583031000,"stop":1583031600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583031600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583031600,"stop":1583031720,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583031720":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Brandenburg aktuell","descr":"In dem Magazin wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen im Bundesland Brandenburg berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleiben die Zuschauer stets auf dem Laufenden, was lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Wirtschaft, Kultur, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en und Feste oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/719a66f15aecde7c2f1b4a42307deb09b12ed146.jpg?x=548&y=366\/brandenburg-aktuell","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583031720,"stop":1583033400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583033400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"buten un binnen | regionalmagazin","descr":"In dem Magazin wird vom aktuellen Geschehen in Bremen und Bremerhaven berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was lokalpolitische Vorg\u00e4nge, Stadtplanung, Bauprojekte, Jubil\u00e4en, Veranstaltungen oder sportliche H\u00f6hepunkte betrifft. Manchmal muss auch von Unf\u00e4llen oder gar Katastrophen berichtet werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe42bf7e1584099fcdeedb043a32148ae965c2a2.jpg?x=548&y=366\/buten-un-binnen-regionalmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1583033400,"stop":1583035200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583035200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"hessenschau","descr":"Reporter aus Frankfurt, Wiesbaden und Kassel sind t\u00e4glich in ganz Hessen im Einsatz, um hautnah von den aktuellen Geschehnissen berichten zu k\u00f6nnen. Es werden alle Themen angesprochen, die die Menschen bewegen. Zu den Neuigkeiten aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft im Bundesland Hessen gesellen sich interessante Veranstaltungs- und Kulturtipps sowie alles Wichtige aus der Welt des Sports.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2aea5f915c55ca576c4c1c80dbbbaa0cfaf09b3.jpg?x=548&y=366\/hessenschau","genre":"Report, Magazin","start":1583035200,"stop":1583037000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583037000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"daten der woche","descr":"Der Wochenr\u00fcckblick f\u00fcrs Saarland und f\u00fcr die Saar-Lor-Lux-Region mit dem Wichtigsten aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583037000,"stop":1583038800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}