{"1598760000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598760000,"stop":1598760120,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598760120":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1598760120,"stop":1598762820,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598762820":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"7 Tage...in der Sekte","descr":"Sie tanzen durch die Fu\u00dfg\u00e4ngerzone, entr\u00fcckt und ekstatisch, immer auf der Suche nach neuen J\u00fcngern oder zumindest nach Menschen, die ihre B\u00fccher kaufen. Alles nur \"komische V\u00f6gel\" oder steckt mehr hinter der Hare Krishna Sekte? Was f\u00fcr Menschen sind das, die ein spirituelles Leben dem weltlichen vorziehen? Sieben Tage haben die Autoren Nikolas Migut und Lars Kaufmann in einem Krishna-Tempel irgendwo im Nirgendwo verbracht, als Teil der Zeremonien und im Gespr\u00e4ch mit den Krishnas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9ed40792453c617853e734bf8ebc13cec510f96.jpg?x=548&y=366\/7-tagein-der-sekte","genre":"Report, Reportage","start":1598762820,"stop":1598764500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598764500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"7 Tage... auf der Alm","descr":"Gerold fl\u00fcchtet jeden Sommer mit seiner Familie in die totale Einsamkeit, auf eine Alm in die S\u00fcdtiroler Alpen. Es gibt dort keinen Fernseher, kein Internet und das n\u00e4chste Dorf ist weit entfernt. Die 25-j\u00e4hrige Luraya sucht Entschleunigung, sich selbst und vor allem Freiheit. Die Reportage zeigt das Leben von Luraya und Gerolds Familie in der v\u00f6lligen Abgeschiedenheit der Fojed\u00f6ra Alm.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f39043e2b20225389a91296c419a4be641a580c.jpg?x=548&y=366\/7-tage-auf-der-alm","genre":"Report, Reportage","start":1598764500,"stop":1598766300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598766300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Exakt \u2013 Die Story","descr":"Notstand in den St\u00e4dten","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8bf18f124e4fb1f29e6c0cdf768abb4d921e8945.jpg?x=548&y=366\/exakt-die-story","genre":"Report, Reportage","start":1598766300,"stop":1598768100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598768100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Zur Sache Rheinland-Pfalz!","descr":"Gezeigt wird, wo Politik das Leben trifft. Politische Entwicklungen im Land werden auf verst\u00e4ndliche Weise erkl\u00e4rt. Ein Blick hinter die Kulissen entlarvt politische Missst\u00e4nde. Zu Wort kommen nicht nur Experten und Politiker, sondern auch die B\u00fcrger von Rheinland-Pfalz. Und Reportagen, Berichten, Interviews und Glossen zeigen, was Rheinland-Pfalz bewegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c804f44c3343f1aef935b5917c2b730d3bf0725.jpg?x=548&y=366\/zur-sache-rheinland-pfalz","genre":"Report, Magazin","start":1598768100,"stop":1598770800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598770800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1598770800,"stop":1598771700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598771700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Unser Deutschland","descr":"3. Freiheit","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad8cba814d7d6b2ac92f9f4c13fae120400962ec.jpg?x=548&y=366\/unser-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1598771700,"stop":1598774400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598774400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1598774400,"stop":1598775300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598775300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"MARKTCHECK checkt...","descr":"Olymp \u2013 der gr\u00f6\u00dfte Hemdenhersteller Europas, seine Hemden gehen aus Schwaben in die ganze Welt. \"Marktcheck\" l\u00e4sst in einem Textillabor Business- und Freizeithemden, Pullover und T-Shirts \u00fcberpr\u00fcfen. Au\u00dferdem im Check: Griesson \u2013 de Beukelaer \u2013 einer der f\u00fchrenden Hersteller f\u00fcr S\u00fc\u00df- und Salzgeb\u00e4ck mit Sitz in Polch bei Koblenz. Wie schneidet dieser Keks im Vergleich zur Konkurrenz ab?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5740b20494e9d91458fecf196d2d89d70158660.jpg?x=548&y=366\/marktcheck-checkt","genre":"Report, Magazin","start":1598775300,"stop":1598778000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598778000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1598778000,"stop":1598778900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598778900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Das tote Kind am Strand \u2013 Bilder der Fl\u00fcchtlingskrise","descr":"Ein totes Kind am Strand. Ein Syrer, der die Bundeskanzlerin zum Selfie \u00fcberredet. Ein ver\u00e4ngstigter Junge, der aus einem Bus gezerrt wird, vor dem ein w\u00fctender Mob tobt. Bilder, die sich ins Ged\u00e4chtnis eingebrannt haben. Sie stehen f\u00fcr dramatische Momente \u2013 als vor f\u00fcnf Jahren fast eine Million Fl\u00fcchtlinge nach Deutschland kamen.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1598778900,"stop":1598781600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598781600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1598781600,"stop":1598782500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598782500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"MEX. das marktmagazin","descr":"In diesem Magazin werden dem Zuschauer wirtschaftspolitische Streitfragen nahegebracht, Missst\u00e4nde werden aufgedeckt, \u00c4rgernissen auf den Grund gegangen und Konflikte beleuchtet. Die Themenfelder sind Arbeit, Gesundheit und Verbraucherrecht. Den Schwerpunkt des Magazins bilden die ganz konkreten Probleme der Verbraucher, und es werden Entscheidungshilfen f\u00fcr den Alltag angeboten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9a482ff7e9548201a52e7276c8b5bc43fce2ac7.jpg?x=548&y=366\/mex-das-marktmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1598782500,"stop":1598785200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598785200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1598785200,"stop":1598786100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598786100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Die Story","descr":"2018 kamen acht Millionen Urlauber an die bulgarische Schwarzmeerk\u00fcste. Viele Partyurlauber bevorzugten Goldstrand, denn der Urlaub dort ist billiger als auf Mallorca. Auch Schlagers\u00e4nger wie Ikke H\u00fcftgold entdeckten Bulgarien f\u00fcr sich. W\u00e4hrend der Corona-Krise hat sich das jedoch gewandelt. Um deren Auswirkungen auf die Spur zu kommen, traf sich ein Filmteam mit dem Journalisten Assen Jordanov.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/78c2ab86c893ca39c09da96e852102d455996017.jpg?x=548&y=366\/die-story","genre":"Report, Reportage","start":1598786100,"stop":1598788800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598788800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1598788800,"stop":1598789700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598789700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Presseclub","descr":"Journalistinnen und Journalisten mit unterschiedlichen Standpunkten analysieren aus unterschiedlichen Blickwinkeln politische Ereignisse und Entwicklungen. Dabei wird der Hintergrund von Schlagzeilen aufgehellt, und es entsteht im Dialog ein Wettstreit um die Interpretation von politischen Vorg\u00e4ngen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e392e500374eb6b430c31541cc1261d558fc8aca.jpg?x=548&y=366\/presseclub","genre":"Report, Diskussion","start":1598789700,"stop":1598792400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598792400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1598792400,"stop":1598794200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598794200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Europamagazin","descr":"Das w\u00f6chentliche Magazin will schwierige politische Prozesse und komplexe Probleme Europas erkl\u00e4ren, aber auch fremde Mentalit\u00e4ten und Perspektiven zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e8d2161fa1fb5d8f377ea691ef82bdda5ed527b.jpg?x=548&y=366\/europamagazin","genre":"Report, Magazin","start":1598794200,"stop":1598796000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598796000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1598796000,"stop":1598797800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598797800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Leuchtt\u00fcrme","descr":"Schon in der Antike wiesen Leuchtt\u00fcrme Seefahrern den Weg. Trotz hoch technisierter Schiffe sind die teilweise jahrhundertealten Leuchtt\u00fcrme auch im heutigen digitalen Zeitalter unverzichtbar. Die Studierenden der Jade Hochschule in Elsfleth kommen auf dem Dreimaster \"Gro\u00dfherzogin Elisabeth\" an dem Leuchtturm Alte Weser vorbei, der den Schiffsverkehr am Knotenpunkt von Elbe, Jade und Weser regelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d13e37eff7494ceae45dd98b60115b62c21d712e.jpg?x=548&y=366\/leuchttuerme","genre":"Report, Reportage","start":1598797800,"stop":1598799600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598799600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1598799600,"stop":1598801400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598801400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Panorama 3","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598801400,"stop":1598803200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598803200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1598803200,"stop":1598805000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598805000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"extra 3","descr":"Das politische Satiremagazin des Norddeutschen Rundfunks beleuchtet w\u00f6chentlich in Form von Kurzbeitr\u00e4gen das politische Geschehen des Landes \u2013 immer bissig, frech und witzig. \"extra 3\" bietet skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs. Au\u00dferdem treten regelm\u00e4\u00dfig die \"Reportersocke Stumpfi\" und die Sonderreporterin Caro Korneli auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fff61cccd2c161d9c8142814e8859d022f3f850.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1598805000,"stop":1598806800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598806800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1598806800,"stop":1598808600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598808600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"7 Tage... \u00dcberleben im Wald","descr":"Kaum Essen, wenig Wasser, kein Dach \u00fcber dem Kopf. Weder Schlafsack noch Isomatte sind erlaubt bei diesem Abenteuerurlaub. Schlie\u00dflich soll in den W\u00e4ldern Mecklenburg-Vorpommerns der Ernstfall geprobt werden: Das Ziel der 13 Seminarteilnehmer lautet: '7 Tage... \u00dcberleben im Wald'.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdfe801ae39be3db6fa0e287754245429964cbf4.jpg?x=548&y=366\/7-tage-ueberleben-im-wald","genre":"Report, Reportage","start":1598808600,"stop":1598810400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598810400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598810400,"stop":1598811300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598811300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Angela Merkel: \"Wir schaffen das!\" Ein Satz und die Folgen","descr":"Bisher haben nur Luxemburg und Deutschland Kinder aus dem Fl\u00fcchtlingslagern in Griechenland aufgenommen, insgesamt 59. Auf Lesbos, Chios und Samos stecken weiter zehntausende Menschen unter unmenschlichen Bedingungen fest.Karl Kopp, von der deutschen Fl\u00fcchtlingsorganisation \"Pro Asyl\" glaubt: 'Gerade die deutsche Politik hat gro\u00dfe Angst davor, dass man ihr vorwirft, es k\u00f6nnte wieder so etwas wie 2015 stattfinden.'Die Dokumentation 'Angela Merkel: 'Wir schaffen das!'' zeigt zum Auftakt des Themenabends, was seit 2015 die politische B\u00fchne in Berlin ersch\u00fcttert: der Aufstieg der AfD, die Enfremdung untereinander und die wachsende Hetze in den sozialen Medien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e7cc9852ce4719a2396ac2f714f0464d9f5083b.jpg?x=548&y=366\/angela-merkel-wir-schaffen-das-ein-satz-und-die-folgen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598811300,"stop":1598814000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598814000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598814000,"stop":1598814120,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598814120":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Drei Tage im September","descr":"In der Nacht vom 4. auf den 5. September 2015 entschied Angela Merkel, in Ungarn festsitzende Fl\u00fcchtlinge nach Deutschland einreisen zu lassen. Im Film wird deutlich gemacht, unter welcher Anspannung die deutsche Kanzlerin damals handeln und abw\u00e4gen musste. Interviews mit Politikern, Historikern, Journalisten, Gefl\u00fcchteten, Grenzpolizisten und freiwilligen Helfern erg\u00e4nzen die Dokumentation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/38146a2edcf53464288f645df08000af0432a8ee.jpg?x=548&y=366\/drei-tage-im-september","genre":"Report, Dokumentation","start":1598814120,"stop":1598816820,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598816820":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Das tote Kind am Strand \u2013 Bilder der Fl\u00fcchtlingskrise","descr":"Ein totes Kind am Strand. Ein Syrer, der die Bundeskanzlerin zum Selfie \u00fcberredet. Ein ver\u00e4ngstigter Junge, der aus einem Bus gezerrt wird, vor dem ein w\u00fctender Mob tobt. Bilder, die sich ins Ged\u00e4chtnis eingebrannt haben. Sie stehen f\u00fcr dramatische Momente \u2013 als vor f\u00fcnf Jahren fast eine Million Fl\u00fcchtlinge nach Deutschland kamen.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1598816820,"stop":1598819520,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598819520":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Der Schneider der Pr\u00e4sidenten","descr":"W\u00e4hrend des Pessach-Festes wurde Max Gr\u00fcnfeld 1942 mit seiner Familie von deutschen Soldaten deportiert. Fast alle wurden in den Gaskammern von Auschwitz ermordet. Als 19-J\u00e4hriger kam er nach New York, und aus Maximilian Gr\u00fcnfeld wurde Martin Greenfield, der sich zu einem der begehrtesten Herrenma\u00dfschneider Amerikas hocharbeitete. Zu seinen Kunden z\u00e4hlen US-Pr\u00e4sidenten und Hollywood-Schauspieler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5831a1a0460e4c936c876772e327d985527fb38.jpg?x=548&y=366\/der-schneider-der-praesidenten","genre":"Report, Dokumentation","start":1598819520,"stop":1598821500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598821500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Weltspiegel","descr":"Ob von aktuellen politischen Entwicklungen, neuen oder schon lange andauernden kriegerischen Konflikten, gesellschaftlichen Ver\u00e4nderungen oder Gewalttaten, Fl\u00fcchtlingsdramen oder Hungersn\u00f6ten, Natur- und Umweltkatastrophen oder gravierenden Folgen des Klimawandels, die Korrespondenten der ARD-Studios berichten zu ganz unterschiedlichen Themen aktuell und umfassend aus allen Regionen der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4c38e0c481cee5a40bb83f695388e5de7b7859a.jpg?x=548&y=366\/weltspiegel","genre":"Report, Magazin","start":1598821500,"stop":1598823900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598823900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1598823900,"stop":1598824800,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598824800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598824800,"stop":1598826000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598826000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Presseclub","descr":"Journalistinnen und Journalisten mit unterschiedlichen Standpunkten analysieren aus unterschiedlichen Blickwinkeln politische Ereignisse und Entwicklungen. Dabei wird der Hintergrund von Schlagzeilen aufgehellt, und es entsteht im Dialog ein Wettstreit um die Interpretation von politischen Vorg\u00e4ngen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e392e500374eb6b430c31541cc1261d558fc8aca.jpg?x=548&y=366\/presseclub","genre":"Report, Diskussion","start":1598826000,"stop":1598828700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598828700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598828700,"stop":1598829300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598829300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Angela Merkel: \"Wir schaffen das\". Ein Satz und die Folgen","descr":"Es ist kurz vor 12 Uhr, als eine Maschine der griechischen Fluglinie Aegean langsam vor dem 'Salon d'honneur', der VIP-Lounge des luxemburgischen Flughafens, zu stehen kommt. Jean Asselborn, der Au\u00dfenminister, eilt mit wehendem rotem Schal zur Gangway und nimmt zw\u00f6lf Kinder in Empfang, alle mit Mundschutz. Sie sind aus den \u00fcberf\u00fcllten Fl\u00fcchtlingslagern von den griechischen Inseln geholt worden: 'Es ist ein zartes Signal der Hoffnung', meint Jean Asselborn, 'jetzt m\u00fcssen die anderen L\u00e4nder nachziehen.'Ob dieser Wunsch in Erf\u00fcllung geht? Einige EU-Staaten hatten eine Zusage gemacht. Dann kam die Corona-Krise, nur Luxemburg und Deutschland haben bisher Kinder aufgenommen, insgesamt 59. Auf Lesbos, Chios und Samos stecken weiter zehntausende Menschen unter unmenschlichen Bedingungen fest.EU-Fl\u00fcchtlingspolitik im Jahr 2020.'Das ist ein schreckliches Armutszeugnis', meint Karl Kopp, der die Arbeit der deutschen Fl\u00fcchtlingsorganisation \"Pro Asyl\" in Griechenland koordiniert. Er glaubt: \"Gerade die deutsche Politik hat gro\u00dfe Angst davor, dass man ihr vorwirft, es k\u00f6nnte wieder so etwas wie 2015 stattfinden.\" 2015. Bis zur Corona-Krise hat kein anderes Ereignis in den letzten Jahren Deutschland so ver\u00e4ndert wie die Ankunft hunderttausender Fl\u00fcchtlinge in diesem Jahr. Wie die Merkel-Regierung die Flucht der Menschen nach Westeuropa und speziell Deutschland behandelte, hat bis heute tiefe Spuren hinterlassen. Knapp zwei Millionen Fl\u00fcchtlinge haben seitdem Zuflucht und Aufnahme in Deutschland gefunden, manche dauerhaft, andere mit unsicherer Perspektive, ob sie bleiben d\u00fcrfen. Der Umgang mit ihnen hat die Gesellschaft tief gespalten. \"Refugees welcome\" gegen 'Merkel muss weg'. Herfried M\u00fcnkler, renommierter Politikwissenschaftler aus Berlin, sieht Deutschland und die EU am Scheideweg: 'Wenn es uns nicht gelingt, die antidemokratischen Tendenzen in den Griff zu bekommen, werden autorit\u00e4re Politikmuster zunehmen und vielleicht sogar dominieren.'Die Dokumentation 'Angela Merkel: 'Wir schaffen das!'' zeigt, was seit 2015 die politische B\u00fchne in Berlin ersch\u00fcttert: der Aufstieg der AfD, die Entfremdung zwischen der Kanzlerin und Teilen ihres Volkes, die wachsende Hetze in den sozialen Medien, Attacken auf Politiker, die in der Fl\u00fcchtlingskrise ihre humanit\u00e4re Haltung offen zeigten. Der Film zeigt eine Gesellschaft, die sich in der Auseinandersetzung um den Umgang mit Fl\u00fcchtlingen immer weiter polarisiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e7cc9852ce4719a2396ac2f714f0464d9f5083b.jpg?x=548&y=366\/angela-merkel-wir-schaffen-das-ein-satz-und-die-folgen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598829300,"stop":1598832000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598832000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598832000,"stop":1598832120,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598832120":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Drei Tage im September","descr":"In der Nacht vom 4. auf den 5. September 2015 entschied Angela Merkel, in Ungarn festsitzende Fl\u00fcchtlinge nach Deutschland einreisen zu lassen. Im Film wird deutlich gemacht, unter welcher Anspannung die deutsche Kanzlerin damals handeln und abw\u00e4gen musste. Interviews mit Politikern, Historikern, Journalisten, Gefl\u00fcchteten, Grenzpolizisten und freiwilligen Helfern erg\u00e4nzen die Dokumentation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/38146a2edcf53464288f645df08000af0432a8ee.jpg?x=548&y=366\/drei-tage-im-september","genre":"Report, Dokumentation","start":1598832120,"stop":1598834820,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598834820":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Das tote Kind am Strand \u2013 Bilder der Fl\u00fcchtlingskrise","descr":"Ein totes Kind am Strand. Ein Syrer, der die Bundeskanzlerin zum Selfie \u00fcberredet. Ein ver\u00e4ngstigter Junge, der aus einem Bus gezerrt wird, vor dem ein w\u00fctender Mob tobt. Bilder, die sich ins Ged\u00e4chtnis eingebrannt haben. Sie stehen f\u00fcr dramatische Momente \u2013 als vor f\u00fcnf Jahren fast eine Million Fl\u00fcchtlinge nach Deutschland kamen.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1598834820,"stop":1598837400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598837400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Leuchtt\u00fcrme","descr":"Schon in der Antike wiesen Leuchtt\u00fcrme Seefahrern den Weg. Trotz hoch technisierter Schiffe sind die teilweise jahrhundertealten Leuchtt\u00fcrme auch im heutigen digitalen Zeitalter unverzichtbar. Die Studierenden der Jade Hochschule in Elsfleth kommen auf dem Dreimaster \"Gro\u00dfherzogin Elisabeth\" an dem Leuchtturm Alte Weser vorbei, der den Schiffsverkehr am Knotenpunkt von Elbe, Jade und Weser regelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d13e37eff7494ceae45dd98b60115b62c21d712e.jpg?x=548&y=366\/leuchttuerme","genre":"Report, Reportage","start":1598837400,"stop":1598839200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598839200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598839200,"stop":1598839320,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598839320":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Brandenburg aktuell","descr":"In dem Magazin wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen im Bundesland Brandenburg berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleiben die Zuschauer stets auf dem Laufenden, was lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Wirtschaft, Kultur, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en und Feste oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/719a66f15aecde7c2f1b4a42307deb09b12ed146.jpg?x=548&y=366\/brandenburg-aktuell","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598839320,"stop":1598841000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598841000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"buten un binnen | regionalmagazin","descr":"In dem Magazin wird vom aktuellen Geschehen in Bremen und Bremerhaven berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was lokalpolitische Vorg\u00e4nge, Stadtplanung, Bauprojekte, Jubil\u00e4en, Veranstaltungen oder sportliche H\u00f6hepunkte betrifft. Manchmal muss auch von Unf\u00e4llen oder gar Katastrophen berichtet werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe42bf7e1584099fcdeedb043a32148ae965c2a2.jpg?x=548&y=366\/buten-un-binnen-regionalmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1598841000,"stop":1598842800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598842800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598842800,"stop":1598842920,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598842920":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"hessenschau","descr":"Reporter aus Frankfurt, Wiesbaden und Kassel sind t\u00e4glich in ganz Hessen im Einsatz, um hautnah von den aktuellen Geschehnissen berichten zu k\u00f6nnen. Es werden alle Themen angesprochen, die die Menschen bewegen. Zu den Neuigkeiten aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft im Bundesland Hessen gesellen sich interessante Veranstaltungs- und Kulturtipps sowie alles Wichtige aus der Welt des Sports.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9342ca96edb2a01f2c2f0e30c8ee1e59f28fb096.jpg?x=548&y=366\/hessenschau","genre":"Report, Magazin","start":1598842920,"stop":1598844600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598844600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"ARD-Morgenmagazin","descr":"Die morgendliche Nachrichten- und Informationssendung existiert seit 1992. Im Vordergrund stehen Berichte und Reportagen \u00fcber tagesaktuelle Themen aus den Bereichen nationale und internationale Politik, Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft. Nat\u00fcrlich wird auch \u00fcber \"bunte\" Themen berichtet. Auch die Sportberichterstattung hat ihren festen Platz in der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e42700c8b097973b06562fe33a95ec9b414249f0.jpg?x=548&y=366\/ard-morgenmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1598844600,"stop":1598857200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}