{"1600239600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1600239600,"stop":1600240500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600240500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Menschen hautnah","descr":"Nach 27 Jahren in seiner Gemeinde wurden Ger\u00fcchte laut, dass Pfarrer Hans-Gerd Sp\u00f6ker Frauenkleider tragen w\u00fcrde. Das zwang ihn dazu, eine Auszeit zu nehmen und sich von seiner Frau zu trennen. Sechs Monate sp\u00e4ter kehrte der Geistliche als Elke zur\u00fcck. Die Gemeindemitglieder nahmen sie wieder auf, doch als Elke eine Beziehung zu einer Frau einging, war f\u00fcr die Kirche eine Grenze erreicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/801614b0f1785271ad0501271a5d4d877a5d5c77.jpg?x=548&y=366\/menschen-hautnah","genre":"Report, Dokumentation","start":1600240500,"stop":1600243200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600243200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1600243200,"stop":1600244100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600244100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Wald in Not \u2013 Was hilft dem gr\u00fcnen Patienten?","descr":"Ein Sch\u00e4dling, der Borkenk\u00e4fer, hat gro\u00dfe Teile der Fichtenw\u00e4lder in Deutschland zerst\u00f6rt. F\u00f6rster Friedbert Ritter's Revier liegt bei Neuh\u00e4usel im Westerwald. In den n\u00e4chsten Monaten muss er au\u00dferplanm\u00e4\u00dfig rund 100.000 Fichten f\u00e4llen lassen. SWR Autoren machen sich zusammen mit Waldexperten auf eine Spurensuche. Was hilft dem gr\u00fcnen Patienten? Wie k\u00f6nnte er aussehen, der Wald der Zukunft?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c928f8b71caf7b449428683fe1af0e683463c59.jpg?x=548&y=366\/wald-in-not-was-hilft-dem-gruenen-patienten","genre":"Report, Reportage","start":1600244100,"stop":1600246800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600246800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1600246800,"stop":1600254000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600254000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"ZDF-Mittagsmagazin","descr":"Das \"ZDF-Mittagsmagazin\" berichtet von den aktuellen Geschehnissen des Tages und liefert Hintergr\u00fcnde zu den gro\u00dfen Themen der Zeit. Dazu gibt es das Wetter, den Sport und Gespr\u00e4chsg\u00e4ste sowie Reportagen und Beitr\u00e4ge aus aller Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/438c0c3c269b933003cf5f783a5ce631a058c76f.jpg?x=548&y=366\/zdf-mittagsmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1600254000,"stop":1600257600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600257600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1600257600,"stop":1600276500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600276500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Markt","descr":"Ob aus der teuren Maschine oder der schlichten Mocca-Kanne: ein kleiner Espresso sorgt f\u00fcr einen schnellen Koffein-Kick \u2013 nicht nur am Morgen. Viele Menschen bereiten ihn immer noch ganz klassisch zu. Daf\u00fcr benutzen sie extra fein gemahlenes Espresso-Pulver. Die Auswahl in Superm\u00e4rkten und Discountern ist riesengro\u00df. Doch wo liegen die Unterschiede im Geschmack, Preis und der Qualit\u00e4t des Kaffees?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0eeea97b264c5ad0974070d5a9433b88e501cd50.jpg?x=548&y=366\/markt","genre":"Report, Magazin","start":1600276500,"stop":1600279200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600279200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600279200,"stop":1600280100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600280100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Unser Sommer in Portugal \u2013 Mit Surfbrett und Fado durch die Krise","descr":"Seit Mitte Juni haben die Fado-Restaurants wieder ge\u00f6ffnet, bleiben aber meistens leer. Die S\u00e4ngerin Henriqueta geht trotzdem hin, denn Fado ist ihr Leben. Auch der Surflehrer Pedro Carvalho hofft nach dem Lockdown auf den Sommer. Er hat Geldsorgen, aber auch mehr Zeit f\u00fcr seinen Sport. Den Tuktuk-Fahrer Hugo Samora hat die Krise besonders hart getroffen. Auf Kundschaft wartet er vergeblich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/unser-sommer-in-portugal-mit-surfbrett-und-fado-durch-die-krise","genre":"Report, Reportage","start":1600280100,"stop":1600281900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600281900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Panorama 3","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600281900,"stop":1600283700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600283700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600283700,"stop":1600283820,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600283820":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Die Bahn mobil oder marode?","descr":"Die Aufgabe ist gewaltig: Bis 2030 soll die Deutsche Bahn doppelt so viele Fahrg\u00e4ste bef\u00f6rdern wie heutzutage. Und das verl\u00e4sslich, bezahlbar und schnell, im sogenannten Deutschlandtakt. Jede halbe Stunde eine Verbindung auf den gro\u00dfen Achsen wie Hamburg-Hannover-G\u00f6ttingen oder Hamburg-Berlin, daf\u00fcr braucht es mehr Z\u00fcge und neue Strecken in der Region. Politik und Bahn w\u00e4hnen sich mit dem Zukunftskonzept \"Starke Schiene\" auf dem \u00dcberholgleis. Doch der Ausbau sorgt schon jetzt f\u00fcr \u00c4rger bei den AnwohnerInnen, das Unternehmen ist milliardenhoch verschuldet und sucht h\u00e4nderingend qualifizierte Mitarbeitende, die es nicht gibt. Wie ist die Bahn noch zu retten? \"W\u00e4re die Bahn ein normales Unternehmen, w\u00e4re sie vermutlich l\u00e4ngst pleite\", sagt Kay Scheller, der Pr\u00e4sident des Bundesrechnungshofes, der die Bilanzen regelm\u00e4\u00dfig pr\u00fcft. Doch die Bahn ist kein normales Unternehmen. Alle Aktien der Deutsche Bahn AG geh\u00f6ren dem Bund, also uns allen. Jahr f\u00fcr Jahr flie\u00dfen Milliarden an Steuergelder in das Unternehmen. Auch die Sch\u00e4den durch die Corona-Pandemie, von der Bahn mit bis zu 13,5 Milliarden Euro beziffert, sollen die SteuerzahlerInnen nun zum Teil ausgleichen. An der Basis sp\u00fcren sie schon l\u00e4nger, dass es im Getriebe hakt. Harald Ketelh\u00f6hn ist seit 30 Jahren Lokf\u00fchrer und in der Gewerkschaft GDL aktiv. Fast t\u00e4glich f\u00e4hrt er die Strecke L\u00fcneburg-L\u00fcbeck-Kiel. Trotz der Einstellungsoffensive im Konzern \"hat man das Gef\u00fchl, dass es immer weniger Indianer wie mich gibt, die die Z\u00fcge und den Betrieb auf der Schiene am Laufen halten. Daf\u00fcr aber immer mehr H\u00e4uptlinge in den oberen Etagen.\" In der Berliner Zentrale sieht man das nat\u00fcrlich anders, und beim Schienengipfel Ende Juni freut sich Bundesverkehrsminister Andreas Scheuer (CSU) sogar \u00fcber eine \"kleine Revolution\". Sein Parlamentarischer Staatssekret\u00e4r Enak Ferlemann, CDU-Mann aus Cuxhaven, pflichtet ihm bei: \"Wir wissen jetzt: Wo wollen wir hin? Was brauchen wir daf\u00fcr? Und wo brauchen wir was? Und das bauen wir jetzt.\" Thomas Rippke und seine Mitstreitenden von der B\u00fcrgerinitiative Bigtab e.V. wehren sich gegen die geplante Neubaustrecke Hannover-Bielefeld. Damit der Deutschlandtakt Wirklichkeit werden kann, m\u00fcssten auf dieser Strecke n\u00e4mlich Z\u00fcge mit 300 Stundenkilometern fahren. \"Warum ist die Vertaktung und Verzahnung der Verkehrswege wichtiger, als unseren Lebensraum zu erhalten? Warum m\u00fcssen wir neben einer Autobahn, einer Bundesstra\u00dfe, einem Kanal und einer normalen Bahnstrecke nun auch noch eine Schnellbahnstrecke ertragen?\" In Berlin sch\u00fctteln sie \u00fcber die \"Bremser von B\u00fcckeburg\" den Kopf: Verkehrswende super, aber bitte nicht bei uns. Das sei ein typisch deutscher Reflex, der Fortschritt schwierig mache. Die \"45 Min\"-Dokumentation ist eine emotionale Auseinandersetzung mit einem gro\u00dfen Sorgenkind der Deutschen. Der Film wirft einen Blick hinter die gl\u00e4nzenden Kulissen der Konzernzentrale, in den vertrauten Alltag aus \u00fcberf\u00fcllten Bordbistros, auf versp\u00e4tete Z\u00fcge und ver\u00e4rgerte BahnkundInnen und analysiert, wohin die Reise k\u00fcnftig gehen wird. Die Bahn kommt. Jetzt aber wirklich?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3b29ad5dbece42cd88f8e43c2ac3704c974730e.jpg?x=548&y=366\/die-bahn-mobil-oder-marode","genre":"Report, Dokumentation","start":1600283820,"stop":1600286400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600286400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Markt","descr":"Das Wirtschafts- und Verbrauchermagazin im WDR Fernsehen bietet Hintergrundinformationen, spannende Geschichten und n\u00fctzliche Tipps.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7deb3d176f4270c4c84a5e47ed417af9801dfd3.jpg?x=548&y=366\/markt","genre":"Report, Magazin","start":1600286400,"stop":1600289100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600289100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1600289100,"stop":1600290000,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600290000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600290000,"stop":1600292100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600292100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Kontrovers \u2013 das Politikmagazin","descr":"Das Politikmagazin liefert Hintergr\u00fcnde und Analysen zu aktuellen Entwicklungen in Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Die Kontrovers-Reporter sprechen mit den Menschen vor Ort, decken Missst\u00e4nde auf und konfrontieren die Verantwortlichen. Damit st\u00f6\u00dft Kontrovers Diskussionen an und setzt Themen \u2013 engagiert, hartn\u00e4ckig und pointiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f59628bf82df1d2acaa9ba185126ad0aa3b60b04.jpg?x=548&y=366\/kontrovers-das-politikmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1600292100,"stop":1600294800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600294800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"defacto","descr":"In diesem Magazin geht es um politische wie gesellschaftliche Fragen, die den Menschen in Hessen auf den N\u00e4geln brennen. In Reportagen wird beleuchtet, was scheinbar ferne politische Beschl\u00fcsse mit unserem Alltag zu tun haben. In der Sendung wird nachgefragt, wenn Zuschauer Probleme mit \u00c4mtern, Beh\u00f6rden oder Gesetzen haben und die Verantwortlichen werden mit der Situation konfrontiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb7029d75cbf8ef518e8e9069a59ef7556ad4b7b.jpg?x=548&y=366\/defacto","genre":"Report, Magazin","start":1600294800,"stop":1600297500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600297500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Nachtmagazin","descr":"Gut informiert zu Bett gehen. Daf\u00fcr sorgt das ARD-Nachtmagazin. Gabi Bauer informiert im Wechsel mit Susanne Stichler und Sven Lorig in der letzten beziehungsweise ersten Nachrichtensendung des Tages \u00fcber die wichtigsten Ereignisse der vergangenen 24 Stunden. Obgleich auch hier die pr\u00e4zise Information im Vordergrund steht, haben angesichts der sp\u00e4ten Stunde auch leichtere Themen ihren Platz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/18ca487b5a8196d82277e0929a0f5e420099b57c.jpg?x=548&y=366\/nachtmagazin","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600297500,"stop":1600298700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600298700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"extra 3","descr":"Das politische Satiremagazin des Norddeutschen Rundfunks beleuchtet w\u00f6chentlich in Form von Kurzbeitr\u00e4gen das politische Geschehen des Landes \u2013 immer bissig, frech und witzig. \"extra 3\" bietet skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs. Au\u00dferdem treten regelm\u00e4\u00dfig die \"Reportersocke Stumpfi\" und die Sonderreporterin Caro Korneli auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fff61cccd2c161d9c8142814e8859d022f3f850.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1600298700,"stop":1600300500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600300500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Abendschau","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7254d0aab1cfba207b198c727c635dbb3ea2bee3.jpg?x=548&y=366\/abendschau","genre":"Report, Magazin","start":1600300500,"stop":1600302300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600302300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"MDR TH\u00dcRINGEN JOURNAL","descr":"F\u00fcr das Regionalmagazin \"Th\u00fcringen-Journal\" ist ein Reporter-Team immer nah dran an wichtigen Ereignissen. Im Bereich Politik gibt es regelm\u00e4\u00dfig Berichte zu Kommunal- und Landtagswahlen. Der Zuschauer wird durch aktuelle Nachrichten und Beitr\u00e4ge zu Wirtschaft, Kultur und Sport auf dem Laufenden gehalten. Das Magazin vermittelt einen umfassenden \u00dcberblick \u00fcber das Geschehen im Freistaat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b03e527eccd3f2152f9f810b3ee9fb00b1817b81.jpg?x=548&y=366\/mdr-thueringen-journal","genre":"Report, Magazin","start":1600302300,"stop":1600304040,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600304040":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600304040,"stop":1600304400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600304400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600304400,"stop":1600304520,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600304520":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1600304520,"stop":1600307220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600307220":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600307220,"stop":1600308000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600308000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600308000,"stop":1600308120,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600308120":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Brandenburg aktuell","descr":"In dem Magazin wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen im Bundesland Brandenburg berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleiben die Zuschauer stets auf dem Laufenden, was lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Wirtschaft, Kultur, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en und Feste oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/719a66f15aecde7c2f1b4a42307deb09b12ed146.jpg?x=548&y=366\/brandenburg-aktuell","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600308120,"stop":1600309800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600309800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"buten un binnen | regionalmagazin","descr":"In dem Magazin wird vom aktuellen Geschehen in Bremen und Bremerhaven berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was lokalpolitische Vorg\u00e4nge, Stadtplanung, Bauprojekte, Jubil\u00e4en, Veranstaltungen oder sportliche H\u00f6hepunkte betrifft. Manchmal muss auch von Unf\u00e4llen oder gar Katastrophen berichtet werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe42bf7e1584099fcdeedb043a32148ae965c2a2.jpg?x=548&y=366\/buten-un-binnen-regionalmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1600309800,"stop":1600311600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600311600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600311600,"stop":1600311720,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600311720":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"hessenschau","descr":"Reporter aus Frankfurt, Wiesbaden und Kassel sind t\u00e4glich in ganz Hessen im Einsatz, um hautnah von den aktuellen Geschehnissen berichten zu k\u00f6nnen. Es werden alle Themen angesprochen, die die Menschen bewegen. Zu den Neuigkeiten aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft im Bundesland Hessen gesellen sich interessante Veranstaltungs- und Kulturtipps sowie alles Wichtige aus der Welt des Sports.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9342ca96edb2a01f2c2f0e30c8ee1e59f28fb096.jpg?x=548&y=366\/hessenschau","genre":"Report, Magazin","start":1600311720,"stop":1600313400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600313400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"ARD-Morgenmagazin","descr":"Die morgendliche Nachrichten- und Informationssendung existiert seit 1992. Im Vordergrund stehen Berichte und Reportagen \u00fcber tagesaktuelle Themen aus den Bereichen nationale und internationale Politik, Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft. Nat\u00fcrlich wird auch \u00fcber \"bunte\" Themen berichtet. Auch die Sportberichterstattung hat ihren festen Platz in der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e42700c8b097973b06562fe33a95ec9b414249f0.jpg?x=548&y=366\/ard-morgenmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1600313400,"stop":1600326000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}