{"1603602000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603602000,"stop":1603602120,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603602120":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1603602120,"stop":1603604820,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603604820":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603604820,"stop":1603605600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603605600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Shift","descr":"In dem w\u00f6chentlichen Magazin geht es um Neuigkeiten in der digitalen Welt. Die neuesten technischen Innovationen werden vorgestellt, neue Smartphone Apps und interessante Dinge aus dem Internet. Zudem wird der Einfluss der digitalen Medien auf Politik und Gesellschaft informativ und unterhaltsam dargestellt. Die Sendung ist ein Muss f\u00fcr alle Smartphone-Junkies und die, die es noch werden wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88bfd4adf161f2b596bfcbbcc8493ad4f132acf8.jpg?x=548&y=366\/shift","genre":"Report, Magazin","start":1603605600,"stop":1603606500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603606500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"7 Tage... beim Bund","descr":"Was sind das f\u00fcr Menschen, die sich Drill, Unterordnung und k\u00f6rperlicher Qu\u00e4lerei aussetzen? Die im Ernstfall f\u00fcr Deutschland t\u00f6ten und sterben? F\u00fcr sieben Tage haben die Autoren Julian Amershi und Willem Konrad an der Grundausbildung bei der Bundeswehr teilgenommen: eine Woche zusammen leiden und lachen, schwitzen und schie\u00dfen. Entstanden ist ein Film \u00fcber die Welt hinter der Kasernenmauer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba13d17dd04687229ea22e6346418b0e814486a1.jpg?x=548&y=366\/7-tage-beim-bund","genre":"Report, Reportage","start":1603606500,"stop":1603608300,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603608300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Rassismus \u2013 was hat das mit mir zu tun?","descr":"\"Du kannst nicht verstehen, was ich erlebt habe. Du hattest eine ganz andere Kindheit als ich, weil du ja nicht die Hautfarbe hast, die ich habe!\" So beschreibt es der Schaffner Darun Jegathan. Er ist in Dortmund aufgewachsen. Seine Eltern stammen aus Sri Lanka. Wegen seiner Hautfarbe wird er seit seiner Kindheit immer wieder beleidigt oder abwertend angeschaut. \"Als ich noch ein Kind war, gab es ein Wort f\u00fcr unsere ethnische Abstammung. Das wurde in der Schule oft zu mir gesagt. Oder ich habe Spitznamen bekommen, mit denen ich beleidigt wurde.\" Grundlos von der Polizei kontrolliert werden, seltener zum Vorstellungsgespr\u00e4ch eingeladen werden, seltener eine Empfehlung f\u00fcr das Gymnasium bekommen \u2013 von solchen und anderen rassistischen Erfahrungen berichten viele Menschen in Deutschland. Darun Jegathan sagt, Rassismus werde es immer geben. Aber l\u00e4sst sich gegen rassistische Strukturen in unserer Gesellschaft wirklich nichts unternehmen? Und wie schwer ist es f\u00fcr wei\u00dfe Menschen, Rassismus-Erfahrungen nachzuvollziehen? Reporter Fritz Sprengart versucht es. Bei der Sozialp\u00e4dagogin Emilene Wopana Mudimu aus Aachen besucht er einen Anti-Rassismus-Workshop. Er will herausfinden, ob er sich rassistisch verh\u00e4lt, ohne es zu beabsichtigen. Und wenn ja, wie kann er das \u00e4ndern?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98bfbcfd7906824948f2bebf3b8d82a704d09ed8.jpg?x=548&y=366\/rassismus-was-hat-das-mit-mir-zu-tun","genre":"Report, Dokumentation","start":1603608300,"stop":1603610100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603610100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Zur Sache Rheinland-Pfalz!","descr":"Gezeigt wird, wo Politik das Leben trifft. Politische Entwicklungen im Land werden auf verst\u00e4ndliche Weise erkl\u00e4rt. Ein Blick hinter die Kulissen entlarvt politische Missst\u00e4nde. Zu Wort kommen nicht nur Experten und Politiker, sondern auch die B\u00fcrger von Rheinland-Pfalz. Und Reportagen, Berichten, Interviews und Glossen zeigen, was Rheinland-Pfalz bewegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c804f44c3343f1aef935b5917c2b730d3bf0725.jpg?x=548&y=366\/zur-sache-rheinland-pfalz","genre":"Report, Magazin","start":1603610100,"stop":1603612800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603612800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1603612800,"stop":1603613700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603613700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Ich wei\u00df nicht mal, wie er starb","descr":"Innerhalb weniger Tage infizierten sich 112 der 160 Bewohner des Wolfsburger Hanns-Lilje-Heims mit Corona, 48 von ihnen starben. Auch viele Mitarbeiter erkrankten. Die Einrichtung f\u00fcr demente Menschen war zur Todesfalle geworden. Einem Filmteam wurde es gestattet, mehrere Wochen lang Pflegekr\u00e4fte, Angeh\u00f6rige und \u00c4rzte zu begleiten und sie \u00fcber ihre Sicht der schrecklichen Ereignisse zu befragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93c1ac9f9e18a6425c1b5356e5203a4527164152.jpg?x=548&y=366\/ich-weiss-nicht-mal-wie-er-starb","genre":"Report, Dokumentation","start":1603613700,"stop":1603616400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603616400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1603616400,"stop":1603617300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603617300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Marktcheck","descr":"Das Verbrauchermagazin behandelt jede Woche allt\u00e4gliche Wirtschaftsthemen. Vom Versicherungscheck bis zum Bankgesch\u00e4ft, vom Steuertipp bis zum Gesundheitsfonds. Die Sendung gibt Antwort auf die Fragen der Zuschauer und l\u00e4sst Betroffene zu Wort kommen. Experten bieten Erkl\u00e4rungen und Bewertungen. Au\u00dferdem pr\u00fcfen qualifizierte Tester neue Produkte auf ihre Tauglichkeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be351849cebf6221d90df47087be5b35b8cbc7f9.jpg?x=548&y=366\/marktcheck","genre":"Report, Magazin","start":1603617300,"stop":1603620000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603620000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1603620000,"stop":1603620900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603620900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"60 Jahre im Exil \u2013 Was bleibt vom Dalai Lama?","descr":"fliehen. Zuvor war es in Tibet zu schweren Auseinandersetzungen zwischen der mehrheitlich buddhistischen Bev\u00f6lkerung und chinesischen Truppen gekommen. Die Tibeter waren hoffnungslos unterlegen. Seit 1959 lebt das geistige Oberhaupt der Tibeter, der 14. Dalai Lama, in Dharamsala im Norden Indiens. Seit der Flucht fordert die Exilgemeinde \"Free Tibet\" \u2013 befreit Tibet von den Chinesen. Nach 60 Jahren ist dieses Ziel weiter entfernt als je zuvor. Der Dalai Lama h\u00e4lt die hunderttausendk\u00f6pfige Exilgemeinde zusammen. Doch er ist 84 Jahre alt. Wie geht es weiter mit den Tibetern im Exil? ARD-Korrespondent Peter Gerhardt besucht die tibetische Exilgemeinde. Er begleitet Tenzing Peldon, trifft Zeitzeugen, die 1959 bei der Flucht aus der Heimat dabei waren, und besucht eine Lehrstunde des Dalai Lama.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1603620900,"stop":1603622700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603622700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"MDR Kultur \u2013 Das Filmmagazin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/510aefd15be3d884a2262de421c1fb9432dc1a55.jpg?x=548&y=366\/mdr-kultur-das-filmmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1603622700,"stop":1603623600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603623600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1603623600,"stop":1603624500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603624500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"MEX. das marktmagazin","descr":"In diesem Magazin werden dem Zuschauer wirtschaftspolitische Streitfragen nahegebracht, Missst\u00e4nde werden aufgedeckt, \u00c4rgernissen auf den Grund gegangen und Konflikte beleuchtet. Die Themenfelder sind Arbeit, Gesundheit und Verbraucherrecht. Den Schwerpunkt des Magazins bilden die ganz konkreten Probleme der Verbraucher, und es werden Entscheidungshilfen f\u00fcr den Alltag angeboten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eee110381874de0550c9db19cfda3801f6f8c97f.jpg?x=548&y=366\/mex-das-marktmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1603624500,"stop":1603627200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603627200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1603627200,"stop":1603628100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603628100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Wer kontrolliert die Polizei?","descr":"Sven aus K\u00f6ln wurde bei einem Polizeieinsatz grundlos geschlagen und verlor das Bewusstsein. Sein Fall kam vor Gericht. Doch angeklagt wurden nicht die Polizisten, sondern er selbst, wegen Widerstands gegen die Staatsgewalt. Nicht erst seit dem Polizeiskandal von Hessen steht der Vorwurf im Raum, bei der deutschen Polizei g\u00e4be es latenten Rassismus und Hinweise auf rechtsextremistische Netzwerke.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d2e6cea8854f4c4b8c4388fd7a9ec1cf8cac2bc.jpg?x=548&y=366\/wer-kontrolliert-die-polizei","genre":"Report, Reportage","start":1603628100,"stop":1603630800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603630800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1603630800,"stop":1603631700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603631700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Presseclub","descr":"Journalistinnen und Journalisten mit unterschiedlichen Standpunkten analysieren aus unterschiedlichen Blickwinkeln politische Ereignisse und Entwicklungen. Dabei wird der Hintergrund von Schlagzeilen aufgehellt, und es entsteht im Dialog ein Wettstreit um die Interpretation von politischen Vorg\u00e4ngen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e392e500374eb6b430c31541cc1261d558fc8aca.jpg?x=548&y=366\/presseclub","genre":"Report, Diskussion","start":1603631700,"stop":1603634400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603634400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1603634400,"stop":1603636200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603636200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Europamagazin","descr":"Das w\u00f6chentliche Magazin will schwierige politische Prozesse und komplexe Probleme Europas erkl\u00e4ren, aber auch fremde Mentalit\u00e4ten und Perspektiven zeigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e8d2161fa1fb5d8f377ea691ef82bdda5ed527b.jpg?x=548&y=366\/europamagazin","genre":"Report, Magazin","start":1603636200,"stop":1603638000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603638000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1603638000,"stop":1603639800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603639800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"W wie Wissen","descr":"Deutschland soll weltweit die Nr. 1 in Sachen Wasserstofftechnologien werden \u2013 schw\u00e4rmt die Bundesregierung seit Jahren. Mit Wasserstoff kann man Fahrzeuge antreiben, Stahl produzieren oder heizen. Aber noch fehlt es an effizienten Techniken f\u00fcr Produktion und Transport von gr\u00fcnem Wasserstoff \u2013 und das Wasserstoffauto erwies sich schon von Jahren als Rohrkrepierer. Damit Wasserstoff also wirklich der Stoff wird, aus dem die Tr\u00e4ume sind, m\u00fcssen neue Konzepte her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d6d71fef1e6407581360e04df94f45c3b786d9b.jpg?x=548&y=366\/w-wie-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603639800,"stop":1603641600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603641600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1603641600,"stop":1603643400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603643400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Panorama 3","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ded281726967f1c3c83ff9ed4900214b3fc8edf3.jpg?x=548&y=366\/panorama-3","genre":"Report, Magazin","start":1603643400,"stop":1603645200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603645200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1603645200,"stop":1603647000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603647000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"extra 3","descr":"Das politische Satiremagazin des Norddeutschen Rundfunks beleuchtet w\u00f6chentlich in Form von Kurzbeitr\u00e4gen das politische Geschehen des Landes \u2013 immer bissig, frech und witzig. \"extra 3\" bietet skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs. Au\u00dferdem treten regelm\u00e4\u00dfig die \"Reportersocke Stumpfi\" und die Sonderreporterin Caro Korneli auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fff61cccd2c161d9c8142814e8859d022f3f850.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1603647000,"stop":1603648800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603648800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1603648800,"stop":1603650600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603650600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"7 Tage... in der Reha","descr":"Rehaklinik: f\u00fcr viele ein Horror-Wort, ein Horror-Ort. Man denkt an Krankheit. An den Geruch von Cervelatwurst und altem Pflaster. Wie soll man hier gesund werden, unter lauter kranken Menschen? Das haben sich die beiden NDR Reporter Michel Abdollahi und Fabienne Hurst gefragt. Abdollahi, geplagt von R\u00fcckenschmerzen, l\u00e4sst sich f\u00fcr sieben Tage in eine Rehaklinik in Sankt Peter-Ording einweisen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bbaf2e4137b08b0874c1976897ce0375b1411837.jpg?x=548&y=366\/7-tage-in-der-reha","genre":"Report, Reportage","start":1603650600,"stop":1603652400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603652400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603652400,"stop":1603653300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603653300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"60 Jahre im Exil \u2013 Was bleibt vom Dalai Lama?","descr":"fliehen. Zuvor war es in Tibet zu schweren Auseinandersetzungen zwischen der mehrheitlich buddhistischen Bev\u00f6lkerung und chinesischen Truppen gekommen. Die Tibeter waren hoffnungslos unterlegen. Seit 1959 lebt das geistige Oberhaupt der Tibeter, der 14. Dalai Lama, in Dharamsala im Norden Indiens. Seit der Flucht fordert die Exilgemeinde \"Free Tibet\" \u2013 befreit Tibet von den Chinesen. Nach 60 Jahren ist dieses Ziel weiter entfernt als je zuvor. Der Dalai Lama h\u00e4lt die hunderttausendk\u00f6pfige Exilgemeinde zusammen. Doch er ist 84 Jahre alt. Wie geht es weiter mit den Tibetern im Exil? ARD-Korrespondent Peter Gerhardt besucht die tibetische Exilgemeinde. Er begleitet Tenzing Peldon, trifft Zeitzeugen, die 1959 bei der Flucht aus der Heimat dabei waren, und besucht eine Lehrstunde des Dalai Lama.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1603653300,"stop":1603655100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603655100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"100 Tage in Tibet","descr":"2011 begleitet der Fotograf York Hovest den Dalai Lama w\u00e4hrend seines Deutschlandbesuchs. Inspiriert von dessen bewegenden Worten verspricht er ihm, das wirkliche Tibet in Bild und Ton festzuhalten: Ein mutiges Versprechen. 100 Tage bereist York Hovest die Weiten Tibets. Dabei wird er st\u00e4ndig von chinesischen Beamten \u00fcberwacht. Dennoch gelingt es ihm, die Sch\u00f6nheit des Landes einzufangen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4989b748b933df9fd8d82b92ec0a75e1bf0d271f.jpg?x=548&y=366\/100-tage-in-tibet","genre":"Report, Magazin","start":1603655100,"stop":1603658700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603658700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603658700,"stop":1603658820,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603658820":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Wem geh\u00f6rt die Stra\u00dfe?","descr":"1,22 Millionen PKW sind in der Hauptstadt angemeldet. Corona hat daf\u00fcr gesorgt, dass die Menschen weniger \u00f6ffentliche Verkehrsmittel nutzen. Die Zahl der Fahrr\u00e4der ist zwar auch gestiegen, doch das Auto ist Hauptverkehrsmittel der Berliner. Wenn es nach Klimaaktivisten und Umweltpolitikern geht, werden Stra\u00dfen f\u00fcr Autos gesperrt, Parkpl\u00e4tze abgebaut und ein fl\u00e4chendeckendes Tempo 30 eingef\u00fchrt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603658820,"stop":1603661400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603661400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Bericht aus Berlin","descr":"Mit Themen rund um die Bundespolitik werden die Folgen und Konsequenzen politischer Entscheidungen f\u00fcr den Zuschauer herausgestellt: Welche Vorschl\u00e4ge hat die Regierung, welche die Opposition? Welche politischen Forderungen sind durchsetzbar, und was f\u00fcr Konsequenzen folgen daraus f\u00fcr die B\u00fcrger?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea1818e6c9781575f02f559ab4e597c68062c1e0.jpg?x=548&y=366\/bericht-aus-berlin","genre":"Report, Magazin","start":1603661400,"stop":1603662900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603662900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1603662900,"stop":1603663800,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603663800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603663800,"stop":1603664400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603664400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Weltspiegel","descr":"Ob von aktuellen politischen Entwicklungen, neuen oder schon lange andauernden kriegerischen Konflikten, gesellschaftlichen Ver\u00e4nderungen oder Gewalttaten, Fl\u00fcchtlingsdramen oder Hungersn\u00f6ten, Natur- und Umweltkatastrophen oder gravierenden Folgen des Klimawandels, die Korrespondenten der ARD-Studios berichten zu ganz unterschiedlichen Themen aktuell und umfassend aus allen Regionen der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4c38e0c481cee5a40bb83f695388e5de7b7859a.jpg?x=548&y=366\/weltspiegel","genre":"Report, Magazin","start":1603664400,"stop":1603666800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603666800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603666800,"stop":1603668000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603668000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Presseclub","descr":"Journalistinnen und Journalisten mit unterschiedlichen Standpunkten analysieren aus unterschiedlichen Blickwinkeln politische Ereignisse und Entwicklungen. Dabei wird der Hintergrund von Schlagzeilen aufgehellt, und es entsteht im Dialog ein Wettstreit um die Interpretation von politischen Vorg\u00e4ngen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e392e500374eb6b430c31541cc1261d558fc8aca.jpg?x=548&y=366\/presseclub","genre":"Report, Diskussion","start":1603668000,"stop":1603670520,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603670520":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603670520,"stop":1603671300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603671300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"60 Jahre im Exil \u2013 Was bleibt vom Dalai Lama?","descr":"fliehen. Zuvor war es in Tibet zu schweren Auseinandersetzungen zwischen der mehrheitlich buddhistischen Bev\u00f6lkerung und chinesischen Truppen gekommen. Die Tibeter waren hoffnungslos unterlegen. Seit 1959 lebt das geistige Oberhaupt der Tibeter, der 14. Dalai Lama, in Dharamsala im Norden Indiens. Seit der Flucht fordert die Exilgemeinde \"Free Tibet\" \u2013 befreit Tibet von den Chinesen. Nach 60 Jahren ist dieses Ziel weiter entfernt als je zuvor. Der Dalai Lama h\u00e4lt die hunderttausendk\u00f6pfige Exilgemeinde zusammen. Doch er ist 84 Jahre alt. Wie geht es weiter mit den Tibetern im Exil? ARD-Korrespondent Peter Gerhardt besucht die tibetische Exilgemeinde. Er begleitet Tenzing Peldon, trifft Zeitzeugen, die 1959 bei der Flucht aus der Heimat dabei waren, und besucht eine Lehrstunde des Dalai Lama.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1603671300,"stop":1603673100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603673100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"100 Tage in Tibet","descr":"2011 begleitet der Fotograf York Hovest den Dalai Lama w\u00e4hrend seines Deutschlandbesuchs. Inspiriert von dessen bewegenden Worten verspricht er ihm, das wirkliche Tibet in Bild und Ton festzuhalten: Ein mutiges Versprechen. 100 Tage bereist York Hovest die Weiten Tibets. Dabei wird er st\u00e4ndig von chinesischen Beamten \u00fcberwacht. Dennoch gelingt es ihm, die Sch\u00f6nheit des Landes einzufangen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4989b748b933df9fd8d82b92ec0a75e1bf0d271f.jpg?x=548&y=366\/100-tage-in-tibet","genre":"Report, Magazin","start":1603673100,"stop":1603676820,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603676820":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Wem geh\u00f6rt die Stra\u00dfe?","descr":"1,22 Millionen PKW sind in der Hauptstadt angemeldet. Corona hat daf\u00fcr gesorgt, dass die Menschen weniger \u00f6ffentliche Verkehrsmittel nutzen. Die Zahl der Fahrr\u00e4der ist zwar auch gestiegen, doch das Auto ist Hauptverkehrsmittel der Berliner. Wenn es nach Klimaaktivisten und Umweltpolitikern geht, werden Stra\u00dfen f\u00fcr Autos gesperrt, Parkpl\u00e4tze abgebaut und ein fl\u00e4chendeckendes Tempo 30 eingef\u00fchrt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603676820,"stop":1603677600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603677600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603677600,"stop":1603677720,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603677720":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Wirklich? Mehr Bio durch Corona?","descr":"Als die erste Corona-Welle unseren Alltag lahm legte und alle verunsicherte, da stieg pl\u00f6tzlich die Nachfrage nach Bio-Lebensmitteln und regionalen Produkten. Was ist dran an diesem Boom? Hat die Corona-Krise zu einem Umdenken gef\u00fchrt? Die Filmautorin Diana Deutschle geht dieser Frage nach, trifft Bauern und Verbraucher, ist auf dem Markt, im Schrebergarten und beim Online-H\u00e4ndler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a027f4a6a2d6104fb8dea036590a8fc7ebdd948.jpg?x=548&y=366\/wirklich-mehr-bio-durch-corona","genre":"Report, Dokumentation","start":1603677720,"stop":1603679520,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603679520":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"MDR Kultur Das Filmmagazin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/adad52f4f5ac5ff0ecc6c344e782a64e150a9230.jpg?x=548&y=366\/mdr-kultur-das-filmmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1603679520,"stop":1603680420,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603680420":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603680420,"stop":1603681200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603681200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603681200,"stop":1603681320,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603681320":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Brandenburg aktuell","descr":"In dem Magazin wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen im Bundesland Brandenburg berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleiben die Zuschauer stets auf dem Laufenden, was lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Wirtschaft, Kultur, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en und Feste oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/719a66f15aecde7c2f1b4a42307deb09b12ed146.jpg?x=548&y=366\/brandenburg-aktuell","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603681320,"stop":1603683000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603683000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"buten un binnen | regionalmagazin","descr":"In dem Magazin wird vom aktuellen Geschehen in Bremen und Bremerhaven berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was lokalpolitische Vorg\u00e4nge, Stadtplanung, Bauprojekte, Jubil\u00e4en, Veranstaltungen oder sportliche H\u00f6hepunkte betrifft. Manchmal muss auch von Unf\u00e4llen oder gar Katastrophen berichtet werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe42bf7e1584099fcdeedb043a32148ae965c2a2.jpg?x=548&y=366\/buten-un-binnen-regionalmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1603683000,"stop":1603684800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603684800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603684800,"stop":1603684920,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603684920":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"hessenschau","descr":"Reporter aus Frankfurt, Wiesbaden und Kassel sind t\u00e4glich in ganz Hessen im Einsatz, um hautnah von den aktuellen Geschehnissen berichten zu k\u00f6nnen. Es werden alle Themen angesprochen, die die Menschen bewegen. Zu den Neuigkeiten aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft im Bundesland Hessen gesellen sich interessante Veranstaltungs- und Kulturtipps sowie alles Wichtige aus der Welt des Sports.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9342ca96edb2a01f2c2f0e30c8ee1e59f28fb096.jpg?x=548&y=366\/hessenschau","genre":"Report, Magazin","start":1603684920,"stop":1603686600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603686600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"ARD-Morgenmagazin","descr":"Die morgendliche Nachrichten- und Informationssendung existiert seit 1992. Im Vordergrund stehen Berichte und Reportagen \u00fcber tagesaktuelle Themen aus den Bereichen nationale und internationale Politik, Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft. Nat\u00fcrlich wird auch \u00fcber \"bunte\" Themen berichtet. Auch die Sportberichterstattung hat ihren festen Platz in der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e42700c8b097973b06562fe33a95ec9b414249f0.jpg?x=548&y=366\/ard-morgenmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1603686600,"stop":1603699200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}