{"1583038800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583038800,"stop":1583038920,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583038920":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c5974dbe7c3162440c8a1fce48ab1d9f66fb677.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1583038920,"stop":1583041620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583041620":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583041620,"stop":1583042220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583042220":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Urteil im Halbstundentakt \u2013 Richterin am Sozialgericht","descr":"Im Leipziger Sozialgericht t\u00fcrmen sich die Prozessakten. Seit Jahren wird das Gericht nicht nur mit Hartz-IV-Klagen und Eilverfahren \u00fcberschwemmt. Die Richter f\u00e4llen ihre Urteile hinter dem Schreibtisch, in Krankenh\u00e4usern oder bei Hausbesuchen. Ein Reporterteam begleitete zwei Juristen bei ihrer Arbeit und ging der Frage nach, wie weit die moralische Verantwortung eines Richters geht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc98eb75910fa4da3fe19ba17859fb925e92d36c.jpg?x=548&y=366\/urteil-im-halbstundentakt-richterin-am-sozialgericht","genre":"Report, Reportage","start":1583042220,"stop":1583044020,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583044020":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Wochenspiegel vor 25 Jahren","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583044020,"stop":1583045100,"country":"D","releaseYear":"1995","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583045100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Kult oder Krach \u2013 Streit um den Sp\u00e4ti","descr":"Der Begriff Sp\u00e4ti wurde 2017 in den Duden aufgenommen. Er ist eine Erfindung der DDR, denn damals haben L\u00e4den die Nachtschichtarbeiter oder berufst\u00e4tigen Frauen versorgt. Doch nun geht es den Sp\u00e4tverkaufsstellen an den Kragen. Gr\u00fcnde sind das Ladenschlussgesetz und Beschwerden von Anwohnern \u00fcber das laute Partyvolk. Die Diskussion um die Laden\u00f6ffnungszeiten bringt viele Betreiber in Bedr\u00e4ngnis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8bf18f124e4fb1f29e6c0cdf768abb4d921e8945.jpg?x=548&y=366\/kult-oder-krach-streit-um-den-spaeti","genre":"Report, Reportage","start":1583045100,"stop":1583046900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583046900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Zur Sache Rheinland-Pfalz!","descr":"Gezeigt wird, wo Politik das Leben trifft. Politische Entwicklungen im Land werden auf verst\u00e4ndliche Weise erkl\u00e4rt. Ein Blick hinter die Kulissen entlarvt politische Missst\u00e4nde. Zu Wort kommen nicht nur Experten und Politiker, sondern auch die B\u00fcrger von Rheinland-Pfalz. Und Reportagen, Berichten, Interviews und Glossen zeigen, was Rheinland-Pfalz bewegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c804f44c3343f1aef935b5917c2b730d3bf0725.jpg?x=548&y=366\/zur-sache-rheinland-pfalz","genre":"Report, Magazin","start":1583046900,"stop":1583049600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583049600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583049600,"stop":1583050500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583050500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Geheimmission Tel Aviv","descr":"Im Februar 1970 spielte die \"Fohlenelf\", die Fu\u00dfballer der Bundesligamannschaft Borussia M\u00f6nchengladbach, in Tel Aviv gegen die israelische Nationalmannschaft. Die deutschen Sportler gewannen mit einem Resultat von 6:0 \u2013 und wurden von den einheimischen Zuschauern bejubelt. Daf\u00fcr verantwortlich waren zwei Freunde: der israelische Trainer Emanuel Schaffer und der deutsche Coach Hennes Weisweiler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d12d654fa515a162f92253b1e3f6ce1610ded190.jpg?x=548&y=366\/geheimmission-tel-aviv","genre":"Report, Dokumentation","start":1583050500,"stop":1583053200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583053200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583053200,"stop":1583054100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583054100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Meister der Zeit \u2013 Uhrmacher und ihre Kultobjekte","descr":"Seit Jahrhunderten ist der S\u00fcdwesten das Land der T\u00fcftler und Erfinder \u2013 besonders im Bereich der Feinmechanik. Im Schwarzwald stellten Bauern bereits im 18. Jh. Uhren her und bereiteten den idealen N\u00e4hrboden f\u00fcr die sp\u00e4tere Uhrenindustrie. Bis heute gibt es Baden-W\u00fcrttemberg herausragende UhrmacherInnen. Der Film stellt einige von ihnen vor und erz\u00e4hlt von ihrer Leidenschaft f\u00fcr die Zeitmesser.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cd471a00b177198478b1caff6baa6482b3ba5ef.jpg?x=548&y=366\/meister-der-zeit-uhrmacher-und-ihre-kultobjekte","genre":"Report, Dokumentation","start":1583054100,"stop":1583056800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583056800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583056800,"stop":1583057700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583057700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Glienicker Br\u00fccke","descr":"Als am 10. Februar 1962 der erste Agentenaustausch, Powers gegen Abel, auf der Glienicker Br\u00fccke stattfand, wurde sie mit einem Schlag weltber\u00fchmt \u2013 als Umschlagplatz f\u00fcr Spione, als Spalt im Eisernen Vorhang. Seit dem Fall der Mauer herrscht wieder reger Verkehr auf dem einstigen Geheimnis umwitterten Ort zwischen Potsdam und Berlin. Tausend mal mehr Menschen \u00fcberqueren die Br\u00fccke heute an einem Tag als in den 40 Jahren der deutschen Teilung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/668366d20157e7e45e3fa3ca204bce7d659a3f42.jpg?x=548&y=366\/glienicker-bruecke","genre":"Report, Dokumentation","start":1583057700,"stop":1583060400,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583060400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583060400,"stop":1583061300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583061300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"MEX. das marktmagazin","descr":"In diesem Magazin werden dem Zuschauer wirtschaftspolitische Streitfragen nahegebracht, Missst\u00e4nde werden aufgedeckt, es wird \u00c4rgernissen auf den Grund gegangen und Konflikte werden beleuchtet. Die Themenfelder sind Arbeit, Gesundheit und Verbraucherrecht. Den Schwerpunkt des Magazins bilden die ganz konkreten Probleme der Verbraucher, und es werden Entscheidungshilfen f\u00fcr den Alltag angeboten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eee110381874de0550c9db19cfda3801f6f8c97f.jpg?x=548&y=366\/mex-das-marktmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1583061300,"stop":1583064000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583064000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583064000,"stop":1583064900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583064900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Streitfall Sterbehilfe \u2013 Wer bestimmt \u00fcber mein Ende?","descr":"Am 26. Februar 2020 soll das Bundesverfassungsgericht das lang erwartete Urteil zum Paragraphen 217 f\u00e4llen. Ein Filmteam begleitete Patienten, die sterben m\u00f6chten. Der eine ist der an MS erkrankte Ex-Feuerwehrmann Harald Mayer \u2013 er will sein Leben mit dem Medikament Natrium-Penotbarbital beenden. Auch f\u00fcr den am Locked-in-Syndrom leidenden J\u00fcrgen Manthey ist die Situation unertr\u00e4glich geworden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/06ef3868d0a860b7eb448276db6e77ad3efa6e80.jpg?x=548&y=366\/streitfall-sterbehilfe-wer-bestimmt-ueber-mein-ende","genre":"Report, Reportage","start":1583064900,"stop":1583067600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583067600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583067600,"stop":1583068500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583068500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Internationaler Fr\u00fchschoppen","descr":"phoenix sendet den \"internationalen fr\u00fchschoppen\" immer dann, wenn der ARD-Presseclub im Ersten ausf\u00e4llt. Ein aktuelles Thema diskutiert aus der Sicht internationaler Journalisten \u2013 diesen Blick in die Welt liefert die traditionsreiche Talkrunde, die erstmals 1952 auf Sendung ging. Im Zeitalter internationaler Krisen ist die Sichtweise aus den verschiedenen L\u00e4ndern spannender denn je; die Diskussion mit den Kollegen aus dem Ausland bietet andere Perspektive und neue Facetten zum jeweiligen Thema. Im anschlie\u00dfenden \"internationaler fr\u00fchschoppen nachgefragt\" k\u00f6nnen Zuschauerinnen und Zuschauer ebenfalls \u00fcber die WDR 5 Hotline weiterdiskutieren und Fragen stellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/411cda401cb84c8fd9a0ef8200ac417d8d1640ba.jpg?x=548&y=366\/internationaler-fruehschoppen","genre":"Report, Diskussion","start":1583068500,"stop":1583071200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583071200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583071200,"stop":1583073000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583073000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Die Luftretterin","descr":"Filmemacher erz\u00e4hlen Geschichten, die sich hinter den Kulissen des scheinbar Allt\u00e4glichen ereignen und die man kaum f\u00fcr m\u00f6glich h\u00e4lt. Das Spannende, Unerwartete, Kuriose und \u00dcberraschende hinter der ganz normalen Alltagsgeschichte gilt es zu entdecken: Ob es um einen millionenschweren Rentner geht, der sein Erbe verschenkt, oder um einen totgesagten Fixer, der zum gefeierten Triathleten wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b0474fd62ba2bf869b5bed7fd952cac9b61023ef.jpg?x=548&y=366\/die-luftretterin","genre":"Report, Dokumentation","start":1583073000,"stop":1583074800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583074800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583074800,"stop":1583076600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583076600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Graues Gold \u2013 Faszination Beton","descr":"Neue H\u00e4user, Stra\u00dfen, Br\u00fccken oder Gehwege, wenn gebaut wird, geht es fast nie ohne Beton. 125 Millionen Tonnen des Baustoffes werden j\u00e4hrlich in Deutschland mit Betonmischern zu den Baustellen gefahren. In kaum einem anderen Land in Europa wird so viel von dem Kies-, Sand- und Zementgemisch verarbeitet. Dabei kommen alle Bestandteile in gro\u00dfen Mengen im Boden von Norddeutschland vor. F\u00fcr Kies und Sand ist in Niedersachsen das Weserbergland wichtigstes F\u00f6rdergebiet. In Bodenwerder holt ein Schwimmbagger alle zwei Minuten etwa acht Tonnen Kies und Sand an die Oberfl\u00e4che. In der nieders\u00e4chsischen Gemeinde H\u00f6ver in der N\u00e4he von Hannover liegt einer der \u00e4ltesten Standorte der Zementproduktion in Norddeutschland. Hier befindet sich der wichtigste Zementrohstoff in besonderer Qualit\u00e4t im Boden: Kalkmergel. Bis zu 10.000 Tonnen werden davon t\u00e4glich in H\u00f6ver abgebaut, unter anderem mit einem der weltweit gr\u00f6\u00dften Bulldozer. Das Gestein wird dann in einem 80 Meter langen und 2.000 Grad hei\u00dfen drehenden Ofen bis zum Schmelzpunkt erhitzt und anschlie\u00dfend zu Zement gemahlen. Ist der Beton erst einmal hergestellt, beginnt der eigentliche Stress. Jede Baustelle ist eine logistische Herausforderung. Auf den Baustellen spricht man dann auch vom \"Betonfieber\". Der Transport darf nie l\u00e4nger als 90 Minuten dauern, sonst kann der Beton nicht mehr verbaut werden. Beton zu lagern, ist ebenfalls nicht m\u00f6glich. Diese Folge aus der Reihe \"Wie geht das?\" erz\u00e4hlt den Weg des Betons von der norddeutschen Kalkmergelgrube bis zur Baustelle.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1583076600,"stop":1583078400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583078400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583078400,"stop":1583080200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583080200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Urteil im Halbstundentakt \u2013 Richterin am Sozialgericht","descr":"Im Leipziger Sozialgericht t\u00fcrmen sich die Prozessakten. Seit Jahren wird das Gericht nicht nur mit Hartz-IV-Klagen und Eilverfahren \u00fcberschwemmt. Die Richter f\u00e4llen ihre Urteile hinter dem Schreibtisch, in Krankenh\u00e4usern oder bei Hausbesuchen. Ein Reporterteam begleitete zwei Juristen bei ihrer Arbeit und ging der Frage nach, wie weit die moralische Verantwortung eines Richters geht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc98eb75910fa4da3fe19ba17859fb925e92d36c.jpg?x=548&y=366\/urteil-im-halbstundentakt-richterin-am-sozialgericht","genre":"Report, Reportage","start":1583080200,"stop":1583082000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583082000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583082000,"stop":1583083800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583083800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"extra 3","descr":"Das politische Satiremagazin Norddeutschen Rundfunks beleuchtet w\u00f6chentlich in Form von Kurzbeitr\u00e4gen das politische Geschehen des Landes. Zu den beliebten festen Rubriken geh\u00f6rt u.a. \"Neulich im Bundestag\". Dabei werden Parlamentsdebatten neu synchronisiert. Au\u00dferdem treten regelm\u00e4\u00dfig die \"Reportersocke Stumpfi\" und Sonderreporterin Caro Korneli auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7817fadb70bbcb64703e5ff288e8b91c453b559f.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1583083800,"stop":1583085600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583085600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583085600,"stop":1583087400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583087400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"7 Tage... im Dorfladen","descr":"Seit 40 Jahren arbeitet Dagmar jeden Tag im Dorfladen in Kogel, im S\u00fcden Mecklenburg-Vorpommerns. Im Laden sieht alles noch so aus wie zu DDR-Zeiten.Die Welt drau\u00dfen aber hat sich drastisch ver\u00e4ndert. W\u00e4hrend fr\u00fcher die Landwirtschaft die Leute hier ins \"Zentraldorf\" brachte, kommt seit der Wende kaum noch jemand. \"Dieter hat den Laden nach dem Mauerfall \u00fcbernommen. Ein Gl\u00fcck. Nicht nur f\u00fcr mich, f\u00fcrs ganze Dorf!\" findet Dagmar. Denn die L\u00e4den in den umliegenden D\u00f6rfern haben l\u00e4ngst dicht gemacht. Sieben Tage verbringen Stefanie Gromes und Sebastian B\u00e4umler mit Dagmar im \"letzten\" Dorfladen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22006e5d30e564c66911512fdbe65ee65e152825.jpg?x=548&y=366\/7-tage-im-dorfladen","genre":"Report, Reportage","start":1583087400,"stop":1583089200,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583089200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583089200,"stop":1583090100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583090100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Unser Deutschland","descr":"Einigkeit und Recht und Freiheit sind die ersten Worte der Nationalhymne und zugleich drei zentrale Werte, die mit Deutschland und seiner Demokratie fest verbunden sind. Diese Reihe geht der Frage nach, wie sie sich im Lauf der Nachkriegsgeschichte entwickelt haben. Zu Wort kommen Menschen, welche die Demokratie entscheidend gepr\u00e4gt haben: Politiker, Schriftsteller, Anw\u00e4lte und Datensch\u00fctzer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34654804519d8b35cd2ba1c1d0976a0e6254061.jpg?x=548&y=366\/unser-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1583090100,"stop":1583092800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583092800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583092800,"stop":1583092920,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583092920":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Unser Deutschland","descr":"2. Recht","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac62fbd5202e7e49b453b9009f4e84ffaaf60ab1.jpg?x=548&y=366\/unser-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1583092920,"stop":1583095620,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583095620":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Unser Deutschland","descr":"3. Freiheit","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad8cba814d7d6b2ac92f9f4c13fae120400962ec.jpg?x=548&y=366\/unser-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1583095620,"stop":1583098200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583098200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Bericht aus Berlin","descr":"Mit Themen rund um die Bundespolitik werden die Folgen und Konsequenzen politischer Entscheidungen f\u00fcr den Zuschauer herausgestellt: Welche Vorschl\u00e4ge hat die Regierung, welche die Opposition? Welche politischen Forderungen sind durchsetzbar, und was f\u00fcr Konsequenzen folgen daraus f\u00fcr die B\u00fcrger?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea1818e6c9781575f02f559ab4e597c68062c1e0.jpg?x=548&y=366\/bericht-aus-berlin","genre":"Report, Magazin","start":1583098200,"stop":1583099400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583099400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"MDR Kultur \u2013 Das Filmmagazin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/510aefd15be3d884a2262de421c1fb9432dc1a55.jpg?x=548&y=366\/mdr-kultur-das-filmmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1583099400,"stop":1583100300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583100300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Weltspiegel","descr":"Ob von aktuellen politischen Entwicklungen, neuen oder schon lange andauernden kriegerischen Konflikten, gesellschaftlichen Ver\u00e4nderungen oder Gewalttaten, Fl\u00fcchtlingsdramen oder Hungersn\u00f6ten, Natur- und Umweltkatastrophen oder gravierenden Folgen des Klimawandels, die Korrespondenten der ARD-Studios berichten zu ganz unterschiedlichen Themen aktuell und umfassend aus allen Regionen der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f56b2eb626e010005ce01fac1eb5813777b4b911.jpg?x=548&y=366\/weltspiegel","genre":"Report, Magazin","start":1583100300,"stop":1583102700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583102700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1583102700,"stop":1583103600,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583103600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94f1d7bb7f93a99c62b979b048ef6f1a5194c601.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583103600,"stop":1583104800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583104800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Internationaler Fr\u00fchschoppen","descr":"phoenix sendet den \"internationalen fr\u00fchschoppen\" immer dann, wenn der ARD-Presseclub im Ersten ausf\u00e4llt. Ein aktuelles Thema diskutiert aus der Sicht internationaler Journalisten \u2013 diesen Blick in die Welt liefert die traditionsreiche Talkrunde, die erstmals 1952 auf Sendung ging. Im Zeitalter internationaler Krisen ist die Sichtweise aus den verschiedenen L\u00e4ndern spannender denn je; die Diskussion mit den Kollegen aus dem Ausland bietet andere Perspektive und neue Facetten zum jeweiligen Thema. Im anschlie\u00dfenden \"internationaler fr\u00fchschoppen nachgefragt\" k\u00f6nnen Zuschauerinnen und Zuschauer ebenfalls \u00fcber die WDR 5 Hotline weiterdiskutieren und Fragen stellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/411cda401cb84c8fd9a0ef8200ac417d8d1640ba.jpg?x=548&y=366\/internationaler-fruehschoppen","genre":"Report, Diskussion","start":1583104800,"stop":1583107440,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583107440":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583107440,"stop":1583108100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583108100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Unser Deutschland","descr":"Einigkeit und Recht und Freiheit sind die ersten Worte der Nationalhymne und zugleich drei zentrale Werte, die mit Deutschland und seiner Demokratie fest verbunden sind. Diese Reihe geht der Frage nach, wie sie sich im Lauf der Nachkriegsgeschichte entwickelt haben. Zu Wort kommen Menschen, welche die Demokratie entscheidend gepr\u00e4gt haben: Politiker, Schriftsteller, Anw\u00e4lte und Datensch\u00fctzer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34654804519d8b35cd2ba1c1d0976a0e6254061.jpg?x=548&y=366\/unser-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1583108100,"stop":1583110800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583110800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583110800,"stop":1583110920,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583110920":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Unser Deutschland","descr":"2. Recht","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac62fbd5202e7e49b453b9009f4e84ffaaf60ab1.jpg?x=548&y=366\/unser-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1583110920,"stop":1583113620,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583113620":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Unser Deutschland","descr":"3. Freiheit","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad8cba814d7d6b2ac92f9f4c13fae120400962ec.jpg?x=548&y=366\/unser-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1583113620,"stop":1583116200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583116200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Kindertafel \u2013 Haben unsere Kinder nicht genug zu essen?","descr":"F\u00fcr den ersten Hunger stehen schon Sch\u00fcsseln mit Gem\u00fcse und Obst bereit. Ein warmes Mittagessen gibt es um 14 Uhr, wenn alle da sind. Viele Kinder haben noch nichts gegessen, bevor sie mittags zur Wuppertaler Kindertafel kommen. Warum ist das so? Warum bekommen Kinder in Deutschland nicht genug zu essen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff98b188388b4f7c730a2997cb7c75fde0afc160.jpg?x=548&y=366\/kindertafel-haben-unsere-kinder-nicht-genug-zu-essen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583116200,"stop":1583118000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583118000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583118000,"stop":1583118120,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583118120":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Brandenburg aktuell","descr":"In dem Magazin wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen im Bundesland Brandenburg berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleiben die Zuschauer stets auf dem Laufenden, was lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Wirtschaft, Kultur, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en und Feste oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/719a66f15aecde7c2f1b4a42307deb09b12ed146.jpg?x=548&y=366\/brandenburg-aktuell","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583118120,"stop":1583119800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583119800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c5974dbe7c3162440c8a1fce48ab1d9f66fb677.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1583119800,"stop":1583121000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583121000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583121000,"stop":1583121600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583121600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583121600,"stop":1583121720,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583121720":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"hessenschau","descr":"Reporter aus Frankfurt, Wiesbaden und Kassel sind t\u00e4glich in ganz Hessen im Einsatz, um hautnah von den aktuellen Geschehnissen berichten zu k\u00f6nnen. Es werden alle Themen angesprochen, die die Menschen bewegen. Zu den Neuigkeiten aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft im Bundesland Hessen gesellen sich interessante Veranstaltungs- und Kulturtipps sowie alles Wichtige aus der Welt des Sports.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2aea5f915c55ca576c4c1c80dbbbaa0cfaf09b3.jpg?x=548&y=366\/hessenschau","genre":"Report, Magazin","start":1583121720,"stop":1583123400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583123400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"ARD-Morgenmagazin","descr":"Die morgendliche Nachrichten- und Informationssendung existiert seit 1992. Im Vordergrund stehen Berichte und Reportagen \u00fcber tagesaktuelle Themen aus den Bereichen nationale und internationale Politik, Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft. Nat\u00fcrlich wird auch \u00fcber \"bunte\" Themen berichtet. Auch die Sportberichterstattung hat ihren festen Platz in der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e42700c8b097973b06562fe33a95ec9b414249f0.jpg?x=548&y=366\/ard-morgenmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1583123400,"stop":1583136000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}