{"1601697600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601697600,"stop":1601697720,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601697720":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Schleswig\u2011Holstein 18:00","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601697720,"stop":1601698620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601698620":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601698620,"stop":1601699400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601699400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Die Unperfekten \u2011 Saskia, Pia und Kevin","descr":"Normalerweise lernen sich junge Menschen zwischen 15 und 20 Jahren auf Partys, in Clubs oder auf Festivals kennen. Bei Saskia, Pia und Kevin war es das Krankenhaus. Junge Leute, deren K\u00f6rper und Seelen fr\u00fch durch Krankheit und Unfall verletzt wurden. Die nicht mehr perfekt sind \u2013 in Zeiten, in denen mit Selfies der perfekte K\u00f6rper gefeiert wird. Aber die drei wollen sich nicht mehr verstecken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4461c2cc995b75e30605c2932bca5b40544df1cd.jpg?x=548&y=366\/die-unperfekten-saskia-pia-und-kevin","genre":"Report, Dokumentation","start":1601699400,"stop":1601702100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601702100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Future? Zwischen Klimakrise und Corona","descr":"Corona hat den Kampf der jungen Generation f\u00fcr den Klimaschutz in den Hintergrund gedr\u00e4ngt. Jugendliche, Azubis und Studierende haben Solidarit\u00e4t mit den \u00c4lteren bewiesen und auf vieles verzichtet. Nun fragen sie sich, auf welche Ver\u00e4nderungen sich die Gesellschaft einl\u00e4sst, um ihre Zukunft auf dem Planeten zu sichern. Zwei Betroffene schildern aus ihrer Sicht Wunsch und aktuelle Wirklichkeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ec59386a4953d3e78de9fe4d67aef8050517ef7.jpg?x=548&y=366\/future-zwischen-klimakrise-und-corona","genre":"Report, Magazin","start":1601702100,"stop":1601703900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601703900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Weltbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de3aa31fe9f8eb8b9f3f80f4af8fe126783c9d35.jpg?x=548&y=366\/weltbilder","genre":"Report, Magazin","start":1601703900,"stop":1601705700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601705700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Zur Sache Baden\u2011W\u00fcrttemberg!","descr":"Das Politikmagazin f\u00fcrs Land berichtet \u00fcber Ereignisse aus Politik und Alltag, die die Menschen in Baden-W\u00fcrttemberg bewegen, spricht kritische Themen an und deckt der \u00d6ffentlichkeit verborgen gebliebene Nachrichten auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd070f932f04cde7937eb3400865c637108b18b6.jpg?x=548&y=366\/zur-sache-badenwuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1601705700,"stop":1601708400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601708400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1601708400,"stop":1601709300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601709300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Trumps Deutsche Bank","descr":"Nach der Pr\u00e4sidentenwahl keimt im US-Parlament der unglaubliche Verdacht, dass Donald Trump finanziell von russischen Oligarchen abh\u00e4ngig sein k\u00f6nnte \u2013 und damit im Sinne Russlands beeinflussbar. Dabei geht es geht um Kredite und Geldw\u00e4sche, um die Milliarden ex-sowjetischer Oligarchen \u2013 und um brisante Gesch\u00e4ftsbeziehungen zwischen dem heute m\u00e4chtigsten Mann der Welt und dem gr\u00f6\u00dften deutschen Bankhaus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be4e0cd767a870df46ae2d2f0969cc8565a27f59.jpg?x=548&y=366\/trumps-deutsche-bank","genre":"Report, Dokumentation","start":1601709300,"stop":1601712000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601712000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1601712000,"stop":1601712900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601712900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Markt","descr":"Frischk\u00e4se: Was steckt alles drin? Jo Hiller untersucht heute einen der beliebtesten Brotaufstriche in Deutschland: Frischk\u00e4se. In den K\u00fchlregalen der Superm\u00e4rkte werden Sorten in allen Geschmacksrichtungen und Fettstufen angeboten. Die Hersteller von H\u00fcttenk\u00e4se, Ricotta, Mozzarella & Co rufen Preise von g\u00fcnstig bis teuer auf. Worin bestehen die Unterschiede? Wie steht es um Geschmack und Qualit\u00e4t? Welche Inhaltsstoffe stecken im Frischk\u00e4se?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45cf0897ebf0a4f19de27206f6f692ccbddebeb1.jpg?x=548&y=366\/markt","genre":"Report, Magazin","start":1601712900,"stop":1601715600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601715600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1601715600,"stop":1601716500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601716500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Lippe und sein F\u00fcrstenhaus","descr":"In Detmold steht das Schloss der F\u00fcrstenfamilie Lippe. Dort lebt Prinz Armin, der Chef des Hauses Lippe, mit seiner Frau, Prinzessin Traute. Die lippischen F\u00fcrsten blicken auf eine lange Tradition zur\u00fcck. Prinz Armins Vorfahren haben schon an der Seite Heinrichs des L\u00f6wen gek\u00e4mpft. Sein designierter Nachfolger, Prinz Stephan, gew\u00e4hrt Einblick in das Familienleben und f\u00fchrt durch die Residenz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb9bf48d55c2e06cd1fcb84960d8d59755765324.jpg?x=548&y=366\/lippe-und-sein-fuerstenhaus","genre":"Report, Dokumentation","start":1601716500,"stop":1601719200,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601719200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Festakt zum Tag der Deutschen Einheit","descr":"\u00dcbertragung aus der Metropolis\u2011Halle in Potsdam\u2011Babelsberg Zum Festakt mit Bundespr\u00e4sident Frank\u2011Walter Steinmeier und dem Bundesratspr\u00e4sidenten, Brandenburgs Ministerpr\u00e4sident Dietmar Woidke, sind neben den Verfassungsorganen, den Ministerpr\u00e4sidentinnen und \u2011pr\u00e4sidenten, den Landtagspr\u00e4sidentinnen und \u2011pr\u00e4sidenten auch B\u00fcrgerdelegationen aus allen Bundesl\u00e4ndern eingeladen. Anna Loos und G\u00fcnther Jauch f\u00fchren durch Auftritte namhafter Musiker wie Mark Forster, Roland Kaiser, der Band MIA und dem Deutschen Filmorchester Babelsberg, gemixt mit offiziellen Ansprachen und unterhaltsamen Show\u2011Elementen. Weil Brandenburg derzeit den Vorsitz im Bundesrat innehat, werden die Feierlichkeiten in Potsdam ausgetragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bbb71773a4960d873b24511116e3d64b70721ec.jpg?x=548&y=366\/festakt-zum-tag-der-deutschen-einheit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601719200,"stop":1601724600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601724600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601724600,"stop":1601725200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601725200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Ulrich Timm im Gespr\u00e4ch mit Gregor Gysi","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f5cee3ae1702f8d6165fa297b98bfcf10d00c95.jpg?x=548&y=366\/ulrich-timm-im-gespraech-mit-gregor-gysi","genre":"Report, Diskussion","start":1601725200,"stop":1601727000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601727000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1601727000,"stop":1601727300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601727300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Die Mauer, unsere Familie und wir","descr":"Wie lebte es sich in der DDR? Wie weit wirkt die deutsche Teilung bis heute nach? 30 Jahre nach dem Fall der Mauer sind Unterschiede zwischen Ost und West noch zu sp\u00fcren.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601727300,"stop":1601730000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601730000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1601730000,"stop":1601731800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601731800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Hitze, St\u00fcrme, K\u00e4ferplage","descr":"W\u00e4hrend der Mensch noch debattiert, ist die Natur schon mittendrin im Klimawandel. Die Folgen sieht man inzwischen auch direkt vor der Haust\u00fcr: Verheerende St\u00fcrme, abgestorbene B\u00e4ume und von K\u00e4fern zerfressene W\u00e4lder. Seit 2018 wurden bereits \u00fcber 140.000 Hektar Wald durch Hitze, D\u00fcrre und Sch\u00e4dlinge zerst\u00f6rt. Die Reportage zeigt, wie es um den Wald steht und beleuchtet L\u00f6sungsans\u00e4tze.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d18fc3bb68d0bd5f81419bb12004d81e23407a09.jpg?x=548&y=366\/hitze-stuerme-kaeferplage","genre":"Report, Reportage","start":1601731800,"stop":1601733600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601733600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1601733600,"stop":1601735400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601735400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Weltbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de3aa31fe9f8eb8b9f3f80f4af8fe126783c9d35.jpg?x=548&y=366\/weltbilder","genre":"Report, Magazin","start":1601735400,"stop":1601737200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601737200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1601737200,"stop":1601739000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601739000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Monitor","descr":"Die Sendung will Hintergrund liefern und Diskussionen ansto\u00dfen. Das Magazin fragt nach und zeigt, was hinter den Schlagworten steckt. Schwerpunkt sind dabei Themen aus der deutschen Innenpolitik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3969938baad04d4b85db457afacc6fc62ede784.jpg?x=548&y=366\/monitor","genre":"Report, Magazin","start":1601739000,"stop":1601740800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601740800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1601740800,"stop":1601742600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601742600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Zapp","descr":"Von Boulevardschlachten \u00fcber Rosenkriege bis hin zu den Image-Kampagnen der Polit-Szene: Das Magazin blickt hinter die Kulissen der Medienwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d6a2a149fe449862f3bac1be698a6751adaa654.jpg?x=548&y=366\/zapp","genre":"Report, Magazin","start":1601742600,"stop":1601744400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601744400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1601744400,"stop":1601746200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601746200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Shift","descr":"In dem w\u00f6chentlichen Magazin geht es um Neuigkeiten in der digitalen Welt. Die neuesten technischen Innovationen werden vorgestellt, neue Smartphone Apps und interessante Dinge aus dem Internet. Zudem wird der Einfluss der digitalen Medien auf Politik und Gesellschaft informativ und unterhaltsam dargestellt. Die Sendung ist ein Muss f\u00fcr alle Smartphone-Junkies und die, die es noch werden wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88bfd4adf161f2b596bfcbbcc8493ad4f132acf8.jpg?x=548&y=366\/shift","genre":"Report, Magazin","start":1601746200,"stop":1601747100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601747100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Das Beste vom Einheitsfest","descr":"H\u00f6hepunkte aus dem offiziellen Festakt am Mittag, ein R\u00fcckblick auf die Entwicklungen der vergangenen 30 Jahre und Impressionen von der EinheitsEXPO unter dem Motto \"30 Jahre \u2013 30 Tage \u2013 30 x Deutschland\" in Brandenburgs Landeshauptstadt Potsdam, bei der sich 30 Tage lang Bundesl\u00e4nder, Verfassungsorgane und weitere Teilnehmende mit Installationen, Exponaten oder sogenannten \"City-Cubes\" pr\u00e4sentieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bbb71773a4960d873b24511116e3d64b70721ec.jpg?x=548&y=366\/das-beste-vom-einheitsfest","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601747100,"stop":1601748000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601748000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601748000,"stop":1601748900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601748900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Wem geh\u00f6rt der Osten? Die Elbe","descr":"Nach dem Mauerfall kam die Frage auf, wem eigentlich Betriebe, Wohnungen, Schl\u00f6sser und Land geh\u00f6ren, das einst der Staat DDR als Volkseigentum deklariert hatte. Aber auch Seen und Fl\u00fcsse, die Ufergrundst\u00fccke, H\u00e4fen, Schiffe, Br\u00fccken und Deiche mussten neu bewertet werden. Im Fall der Elbe war gleich klar, dass die knapp 500 ostdeutschen Flusskilometer Bundeswasserstrasse werden sollten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/79360eedd5baccc7edab8b79913d96fa4bd2ed08.jpg?x=548&y=366\/wem-gehoert-der-osten-die-elbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1601748900,"stop":1601751600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601751600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601751600,"stop":1601751720,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601751720":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Ulrich Timm im Gespr\u00e4ch mit einem Experten","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f5cee3ae1702f8d6165fa297b98bfcf10d00c95.jpg?x=548&y=366\/ulrich-timm-im-gespraech-mit-einem-experten","genre":"Report, Diskussion","start":1601751720,"stop":1601753520,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601753520":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Wem geh\u00f6rt der Osten? Der Wald","descr":"Mit dem Fall der Mauer beginnt der gr\u00f6\u00dfte Umverteilungsprozess im Nachkriegseuropa. Die Filetst\u00fccke des ehemaligen DDR\u2011Volkseigentums, H\u00e4user, Schl\u00f6sser und Seen wechseln schnell und mehrfach ihre Besitzer. Mit dem Wald ist es anders. Seit jeher ist der Wald ein Gut, das von Generation zu Generation weitergegeben wird. Waldeigent\u00fcmer sehen in ihrem Besitz viel mehr als eine Geldanlage. Heute ist Waldbesitz auch eine schwierige Herausforderung.Trockenheit und Ungeziefer machen den Waldbesitzern zu schaffen.In der DDR war diese Verbindung von Wald und Waldeigent\u00fcmern gr\u00f6\u00dftenteils gekappt, gro\u00dfe Fl\u00e4chen waren zersplittert und den eigentlichen Eigent\u00fcmern war die private Bewirtschaftung verboten. Nach dem Mauerfall gibt es mit einem Schlag zehntausende unerfahrene Waldeigent\u00fcmer mit wenigen Hektar Wald. Als Jens Meyer das St\u00fcckchen Wald, das seine Familie seit 400 Jahren besitzt, wieder bewirtschaften darf, findet er hier nur noch d\u00fcnne Fichten vor. Die Regierung hatte in den 70ern alles gerodet und f\u00fcr Devisen in den Westen verkauft. Jetzt will Jens Meyer expandieren. Immer wieder kauft er einige Hektar hinzu, schlie\u00dft sich einer Forstbetriebsgemeinschaft an.Wilhelm von Carlowitz hat die Forstwirtschaft im Blut. \u00dcber Generationen hinweg bestand seine Familie aus Forstwirten und Forstwissenschaftlern. Er musste mit dieser Tradition brechen, denn mit der Bodenreform wurden die von Carlowitz' enteignet. Wilhelm von Carlowitz ging in den Westen, wurde Banker und heiratete eine ebenfalls adlige ehemalige Waldbesitzerin. Mit dem Mauerfall sah seine Familie die Chance, doch wieder etwas Wald zu erwerben. Nach mehreren vergeblichen Versuchen bekamen sie schlie\u00dflich den Zuschlag. Heute besitzen er und seine Frau wieder 650 Hektar Wald in Sachsen\u2011Anhalt. Nicht alle Waldfl\u00e4chen haben bis heute ihren Besitzer gefunden. Allein in Th\u00fcringen sind bei 30.000 Hektar Wald die Eigent\u00fcmer nicht bekannt \u2011 ein gro\u00dfes Problem. Die nicht bewirtschafteten Fl\u00e4chen behindern bei Forstarbeiten und der Borkenk\u00e4fer kann sich auf ihnen ungebremst fortpflanzen. Die Beh\u00f6rden sind mit der Eigent\u00fcmerrecherche \u00fcberfordert und ohne Eigent\u00fcmerkenntnis darf das Forstamt nicht eingreifen. Thomas K\u00e4stner, Leiter der Forstwirtschaftlichen Vereinigung 'Henneberger Land', nahm das Problem in die Hand und initiierte das Projekt 'Wald sucht Eigent\u00fcmer'. Durch Archiv\u2011 und Grundbuchrecherchen konnten seit 2013 zu \u00fcber 2.000 Hektar Wald die aktuellen Eigent\u00fcmer ermittelt werden.Mancherorts war die DDR\u2011Zeit auch zutr\u00e4glich f\u00fcr den Wald. Auf den riesigen Fl\u00e4chen der Milit\u00e4r\u00fcbungspl\u00e4tze wuchs, unber\u00fchrt von den staatlichen Forstbetrieben, ein regelrechtes Waldbiotop heran. Nach der Stilllegung vieler Fl\u00e4chen erkannten Umweltverb\u00e4nde darin eine einmalige Chance und dr\u00e4ngten die Bundesregierung zum Schutz dieser Fl\u00e4chen. Auch die ehemaligen riesigen Braunkohle\u2011Tagebauten boten mit ihrer Schlie\u00dfung die M\u00f6glichkeit, neue W\u00e4lder wachsen zu lassen. Heute befindet sich der mit Abstand gr\u00f6\u00dfte Teil der W\u00e4lder des Nationalen Naturerbes in Ostdeutschland.\"Wem geh\u00f6rt der Osten? \u2011 Der Wald\" gibt einen interessanten Einblick in den Sehnsuchtsort der (Ost\u2011)Deutschen \u2011 unseren Wald.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2dea482685c177169a08c2bcc802bd2a6e71ad98.jpg?x=548&y=366\/wem-gehoert-der-osten-der-wald","genre":"Report, Dokumentation","start":1601753520,"stop":1601756220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601756220":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Wem geh\u00f6rt der Osten? Die Schl\u00f6sser","descr":"Es ist ein Paradox: Der Osten ist besonders reich damit gesegnet, konnte aber lange nichts damit anfangen: Mit Schl\u00f6ssern, Burgen, Herrenh\u00e4usern. \u00d6stlich der Elbe lebten K\u00f6nige, Ritter und Adlige einst pomp\u00f6s und machten das Land zum Schl\u00f6sser\u2011 und Burgenland. \u00dcber 4000 historische Herrensitze stehen in Ostdeutschland. F\u00fcr die DDR waren die historischen Sch\u00f6nheiten \u2011 in Volkseigentum \u00fcberf\u00fchrt \u2011 meist nur das verschm\u00e4hte Erbe des Klassenfeindes. Das Ende der DDR scheint die Rettung f\u00fcr die vernachl\u00e4ssigten Schl\u00f6sser und Burgen. Nur wer soll sie retten? Wem sollen sie geh\u00f6ren? Und vor allem: Wer soll sie in Zukunft unterhalten?Das Erbe \u2011 so stellt sich schnell heraus \u2011 ist ein schwieriges. Ein paar der besonders wichtigen Schl\u00f6sser und Burgen schnappen sich die Bundesl\u00e4nder. Sachsen steigt mit 30 Objekten am gr\u00f6\u00dften ein. Manche davon \u2011 wie die Schl\u00f6sser Pillnitz und Moritzburg \u2011 sind heute beliebte Touristenmagneten. Andere, wie das fast vergessene Schloss Hubertusburg, liegen noch im Dornr\u00f6schenschlaf. Die meisten Schl\u00f6sser und Burgen kommen nach der Wende auf den freien Markt\u2011 man kann sie in Auktionen g\u00fcnstig ersteigern und von der Treuhand direkt abkaufen. Heute sind \u00fcber 80 Prozent der historischen Geb\u00e4ude in privater und in Investoren\u2011Hand. In Sch\u00f6nw\u00f6lkau wird ein wertvolles barockes Schlossensemble an ein Investorenkonsortium um Justus Frantz verkauft \u2011 der Stardirigent will dort dem Orchester der Nationen seinen Sitz geben und gleich noch ein Luxushotel bauen. Geblieben sind nur ein Werbefilm \u2011 und ein kaputtes Schloss. Jetzt hat ein Immobilieninvestor das ramponierte Ensemble \u00fcbernommen. F\u00fcr das Schloss ist es wohl wirklich die letzte Chance.F\u00fcr die, die schon immer davon getr\u00e4umt haben, Schlossherr oder Burgfr\u00e4ulein zu werden: Die Chancen in Ostdeutschland stehen gut. Noch immer sind 20 Prozent der Schl\u00f6sser und Herrenh\u00e4user leer, sind l\u00e4diert und brauchen neue Herrschaften. Man sollte allerdings ein paar R\u00fccklagen haben \u2011 oder eine besonders gute Idee. Historische Immobilien brauchen heutzutage renditef\u00e4hige Konzepte.Familie von Lochow hat das begriffen. Ferdinand und Alexandra haben ihr Gutshaus in Petkus zum ersten Skatehotel der Welt gemacht. Das Herrenhaus, in dem sie wohnen, finanzieren sie durch ihre Bio\u2011Landwirtschaft. Die von Lochows geh\u00f6ren zu den zirka 20 Prozent der Adligen, die nach der Wiedervereinigung nach Ostdeutschland zur\u00fcckgekommen sind. Die Schn\u00e4ppchen der Nachwendezeit sind heute nicht mehr zu haben. Schl\u00f6sser und Burgen in Ostdeutschland sind ein schwieriges Gesch\u00e4ft. \"Wem geh\u00f6rt der Osten? \u2011 Die Schl\u00f6sser\" erweitert die Reihe der 'Wem geh\u00f6rt der Osten?'\u2011Dokus und geht auf die Reise zum Reichtum des Ostens, der Fluch und Segen zugleich ist: die schwer zu verwaltenden historischen Immobilien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6a7d856ba1e9e1edfcfcf8681f77a533415ca6db.jpg?x=548&y=366\/wem-gehoert-der-osten-die-schloesser","genre":"Report, Dokumentation","start":1601756220,"stop":1601758920,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601758920":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Geheimnisvolle Orte","descr":"Das Brandenburger Tor \u2011 Geschichte eines Symbols","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/874aa7df2f0c339e505c47ab238ef40c9d8edc48.jpg?x=548&y=366\/geheimnisvolle-orte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601758920,"stop":1601761500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601761500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1601761500,"stop":1601762400,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601762400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601762400,"stop":1601763600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601763600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"betrifft","descr":"Lange untersch\u00e4tzte die Landesregierung den Protest gegen Stuttgart 21. Am 30. September 2010 setzte sie mehrere Hundertschaften Polizei ein, um den Schlossgarten zu r\u00e4umen und alte Parkb\u00e4ume zu f\u00e4llen. Zu Wort kommen ZeitzeugInnen der Protestbewegung, der Polizei und der Politik. Interne Akten, Fotos und Videosequenzen, die dem SWR zum Teil exklusiv vorliegen, kl\u00e4ren was damals geschah \u2013 und warum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c928f8b71caf7b449428683fe1af0e683463c59.jpg?x=548&y=366\/betrifft","genre":"Report, Reportage","start":1601763600,"stop":1601766300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601766300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601766300,"stop":1601766900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601766900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Wem geh\u00f6rt der Osten? Die Elbe","descr":"Nach dem Mauerfall kam die Frage auf, wem eigentlich Betriebe, Wohnungen, Schl\u00f6sser und Land geh\u00f6ren, das einst der Staat DDR als Volkseigentum deklariert hatte. Aber auch Seen und Fl\u00fcsse, die Ufergrundst\u00fccke, H\u00e4fen, Schiffe, Br\u00fccken und Deiche mussten neu bewertet werden. Im Fall der Elbe war gleich klar, dass die knapp 500 ostdeutschen Flusskilometer Bundeswasserstrasse werden sollten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/79360eedd5baccc7edab8b79913d96fa4bd2ed08.jpg?x=548&y=366\/wem-gehoert-der-osten-die-elbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1601766900,"stop":1601769600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601769600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Ulrich Timm im Gespr\u00e4ch mit einem Experten","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f5cee3ae1702f8d6165fa297b98bfcf10d00c95.jpg?x=548&y=366\/ulrich-timm-im-gespraech-mit-einem-experten","genre":"Report, Diskussion","start":1601769600,"stop":1601771400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601771400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601771400,"stop":1601771700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601771700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Wem geh\u00f6rt der Osten? Der Wald","descr":"Mit dem Fall der Mauer beginnt der gr\u00f6\u00dfte Umverteilungsprozess im Nachkriegseuropa. Die Filetst\u00fccke des ehemaligen DDR-Volkseigentums, H\u00e4user, Schl\u00f6sser und Seen wechseln schnell und mehrfach ihre Besitzer. Mit dem Wald ist es anders. Seit jeher ist der Wald ein Gut, das von Generation zu Generation weitergegeben wird. Waldeigent\u00fcmer sehen in ihrem Besitz viel mehr als eine Geldanlage. Heute ist Waldbesitz auch eine schwierige Herausforderung. Trockenheit und Ungeziefer machen den Waldbesitzern zu schaffen. In der DDR war diese Verbindung von Wald und Waldeigent\u00fcmern gr\u00f6\u00dftenteils gekappt, gro\u00dfe Fl\u00e4chen waren zersplittert und den eigentlichen Eigent\u00fcmern war die private Bewirtschaftung verboten. Nach dem Mauerfall gibt es mit einem Schlag zehntausende unerfahrene Waldeigent\u00fcmer mit wenigen Hektar Wald. Als Jens Meyer das St\u00fcckchen Wald, das seine Familie seit 400 Jahren besitzt, wieder bewirtschaften darf, findet er hier nur noch d\u00fcnne Fichten vor. Die Regierung hatte in den 70ern alles gerodet und f\u00fcr Devisen in den Westen verkauft. Jetzt will Jens Meyer expandieren. Immer wieder kauft er einige Hektar hinzu, schlie\u00dft sich einer Forstbetriebsgemeinschaft an. Wilhelm von Carlowitz hat die Forstwirtschaft im Blut. \u00dcber Generationen hinweg bestand seine Familie aus Forstwirten und Forstwissenschaftlern. Er musste mit dieser Tradition brechen, denn mit der Bodenreform wurden die von Carlowitz' enteignet. Wilhelm von Carlowitz ging in den Westen, wurde Banker und heiratete eine ebenfalls adlige ehemalige Waldbesitzerin. Mit dem Mauerfall sah seine Familie die Chance, doch wieder etwas Wald zu erwerben. Nach mehreren vergeblichen Versuchen bekamen sie schlie\u00dflich den Zuschlag. Heute besitzen er und seine Frau wieder 650 Hektar Wald in Sachsen-Anhalt. Nicht alle Waldfl\u00e4chen haben bis heute ihren Besitzer gefunden. Allein in Th\u00fcringen sind bei 30.000 Hektar Wald die Eigent\u00fcmer nicht bekannt \u2013 ein gro\u00dfes Problem. Die nicht bewirtschafteten Fl\u00e4chen behindern bei Forstarbeiten und der Borkenk\u00e4fer kann sich auf ihnen ungebremst fortpflanzen. Die Beh\u00f6rden sind mit der Eigent\u00fcmerrecherche \u00fcberfordert und ohne Eigent\u00fcmerkenntnis darf das Forstamt nicht eingreifen. Thomas K\u00e4stner, Leiter der Forstwirtschaftlichen Vereinigung \"Henneberger Land\", nahm das Problem in die Hand und initiierte das Projekt \"Wald sucht Eigent\u00fcmer\". Durch Archiv- und Grundbuchrecherchen konnten seit 2013 zu \u00fcber 2.000 Hektar Wald die aktuellen Eigent\u00fcmer ermittelt werden. Mancherorts war die DDR-Zeit auch zutr\u00e4glich f\u00fcr den Wald. Auf den riesigen Fl\u00e4chen der Milit\u00e4r\u00fcbungspl\u00e4tze wuchs, unber\u00fchrt von den staatlichen Forstbetrieben, ein regelrechtes Waldbiotop heran. Nach der Stilllegung vieler Fl\u00e4chen erkannten Umweltverb\u00e4nde darin eine einmalige Chance und dr\u00e4ngten die Bundesregierung zum Schutz dieser Fl\u00e4chen. Auch die ehemaligen riesigen Braunkohle-Tagebauten boten mit ihrer Schlie\u00dfung die M\u00f6glichkeit, neue W\u00e4lder wachsen zu lassen. Heute befindet sich der mit Abstand gr\u00f6\u00dfte Teil der W\u00e4lder des Nationalen Naturerbes in Ostdeutschland. \"Wem geh\u00f6rt der Osten? \u2013 Der Wald\" gibt einen interessanten Einblick in den Sehnsuchtsort der (Ost-)Deutschen \u2013 unseren Wald.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2dea482685c177169a08c2bcc802bd2a6e71ad98.jpg?x=548&y=366\/wem-gehoert-der-osten-der-wald","genre":"Report, Dokumentation","start":1601771700,"stop":1601774400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601774400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Wem geh\u00f6rt der Osten? Die Schl\u00f6sser","descr":"Es ist ein Paradox: Der Osten ist besonders reich damit gesegnet, konnte aber lange nichts damit anfangen: Mit Schl\u00f6ssern, Burgen, Herrenh\u00e4usern. \u00d6stlich der Elbe lebten K\u00f6nige, Ritter und Adlige einst pomp\u00f6s und machten das Land zum Schl\u00f6sser- und Burgenland. \u00dcber 4000 historische Herrensitze stehen in Ostdeutschland. F\u00fcr die DDR waren die historischen Sch\u00f6nheiten \u2013 in Volkseigentum \u00fcberf\u00fchrt \u2013 meist nur das verschm\u00e4hte Erbe des Klassenfeindes. Das Ende der DDR scheint die Rettung f\u00fcr die vernachl\u00e4ssigten Schl\u00f6sser und Burgen. Nur wer soll sie retten? Wem sollen sie geh\u00f6ren? Und vor allem: Wer soll sie in Zukunft unterhalten? Das Erbe \u2013 so stellt sich schnell heraus \u2013 ist ein schwieriges. Ein paar der besonders wichtigen Schl\u00f6sser und Burgen schnappen sich die Bundesl\u00e4nder. Sachsen steigt mit 30 Objekten am gr\u00f6\u00dften ein. Manche davon \u2013 wie die Schl\u00f6sser Pillnitz und Moritzburg \u2013 sind heute beliebte Touristenmagneten. Andere, wie das fast vergessene Schloss Hubertusburg, liegen noch im Dornr\u00f6schenschlaf. Die meisten Schl\u00f6sser und Burgen kommen nach der Wende auf den freien Markt \u2013 man kann sie in Auktionen g\u00fcnstig ersteigern und von der Treuhand direkt abkaufen. Heute sind \u00fcber 80 Prozent der historischen Geb\u00e4ude in privater und in Investoren-Hand. In Sch\u00f6nw\u00f6lkau wird ein wertvolles barockes Schlossensemble an ein Investorenkonsortium um Justus Frantz verkauft \u2013 der Stardirigent will dort dem Orchester der Nationen seinen Sitz geben und gleich noch ein Luxushotel bauen. Geblieben sind nur ein Werbefilm \u2013 und ein kaputtes Schloss. Jetzt hat ein Immobilieninvestor das ramponierte Ensemble \u00fcbernommen. F\u00fcr das Schloss ist es wohl wirklich die letzte Chance. F\u00fcr die, die schon immer davon getr\u00e4umt haben, Schlossherr oder Burgfr\u00e4ulein zu werden: Die Chancen in Ostdeutschland stehen gut. Noch immer sind 20 Prozent der Schl\u00f6sser und Herrenh\u00e4user leer, sind l\u00e4diert und brauchen neue Herrschaften. Man sollte allerdings ein paar R\u00fccklagen haben \u2013 oder eine besonders gute Idee. Historische Immobilien brauchen heutzutage renditef\u00e4hige Konzepte. Familie von Lochow hat das begriffen. Ferdinand und Alexandra haben ihr Gutshaus in Petkus zum ersten Skatehotel der Welt gemacht. Das Herrenhaus, in dem sie wohnen, finanzieren sie durch ihre Bio-Landwirtschaft. Die von Lochows geh\u00f6ren zu den ca. 20 Prozent der Adligen, die nach der Wiedervereinigung nach Ostdeutschland zur\u00fcckgekommen sind. Die Schn\u00e4ppchen der Nachwendezeit sind heute nicht mehr zu haben. Schl\u00f6sser und Burgen in Ostdeutschland sind ein schwieriges Gesch\u00e4ft. \"Wem geh\u00f6rt der Osten? \u2013 Die Schl\u00f6sser\" erweitert die Doku-Reihge und geht auf die Reise zum Reichtum des Ostens, der Fluch und Segen zugleich ist: die schwer zu verwaltenden historischen Immobilien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6a7d856ba1e9e1edfcfcf8681f77a533415ca6db.jpg?x=548&y=366\/wem-gehoert-der-osten-die-schloesser","genre":"Report, Dokumentation","start":1601774400,"stop":1601777100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601777100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Abendschau","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45e787cfe7f02891ecf3574f77a8867a28a4fb28.jpg?x=548&y=366\/abendschau","genre":"Report, Magazin","start":1601777100,"stop":1601778900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601778900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601778900,"stop":1601779020,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601779020":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2011 Erbe der Menschheit","descr":"Das historische Zentrum von Bordeaux, im S\u00fcdwesten Frankreichs gelegen, z\u00e4hlt zum UNESCO-Weltkulturerbe. Die Geschichte der Stadt ist eng mit der Erfolgsgeschichte des gleichnamigen Weins verbunden. Einflussreiche Weinh\u00e4ndler haben dem Hafen an der Garonne zu einem Wohlstand verholfen, der bis heute den Namen \"Bordeaux\" zu einem Qualit\u00e4tssiegel macht \u2013 und zu einem Synonym f\u00fcr Kultur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601779020,"stop":1601779800,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601779800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601779800,"stop":1601780400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601780400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601780400,"stop":1601780520,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601780520":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"hessenschau","descr":"Reporter aus Frankfurt, Wiesbaden und Kassel sind t\u00e4glich in ganz Hessen im Einsatz, um hautnah von den aktuellen Geschehnissen berichten zu k\u00f6nnen. Es werden alle Themen angesprochen, die die Menschen bewegen. Zu den Neuigkeiten aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft im Bundesland Hessen gesellen sich interessante Veranstaltungs- und Kulturtipps sowie alles Wichtige aus der Welt des Sports.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9342ca96edb2a01f2c2f0e30c8ee1e59f28fb096.jpg?x=548&y=366\/hessenschau","genre":"Report, Magazin","start":1601780520,"stop":1601782200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601782200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"buten un binnen | regionalmagazin","descr":"In dem Magazin wird vom aktuellen Geschehen in Bremen und Bremerhaven berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was lokalpolitische Vorg\u00e4nge, Stadtplanung, Bauprojekte, Jubil\u00e4en, Veranstaltungen oder sportliche H\u00f6hepunkte betrifft. Manchmal muss auch von Unf\u00e4llen oder gar Katastrophen berichtet werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe42bf7e1584099fcdeedb043a32148ae965c2a2.jpg?x=548&y=366\/buten-un-binnen-regionalmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1601782200,"stop":1601784000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}