{"1604725200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604725200,"stop":1604725320,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604725320":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Schleswig-Holstein 18:00","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604725320,"stop":1604726220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604726220":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604726220,"stop":1604727000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604727000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Meine Liebe aus Kerala \u2013 Hochzeit mit Hindernissen","descr":"An einer Party lernte Maria aus Weingarten den indischen Studenten Gabriel kennen und verliebte sich in ihn. Nach drei Monaten musste Gabriel in seine Heimat Bangalore zur\u00fcckkehren. Seither f\u00fchren die beiden eine Fernbeziehung, was Gabriels Eltern nicht gef\u00e4llt, denn sie suchen selbst nach einer passenden Ehefrau f\u00fcr ihren Sohn. Gabriel m\u00f6chte aber Maria heiraten, die er seit acht Jahren liebt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7e96d1f679083b0f1961334ca6b1976ad4417de.jpg?x=548&y=366\/meine-liebe-aus-kerala-hochzeit-mit-hindernissen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604727000,"stop":1604729700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604729700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Im Notfall: Wer rettet mich?","descr":"Der Beruf des Notfallsanit\u00e4ters existiert seit 2014 und ersetzt den Rettungsassistenten. Die Einsatzkr\u00e4fte sind mit der h\u00f6chsten nicht\u00e4rztlichen Qualifikation im Rettungsdienst ausgestattet und d\u00fcrfen Medikamente verabreichen. Deshalb dauert die Ausbildung nun l\u00e4nger. Ein Filmteam hat vier angehende Notfallsanit\u00e4ter begleitet und sie in der Schule und bei realen Eins\u00e4tzen beobachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ca3d8daf5e33b1cff67676645360f193653dc68.jpg?x=548&y=366\/im-notfall-wer-rettet-mich","genre":"Report, Dokumentation","start":1604729700,"stop":1604731500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604731500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Weltbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de3aa31fe9f8eb8b9f3f80f4af8fe126783c9d35.jpg?x=548&y=366\/weltbilder","genre":"Report, Magazin","start":1604731500,"stop":1604733300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604733300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Zur Sache Baden-W\u00fcrttemberg!","descr":"Das Politikmagazin f\u00fcrs Land berichtet \u00fcber Ereignisse aus Politik und Alltag, die die Menschen in Baden-W\u00fcrttemberg bewegen, spricht kritische Themen an und deckt der \u00d6ffentlichkeit verborgen gebliebene Nachrichten auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd070f932f04cde7937eb3400865c637108b18b6.jpg?x=548&y=366\/zur-sache-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604733300,"stop":1604736000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604736000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1604736000,"stop":1604736900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604736900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Generation Hartz IV","descr":"wird: Hartz IV. Damit werden auch viele Kinder erwachsen, die zum Teil ihr ganzes Leben in Hartz IV gelebt haben und somit faktisch in Armut aufgewachsen sind. Diese jungen Menschen stehen heute kurz vor dem Eintritt ins Berufsleben. \"45 Min\" begleitet Kinder, deren Lebensrealit\u00e4t von Hartz IV bestimmt war und ist. Was bedeutet es, als Kind \"arm\" zu sein? Was denken die Kinder selbst \u00fcber das System? Und: Wie k\u00f6nnen sie einen Weg raus aus Hartz IV finden?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3b29ad5dbece42cd88f8e43c2ac3704c974730e.jpg?x=548&y=366\/generation-hartz-iv","genre":"Report, Dokumentation","start":1604736900,"stop":1604739600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604739600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1604739600,"stop":1604740500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604740500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Markt","descr":"Der Moderator berichtet im Verbrauchermagazin \u00fcber aktuelle Produkttests. Verglichen werden dabei bestimmte Produkte vom Discounter und Supermarkt mit der Ware eines Fachgesch\u00e4ftes. Gepr\u00fcft werden das Preis-Leistungsverh\u00e4ltnis, die Qualit\u00e4t, aber auch die Nachhaltigkeit der angebotenen Erzeugnisse. Auch Dienst- und Seviceleistungen werden unter anderem auf ihre Kundenfreundlichkeit \u00fcberpr\u00fcft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19535e097e693779aa75e4e556324b595a2945b7.jpg?x=548&y=366\/markt","genre":"Report, Magazin","start":1604740500,"stop":1604743200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604743200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1604743200,"stop":1604744100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604744100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Querdenker, Corona-Leugner, Wutb\u00fcrger -","descr":"Unbescholtene B\u00fcrger, die Seite an Seite mit Rechtsradikalen, Esoterikern und Verschw\u00f6rungstheoretikern gegen die Corona-Ma\u00dfnahmen marschieren. Darunter Unternehmer, alleinerziehende M\u00fctter, Lehrer, ganz normale Familien. Die 'Querdenker'-Demos um Michael Ballweg mobilisieren Tausende aus allen Gesellschaftsschichten und Milieus, die sich sonst eher nicht begegnen w\u00fcrden. Ihnen gemeinsam: der Frust, die Wut und der Hass auf die Corona-Ma\u00dfnahmen und die 'Eliten', die sie verordnet haben. Woher kommen dieser Frust und diese Wut ausgerechnet im reichen S\u00fcdwesten? Weshalb zieht sich eine Minderheit in ihre Filterblasen zur\u00fcck und ignoriert wissenschaftliche Fakten? Und weshalb spielen sie in den klassischen und sozialen Medien eine so gro\u00dfe Rolle? Die Reportage begleitet Teilnehmer*innen und Veranstalter*innen bei verschiedenen Corona-Demos, aber auch Betroffene, die Covid 19 hautnah erlebt hatten und keinerlei Verst\u00e4ndnis f\u00fcr diese \"Querdenker\" zeigen. Experten ordnen die Vorw\u00fcrfe und die \u00c4ngste rund um Corona ein. Eine Sendung, die sich dem Ph\u00e4nomen \"B\u00fcrgerfrust\" aus verschiedenen Perspektiven n\u00e4hert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/274644caabbd1ed35df7dd57562831af5b57672f.jpg?x=548&y=366\/querdenker-corona-leugner-wutbuerger--","genre":"Report, Dokumentation","start":1604744100,"stop":1604746800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604746800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1604746800,"stop":1604747700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604747700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Hetzen, Drohen, Einsch\u00fcchtern","descr":"B\u00fcrgermeister, politisch Engagierte, Journalisten \u2013 sie alle werden im Internet beleidigt und bedroht. Wer steckt hinter diesen Kommentaren, und vor allem: Welche Konsequenzen folgen? \"Na dann wissen doch ganz bestimmte Leute, was zu machen ist... Unf\u00e4lle passieren so schnell.\" Im Juni 2019, zwei Wochen nach dem Mord an Walter L\u00fcbcke, kann jeder Facebook-Nutzer diese Drohungen an den frisch gew\u00e4hlten Oberb\u00fcrgermeister in G\u00f6rlitz, Octavian Ursu, lesen. Die Staatsanwaltschaft ermittelt gegen den Verfasser des Kommentars. Ein halbes Jahr sp\u00e4ter die Nachricht: Verfahren eingestellt. Politiker betonen, dass das Internet kein rechtsfreier Raum sei. Doch viele Betroffene haben kein Vertrauen mehr in die Arbeit von Polizei und Justiz, wenn Anzeigen monatelang liegen bleiben, Ermittlungsverfahren eingestellt werden. 'Exakt-Die Story'-Reporter zeigen, an welchen rechtlichen und b\u00fcrokratischen H\u00fcrden die Opfer immer wieder scheitern, wenn sie sich zu Wehr setzen wollen und wie unterschiedlich die Bundesl\u00e4nder beim Kampf gegen Hass im Netz aufgestellt sind. Was bringen die Pl\u00e4ne der Bundesregierung, Facebook & Co.st\u00e4rker in die Verantwortung zu nehmen? Gelingt das Vorhaben, Hetze im Netz effektiver zu verfolgen, damit nicht erneut aus Worten Taten werden.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604747700,"stop":1604749500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604749500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"MDR Kultur \u2013 Das Filmmagazin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/510aefd15be3d884a2262de421c1fb9432dc1a55.jpg?x=548&y=366\/mdr-kultur-das-filmmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1604749500,"stop":1604750400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604750400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1604750400,"stop":1604751300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604751300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Geheimnisvolle Orte: Das rote Rathaus","descr":"Das Rote Rathaus in Berlins historischer Mitte zwischen Alexanderplatz und Schlossplatz ist heute Sitz der Senatskanzlei. Hier wird die Landespolitik gesteuert. Gleichzeitig geh\u00f6rt das Rote Rathaus zu den bekanntesten Sehensw\u00fcrdigkeiten Berlins mit 100.000 Besucherinnen und Besuchern jedes Jahr. Das \"Goldene Buch\" f\u00fcllen Namen wie Nelson Mandela, Bill Clinton und Queen Elisabeth II.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b538d10208bd3ffef47576fcd0357c8e3ac4dc25.jpg?x=548&y=366\/geheimnisvolle-orte-das-rote-rathaus","genre":"Report, Dokumentation","start":1604751300,"stop":1604754000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604754000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1604754000,"stop":1604754900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604754900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Armes, reiches New York \u2013 Die ungleiche Krise","descr":"New York wurde im Fr\u00fchjahr heftig von der Pandemie getroffen, fast 800 Menschen starben im April an den Folgen von Covid 19 t\u00e4glich. Seitdem ist die Stadt nicht zur Ruhe gekommen: Ein dreimonatiger Shutdown, der noch immer nur st\u00fcckweise gelockert wird, die 'Black Lives Matter' Proteste, die Pr\u00e4sidentschaftswahl, aber vor allem die wirtschaftlichen Folgen der Pandemie und die wachsende Ungleichheit besch\u00e4ftigen die Menschen. Hier leben extrem Arme und extrem Reiche dicht nebeneinander, und so zeigt sich in New York wie unter einem Brennglas, was ganz Amerika spaltet. Die Autorinnen von 'Armes, reiches New York: Die ungleiche Krise', Stefanie Dodt und Christiane Meier, haben \u00fcber acht Monate drei New Yorker Familien begleitet, aus drei unterschiedlichen Lebenswelten, unten, oben und in der Mitte der Gesellschaft. Emerita Ramoon, eine alleinerziehende Mutter lateinamerikanischer Herkunft aus der Problemviertel S\u00fcd Bronx, die pl\u00f6tzlich ohne Job und jegliches Sozialsystem nach \u00dcberlebenswegen suchen muss; Kevin Smith Kirkwood, der es als schwarzer, homosexueller Schauspieler gerade trotz aller H\u00fcrden bis auf die B\u00fchnen des Broadways geschafft hatte und nun vor verschlossenen Theatertoren im Shutdown um seine Karriere und Zukunft bangt; und die Familie Bickley, die dank der Position von Vater Ian Bickley die Pandemie in einer luxuri\u00f6sen Villa in den Hamptons, dem reichsten Strandgebiet vor den Toren New Yorks, verbringt, wo die T\u00f6chter Sophie und Charlotte Bickley ihre Onlinearbeit als Mode Influencerinnen fortf\u00fchren k\u00f6nnen. Der Film verbindet diese Langzeit Beobachtung mit intensiver Datenrecherche und zeigt, warum schon l\u00e4ngst vor der Pandemie feststand, wen es besonders treffen wird. Denn in New York, wo die Grenze zwischen Arm und Reich auch geographisch klar gezogen ist, bestimmt oft das Wohnviertel das Risiko, sich mit dem Virus zu infizieren. New York war schon vor Covid 19 eine Metropole der Ungleichheit. Gepr\u00e4gt von Armut auf der einen und \u00dcberfluss auf der anderen Seite, von faktischer Segregation und folgenschweren Unterschieden zwischen den Lebenswirklichkeiten, die nun \u00fcber Leben und Tod entscheiden. Dann, in der Pandemie wurde Gesundheit noch mehr zum Luxusgut. In New York werden nun die Dimensionen und Folgen dieser Ungleichheit sichtbarer denn je in keiner anderen amerikanischen Stadt liegen die Extreme weiter auseinander. Aber das ganze Land k\u00e4mpft mit diesen strukturellen Problemen: Die Krankheit wird zum Verst\u00e4rker der Ungleichheit. Welche Antworten werden die Familien in New York finden? Wie k\u00f6nnen sie die Krise meistern? Was ist entscheidend f\u00fcr ihre Zukunft und kann ein politischer Wechsel bei der Pr\u00e4sidentschaftswahl ihnen helfen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/500f3cdfe5d966057434163bfe0e8478df4a4edd.jpg?x=548&y=366\/armes-reiches-new-york-die-ungleiche-krise","genre":"Report, Dokumentation","start":1604754900,"stop":1604757600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604757600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1604757600,"stop":1604759400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604759400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Plusminus","descr":"Welche Angebote sind die pure Abzocke? Wo k\u00f6nnen Sie sparen? \"Plusminus\" kl\u00e4rt auf, warnt und gibt Tipps rund um Recht und Finanzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b148a5ddc552bf5fc62daf0dfbb73ea6d6fb8bc.jpg?x=548&y=366\/plusminus","genre":"Report, Magazin","start":1604759400,"stop":1604761200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604761200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1604761200,"stop":1604763000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604763000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Weltbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de3aa31fe9f8eb8b9f3f80f4af8fe126783c9d35.jpg?x=548&y=366\/weltbilder","genre":"Report, Magazin","start":1604763000,"stop":1604764800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604764800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1604764800,"stop":1604766600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604766600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Panorama","descr":"Es wird \u00fcber Missst\u00e4nde in Politik und Gesellschaft berichtet und aufgedeckt, was vertuscht oder verschwiegen wurde. Die Verantwortlichen werden mit den Tatsachen und Argumenten konfrontiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9759d55ea76f5b0d9ee16d7061e433ed5099326b.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Magazin","start":1604766600,"stop":1604768400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604768400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1604768400,"stop":1604770200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604770200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Zapp","descr":"Von Boulevardschlachten \u00fcber Rosenkriege bis hin zu den Image-Kampagnen der Polit-Szene: Das Magazin blickt hinter die Kulissen der Medienwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d6a2a149fe449862f3bac1be698a6751adaa654.jpg?x=548&y=366\/zapp","genre":"Report, Magazin","start":1604770200,"stop":1604772000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604772000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1604772000,"stop":1604773800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604773800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Weltspiegel Reportage","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1604773800,"stop":1604775600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604775600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604775600,"stop":1604776500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604776500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Die neuen Stars aus dem Netz","descr":"Sie sind mit ihren diversen Accounts 24 Stunden am Tag f\u00fcr ihre Fans online und stellen ihr eigenes Leben wie eine Art Reality-Soap in Echtzeit zur Schau. Die neuen Stars aus dem Netz. Die sogenannten Influencer erreichen \u00fcber Onlinedienste wie Instagram und Snapchat Millionen Fans. In ihrer Welt sind sie echte Superstars und Vorbilder f\u00fcr viele junge Menschen einer ganzen Generation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da5492ccd12d5981cbc7829a5280593bcdc8843f.jpg?x=548&y=366\/die-neuen-stars-aus-dem-netz","genre":"Report, Dokumentation","start":1604776500,"stop":1604778300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604778300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Shift \u2013 Leben in der digitalen Welt","descr":"Tanzen, Lipsync und bei Challenges mitmachen \u2013 damit boomt die App Tiktok. Keine Social-Media-App wird gerade so oft heruntergeladen. Wie verdient Tiktok Geld und wie frei ist die App aus China? Das heutige Thema bei SHIFT.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1604778300,"stop":1604779200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604779200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604779200,"stop":1604779320,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604779320":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Ulrich Timm im Gespr\u00e4ch mit Nena Schink","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1604779320,"stop":1604781000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604781000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Hetzen, Drohen, Einsch\u00fcchtern","descr":"B\u00fcrgermeister, politisch Engagierte, Journalisten \u2013 sie alle werden im Internet beleidigt und bedroht. Wer steckt hinter diesen Kommentaren, und vor allem: Welche Konsequenzen folgen? \"Na dann wissen doch ganz bestimmte Leute, was zu machen ist... Unf\u00e4lle passieren so schnell.\" Im Juni 2019, zwei Wochen nach dem Mord an Walter L\u00fcbcke, kann jeder Facebook-Nutzer diese Drohungen an den frisch gew\u00e4hlten Oberb\u00fcrgermeister in G\u00f6rlitz, Octavian Ursu, lesen. Die Staatsanwaltschaft ermittelt gegen den Verfasser des Kommentars. Ein halbes Jahr sp\u00e4ter die Nachricht: Verfahren eingestellt. Politiker betonen, dass das Internet kein rechtsfreier Raum sei. Doch viele Betroffene haben kein Vertrauen mehr in die Arbeit von Polizei und Justiz, wenn Anzeigen monatelang liegen bleiben, Ermittlungsverfahren eingestellt werden. 'Exakt-Die Story'-Reporter zeigen, an welchen rechtlichen und b\u00fcrokratischen H\u00fcrden die Opfer immer wieder scheitern, wenn sie sich zu Wehr setzen wollen und wie unterschiedlich die Bundesl\u00e4nder beim Kampf gegen Hass im Netz aufgestellt sind. Was bringen die Pl\u00e4ne der Bundesregierung, Facebook & Co.st\u00e4rker in die Verantwortung zu nehmen? Gelingt das Vorhaben, Hetze im Netz effektiver zu verfolgen, damit nicht erneut aus Worten Taten werden.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604781000,"stop":1604782800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604782800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Querdenker, Corona-Leugner, Wutb\u00fcrger -","descr":"Unbescholtene B\u00fcrger, die Seite an Seite mit Rechtsradikalen, Esoterikern und Verschw\u00f6rungstheoretikern gegen die Corona-Ma\u00dfnahmen marschieren. Darunter Unternehmer, alleinerziehende M\u00fctter, Lehrer, ganz normale Familien. Die 'Querdenker'-Demos um Michael Ballweg mobilisieren Tausende aus allen Gesellschaftsschichten und Milieus, die sich sonst eher nicht begegnen w\u00fcrden. Ihnen gemeinsam: der Frust, die Wut und der Hass auf die Corona-Ma\u00dfnahmen und die 'Eliten', die sie verordnet haben. Woher kommen dieser Frust und diese Wut ausgerechnet im reichen S\u00fcdwesten? Weshalb zieht sich eine Minderheit in ihre Filterblasen zur\u00fcck und ignoriert wissenschaftliche Fakten? Und weshalb spielen sie in den klassischen und sozialen Medien eine so gro\u00dfe Rolle? Die Reportage begleitet Teilnehmer*innen und Veranstalter*innen bei verschiedenen Corona-Demos, aber auch Betroffene, die Covid 19 hautnah erlebt hatten und keinerlei Verst\u00e4ndnis f\u00fcr diese \"Querdenker\" zeigen. Experten ordnen die Vorw\u00fcrfe und die \u00c4ngste rund um Corona ein. Eine Sendung, die sich dem Ph\u00e4nomen \"B\u00fcrgerfrust\" aus verschiedenen Perspektiven n\u00e4hert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/274644caabbd1ed35df7dd57562831af5b57672f.jpg?x=548&y=366\/querdenker-corona-leugner-wutbuerger--","genre":"Report, Dokumentation","start":1604782800,"stop":1604785500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604785500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Generation Z \u2013 Wie politisch ist die Jugend?","descr":"Demonstrationen scheinen wieder popul\u00e4r zu sein, gerade die jungen Menschen haben diese Art des politischen Statements f\u00fcr sich entdeckt und gehen weltweit f\u00fcr \"Fridays for Future\" und \"Black Live Matters\" auf die Stra\u00dfe, versuchen aufzumischen. Ist die Jugend wieder politischer als fr\u00fchere Generationen? Ist die viel diskutierte Politikverdrossenheit der Jugend besiegt? Die Dokumentation will es genauer wissen und macht sich auf die Suche nach Antworten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b3d4b448c04f763a34863739cf9ae770266d8f3.jpg?x=548&y=366\/generation-z-wie-politisch-ist-die-jugend","genre":"Report, Dokumentation","start":1604785500,"stop":1604787300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604787300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Weltspiegel-Reportage","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1604787300,"stop":1604789100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604789100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"MDR Kultur","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/510aefd15be3d884a2262de421c1fb9432dc1a55.jpg?x=548&y=366\/mdr-kultur","genre":"Report, Magazin","start":1604789100,"stop":1604790000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604790000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604790000,"stop":1604791200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604791200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Zur\u00fcck in die Platte","descr":"In den sp\u00e4ten 1960er-Jahren war es in der DDR wie ein Sechser im Lotto, eine Neubauwohnung zu ergattern. Rostock war DDR-Boomtown mit Werften, Hafen, Motorenwerk und Universit\u00e4t. Das Plattenbauviertel L\u00fctten Klein wurde zu einem Modellfall in der DDR. Die erste zusammenh\u00e4ngende Neubaustadt. Reporter Steffen Schneider wuchs in einer Zweieinhalbzimmerwohnung auf. Erstbezug 1969! Es war die erste eigene Wohnung seiner Eltern. Jetzt, \u00fcber 50 Jahre sp\u00e4ter, macht er sich auf die Suche nach dem neuen L\u00fctten Klein. Er besucht den Hausaufgang, in dem er aufgewachsen ist. Er trifft eine Schulkameradin, die L\u00fctten Klein nie verlassen hat, den Soziologen Steffen Mau und den ehemaligen Chef-Stadtplaner Christoph Weinhold. Er ist unterwegs mit einer Gr\u00fcnanlagen-Managerin und der Alltagshilfe eines Pflegedienstes. Denn L\u00fctten Klein ist alt geworden. Kinderg\u00e4rten sind jetzt Pflegeheime. Die HO-Kaufhalle ist jetzt ein Sozialkaufhaus. In einer leerstehenden Wohnung richtet sich der Reporter vor\u00fcbergehend ein, um das Plattenbaugef\u00fchl noch mal am eigenen Leibe nachzuerleben. Diese filmische Reise in den Stadtteil will herausfinden wie L\u00fctten Klein den Wandel von der sozialistischen Satellitenstadt zu einem funktionierenden Kiez mit eigenem Gesicht geschafft hat. Der dabei nat\u00fcrlich auch ein paar Falten bekommen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f5e46f23378405d0cf0d61ce968321f4dc618c7.jpg?x=548&y=366\/zurueck-in-die-platte","genre":"Report, Dokumentation","start":1604791200,"stop":1604793900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604793900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604793900,"stop":1604794500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604794500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Die neuen Stars aus dem Netz","descr":"Sie sind mit ihren diversen Accounts 24 Stunden am Tag f\u00fcr ihre Fans online und stellen ihr eigenes Leben wie eine Art Reality-Soap in Echtzeit zur Schau. Die neuen Stars aus dem Netz. Die sogenannten Influencer erreichen \u00fcber Onlinedienste wie Instagram und Snapchat Millionen Fans. In ihrer Welt sind sie echte Superstars und Vorbilder f\u00fcr viele junge Menschen einer ganzen Generation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da5492ccd12d5981cbc7829a5280593bcdc8843f.jpg?x=548&y=366\/die-neuen-stars-aus-dem-netz","genre":"Report, Dokumentation","start":1604794500,"stop":1604796300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604796300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Shift \u2013 Leben in der digitalen Welt","descr":"Tanzen, Lipsync und bei Challenges mitmachen \u2013 damit boomt die App Tiktok. Keine Social-Media-App wird gerade so oft heruntergeladen. Wie verdient Tiktok Geld und wie frei ist die App aus China? Das heutige Thema bei SHIFT.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1604796300,"stop":1604797200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604797200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604797200,"stop":1604797500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604797500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Ulrich Timm im Gespr\u00e4ch mit Nena Schink","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1604797500,"stop":1604799120,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604799120":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Hetzen, Drohen, Einsch\u00fcchtern","descr":"B\u00fcrgermeister, politisch Engagierte, Journalisten \u2013 sie alle werden im Internet beleidigt und bedroht. Wer steckt hinter diesen Kommentaren, und vor allem: Welche Konsequenzen folgen? \"Na dann wissen doch ganz bestimmte Leute, was zu machen ist... Unf\u00e4lle passieren so schnell.\" Im Juni 2019, zwei Wochen nach dem Mord an Walter L\u00fcbcke, kann jeder Facebook-Nutzer diese Drohungen an den frisch gew\u00e4hlten Oberb\u00fcrgermeister in G\u00f6rlitz, Octavian Ursu, lesen. Die Staatsanwaltschaft ermittelt gegen den Verfasser des Kommentars. Ein halbes Jahr sp\u00e4ter die Nachricht: Verfahren eingestellt. Politiker betonen, dass das Internet kein rechtsfreier Raum sei. Doch viele Betroffene haben kein Vertrauen mehr in die Arbeit von Polizei und Justiz, wenn Anzeigen monatelang liegen bleiben, Ermittlungsverfahren eingestellt werden. 'Exakt-Die Story'-Reporter zeigen, an welchen rechtlichen und b\u00fcrokratischen H\u00fcrden die Opfer immer wieder scheitern, wenn sie sich zu Wehr setzen wollen und wie unterschiedlich die Bundesl\u00e4nder beim Kampf gegen Hass im Netz aufgestellt sind. Was bringen die Pl\u00e4ne der Bundesregierung, Facebook & Co.st\u00e4rker in die Verantwortung zu nehmen? Gelingt das Vorhaben, Hetze im Netz effektiver zu verfolgen, damit nicht erneut aus Worten Taten werden.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604799120,"stop":1604800800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604800800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604800800,"stop":1604800920,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604800920":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau \u2013 Vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1604800920,"stop":1604802120,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604802120":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Unterwegs im Westen","descr":"Im Duisburger Stadtteil Ruhrort zu leben, ist nicht einfach. Vielerorts ist die Armut zu sp\u00fcren. Der Film erz\u00e4hlt von der H\u00e4rte dieser Welt, aber ebenso von dem ungebrochenen Glauben des 16-J\u00e4hrigen Kenneth an sich selbst. In der Schule und beim Fu\u00dfball entwickelt der Teenager besonderen Ehrgeiz. Er hat seiner Mutter versprochen, das Abitur zu machen \u2013 nun steht der Wechsel in die Oberstufe bevor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2b1a8c9ff2837938c35858697c7006828692073.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-westen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604802120,"stop":1604803920,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604803920":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604803920,"stop":1604804400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604804400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604804400,"stop":1604804520,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604804520":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Brandenburg aktuell","descr":"In dem Magazin wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen im Bundesland Brandenburg berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleiben die Zuschauer stets auf dem Laufenden, was lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Wirtschaft, Kultur, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en und Feste oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/719a66f15aecde7c2f1b4a42307deb09b12ed146.jpg?x=548&y=366\/brandenburg-aktuell","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604804520,"stop":1604806200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604806200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"buten un binnen | regionalmagazin","descr":"In dem Magazin wird vom aktuellen Geschehen in Bremen und Bremerhaven berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was lokalpolitische Vorg\u00e4nge, Stadtplanung, Bauprojekte, Jubil\u00e4en, Veranstaltungen oder sportliche H\u00f6hepunkte betrifft. Manchmal muss auch von Unf\u00e4llen oder gar Katastrophen berichtet werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe42bf7e1584099fcdeedb043a32148ae965c2a2.jpg?x=548&y=366\/buten-un-binnen-regionalmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1604806200,"stop":1604808000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604808000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604808000,"stop":1604808120,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604808120":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"hessenschau","descr":"Reporter aus Frankfurt, Wiesbaden und Kassel sind t\u00e4glich in ganz Hessen im Einsatz, um hautnah von den aktuellen Geschehnissen berichten zu k\u00f6nnen. Es werden alle Themen angesprochen, die die Menschen bewegen. Zu den Neuigkeiten aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft im Bundesland Hessen gesellen sich interessante Veranstaltungs- und Kulturtipps sowie alles Wichtige aus der Welt des Sports.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9342ca96edb2a01f2c2f0e30c8ee1e59f28fb096.jpg?x=548&y=366\/hessenschau","genre":"Report, Magazin","start":1604808120,"stop":1604809800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604809800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"daten der woche","descr":"Der Wochenr\u00fcckblick f\u00fcrs Saarland und f\u00fcr die Saar-Lor-Lux-Region mit dem Wichtigsten aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604809800,"stop":1604811600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}