{"1603512000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603512000,"stop":1603512120,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603512120":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Schleswig-Holstein 18:00","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603512120,"stop":1603513020,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603513020":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603513020,"stop":1603513800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603513800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Notaufnahme f\u00fcr die Seele \u2013 Mona k\u00e4mpft f\u00fcr ihre Jungs","descr":"Die Psychologin Mona hat 2016 eine Ambulanz f\u00fcr alleinreisende junge Gefl\u00fcchtete gegr\u00fcndet. Die schrecklichen Erlebnisse w\u00e4hrend der Vertreibung haben tiefe Spuren bei den Jugendlichen hinterlassen. Bei Mona erfahren sie erste Hilfe f\u00fcr die Seele. Sie lernen Strategien, um mit Albtr\u00e4umen und Flashbacks fertig zu werden. Einer von ihnen ist Firdaw, der als 15-J\u00e4hriger aus Guinea fliehen musste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fbfc00a001a003eb17f82f97b5b7b45d34e9981b.jpg?x=548&y=366\/notaufnahme-fuer-die-seele-mona-kaempft-fuer-ihre-jungs","genre":"Report, Dokumentation","start":1603513800,"stop":1603516500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603516500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Missbraucht!","descr":"Zehn Jahre ist es her, dass in Deutschland die Missbrauchsf\u00e4lle in der katholischen Kirche erstmals publik wurden. Die Kirche versprach zwar Aufkl\u00e4rung und Entsch\u00e4digung, hat aber bislang in einzelnen F\u00e4llen jeweils nur bis zu 5.000 Euro an Betroffene als \"Symbol der Anerkennung\" ihres Leids gezahlt. Zudem wurden wenige T\u00e4ter zur Rechenschaft gezogen, die meisten F\u00e4lle sind ohnehin verj\u00e4hrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c116e404500c76c15f23236cc7a4992fa2863cc.jpg?x=548&y=366\/missbraucht","genre":"Report, Magazin","start":1603516500,"stop":1603518300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603518300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Weltbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de3aa31fe9f8eb8b9f3f80f4af8fe126783c9d35.jpg?x=548&y=366\/weltbilder","genre":"Report, Magazin","start":1603518300,"stop":1603520100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603520100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Zur Sache Baden-W\u00fcrttemberg!","descr":"Das Politikmagazin f\u00fcrs Land berichtet \u00fcber Ereignisse aus Politik und Alltag, die die Menschen in Baden-W\u00fcrttemberg bewegen, spricht kritische Themen an und deckt der \u00d6ffentlichkeit verborgen gebliebene Nachrichten auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd070f932f04cde7937eb3400865c637108b18b6.jpg?x=548&y=366\/zur-sache-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1603520100,"stop":1603522800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603522800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1603522800,"stop":1603523700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603523700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Baustelle Bahn \u2013 Falsche Weichenstellung im S\u00fcdwesten?","descr":"Er ist ein gro\u00dfes Versprechen mit der die Bahn zum Verkehrsmittel der Zukunft werden soll: der Deutschlandtakt. Ein Fahrplan, der deutsche St\u00e4dte in einem festen 30-min\u00fctigen Rhythmus verbindet. Mehr als 25 Prozent des G\u00fcterverkehrs sollen bis 2030 \u00fcber die Schiene transportiert werden. Doch hinkt Deutschland beim Ausbau der wichtigsten Strecke f\u00fcr den G\u00fctertransport um Jahrzehnte hinterher.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8fcab267302f6941d1f5121277a3ce4ab70940c8.jpg?x=548&y=366\/baustelle-bahn-falsche-weichenstellung-im-suedwesten","genre":"Report, Dokumentation","start":1603523700,"stop":1603526400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603526400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1603526400,"stop":1603527300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603527300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Markt","descr":"Der Moderator berichtet im Verbrauchermagazin \u00fcber aktuelle Produkttests. Verglichen werden dabei bestimmte Produkte vom Discounter und Supermarkt mit der Ware eines Fachgesch\u00e4ftes. Gepr\u00fcft werden das Preis-Leistungsverh\u00e4ltnis, die Qualit\u00e4t, aber auch die Nachhaltigkeit der angebotenen Erzeugnisse. Auch Dienst- und Seviceleistungen werden unter anderem auf ihre Kundenfreundlichkeit \u00fcberpr\u00fcft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/481b0692e4d0ee6cc7cd6595c67e3ace51aeeb75.jpg?x=548&y=366\/markt","genre":"Report, Magazin","start":1603527300,"stop":1603530000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603530000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1603530000,"stop":1603530900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603530900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Die Wahrheit \u00fcber ... das Altwerden","descr":"Welche Rolle spielt Arbeit im Alter? Wie ist das mit der Liebe? Wie wohnt man l\u00e4nger selbstbestimmt? Intelligente Assistenzsysteme in den eigenen vier W\u00e4nden versprechen Sicherheit und bieten Kommunikationsm\u00f6glichkeiten. Sven Oswald testet eine Musterwohnung im sch\u00f6nen M\u00e4rkischen Viertel in Berlin. Er will au\u00dferdem herausfinden, worin das Geheimnis eines langen gl\u00fccklichen Lebens besteht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a07eac136f8e6bb5da504858a2134df5b80fc0e.jpg?x=548&y=366\/die-wahrheit-ueber-das-altwerden","genre":"Report, Reportage","start":1603530900,"stop":1603533600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603533600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1603533600,"stop":1603533900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603533900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Kampf gegen Parkinson","descr":"In Deutschland leben derzeit 220.000 Menschen mit der \"Sch\u00fcttell\u00e4hmung\". Parkinson wird oft erst sp\u00e4t erkannt, erst wenn das Zittern einsetzt und die Bewegungen steif und langsam werden. Doch da hat bereits ein jahrelanges Nervenzellsterben stattgefunden. Wie Fr\u00fcherkennung funktioniert, die Lebensqualit\u00e4t Betroffener erhalten bleibt und wie eine Operation helfen kann, zeigt dieser Film.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1042c6f6dc874417a4166fff46c7f90fcb191d8.jpg?x=548&y=366\/kampf-gegen-parkinson","genre":"Report, Dokumentation","start":1603533900,"stop":1603536600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603536600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603536600,"stop":1603536900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603536900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1603536900,"stop":1603538100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603538100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Thyssen Krupp \u2013 Ende Legende","descr":"Wie konnte es soweit kommen? Der Niedergang des einstigen Vorzeigekonzerns liegt nicht nur im Auf und Ab der Konjunktur. Die Geschichte von Thyssenkrupp ist auch eine Geschichte von Gr\u00f6\u00dfenwahn, internen Machtk\u00e4mpfen, Korruption und Missmanagement.Es war eine spektakul\u00e4re \u00dcbernahmeschlacht. 1997 versucht Krupp seinen Erzrivalen Thyssen zu \u00fcbernehmen. Das Pikante: Krupp selbst ist da eigentlich schon ein Sanierungsfall und viel kleiner als Thyssen. Mit einem auf Pump finanzierten Kauf von Thyssen will Krupp sich retten. Thyssen ist \u00fcberrumpelt. Emp\u00f6rt spricht man von 'Wildwest\u2011Manieren'. Zehntausende Stahlarbeiter gehen gegen die feindliche \u00dcbernahme auf die Stra\u00dfe. Schlie\u00dflich einigen sich die beiden Konzerne auf eine friedliche Fusion. Es ist das Ende einer fast hundertj\u00e4hrigen Rivalit\u00e4t. Schon vor dem Ersten Weltkrieg wird Krupp durch seine Stahl\u2011 und Kanonenproduktion zum Mythos. Aber auch die betriebliche Sozialpolitik und der Glanz der Familiendynastie pr\u00e4gen das Ruhrgebiet bis heute. Dennoch steht Krupp auch nach dem Zweiten Weltkrieg immer wieder vor der Pleite. Ganz anders Thyssen: Weniger glamour\u00f6s, aber daf\u00fcr dezentraler und moderner gef\u00fchrt, kommt der Konzern besser durch die Stahlkrisen der 70er und 80er Jahre. Mit der Fusion 1999 will man gemeinsam auf dem Weltmarkt bestehen. Doch intern gehen die Machtk\u00e4mpfe weiter. Viele Konzern\u2011Teile arbeiten nur nebeneinander, manche sogar gegeneinander. Eine echte Integration findet nicht statt.Dennoch geht es nach der Jahrtausendwende aufw\u00e4rts. Ein globaler Stahlboom l\u00e4sst die Manager tr\u00e4umen. Ein neues Stahlwerk in Brasilien und ein Walzwerk in den USA sollen Thyssenkrupp zur\u00fcck in die Weltspitze f\u00fchren. Doch die Projekte in \u00dcbersee entwickeln sich zum Desaster. Unter anderem w\u00e4hlt man in Brasilien einen Standort in einem Sumpfgebiet und muss mit Pf\u00e4hlen den Untergrund aufwendig st\u00fctzen. Die Mehrkosten gehen in die Milliarden. Doch eine starre, hierarchische Unternehmenskultur, Seilschaften und Rivalit\u00e4ten um die Konzernspitze verhindern offensichtlich ein Umdenken \u2011 bis es irgendwann zu sp\u00e4t ist. Am Ende kosten die Projekte mehr als zehn Milliarden Euro. Geld das Thyssenkrupp bis heute f\u00fcr Investitionen in andere Konzernsparten fehlt. Es ist eine der gr\u00f6\u00dften Fehlinvestitionen der deutschen Wirtschaftsgeschichte. Und der Anfang vom Ende. Nach dem Tod des alten Konzernpatriarchen Berthold Beitz 2013 spitzen sich die Konflikte weiter zu. F\u00fchrungschaos, st\u00e4ndige Strategiewechsel und eine anhaltende Konjunkturkrise bringen den Konzern immer tiefer in die roten Zahlen.Inzwischen wird sogar ein Komplettverkauf der Stahlsparte nicht mehr ausgeschlossen. Damit verl\u00f6re der Traditionskonzern endg\u00fcltig seine Wurzeln. Es w\u00e4re das Ende einer \u00fcber 200\u2011j\u00e4hrigen Firmengeschichte, die Industrie und Wirtschaft hierzulande gepr\u00e4gt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f639edecf98a737594f2be6acbfbb9cd10e7e0b.jpg?x=548&y=366\/thyssen-krupp-ende-legende","genre":"Report, Dokumentation","start":1603538100,"stop":1603540800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603540800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1603540800,"stop":1603541700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603541700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Wem geh\u00f6rt die Stra\u00dfe?","descr":"1,22 Millionen PKW sind in der Hauptstadt angemeldet. Corona hat daf\u00fcr gesorgt, dass die Menschen weniger \u00f6ffentliche Verkehrsmittel nutzen. Die Zahl der Fahrr\u00e4der ist zwar auch gestiegen, doch das Auto ist Hauptverkehrsmittel der Berliner. Wenn es nach Klimaaktivisten und Umweltpolitikern geht, werden Stra\u00dfen f\u00fcr Autos gesperrt, Parkpl\u00e4tze abgebaut und ein fl\u00e4chendeckendes Tempo 30 eingef\u00fchrt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603541700,"stop":1603544400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603544400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1603544400,"stop":1603546200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603546200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Plusminus","descr":"Geplantes Thema u. a.: Entt\u00e4uschende Lebensversicherungen: Lebensversicherungen versprechen das Blaue vom Himmel, um Kunden zu k\u00f6dern: \u00dcberschussbeteiligung, Ablaufleistung und Gesamtleistung. Doch Sicherheiten und ordentliche Zinsen sind pl\u00f6tzlich nichts mehr wert. Wenn Lebensversicherungen sich verkalkulieren, leidet am Schluss der Kunde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b148a5ddc552bf5fc62daf0dfbb73ea6d6fb8bc.jpg?x=548&y=366\/plusminus","genre":"Report, Magazin","start":1603546200,"stop":1603548000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603548000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1603548000,"stop":1603549800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603549800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Weltbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de3aa31fe9f8eb8b9f3f80f4af8fe126783c9d35.jpg?x=548&y=366\/weltbilder","genre":"Report, Magazin","start":1603549800,"stop":1603551600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603551600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1603551600,"stop":1603553400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603553400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Monitor","descr":"Die Sendung will Hintergrund liefern und Diskussionen ansto\u00dfen. Das Magazin fragt nach und zeigt, was hinter den Schlagworten steckt. Schwerpunkt sind dabei Themen aus der deutschen Innenpolitik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3969938baad04d4b85db457afacc6fc62ede784.jpg?x=548&y=366\/monitor","genre":"Report, Magazin","start":1603553400,"stop":1603555200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603555200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1603555200,"stop":1603557000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603557000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Zapp","descr":"Einmal in der Woche schaut das Magazin \"Zapp\" hinter die Kulissen von Fernsehen, Zeitungen, Radio und Internet. Es beobachtet, hinterfragt und bewertet die aktuelle Medienberichterstattung. Gleichzeitig informiert die Sendung \u00fcber die komplexen Zusammenh\u00e4nge in der Medienlandschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d6a2a149fe449862f3bac1be698a6751adaa654.jpg?x=548&y=366\/zapp","genre":"Report, Magazin","start":1603557000,"stop":1603558800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603558800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1603558800,"stop":1603560600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603560600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Die Freiheits-Camper","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1603560600,"stop":1603562400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603562400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603562400,"stop":1603563300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603563300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Kampf gegen Parkinson","descr":"In Deutschland leben derzeit 220.000 Menschen mit der \"Sch\u00fcttell\u00e4hmung\". Parkinson wird oft erst sp\u00e4t erkannt, erst wenn das Zittern einsetzt und die Bewegungen steif und langsam werden. Doch da hat bereits ein jahrelanges Nervenzellsterben stattgefunden. Wie Fr\u00fcherkennung funktioniert, die Lebensqualit\u00e4t Betroffener erhalten bleibt und wie eine Operation helfen kann, zeigt dieser Film.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1042c6f6dc874417a4166fff46c7f90fcb191d8.jpg?x=548&y=366\/kampf-gegen-parkinson","genre":"Report, Dokumentation","start":1603563300,"stop":1603566000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603566000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603566000,"stop":1603566120,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603566120":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Parkinson mit 41 \u2013 Letzter Ausweg OP","descr":"sie an zu krampfen. Seine H\u00e4nde sind taub, greifen kann er nur noch kraftlos, arbeiten gar nicht mehr. Der 41-J\u00e4hrige ist an Parkinson erkrankt. Medikamente vertr\u00e4gt er nicht. Jetzt k\u00f6nnte ihm ein Tiefenhirnstimulator helfen. Doch die Operation am Gehirn birgt gro\u00dfe Gefahren. Der Film begleitet Dominik Key auf seinem Weg, sowie das \u00c4rzteteam der Paracelsus-Elena-Klinik in Kassel und der Uniklinik G\u00f6ttingen, die damit schon gro\u00dfe Erfolge erzielt haben. Doch leider bleibt bei dieser Operation der Erfolg aus. Eine schwere Zeit f\u00fcr die ganze Familie.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603566120,"stop":1603567920,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603567920":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Hoffnung bei Demenz und Parkinson","descr":"\"Morbus Parkinson\" geh\u00f6rt weltweit zu den h\u00e4ufigsten neurodegenerativen Erkrankungen. Wie l\u00e4sst sich das unheilbare Leiden gut behandeln und was k\u00f6nnen Betroffene selbst tun? Die Sendung liefert Antworten auf die wichtigsten Fragen zu den Ursachen und zur Behandlung neurodegenerativer Erkrankungen. Welche M\u00f6glichkeiten der Fr\u00fcherkennung gibt es f\u00fcr die Parkinson-Krankheit und was kann man tun?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9138e33926552d21f0b9bea4d8127a69278c352c.jpg?x=548&y=366\/hoffnung-bei-demenz-und-parkinson","genre":"Report, Magazin","start":1603567920,"stop":1603570620,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603570620":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"extra 3","descr":"Das politische Satiremagazin des Norddeutschen Rundfunks beleuchtet w\u00f6chentlich in Form von Kurzbeitr\u00e4gen das politische Geschehen des Landes \u2013 immer bissig, frech und witzig. \"extra 3\" bietet skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs. Au\u00dferdem treten regelm\u00e4\u00dfig die \"Reportersocke Stumpfi\" und die Sonderreporterin Caro Korneli auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fff61cccd2c161d9c8142814e8859d022f3f850.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1603570620,"stop":1603573320,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603573320":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Rassismus \u2013 was hat das mit mir zu tun?","descr":"\"Du kannst nicht verstehen, was ich erlebt habe. Du hattest eine ganz andere Kindheit als ich, weil du ja nicht die Hautfarbe hast, die ich habe!\" So beschreibt es der Schaffner Darun Jegathan. Er ist in Dortmund aufgewachsen. Seine Eltern stammen aus Sri Lanka. Wegen seiner Hautfarbe wird er seit seiner Kindheit immer wieder beleidigt oder abwertend angeschaut. \"Als ich noch ein Kind war, gab es ein Wort f\u00fcr unsere ethnische Abstammung. Das wurde in der Schule oft zu mir gesagt. Oder ich habe Spitznamen bekommen, mit denen ich beleidigt wurde.\" Grundlos von der Polizei kontrolliert werden, seltener zum Vorstellungsgespr\u00e4ch eingeladen werden, seltener eine Empfehlung f\u00fcr das Gymnasium bekommen \u2013 von solchen und anderen rassistischen Erfahrungen berichten viele Menschen in Deutschland. Darun Jegathan sagt, Rassismus werde es immer geben. Aber l\u00e4sst sich gegen rassistische Strukturen in unserer Gesellschaft wirklich nichts unternehmen? Und wie schwer ist es f\u00fcr wei\u00dfe Menschen, Rassismus-Erfahrungen nachzuvollziehen? Reporter Fritz Sprengart versucht es. Bei der Sozialp\u00e4dagogin Emilene Wopana Mudimu aus Aachen besucht er einen Anti-Rassismus-Workshop. Er will herausfinden, ob er sich rassistisch verh\u00e4lt, ohne es zu beabsichtigen. Und wenn ja, wie kann er das \u00e4ndern?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98bfbcfd7906824948f2bebf3b8d82a704d09ed8.jpg?x=548&y=366\/rassismus-was-hat-das-mit-mir-zu-tun","genre":"Report, Dokumentation","start":1603573320,"stop":1603575000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603575000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Die Freiheits-Camper","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1603575000,"stop":1603576800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603576800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603576800,"stop":1603578000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603578000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Die Wahrheit \u00fcber ... das Altwerden","descr":"Welche Rolle spielt Arbeit im Alter? Wie ist das mit der Liebe? Wie wohnt man l\u00e4nger selbstbestimmt? Intelligente Assistenzsysteme in den eigenen vier W\u00e4nden versprechen Sicherheit und bieten Kommunikationsm\u00f6glichkeiten. Sven Oswald testet eine Musterwohnung im sch\u00f6nen M\u00e4rkischen Viertel in Berlin. Er will au\u00dferdem herausfinden, worin das Geheimnis eines langen gl\u00fccklichen Lebens besteht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a07eac136f8e6bb5da504858a2134df5b80fc0e.jpg?x=548&y=366\/die-wahrheit-ueber-das-altwerden","genre":"Report, Reportage","start":1603578000,"stop":1603580700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603580700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603580700,"stop":1603581300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603581300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Kampf gegen Parkinson","descr":"In Deutschland leben derzeit 220.000 Menschen mit der \"Sch\u00fcttell\u00e4hmung\". Parkinson wird oft erst sp\u00e4t erkannt, erst wenn das Zittern einsetzt und die Bewegungen steif und langsam werden. Doch da hat bereits ein jahrelanges Nervenzellsterben stattgefunden. Wie Fr\u00fcherkennung funktioniert, die Lebensqualit\u00e4t Betroffener erhalten bleibt und wie eine Operation helfen kann, zeigt dieser Film.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1042c6f6dc874417a4166fff46c7f90fcb191d8.jpg?x=548&y=366\/kampf-gegen-parkinson","genre":"Report, Dokumentation","start":1603581300,"stop":1603587600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603587600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603587600,"stop":1603587900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603587900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Parkinson mit 41 \u2013 Letzter Ausweg OP","descr":"sie an zu krampfen. Seine H\u00e4nde sind taub, greifen kann er nur noch kraftlos, arbeiten gar nicht mehr. Der 41-J\u00e4hrige ist an Parkinson erkrankt. Medikamente vertr\u00e4gt er nicht. Jetzt k\u00f6nnte ihm ein Tiefenhirnstimulator helfen. Doch die Operation am Gehirn birgt gro\u00dfe Gefahren. Der Film begleitet Dominik Key auf seinem Weg, sowie das \u00c4rzteteam der Paracelsus-Elena-Klinik in Kassel und der Uniklinik G\u00f6ttingen, die damit schon gro\u00dfe Erfolge erzielt haben. Doch leider bleibt bei dieser Operation der Erfolg aus. Eine schwere Zeit f\u00fcr die ganze Familie.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603587900,"stop":1603589700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603588800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Ackern in der Krise \u2013 Bauern im Ausnahmezustand","descr":"Die Corona-Krise hat den Bauern in Deutschland viel abverlangt und sie vor gro\u00dfe Herausforderungen gestellt. Herausforderungen, die sie zu den ohnehin bestehenden Problemen meistern m\u00fcssen. Sinkende Erl\u00f6se, immer neue EU-Vorschriften und lange D\u00fcrreperioden erschweren den Landwirten seit Jahren die Arbeit. Ohne fortlaufende Produktion, ohne erfolgreiche Ernte droht vielen H\u00f6fen das Aus. Doch Bauern \u2013 und ganz besonders im Osten des Landes \u2013 sind Stehaufm\u00e4nnchen und Meister der Improvisation. Irgendwie geht es immer weiter. Meistens jedenfalls. Die Dokumentation begleitet seit Beginn der Pandemie drei Landwirte in Mitteldeutschland. Sie sind, wie viele ihrer Kollegen, beim Anwerben von Arbeitskr\u00e4ften und dem Einkauf des Viehfutters auf die Hilfe der Nachbarl\u00e4nder angewiesen. Doch an den Grenzen zu Polen und Tschechien geht Ende M\u00e4rz fast nichts mehr. Auf den Hopfenfeldern von Peter Eisold in der Lausitz m\u00fcssen im M\u00e4rz die Steigdr\u00e4hte f\u00fcr die Pflanzen verankert werden. Da er kaum deutsche Helfer findet, wendet er sich mit einem Hilferuf an die polnischen Erntehelfer der letzten Jahre. Die lassen sich tats\u00e4chlich \u00fcberreden in die Lausitz zu kommen. Doch wird er sp\u00e4ter f\u00fcr die Ernte \u00fcberhaupt Abnehmer finden, ohne Volksfeste und Gro\u00dfveranstaltungen? Auch Jan Niclas Imholze aus dem th\u00fcringischen Kutzleben fehlen Erntehelfer. Er ist in zweiter Generation Betreiber eines gro\u00dfen Spargel- und Erdbeerhofes. Nach zwei D\u00fcrrejahren braucht er dieses Jahr eine gute Ernte, sonst ist der Familienbetrieb insolvent. Mit zwei anderen Bauern chartert er ein Flugzeug und l\u00e4sst 85 rum\u00e4nische Erntehelfer einfliegen. Die Ernte im Corona-Jahr 2020 muss erfolgreich sein. Und dann ist da noch der s\u00e4chsische Milchbauer Mike Krause, der sich engagiert f\u00fcr seinen Berufsstand einsetzt und immer wieder mit Beh\u00f6rden und Verb\u00e4nden aneinander ger\u00e4t. F\u00fcr ihn ist klar: durch die Corona-Krise treten die Schwachstellen und Probleme der Landwirtschaft deutlich wie nie zu Tage und gleichzeitig bieten sie doch eine Chance auf positive Ver\u00e4nderung \u2013 an vielen Stellschrauben der landwirtschaftlichen Wirtschaftskette. Aber nur, wenn alle mitziehen \u2013 Politik, Verb\u00e4nde, Landwirte \u2013 und nicht zuletzt die Verbraucher.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8089ae8b51a8ca078f01d7ac373c67c49761b091.jpg?x=548&y=366\/ackern-in-der-krise-bauern-im-ausnahmezustand","genre":"Report, Dokumentation","start":1603588800,"stop":1603592400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603589700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Hoffnung bei Demenz und Parkinson","descr":"\"Morbus Parkinson\" geh\u00f6rt weltweit zu den h\u00e4ufigsten neurodegenerativen Erkrankungen. Wie l\u00e4sst sich das unheilbare Leiden gut behandeln und was k\u00f6nnen Betroffene selbst tun? Die Sendung liefert Antworten auf die wichtigsten Fragen zu den Ursachen und zur Behandlung neurodegenerativer Erkrankungen. Welche M\u00f6glichkeiten der Fr\u00fcherkennung gibt es f\u00fcr die Parkinson-Krankheit und was kann man tun?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9138e33926552d21f0b9bea4d8127a69278c352c.jpg?x=548&y=366\/hoffnung-bei-demenz-und-parkinson","genre":"Report, Magazin","start":1603589700,"stop":1603588800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603592400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Liverpool \u2013 Drei Grazien, ein Beatle und ein Fluss","descr":"Natur- und Kunstdenkm\u00e4ler stehen im Fokus dieser Doku-Reihe. In bisher \u00fcber 400 Folgen und vielen Spezialausgaben werden die Weltkultur- und Weltnatur-Erbest\u00e4tten der Liste des UNESCO-Welterbes vorgestellt. Dabei geht es nicht nur um architektonische Aspekte; auch Traditionen, Lebensweisen, Religion und andere Besonderheiten des jeweiligen Landes werden ausf\u00fchrlich betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/liverpool-drei-grazien-ein-beatle-und-ein-fluss","genre":"Report, Dokumentation","start":1603592400,"stop":1603593300,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603593300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1603593300,"stop":1603594320,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603594320":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603594320,"stop":1603594800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603594800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603594800,"stop":1603594920,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603594920":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Brandenburg aktuell","descr":"In dem Magazin wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen im Bundesland Brandenburg berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleiben die Zuschauer stets auf dem Laufenden, was lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Wirtschaft, Kultur, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en und Feste oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/719a66f15aecde7c2f1b4a42307deb09b12ed146.jpg?x=548&y=366\/brandenburg-aktuell","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603594920,"stop":1603596600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603596600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"buten un binnen | regionalmagazin","descr":"In dem Magazin wird vom aktuellen Geschehen in Bremen und Bremerhaven berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was lokalpolitische Vorg\u00e4nge, Stadtplanung, Bauprojekte, Jubil\u00e4en, Veranstaltungen oder sportliche H\u00f6hepunkte betrifft. Manchmal muss auch von Unf\u00e4llen oder gar Katastrophen berichtet werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe42bf7e1584099fcdeedb043a32148ae965c2a2.jpg?x=548&y=366\/buten-un-binnen-regionalmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1603596600,"stop":1603598400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603598400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603598400,"stop":1603598520,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603598520":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"hessenschau","descr":"Reporter aus Frankfurt, Wiesbaden und Kassel sind t\u00e4glich in ganz Hessen im Einsatz, um hautnah von den aktuellen Geschehnissen berichten zu k\u00f6nnen. Es werden alle Themen angesprochen, die die Menschen bewegen. Zu den Neuigkeiten aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft im Bundesland Hessen gesellen sich interessante Veranstaltungs- und Kulturtipps sowie alles Wichtige aus der Welt des Sports.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9342ca96edb2a01f2c2f0e30c8ee1e59f28fb096.jpg?x=548&y=366\/hessenschau","genre":"Report, Magazin","start":1603598520,"stop":1603600200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603600200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"daten der woche","descr":"Der Wochenr\u00fcckblick f\u00fcrs Saarland und f\u00fcr die Saar-Lor-Lux-Region mit dem Wichtigsten aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603600200,"stop":1603602000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}