{"1602302400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602302400,"stop":1602302520,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602302520":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Schleswig\u2011Holstein 18:00","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602302520,"stop":1602303420,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602303420":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602303420,"stop":1602304200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602304200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Weiblich, obdachlos, unsichtbar \u2011","descr":"Sch\u00e4tzungen zufolge sind 56.000 Frauen in Deutschland obdachlos. Die Gr\u00fcnde daf\u00fcr sind vielf\u00e4ltig: Steigende Mietpreise, Trennung, Jobverlust und Krankheit geh\u00f6ren dazu. Im Stra\u00dfenbild sind diese Frauen jedoch meistens nicht sichtbar, denn sie versuchen nicht aufzufallen, da sie gewaltt\u00e4tigen \u00dcbergriffen oft schutzlos ausgesetzt sind. Ein Filmteam traf Betroffene, die auf der Stra\u00dfe leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/55311164f7ba49acefaf33f17ac6e044048c0bbe.jpg?x=548&y=366\/weiblich-obdachlos-unsichtbar","genre":"Report, Dokumentation","start":1602304200,"stop":1602306900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602306900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Der widerspenstige Pfarrer \u2011 Weihrauch, Weib und Widerworte","descr":"Rainer Maria Schie\u00dfler, katholischer Pfarrer in M\u00fcnchen, ist bekannt f\u00fcr seine medienwirksamen Auftritte, seine provozierenden Predigten und seinen unkonventionellen Stil. Er segnet Tiere und homosexuelle Paare, er ist Tag und Nacht f\u00fcr seine Gemeinde erreichbar, er bedient auf der Wiesn und spendet die Einnahmen f\u00fcr einen wohlt\u00e4tigen Zweck. Schie\u00dfler ist immer nah dran an den Menschen \u2013 und er lebt mit einer Frau zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94411202b49ba2545d18cf963fd8da5e2baa77fe.jpg?x=548&y=366\/der-widerspenstige-pfarrer-weihrauch-weib-und-widerworte","genre":"Report, Magazin","start":1602306900,"stop":1602308700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602308700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Weltbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de3aa31fe9f8eb8b9f3f80f4af8fe126783c9d35.jpg?x=548&y=366\/weltbilder","genre":"Report, Magazin","start":1602308700,"stop":1602310500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602310500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Zur Sache Baden\u2011W\u00fcrttemberg!","descr":"Das Politikmagazin f\u00fcrs Land berichtet \u00fcber Ereignisse aus Politik und Alltag, die die Menschen in Baden-W\u00fcrttemberg bewegen, spricht kritische Themen an und deckt der \u00d6ffentlichkeit verborgen gebliebene Nachrichten auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd070f932f04cde7937eb3400865c637108b18b6.jpg?x=548&y=366\/zur-sache-badenwuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602310500,"stop":1602313200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602313200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1602313200,"stop":1602314100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602314100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Die Mauer, unsere Familie und wir","descr":"Wie lebte es sich in der DDR? Wie weit wirkt die deutsche Teilung bis heute nach? 30 Jahre nach dem Fall der Mauer sind Unterschiede zwischen Ost und West noch zu sp\u00fcren.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602314100,"stop":1602316800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602316800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1602316800,"stop":1602317700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602317700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Markt","descr":"Jo Hiller vergleicht verschiedene akkubetriebene Fenstersaugersets, die aus dem Baumarkt, Discounter und dem Onlinehandel bezogen wurden. Spr\u00fchflasche mit Mikrofaserbezug, Fenstersauger mit Absaugd\u00fcsen: In kurzer Zeit sollen so viele Fenster blitzblank ohne Streifen und ohne Kleckern geputzt sein. Wie steht es um Handhabung, Laufzeit und Qualit\u00e4t? Sind sie der herk\u00f6mmlichen Fensterreinigung \u00fcberlegen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45cf0897ebf0a4f19de27206f6f692ccbddebeb1.jpg?x=548&y=366\/markt","genre":"Report, Magazin","start":1602317700,"stop":1602320400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602320400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1602320400,"stop":1602321300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602321300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Die Wahrheit \u00fcber Fertiggerichte \u2011","descr":"Viele Convenience-Produkte bestehen in erster Linie aus Fett, Wasser, Zucker und Mehl sowie aus kleinen Helfern, die f\u00fcr die erwartete Konsistenz und den gewohnten Geschmack sorgen. Auf der \"Food Ingredients Europe Frankfurt\", einer internationalen Messe f\u00fcr Lebensmittelzusatzstoffe, kaufen Hersteller Zutaten wie Aromen, Verdicker oder Geschmacksverst\u00e4rker ein. Katarina Schickling informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c928f8b71caf7b449428683fe1af0e683463c59.jpg?x=548&y=366\/die-wahrheit-ueber-fertiggerichte","genre":"Report, Reportage","start":1602321300,"stop":1602324000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602324000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1602324000,"stop":1602324900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602324900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Showdown am Bahnhof","descr":"Lange untersch\u00e4tzte die Landesregierung den Protest gegen Stuttgart 21. Am 30. September 2010 setzte sie mehrere Hundertschaften Polizei ein, um den Schlossgarten zu r\u00e4umen und alte Parkb\u00e4ume zu f\u00e4llen. Zu Wort kommen ZeitzeugInnen der Protestbewegung, der Polizei und der Politik. Interne Akten, Fotos und Videosequenzen, die dem SWR zum Teil exklusiv vorliegen, kl\u00e4ren was damals geschah \u2013 und warum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c928f8b71caf7b449428683fe1af0e683463c59.jpg?x=548&y=366\/showdown-am-bahnhof","genre":"Report, Reportage","start":1602324900,"stop":1602327600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602327600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1602327600,"stop":1602328500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602328500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Villa Einheit","descr":"Es ist das Jahr 1 nach der Einheit, als mehrere junge Medizinstudentinnen und \u2011studenten aus Jena eine alte Villa besetzen, Mauern einrei\u00dfen, mit unorthodoxen Mitteln 40 Jahre alten Schwamm beseitigen und eine \"GbR des privaten Gl\u00fccks\" gr\u00fcnden. 30 Jahre sp\u00e4ter sind sie IT\u2011Berater, Chef\u2011 und Ober\u00e4rzte in Deutschland, Gro\u00dfbritannien, der Schweiz und den USA. Und treffen sich noch einmal im Hof deskollektiv \"instandbesetzten\" Hauses, um ihre ganz pers\u00f6nliche Einheitsbilanz zu ziehen.Der Film \"Villa Einheit\" ist eine kleine Einheitsgeschichte und zugleich eine kleine Geschichte der Einheit. Das Haus, in dem sich Schwamm aus 40 Jahren tiefer ins Geb\u00e4lk gefressen hat, wirkt fast symbolisch f\u00fcr ein Land, das l\u00e4nger auf seine \"bl\u00fchenden Landschaften\" warten muss, als von vielen erhofft. Und die jungen Studenten in ihren ausgemusterten NVA\u2011Overalls und neuen OP\u2011Anz\u00fcgen auf der Baustelle werden zum Symbol einer Generation junger Ostdeutscher, f\u00fcr die \u2011 unbelastet vom alten System und neugierig auf das neue \u2011 der Mauerfall genau zur rechten Zeit kam. Die zun\u00e4chst fest daran glaubt, dass jeder seines Gl\u00fcckes Schmied ist.Sie sind der erste Jahrgang nach der Wende, der sich im September 1990 an der Uni in Jena einschreibt.Und in Jena feiern sie auch in der Nacht vom 2. auf den 3. Oktober die Deutsche Einheit. Sven, einer der Studenten, hat sich vom Begr\u00fc\u00dfungsgeld eine Kamera gekauft und filmt: das Wohnheim in seiner Barackentristesse und die nachdenklichen Gesichter, als der Reporter im Radio von den offiziellen Feierlichkeiten am Brandenburger Tor in Berlin berichtet und zum letzten Mal die DDR\u2011Hymne und zum ersten Mal die neue gemeinsame Deutschland\u2011Hymne erklingen. In Berlin knallen die Feuerwerksk\u00f6rper, in Jena spiegelt sich in den Gesichtern die ganze Palette der Gef\u00fchle einer Generation, die sich gerade vom Staat ihrer Kindheit und Jugend befreit hat und jetzt unter v\u00f6llig ver\u00e4nderten Vorzeichen ihr Leben zu bauen beginnt. Doch das Zaudern h\u00e4lt nicht lang an. Schnell wird klar, dass das asbestverseuchte DDR\u2011Wohnheim den Ideen dieser Aufbruchsgeneration nicht gen\u00fcgt. Schon bald f\u00e4ngt die Seminargruppe zwischen den Vorlesungen an zu renovieren. Und die Kamera l\u00e4uft mit, filmt, wie DDR\u2011Ger\u00fcste nach Handbuch zusammengeschraubt und fahrl\u00e4ssig in Krankenhauslatschen betreten werden. Wie Dachrinnen mehrere Meter \u00fcber dem Abgrund h\u00e4ngend, gereinigt und 40 Jahre alte Ablagerungen abgetragen werden. Es ist nicht klar, ob die Ger\u00fcste und die Balkone tragen. Mehrfach ist das Haus vom Einsturz bedroht, immer wieder werden Gemeinschaftssinn, Vertrauen und der Umgang mit den knappen Ressourcen herausgefordert. Doch diese jungen Menschen sind wild entschlossen, ihr Gl\u00fcck zu machen: endlich das Fach zu studieren, das ihnen die DDR zum Teil verwehrt hatte, endlich zu reisen und die Welt zu sehen und endlich so zu wohnen, wie sie sich es immer ertr\u00e4umt haben. Auch als der Wessi sie alle mit der Nachricht \u00fcberrascht, dass das Haus verkauft werden soll und sie zum ersten Mal in ihrem Leben erfahren, dass Eigentum verpflichtet. W\u00e4hrend der Osten noch Marktwirtschaft \u00fcbt, sich mit den Lasten seiner Vergangenheit plagt und Besitzverh\u00e4ltnisse neu geordnet werden, werden aus den Hausbesetzern Hausbesitzer. Die deutsche Einigung ist f\u00fcr sie selbst schon bald Geschichte. Europa hei\u00dft ihr neuer Traum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d88ef8850a3b7dd437dcb4509de537ff48b1f3c1.jpg?x=548&y=366\/villa-einheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1602328500,"stop":1602331200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602331200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1602331200,"stop":1602332100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602332100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Milliardengesch\u00e4ft Fortbildung","descr":"Mehr als 1,5 Millionen Gefl\u00fcchtete aus Kriegs- und Krisengebieten kamen seit 2015 nach Deutschland. M\u00f6glichst viele von ihnen in die Lebens- und Arbeitswelt hierzulande zu integrieren, ist eine gro\u00dfe Herausforderung f\u00fcr die Politik und die Beh\u00f6rden. Wie also werden die Gefl\u00fcchteten beraten, geschult und ausgebildet? Wie erfolgreich ist die Vermittlung in den Arbeitsmarkt? Wie viele Milliarden Steuergeld kostet das? Und werden diese riesige Summen sinnvoll eingesetzt? Im Zentrum all dieser Fragen steht die Bundesagentur f\u00fcr Arbeit mit ihren regionalen Jobcentern. Aber auch die vielen, meist privaten \"Bildungstr\u00e4ger\", die zahlreiche Kurse f\u00fcr gefl\u00fcchtete Menschen entwickeln und anbieten und daf\u00fcr j\u00e4hrlich Milliarden Euro von der Bundesagentur f\u00fcr Arbeit kassieren. Doch die Recherchen zu all diesen Fragen sind schwierig. So verweigerten fast alle Jobcenter und Bildungstr\u00e4ger, die f\u00fcr diese Dokumentation angefragt wurden, die Dreharbeiten. Auch Fragen zu Kosten, zu Inhalten der Kurse oder zu den eventuellen Erfolgen der Ma\u00dfnahmen wurden zumeist nicht beantwortet. H\u00e4ufige Begr\u00fcndung: Das Thema sei zu \"sensibel\", k\u00f6nne zu \"polarisierend\" sein. Gespr\u00e4chsbereit waren einige Teilnehmer*innen dieser Angebote: So schildert eine eigentlich dringend ben\u00f6tigte Hebamme, wie sie in Kursen f\u00fcr 10.000 Euro zu einer sogenannten \"Integrationsmanagerin\" umgeschult wurde. Ein 64-j\u00e4hriger Gefl\u00fcchteter musste f\u00fcr viel Geld einen Kurs f\u00fcr \"Bewerbungstraining\" absolvieren. Ehemalige \u00c4rzte werden gemeinsam mit Analphabeten in \"Logistikkurse\" geschickt. Jeder Bildungstr\u00e4ger bietet seine Kurse an und ben\u00f6tigt f\u00fcr sein lukratives Gesch\u00e4ft ein sogenanntes Zertifikat. Dies wird erteilt durch DEKRA, T\u00dcV & Co.Doch die pr\u00fcfen sehr h\u00e4ufig lediglich Papiere, Raumgr\u00f6\u00dfe und Brandschutz der Einrichtungen, aber nur sehr selten die Seriosit\u00e4t der Anbieter oder die Sinnhaftigkeit all dieser Angebote. Die irritierende Folge: Es werden Berufsfelder angeboten, f\u00fcr die es auf dem Arbeitsmarkt gar keinen Bedarf gibt. Ein Experte dieser Branche kommt zu der vernichtenden Erkenntnis: \"Berufe wie Integrationsmanager sind Eigenentwicklungen der Bildungstr\u00e4ger. Sie k\u00f6nnen das Ganze auch Kaiser von China nennen\". Doch das Gesch\u00e4ftsmodell funktioniert. J\u00e4hrlich vergibt die Bundesagentur f\u00fcr Arbeit mehrere Milliarden auch an solche Bildungstr\u00e4ger mit fragw\u00fcrdigen Angeboten. Die Dokumentation zeigt aber auch sinnvolle Ma\u00dfnahmen: So werden zum Beispiel im Universit\u00e4tsklinikum Hamburg-Eppendorf (UKE) Qualifizierungskurse f\u00fcr dringend ben\u00f6tigte Krankenschwestern angeboten. Der Erfolg ist messbar. Doch Geld vom Jobcenter erh\u00e4lt das UKE nicht. Denn diese Kurse sind nicht zertifiziert. Die Bilanz f\u00fcnf Jahre nach dem ber\u00fchmten Merkel-Satz \"Wir schaffen das\" ist nicht eindeutig. Denn neben den zweifelslos vielen \"Erfolgsgeschichten\" gibt es auch viele Ma\u00dfnahmen, deren Sinnhaftigkeit zu Recht kritisiert werden muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3b29ad5dbece42cd88f8e43c2ac3704c974730e.jpg?x=548&y=366\/milliardengeschaeft-fortbildung","genre":"Report, Dokumentation","start":1602332100,"stop":1602334800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602334800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1602334800,"stop":1602336600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602336600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Plusminus","descr":"Welche Angebote sind die pure Abzocke? Wo k\u00f6nnen Sie sparen? \"Plusminus\" kl\u00e4rt auf, warnt und gibt Tipps rund um Recht und Finanzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b148a5ddc552bf5fc62daf0dfbb73ea6d6fb8bc.jpg?x=548&y=366\/plusminus","genre":"Report, Magazin","start":1602336600,"stop":1602338400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602338400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1602338400,"stop":1602340200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602340200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Weltbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de3aa31fe9f8eb8b9f3f80f4af8fe126783c9d35.jpg?x=548&y=366\/weltbilder","genre":"Report, Magazin","start":1602340200,"stop":1602342000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602342000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1602342000,"stop":1602343800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602343800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Kontraste","descr":"Kontraste ist das kritische Magazin aus Berlin. Kontraste bringt Gegens\u00e4tze auf den Punkt. Keine Politikerphrasen, kein Infotainment: Das Magazin geht den Dingen auf den Grund, neugierig und mit sorgf\u00e4ltiger Recherche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bbb71773a4960d873b24511116e3d64b70721ec.jpg?x=548&y=366\/kontraste","genre":"Report, Magazin","start":1602343800,"stop":1602345600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602345600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1602345600,"stop":1602347400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602347400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Zapp","descr":"Von Boulevardschlachten \u00fcber Rosenkriege bis hin zu den Image-Kampagnen der Polit-Szene: Das Magazin blickt hinter die Kulissen der Medienwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d6a2a149fe449862f3bac1be698a6751adaa654.jpg?x=548&y=366\/zapp","genre":"Report, Magazin","start":1602347400,"stop":1602349200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602349200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1602349200,"stop":1602351000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602351000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Weltspiegel\u2011Reportage: Brasilien","descr":"'Die n\u00e4chste Pandemie kommt aus dem Amazonas', sagt Dr. Alessandra Nava. Die Wissenschaftlerin aus Manaus forscht an Flederm\u00e4usen. Sie will herausfinden, welche Viren im Urwald versteckt sind und auch f\u00fcr Menschen gef\u00e4hrlich werden k\u00f6nnten. Tief im Amazonas\u2011Regenwald schl\u00e4gt sie sich durch. Nachts f\u00e4ngt Alessandras Nava mit Netzen oder Fallen die verschiedenen Arten von Flederm\u00e4usen. Im Blut von Flederm\u00e4usen aber auch im Urin von Nagetieren hat sie in ihrem Labor bereits neue Viren aufgesp\u00fcrt. Diese k\u00f6nnten irgendwann auch auf den Menschen \u00fcberspringen. Diese so genannten Zoonosen werden immer h\u00e4ufiger. Je mehr die Menschen der Wildnis auf den Leib r\u00fccken, desto wahrscheinlicher wird dieses \u00dcberspringen der Arten. Urwaldzerst\u00f6rung bedeutet also eine erh\u00f6hte Wahrscheinlichkeit f\u00fcr Pandemien. Dort wo Agrar\u2011Landschaften auf den Urwald treffen, registrieren Forscher schon jetzt erh\u00f6hte Fallzahlen von zum Beispiel Dengue\u2011Fieber. Das Virus hat es dort einfach, sich zu verbreiten. Hier im Randbereich gibt es nur noch wenige Arten: Rinder, Schweine und Katzen, das Virus passt sich schnell den neuen Wirten an.Damit ist es h\u00e4ufig nur eine Frage der Zeit, bis es sich auch dem menschlichen Organismus anpasst und \u00fcber ihn herf\u00e4llt. 'Wenn wir so weiter machen, ist es nur eine Frage der Zeit, bis wir mit der n\u00e4chsten Pandemie konfrontiert sind', sagt Nava. Und die k\u00f6nnte sich dann von Brasilien aus in die Welt verbreiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d6f1f066bb0a12f3306b2ddbbafbee2c0f9b713.jpg?x=548&y=366\/weltspiegelreportage-brasilien","genre":"Report, Reportage","start":1602351000,"stop":1602352800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602352800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602352800,"stop":1602353700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602353700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"John Lennon \u2011 ein Tag im Leben","descr":"\"Stellt euch vor, John Lennon ist tot!\" \u2011 Vor knapp 40 Jahren, am 8. Dezember 1980, wurde der englische Popmusiker John Lennon vor seinem New Yorker Wohnsitz am Central Park von Mark David Chapmann erschossen.","image":null,"genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1602353700,"stop":1602356400,"country":"D","releaseYear":"1980","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602356400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602356400,"stop":1602356520,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602356520":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Ulrich Timm im Gespr\u00e4ch mit Alan Posener","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602356520,"stop":1602358200,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602358200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Stell Dir vor, es gibt keinen Himmel","descr":"Als John Winston Lennon 1955 die Band \"The Quarrymen\" gr\u00fcndete und ein Jahr sp\u00e4ter Paul McCartney und George Harrison dazuholte, ahnte noch niemand, dass diese Jungs aus Liverpool kurz darauf die Welt der Musik revolutionieren sollten. 1962 stie\u00df Ringo Starr zu den Dreien und ersetzte den Schlagzeuger Pete Best \u2011 die Besetzung der sp\u00e4teren \"Beatles\" war somit komplett.Ohne John Lennons Band h\u00e4tte es die \"Beatles\" vielleicht nie gegeben. Wobei ihm viele vorwerfen \u2011 oder besser seiner Frau Yoko Ono \u2011 auch f\u00fcr das Ende der Gruppe verantwortlich zu sein. Ob das wirklich stimmt oder nicht, ist schwer zu sagen \u2011 aber eines ist klar: John Lennon haben wir so legend\u00e4re Kompositionen wie \"Give Peace a Chance\" oder \"Imagine\" zu verdanken \u2011 Musik, die auch sein politisches Engagement f\u00fcr Frieden und Gerechtigkeit widerspiegelt und so vielen Menschen Zuversicht und Optimismus in die Zukunft verleiht.Am 8. Dezember 1980 wurde John Lennon, der sein Leben lang f\u00fcr Gewaltlosigkeit eintrat, selbst Opfer eines Gewaltverbrechens: Der geistig verwirrte Mark David Chapmann erschoss den Musiker vor dem Dakota Building in New York.5 Jahre nach seinem Tod erteilt ihm die Stadt New York die Ehre, einen Teil des Central Parks nach einem seiner grandiosesten Lieder zu benennen: 'Strawberry Fields'.EinsExtra beschenkt die immer noch zahlreichen Fans von John Lennon zu dessen 30. Todestag am 8. Dezember mit einer Dokumentation \u00fcber den Musiker.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c04a22c127e09e8ebad7bd1440f69aec7b8c382d.jpg?x=548&y=366\/stell-dir-vor-es-gibt-keinen-himmel","genre":"Report, Dokumentation","start":1602358200,"stop":1602361500,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602361500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602361500,"stop":1602361920,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602361920":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Die Story","descr":"Die Dokumentationen dieser Reihe sind sowohl ein journalistisches als auch ein filmisches Produkt. Die Eckpfeiler sind gute Recherche, ein klarer Erz\u00e4hlstil und ber\u00fchrende Themen. Beispielhaft f\u00fcr eine Entwicklung, f\u00fcr ein Ph\u00e4nomen der Gesellschaft, wird hier jeweils ein \"Fall\" erz\u00e4hlt.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1602361920,"stop":1602364680,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602364680":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602364680,"stop":1602365100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602365100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Weltspiegel\u2011Reportage: Brasilien","descr":"Die Virusj\u00e4ger","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d6f1f066bb0a12f3306b2ddbbafbee2c0f9b713.jpg?x=548&y=366\/weltspiegelreportage-brasilien","genre":"Report, Reportage","start":1602365100,"stop":1602366900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602366900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Exakt \u2013 Die Story","descr":"W\u00e4hrend der Mensch noch debattiert, ist die Natur schon mittendrin im Klimawandel. Die Folgen sieht man inzwischen auch direkt vor der Haust\u00fcr: Verheerende St\u00fcrme, abgestorbene B\u00e4ume und von K\u00e4fern zerfressene W\u00e4lder. Seit 2018 wurden bereits \u00fcber 140.000 Hektar Wald durch Hitze, D\u00fcrre und Sch\u00e4dlinge zerst\u00f6rt. Die Reportage zeigt, wie es um den Wald steht und beleuchtet L\u00f6sungsans\u00e4tze.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d18fc3bb68d0bd5f81419bb12004d81e23407a09.jpg?x=548&y=366\/exakt-die-story","genre":"Report, Reportage","start":1602366900,"stop":1602368700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602368700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Die Wahrheit \u00fcber Fertiggerichte \u2011","descr":"Viele Convenience-Produkte bestehen in erster Linie aus Fett, Wasser, Zucker und Mehl sowie aus kleinen Helfern, die f\u00fcr die erwartete Konsistenz und den gewohnten Geschmack sorgen. Auf der \"Food Ingredients Europe Frankfurt\", einer internationalen Messe f\u00fcr Lebensmittelzusatzstoffe, kaufen Hersteller Zutaten wie Aromen, Verdicker oder Geschmacksverst\u00e4rker ein. Katarina Schickling informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c928f8b71caf7b449428683fe1af0e683463c59.jpg?x=548&y=366\/die-wahrheit-ueber-fertiggerichte","genre":"Report, Reportage","start":1602368700,"stop":1602370800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602370800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Liverpool \u2011 Drei Grazien, ein Beatle und ein Fluss","descr":"Natur- und Kunstdenkm\u00e4ler stehen im Fokus dieser Doku-Reihe. In bisher \u00fcber 400 Folgen und vielen Spezialausgaben werden die Weltkultur- und Weltnatur-Erbest\u00e4tten der Liste des UNESCO-Welterbes vorgestellt. Dabei geht es nicht nur um architektonische Aspekte; auch Traditionen, Lebensweisen, Religion und andere Besonderheiten des jeweiligen Landes werden ausf\u00fchrlich betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/liverpool-drei-grazien-ein-beatle-und-ein-fluss","genre":"Report, Dokumentation","start":1602370800,"stop":1602371400,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602371400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602371400,"stop":1602371700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602371700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602371700,"stop":1602372000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602372000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Stell Dir vor, es gibt keinen Himmel","descr":"Als John Winston Lennon 1955 die Band \"The Quarrymen\" gr\u00fcndete und ein Jahr sp\u00e4ter Paul McCartney und George Harrison dazuholte, ahnte noch niemand, dass diese Jungs aus Liverpool kurz darauf die Welt der Musik revolutionieren sollten. 1962 stie\u00df Ringo Starr zu den Dreien und ersetzte den Schlagzeuger Pete Best \u2011 die Besetzung der sp\u00e4teren \"Beatles\" war somit komplett.Ohne John Lennons Band h\u00e4tte es die \"Beatles\" vielleicht nie gegeben. Wobei ihm viele vorwerfen \u2011 oder besser seiner Frau Yoko Ono \u2011 auch f\u00fcr das Ende der Gruppe verantwortlich zu sein. Ob das wirklich stimmt oder nicht, ist schwer zu sagen \u2011 aber eines ist klar: John Lennon haben wir so legend\u00e4re Kompositionen wie \"Give Peace a Chance\" oder \"Imagine\" zu verdanken \u2011 Musik, die auch sein politisches Engagement f\u00fcr Frieden und Gerechtigkeit widerspiegelt und so vielen Menschen Zuversicht und Optimismus in die Zukunft verleiht.Am 8. Dezember 1980 wurde John Lennon, der sein Leben lang f\u00fcr Gewaltlosigkeit eintrat, selbst Opfer eines Gewaltverbrechens: Der geistig verwirrte Mark David Chapmann erschoss den Musiker vor dem Dakota Building in New York.5 Jahre nach seinem Tod erteilt ihm die Stadt New York die Ehre, einen Teil des Central Parks nach einem seiner grandiosesten Lieder zu benennen: 'Strawberry Fields'.EinsExtra beschenkt die immer noch zahlreichen Fans von John Lennon zu dessen 30. Todestag am 8. Dezember mit einer Dokumentation \u00fcber den Musiker.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c04a22c127e09e8ebad7bd1440f69aec7b8c382d.jpg?x=548&y=366\/stell-dir-vor-es-gibt-keinen-himmel","genre":"Report, Dokumentation","start":1602372000,"stop":1602375300,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602375300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Ulrich Timm im Gespr\u00e4ch mit Alan Posener","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602375300,"stop":1602377100,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602377100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Natur- und Kunstdenkm\u00e4ler stehen im Fokus dieser Doku-Reihe. In bisher \u00fcber 400 Folgen und vielen Spezialausgaben werden die Weltkultur- und Weltnatur-Erbest\u00e4tten der Liste des UNESCO-Welterbes vorgestellt. Dabei geht es nicht nur um architektonische Aspekte; auch Traditionen, Lebensweisen, Religion und andere Besonderheiten des jeweiligen Landes werden ausf\u00fchrlich betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1602377100,"stop":1602378000,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602378000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602378000,"stop":1602378300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602378300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Liebe statt Gehorsam","descr":"Eine denkw\u00fcrdige Begegnung: Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler einer evangelischen Schule in Berlin treffen in der Auguststra\u00dfe in Berlin-Mitte Holocaust\u00fcberlebende, die dort einen Teil ihrer Kindheit im Kinderheim Ahawah (deutsch: Liebe) verbrachten oder in die j\u00fcdische M\u00e4dchenschule nebenan gingen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a27fa6168d44d66b7bb7dd59513d64029c04c1f.jpg?x=548&y=366\/liebe-statt-gehorsam","genre":"Report, Dokumentation","start":1602378300,"stop":1602380100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602380100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1602380100,"stop":1602381000,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602381000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602381000,"stop":1602381600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602381600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602381600,"stop":1602381720,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602381720":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Brandenburg aktuell","descr":"In dem Magazin wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen im Bundesland Brandenburg berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleiben die Zuschauer stets auf dem Laufenden, was lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Wirtschaft, Kultur, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en und Feste oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/719a66f15aecde7c2f1b4a42307deb09b12ed146.jpg?x=548&y=366\/brandenburg-aktuell","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602381720,"stop":1602383400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602383400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"buten un binnen | regionalmagazin","descr":"In dem Magazin wird vom aktuellen Geschehen in Bremen und Bremerhaven berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was lokalpolitische Vorg\u00e4nge, Stadtplanung, Bauprojekte, Jubil\u00e4en, Veranstaltungen oder sportliche H\u00f6hepunkte betrifft. Manchmal muss auch von Unf\u00e4llen oder gar Katastrophen berichtet werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe42bf7e1584099fcdeedb043a32148ae965c2a2.jpg?x=548&y=366\/buten-un-binnen-regionalmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1602383400,"stop":1602385200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602385200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"hessenschau","descr":"Reporter aus Frankfurt, Wiesbaden und Kassel sind t\u00e4glich in ganz Hessen im Einsatz, um hautnah von den aktuellen Geschehnissen berichten zu k\u00f6nnen. Es werden alle Themen angesprochen, die die Menschen bewegen. Zu den Neuigkeiten aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft im Bundesland Hessen gesellen sich interessante Veranstaltungs- und Kulturtipps sowie alles Wichtige aus der Welt des Sports.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9342ca96edb2a01f2c2f0e30c8ee1e59f28fb096.jpg?x=548&y=366\/hessenschau","genre":"Report, Magazin","start":1602385200,"stop":1602387000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602387000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"ARD Morgenmagazin","descr":"Die morgendliche Nachrichten- und Informationssendung existiert seit 1992. Im Vordergrund stehen Berichte und Reportagen \u00fcber tagesaktuelle Themen aus den Bereichen nationale und internationale Politik, Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft. Nat\u00fcrlich wird auch \u00fcber \"bunte\" Themen berichtet. Auch die Sportberichterstattung hat ihren festen Platz in der Sendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e42700c8b097973b06562fe33a95ec9b414249f0.jpg?x=548&y=366\/ard-morgenmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1602387000,"stop":1602388800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}