{"1601622000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1601622000,"stop":1601622300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601622300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Zapp","descr":"Von Boulevardschlachten \u00fcber Rosenkriege bis hin zu den Image-Kampagnen der Polit-Szene: Das Magazin blickt hinter die Kulissen der Medienwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d6a2a149fe449862f3bac1be698a6751adaa654.jpg?x=548&y=366\/zapp","genre":"Report, Magazin","start":1601622300,"stop":1601624100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601624100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Shift","descr":"In dem w\u00f6chentlichen Magazin geht es um Neuigkeiten in der digitalen Welt. Die neuesten technischen Innovationen werden vorgestellt, neue Smartphone Apps und interessante Dinge aus dem Internet. Zudem wird der Einfluss der digitalen Medien auf Politik und Gesellschaft informativ und unterhaltsam dargestellt. Die Sendung ist ein Muss f\u00fcr alle Smartphone-Junkies und die, die es noch werden wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88bfd4adf161f2b596bfcbbcc8493ad4f132acf8.jpg?x=548&y=366\/shift","genre":"Report, Magazin","start":1601624100,"stop":1601625000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601625000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601625000,"stop":1601625600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601625600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1601625600,"stop":1601625900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601625900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"quer \u2011 ... durch die Woche mit Christoph S\u00fc\u00df","descr":"Das aktuelle Wochenmagazin \"quer\" pr\u00e4sentiert ungew\u00f6hnliche Blicke auf das Zeitgeschehen. Kritisch und informativ, bissig und direkt, aber auch unterhaltsam f\u00fchrt Moderator Christoph S\u00fc\u00df durch die Themen der Woche aus Politik, Gesellschaft, Szene, Sport und Kultur \u2013 aus neuen, \"queren\" Blickwinkeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69ad43e1f41566ef70c9ede4ef05d1a3793d803d.jpg?x=548&y=366\/quer-durch-die-woche-mit-christoph-suess","genre":"Report, Magazin","start":1601625900,"stop":1601628600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601628600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601628600,"stop":1601629200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601629200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1601629200,"stop":1601636400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601636400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"ZDF\u2011Mittagsmagazin","descr":"Das \"ZDF-Mittagsmagazin\" berichtet von den aktuellen Geschehnissen des Tages und liefert Hintergr\u00fcnde zu den gro\u00dfen Themen der Zeit. Dazu gibt es das Wetter, den Sport und Gespr\u00e4chsg\u00e4ste sowie Reportagen und Beitr\u00e4ge aus aller Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/438c0c3c269b933003cf5f783a5ce631a058c76f.jpg?x=548&y=366\/zdfmittagsmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1601636400,"stop":1601640000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601640000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1601640000,"stop":1601658900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601658900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"MEX. das marktmagazin","descr":"Dieses Magazin macht Wirtschaft konkret, menschlich und emotional. Wichtige Themenfelder sind Arbeit, Gesundheit und Verbraucherrecht. Den Schwerpunkt bildet das allt\u00e4gliche Wirtschaften der Verbraucher. Ihre Probleme mit Preisen, Qualit\u00e4t und dem Preis-Leistungsverh\u00e4ltnis werden beleuchtet und der Wirtschaftsalltag wird so authentisch wie m\u00f6glich abgebildet, um Entscheidungshilfen f\u00fcr den Alltag zu liefern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eee110381874de0550c9db19cfda3801f6f8c97f.jpg?x=548&y=366\/mex-das-marktmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1601658900,"stop":1601661600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601661600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601661600,"stop":1601662500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601662500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Monitor","descr":"Die Sendung will Hintergrund liefern und Diskussionen ansto\u00dfen. Das Magazin fragt nach und zeigt, was hinter den Schlagworten steckt. Schwerpunkt sind dabei Themen aus der deutschen Innenpolitik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3969938baad04d4b85db457afacc6fc62ede784.jpg?x=548&y=366\/monitor","genre":"Report, Magazin","start":1601662500,"stop":1601664300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601664300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Wir schaffen das! Oder?","descr":"F\u00fcnf Jahre nach der Ankunft der Fl\u00fcchtlinge und dem gro\u00dfen Satz der Bundeskanzlerin \"Wir schaffen das\" ist Zeit f\u00fcr eine Bestandsaufnahme. Was haben wir geschafft und was nicht? Wie geht es den Einheimischen und wie den Gefl\u00fcchteten? In drei Filmen beobachtet \"Hessenreporter\" die gesellschaftliche Atmosph\u00e4re vor Ort in Pfungstadt, die stellvertretend f\u00fcr die Stimmung in vielen deutschen St\u00e4dten sein k\u00f6nnte. Pfungstadt ist eine ganz normale, durchschnittliche Stadt in Deutschland mit 25 700 Einwohnern und 400 Gefl\u00fcchteten. Was ist geworden aus der Euphorie von damals? Welche \u00c4ngste haben sich bewahrheitet? Sind die Menschen, die als Fl\u00fcchtlinge nach Deutschland kamen, hier angekommen? Haben sie sich integrieren k\u00f6nnen? Oder k\u00f6nnen sie immer noch kein Deutsch und sind auf Unterst\u00fctzung angewiesen? Und wie geht es den Pfungst\u00e4dtern mit den fremden Nachbarn? Wie hat sich die Stadt und die Stimmung ver\u00e4ndert? Mehrere Wochen waren die \"Hessenreporter\" in Pfungstadt unterwegs, haben Gefl\u00fcchtete, Deutsche, Idealisten, Kritiker und Verantwortliche von Stadt und Kreis getroffen. Sie haben miterlebt, wie die Stimmung in der Stadt ist, was gut, was vielleicht nicht so gut l\u00e4uft, welche Hoffnungen und Entt\u00e4uschungen es gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7616cbe62d10b0217a6eeb4a2062cf1669fe0080.jpg?x=548&y=366\/wir-schaffen-das-oder","genre":"Report, Dokumentation","start":1601664300,"stop":1601666100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601666100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601666100,"stop":1601666220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601666220":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Geheimnisvolle Orte","descr":"Das Brandenburger Tor ist so etwas wie das politische Epizentrum unseres Landes: monumentaler Zeuge in der Mitte Berlins, B\u00fchne von politischer Inszenierung. Es ist das Symbol f\u00fcr die Teilung Deutschlands \u2011 und sp\u00e4ter f\u00fcr die Einheit des Landes. Doch die Geschichte dieses besonderen Bauwerks hat noch viel mehr zu bieten.1793 errichtet, wird das Brandenburger Tor lange wenig beachtet. Bis Napoleon nach seinem Sieg \u00fcber Preu\u00dfen 1806 triumphal durch das Tor in die Stadt einzieht \u2011 und die Quadriga als Beutekunst nach Paris entf\u00fchrt. Erst mit der R\u00fcckkehr der Wagenlenkerin nach Berlin wird das Brandenburger Tor 1814 zum Triumphtor und zum nationalen Symbol umgedeutet. Es wird zum Repr\u00e4sentationsort deutscher Gro\u00dfmachtfantasien.Nach dem Zweiten Weltkrieg steht das Tor an der Nahtstelle zweier Systeme, die sich hier gegen\u00fcberstehen und misstrauisch beobachten. Mit dem Mauerbau macht die DDR\u2011Propaganda es zum Friedenstor und zum Symbol f\u00fcr die erfolgreiche Sicherung der Staatsgrenze gegen die westliche Aggression. Das Tor hat zwei Seiten: das Tor vor der Mauer, das Tor hinter der Mauer. Bis 1989 die Menschen aus Ost und West am Brandenburger Tor die Mauer \u00fcberwinden und sich in den Armen liegen.Kein anderes Baudenkmal musste h\u00e4ufiger f\u00fcr die Symbolpolitik der M\u00e4chtigen herhalten, kein anderes wurde so h\u00e4ufig uminterpretiert, keines von so vielen politischen Gruppen als Kulisse genutzt und missbraucht wie das Brandenburger Tor. Seit den 1990er Jahren ist das Brandenburger Tor mehr und mehr zum Ort f\u00fcr alle m\u00f6glichen Spektakel und Feierlichkeiten geworden. Warum geht von diesem Ort eine solch magische Anziehungskraft f\u00fcr die Deutschen aus? Der Film taucht ein in die wechselvolle und ereignisreiche Geschichte dieses besonderen Bauwerks, er l\u00fcftet seine Geheimnisse und sein Innerstes. Die Dokumentation zeigt Menschen, deren Leben auf beiden Seiten des Eisernen Vorhangs auf besondere Weise mit dem Brandenburger Tor verbunden war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/874aa7df2f0c339e505c47ab238ef40c9d8edc48.jpg?x=548&y=366\/geheimnisvolle-orte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601666220,"stop":1601668800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601668800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Shift","descr":"In dem w\u00f6chentlichen Magazin geht es um Neuigkeiten in der digitalen Welt. Die neuesten technischen Innovationen werden vorgestellt, neue Smartphone Apps und interessante Dinge aus dem Internet. Zudem wird der Einfluss der digitalen Medien auf Politik und Gesellschaft informativ und unterhaltsam dargestellt. Die Sendung ist ein Muss f\u00fcr alle Smartphone-Junkies und die, die es noch werden wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88bfd4adf161f2b596bfcbbcc8493ad4f132acf8.jpg?x=548&y=366\/shift","genre":"Report, Magazin","start":1601668800,"stop":1601669700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601669700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"mehr\/wert","descr":"Das Magazin beleuchtet die Hintergr\u00fcnde der aktuellen Diskussionen in den Bereichen Wirtschaft und Soziales, analysiert den gesellschaftlichen Wandel, gibt Antworten auf Alltagsfragen und praktische Ratschl\u00e4ge f\u00fcr Verbraucher, vergleicht Produkte und beurteilt die Qualit\u00e4t von Serviceleistungen, warnt vor Gefahren f\u00fcr Natur und Umwelt und stellt innovative Entwicklungen und Gesch\u00e4ftsideen vor.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601669700,"stop":1601671500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601671500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1601671500,"stop":1601672400,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601672400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601672400,"stop":1601674200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601674200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Euroblick","descr":"Das Magazin euroblick hat sich zum Ziel gesetzt, europ\u00e4ische Zusammenh\u00e4nge am anschaulichen Beispiel zu erkl\u00e4ren und dabei die farbigen Unterschiede europ\u00e4ischer Regionen lebendig darzustellen. Der Blick auf Land und Leute innerhalb Europas hat dabei einen besonderen Stellenwert. Ziel ist es, Verst\u00e4ndnis f\u00fcr ein zusammenwachsendes Europa zu schaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe3af1eda83a79976379ba96fd0b9e7ebf1f550a.jpg?x=548&y=366\/euroblick","genre":"Report, Magazin","start":1601674200,"stop":1601676000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601676000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Fakt ist! Aus Erfurt","descr":"Wirtschaftstreibende, Besch\u00e4ftigte, Personalverantwortliche, Gewerkschafter und Politiker diskutieren \u00fcber das alternative Arbeitszeit-Modell bei \"Fakt ist! Aus Erfurt\". \"In Deutschland k\u00f6nnen sich viele Unternehmen den Luxus einer Vier-Tage-Woche nicht leisten.\" Davon ist der Th\u00fcringer Unternehmer und FDP-Bundestagsabgeordnete Gerald Ullrich \u00fcberzeugt. Auch f\u00fcr die Mitarbeiter seiner Spritzgussfirma sei das kein Thema \u2013 sie wollten jetzt arbeiten, auch mit Blick auf ihre zuk\u00fcnftige Rente. F\u00fcr den IG-Metall-Bevollm\u00e4chtigten Bernd Spitzbarth aus Nordth\u00fcringen geht es um viel mehr, n\u00e4mlich um die gro\u00dfe Frage nach der Verteilung der Arbeit. Durch die Digitalisierung und umfangreiche Umstrukturierungsprozesse w\u00fcrden k\u00fcnftig weit weniger Mitarbeitende ben\u00f6tigt als bisher. Daher sei es allerh\u00f6chste Zeit \u00fcber neue Arbeitszeit-Modelle zu diskutieren. Nur so lie\u00dfen sich mittel- und langfristig Arbeitspl\u00e4tze sichern. Matthias Kreft vom Verband der Wirtschaft Th\u00fcringens hingegen warnt davor, \"den Bogen zu \u00fcberspannen\" und damit den Produktionsstandort Deutschland unattraktiv zu machen. In Branchen, in denen zeitweise oder l\u00e4ngerfristig weniger Besch\u00e4ftigungsbedarf bestehe, sei die Einf\u00fchrung einer Vier-Tage-Woche jedoch ein \u00fcberlegenswertes Modell. F\u00fcr wen w\u00e4re die Einf\u00fchrung einer Vier-Tage-Woche ein attraktives Arbeitszeit-Modell? Wie genau sollte die Vier-Tage-Woche ausgestaltet sein? Ist es realistisch, mit diesem Modell den Abbau von Arbeitspl\u00e4tzen verhindern zu k\u00f6nnen? Diese und andere Fragen diskutieren die Moderatoren Andreas Menzel und Lars S\u00e4nger in der Sendung mit Wirtschaftstreibenden, Besch\u00e4ftigten, Personalverantwortlichen, Gewerkschaftern und Politikern.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601676000,"stop":1601679600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601679600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Exakt \u2013 Die Story","descr":"In Mitteldeutschland gibt es offenbar einen organisierten Betrug bei Hartz-IV-Leistungen. Diesen Verdacht legen tausende Dokumente einer gro\u00dfen Arbeitsagentur nahe, die der MDR aus einem Datenleak erhalten hat. Dabei geht es um die sogenannten Aufstocker-Leistungen f\u00fcr Selbstst\u00e4ndige. In den 3.500 geleakten Dokumenten befinden sich interne Pr\u00fcfberichte. Nach diesen besteht der Verdacht, dass bei der Beantragung der Hartz-IV-Leistungen Unterlagen gef\u00e4lscht werden. Damit soll eine angebliche Bed\u00fcrftigkeit nachgewiesen werden. Betroffen davon sind Imbisse, Eisdielen, Pizzerien oder Serviceunternehmen in Sachsen, Th\u00fcringen und Sachsen-Anhalt. Dahinter sollen in vielen F\u00e4llen osteurop\u00e4ische, t\u00fcrkische oder arabische Familienclans stecken, die seit vielen Jahren in Deutschland leben. Laut vertraulichen Dokumenten besteht der Anfangsverdacht, dass es sich um ein organisiertes System handelt. Nach dem Sozialgesetzbuch II haben Selbstst\u00e4ndige einen Anspruch auf staatliche Leistungen, wenn die eigenen Einnahmen nicht ausreichen. Daf\u00fcr m\u00fcssen sie aber diese Bed\u00fcrftigkeit in Form von Finanz- und Firmenunterlagen nachweisen. In den Pr\u00fcfberichten wird vermerkt, dass in vielen F\u00e4llen falsche Angaben gemacht werden oder die Unterlagen manipuliert sind. Viele der betroffenen selbstst\u00e4ndigen Leistungsempf\u00e4nger rechneten sich vor den Jobcentern arm, in dem die tats\u00e4chlichen Einnahmen verschleiert w\u00fcrden. Dabei, so hei\u00dft es, entstehe ein Millionenschaden pro Jahr f\u00fcr die \u00d6ffentlichen Kassen. Laut Landesarbeitsagentur Sachsen-Anhalt\/Th\u00fcringen gab es im vergangenen Jahr 9.000 F\u00e4lle von Hartz-IV-Missbrauch von Selbstst\u00e4ndigen, bei rund 314.000 Leistungsberichtigten insgesamt. Die Arbeitsagentur in Sachsen konnte auf Nachfrage keine Zahlen zu Missbrauchsf\u00e4llen nennen. Die Bundesarbeitsagentur in N\u00fcrnberg teilt dem MDR mit, dass im vergangenen Jahr 141.000 Missbrauchsverfahren gegen Bezieher von Hartz-IV-Leistungen allgemein eingeleitet worden sind. Eine separate Statistik bei Missbrauch von selbstst\u00e4ndigen Hartz-IV-Empf\u00e4ngern liege nicht vor. In den meisten F\u00e4llen entstehe der Leistungsmissbrauch, weil Einkommen nicht oder erst versp\u00e4tet angegeben werden, teilte die Bundesagentur mit. Ein R\u00fcckschluss, dass es sich in allen F\u00e4llen um absichtsvollen oder vors\u00e4tzlichen Missbrauch von Grundsicherungsleistungen handle, sei daher falsch. In Deutschland haben im Januar dieses Jahres 5,3 Millionen Menschen Hartz-IV bezogen. \"Exakt- Die Story\" zeigt Reportagen aus Gesellschaft und Politik, und erz\u00e4hlt spannende Geschichten \u00fcber Menschen aus Mitteldeutschland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8bf18f124e4fb1f29e6c0cdf768abb4d921e8945.jpg?x=548&y=366\/exakt-die-story","genre":"Report, Reportage","start":1601679600,"stop":1601681400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601681400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"mehr\/wert","descr":"Das Magazin beleuchtet die Hintergr\u00fcnde der aktuellen Diskussionen in den Bereichen Wirtschaft und Soziales, analysiert den gesellschaftlichen Wandel, gibt Antworten auf Alltagsfragen und praktische Ratschl\u00e4ge f\u00fcr Verbraucher, vergleicht Produkte und beurteilt die Qualit\u00e4t von Serviceleistungen, warnt vor Gefahren f\u00fcr Natur und Umwelt und stellt innovative Entwicklungen und Gesch\u00e4ftsideen vor.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601681400,"stop":1601683200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601683200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601683200,"stop":1601683500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601683500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Wir schaffen das! Oder?","descr":"F\u00fcnf Jahre nach der Ankunft der Fl\u00fcchtlinge und dem gro\u00dfen Satz der Bundeskanzlerin \"Wir schaffen das\" ist Zeit f\u00fcr eine Bestandsaufnahme. Was haben wir geschafft und was nicht? Wie geht es den Einheimischen und wie den Gefl\u00fcchteten? In drei Filmen beobachtet \"Hessenreporter\" die gesellschaftliche Atmosph\u00e4re vor Ort in Pfungstadt, die stellvertretend f\u00fcr die Stimmung in vielen deutschen St\u00e4dten sein k\u00f6nnte. Pfungstadt ist eine ganz normale, durchschnittliche Stadt in Deutschland mit 25 700 Einwohnern und 400 Gefl\u00fcchteten. Was ist geworden aus der Euphorie von damals? Welche \u00c4ngste haben sich bewahrheitet? Sind die Menschen, die als Fl\u00fcchtlinge nach Deutschland kamen, hier angekommen? Haben sie sich integrieren k\u00f6nnen? Oder k\u00f6nnen sie immer noch kein Deutsch und sind auf Unterst\u00fctzung angewiesen? Und wie geht es den Pfungst\u00e4dtern mit den fremden Nachbarn? Wie hat sich die Stadt und die Stimmung ver\u00e4ndert? Mehrere Wochen waren die \"Hessenreporter\" in Pfungstadt unterwegs, haben Gefl\u00fcchtete, Deutsche, Idealisten, Kritiker und Verantwortliche von Stadt und Kreis getroffen. Sie haben miterlebt, wie die Stimmung in der Stadt ist, was gut, was vielleicht nicht so gut l\u00e4uft, welche Hoffnungen und Entt\u00e4uschungen es gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7616cbe62d10b0217a6eeb4a2062cf1669fe0080.jpg?x=548&y=366\/wir-schaffen-das-oder","genre":"Report, Dokumentation","start":1601683500,"stop":1601685300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601685300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"1765 l\u00e4sst Sultan Sidi Mohamed Ben Abdellah an der marokkanischen Atlantikk\u00fcste eine Stadt bauen \u2013 Essaouira, das bis 1956 Mogador hie\u00df. Eine weltoffene Stadt, deren Hafen bis 1912 mehr exportierte als er importierte \u2013 dann lief ihm Casablanca den Rang ab. Geblieben ist die Architektur der Medina, eine Melange aus islamischer, spanischer und europ\u00e4ischer Baukunst, ebenso sch\u00f6n wie gef\u00e4hrdet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601685300,"stop":1601686200,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601686200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601686200,"stop":1601686800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601686800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601686800,"stop":1601686920,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601686920":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Aktuelle Stunde","descr":"Das Informationsmagazin bringt Themen und Geschichten, die die Menschen zwischen Rhein und Weser interessieren, bewegen, ber\u00fchren und unterhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c888f06172e1c75726849b46656a9b7d573fbe89.jpg?x=548&y=366\/aktuelle-stunde","genre":"Report, Magazin","start":1601686920,"stop":1601689620,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601689620":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601689620,"stop":1601690400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601690400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601690400,"stop":1601690520,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601690520":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Abendschau","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45e787cfe7f02891ecf3574f77a8867a28a4fb28.jpg?x=548&y=366\/abendschau","genre":"Report, Magazin","start":1601690520,"stop":1601692200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601692200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"aktueller bericht","descr":"Mit Reporterberichten, Nachrichtenfilmen und Meldungen zu den Geschehnissen in der Region wartet das aktuelle Regionalmagazin auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64db36a80df231725eec7d84e9d32855ce0df43e.jpg?x=548&y=366\/aktueller-bericht","genre":"Report, Magazin","start":1601692200,"stop":1601694000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601694000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601694000,"stop":1601694120,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601694120":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"hessenschau","descr":"Reporter aus Frankfurt, Wiesbaden und Kassel sind t\u00e4glich in ganz Hessen im Einsatz, um hautnah von den aktuellen Geschehnissen berichten zu k\u00f6nnen. Es werden alle Themen angesprochen, die die Menschen bewegen. Zu den Neuigkeiten aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft im Bundesland Hessen gesellen sich interessante Veranstaltungs- und Kulturtipps sowie alles Wichtige aus der Welt des Sports.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9342ca96edb2a01f2c2f0e30c8ee1e59f28fb096.jpg?x=548&y=366\/hessenschau","genre":"Report, Magazin","start":1601694120,"stop":1601695800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601695800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"buten un binnen | regionalmagazin","descr":"In dem Magazin wird vom aktuellen Geschehen in Bremen und Bremerhaven berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was lokalpolitische Vorg\u00e4nge, Stadtplanung, Bauprojekte, Jubil\u00e4en, Veranstaltungen oder sportliche H\u00f6hepunkte betrifft. Manchmal muss auch von Unf\u00e4llen oder gar Katastrophen berichtet werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe42bf7e1584099fcdeedb043a32148ae965c2a2.jpg?x=548&y=366\/buten-un-binnen-regionalmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1601695800,"stop":1601697600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}