{"1602907200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602907200,"stop":1602907320,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602907320":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Schleswig\u2011Holstein 18:00","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602907320,"stop":1602908220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602908220":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602908220,"stop":1602909000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602909000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Oliver, 44 Jahre, Analphabet","descr":"6,2 Millionen Menschen in Deutschland leiden unter einer Lese- und Schreibschw\u00e4che. Vielen gelingt es zwar, einzelne W\u00f6rter zu entziffern, doch zusammenh\u00e4ngende Texte sind f\u00fcr sie eine gro\u00dfe H\u00fcrde. Ihre Umgebung erf\u00e4hrt oft nichts von ihrem Schicksal, da die Betroffenen gelernt haben, damit umzugehen. Auch der Sicherheitsangestellte Oliver ist st\u00e4ndig darauf bedacht, sein Handicap zu verstecken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/24ab279914821a1147b8b1047c27c07947a361ef.jpg?x=548&y=366\/oliver-44-jahre-analphabet","genre":"Report, Dokumentation","start":1602909000,"stop":1602911700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602911700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Kein Recht mehr auf Arbeit","descr":"31. Januar 2020: Stahlbesch\u00e4ftigte aus dem Saarland starten zum \"Walk of Steel\" zur EU-Kommission nach Br\u00fcssel, um auf die Krise ihrer Branche aufmerksam zu machen und ihr in der UN-Menschenrechtscharta postuliertes \"Recht auf Arbeit\" einzufordern (und damit auch ein St\u00fcck weit ihre W\u00fcrde). Au\u00dferdem wollen sie nachfragen, was dieses Recht f\u00fcr Menschen bedeutet, die mit ihrem bisherigen Lebenskonzept vor dem Aus stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6fbf5c6e836e5d14bcb4752b5c082a584269124f.jpg?x=548&y=366\/kein-recht-mehr-auf-arbeit","genre":"Report, Magazin","start":1602911700,"stop":1602913500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602913500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Weltbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de3aa31fe9f8eb8b9f3f80f4af8fe126783c9d35.jpg?x=548&y=366\/weltbilder","genre":"Report, Magazin","start":1602913500,"stop":1602915300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602915300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Zur Sache Baden\u2011W\u00fcrttemberg!","descr":"Das Politikmagazin f\u00fcrs Land berichtet \u00fcber Ereignisse aus Politik und Alltag, die die Menschen in Baden-W\u00fcrttemberg bewegen, spricht kritische Themen an und deckt der \u00d6ffentlichkeit verborgen gebliebene Nachrichten auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd070f932f04cde7937eb3400865c637108b18b6.jpg?x=548&y=366\/zur-sache-badenwuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1602915300,"stop":1602918000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602918000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1602918000,"stop":1602918900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602918900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Ist es zu laut bei uns? Der L\u00e4rm und seine Folgen","descr":"L\u00e4rm ist l\u00e4stig und laut \u2013 und er ist auch ein Krankmacher. Gleichzeitig gibt es gerade in Mitteldeutschland innovative Projekte, die auf die Vermeidung und die Bek\u00e4mpfung der Ausbreitung von L\u00e4rm zielen. Das beweisen eine Fensterbaufirma aus Eisleben und Architekten in Herrnhut, die unter Ber\u00fccksichtigung der Akustik R\u00e4ume saniert haben, um Sch\u00fclern und Lehrern ideale Bedingungen zu schaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7520c2deb4e7f14745a26f7bb4281146b57713e9.jpg?x=548&y=366\/ist-es-zu-laut-bei-uns-der-laerm-und-seine-folgen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602918900,"stop":1602921600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602921600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1602921600,"stop":1602922500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602922500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Markt","descr":"Der Moderator berichtet im Verbrauchermagazin \u00fcber aktuelle Produkttests. Verglichen werden dabei bestimmte Produkte vom Discounter und Supermarkt mit der Ware eines Fachgesch\u00e4ftes. Gepr\u00fcft werden das Preis-Leistungsverh\u00e4ltnis, die Qualit\u00e4t, aber auch die Nachhaltigkeit der angebotenen Erzeugnisse. Auch Dienst- und Seviceleistungen werden unter anderem auf ihre Kundenfreundlichkeit \u00fcberpr\u00fcft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45cf0897ebf0a4f19de27206f6f692ccbddebeb1.jpg?x=548&y=366\/markt","genre":"Report, Magazin","start":1602922500,"stop":1602925200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602925200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1602925200,"stop":1602926100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602926100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Corona und Co \u2011 wie gut ist unser Katastrophenschutz?","descr":"Am 16. M\u00e4rz 2020 wurde in Bayern der Katastrophenfall ausgerufen. Es war das einzige Bundesland, das so auf die Corona-Pandemie reagierte. Wer ist im Katastrophenfall zust\u00e4ndig? Am Anfang der Krise herrschte Chaos: Es gab zu wenig Schutzausr\u00fcstung, die Krankenh\u00e4user mussten sich oft selbst helfen, auch Pandemiepl\u00e4ne gab es viel zu wenige. Dabei h\u00e4tte Deutschland besser vorbereitet sein m\u00fcssen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa5701d7e5f1c654b5f8189bacff67cf941f0768.jpg?x=548&y=366\/corona-und-co-wie-gut-ist-unser-katastrophenschutz","genre":"Report, Dokumentation","start":1602926100,"stop":1602928800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602928800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1602928800,"stop":1602929700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602929700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Geheimnisvolle Orte: Stettin","descr":"Nur zehn Kilometer jenseits der deutschen Grenze schaut die polnische Stadt an der Oder auf eine junge Vergangenheit zur\u00fcck. Nach dem Zweiten Weltkrieg wurde die einst fl\u00e4chenm\u00e4\u00dfig drittgr\u00f6\u00dfte Stadt Deutschlands, Hauptstadt Pommerns, Polen zugesprochen. Fast die gesamte Bev\u00f6lkerung wurde ausgetauscht. Aus Stettin wird Szczecin. Noch viele Jahre danach begegneten sich die Nachbarn mit Misstrauen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44b9a8fd8f7cb63cc3a114375ea2965b782b946c.jpg?x=548&y=366\/geheimnisvolle-orte-stettin","genre":"Report, Dokumentation","start":1602929700,"stop":1602932400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602932400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1602932400,"stop":1602933300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602933300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Ich wei\u00df nicht mal, wie er starb","descr":"Innerhalb weniger Tage infizierten sich 112 der 160 Bewohner des Wolfsburger Hanns-Lilje-Heims mit Corona, 48 von ihnen starben. Auch viele Mitarbeiter erkrankten. Die Einrichtung f\u00fcr demente Menschen war zur Todesfalle geworden. Einem Filmteam wurde es gestattet, mehrere Wochen lang Pflegekr\u00e4fte, Angeh\u00f6rige und \u00c4rzte zu begleiten und sie \u00fcber ihre Sicht der schrecklichen Ereignisse zu befragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d38333da21f515d5c46c9af6a310071d37f5297c.jpg?x=548&y=366\/ich-weiss-nicht-mal-wie-er-starb","genre":"Report, Dokumentation","start":1602933300,"stop":1602936000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602936000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1602936000,"stop":1602936900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602936900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Baustelle Bahn \u2013 Falsche Weichenstellung im S\u00fcdwesten?","descr":"Er ist ein gro\u00dfes Versprechen mit der die Bahn zum Verkehrsmittel der Zukunft werden soll: der Deutschlandtakt. Ein Fahrplan, der deutsche St\u00e4dte in einem festen 30-min\u00fctigen Rhythmus verbindet. Mehr als 25 Prozent des G\u00fcterverkehrs sollen bis 2030 \u00fcber die Schiene transportiert werden. Doch hinkt Deutschland beim Ausbau der wichtigsten Strecke f\u00fcr den G\u00fctertransport um Jahrzehnte hinterher.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8fcab267302f6941d1f5121277a3ce4ab70940c8.jpg?x=548&y=366\/baustelle-bahn-falsche-weichenstellung-im-suedwesten","genre":"Report, Dokumentation","start":1602936900,"stop":1602939600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602939600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1602939600,"stop":1602941400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602941400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Lebensmittel\u2011Kontrolleure \u2011","descr":"Friedrich Stadelmann ist Lebensmittelkontrolleur bei der Stadt Stuttgart. Sein Job ist es sicherzustellen, dass man in einem Restaurant essen kann, ohne krank zu werden. Deshalb geht er jeden Tag in Betriebe, die Lebensmittel verarbeiten und bekommt da einiges zu sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cd471a00b177198478b1caff6baa6482b3ba5ef.jpg?x=548&y=366\/lebensmittelkontrolleure","genre":"Report, Dokumentation","start":1602941400,"stop":1602943200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602943200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1602943200,"stop":1602945000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602945000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Weltbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de3aa31fe9f8eb8b9f3f80f4af8fe126783c9d35.jpg?x=548&y=366\/weltbilder","genre":"Report, Magazin","start":1602945000,"stop":1602946800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602946800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1602946800,"stop":1602948600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602948600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Panorama","descr":"Es wird \u00fcber Missst\u00e4nde in Politik und Gesellschaft berichtet und aufgedeckt, was vertuscht oder verschwiegen wurde. Die Verantwortlichen werden mit den Tatsachen und Argumenten konfrontiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9759d55ea76f5b0d9ee16d7061e433ed5099326b.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Magazin","start":1602948600,"stop":1602950400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602950400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1602950400,"stop":1602952200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602952200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"24 Stunden bis zur Auslieferung","descr":"Es ist 23.00 Uhr, Schichtbeginn f\u00fcr Manuel. Er ist Technischer Leiter im Hermes Versandzentrum Hamburg-Billbrook. Bis zum n\u00e4chsten Morgen k\u00fcmmert er sich um den technischen Ablauf. Daher hei\u00dft er in Kolleg*innenkreisen auch der \"K\u00fcmmerer\". Die ganze Nacht ist er auf der Anlage, gro\u00df wie zwei Fu\u00dfballfelder, unterwegs. Wenn ein Band hakt, eine Sortierwanne schief aufliegt, Manuel richtet es und verhindert so langwierige St\u00f6rungen. \"Die T\u00fcten immer mit dem Henkel nach hinten\", weist er neue Kolleg*innen an den Sortiermaschinen ein. Die bleiben sonst h\u00e4ngen und die Maschinen melden eine St\u00f6rung oder bleiben gar stehen. Und das darf nicht passieren. Immerhin werden pro Stunde 13.500 Pakete versandfertig gemacht. Alles was gr\u00f6\u00dfer als 1,20 Meter in der Seitenl\u00e4nge ist, geht extra. So wie bei den Sperrgutschaltern am Flughafen. Von Billbrook aus werden nur sogenannte \"Einmann-Artikel\" versendet. Dinge, die eine Person tragen kann. Dazu geh\u00f6ren auch Flatscreens oder kleine M\u00f6belst\u00fccke. Damit es bei den M\u00f6beln zu weniger Retouren kommt, entwickelt Tobias Nientiedt davon aufwendige 3D-Modelle. Diese k\u00f6nnen sich Kund*innen vorher auf ein Foto ihres Zimmers legen und dann erkennen, ob sie passen, zu gro\u00df sind oder nicht gut zur vorhandenen Einrichtung aussehen. Die 3D-Abteilung sitzt in der OTTO Firmenzentrale in Hamburg-Bramfeld. Anders als der gro\u00dfe Konkurrent Amazon setzt das Hamburger Unternehmen darauf, Retouren zu vermeiden. Tobias Nientiedt und seine Kolleg*innen arbeiten an der Optimierung des Webshops und an immer neuen M\u00f6glichkeiten f\u00fcr Verbraucher*innen, die Artikel zielgerichtet zu bestellen. Trotzdem kommen in der Retourenabteilung, zwei Geb\u00e4ude weiter, t\u00e4glich 120.000 Artikel wieder zur\u00fcck. Sie sind zu gro\u00df oder zu klein, haben die falsche Farbe oder einen anderen Grund, warum sie zur\u00fcckgeschickt worden sind. Durchschnittlich dauert es 90 Minuten, bis eine Retoure wieder versandfertig ist. 97 Prozent gehen wieder in den Versand, drei Prozent an Drittverk\u00e4ufer*innen. Der Anteil an Ware, der vernichtet wird, liegt im Promillebereich. Der Klick der Besteller*innen beim Onlineanbieter l\u00f6st eine spektakul\u00e4re Kette aus. So muss der Teddy beispielsweise schnellstm\u00f6glich geliefert werden, damit er als Geschenk zum Antrittsbesuch beim gerade geborenen Gro\u00dfneffen \u00fcberreicht werden kann. \"Die Nordreportage\" zeigt die Verlaufskette und unglaubliche Logistik, die vom Bestellklick bis zum Klingeln des Paketboten stattfindet. Hunderttausende Pakete, die binnen 24 Stunden beim Kunden sein sollen. Fast komplett automatisierte Abl\u00e4ufe, die aber am Ende nicht ohne die h\u00e4ndische Kontrolle von Menschen funktionieren. Sie zeigt aber auch die vom Zeitdruck gepr\u00e4gte Arbeit der Auslieferer, das Problem von Zigtausenden Retouren am Tag und nicht zuletzt die Herausforderungen einer Branche, die in Coronazeiten boomt, w\u00e4hrend sie gleichzeitig von genau deren Einschr\u00e4nkungen betroffen ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3d95efb087307aa5cca0578e8988ce15ca677b0.jpg?x=548&y=366\/24-stunden-bis-zur-auslieferung","genre":"Report, Reportage","start":1602952200,"stop":1602954000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602954000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau\u2011Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschaunachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1602954000,"stop":1602955800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602955800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Nordirland sucht sein Gl\u00fcck","descr":"Nordirland steht vor der Zerrei\u00dfprobe: Mit einem Bein bleiben die Nordiren in der EU, mit dem anderen treten sie aus. Den Spagat halten manche f\u00fcr eine extreme Herausforderung, andere f\u00fcr eine Chance. Wohin f\u00fchrt die Sonderrolle das Land, das seit jeher um Frieden, Stabilit\u00e4t und wirtschaftlichen Erfolg ringt? Die neue Situation k\u00f6nnte auch die Frage nach der Identit\u00e4t Nordirlands wieder befeuern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f03b454363718e7b8f18336bdd6d647862baaf57.jpg?x=548&y=366\/nordirland-sucht-sein-glueck","genre":"Report, Reportage","start":1602955800,"stop":1602957600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602957600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602957600,"stop":1602958500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602958500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Trumps Amerika","descr":"Die USA im Wahljahr 2020: Mehr als zwei Millionen Corona-Infizierte, das Land zerrissen durch eine Rassismus-Debatte. Ein Pr\u00e4sident, der \u00fcber Twitter Zweifel an den Wahlen sch\u00fcrt. Der spaltende Regierungsstil Donald Trumps hat die Demokratie in den USA an den Abgrund gebracht. W\u00fcrde sich Donald Trump einer m\u00f6glichen Abwahl widersetzen? Die Demokraten besch\u00e4ftigen sich offenbar genau mit diesem Szenario.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65b10b3f32129e490b6e042f637080d85a13ae74.jpg?x=548&y=366\/trumps-amerika","genre":"Report, Dokumentation","start":1602958500,"stop":1602961200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602961200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602961200,"stop":1602961320,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602961320":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Ulrich Timm im Gespr\u00e4ch mit Klaus Brinkb\u00e4umer +Stephan Lamby","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f5cee3ae1702f8d6165fa297b98bfcf10d00c95.jpg?x=548&y=366\/ulrich-timm-im-gespraech-mit-klaus-brinkbaeumer-stephan-lamby","genre":"Report, Diskussion","start":1602961320,"stop":1602963000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602963000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Trumps Deutsche Bank","descr":"Nach der Pr\u00e4sidentenwahl keimt im US-Parlament der unglaubliche Verdacht, dass Donald Trump finanziell von russischen Oligarchen abh\u00e4ngig sein k\u00f6nnte \u2013 und damit im Sinne Russlands beeinflussbar. Dabei geht es geht um Kredite und Geldw\u00e4sche, um die Milliarden ex-sowjetischer Oligarchen \u2013 und um brisante Gesch\u00e4ftsbeziehungen zwischen dem heute m\u00e4chtigsten Mann der Welt und dem gr\u00f6\u00dften deutschen Bankhaus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be4e0cd767a870df46ae2d2f0969cc8565a27f59.jpg?x=548&y=366\/trumps-deutsche-bank","genre":"Report, Dokumentation","start":1602963000,"stop":1602965700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602965700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"extra 3","descr":"Das politische Satiremagazin des Norddeutschen Rundfunks beleuchtet w\u00f6chentlich in Form von Kurzbeitr\u00e4gen das politische Geschehen des Landes \u2013 immer bissig, frech und witzig. \"extra 3\" bietet skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs. Au\u00dferdem treten regelm\u00e4\u00dfig die \"Reportersocke Stumpfi\" und die Sonderreporterin Caro Korneli auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fff61cccd2c161d9c8142814e8859d022f3f850.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1602965700,"stop":1602968400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602968400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Warum stecken unsere Kinder in der Seelenkrise?","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602968400,"stop":1602970200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602970200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Nordirland sucht sein Gl\u00fcck","descr":"Nordirland steht vor der Zerrei\u00dfprobe: Mit einem Bein bleiben die Nordiren in der EU, mit dem anderen treten sie aus. Den Spagat halten manche f\u00fcr eine extreme Herausforderung, andere f\u00fcr eine Chance. Wohin f\u00fchrt die Sonderrolle das Land, das seit jeher um Frieden, Stabilit\u00e4t und wirtschaftlichen Erfolg ringt? Die neue Situation k\u00f6nnte auch die Frage nach der Identit\u00e4t Nordirlands wieder befeuern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f03b454363718e7b8f18336bdd6d647862baaf57.jpg?x=548&y=366\/nordirland-sucht-sein-glueck","genre":"Report, Reportage","start":1602970200,"stop":1602972000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602972000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602972000,"stop":1602973200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602973200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1602973200,"stop":1602974100,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602974100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Corona und Co \u2011 wie gut ist unser Katastrophenschutz?","descr":"Am 16. M\u00e4rz 2020 wurde in Bayern der Katastrophenfall ausgerufen. Es war das einzige Bundesland, das so auf die Corona-Pandemie reagierte. Wer ist im Katastrophenfall zust\u00e4ndig? Am Anfang der Krise herrschte Chaos: Es gab zu wenig Schutzausr\u00fcstung, die Krankenh\u00e4user mussten sich oft selbst helfen, auch Pandemiepl\u00e4ne gab es viel zu wenige. Dabei h\u00e4tte Deutschland besser vorbereitet sein m\u00fcssen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa5701d7e5f1c654b5f8189bacff67cf941f0768.jpg?x=548&y=366\/corona-und-co-wie-gut-ist-unser-katastrophenschutz","genre":"Report, Dokumentation","start":1602974100,"stop":1602976800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602976800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Trumps Amerika","descr":"Die USA im Wahljahr 2020: Mehr als zwei Millionen Corona-Infizierte, das Land zerrissen durch eine Rassismus-Debatte. Ein Pr\u00e4sident, der \u00fcber Twitter Zweifel an den Wahlen sch\u00fcrt. Der spaltende Regierungsstil Donald Trumps hat die Demokratie in den USA an den Abgrund gebracht. W\u00fcrde sich Donald Trump einer m\u00f6glichen Abwahl widersetzen? Die Demokraten besch\u00e4ftigen sich offenbar genau mit diesem Szenario.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65b10b3f32129e490b6e042f637080d85a13ae74.jpg?x=548&y=366\/trumps-amerika","genre":"Report, Dokumentation","start":1602976800,"stop":1602979500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602979500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Ulrich Timm im Gespr\u00e4ch mit Klaus Brinkb\u00e4umer +Stephan Lamby","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f5cee3ae1702f8d6165fa297b98bfcf10d00c95.jpg?x=548&y=366\/ulrich-timm-im-gespraech-mit-klaus-brinkbaeumer-stephan-lamby","genre":"Report, Diskussion","start":1602979500,"stop":1602981300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602981300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602981300,"stop":1602981600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602981600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Trumps Deutsche Bank","descr":"Nach der Pr\u00e4sidentenwahl keimt im US-Parlament der unglaubliche Verdacht, dass Donald Trump finanziell von russischen Oligarchen abh\u00e4ngig sein k\u00f6nnte \u2013 und damit im Sinne Russlands beeinflussbar. Dabei geht es geht um Kredite und Geldw\u00e4sche, um die Milliarden ex-sowjetischer Oligarchen \u2013 und um brisante Gesch\u00e4ftsbeziehungen zwischen dem heute m\u00e4chtigsten Mann der Welt und dem gr\u00f6\u00dften deutschen Bankhaus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be4e0cd767a870df46ae2d2f0969cc8565a27f59.jpg?x=548&y=366\/trumps-deutsche-bank","genre":"Report, Dokumentation","start":1602981600,"stop":1602984300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602984300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"24 Stunden bis zur Auslieferung","descr":"Es ist 23.00 Uhr, Schichtbeginn f\u00fcr Manuel. Er ist Technischer Leiter im Hermes Versandzentrum Hamburg-Billbrook. Bis zum n\u00e4chsten Morgen k\u00fcmmert er sich um den technischen Ablauf. Daher hei\u00dft er in Kolleg*innenkreisen auch der \"K\u00fcmmerer\". Die ganze Nacht ist er auf der Anlage, gro\u00df wie zwei Fu\u00dfballfelder, unterwegs. Wenn ein Band hakt, eine Sortierwanne schief aufliegt, Manuel richtet es und verhindert so langwierige St\u00f6rungen. \"Die T\u00fcten immer mit dem Henkel nach hinten\", weist er neue Kolleg*innen an den Sortiermaschinen ein. Die bleiben sonst h\u00e4ngen und die Maschinen melden eine St\u00f6rung oder bleiben gar stehen. Und das darf nicht passieren. Immerhin werden pro Stunde 13.500 Pakete versandfertig gemacht. Alles was gr\u00f6\u00dfer als 1,20 Meter in der Seitenl\u00e4nge ist, geht extra. So wie bei den Sperrgutschaltern am Flughafen. Von Billbrook aus werden nur sogenannte \"Einmann-Artikel\" versendet. Dinge, die eine Person tragen kann. Dazu geh\u00f6ren auch Flatscreens oder kleine M\u00f6belst\u00fccke. Damit es bei den M\u00f6beln zu weniger Retouren kommt, entwickelt Tobias Nientiedt davon aufwendige 3D-Modelle. Diese k\u00f6nnen sich Kund*innen vorher auf ein Foto ihres Zimmers legen und dann erkennen, ob sie passen, zu gro\u00df sind oder nicht gut zur vorhandenen Einrichtung aussehen. Die 3D-Abteilung sitzt in der OTTO Firmenzentrale in Hamburg-Bramfeld. Anders als der gro\u00dfe Konkurrent Amazon setzt das Hamburger Unternehmen darauf, Retouren zu vermeiden. Tobias Nientiedt und seine Kolleg*innen arbeiten an der Optimierung des Webshops und an immer neuen M\u00f6glichkeiten f\u00fcr Verbraucher*innen, die Artikel zielgerichtet zu bestellen. Trotzdem kommen in der Retourenabteilung, zwei Geb\u00e4ude weiter, t\u00e4glich 120.000 Artikel wieder zur\u00fcck. Sie sind zu gro\u00df oder zu klein, haben die falsche Farbe oder einen anderen Grund, warum sie zur\u00fcckgeschickt worden sind. Durchschnittlich dauert es 90 Minuten, bis eine Retoure wieder versandfertig ist. 97 Prozent gehen wieder in den Versand, drei Prozent an Drittverk\u00e4ufer*innen. Der Anteil an Ware, der vernichtet wird, liegt im Promillebereich. Der Klick der Besteller*innen beim Onlineanbieter l\u00f6st eine spektakul\u00e4re Kette aus. So muss der Teddy beispielsweise schnellstm\u00f6glich geliefert werden, damit er als Geschenk zum Antrittsbesuch beim gerade geborenen Gro\u00dfneffen \u00fcberreicht werden kann. \"Die Nordreportage\" zeigt die Verlaufskette und unglaubliche Logistik, die vom Bestellklick bis zum Klingeln des Paketboten stattfindet. Hunderttausende Pakete, die binnen 24 Stunden beim Kunden sein sollen. Fast komplett automatisierte Abl\u00e4ufe, die aber am Ende nicht ohne die h\u00e4ndische Kontrolle von Menschen funktionieren. Sie zeigt aber auch die vom Zeitdruck gepr\u00e4gte Arbeit der Auslieferer, das Problem von Zigtausenden Retouren am Tag und nicht zuletzt die Herausforderungen einer Branche, die in Coronazeiten boomt, w\u00e4hrend sie gleichzeitig von genau deren Einschr\u00e4nkungen betroffen ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3d95efb087307aa5cca0578e8988ce15ca677b0.jpg?x=548&y=366\/24-stunden-bis-zur-auslieferung","genre":"Report, Reportage","start":1602984300,"stop":1602986100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602986100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602986100,"stop":1602986400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602986400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602986400,"stop":1602986700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602986700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Abendschau","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45e787cfe7f02891ecf3574f77a8867a28a4fb28.jpg?x=548&y=366\/abendschau","genre":"Report, Magazin","start":1602986700,"stop":1602988500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602988500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Anuradhapura","descr":"Im vierten Jahrhundert vor Christus gegr\u00fcndet, entwickelte sich Anuradhapura zum religi\u00f6sen und politischen Zentrum, war mehr als tausend Jahre K\u00f6nigssitz der Insel Sri Lanka. Zentrum der Stadt war der heilige Bodhi-Baum unter dem Siddhartha Gautama seine Erleuchtung erfuhr und zu Buddha wurde. Um dieses Zentrum wurden buddhistische Kl\u00f6ster f\u00fcr die M\u00f6nche gebaut, Stupas und Tempel errichtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/anuradhapura","genre":"Report, Dokumentation","start":1602988500,"stop":1602989400,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602989400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602989400,"stop":1602990000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602990000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602990000,"stop":1602990120,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602990120":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"hessenschau","descr":"Reporter aus Frankfurt, Wiesbaden und Kassel sind t\u00e4glich in ganz Hessen im Einsatz, um hautnah von den aktuellen Geschehnissen berichten zu k\u00f6nnen. Es werden alle Themen angesprochen, die die Menschen bewegen. Zu den Neuigkeiten aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft im Bundesland Hessen gesellen sich interessante Veranstaltungs- und Kulturtipps sowie alles Wichtige aus der Welt des Sports.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9342ca96edb2a01f2c2f0e30c8ee1e59f28fb096.jpg?x=548&y=366\/hessenschau","genre":"Report, Magazin","start":1602990120,"stop":1602991800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602991800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"buten un binnen | regionalmagazin","descr":"In dem Magazin wird vom aktuellen Geschehen in Bremen und Bremerhaven berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was lokalpolitische Vorg\u00e4nge, Stadtplanung, Bauprojekte, Jubil\u00e4en, Veranstaltungen oder sportliche H\u00f6hepunkte betrifft. Manchmal muss auch von Unf\u00e4llen oder gar Katastrophen berichtet werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe42bf7e1584099fcdeedb043a32148ae965c2a2.jpg?x=548&y=366\/buten-un-binnen-regionalmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1602991800,"stop":1602993600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}