{"1604120400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604120400,"stop":1604120520,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604120520":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Schleswig-Holstein 18:00","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604120520,"stop":1604121420,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604121420":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604121420,"stop":1604122200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604122200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Verliebt in Gott","descr":"Nicolas will unbedingt katholischer Priester werden. Er beginnt als Messdiener, studiert Theologie und bewirbt sich um eine Ausbildung zum Priesteramtskandidaten in M\u00fcnster. Nicolas versp\u00fcrt einen tiefen inneren Drang, seinen Lebensweg im Auftrag Gottes zu gehen. \"Das muss man im Herzen sp\u00fcren. Das ist so ein bisschen wie verliebt sein, dass man sich angezogen f\u00fchlt von Gott.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f69f628007f8ca1480ff818c1c816372a66177c1.jpg?x=548&y=366\/verliebt-in-gott","genre":"Report, Dokumentation","start":1604122200,"stop":1604124900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604124900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Irinas Kinder \u2013 Der lange Weg zur\u00fcck zur Schule","descr":"Nach langem Shutdown, Home-Schooling und sechs Wochen Sommerferien hofft die junge Grundschullehrerin Irina Gontscharow, ihre Kinder zur\u00fcck zum Lernen und ins Leben f\u00fchren zu k\u00f6nnen. Jetzt sind sie schon in der dritten Klasse und haben die H\u00e4lfte der Grundschule schon hinter sich. Wie schafft es die Lehrerin, die Kinder an den Schulalltag zu gew\u00f6hnen und mit dem verlorenen Stoff umzugehen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/irinas-kinder-der-lange-weg-zurueck-zur-schule","genre":"Report, Reportage","start":1604124900,"stop":1604126700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604126700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Weltbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de3aa31fe9f8eb8b9f3f80f4af8fe126783c9d35.jpg?x=548&y=366\/weltbilder","genre":"Report, Magazin","start":1604126700,"stop":1604128500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604128500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Zur Sache Baden-W\u00fcrttemberg!","descr":"Das Politikmagazin f\u00fcrs Land berichtet \u00fcber Ereignisse aus Politik und Alltag, die die Menschen in Baden-W\u00fcrttemberg bewegen, spricht kritische Themen an und deckt der \u00d6ffentlichkeit verborgen gebliebene Nachrichten auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd070f932f04cde7937eb3400865c637108b18b6.jpg?x=548&y=366\/zur-sache-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1604128500,"stop":1604131200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604131200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1604131200,"stop":1604132100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604132100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Wem geh\u00f6rt die Stra\u00dfe?","descr":"1,22 Millionen PKW sind in der Hauptstadt angemeldet. Corona hat daf\u00fcr gesorgt, dass die Menschen weniger \u00f6ffentliche Verkehrsmittel nutzen. Die Zahl der Fahrr\u00e4der ist zwar auch gestiegen, doch das Auto ist Hauptverkehrsmittel der Berliner. Wenn es nach Klimaaktivisten und Umweltpolitikern geht, werden Stra\u00dfen f\u00fcr Autos gesperrt, Parkpl\u00e4tze abgebaut und ein fl\u00e4chendeckendes Tempo 30 eingef\u00fchrt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604132100,"stop":1604134800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604134800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1604134800,"stop":1604135700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604135700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Markt","descr":"Kroketten: Was steckt alles drin? Kroketten auf Kartoffelbasis gelten als beliebte Beilage zu vielen klassischen Gerichten und schmecken Erwachsenen und Kindern gleicherma\u00dfen. In Superm\u00e4rkten und Discountern werden sie tiefgek\u00fchlt angeboten zu unterschiedlichen Preisen. Doch was steckt in den Fertigprodukten alles drin? Und welche Kroketten schmecken am besten? \"Markt\" will's wissen!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310101887914bdffca01a51a019d4b5dfca3be2f.jpg?x=548&y=366\/markt","genre":"Report, Magazin","start":1604135700,"stop":1604138400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604138400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1604138400,"stop":1604139300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604139300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"China in Dosen Billige Lebensmittel aus Fernost","descr":"Verbraucherinnen und Verbraucher lieben es regional \u2013 wenn es um Lebensmittel geht. Doch gro\u00dfe Mengen der Nahrungsmittel werden importiert \u2013 und dabei spielt China eine zunehmend wichtige Rolle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c352797d83d677564f66b0d84a0fc47a2714c74.jpg?x=548&y=366\/china-in-dosen-billige-lebensmittel-aus-fernost","genre":"Report, Reportage","start":1604139300,"stop":1604142000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604142000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1604142000,"stop":1604142900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604142900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Nach uns die M\u00fcllflut","descr":"Der Film \"Nach uns die M\u00fcllflut?\" begibt sich auf eine Recherche-Reise in die Welt des M\u00fclls; SWR-Autor Kai Diezemann trifft Menschen, die sich nicht abfinden wollen mit der Verm\u00fcllung ihrer Welt. Und zeigt, was jeder von uns tun kann, um die M\u00fcllberge kleiner werden zu lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae250660c8887812cd7db9b608611bd8d1a535be.jpg?x=548&y=366\/nach-uns-die-muellflut","genre":"Report, Dokumentation","start":1604142900,"stop":1604145600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604145600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1604145600,"stop":1604146500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604146500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Kinderraub der Nazis \u2013 Die vergessenen Opfer","descr":"Die Nationalsozialisten verschleppten w\u00e4hrend des Zweiten Weltkriegs zehntausende Kinder und brachten sie in deutschen Familien unter. Die meisten der Kinder stammten aus Polen. Ihre Identit\u00e4t wurde verschleiert, um sie als \"deutsche Kinder\" in die Volksgemeinschaft einzuf\u00fcgen. Die Kinder wurden illegal aus Waisenh\u00e4usern fortgebracht oder direkt aus ihren leiblichen Familien gerissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2c73609e284181982d36e956000e8f158782fd55.jpg?x=548&y=366\/kinderraub-der-nazis-die-vergessenen-opfer","genre":"Report, Dokumentation","start":1604146500,"stop":1604149200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604149200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1604149200,"stop":1604150100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604150100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Generation Hartz IV","descr":"wird: Hartz IV. Damit werden auch viele Kinder erwachsen, die zum Teil ihr ganzes Leben in Hartz IV gelebt haben und somit faktisch in Armut aufgewachsen sind. Diese jungen Menschen stehen heute kurz vor dem Eintritt ins Berufsleben. \"45 Min\" begleitet Kinder, deren Lebensrealit\u00e4t von Hartz IV bestimmt war und ist. Was bedeutet es, als Kind \"arm\" zu sein? Was denken die Kinder selbst \u00fcber das System? Und: Wie k\u00f6nnen sie einen Weg raus aus Hartz IV finden?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3b29ad5dbece42cd88f8e43c2ac3704c974730e.jpg?x=548&y=366\/generation-hartz-iv","genre":"Report, Dokumentation","start":1604150100,"stop":1604152800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604152800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1604152800,"stop":1604154600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604154600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Plusminus","descr":"Welche Angebote sind die pure Abzocke? Wo k\u00f6nnen Sie sparen? \"Plusminus\" kl\u00e4rt auf, warnt und gibt Tipps rund um Recht und Finanzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b148a5ddc552bf5fc62daf0dfbb73ea6d6fb8bc.jpg?x=548&y=366\/plusminus","genre":"Report, Magazin","start":1604154600,"stop":1604156400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604156400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1604156400,"stop":1604158200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604158200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Weltbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de3aa31fe9f8eb8b9f3f80f4af8fe126783c9d35.jpg?x=548&y=366\/weltbilder","genre":"Report, Magazin","start":1604158200,"stop":1604160000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604160000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1604160000,"stop":1604161800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604161800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Kontraste","descr":"Kontraste ist das kritische Magazin aus Berlin. Kontraste bringt Gegens\u00e4tze auf den Punkt. Keine Politikerphrasen, kein Infotainment: Das Magazin geht den Dingen auf den Grund, neugierig und mit sorgf\u00e4ltiger Recherche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bbb71773a4960d873b24511116e3d64b70721ec.jpg?x=548&y=366\/kontraste","genre":"Report, Magazin","start":1604161800,"stop":1604163600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604163600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1604163600,"stop":1604165400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604165400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Zapp","descr":"Einmal in der Woche schaut das Magazin \"Zapp\" hinter die Kulissen von Fernsehen, Zeitungen, Radio und Internet. Es beobachtet, hinterfragt und bewertet die aktuelle Medienberichterstattung. Gleichzeitig informiert die Sendung \u00fcber die komplexen Zusammenh\u00e4nge in der Medienlandschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d6a2a149fe449862f3bac1be698a6751adaa654.jpg?x=548&y=366\/zapp","genre":"Report, Magazin","start":1604165400,"stop":1604167200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604167200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1604167200,"stop":1604169000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604169000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"S\u00fcdtirol \u2013 Dolomiten, Wein und Dolce Vita","descr":"Nach massiven corona-bedingten Einbr\u00fcchen bei den Touristenzahlen warb S\u00fcdtirol seit dem Fr\u00fchjahr 2020 intensiv um Besucher aus dem Ausland, vor allem aus Deutschland. 'S\u00fcdtirol ist Genuss und Naturverbundenheit: alpin und mediterran, hat Dolomiten und Weinberge. S\u00fcdtirol spricht Deutsch, Italienisch und Ladinisch, h\u00e4lt fest an seiner Tradition und vereint sie mit der Gegenwart', hie\u00df es in gro\u00df angelegten Werbekampagnen. Etwa 40 000 Arbeitspl\u00e4tze in der autonomen Provinz h\u00e4ngen direkt oder mittelbar vom Tourismus ab, auch Winzer und Obstbauern, die Hotels und Restaurants vor Ort beliefern. Der Tourismus ist als Querschnittsbranche ein Fundament der S\u00fcdtiroler Wirtschaft. Noch vor 60 Jahren beherrschte S\u00fcdtirol die Schlagzeilen als verarmte Unruheprovinz, ersch\u00fcttert von Sprengstoffanschl\u00e4gen. Eine Region, die mehrfach Spielball von M\u00e4chtigen war, von den Habsburgern, Faschisten und Nationalsozialisten. Erzwungene Umsiedlungen, Italienisierung und Sprachverbote haben tiefe Wunden gerissen. Die Konflikte der deutschen und ladinischen Volksgruppen mit den Italienern und das Streben der S\u00fcdtiroler nach Autonomie gegen den Widerstand der Regierung in Rom besch\u00e4ftigten jahrelang die UNO. Erst 1992 galt die \"S\u00fcdtirol-Frage\" offiziell als gel\u00f6st. Heute ist S\u00fcdtirol mit seinen 530 000 Einwohnern die reichste Region Italiens und gilt europa- und sogar weltweit als Vorzeigemodell f\u00fcr ein friedliches Zusammenleben von Ethnien. Garant daf\u00fcr: ein umfangreiches Autonomiestatut mit festgeschriebenen Minderheitenrechten. Wie funktioniert das im Alltag? Wie sieht das Zusammenleben von Sprach- und Volksgruppen aus? Und wie ist die Saison-Bilanz im Tourismus-Sektor? In der \"Weltspiegel-Reportage\" treffen wir S\u00fcdtiroler Winzer, Sch\u00fctzen, Wissenschaftler, Studenten, Touristiker und auch Bergsteigerlegende Reinhold Messner. Und wir erfahren von Touristen, wie sie S\u00fcdtirol im Corona-Jahr 2020 erleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7147cf125667bb197caff085637b2514b718a31e.jpg?x=548&y=366\/suedtirol-dolomiten-wein-und-dolce-vita","genre":"Report, Reportage","start":1604169000,"stop":1604170800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604170800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604170800,"stop":1604171700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604171700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Wilde Miezen","descr":"So mancher Stubentiger f\u00fchrt ein Doppelleben, von dem sein Halter nichts ahnt. Eine Katzenforscherin erkundet in Weimar die geheime Welt der Tiere und folgt ihnen auf ihren n\u00e4chtlichen Streifz\u00fcgen in freier Wildbahn. Innerhalb einer Woche erh\u00e4lt die Forscherin Zehntausende von Daten zur Auswertung und kann die unbekannten Wege und verborgenen Lieblingspl\u00e4tze der Katzen entschl\u00fcsseln und kartieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d9ee62f217e81e1e50792b42aff60e5865c0e69.jpg?x=548&y=366\/wilde-miezen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604171700,"stop":1604174400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604174400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604174400,"stop":1604174520,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604174520":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Missverst\u00e4ndnis Katze!","descr":"Deutschlands beliebtestes Haustier stellt seine Besitzer immer wieder vor R\u00e4tsel. So einfach wie in vielen Ratgebern beschrieben, l\u00e4sst sich das Verhalten von Katzen nicht vorhersehen. Aber kennen wir Katzen wirklich? Stimmt es, dass sie sich mit Hunden grunds\u00e4tzlich nicht vertragen, Wasser meiden und nicht zu erziehen sind? \u00dcberraschendes und Aufschlussreiches aus der Welt der Katzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc34c03e92715bb8b321adee4f3e34b5d50a3740.jpg?x=548&y=366\/missverstaendnis-katze","genre":"Report, Reportage","start":1604174520,"stop":1604176320,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604176320":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Katzengl\u00fcck und Katerstimmung","descr":"Manchmal kommt schon morgens um sieben der erste Anruf, wenn eine tr\u00e4chtige Katze oder Katzenbabys ohne Mutter aufgegriffen werden. Dann ist Kerstin Liefl\u00e4nder sofort zur Stelle. Die 51-j\u00e4hrige Berliner Betriebswirtin hat sich der Katzenrettung verschrieben. In Deutschland ist die Katze das beliebteste Haustier. Gut zw\u00f6lf Millionen sind es laut Sch\u00e4tzung von Tiersch\u00fctzern deutschlandweit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba0aa95818461009ed77a1e58d9206eccefaf43c.jpg?x=548&y=366\/katzenglueck-und-katerstimmung","genre":"Report, Reportage","start":1604176320,"stop":1604178060,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604178060":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Prominente und ihre Katzen","descr":"\"Hunde haben Herrchen \u2013 Katzen haben Personal\", das soll der Schriftsteller und Satiriker Kurt Tucholsky einmal gesagt haben. Und jeder Katzenbesitzer, der diesen Satz liest, wird wissend nicken. Dieses Ph\u00e4nomen geht auch an Prominenten nicht spurlos vorbei. Mit ihrem undurchschaubaren Naturell inspirierte die Katze schon immer ber\u00fchmte Dichter, Schriftsteller und Schauspieler.","image":null,"genre":"Report, Lifestyle","start":1604178060,"stop":1604178900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604178900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"extra 3","descr":"Das politische Satiremagazin des Norddeutschen Rundfunks beleuchtet w\u00f6chentlich in Form von Kurzbeitr\u00e4gen das politische Geschehen des Landes \u2013 immer bissig, frech und witzig. \"extra 3\" bietet skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs. Au\u00dferdem treten regelm\u00e4\u00dfig die \"Reportersocke Stumpfi\" und die Sonderreporterin Caro Korneli auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fff61cccd2c161d9c8142814e8859d022f3f850.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1604178900,"stop":1604181600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604181600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"S\u00fcdtirol \u2013 Dolce Vita und deutsche Tradition","descr":"in der nach Sprengstoffattentaten Tote zu beklagen waren. S\u00fcdtirol war eine Region, die immer wieder zum Spielball von M\u00e4chtigen wurde, zu Zeiten der Habsburger, bei Faschisten und Nationalsozialisten. Betagte Zeitzeugen erinnern sich noch an erzwungene Umsiedlungen, Italienisierung und Sprachverbote. Der anhaltende Konflikt zwischen deutscher und italienischer Volksgruppe und das Streben nach Autonomie gegen den Widerstand der Regierung in Rom besch\u00e4ftigten auch jahrelang die UNO. Erst 1992 galt die \"S\u00fcdtirol-Frage\" offiziell als gel\u00f6st. Heute ist S\u00fcdtirol mit seinen 530.000 Einwohnern die reichste Region Italiens und gilt europa- und sogar weltweit als Vorzeigemodell f\u00fcr ein friedliches Zusammenleben von Ethnien. Garant daf\u00fcr ist ein umfangreiches Autonomiestatut mit festgeschriebenen Minderheitenrechten. Wie funktioniert das im Alltag? Gibt es keine Barrieren mehr zwischen Sprach- und Volksgruppen? Schlagzeilen macht S\u00fcdtirol aber noch immer. Erst im Fr\u00fchjahr 2020 wieder, als die Provinz ihren eigenen autonomen Weg in der Corona-Pandemie einschlug, entgegen der Line, die von der Zentralregierung in Rom f\u00fcr Italien verfolgt wurde. Nach massiven Corona-bedingten Einbr\u00fcchen bei den Touristenzahlen wirbt S\u00fcdtirol intensiv um Besucher aus dem Ausland, vor allem aus Deutschland. Denn etwa 40.000 Arbeitspl\u00e4tze in der autonomen Provinz h\u00e4ngen direkt oder mittelbar vom Tourismus ab, auch Winzer und Obstbauern, die Hotels und Restaurants beliefern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7147cf125667bb197caff085637b2514b718a31e.jpg?x=548&y=366\/suedtirol-dolce-vita-und-deutsche-tradition","genre":"Report, Reportage","start":1604181600,"stop":1604183400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604183400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604183400,"stop":1604184600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604184600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604184600,"stop":1604184900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604184900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Bericht vom Parteitag der Linken","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604184900,"stop":1604185800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604185800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Die lange Nacht zur US-Wahl","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1604185800,"stop":1604203980,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604203980":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604203980,"stop":1604204100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604204100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Wilde Miezen","descr":"So mancher Stubentiger f\u00fchrt ein Doppelleben, von dem sein Halter nichts ahnt. Eine Katzenforscherin erkundet in Weimar die geheime Welt der Tiere und folgt ihnen auf ihren n\u00e4chtlichen Streifz\u00fcgen in freier Wildbahn. Innerhalb einer Woche erh\u00e4lt die Forscherin Zehntausende von Daten zur Auswertung und kann die unbekannten Wege und verborgenen Lieblingspl\u00e4tze der Katzen entschl\u00fcsseln und kartieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d9ee62f217e81e1e50792b42aff60e5865c0e69.jpg?x=548&y=366\/wilde-miezen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604204100,"stop":1604206800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}