{"1599883200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599883200,"stop":1599883320,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599883320":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Schleswig-Holstein 18:00","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599883320,"stop":1599884220,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599884220":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599884220,"stop":1599885000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599885000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Familie von Mallinckrodt aus Gamburg","descr":"Warum sich der Gro\u00dfvater 1980 ausgerechnet die heruntergekommene Gamburg oberhalb der Tauber gekauft hat, das ist eine der erstaunlichen Geschichten dieser Familie. Hans-Georg von Mallinckrodt Junior entdeckte bei den Restaurierungsarbeiten bedeutende Wandmalereien. Heute entdecken immer mehr Besucher diesen Kunstschatz, gef\u00fchrt vom jungen Goswin Freiherr von Mallinckrodt, einem Kunsthistoriker.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d2be837d2396fb2ae7e6f283e46e4ca5798790c.jpg?x=548&y=366\/familie-von-mallinckrodt-aus-gamburg","genre":"Report, Dokumentation","start":1599885000,"stop":1599887700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599887700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Monogamie und Ehekrach","descr":"Kommt die Beziehung in die Jahre, gesellt sich zu dem einen oder anderen Streit schnell auch schon mal eine waschechte Beziehungskrise. Die erzwungene Zweisamkeit w\u00e4hrend der Corona-Krise hat die Zahl der Trennungswilligen noch einmal deutlich ansteigen lassen. Die Doku fragt einen Psychologen nach den \"Top 5\" der Beziehungskiller und begibt sich mit einer Paartherapeutin auf vermintes Eheterrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7eacee7ae752480170eef738e5bb85ef04aaf972.jpg?x=548&y=366\/monogamie-und-ehekrach","genre":"Report, Magazin","start":1599887700,"stop":1599889500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599889500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Weltbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de3aa31fe9f8eb8b9f3f80f4af8fe126783c9d35.jpg?x=548&y=366\/weltbilder","genre":"Report, Magazin","start":1599889500,"stop":1599891300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599891300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Zur Sache Baden-W\u00fcrttemberg!","descr":"Das Politikmagazin f\u00fcrs Land berichtet \u00fcber Ereignisse aus Politik und Alltag, die die Menschen in Baden-W\u00fcrttemberg bewegen, spricht kritische Themen an und deckt der \u00d6ffentlichkeit verborgen gebliebene Nachrichten auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd070f932f04cde7937eb3400865c637108b18b6.jpg?x=548&y=366\/zur-sache-baden-wuerttemberg","genre":"Report, Magazin","start":1599891300,"stop":1599894000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599894000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1599894000,"stop":1599894900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599894900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"F\u00fcr immer jung","descr":"\"Der Tod ist mein Feind\", sagt Steve Horvath. Er wei\u00df, wovon er spricht. Denn der Wissenschaftler hat eine bahnbrechende Entdeckung gemacht: Die sogenannte \"Horvathsche Lebensuhr\", die in jeder K\u00f6rperzelle tickt. Ein Algorithmus, der das biologische Alter mit atemberaubender Genauigkeit anzeigt. Und nicht nur das: L\u00e4uft die Uhr langsamer, leben wir l\u00e4nger, hat Horvath herausgefunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec0013dc6aebdc490b054220d008af34c961c870.jpg?x=548&y=366\/fuer-immer-jung","genre":"Report, Dokumentation","start":1599894900,"stop":1599897600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599897600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1599897600,"stop":1599898500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599898500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Markt","descr":"Der Moderator berichtet im Verbrauchermagazin \u00fcber aktuelle Produkttests. Verglichen werden dabei bestimmte Produkte vom Discounter und Supermarkt mit der Ware eines Fachgesch\u00e4ftes. Gepr\u00fcft werden das Preis-Leistungsverh\u00e4ltnis, die Qualit\u00e4t, aber auch die Nachhaltigkeit der angebotenen Erzeugnisse. Auch Dienst- und Seviceleistungen werden unter anderem auf ihre Kundenfreundlichkeit \u00fcberpr\u00fcft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5441101637c92fd2403ab25dda420ee9025b2ceb.jpg?x=548&y=366\/markt","genre":"Report, Magazin","start":1599898500,"stop":1599901200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599901200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1599901200,"stop":1599902100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599902100":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Wald in Not \u2013 Was hilft dem gr\u00fcnen Patienten?","descr":"Ein Sch\u00e4dling, der Borkenk\u00e4fer, hat gro\u00dfe Teile der Fichtenw\u00e4lder in Deutschland zerst\u00f6rt. F\u00f6rster Friedbert Ritter's Revier liegt bei Neuh\u00e4usel im Westerwald. In den n\u00e4chsten Monaten muss er au\u00dferplanm\u00e4\u00dfig rund 100.000 Fichten f\u00e4llen lassen. SWR Autoren machen sich zusammen mit Waldexperten auf eine Spurensuche. Was hilft dem gr\u00fcnen Patienten? Wie k\u00f6nnte er aussehen, der Wald der Zukunft?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c928f8b71caf7b449428683fe1af0e683463c59.jpg?x=548&y=366\/wald-in-not-was-hilft-dem-gruenen-patienten","genre":"Report, Reportage","start":1599902100,"stop":1599904800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599904800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1599904800,"stop":1599905700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599905700":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Der Ball war mein Freund","descr":"Franz Beckenbauer hat wie kein anderer den Fu\u00dfball in Deutschland gepr\u00e4gt, entwickelt und gef\u00f6rdert. Deutschlands Fu\u00dfballer und Trainer des 20. Jahrhunderts organisierte die Heim-WM 2006. Beckenbauer war auch FC Bayern-Pr\u00e4sident und Werbe-Ikone. Erst in den sp\u00e4ten Jahren fiel mit der Aff\u00e4re um das \"Sommerm\u00e4rchen\" ein Schatten auf die Lichtgestalt. Der Film zeigt sein bewegtes und bewegendes Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e09888fc0aae3c705bbe075e3ecd821d0e7bf3b.jpg?x=548&y=366\/der-ball-war-mein-freund","genre":"Report, Dokumentation","start":1599905700,"stop":1599908400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599908400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1599908400,"stop":1599909300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599909300":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Gegen das System","descr":"Mit Zeitzeugen und teils unver\u00f6ffentlichtem Filmmaterial wird an die Zivilcourage und Verantwortung, mit dem die B\u00fcrgerbewegung Neues Forum den \u00dcbergang von der Diktatur zur Demokratie geebnet hat, erinnert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb4fc51b8f1b7c9100778dcad1beb5658e40d91d.jpg?x=548&y=366\/gegen-das-system","genre":"Report, Dokumentation","start":1599909300,"stop":1599912000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599912000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1599912000,"stop":1599912900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599912900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Wikileaks \u2013 Die USA gegen Julian Assange","descr":"Die Doku beleuchtet Aufstieg und den Fall des Julian Assange \u2013 vom gefeierten Publizisten zum als Spion und Vergewaltiger verschrienen Sonderling. \u00dcber allem steht die Frage, ob an dem Wikileaks-Gr\u00fcnder wom\u00f6glich ein Exempel gegen die Pressefreiheit statuiert werden k\u00f6nnte. Zu Wort kommen auch Edward Snowden, Ex-CIA-Direktor Leon Panetta und John Shipton, der Vater des 1971 geborenen Australiers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa822707019fbb6c2169d53822ad5ccb3070da47.jpg?x=548&y=366\/wikileaks-die-usa-gegen-julian-assange","genre":"Report, Dokumentation","start":1599912900,"stop":1599915600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599915600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1599915600,"stop":1599917400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599917400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Plusminus","descr":"Welche Angebote sind die pure Abzocke? Wo k\u00f6nnen Sie sparen? \"Plusminus\" kl\u00e4rt auf, warnt und gibt Tipps rund um Recht und Finanzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b148a5ddc552bf5fc62daf0dfbb73ea6d6fb8bc.jpg?x=548&y=366\/plusminus","genre":"Report, Magazin","start":1599917400,"stop":1599919200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599919200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1599919200,"stop":1599921000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599921000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Weltbilder","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de3aa31fe9f8eb8b9f3f80f4af8fe126783c9d35.jpg?x=548&y=366\/weltbilder","genre":"Report, Magazin","start":1599921000,"stop":1599922800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599922800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1599922800,"stop":1599924600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599924600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Monitor","descr":"Die Sendung will Hintergrund liefern und Diskussionen ansto\u00dfen. Das Magazin fragt nach und zeigt, was hinter den Schlagworten steckt. Schwerpunkt sind dabei Themen aus der deutschen Innenpolitik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3969938baad04d4b85db457afacc6fc62ede784.jpg?x=548&y=366\/monitor","genre":"Report, Magazin","start":1599924600,"stop":1599926400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599926400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1599926400,"stop":1599928200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599928200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Zapp","descr":"Von Boulevardschlachten \u00fcber Rosenkriege bis hin zu den Image-Kampagnen der Polit-Szene: Das Magazin blickt hinter die Kulissen der Medienwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d6a2a149fe449862f3bac1be698a6751adaa654.jpg?x=548&y=366\/zapp","genre":"Report, Magazin","start":1599928200,"stop":1599930000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599930000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau-Nachrichten","descr":"Im Viertelstundentakt wird in der Nachrichtensendung komprimiert \u00fcber die wichtigsten, aktuellen Ereignisse im In- und Ausland informiert. So bleibt das Publikum immer auf dem aktuellen Stand, was die Neuigkeiten in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport betrifft. Direkt im Anschluss berichtet eine Wetterfee, worauf man sich aktuell und in den n\u00e4chsten Tagen einstellen muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-nachrichten","genre":"Report, Magazin","start":1599930000,"stop":1599931800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599931800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Politik, nein danke","descr":"Von den fast 7000 Wahlberechtigten, die im K\u00f6lner Stadtteil Chorweiler leben, geht im Schnitt nur ein Drittel w\u00e4hlen. Der Sozialarbeiter Roman Friedrich, der seit einiger Zeit ein CDU-Mitglied ist, m\u00f6chte das \u00e4ndern. Im Wahlkampf will er die Menschen in Chorweiler davon \u00fcberzeugen, dass es bei der Kommunalwahl am 13. September auf ihre Stimme ankommt und politische Beteiligung wichtig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f862b97ac2005d8b53e4b3040269725a0778ad2.jpg?x=548&y=366\/politik-nein-danke","genre":"Report, Dokumentation","start":1599931800,"stop":1599933600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599933600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599933600,"stop":1599934500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599934500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Franz Beckenbauer \u2013 Der Fall des Kaisers","descr":"Franz Beckenbauer war \"der Kaiser\" von Deutschland. Kaum jemand hatte so hohe Sympathiewerte wie der Mann, der Deutschland als Spieler und Trainer zum Fu\u00dfballweltmeister machte \u2013 bis im Jahr 2015 sein Ruf extrem besch\u00e4digt wurde. Im Zuge der Enth\u00fcllungen um die Vergabe f\u00fcr die WM 2006 steht Beckenbauer unter Verdacht, das Turnier mit unlauteren Mitteln nach Deutschland geholt zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe52d84fc3900587549fc5f9ea3330d56ca22c4c.jpg?x=548&y=366\/franz-beckenbauer-der-fall-des-kaisers","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1599934500,"stop":1599937200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599937200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599937200,"stop":1599937500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599937500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Der Ball war mein Freund","descr":"Franz Beckenbauer hat wie kein anderer den Fu\u00dfball in Deutschland gepr\u00e4gt, entwickelt und gef\u00f6rdert. Deutschlands Fu\u00dfballer und Trainer des 20. Jahrhunderts organisierte die Heim-WM 2006. Beckenbauer war auch FC Bayern-Pr\u00e4sident und Werbe-Ikone. Erst in den sp\u00e4ten Jahren fiel mit der Aff\u00e4re um das \"Sommerm\u00e4rchen\" ein Schatten auf die Lichtgestalt. Der Film zeigt sein bewegtes und bewegendes Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e09888fc0aae3c705bbe075e3ecd821d0e7bf3b.jpg?x=548&y=366\/der-ball-war-mein-freund","genre":"Report, Dokumentation","start":1599937500,"stop":1599940200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599940200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Windkraft \u2013 Fluch oder Segen?","descr":"Die Energie aus dem Element Wind wird seit dem Altertum genutzt. Doch kaum ein Thema ist in Nordrhein-Westfalen so umstritten wie der Ausbau der Windkraft. Wo Windr\u00e4der errichtet werden, f\u00fcrchten Anwohner oftmals um ihre Gesundheit oder beklagen Nachteile f\u00fcr die Umwelt. Sie f\u00fchlen sich verraten und betrogen, argw\u00f6hnen, dass Politiker mit Investoren und Landbesitzern gemeinsame Sache machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9d8bbf32ac65f1a6337fed54efdab7c688267b54.jpg?x=548&y=366\/windkraft-fluch-oder-segen","genre":"Report, Reportage","start":1599940200,"stop":1599942900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599942900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"extra 3","descr":"Das politische Satiremagazin des Norddeutschen Rundfunks beleuchtet w\u00f6chentlich in Form von Kurzbeitr\u00e4gen das politische Geschehen des Landes \u2013 immer bissig, frech und witzig. \"extra 3\" bietet skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs. Au\u00dferdem treten regelm\u00e4\u00dfig die \"Reportersocke Stumpfi\" und die Sonderreporterin Caro Korneli auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fff61cccd2c161d9c8142814e8859d022f3f850.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1599942900,"stop":1599945600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599945600":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Politik, nein danke","descr":"Von den fast 7000 Wahlberechtigten, die im K\u00f6lner Stadtteil Chorweiler leben, geht im Schnitt nur ein Drittel w\u00e4hlen. Der Sozialarbeiter Roman Friedrich, der seit einiger Zeit ein CDU-Mitglied ist, m\u00f6chte das \u00e4ndern. Im Wahlkampf will er die Menschen in Chorweiler davon \u00fcberzeugen, dass es bei der Kommunalwahl am 13. September auf ihre Stimme ankommt und politische Beteiligung wichtig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f862b97ac2005d8b53e4b3040269725a0778ad2.jpg?x=548&y=366\/politik-nein-danke","genre":"Report, Dokumentation","start":1599945600,"stop":1599947400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599947400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599947400,"stop":1599948000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599948000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesthemen","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99964a645e0cf9991a7495baf875b43eebd98dff.jpg?x=548&y=366\/tagesthemen","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599948000,"stop":1599949200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599949200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Wald in Not \u2013 Was hilft dem gr\u00fcnen Patienten?","descr":"Ein Sch\u00e4dling, der Borkenk\u00e4fer, hat gro\u00dfe Teile der Fichtenw\u00e4lder in Deutschland zerst\u00f6rt. F\u00f6rster Friedbert Ritter's Revier liegt bei Neuh\u00e4usel im Westerwald. In den n\u00e4chsten Monaten muss er au\u00dferplanm\u00e4\u00dfig rund 100.000 Fichten f\u00e4llen lassen. SWR Autoren machen sich zusammen mit Waldexperten auf eine Spurensuche. Was hilft dem gr\u00fcnen Patienten? Wie k\u00f6nnte er aussehen, der Wald der Zukunft?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c928f8b71caf7b449428683fe1af0e683463c59.jpg?x=548&y=366\/wald-in-not-was-hilft-dem-gruenen-patienten","genre":"Report, Reportage","start":1599949200,"stop":1599951900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599951900":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Franz Beckenbauer \u2013 Der Fall des Kaisers","descr":"Franz Beckenbauer war \"der Kaiser\" von Deutschland. Kaum jemand hatte so hohe Sympathiewerte wie der Mann, der Deutschland als Spieler und Trainer zum Fu\u00dfballweltmeister machte \u2013 bis im Jahr 2015 sein Ruf extrem besch\u00e4digt wurde. Im Zuge der Enth\u00fcllungen um die Vergabe f\u00fcr die WM 2006 steht Beckenbauer unter Verdacht, das Turnier mit unlauteren Mitteln nach Deutschland geholt zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe52d84fc3900587549fc5f9ea3330d56ca22c4c.jpg?x=548&y=366\/franz-beckenbauer-der-fall-des-kaisers","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1599951900,"stop":1599954720,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599954720":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Der Ball war mein Freund","descr":"Franz Beckenbauer hat wie kein anderer den Fu\u00dfball in Deutschland gepr\u00e4gt, entwickelt und gef\u00f6rdert. Deutschlands Fu\u00dfballer und Trainer des 20. Jahrhunderts organisierte die Heim-WM 2006. Beckenbauer war auch FC Bayern-Pr\u00e4sident und Werbe-Ikone. Erst in den sp\u00e4ten Jahren fiel mit der Aff\u00e4re um das \"Sommerm\u00e4rchen\" ein Schatten auf die Lichtgestalt. Der Film zeigt sein bewegtes und bewegendes Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e09888fc0aae3c705bbe075e3ecd821d0e7bf3b.jpg?x=548&y=366\/der-ball-war-mein-freund","genre":"Report, Dokumentation","start":1599954720,"stop":1599957420,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599957420":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau vor 20 Jahren","descr":"In dieser Sendung kann man einen Blick in die Vergangenheit werfen. Es wird die Originalsendung von vor 20 Jahren gezeigt. Das Datum ist identisch mit dem Austrahlungsdatum, nur das Jahr stimmt nicht. So erh\u00e4lt der Zuschauer einen Einblick in die damaligen Geschehnisse, wie er authentischer nicht sein k\u00f6nnte. Manche Berichte von damals regen heute auch ein wenig zum Schmunzeln an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70cc7173e8f290cc7cc83617ae5133df4bea089e.jpg?x=548&y=366\/tagesschau-vor-20-jahren","genre":"Report, Magazin","start":1599957420,"stop":1599958500,"country":"D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599958500":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599958500,"stop":1599958800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599958800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599958800,"stop":1599958920,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599958920":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Familie von Mallinckrodt aus Gamburg","descr":"Warum sich der Gro\u00dfvater 1980 ausgerechnet die heruntergekommene Gamburg oberhalb der Tauber gekauft hat, das ist eine der erstaunlichen Geschichten dieser Familie. Hans-Georg von Mallinckrodt Junior entdeckte bei den Restaurierungsarbeiten bedeutende Wandmalereien. Heute entdecken immer mehr Besucher diesen Kunstschatz, gef\u00fchrt vom jungen Goswin Freiherr von Mallinckrodt, einem Kunsthistoriker.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d2be837d2396fb2ae7e6f283e46e4ca5798790c.jpg?x=548&y=366\/familie-von-mallinckrodt-aus-gamburg","genre":"Report, Dokumentation","start":1599958920,"stop":1599961620,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599961620":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Extra","descr":"Extra wird t\u00e4glich aktuell im Programm von tagesschau24 eingesetzt. Extra schlie\u00dft L\u00fccken und informiert den Zuschauer in kurzen aktuellen Filmen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Extra gibt es nur bei tagesschau24.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599961620,"stop":1599962400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599962400":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599962400,"stop":1599962520,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599962520":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Brandenburg aktuell","descr":"In dem Magazin wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen im Bundesland Brandenburg berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleiben die Zuschauer stets auf dem Laufenden, was lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Wirtschaft, Kultur, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en und Feste oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/719a66f15aecde7c2f1b4a42307deb09b12ed146.jpg?x=548&y=366\/brandenburg-aktuell","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599962520,"stop":1599964200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599964200":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"buten un binnen | regionalmagazin","descr":"In dem Magazin wird vom aktuellen Geschehen in Bremen und Bremerhaven berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was lokalpolitische Vorg\u00e4nge, Stadtplanung, Bauprojekte, Jubil\u00e4en, Veranstaltungen oder sportliche H\u00f6hepunkte betrifft. Manchmal muss auch von Unf\u00e4llen oder gar Katastrophen berichtet werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe42bf7e1584099fcdeedb043a32148ae965c2a2.jpg?x=548&y=366\/buten-un-binnen-regionalmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1599964200,"stop":1599966000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599966000":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599966000,"stop":1599966120,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599966120":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"hessenschau","descr":"Reporter aus Frankfurt, Wiesbaden und Kassel sind t\u00e4glich in ganz Hessen im Einsatz, um hautnah von den aktuellen Geschehnissen berichten zu k\u00f6nnen. Es werden alle Themen angesprochen, die die Menschen bewegen. Zu den Neuigkeiten aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft im Bundesland Hessen gesellen sich interessante Veranstaltungs- und Kulturtipps sowie alles Wichtige aus der Welt des Sports.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9342ca96edb2a01f2c2f0e30c8ee1e59f28fb096.jpg?x=548&y=366\/hessenschau","genre":"Report, Magazin","start":1599966120,"stop":1599967800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599967800":{"channel":"TAGESSCHAU24","title":"daten der woche","descr":"Der Wochenr\u00fcckblick f\u00fcrs Saarland und f\u00fcr die Saar-Lor-Lux-Region mit dem Wichtigsten aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599967800,"stop":1599969600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}