{"1582780500":{"channel":"ZDFINFO","title":"R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Bis heute ist es eines der imposantesten Bauwerke der Welt \u2013 das Kolosseum in Rom. Fertiggestellt um 80 nach Christus, war es Schauplatz von mehr als 100 blutigen Gladiatorenk\u00e4mpfen. Aber das waren nicht die einzigen, oft auch grausamen Spektakel, die in dem m\u00e4chtigen antiken Bauwerk zur Unterhaltung und Belustigung der freien r\u00f6mischen B\u00fcrger stattfanden. Der Eintritt war grunds\u00e4tzlich kostenlos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80ff0aa76221d77cf2b6c21c6aaf6e375cafa035.jpg?x=548&y=366\/raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1582780500,"stop":1582783200,"country":"USA","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582783200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Klima au\u00dfer Kontrolle","descr":"Die Wissenschaftler sind sich einig: Die globale Erw\u00e4rmung ist menschengemacht, und sie findet bereits statt. Schon jetzt l\u00e4sst der Klimawandel ganze \u00d6kosysteme sterben, K\u00fcstenregionen versinken, Gletscher schmelzen und W\u00e4lder brennen. Zwar warnen Forscher seit den 1990er-Jahren vor dem Klimakollaps, doch Lobbyarbeit der gro\u00dfen Energiekonzerne verhinderte lange ein wirksames politisches Handeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de2a8d28380381b0af808ddbf0fd2c72abe42269.jpg?x=548&y=366\/klima-ausser-kontrolle","genre":"Report, Dokumentation","start":1582783200,"stop":1582785900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582785900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Klima au\u00dfer Kontrolle","descr":"Die Klimaforscher zeigen, wie gef\u00e4hrlich eine Erw\u00e4rmung von zwei Grad Celsius und mehr f\u00fcr das Leben auf der Erde w\u00e4re und wie eine solche Entwicklung noch verhindert werden kann. Beim Pariser Klimagipfel 2015 beschlossen die Staaten, gemeinsam gegen den Klimawandel vorzugehen. Doch seitdem ist wenig geschehen, auch wegen der politischen Kehrtwende in den USA. Experten fordern, sofort von fossilen Brennstoffen auf erneuerbare Energien umzustellen und unser Konsumverhalten zu \u00fcberdenken. Computermodelle berechnen die Folgen einer globalen Erw\u00e4rmung von zwei Grad Celsius und mehr. Sie zeigen fatale Folgen f\u00fcr die Landwirtschaft, vor allem in Entwicklungsl\u00e4ndern. Aber auch K\u00fcstenregionen sind stark gef\u00e4hrdet. Um die Erderw\u00e4rmung \u2013 wie beim Pariser Klimagipfel beschlossen \u2013 unter 1,5 Grad Celsius zu halten, gen\u00fcgt es nicht mehr, nur die Emissionen zu begrenzen. Wir m\u00fcssen auch m\u00f6glichst viel CO2 wieder aus der Luft herausholen. Dabei k\u00f6nnen W\u00e4lder helfen. Beispiele aus Wirtschaft und Gesellschaft zeigen au\u00dferdem, wie jeder beim Kampf gegen den Klimawandel mithelfen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b14fc4edecf7e100994ccc3a43e7ccf5c99aa359.jpg?x=548&y=366\/klima-ausser-kontrolle","genre":"Report, Dokumentation","start":1582785900,"stop":1582788480,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582788480":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582788480,"stop":1582788600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582788600":{"channel":"ZDFINFO","title":"T\u00f6dliche Gier \u2013 Das Gesch\u00e4ft mit Elfenbein","descr":"Die Gier nach Elfenbein lie\u00df die Zahl des Afrikanischen Savannenelefanten in den letzten zwei Jahrhunderten rapide schrumpfen: von mehr als zehn Millionen auf heute noch rund 350 000. Die Rettung f\u00fcr Afrikas Elefanten k\u00f6nnte aus den Weiten Sibiriens kommen. Im auftauenden Permafrostboden der Arktis ruhen ungeahnte Sch\u00e4tze: die Sto\u00dfz\u00e4hne von Millionen Mammuts. Sie d\u00fcrfen legal gehandelt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46ce24d99efaa24c4d7b7769afc5df0d4fdc5bbd.jpg?x=548&y=366\/toedliche-gier-das-geschaeft-mit-elfenbein","genre":"Report, Dokumentation","start":1582788600,"stop":1582791300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582791300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Risiko Felsst\u00fcrze \u2013 Wenn Berge br\u00f6ckeln","descr":"Felsst\u00fcrze mit teils enormen Ausma\u00dfen verunsichern Alpinisten, Urlauber, Bergbewohner und die Tourismusindustrie. Die Alpen sind in Bewegung. K\u00e4lte, Hitze und Sturm r\u00fctteln an den Bergen, Erosion und Felsst\u00fcrze sind die Folge. Die Katastrophen h\u00e4ufen sich. 2017 bricht eine Flanke des Piz Cengalo in der Schweiz ab. Es gibt Tote und Verletzte. 2018 folgte der Bergsturz im Dorf Vals in \u00d6sterreich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a943c2da6d63e5d452cc28a0cc57b8713febfb92.jpg?x=548&y=366\/risiko-felsstuerze-wenn-berge-broeckeln","genre":"Report, Dokumentation","start":1582791300,"stop":1582794000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582794000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Vergiftete Fl\u00fcsse Die schmutzigen Geheimnisse der Textilindustrie","descr":"Der gr\u00f6\u00dfte Teil der Kleidung der europ\u00e4ischen und amerikanischen Modeketten wird in China, Bangladesch und Indien hergestellt, in Billiglohnl\u00e4ndern, wo Arbeits- und Umweltschutz meist nur auf dem Papier existieren. Die dortige Textilindustrie vergiftet Fl\u00fcsse und Trinkwasser in ungeheurem Ausma\u00df. Millionen Menschen leiden an Hautausschl\u00e4gen, Durchf\u00e4llen, dem Verlust des Geruchssinns und an Krebs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/695985f4e190ed3740a509e57da27ec288d730fc.jpg?x=548&y=366\/vergiftete-fluesse-die-schmutzigen-geheimnisse-der-textilindustrie","genre":"Report, Dokumentation","start":1582794000,"stop":1582796700,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582796700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Plastik-Invasion \u2013 Coca-Cola und der verm\u00fcllte Planet","descr":"Im Januar 2018 machte Coca-Cola eine mutige Ank\u00fcndigung: Bis 2030 verspricht die Marke, die jedes Jahr 120 Milliarden Plastikflaschen verkauft, eine \"Welt ohne Verschwendung\". In Tansania zeigt sich ein anderes Bild. Dort ersetzt Coca-Cola seit 2013 kontinuierlich Glasflaschen durch Plastikflaschen. Da es noch kein funktionierendes Recyclingsystem gibt, wachsen die Plastikberge ins Unermessliche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/553a31f828941f5d3cbdc0d7eb263b0b191124de.jpg?x=548&y=366\/die-plastik-invasion-coca-cola-und-der-vermuellte-planet","genre":"Report, Dokumentation","start":1582796700,"stop":1582799400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582799400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Gr\u00fcne Versprechen \u2013 Wie Verbraucher get\u00e4uscht werden","descr":"Ein gr\u00fcnes Image wird immer wichtiger f\u00fcr Produkte und Unternehmen. Weltweit verkaufen Firmen ihre Produkte als \u00f6kologisch und fair. Das Ziel: mit dem Umweltbewusstsein der Verbraucher den Umsatz steigern. Die Marketingstrategie dahinter hei\u00dft Greenwashing, und sie geht auf. Aber was steckt hinter dem gr\u00fcnen Versprechen? Ein echter Bewusstseinswandel hin zur Nachhaltigkeit oder T\u00e4uschung?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb8afefe628b1bb40a915edb9480ac65dcc81378.jpg?x=548&y=366\/gruene-versprechen-wie-verbraucher-getaeuscht-werden","genre":"Report, Dokumentation","start":1582799400,"stop":1582802100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582802100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Alles f\u00fcr die Tonne","descr":"Die Deutschen sind \"Recycling-Weltmeister\", sammeln, sortieren und entsorgen. Doch: Aus den meisten Verpackungen entstehen keine neuen. Seit 1991 hat sich die Menge der Kunststoff-Verpackungen nahezu verdoppelt. Selbst M\u00fcllriese Remondis klagt \u00fcber immer schlechter verwertbare Verpackungen aus immer neuen Materialmischungen \u2013 designed vor allem f\u00fcr das Produkt-Marketing, nicht f\u00fcr das Recycling.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/79e764ef086647bf976e42a2e5b11fa8590c0fc7.jpg?x=548&y=366\/alles-fuer-die-tonne","genre":"Report, Dokumentation","start":1582802100,"stop":1582803900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582803900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Akte VW \u2013 Geschichte eines Skandals","descr":"Im September 2015 st\u00fcrzte der Weltkonzern VW in seine bisher gr\u00f6\u00dfte Krise. US-Beh\u00f6rden hatten einen raffinierten Betrug bei der Abgaskontrolle von Dieselfahrzeugen entdeckt. Seitdem ist bei VW nichts mehr wie es war. Im Wochenabstand folgte eine Enth\u00fcllung der n\u00e4chsten. VW drohte der ganz gro\u00dfe Absturz. Die Dokumentation erz\u00e4hlt die Chronologie des Dieselbetrugs im Licht der Konzerngeschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f23f5ac151f8a47e48942e08f5b1a0f9337eb046.jpg?x=548&y=366\/die-akte-vw-geschichte-eines-skandals","genre":"Report, Dokumentation","start":1582803900,"stop":1582809300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582809300":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Ihre Liebe zu Sex, Drugs und Rock 'n' Roll machten sie zum Schwarm einer ganzen Generation. In der Doku blickt sie zur\u00fcck auf ihr Leben. Ber\u00fchmt wird das Fotomodel aus M\u00fcnchen durch die \"Kommune 1\" \u2013 einem Hotspot der 68er-Bewegung. Politisch aber \u2013 so sagt sie selbst \u2013 war sie nie: \"Ich wollte immer nur das tun, was ich wollte. Aber damals war es ja schon rebellisch, einen Minirock zu tragen.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93920cb6c08eb660681b7c33ceacce45f6bdf5d4.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1582809300,"stop":1582812000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582812000":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Die Doku folgt den Spuren der Kurtisane Mata Hari. Erst hundert Jahre nach ihrem Tod sollte sich kl\u00e4ren, warum die angebliche Spionin 1917 tats\u00e4chlich hingerichtet wurde. Trag\u00f6dien \u00fcberschatteten das Leben der jungen Margaretha Geertruida Zelle. Mit ihrem Ehemann lebte sie in Niederl\u00e4ndisch-Ostindien. Als ihr Sohn an den Folgen einer Vergiftung starb, floh sie ins Paris der Jahrhundertwende.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fee3b0cce1803c47075ad821dbda9f049528241e.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1582812000,"stop":1582814700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582814700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Skandal! Gro\u00dfe Aff\u00e4ren in Deutschland","descr":"Das Leben von Peter Graf, Vater der Tennis-Ikone Steffi Graf und Strippenzieher hinter deren Karriere, ist ein klassisches Lehrst\u00fcck von Aufstieg und Fall. Begonnen als Selfmademan aus Mannheim, Gebrauchtwagenh\u00e4ndler und Trainer, endete er als Hauptfigur in gleich zwei Skandalen. Peter Graf war der Ansicht, der Wimbledon-K\u00f6nigin Steffi und ihrer Familie st\u00fcnden Sonderrechte in Sachen Steuern zu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ba7fa39f6bd5d43978303d5be05d95e42223d3f.jpg?x=548&y=366\/skandal-grosse-affaeren-in-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1582814700,"stop":1582817400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582817400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Skandal! Gro\u00dfe Aff\u00e4ren in Deutschland","descr":"Am 29. April 1997 soll Harry W\u00f6rz versucht haben, seine getrennt von ihm lebende 26-j\u00e4hrige Ehefrau mit einem Schal zu erdrosseln. Dem ersten Gerichtsverfahren 1998 mit Schuldspruch und elf Jahren Haft folgte ein nervenaufreibendes Hin und Her von Freispruch und Wiederaufnahme. Seit 2010 gilt er rechtskr\u00e4ftig als freigesprochen \u2013 das Ende eines Justiz-Skandals, der W\u00f6rz Besitz und Familie kostete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de86ecade29bfd3e316523c0cf80dc0ecae4459a.jpg?x=548&y=366\/skandal-grosse-affaeren-in-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1582817400,"stop":1582820100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582820100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Skandal! Gro\u00dfe Aff\u00e4ren in Deutschland","descr":"Eine Milliarde Euro Schulden, 25.000 Mitarbeiter, vor allem Frauen, auf der Stra\u00dfe \u2013 die Schlecker-Pleite Jahr 2012 ersch\u00fctterte das Land. F\u00fcnf Jahre sp\u00e4ter wurden der Firmenpatriarch Anton Schlecker und seine beiden Kinder daf\u00fcr schuldig gesprochen. Schlecker hatte sich mit einem immer dichteren Filial-Netz \u00fcberhoben und angesichts der drohenden Firmen-Insolvenz Millionen beiseite geschafft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/557bbf00086d076b920ade298ff969d5e31329bb.jpg?x=548&y=366\/skandal-grosse-affaeren-in-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1582820100,"stop":1582822800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582822800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Skandal! Gro\u00dfe Aff\u00e4ren in Deutschland","descr":"Der Flick-Konzern versorgte \u00fcber Jahre die Parteien des Bundestags mit verdeckten Spenden. M\u00f6glicherweise standen politische Entscheidungen mit den Zahlungen in Zusammenhang. Ein Parade-Beispiele f\u00fcr eine politische Aff\u00e4re vor allem, weil im Nachgang mit gro\u00dfer Unlust aufgekl\u00e4rt wurde und die Parteien per Gesetz eine Amnestie durchsetzen wollten, die nur am \u00f6ffentlichen Widerstand scheiterte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ece48786a42ea4cd24bda68dd0938c93888b26f.jpg?x=548&y=366\/skandal-grosse-affaeren-in-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1582822800,"stop":1582825500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582825500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Tag der Entscheidung","descr":"Am 8. Dezember 1941 tritt Amerika in den Zweiten Weltkrieg ein. Ausl\u00f6ser ist der japanische Angriff auf die US-Flotte vor Pearl Harbor. Der \u00dcberraschungsangriff erfolgte ohne Kriegserkl\u00e4rung. Ein Gro\u00dfteil der amerikanischen Marine wird von den Japanern am 7. Dezember 1941 vor Hawaii liegend zerst\u00f6rt. Am Tag danach erkl\u00e4rt der US-Pr\u00e4sident Roosevelt seinen Landsleuten die schweren Verluste und fordert vom Kongress die Zustimmung zum Kriegseintritt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e95d53e2c0a3acb65e385389d6b79d9bad2d4fa.jpg?x=548&y=366\/tag-der-entscheidung","genre":"Report, Dokumentation","start":1582825500,"stop":1582828200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582828200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Countdown zum Kriegsende \u2013 Die letzten 100 Tage","descr":"Der Einbruch der Rote Armee in Ostpreu\u00dfen und Oberschlesien im Januar 1945 l\u00e4utete das Ende des Dritten Reichs ein. Bevor der Frieden am 8. Mai 1945 kam, mussten die Sieger und die Besiegten, die Befreier und die Befreiten noch Unvorstellbares durchmachen. Die drei letzten Monate bedeuteten Fanatismus und Flucht, Massenmord und Zivilcourage, Verblendung und Verzweiflung, Kampf und Kollaps.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1deffcfd9196782ff98de319b01af827226b7cbe.jpg?x=548&y=366\/countdown-zum-kriegsende-die-letzten-100-tage","genre":"Report, Dokumentation","start":1582828200,"stop":1582830900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582830900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Countdown zum Kriegsende \u2013 Die letzten 100 Tage","descr":"Das letzte Kapitel des Krieges begann am 30. Januar 1945 mit dem Vorsto\u00df der Roten Armee \u00fcber die Oder bei K\u00fcstrin. Es waren Tage des Schreckens und des Sterbens \u2013 und zugleich der Befreiung. Im Februar l\u00e4uteten in Jalta auf der Halbinsel Krim Stalin, Roosevelt und Churchill auch das politische Ende Nazi-Deutschlands ein. Das japanische Kaiserreich kapitulierte erst am. 2. September 1945.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82bfa8b7b5fec1024090c08890a5433385c2fd6d.jpg?x=548&y=366\/countdown-zum-kriegsende-die-letzten-100-tage","genre":"Report, Dokumentation","start":1582830900,"stop":1582833600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582833600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Paris unterm Hakenkreuz \u2013 Terror, Widerstand, Befreiung","descr":"Im Juni 1940 marschierte die deutsche Wehrmacht in Paris ein. Die K\u00e4mpfer der R\u00e9sistance formierten sich im Untergrund. Im August 1944 organisierte der Kommandeur des Widerstands, Henri Tanguy, Kampfname \"Rol\", den Aufstand der Pariser Bev\u00f6lkerung gegen die Besatzer. Mit seiner Hilfe gelang General Leclerc der Einmarsch in Paris und damit die Befreiung der Stadt vom Terrorregime der Nazis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3471b11155119652beebbe12ec5160d536c73e67.jpg?x=548&y=366\/paris-unterm-hakenkreuz-terror-widerstand-befreiung","genre":"Report, Dokumentation","start":1582833600,"stop":1582836300,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582836300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Verbrechen der Befreier","descr":"Ob aus Rache oder aus Verzweiflung \u00fcber die Gr\u00e4ueltaten der Deutschen \u2013 auch amerikanische Soldaten begingen Ende des Zweiten Weltkrieges auf ihrem Befreiungsmarsch durch Deutschland Taten, die bis heute unges\u00fchnt geblieben sind. So wurden Gefangene erschossen und Frauen vergewaltigt. \u00dcber die Zahl der Opfer herrscht Uneinigkeit, lange Zeit blieben die entsprechenden Dokumente unter Verschluss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac4f7c6ac01674d68943c25493d2f0e791133ac8.jpg?x=548&y=366\/die-verbrechen-der-befreier","genre":"Report, Dokumentation","start":1582836300,"stop":1582839000,"country":"USA\/D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582839000":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"\"Davon haben wir nichts gewusst\", so lautete nach Kriegsende die deutsche Standardantwort auf Fragen nach dem Holocaust. Ein kleiner fanatischer Kreis von T\u00e4tern habe den Judenmord begangen. Von der historischen Forschung wurde diese Version als kollektives Muster der Verdr\u00e4ngung entlarvt. Der Beitrag rekonstruiert den Informationsstand der deutschen Bev\u00f6lkerung in den Jahren 1941 bis 1945.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c62b4615b8564fc89f742d0ece994b4394616a3.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1582839000,"stop":1582841700,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582841700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ein Tag in Auschwitz","descr":"Vor 75 Jahren, am 27. Januar 1945, befreite die Rote Armee Auschwitz. Der Ort gilt heute als Synonym f\u00fcr den Holocaust. Der Film erz\u00e4hlt aus Sicht der Opfer und einiger T\u00e4ter von einem Tag in Auschwitz im Mai 1944. Ausgangspunkt Film ist ein einzigartiges Dokument, das sich in der israelischen Gedenkst\u00e4tte Yad Vashem befindet: ein Fotoalbum von Auschwitz, angelegt von den SS-T\u00e4tern selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9dd9572a225d6ff9a03445c8d75039c697b05ea.jpg?x=548&y=366\/ein-tag-in-auschwitz","genre":"Report, Dokumentation","start":1582841700,"stop":1582847100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582847100":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582847100,"stop":1582848900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582848900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Zeitreise \u2013 Die Welt im Jahr 0","descr":"Der Arch\u00e4ologe Matthias Wemhoff reist zur\u00fcck in die Zeit und fragt: Was geschah im Rest der Welt, als mit Christus' Geburt das Jahr 0 f\u00fcr unsere Zeitrechnung festgeschrieben wurde? Was machten die Maya, als die Chinesen die Gro\u00dfe Mauer bauten? Warum gibt es diese Ungleichzeitigkeit in der Entwicklung der V\u00f6lker? Er zeigt die Gleichzeitigkeit von Dingen, die unterschiedlicher kaum sein k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/596b55132a187fdad6b455b955c82e223445c9e2.jpg?x=548&y=366\/zeitreise-die-welt-im-jahr-0","genre":"Report, Dokumentation","start":1582848900,"stop":1582851600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582851600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Zeitreise \u2013 Die Welt im Jahr 500","descr":"Das R\u00f6mische Imperium lag am Boden, die V\u00f6lkerwanderung nahm ihren Lauf, in Indien wurde das Schachspiel erfunden. Im heutigen Namibia lebten die San, eine einfache Kultur, die bis heute alle Zeitenl\u00e4ufe \u00fcberdauert hat. Und die Seidenstra\u00dfe wurde zum Schauplatz der ersten Industriespionage: Byzantinische M\u00f6nche schmuggelten aus China eines der wertvollsten G\u00fcter dieser Zeit: Seidenraupen-Eier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b0b9e0e424c59de81d7148049d58fc1d848af258.jpg?x=548&y=366\/zeitreise-die-welt-im-jahr-500","genre":"Report, Dokumentation","start":1582851600,"stop":1582854300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582854300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Zeitreise \u2013 Die Welt im Jahr 1000","descr":"W\u00e4hrend die Wikinger mit ihren Raubz\u00fcgen halb Europa verheerten und die War\u00e4ger \u00fcber die Fl\u00fcsse Russland Handelsbeziehungen bis ans Schwarze Meer kn\u00fcpften, entstanden in China die erste Gro\u00dfst\u00e4dte. Amerika dagegen war noch Terra incognita. Auf der Osterinsel entstanden die ber\u00fchmten riesigen Steink\u00f6pfe und Byzanz wurde zum eigentlichen und pr\u00e4chtigsten Zentrum der Machtentfaltung in Europa.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f958245bcc407c417cf27ac3b0d0f6c1bcac3c70.jpg?x=548&y=366\/zeitreise-die-welt-im-jahr-1000","genre":"Report, Dokumentation","start":1582854300,"stop":1582857000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582857000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Zeitreise \u2013 Die Welt im Jahr 1500","descr":"Der Berliner Arch\u00e4ologe Matthias Wemhoff taucht ein in die Welt des Jahres 1500. Kirchen verf\u00fcgten zu dieser Zeit noch \u00fcber gro\u00dfe Macht. Insbesondere die katholische Kirche hatte das Leben der Menschen fest im Griff, wie Wemhoff in den Archiven der apostolischen Bu\u00dfbeh\u00f6rde in Rom entdeckte. Dort lagern unter anderem Berichte von einfachen Menschen, die den Papst um Vergebung ihrer S\u00fcnden baten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd6fa5b7b7f26536c56e3e6aa4e4493c3f32bb6e.jpg?x=548&y=366\/zeitreise-die-welt-im-jahr-1500","genre":"Report, Dokumentation","start":1582857000,"stop":1582859700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582859700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheimnisse der Kirche","descr":"Stammen zwei N\u00e4gel aus einem arch\u00e4ologischen Grab vom Kreuz Jesu? Aufwendige Untersuchungen sollen die Verbindung zu Jesus Ankl\u00e4ger und der Kreuzigung beweisen. Sind sie echt? Um die Erz\u00e4hlungen in der Bibel ranken sich viele Verschw\u00f6rungstheorien. In der Sendereihe hinterfragt der kanadisch-israelische Journalist Simcha Jacobovici, wie viel Wahrheitsgehalt in den Verschw\u00f6rungstheorien steckt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8c9a2d3fc8c9b7888b06f2fec2710b5d0b1beab.jpg?x=548&y=366\/geheimnisse-der-kirche","genre":"Report, Dokumentation","start":1582859700,"stop":1582861500,"country":"USA","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582861500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheimnisse der Kirche","descr":"Um einige Erz\u00e4hlungen in der Bibel ranken sich zahlreiche Verschw\u00f6rungstheorien. Diese Reihe stellt einige davon vor, pr\u00e4sentiert den aktuellen Forschungsstand und \u00fcberpr\u00fcft, wie viel Wahrheitsgehalt in den Verschw\u00f6rungstheorien steckt. Diese Episode besch\u00e4ftigt sich mit der Behauptung, dass Jesus mit Maria Magdalena verheiratet gewesen sein soll und sie gemeinsam Kinder gehabt h\u00e4tten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c9a071fc80471a124467c1027dc642fe05534ce.jpg?x=548&y=366\/geheimnisse-der-kirche","genre":"Report, Dokumentation","start":1582861500,"stop":1582864200,"country":"USA","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582864200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheimnisse der Kirche","descr":"Um die Erz\u00e4hlungen in der Bibel ranken sich viele Verschw\u00f6rungstheorien. Der Film pr\u00e4sentiert den aktuellen Forschungsstand und \u00fcberpr\u00fcft, wie viel Wahrheitsgehalt in den Verschw\u00f6rungstheorien steckt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d95bfc1811f221811b243485d5368effc7bc63b4.jpg?x=548&y=366\/geheimnisse-der-kirche","genre":"Report, Dokumentation","start":1582864200,"stop":1582866900,"country":"USA","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}