{"1603340100":{"channel":"ZDFINFO","title":"R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Bis heute ist es eines der imposantesten Bauwerke der Welt \u2013 das Kolosseum in Rom. Fertiggestellt um 80 nach Christus, war es Schauplatz von mehr als 100 blutigen Gladiatorenk\u00e4mpfen. Aber das waren nicht die einzigen, oft auch grausamen Spektakel, die in dem m\u00e4chtigen antiken Bauwerk zur Unterhaltung und Belustigung der freien r\u00f6mischen B\u00fcrger stattfanden. Der Eintritt war grunds\u00e4tzlich kostenlos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfcbc43723f84b2069e6ee801391a7303d7d1e2a.jpg?x=548&y=366\/raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603340100,"stop":1603342800,"country":"USA","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603342800":{"channel":"ZDFINFO","title":"\"New York Times\"-Reportage","descr":"Viele Taxifahrer in New York wurden in den Bankrott getrieben. Mehrere begingen sogar Selbstmord. Der Verkauf der Taxi-Lizenzen war ein Millionengesch\u00e4ft \u2013 wer profitierte davon? Reporter untersuchen den Zusammenbruch des Taxi-Gewerbes in New York. Ihre Erkenntnisse zeigen, wie das Lizenz-System manipuliert wurde und die Taxifahrer ausbeutete. Die Banken und die Stadt geben Unternehmen wie Uber die Schuld, doch es steckt mehr dahinter. Der Mythos der Taxifahrer-Lizenzen ist eine Version des amerikanischen Traums. Viele Einwanderer sind in die Vereinigten Staaten gekommen, um ihre Familien mit einem Taxi-Betrieb zu ern\u00e4hren. Die Stadt gibt daf\u00fcr nur 13 000 Lizenzen aus, genannt Medaillen. Und sie k\u00f6nnen ziemlich teuer sein. F\u00fcr den Kauf verschulden sich die Taxifahrer enorm. Kredithaie und Vermittler nutzen ihre Arglosigkeit und mangelnde Sprachkenntnis aus \u2013 etwa mit sogenannten Ballon-Krediten, die mit einem durchschnittlichen Jahreseinkommen von 22 000 Dollar niemals zur\u00fcckzuzahlen sind. Eine Dokumentation \u00fcber dunkle Seiten des Hypes um die New Yorker Taxi-Medaillen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03503c43f39cecf7e19feb1b954a0476136a0158.jpg?x=548&y=366\/new-york-times-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1603342800,"stop":1603344600,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603344600":{"channel":"ZDFINFO","title":"\"New York Times\"-Reportage","descr":"Auf einem abgelegenen Bergpass in Tadschikistan treffen auf tragische Weise zwei Welten aufeinander: ein amerikanisches Touristenpaar und eine Gruppe vom ISIS radikalisierter M\u00e4nner. \"New York Times\"-Reporterin Rukmini Callimachi untersucht den \u00dcberfall der IS-M\u00e4nner auf das Paar. Tadschikistan galt bis dahin als relativ sicher. Aber der Islamische Staat hat auch hier viele Menschen radikalisiert und versucht, sie zu Gewalttaten zu verleiten. Rukmini Callimachi berichtete in der \"New York Times\" schon seit Jahren \u00fcber den ISIS. Bei der Recherche dieses Falls entdeckt sie, wie sich die IS-Milizen organisieren und die \u00dcberf\u00e4lle koordiniert werden. Ein Interview mit einem der T\u00e4ter des Terrorangriffs gibt Einblick in das kriminelle Netzwerk des Islamischen Staates. Eine spannende Dokumentation \u00fcber das Schicksal einer westlichen Reisegruppe, die dem IS in die H\u00e4nde fiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8a4c1dc1b14200e2b6dc7938652e79b6de699a12.jpg?x=548&y=366\/new-york-times-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1603344600,"stop":1603346280,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603346280":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603346280,"stop":1603346400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603346400":{"channel":"ZDFINFO","title":"\"New York Times\"-Reportage","descr":"Der Autokonzern General Motors wandelt sich in ein Technologieunternehmen um. Rund 14 000 Arbeiter verlieren in Lordstown ihre Jobs. Hat die amerikanische Wirtschaft noch Platz f\u00fcr Fairness? Die Autoindustrie steckt in der Krise. Selbstfahrende Autos von Google und Mitfahrgelegenheiten wie Uber sind f\u00fcr General Motors neue Konkurrenten. F\u00fcr die Arbeiter bedeutet die Umstrukturierung finanzieller Notstand, f\u00fcr das Unternehmen ist sie eine \u00dcberlebensfrage. Hightech-Unternehmen und Mitfahrgelegenheiten bieten neue Transportm\u00f6glichkeiten: Die Art und Weise, wie Menschen sich fortbewegen, wird sich grundlegend \u00e4ndern. Deswegen muss General Motors neue Entscheidungen treffen und seine Produktion umstrukturieren. Auf Kosten der Arbeiter. In der Kleinstadt Lordstown h\u00e4ngt ein Gro\u00dfsteil der Bev\u00f6lkerung von General Motors ab. Viele von ihnen haben ihr ganzes Leben dort gearbeitet. Was bedeutet die Ver\u00e4nderung f\u00fcr die Autoindustrie \u2013 und f\u00fcr ihre Arbeiter? Eine spannende Dokumentation \u00fcber Fortschritt, technischen Wandel und die Frage nach sozialer Verantwortung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c50be39d05c23da2d793a53eb3dca56df67c2d35.jpg?x=548&y=366\/new-york-times-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1603346400,"stop":1603348200,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603348200":{"channel":"ZDFINFO","title":"\"New York Times\"-Reportage","descr":"Das iPhone ist Apples umsatzst\u00e4rkstes Produkt und enth\u00e4lt neben anderen Mineralien auch Gold. Doch woher stammt es genau? Die Spur f\u00fchrt zu einer paramilit\u00e4rischen Gruppe in Kolumbien. Der illegale Goldhandel in Kolumbien ist so lukrativ, dass er den Kokainhandel \u00fcberholt hat. Minenarbeiter leiden dort unter Erpressungen, Drohungen und sogar Morden. Die Hauptk\u00e4ufer sitzen in den USA. Wissen Unternehmen wie Apple von diesem blutigen Gesch\u00e4ft? Apple ist nicht das einzige gro\u00dfe amerikanische Unternehmen, das kolumbianisches Gold verwendet. Aber es profitiert davon. Das gewinntr\u00e4chtigste Produkt von Apple, das iPhone, enth\u00e4lt viele edle Mineralien. Das Unternehmen behauptet, seine Lieferanten auf den respektvollen Umgang mit ihren Mitarbeitern zu \u00fcberpr\u00fcfen. Doch die Lieferkette des Goldes in den iPhones f\u00fchrt die Reporter zu einem illegalen und gewaltt\u00e4tigen Gesch\u00e4ft. Eine aufschlussreiche Dokumentation \u00fcber das blutige Gesch\u00e4ft hinter dem Gold in unseren Smartphones.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32bdd90808eb03beab9b56125908de73980eca38.jpg?x=548&y=366\/new-york-times-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1603348200,"stop":1603350000,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603350000":{"channel":"ZDFINFO","title":"\"New York Times\"-Reportage","descr":"Kartelle haben Mexiko fest in ihrer Hand. Um sie zu zerschlagen, geht die Polizei ein heikles Tauschgesch\u00e4ft mit den Verbrechern ein: Straferlass gegen Informationen. Organisiertes Verbrechen und Gewalt sind in Mexiko ein gro\u00dfes Problem. Etwa alle 15 Minuten wird ein Mensch get\u00f6tet, 95 Prozent dieser Morde bleiben unaufgekl\u00e4rt. Schuld daran sind auch mexikanische Beh\u00f6rden, die sich von den Kartellen bestechen lassen. Javier Sicilia ist ein bekannter Schriftsteller in Mexiko. Er hat am eigenen Leib erfahren, wie grausam mexikanische Kartelle sein k\u00f6nnen. Sein Sohn Juan Francisco wurde zusammen mit sechs seiner Freunde ermordet, nachdem er sich \u00fcber einen Diebstahl in einer Bar mit Verbindungen zum organisierten Verbrechen beschwert hatte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5766766340002b55c7bf07ac617432e91e092e55.jpg?x=548&y=366\/new-york-times-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1603350000,"stop":1603351800,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603351800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Unter Waffen \u2013 Amerikas t\u00f6dliche Leidenschaft","descr":"Heute kursieren in den USA rund 300 Millionen Pistolen und Gewehre, viele mit Schnellfeuer-Einrichtungen. Beliebteste Waffe ist das AR-15, ein halbautomatisches Sturmgewehr, das fast \u00fcberall schon jeder 18-J\u00e4hrige kaufen kann \u2013 ohne polizeiliches F\u00fchrungszeugnis und Eignungstest. Protegiert wird die Aufr\u00fcstung durch die National Rifle Association, ein wahres Schwergewicht im politischen Washington.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13b2c556c3e30fd76319accc2376384e95b63fd2.jpg?x=548&y=366\/unter-waffen-amerikas-toedliche-leidenschaft","genre":"Report, Dokumentation","start":1603351800,"stop":1603354500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603354500":{"channel":"ZDFINFO","title":"auslandsjournal \u2013 die doku: Jung, Schwarz, Britisch","descr":"Gro\u00dfbritannien im Umbruch. Corona und der Brexit haben den Briten schwer zugesetzt. Mitten in diesem Chaos demonstrieren junge schwarze Briten f\u00fcr eine bessere Zukunft. Unter ihnen: Superstar Stormzy und die Singer-Songwriterin Lianne La Havas. W\u00e4hrend die einen glauben, dass die Zukunft schwerer wird, beschlie\u00dfen die anderen, dass sie endlich leichter werden soll. Noch immer sind die Familien schwarzer Menschen im K\u00f6nigreich \u00e4rmer, schlechter ausgebildet und nur selten in wichtigen Positionen zu finden. Und sie sterben fr\u00fcher als Wei\u00dfe. \"Corona ist weniger t\u00f6dlich als Rassismus\", steht auf Plakaten, die bei den \"Black Lives Matter\"-Demonstrationen im Juni 2020 hochgehalten werden. Auf einer dieser Demonstrationen wurde auch Stormzy, The King of Grime, gesichtet. Der Superstar spricht den Rassismus im Land offen an, in seinen Liedern und im ZDF-Interview. \"Als Schwarzer wei\u00dft Du immer: Es gibt Dinge, die sind nicht f\u00fcr Dich, Orte, an denen Du Dich besser nicht blicken l\u00e4sst.\" Stormzy klagt nicht an, er stellt fest. Er h\u00e4lt Gro\u00dfbritannien f\u00fcr ein institutionell rassistisches Land und reagiert darauf, indem er Mut macht und seine schwarzen Landsleute auffordert, nichts als gegeben hinzunehmen. Die Dokumentation geht dem Begriff des institutionellen Rassismus nach: Diese traditionelle und selbstverst\u00e4ndliche Diskriminierung von Schwarzen durch Organisationen hat in Gro\u00dfbritannien ganz konkrete Auswirkungen, so wie das sogenannte stop and search. Jede und jeder kann von der Polizei auf der Stra\u00dfe angehalten und durchsucht werden. Es trifft Schwarze 40-mal h\u00e4ufiger als Wei\u00dfe. Auch stehen Minderheiten \u00fcberproportional vor Gericht und m\u00fcssen h\u00e4ufiger ins Gef\u00e4ngnis. Neben Stormzy trifft ZDF-London-Korrespondentin Diana Zimmermann die Musikerin Lianne La Havas, die erz\u00e4hlt, wie sehr die \"Black Lives Matter\"-Demonstrationen sie bewegt haben. \"Tausende von Londonern, von \u00fcberall in der Welt, sa\u00dfen vor dem Innenministerium. Ganz friedlich. Alle trugen Masken. Es f\u00fchlte sich historisch an. Und ich dachte: Vielleicht \u00e4ndert sich jetzt wirklich etwas.\" Zum ersten Mal hat Melanie Onovo die ber\u00fchmte Universit\u00e4t Oxford im Fernsehen gesehen. Da war sie sieben Jahre alt und beschloss: Dort werde ich studieren. Nun ist die 19-J\u00e4hrige am Christchurch College und schockiert von dem dort ganz allt\u00e4glichen Rassismus. \"In London habe ich dar\u00fcber nicht viel nachgedacht, ich konnte mir auch nicht vorstellen, dass Leute solche Positionen ganz offen vertreten, ausgerechnet hier, wo unsere Politiker studiert haben.\" Der britische Rassismus, so Danny Dorling, Professor f\u00fcr Geografie in Oxford, war die Voraussetzung f\u00fcr das Empire, und er ist noch immer sehr einflussreich, gerade an dieser Top-Universit\u00e4t, an der seit Jahrzehnten die Elite des Landes ausgebildet wird. Das Vereinigte K\u00f6nigreich hat seine eigene Geschichte mit dem Rassismus nie aufgearbeitet. In ihrer Dokumentation geht ZDF-London-Korrespondentin Diana Zimmermann der Frage nach: Wird die alte Geschichte neu erz\u00e4hlt, damit die Zukunft beginnen kann?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89a3cd58ef506f164fd3d6786563c52159987d74.jpg?x=548&y=366\/auslandsjournal-die-doku-jung-schwarz-britisch","genre":"Report, Dokumentation","start":1603354500,"stop":1603357200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603357200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Cops au\u00dfer Kontrolle","descr":"Die Debatte \u00fcber Polizeigewalt gegen die schwarze Bev\u00f6lkerung in den USA rei\u00dft nicht ab. Immer wieder kommt es zu rassistisch motivierten \u00dcbergriffen, nicht selten mit t\u00f6dlichem Ausgang. Das Newark Police Department in New Jersey geriet schon h\u00e4ufiger in die Schlagzeilen und soll nun durch das amerikanische Justizministerium reformiert werden. Die Dokumentation \"Cops au\u00dfer Kontrolle\" blickt hinter die Kulissen der Polizeiarbeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f81cc82d5d6a67712498465d9fc96878b290d6.jpg?x=548&y=366\/cops-ausser-kontrolle","genre":"Report, Dokumentation","start":1603357200,"stop":1603359900,"country":"USA","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603359900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Austauschcop","descr":"US-Polizei-Sergeant Ryan Herring ist eine Woche zu Besuch auf der Hamburger Wache von Polizeikommissar Sajoscha Boss. Zusammen mit seinen deutschen Kollegen f\u00e4hrt US-Polizist Herring auf Streife in Hamburg-Harburg. Hier erlebt er, wie der Polizeialltag in Deutschland aussieht. Besonders interessiert den US-Cop, wie das Ansehen seiner deutschen Polizei-Kollegen in der Bev\u00f6lkerung ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bec3ad9c166d9052831149afcb6d748ff9a46dd.jpg?x=548&y=366\/der-austauschcop","genre":"Report, Reportage","start":1603359900,"stop":1603361700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603361700":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Seit Oktober 2000 wird in der Sendung regelm\u00e4\u00dfig von historischen Ereignissen berichtet. In politischer und gesellschaftlicher Hinsicht entstammen die Themen in erster Linie der Zeitgeschichte. Es kann auch Neuere Geschichte vertreten sein. Weiter zur\u00fcckliegende Themen sind eher kulturgeschichtlich, zum Beispiel Berichte \u00fcber fr\u00fche Hochkulturen oder Mythen und Legenden aus l\u00e4ngst vergangener Zeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92771148c8507252c8c77837a0e2c03155e1bbf4.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1603361700,"stop":1603363500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603363500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Magisches Deutschland","descr":"In ganz Deutschland gibt es fr\u00fchgeschichtliche Kultst\u00e4tten, die der Verehrung unterschiedlicher G\u00f6tter dienten oder als Opferst\u00e4tten genutzt wurden. Je gr\u00f6\u00dfer das Anliegen war, desto gr\u00f6\u00dfer fiel auch die Opfergabe aus. In der Dokumentation werden neben den Opfermooren Norddeutschlands auch die Kannibalenh\u00f6hlen des Kyffh\u00e4usergebirges und die heiligen Quellen der Kelten in der Pfalz vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fd0f2f9e0e6052fae17bd86f0b4198d6349863d.jpg?x=548&y=366\/magisches-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1603363500,"stop":1603366200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603366200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das Geheimnis des Keltengrabs","descr":"Vor Tausenden Jahren entstand inmitten der Alpen eine Hochkultur, die schlie\u00dflich einer ganzen Epoche ihren Namen gegeben hat: Hallstattzeit. Die in und um Hallstatt gefundenen etwa 4000 keltischen Gr\u00e4ber und die zahlreichen Funde aus den Salzstollen werfen ein v\u00f6llig neues Licht auf die Gesellschaftsstruktur, das Alltagsleben, die Gebr\u00e4uche und auch die technischen F\u00e4higkeiten der fr\u00fchen Kelten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/558b4271503f57361f6bfef20f02d02dac0d4833.jpg?x=548&y=366\/das-geheimnis-des-keltengrabs","genre":"Report, Dokumentation","start":1603366200,"stop":1603368900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603368900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Schatz im W\u00fcstensand \u2013 Turkmenistans antikes Erbe","descr":"Vor 4000 Jahren lag eines der Machtzentren der antiken Welt im zentralasiatischen Turkmenistan. Obwohl zeitgleich mit den Hochkulturen Mesopotamiens und \u00c4gyptens aufbl\u00fchend, geriet das Reich von Margiana in der W\u00fcste Karakum in Vergessenheit. Zum ersten Mal seit 2010 konnte ein Filmteam Ausgrabungsst\u00e4tten besuchen und Forscher in die lange Zeit verschlossene Regionen begleiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7d1d61fd603e7b7758373ba0a557555b6629c46.jpg?x=548&y=366\/der-schatz-im-wuestensand-turkmenistans-antikes-erbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603368900,"stop":1603371600,"country":"TUR\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603371600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Es sind makabere Kuriosit\u00e4ten, die Abenteurer und Sammler des 19. Jahrhunderts faszinierten: menschliche K\u00f6pfe, die auf den Bruchteil ihrer urspr\u00fcnglichen Gr\u00f6\u00dfe geschrumpft wurden. Ausgestellt in Museen oder weggeschlossen in Privatsammlungen \u2013 weltweit gibt es Tausende dieser K\u00f6pfe. Woher stammen sie, wie wurden sie gemacht und wer waren diese Menschen? DNA-Tests sollen diese Fragen beantworten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfcbc43723f84b2069e6ee801391a7303d7d1e2a.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603371600,"stop":1603374300,"country":"CDN\/GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603374300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Dieser Fund machte weltweit Schlagzeilen: 2004 wurden in York im Nordwesten Englands mehr als 80 Skelette entdeckt, die in die R\u00f6merzeit geh\u00f6ren. Das Merkw\u00fcrdige daran war, dass viele der M\u00e4nner enthauptet worden waren. Die Arch\u00e4ologen konnten sich dies nicht erkl\u00e4ren. Was k\u00f6nnte hinter diesem merkw\u00fcrdigen Fund stecken? Neue Untersuchungsmethoden decken ein dunkles Kapitel der antiken Geschichte auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b93d53a34a678150c4bb9e54f4ec457186741ee.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603374300,"stop":1603377000,"country":"CDN\/GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603377000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"In der Bibel gilt K\u00f6nig Salomo als m\u00e4chtiger, weiser und unfassbar reicher Herrscher. Quelle seines Verm\u00f6gens waren Minen. Arch\u00e4ologen wollen sie im israelischen Timna gefunden haben. Unz\u00e4hlige Arbeiter und angesehene Fachleute produzieren dort ein Material, das ganze Zivilisationen pr\u00e4gen wird: Kupfer. Aber K\u00f6nig Salomo kann nicht der Besitzer dieses Minennetzwerks gewesen sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8529f6185440837ff19ea3ba6570191d45f8d546.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603377000,"stop":1603379700,"country":"CDN\/GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603379700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Im irakischen Mossul sprengt der IS 2014 den Schrein des Jonas, genannt Nabi Yunus. Die Welt ist schockiert, doch in den Ruinen entdecken Arch\u00e4ologen noch nie gesehene Statuen. Zur Deutung wird die Bibelgeschichte von Jonas und dem Wal herangezogen. Die Doku geht der Frage nach, ob es einen historischen Jonas gab und erl\u00e4utert, warum der Schrein von Christen, Muslimen und Juden verehrt wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/511f4dc678a1c1ade6bbd99d7dda479082c93d5c.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603379700,"stop":1603382400,"country":"CDN\/GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603382400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Das Alte Testament sollte man nicht unbedingt immer w\u00f6rtlich nehmen, weil so manches unglaubw\u00fcrdig erscheint. In dieser Reihe werden einige Berichte aus der Bibel \u00fcberpr\u00fcft. Wo und wie teilte Moses das Rote Meer? Was hatte es mit der Sintflut auf sich und was geschah mit den St\u00e4dten Sodom und Gomorrah? Arch\u00e4ologen und Historiker haben nachgeforscht und interessante Fakten zutage gef\u00f6rdert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a844be78ded155a6ef1782ac1bac9c44b29d176.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603382400,"stop":1603385100,"country":"D\/GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603385100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Kinder der Gewalt \u2013 Guatemalas Jugendbanden","descr":"Guatemala geh\u00f6rt zu den \u00e4rmsten L\u00e4ndern der Welt. In den \u00fcberbev\u00f6lkerten Favelas herrschen brutale Banden, die sogenannten Maras. Die meist jugendlichen Bandenmitglieder morden und rauben und terrorisieren die Bev\u00f6lkerung. Die Polizei schafft es kaum, den Maras Einhalt zu gebieten. So scheinen f\u00fcr die B\u00fcrger illegale lokale Milizen die einzige M\u00f6glichkeit zu sein, die eigene Familie zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2657e20ebc207d43d033c3f1feb88727a412224c.jpg?x=548&y=366\/kinder-der-gewalt-guatemalas-jugendbanden","genre":"Report, Reportage","start":1603385100,"stop":1603387800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603387800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Kolumbiens verlorene Kinder \u2013 Zwischen Mord und Prostitution","descr":"Kindheit und Jugend in den Elendsvierteln von Bogot\u00e1 und Medell\u00edn sind oftmals gepr\u00e4gt von Gewalt und Tod. Kriminelle Banden missbrauchen Minderj\u00e4hrige f\u00fcr Prostitution, Raub und Mord. Gang-Mitglieder, Prostituierte und Auftragskiller im Teenageralter berichten von ihrem Alltag. Die Doku erz\u00e4hlt aber auch von Menschen, die auf ganz unterschiedliche Weise versuchen, diesen Kindern ein besseres Leben zu erm\u00f6glichen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3ab4227bd0acd8a15c568b91b1664e041ceee60.jpg?x=548&y=366\/kolumbiens-verlorene-kinder-zwischen-mord-und-prostitution","genre":"Report, Dokumentation","start":1603387800,"stop":1603390500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603390500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Escobars Erben \u2013 Die unsichtbaren Drogenbosse","descr":"Otto Herrera galt lange als der einflussreichste Drogenh\u00e4ndler Lateinamerikas. Einer seiner gr\u00f6\u00dften Coups war ein Transport von 50 Tonnen Kokain f\u00fcr das Sinaloa-Kartell. F\u00fcr die Beh\u00f6rden war er ein Phantom \u2013 kein Bild, kein Name, kein Hinweis. Bis sie 2003 \u2013 durch Zufall \u2013 auf eines seiner Lagerh\u00e4user stie\u00dfen und \u00fcber 14 Millionen Dollar Bargeld entdeckten. Der Beginn einer langj\u00e4hrigen Fahndung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c313cecab8049ae6cb70e8ec5066866147939823.jpg?x=548&y=366\/escobars-erben-die-unsichtbaren-drogenbosse","genre":"Report, Dokumentation","start":1603390500,"stop":1603393200,"country":"AUS","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603393200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Escobars Erben \u2013 Die unsichtbaren Drogenbosse","descr":"Im Jahr 2004 f\u00e4ngt Polizei mehrere Boote mit insgesamt 22 Tonnen Kokain an Bord ab. Offensichtlich f\u00fcr die Beamten: Sie haben es mit einem einflussreichen Hintermann zu tun. Die Spur f\u00fchrt zu einem Unternehmer aus Bogot\u00e1. Bald wird klar: Luis Caicedo alias \"Don Lucho\" ist eine Schl\u00fcsselfigur der Kartell-Welt. Wie viele der neuen Narcos agierte er jahrelang im Verborgenen und verdiente Millionen von Dollar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2fd93864ff94170c847445be3be20bc3ac0df839.jpg?x=548&y=366\/escobars-erben-die-unsichtbaren-drogenbosse","genre":"Report, Dokumentation","start":1603393200,"stop":1603395900,"country":"AUS","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603395900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Escobars Erben \u2013 Die unsichtbaren Drogenbosse","descr":"Weltweit wurde noch nie so viel Kokain konsumiert wie heute. Mit neuen Methoden und Vertriebsrouten sorgen die Hinterm\u00e4nner des organisierten Rauschgifthandels daf\u00fcr, den Bedarf zu decken. Dabei kommen neben Schnellbooten und Containerschiffen auch Flugzeuge zum Einsatz. Vom kleinen Privatflugzeug bis hin zum umgebauten Passagierjet \u2013 f\u00fcr die lukrativen Drogendeals scheint den Narcos kein Transportmittel zu abwegig. Nach dem Ende der gro\u00dfen Drogenkartelle \u00fcbernimmt eine neue Generation von Drogenbossen das Zepter. Sie wissen, Anonymit\u00e4t ist ihr bester Schutz. Sie agieren im Hintergrund \u2013 oft komplett anonym, zumindest unauff\u00e4llig. Bestechung statt Gewalt, Anzug statt Cowboystiefeln, Handy statt Maschinengewehr. In dieser sechsteiligen Doku-Reihe berichten beide Seiten: die Undercover-Agenten und Staatsanw\u00e4lte von langwierigen und lebensgef\u00e4hrlichen Ermittlungen und die unsichtbaren Drogenbosse vom Aufstieg und Fall ihrer Organisationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/12f0b95e9b686b2d292b5f7a3cdd01ed9b20ac7c.jpg?x=548&y=366\/escobars-erben-die-unsichtbaren-drogenbosse","genre":"Report, Dokumentation","start":1603395900,"stop":1603398600,"country":"AUS","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603398600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Escobars Erben \u2013 Die unsichtbaren Drogenbosse","descr":"Im Jahr 2002 l\u00e4sst der New Yorker Polizist John Barry eine Drogen\u00fcbergabe platzen. Er ahnt nicht, dass dieser kleine Deal sich zum gr\u00f6\u00dften Fall seiner Karriere entwickeln wird. Die Spur f\u00fchrt ihn zu einem der gef\u00fcrchtetsten Drogenbosse der Welt: Don Berna, der \"neue Pablo Escobar\". Er hat tonnenweise Kokain in die USA geschmuggelt und als Anf\u00fchrer der paramilit\u00e4rischen AUC schwere Verbrechen ver\u00fcbt. Kann Barry ihm das Handwerk legen? Nach dem Ende der gro\u00dfen Drogenkartelle \u00fcbernimmt eine neue Generation von Drogenbossen das Zepter. Sie wissen, Anonymit\u00e4t ist ihr bester Schutz. Sie agieren im Hintergrund \u2013 oft komplett anonym, zumindest unauff\u00e4llig. Bestechung statt Gewalt, Anzug statt Cowboystiefeln, Handy statt Maschinengewehr. In dieser sechsteiligen Doku-Reihe berichten beide Seiten: die Undercover-Agenten und Staatsanw\u00e4lte von langwierigen und lebensgef\u00e4hrlichen Ermittlungen und die unsichtbaren Drogenbosse vom Aufstieg und Fall ihrer Organisationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88660c3d0c4f35bafb470aeb3625728aeeab30d8.jpg?x=548&y=366\/escobars-erben-die-unsichtbaren-drogenbosse","genre":"Report, Dokumentation","start":1603398600,"stop":1603401300,"country":"AUS","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603401300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Escobars Erben \u2013 Die unsichtbaren Drogenbosse","descr":"Paul Le Roux ist ein Schurke wie aus einem Hollywoodfilm. Von seinem Computer aus baut sich der begnadete Programmierer ein kriminelles Imperium auf. Mit dem illegalen Handel von Waffen und Drogen verdient er ein Verm\u00f6gen. Vor Auftragsmorden schreckt er nicht zur\u00fcck. Doch dann wird ihm sein Plan, eine lukrative Kokain-Route nach Australien aufzubauen, zum Verh\u00e4ngnis. Denn die Beh\u00f6rden sind ihm auf der Spur. Nach dem Ende der gro\u00dfen Drogenkartelle \u00fcbernimmt eine neue Generation von Drogenbossen das Zepter. Sie wissen, Anonymit\u00e4t ist ihr bester Schutz. Sie agieren im Hintergrund \u2013 oft komplett anonym, zumindest unauff\u00e4llig. Bestechung statt Gewalt, Anzug statt Cowboystiefeln, Handy statt Maschinengewehr. In dieser sechsteiligen Doku-Reihe berichten beide Seiten: die Undercover-Agenten und Staatsanw\u00e4lte von langwierigen und lebensgef\u00e4hrlichen Ermittlungen und die unsichtbaren Drogenbosse vom Aufstieg und Fall ihrer Organisationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe34d3b81190a61bbe963dacb1a19e448b33d178.jpg?x=548&y=366\/escobars-erben-die-unsichtbaren-drogenbosse","genre":"Report, Dokumentation","start":1603401300,"stop":1603404000,"country":"AUS","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603404000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Escobars Erben \u2013 Die unsichtbaren Drogenbosse","descr":"Er nannte sich \"Memo Fantasma\": Lange galt der ehemalige AUC-Kommandant als einer der aktivsten und brutalsten Drogenbosse Kolumbiens. Doch dann taucht er pl\u00f6tzlich unter. Jeremy McDermott, Investigativjournalist und Mitgr\u00fcnder der NGO InSight Crime, heftet sich an seine Fersen. Er findet heraus: Scheinbar ist der Drogenboss einer Strafverfolgung entkommen und lebt unbehelligt als reicher Gesch\u00e4ftsmann in Spanien. Nach dem Ende der gro\u00dfen Drogenkartelle \u00fcbernimmt eine neue Generation von Drogenbossen das Zepter. Sie wissen, Anonymit\u00e4t ist ihr bester Schutz. Sie agieren im Hintergrund \u2013 oft komplett anonym, zumindest unauff\u00e4llig. Bestechung statt Gewalt, Anzug statt Cowboystiefeln, Handy statt Maschinengewehr. In dieser sechsteiligen Doku-Reihe berichten beide Seiten: die Undercover-Agenten und Staatsanw\u00e4lte von langwierigen und lebensgef\u00e4hrlichen Ermittlungen und die unsichtbaren Drogenbosse vom Aufstieg und Fall ihrer Organisationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b7e0aed081fcee606dc266cb67f7356eb47d0bc.jpg?x=548&y=366\/escobars-erben-die-unsichtbaren-drogenbosse","genre":"Report, Dokumentation","start":1603404000,"stop":1603406700,"country":"AUS","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603406700":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603406700,"stop":1603408500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603408500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Zwischen Wahn und Wahrheit Die Macht der Verschw\u00f6rungstheorien","descr":"Es gibt sie schon immer und \u00fcberall: Verschw\u00f6rungserz\u00e4hlungen. Durch Corona geraten sie verst\u00e4rkt in den Fokus der \u00d6ffentlichkeit. Die Dokumentation geht Verschw\u00f6rungserz\u00e4hlungen auf den Grund und deckt deren innere Mechanismen auf. Verschw\u00f6rungserz\u00e4hlungen haben durch die Corona-Krise ordentlich Aufwind bekommen: Ken Jebsen, Attila Hildmann oder Heiko Schrang, es sind die K\u00f6pfe hinter den sogenannten alternativen Medien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/634529c9eaffbfe46b8fbaccad400e55d1fde552.jpg?x=548&y=366\/zwischen-wahn-und-wahrheit-die-macht-der-verschwoerungstheorien","genre":"Report, Dokumentation","start":1603408500,"stop":1603411200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603411200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Soros-Verschw\u00f6rung \u2013 Der meistgehasste Milliard\u00e4r","descr":"Die Pr\u00e4sidenten Trump, Orb\u00e1n und Erdogan sind sich einig: Der US-Multimilliard\u00e4r George Soros ist Staatsfeind Nr. 1, weil er angeblich eine neue Weltordnung plant. Die rechtspopulistische Kritik an Soros' philanthropischem und politischem Engagement insbesondere in Osteuropa tr\u00e4gt deutliche antisemitische Z\u00fcge. Aktivisten und normale US-B\u00fcrger werden mit Soros in Verbindung gebracht und mit Hetzkampagnen \u00fcberzogen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b90c28e6a72c457374f0a57793162ebf79090e19.jpg?x=548&y=366\/die-soros-verschwoerung-der-meistgehasste-milliardaer","genre":"Report, Dokumentation","start":1603411200,"stop":1603413900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603413900":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Waren es vielleicht doch keine islamistischen Terroristen, die hinter 9\/11 stecken? Noch immer werden Zweifel daran laut, vor allem im Internet. Waren die Anschl\u00e4ge gar inszeniert? Wurden Beweise gef\u00e4lscht? Tatsachen vertuscht? Neben den T\u00e4tern benennen offizielle Untersuchungsberichte Vers\u00e4umnisse und Zuf\u00e4lle, die den Anschlag erst erm\u00f6glichten, doch einige Fragen lassen auch sie unbeantwortet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6182b679af6bdb50e3f70fd710491eb4b7737866.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1603413900,"stop":1603416600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603416600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der 11. September \u2013 Verschw\u00f6rung auf dem Pr\u00fcfstand","descr":"Nach dem Anschlag in New York am 11. September 2001, als das WTC in sich zusammenst\u00fcrzte, sind zahlreiche Verschw\u00f6rungstheorien entstanden. Nach offiziellen Ermittlungen hielten die Stahltr\u00e4ger der Geb\u00e4ude dem Feuer nicht stand, das durch das brennende Kerosin ausgel\u00f6st worden war. Augenzeugen berichten jedoch von Explosionen, die sie angeblich vor dem Einsturz der T\u00fcrme beobachtet haben wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70e18708ab83b47449f66c01e3b0fd17f8d38b90.jpg?x=548&y=366\/der-11-september-verschwoerung-auf-dem-pruefstand","genre":"Report, Dokumentation","start":1603416600,"stop":1603419300,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603419300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Killing Gaddafi \u2013 Jagd auf den Diktator","descr":"Die Doku rekonstruiert die letzten Wochen vor Gaddafis Sturz und Tod auf dem Parkett der internationalen Politik. Ehemalige Botschafter und hochrangige Politiker belegen, dass der Milit\u00e4rschlag gegen Libyen mit teils falschen Propaganda-Informationen begr\u00fcndet wurde. Ziel war es, das Regime zu st\u00fcrzen und nicht vornehmlich den UN-Auftrag \"Schutz der Zivilbev\u00f6lkerung vor dem Diktator\" auszuf\u00fchren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3272f523f2c414b955d37839c5b36819260efcc.jpg?x=548&y=366\/killing-gaddafi-jagd-auf-den-diktator","genre":"Report, Dokumentation","start":1603419300,"stop":1603421100,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603421100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die sieben gr\u00f6\u00dften Verschw\u00f6rungstheorien der Geschichte","descr":"Elvis lebt, die Amerikaner waren nie auf dem Mond: Verschw\u00f6rungstheorien sind einfach nicht tot zu kriegen. Experten pr\u00fcfen die g\u00e4ngigsten auf ihren Wahrheitsgehalt: Die 9\/11-Verschw\u00f6rung, die Protokolle der Weisen von Zion, die gestellte Mondlandung, der angebliche Mord an Prinzessin Diana, die Pearl-Harbor-Verschw\u00f6rung, die Chemtrail-Theorie und das zweite Leben von Musiklegende Elvis Presley.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c987f6a5f48017bbcb09bd61e2ea0a0fdd9d0d9b.jpg?x=548&y=366\/die-sieben-groessten-verschwoerungstheorien-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603421100,"stop":1603423800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603423800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Zwischen Wahn und Wahrheit Die Macht der Verschw\u00f6rungstheorien","descr":"Es gibt sie schon immer und \u00fcberall: Verschw\u00f6rungserz\u00e4hlungen. Durch Corona geraten sie verst\u00e4rkt in den Fokus der \u00d6ffentlichkeit. Die Dokumentation geht Verschw\u00f6rungserz\u00e4hlungen auf den Grund und deckt deren innere Mechanismen auf. Verschw\u00f6rungserz\u00e4hlungen haben durch die Corona-Krise ordentlich Aufwind bekommen: Ken Jebsen, Attila Hildmann oder Heiko Schrang, es sind die K\u00f6pfe hinter den sogenannten alternativen Medien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/634529c9eaffbfe46b8fbaccad400e55d1fde552.jpg?x=548&y=366\/zwischen-wahn-und-wahrheit-die-macht-der-verschwoerungstheorien","genre":"Report, Dokumentation","start":1603423800,"stop":1603426500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}