{"1604812500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Phantom RAF \u2013 Der ungel\u00f6ste Fall Herrhausen","descr":"30. November 1989. Alfred Herrhausen, Vorstandschef der Deutschen Bank, wird um 8.34 Uhr Opfer eines minuti\u00f6s geplanten und technisch sehr anspruchsvollen Attentats. Mit dem Fund des Emblems der Rote Armee Fraktion am Tatort scheint kein Zweifel \u00fcber die Attent\u00e4ter zu bestehen. Er ist eines von 34 Opfern der linken Terrororganisation. Aber die 3. RAF-Generation bleibt ein Phantom. Bis heute.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4914fe0e00bbc90724bfb51707c3b04e252a9477.jpg?x=548&y=366\/phantom-raf-der-ungeloeste-fall-herrhausen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604812500,"stop":1604815200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604815200":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Systematisch wurden deutsche Kriegsgefangene im Zweiten Weltkrieg abgeh\u00f6rt. Die Alliierten hofften, auf diese Weise kriegswichtige Geheimnisse zu erfahren. Doch die Wehrmachtssoldaten gaben im vertrauten Kameradenkreis weit mehr preis als nur milit\u00e4rische Details. Sie plauderten \u00fcber die Lust am T\u00f6ten und die Angst vor dem Tod, \u00fcber Frauen und Verbrechen, \u00fcber Sinn und Unsinn des Krieges.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc2f028c029aba0c887ce17106f45cc85e043ca6.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1604815200,"stop":1604817000,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604817000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Zeichen des B\u00f6sen \u2013 Die Runen der SS","descr":"Zeichen, die f\u00fcr Terror und Mord stehen: Die SS-Runen halten Nazis f\u00fcr germanisch, dabei sind sie semitischen Ursprungs. Die Dokumentation erz\u00e4hlt die Geschichte der SS-Runen. Die Dokumentation erkundet, was Menschen an den zackigen Blitzen fasziniert, die f\u00fcr beispiellose Brutalit\u00e4t stehen und Zeichen der T\u00e4ter sind, die Bedeutung der Runen damals wie heute und schildert deren Wirkungsgeschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75843dfdae80dc854f4d5552cac95f5b356291c1.jpg?x=548&y=366\/zeichen-des-boesen-die-runen-der-ss","genre":"Report, Dokumentation","start":1604817000,"stop":1604819700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604819700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Helden der Propaganda","descr":"Die Stars der 30er- und 40er-Jahre waren Helden der Propaganda. Mit ihnen versuchten die Nazis, ihre Ideologie im Herzen der Menschen zu verankern. Der Boxer Max Schmeling und der Schauspieler Heinz R\u00fchmann wurden vom Regime zu Vorbildern erkoren \u2013 ob sie es wollten oder nicht. Der Film geht dem Missbrauch von Sympathietr\u00e4gern zur Aufwertung einer menschenverachtenden Ideologie auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1bb0514320c0b807b759450977b08f041666936.jpg?x=548&y=366\/helden-der-propaganda","genre":"Report, Dokumentation","start":1604819700,"stop":1604822400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604822400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Wir im Krieg \u2013 Privatfilme aus der NS-Zeit","descr":"Zum bevorstehenden 80. Jahrestag des Kriegsausbruchs 1939 blickt die Dokumentation mithilfe von privatem und unver\u00f6ffentlichtem Filmmaterial auf das Leben in NS-Diktatur und Krieg. Auf Dachb\u00f6den, in Kellern und Archiven, in Sammlungen von Familien und Einzelpersonen schlummert ein Schatz von einmaligem Wert: Es sind die privat gedrehten Filme unserer Eltern, Gro\u00dfeltern oder Urgro\u00dfeltern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f4b2ffdd11e2f4bff3d1b4edae9c9d6c80e131d5.jpg?x=548&y=366\/wir-im-krieg-privatfilme-aus-der-ns-zeit","genre":"Report, Dokumentation","start":1604822400,"stop":1604824980,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604824980":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604824980,"stop":1604825100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604825100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hitler privat \u2013 Das Leben des Diktators","descr":"Diese Dokumentation versucht, dem Menschen Adolf Hitler n\u00e4herzukommen. Er ist ein Symbol f\u00fcr Gewalt und Unmenschlichkeit, fanatischen Rassismus, f\u00fcr Krieg und V\u00f6lkermord. Die Inkarnation des B\u00f6sen sei er gewesen, ein Monster der Geschichte war und ist er f\u00fcr die meisten Menschen. In der Reihe \u00fcber den Privatmann Adolf Hitler wird in dieser Episode der Maler Hitler beschrieben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6ac2d4f85c7e72c1d9fb40de57da9db3c7eeddc.jpg?x=548&y=366\/hitler-privat-das-leben-des-diktators","genre":"Report, Dokumentation","start":1604825100,"stop":1604827800,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604827800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hitler privat \u2013 Das Leben des Diktators","descr":"Kann die Erkundung der privaten Seite Hitlers Aufschl\u00fcsse \u00fcber die politischen Handlungen des Despoten geben? Die Dokumentation versucht dem Menschen Adolf Hitler n\u00e4herzukommen. Die Inkarnation des B\u00f6sen sei Hitler gewesen, ein Monster der Geschichte, der Krieg und Holocaust \u00fcber Europa brachte, meinen viele Experten. Doch wie war Hitler privat?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7079408c41b0f0223ca1d4a861582062cfc3f161.jpg?x=548&y=366\/hitler-privat-das-leben-des-diktators","genre":"Report, Dokumentation","start":1604827800,"stop":1604830500,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604830500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hitler privat \u2013 Das Leben des Diktators","descr":"Diese Dokumentation versucht, dem Menschen Adolf Hitler n\u00e4herzukommen. Er ist ein Symbol f\u00fcr Gewalt und Unmenschlichkeit, fanatischen Rassismus, f\u00fcr Krieg und V\u00f6lkermord. Die Inkarnation des B\u00f6sen sei er gewesen, ein Monster der Geschichte war und ist er f\u00fcr die meisten Menschen. In der Reihe \u00fcber den Privatmann Adolf Hitler wird in dieser Episode Hitler als \"F\u00fchrer\" beschrieben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ccb1b4594c55d9325d728837abeefbf9f2b38fa.jpg?x=548&y=366\/hitler-privat-das-leben-des-diktators","genre":"Report, Dokumentation","start":1604830500,"stop":1604833200,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604833200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hitler privat \u2013 Das Leben des Diktators","descr":"Diese Dokumentation versucht, dem Menschen Adolf Hitler n\u00e4herzukommen. Er ist ein Symbol f\u00fcr Gewalt und Unmenschlichkeit, fanatischen Rassismus, f\u00fcr Krieg und V\u00f6lkermord. Die Inkarnation des B\u00f6sen sei er gewesen, ein Monster der Geschichte war und ist er f\u00fcr die meisten Menschen. In der Reihe \u00fcber den Privatmann Adolf Hitler wird in dieser Episode Hitler als Soldat beschrieben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/57a538ffab236449f04edf0f589bd3255cc3c60c.jpg?x=548&y=366\/hitler-privat-das-leben-des-diktators","genre":"Report, Dokumentation","start":1604833200,"stop":1604835900,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604835900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheimnisse des \"Dritten Reichs\"","descr":"Konsequent lie\u00df der NS-Diktator und Massenm\u00f6rder seine Familienverh\u00e4ltnisse verschleiern, die keineswegs dem nationalsozialistischen Ideal entsprachen. Sein Vater Alois, ein uneheliches Kind der Anna Maria Schicklgruber, war dreimal verheiratet. Auch sein eigener Stammbaum bracht Adolf Hitler immer wieder in Verlegenheit, sein \"Arierausweis\" war alles andere als einwandfrei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c721f6fbdbc21f07cc21e08ca85c678441a752a.jpg?x=548&y=366\/geheimnisse-des-dritten-reichs","genre":"Report, Dokumentation","start":1604835900,"stop":1604838600,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604838600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheimnisse des \"Dritten Reichs\"","descr":"Hitlers Privatleben z\u00e4hlte zu den bestgeh\u00fcteten Geheimnissen des Dritten Reichs. Erst nach seinem Tod erfuhr die Nachwelt von Eva Braun. Sie war jedoch nicht die einzige Frau, die im Leben des Diktators eine Rolle spielte. Was brachte diese Frauen dazu Hitler zu folgen? Der Film dokumentiert den neuesten Stand der Forschung und setzt sich kritisch mit Mythen und Spekulationen auseinander.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98efdf0c88d1388c141f653452da9baa58daaad7.jpg?x=548&y=366\/geheimnisse-des-dritten-reichs","genre":"Report, Dokumentation","start":1604838600,"stop":1604841300,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604841300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheimnisse des \"Dritten Reichs\"","descr":"Die von Hitler selbst gestrickte Legende vom asketischen, opferbereiten, selbstlosen \"F\u00fchrer\" im Dienste seines Volkes, der sogar auf sein Gehalt als Reichskanzler verzichtet habe, ist falsch. Heute l\u00e4sst sich nachweisen, wie ungeniert sich Hitler beim Geld bediente und bedient wurde. Die Doku deckt auf, wie Hitlers Reich zu einem kaum entwirrbaren System von Korruption und Bereicherung geriet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/256b7f61d2ea0bf26c6296a959a7ff4836f70aaa.jpg?x=548&y=366\/geheimnisse-des-dritten-reichs","genre":"Report, Dokumentation","start":1604841300,"stop":1604844000,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604844000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheimnisse des \"Dritten Reichs\"","descr":"Hitlers Architekt Albert Speer bestritt Zeit seines Lebens, von dem gezielten nationalsozialistischen V\u00f6lkermord gewusst zu haben. Dabei war das NSDAP-Mitglied vor allem in seiner Funktion als \"Reichsminister f\u00fcr R\u00fcstung und Kriegsproduktion\" in die Vernichtungsmaschinerie durch Zwangsarbeit involviert. Erst sp\u00e4t entdeckte Dokumente belegen, dass er an zahlreichen Verbrechen aktiv beteiligt war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/198c9817c288c70dff1fc81d6e8ff6a4bfd18a24.jpg?x=548&y=366\/geheimnisse-des-dritten-reichs","genre":"Report, Dokumentation","start":1604844000,"stop":1604846700,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604846700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheimnisse des \"Dritten Reichs\"","descr":"War Rommel, \"Hitlers Lieblingsgeneral\", ein Mann, der am Ende sogar den Tyrannenmord guthie\u00df? Wie viele Offiziere verschloss auch er zun\u00e4chst die Augen vor dem Terror der Nationalsozialisten, hat aber nachweislich verbrecherische Befehle unterbunden. Im Spannungsfeld zwischen Gehorsam und Gewissen, Verdr\u00e4ngung und Protest zog sich Rommel lange ganz auf seine milit\u00e4rische Funktion zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/02e089e0a30fc42c600292deb6416813a67f4981.jpg?x=548&y=366\/geheimnisse-des-dritten-reichs","genre":"Report, Dokumentation","start":1604846700,"stop":1604849400,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604849400":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Hans Kammler wurde 1948 von einem deutschen Gericht f\u00fcr tot erkl\u00e4rt. Angeblich beging der SS-General am 9. Mai 1945 Selbstmord. Doch neueste Quellenfunde n\u00e4hren Zweifel an der amtlichen Version. Wurde Hitlers m\u00e4chtiger Geheimwaffen-Chef nach dem Krieg in die USA gebracht, um den Amerikanern mit seinem Wissen zu dienen? IN seine Zust\u00e4ndigkeit fielen immerhin Raketen, Atomenergie und D\u00fcsenflugzeuge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae37b03bff33cde6fc2b58fe2bb82250806e3cdd.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1604849400,"stop":1604852100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604852100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hitler und Ludendorff \u2013 Der Gefreite und der General","descr":"Von 1914 bis 1918 tobte der Erste Weltkrieg. In erbittertem Kampf verheizten die Milit\u00e4rs beider Seiten Hunderttausende Soldaten in immer neuen Schlachten. Die Sch\u00fctzengr\u00e4ben an der Somme und bei Verdun wurden zum Symbol des Gemetzels. Auf deutscher Seite mit dabei waren Adolf Hitler und Erich Ludendorff, der eine als einfacher Meldeg\u00e4nger und der andere als allm\u00e4chtiger Generalquartiermeister.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/90e887fe1ef64e9bae58c66208fcd028f031efd2.jpg?x=548&y=366\/hitler-und-ludendorff-der-gefreite-und-der-general","genre":"Report, Dokumentation","start":1604852100,"stop":1604854800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604854800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hitler und Ludendorff \u2013 Der Gefreite und der General","descr":"Von 1914 bis 1918 tobte der Erste Weltkrieg. Auf deutscher Seite mit dabei: Adolf Hitler und Erich Ludendorff \u2013 der eine als einfacher Meldeg\u00e4nger, der andere als fast allm\u00e4chtiger Generalquartiermeister. Ludendorff war f\u00fcr die traumatische Niederlage verantwortlich und erfand die \"Dolchsto\u00dflegende\", die von Def\u00e4tisten in der Heimat faselte. Sie sollte der N\u00e4hrboden f\u00fcr Hitlers Programm werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/90e887fe1ef64e9bae58c66208fcd028f031efd2.jpg?x=548&y=366\/hitler-und-ludendorff-der-gefreite-und-der-general","genre":"Report, Dokumentation","start":1604854800,"stop":1604857500,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604857500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hitler und Ludendorff \u2013 Der Gefreite und der General","descr":"Beim Putschversuch am 9. November 1923, dem Marsch auf die M\u00fcnchner Feldherrnhalle, waren der ehemalige Gefreite Hitler und der pensionierte General Ludendorff Seite an Seite. Ludendorff machte Hitler f\u00fcr das blutige Scheitern des Umsturzversuchs verantwortlich, warf ihm \"Desertion\" vor und \u00fcberwarf sich mit ihm. Sp\u00e4ter warnte vor den Folgen von Hitlers Machtergreifung. 1937 starb er in M\u00fcnchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ed795a803cce4e91f4d372e8feca7d6b06d6a55.jpg?x=548&y=366\/hitler-und-ludendorff-der-gefreite-und-der-general","genre":"Report, Dokumentation","start":1604857500,"stop":1604860800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604860800":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute-show","descr":"Im Stil eines Nachrichtensprechers kommentiert Oliver Welke die Neuigkeiten aus Politik und Gesellschaft, l\u00e4sst seine Reporter auf Parteitagen und in Schreberg\u00e4rten entwaffnende Fragen stellen, analysiert im Studio mit Experten aktuelle Wahl-Trends und hat regelm\u00e4\u00dfig seine liebe M\u00fche, den sich in die N\u00e4he des Herzanfalls echauffierenden Kommentator Gernot Hassknecht zu b\u00e4ndigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddc8ec5cd68de7fbf7e3b95a49d0812cfc274b03.jpg?x=548&y=366\/heute-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604860800,"stop":1604862900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604862900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Komplizen des B\u00f6sen","descr":"Adolf Hitlers Helfer rangen permanent um Macht und Einfluss. Die \"Komplizen des B\u00f6sen\" pr\u00e4gten die Geschichte des Nationalsozialismus. Die erste Episode der Reihe beginnt mit dem Kriegsende und der Revolution 1918. Im vergifteten politischen Klima der Zeit gr\u00fcndeten rechte Extremisten die NSDAP. Der Polit-Anf\u00e4nger Hitler zog Kriegsveteranen wie Hermann G\u00f6ring und Ernst R\u00f6hm in seinen Bann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48f6442a1046149d485018d8afeb30e273ec9e65.jpg?x=548&y=366\/komplizen-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604862900,"stop":1604865600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604865600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Komplizen des B\u00f6sen","descr":"Die fr\u00fchen Jahre der NS-Bewegung waren gepr\u00e4gt von Dilettantismus und Unsicherheit. Hinter den Kulissen zeigte sich schon fr\u00fch die Brutalit\u00e4t, mit der sich Hitlers Helfer gegenseitig bek\u00e4mpften. Nach dem misslungenen Putschversuch 1923 lagen die Nazis am Boden. Im Gef\u00e4ngnis tippte Rudolf He\u00df Hitlers Pamphlet \"Mein Kampf\" in die Schreibmaschine. Himmler und Goebbels gelangten in den inneren Zirkel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f57123e62d98036966e9a77022cf01e061e9e058.jpg?x=548&y=366\/komplizen-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604865600,"stop":1604868300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604868300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Komplizen des B\u00f6sen","descr":"Hitlers Weg zur Macht beruhte auf W\u00e4hlert\u00e4uschung. Anfang der 30er Jahre trug der Ex-Putschist Anzug und gab sich eher staatsm\u00e4nnisch. Nach der Macht\u00fcbergabe lie\u00df er die Maske fallen. Die Rollen innerhalb der Nazif\u00fchrung waren klar verteilt. Goebbels war zust\u00e4ndig f\u00fcr Hetze und Propaganda. G\u00f6ring k\u00fcmmerte sich um Adel und Reichswehr. Himmler \u00fcberzog Deutschland mit Terror und \u00dcberwachung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/47d709a0f94a7dfe629e476d5c5bdfa12cb9acba.jpg?x=548&y=366\/komplizen-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604868300,"stop":1604871000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604871000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Komplizen des B\u00f6sen","descr":"Nach 1933 bauten die Nazis ihre Macht immer weiter aus. Gegner verschwanden im KZ. Der Gro\u00dfteil der Bev\u00f6lkerung lie\u00df sich blenden von der Propaganda und der Illusion einer \"Volksgemeinschaft\". Der Streit zwischen Hitlers Helfern eskalierte. Goebbels Stern sank dramatisch, als seine Aff\u00e4re mit einer Schauspielerin bekannt wurde. Um Hitler zu imponieren, trat er als antisemitischer Scharfmacher auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d5720ced771d8f8304e1de9c9ffe30fde6a430b.jpg?x=548&y=366\/komplizen-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604871000,"stop":1604873700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604873700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Komplizen des B\u00f6sen","descr":"In den letzten Friedensjahren spaltete ein erbitterter Machtkampf die Spitze der NSDAP. Rudolf He\u00df, Hermann G\u00f6ring und Joseph Goebbels wetteiferten um Hitlers Gunst, Martin Bormann gewann an Einfluss. Der Sekret\u00e4r von Rudolf He\u00df war Meister der Intrige. Er \u00fcbernahm den Ausbau von Hitlers Refugium, dem \"Berghof\", wo eine Parallelwelt entstand, in der die Wirklichkeit des Regimes ausgeblendet wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bca578a7ef297da68f23cdfcf096f2cebb41af63.jpg?x=548&y=366\/komplizen-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604873700,"stop":1604876400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604876400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Komplizen des B\u00f6sen","descr":"Hitler entfesselte den Zweiten Weltkrieg. Die Machtverh\u00e4ltnisse im innersten F\u00fchrungskreis verschoben sich. Der naive Stellvertreter Rudolf He\u00df verlor an Einfluss und Ansehen. Im Alleingang flog er nach England, um die Regierung Churchills zu \u00fcberreden, Frieden mit Deutschland zu schlie\u00dfen. Ein aussichtsloses Unterfangen. Hitler lie\u00df seinen Stellvertreter postwendend f\u00fcr geistesgest\u00f6rt erkl\u00e4ren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e851b8ecdae937e24111dccb016491792e67f21.jpg?x=548&y=366\/komplizen-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604876400,"stop":1604879100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604879100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Komplizen des B\u00f6sen","descr":"Himmler, Heydrich und G\u00f6ring k\u00e4mpften mit allen Mitteln um die Macht in Hitlers Schatten. Ihre Vorbereitungen f\u00fcr den Holocaust entlarvten die Komplizen des Diktators als gewissenlose Verbrecher. Heydrich wurde zum Architekt der Judenvernichtung. Sein Tod im Juni 1942 hinterlie\u00df eine L\u00fccke in der Befehlskette des Verbrechens. Heinrich Himmler wurde zur zentralen Figur des Terror- und Mordapparats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f5a779777fa360a45f508978dea0a6d382939c8.jpg?x=548&y=366\/komplizen-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604879100,"stop":1604881800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604881800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Komplizen des B\u00f6sen","descr":"Die deutschen Niederlagen vor Moskau und in Stalingrad markierten die Wende des Zweiten Weltkrieges. Hitlers Komplizen k\u00e4mpften mit Intrige und Terror gegen den Verlust ihrer Macht. Hitler machte seinen Lieblingsarchitekten Speer zum R\u00fcstungsminister. Dieser steigerte die deutsche R\u00fcstungsproduktion \u2013 auf Kosten von Millionen Zwangsarbeitern, die unter unmenschlichen Bedingungen schuften mussten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7394c89111d81db9c8478da624afbb4a0e82621.jpg?x=548&y=366\/komplizen-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604881800,"stop":1604884500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604884500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Komplizen des B\u00f6sen","descr":"Bei Stauffenbergs Attentat wurde Hitler nur leicht verletzt. Die SS machte Jagd auf echte und vermeintliche Widerst\u00e4ndler. Der Krieg erreichte deutschen Boden und forderte immer mehr Opfer. Hitlers Komplizen sahen dem nahenden Ende mit unterschiedlichen Strategien entgegen. Himmler, G\u00f6ring und Speer schmiedeten Pl\u00e4ne f\u00fcr die Zeit nach Hitler, Goebbels dagegen glaubte fest an ein \"Wunder\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cac8e5c5791eb79b24205253dd0ce867f90346c9.jpg?x=548&y=366\/komplizen-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604884500,"stop":1604887200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604887200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Komplizen des B\u00f6sen","descr":"Im Berliner \"F\u00fchrerbunker\" wartete Hitler auf das Ende, Himmler verhandelte auf eigene Faust mit den Alliierten. Hermann G\u00f6ring wollte Nachfolger des Diktators werden. Gemeinsam mit seiner Frau und den Kindern folgte Goebbels Hitler in den Tod. Alle anderen Komplizen versuchten zun\u00e4chst verzweifelt ihre Haut zu retten. Nur Speer und He\u00df \u00fcberlebten. Keiner von beiden bekannte sich zu seiner Schuld.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33da56029017227fa6e09f433c711c0cf32520e8.jpg?x=548&y=366\/komplizen-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604887200,"stop":1604889900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604889900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Deutschland von oben \u2013 1945","descr":"75 Jahre nach Kriegsende zeigt der Film eindringliche Luftaufnahmen von Deutschland 1945 und bringt diese mit Schicksalen von Menschen in Verbindung, die damals in den Tr\u00fcmmern lebten. Viele Aufnahmen wurden von den Alliierten in Farbe gedreht und eigens sp\u00e4ter f\u00fcr die Dokumentation in 2K-Qualit\u00e4t digitalisiert und aufwendig restauriert. Sie zeigen das Ausma\u00df der Zerst\u00f6rungen in Deutschlands St\u00e4dten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e1d4c51c73a120d1b055b835d85b75b64e0c309.jpg?x=548&y=366\/deutschland-von-oben-1945","genre":"Report, Dokumentation","start":1604889900,"stop":1604891700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604891700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Suche nach Hitlers \"Atombombe\"","descr":"Im August 1945 kamen erstmals Atombomben zum Einsatz. Die USA zerst\u00f6rten damit die japanischen St\u00e4dte Hiroshima und Nagasaki. Auch in Nazi-Deutschland wurde am Bau einer Atombombe gearbeitet. Doch gesicherte Erkenntnis, wie weit diese Entwicklung gediehen war und ob eine Einsatz in absehbarer Zeit m\u00f6glich gewesen w\u00e4re, fehlen bislang. Die Dokumentation zeichnet die damalige Situation nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edf614568b685daf2538a5551af9c518ba0ea3cb.jpg?x=548&y=366\/die-suche-nach-hitlers-atombombe","genre":"Report, Dokumentation","start":1604891700,"stop":1604894400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604894400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hitler und Ludendorff \u2013 Der Gefreite und der General","descr":"Von 1914 bis 1918 tobte der Erste Weltkrieg. In erbittertem Kampf verheizten die Milit\u00e4rs beider Seiten Hunderttausende Soldaten in immer neuen Schlachten. Die Sch\u00fctzengr\u00e4ben an der Somme und bei Verdun wurden zum Symbol des Gemetzels. Auf deutscher Seite mit dabei waren Adolf Hitler und Erich Ludendorff, der eine als einfacher Meldeg\u00e4nger und der andere als allm\u00e4chtiger Generalquartiermeister.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/90e887fe1ef64e9bae58c66208fcd028f031efd2.jpg?x=548&y=366\/hitler-und-ludendorff-der-gefreite-und-der-general","genre":"Report, Dokumentation","start":1604894400,"stop":1604897100,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604897100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hitler und Ludendorff \u2013 Der Gefreite und der General","descr":"Von 1914 bis 1918 tobte der Erste Weltkrieg. Auf deutscher Seite mit dabei: Adolf Hitler und Erich Ludendorff \u2013 der eine als einfacher Meldeg\u00e4nger, der andere als fast allm\u00e4chtiger Generalquartiermeister. Ludendorff war f\u00fcr die traumatische Niederlage verantwortlich und erfand die \"Dolchsto\u00dflegende\", die von Def\u00e4tisten in der Heimat faselte. Sie sollte der N\u00e4hrboden f\u00fcr Hitlers Programm werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/90e887fe1ef64e9bae58c66208fcd028f031efd2.jpg?x=548&y=366\/hitler-und-ludendorff-der-gefreite-und-der-general","genre":"Report, Dokumentation","start":1604897100,"stop":1604899800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}