{"1599798600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Armes reiches Amerika \u2013 Leben im Schatten des Wohlstands","descr":"Die USA: In einem der reichsten L\u00e4nder der Welt herrscht erschreckende Armut. Millionen leiden unter Obdachlosigkeit, Hunger oder k\u00f6nnen sich Gesundheit nicht leisten. Von Virginia bis Kalifornien hat das Elend viele Gesichter. Durch Scheidung, Krankheit oder Arbeitslosigkeit landen Menschen aus der Mittelschicht \u00fcber Nacht auf der Stra\u00dfe. Trotz Jobs k\u00f6nnen sie sich keine Wohnung leisten. V\u00e4ter k\u00f6nnen ihre Familie nicht ern\u00e4hren. 2018 lebten etwa 40 Millionen Menschen in den USA unterhalb der Armutsgrenze. Ihr Alltag ist hart, aber viele Betroffene zeigen sich findig und k\u00e4mpfen f\u00fcr ein besseres Leben. Ihnen zur Seite stehen Freiwillige, die den \u00c4rmsten der Armen helfen \u2013 manchmal mit ungew\u00f6hnlichen Mitteln. Weil noch immer rund 28 Millionen Amerikaner keinerlei Krankenversicherung haben, baut eine Wohlfahrtsorganisation einmal im Jahr eine mobile Klinik auf und bietet kostenfreie Behandlungen an. Hunderte Menschen nehmen stundenlanges Warten in Kauf, um untersucht zu werden. Wegen der hohen Gesundheitskosten in den USA k\u00f6nnen sie sich keinen regul\u00e4ren Arztbesuch leisten. In Los Angeles, der Hauptstadt der Obdachlosen, hat Elvis seinen Job aufgegeben, um den \u00c4rmsten der Stadt zu helfen. Im Schatten der B\u00fcrot\u00fcrme leben etwa 55 000 Menschen auf der Stra\u00dfe. Um ihnen ein wenig Schutz zu bieten, baut Elvis f\u00fcr sie vier Quadratmeter gro\u00dfe Holzh\u00e4user.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9cc4c713a28c0829e6396059339122dc3ea11665.jpg?x=548&y=366\/armes-reiches-amerika-leben-im-schatten-des-wohlstands","genre":"Report, Dokumentation","start":1599798600,"stop":1599801300,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599801300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Letzte Rettung Pfandleihhaus","descr":"Die \"zdf.reportage\" ist ein echter Dauerbrenner. Ihre Premiere hatte sie bereits im Jahr 1984 \u2013 damals war der Sendeplatz noch am Montag. Seit 2004 wird sie sonntags um 18 Uhr ausgestrahlt. In 30 Minuten wird ein aktuelles und oftmals brisantes Thema aufgegriffen und anhand eines Protagonisten erz\u00e4hlt, spannend und emotional, ganz nah dran an der Lebenswirklichkeit der Zuschauer.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1599801300,"stop":1599803100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599803100":{"channel":"ZDFINFO","title":"forum am freitag","descr":"Das \"forum\" bietet Muslimen in Deutschland die M\u00f6glichkeit, ihre Erfahrungen in das gesellschaftliche Gespr\u00e4ch einzubringen. Muslime erkl\u00e4ren ihre Religion, erz\u00e4hlen von ihrem Alltag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96d2d78475106a311a85143bae066ceb6cb0a272.jpg?x=548&y=366\/forum-am-freitag","genre":"Report, Magazin","start":1599803100,"stop":1599803880,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599803880":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599803880,"stop":1599804000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599804000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Frontal 21","descr":"Kritisch, investigativ und unerschrocken \u2013 das ZDF-Politmagazin bietet Reportagen, Analysen und Hintergr\u00fcnde zu den aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. \"Frontal 21\" ist unabh\u00e4ngig und keinem verpflichtet. Denn f\u00fcr das Magazin z\u00e4hlen Meinungsvielfalt, klare Standpunkte und der kritische Blick im Interesse der Zuschauer. Die Reporter decken Missst\u00e4nde auf und liefern Fakten, die andere lieber verbergen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/253be8aa5a8f498ca2c6f518eaf9aedd6c33136a.jpg?x=548&y=366\/frontal-21","genre":"Report, Magazin","start":1599804000,"stop":1599806700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599806700":{"channel":"ZDFINFO","title":"auslandsjournal","descr":"Das \"auslandsjournal\" \u2013 Reportagen, Hintergr\u00fcnde, au\u00dfergew\u00f6hnliche Menschen und bunte Geschichten. Die ZDF-Korrespondenten erkl\u00e4ren die Welt. Pointierte Analyse, pers\u00f6nliche Erz\u00e4hlweise, anspruchsvolle Geschichten und die Vielfalt der Beitragsformen pr\u00e4gen das \"auslandsjournal\". In der Rubrik \"au\u00dfendienst\" testen Reporter, was das Leben in fremden L\u00e4ndern mit sich bringen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93d8a4485bfec522a941d347155b8afa7d5fb2f8.jpg?x=548&y=366\/auslandsjournal","genre":"Report, Magazin","start":1599806700,"stop":1599808500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599808500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das vergessene Amerika \u2013 Eine Stadt k\u00e4mpft ums \u00dcberleben","descr":"Am 12. August 2017 eskaliert in Charlottesville im US-Bundesstaat Virginia eine rechtsextreme Demonstration der Vereinigungsbewegung \"Unite the Right\". Amerikas neue Nazis zeigten Gesicht. Ein Rechtsextremist fuhr mit seinem Auto in eine Gruppe Gegendemonstranten, ein Mensch starb. Der Tod der jungen Frau wurde zum Sinnbild einer neuen Gewaltbereitschaft der US-amerikanischen Neonazi-Szene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd9b9c0e8e7baa547a1e2dc77cf2bf8960f90028.jpg?x=548&y=366\/das-vergessene-amerika-eine-stadt-kaempft-ums-ueberleben","genre":"Report, Dokumentation","start":1599808500,"stop":1599811200,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599811200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Sklaverei im US-Knast \u2013 Arm, Schwarz, Ausgebeutet","descr":"In den USA werden \u00fcber zwei Millionen Menschen im Gef\u00e4ngnis festgehalten \u2013 mehr als in jedem anderen Land der Welt. Durch Masseninhaftierung wird in Amerika vor allem Gewinn gemacht. Denn die Gef\u00e4ngnisse sind ein Wirtschaftszweig. Jeder dritte Afroamerikaner sa\u00df oder sitzt ein. Wer einmal drin ist, kommt kaum wieder heraus \u2013 nicht wegen neuer Straftaten, sondern wegen der Schikanen des Systems.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7dd81bafb5575a18af187fc897f9102095073c4.jpg?x=548&y=366\/sklaverei-im-us-knast-arm-schwarz-ausgebeutet","genre":"Report, Dokumentation","start":1599811200,"stop":1599814800,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599814800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Im Panzer auf Streife \u2013 US-Cops r\u00fcsten auf","descr":"Polizisten in den USA haben allein im Jahr 2017 fast 1000 Menschen get\u00f6tet. Videos von brutalen Polizeieins\u00e4tzen kursieren im Internet. Die Ordnungsh\u00fcter sind selbst zur Gefahr geworden. Oftmals sind die Cops nicht ausreichend ausgebildet und treffen in Panik falsche Entscheidungen. Gleichzeitig w\u00e4chst das polizeiliche Waffenarsenal, selbst Panzer k\u00f6nnen v\u00f6llig unkompliziert angefordert werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/916393155ab698098af9c4ca6064ebf68cba30df.jpg?x=548&y=366\/im-panzer-auf-streife-us-cops-ruesten-auf","genre":"Report, Dokumentation","start":1599814800,"stop":1599817500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599817500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Cops au\u00dfer Kontrolle","descr":"Die Debatte \u00fcber Polizeigewalt gegen die schwarze Bev\u00f6lkerung in den USA rei\u00dft nicht ab. Immer wieder kommt es zu rassistisch motivierten \u00dcbergriffen, nicht selten mit t\u00f6dlichem Ausgang. Das Newark Police Department in New Jersey geriet schon h\u00e4ufiger in die Schlagzeilen und soll nun durch das amerikanische Justizministerium reformiert werden. Die Dokumentation \"Cops au\u00dfer Kontrolle\" blickt hinter die Kulissen der Polizeiarbeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f81cc82d5d6a67712498465d9fc96878b290d6.jpg?x=548&y=366\/cops-ausser-kontrolle","genre":"Report, Dokumentation","start":1599817500,"stop":1599820200,"country":"USA","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599820200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Unter Waffen \u2013 Amerikas t\u00f6dliche Leidenschaft","descr":"Heute kursieren in den USA rund 300 Millionen Pistolen und Gewehre, viele mit Schnellfeuer-Einrichtungen. Beliebteste Waffe ist das AR-15, ein halbautomatisches Sturmgewehr, das fast \u00fcberall schon jeder 18-J\u00e4hrige kaufen kann \u2013 ohne polizeiliches F\u00fchrungszeugnis und Eignungstest. Protegiert wird die Aufr\u00fcstung durch die National Rifle Association, ein wahres Schwergewicht im politischen Washington.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13b2c556c3e30fd76319accc2376384e95b63fd2.jpg?x=548&y=366\/unter-waffen-amerikas-toedliche-leidenschaft","genre":"Report, Dokumentation","start":1599820200,"stop":1599822900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599822900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Armes reiches Amerika \u2013 Leben im Schatten des Wohlstands","descr":"Die USA: In einem der reichsten L\u00e4nder der Welt herrscht erschreckende Armut. Millionen leiden unter Obdachlosigkeit, Hunger oder k\u00f6nnen sich Gesundheit nicht leisten. Von Virginia bis Kalifornien hat das Elend viele Gesichter. Durch Scheidung, Krankheit oder Arbeitslosigkeit landen Menschen aus der Mittelschicht \u00fcber Nacht auf der Stra\u00dfe. Trotz Jobs k\u00f6nnen sie sich keine Wohnung leisten. V\u00e4ter k\u00f6nnen ihre Familie nicht ern\u00e4hren. 2018 lebten etwa 40 Millionen Menschen in den USA unterhalb der Armutsgrenze. Ihr Alltag ist hart, aber viele Betroffene zeigen sich findig und k\u00e4mpfen f\u00fcr ein besseres Leben. Ihnen zur Seite stehen Freiwillige, die den \u00c4rmsten der Armen helfen \u2013 manchmal mit ungew\u00f6hnlichen Mitteln. Weil noch immer rund 28 Millionen Amerikaner keinerlei Krankenversicherung haben, baut eine Wohlfahrtsorganisation einmal im Jahr eine mobile Klinik auf und bietet kostenfreie Behandlungen an. Hunderte Menschen nehmen stundenlanges Warten in Kauf, um untersucht zu werden. Wegen der hohen Gesundheitskosten in den USA k\u00f6nnen sie sich keinen regul\u00e4ren Arztbesuch leisten. In Los Angeles, der Hauptstadt der Obdachlosen, hat Elvis seinen Job aufgegeben, um den \u00c4rmsten der Stadt zu helfen. Im Schatten der B\u00fcrot\u00fcrme leben etwa 55 000 Menschen auf der Stra\u00dfe. Um ihnen ein wenig Schutz zu bieten, baut Elvis f\u00fcr sie vier Quadratmeter gro\u00dfe Holzh\u00e4user.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9cc4c713a28c0829e6396059339122dc3ea11665.jpg?x=548&y=366\/armes-reiches-amerika-leben-im-schatten-des-wohlstands","genre":"Report, Dokumentation","start":1599822900,"stop":1599825600,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599825600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Anti-Trump \u2013 Senator John McCain","descr":"Seit seinem \"Nein\" zur Abschaffung von \"Obamacare\" war klar: Die Beziehung des Senators aus Arizona zu Trump ist eine komplizierte. Der Republikaner galt als Querdenker. Die Doku erz\u00e4hlt seine Lebensgeschichte von seinen Erfahrungen als Kriegsgefangener in Vietnam \u00fcber die Folter-Debatte w\u00e4hrend der Bush-Regierung bis zu seiner dramatischen Stimmabgabe gegen die Abschaffung von \"Obamacare\" 2017.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9fdbde3649f934653d105d2e04bdd5aba4d8cb2.jpg?x=548&y=366\/der-anti-trump-senator-john-mccain","genre":"Report, Dokumentation","start":1599825600,"stop":1599828300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599828300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Trumps \u2013 Aus der Pfalz ins Wei\u00dfe Haus","descr":"Der Werdegang des Trump-Clans erz\u00e4hlt eine der au\u00dfergew\u00f6hnlichsten Einwanderergeschichten und gibt Einblick in die Herkunft des 45. Pr\u00e4sidenten der Vereinigten Staaten. Das Trump-Imperium nahm seinen Anfang mit Donald Trumps Gro\u00dfvater, der mit 16 Jahren 1885 aus Kallstadt in der Pfalz in die USA auswanderte. Sein Enkel Donald Trump avancierte schlie\u00dflich zum gr\u00f6\u00dften Vermarkter des Unternehmens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9661575fcd1e70fbd672c41cb1c8c6b91d05bed.jpg?x=548&y=366\/die-trumps-aus-der-pfalz-ins-weisse-haus","genre":"Report, Dokumentation","start":1599828300,"stop":1599831000,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599831000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Parteienkrieg am Supreme Court \u2013 Wer lenkt die US-Justiz?","descr":"Der parteipolitische Konflikt um die Ernennung von Brett Kavanaugh zum Obersten Bundesrichter der USA hat 2018 den Obersten Gerichtshof als Spielball der Parteien entlarvt und besch\u00e4digt. Der Kampf von US-Pr\u00e4sident Donald Trump f\u00fcr Kavanaugh im Richteramt war lediglich die j\u00fcngste Schlacht in einem jahrzehntelangen Krieg um die parteipolitische Kontrolle der US-amerikanischen Justiz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7567803a307166f0fdc18c8d95687c92a2f6890f.jpg?x=548&y=366\/parteienkrieg-am-supreme-court-wer-lenkt-die-us-justiz","genre":"Report, Dokumentation","start":1599831000,"stop":1599833700,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599833700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Citizen Trump \u2013 Eine amerikanische Karriere","descr":"Bekannt f\u00fcr seine unberechenbare Politik und seine verbalen Ausf\u00e4lle, h\u00e4lt Donald Trump die Welt in Atem. Der Populist im Wei\u00dfen Haus wird haupts\u00e4chlich gest\u00fctzt durch seine eigene Familie. Das Personalkarussell selbst dreht sich immer schneller. Den unverhohlenen Hass seiner Gegner, vor allem der Intellektuellen, scheint er dagegen sogar zu genie\u00dfen. Aber wer ist dieser Donald Trump eigentlich?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/425a817b0715ed3ef46e41db0c4ad3aff4f655c1.jpg?x=548&y=366\/citizen-trump-eine-amerikanische-karriere","genre":"Report, Dokumentation","start":1599833700,"stop":1599836400,"country":"USA","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599836400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Election Game \u2013 Amerikas Wahlsystem in der Krise","descr":"Ausgerechnet im \"Land of the Free\" hapert es gewaltig an freien und fairen Wahlen. W\u00e4hler werden ausgeschlossen, Wahlkreise nach parteipolitischen Gesichtspunkten zugeschnitten, eine Briefwahl erschwert. So geschieht es immer wieder, dass der Kandidat Pr\u00e4sident wird, der die meisten W\u00e4hlerstimmen bekommen hat, sondern sein Kontrahent. Und ein Ausweg aus diesem f\u00fcr die W\u00e4hler frustrierenden Dilemma ist nicht in Sicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/607503274d1070cf65ff8a44d373781e53bac2dc.jpg?x=548&y=366\/election-game-amerikas-wahlsystem-in-der-krise","genre":"Report, Reportage","start":1599836400,"stop":1599839100,"country":"D\/USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599839100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Trumps schmutziger Deal \u2013 Der Pr\u00e4sident und die Ukraine-Aff\u00e4re","descr":"Erst drei US-Pr\u00e4sidenten mussten sich einem Impeachment-Verfahren stellen: Andrew Johnson, Richard Nixon und Bill Clinton. Keiner von ihnen wurde aus dem Amt entfernt. Bei Trump sehen die Demokraten den Fall eindeutig: Sein Versuch, den ukrainischen Pr\u00e4sidenten Zelensky mit einem Stopp der zugesagten Milit\u00e4rhilfe zur Unterst\u00fctzung seines Wahlkampfes zu bewegen, habe die rote Linie \u00fcberschritten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3e8cc5ada89ca9266ebc0f0b9355374f476449ac.jpg?x=548&y=366\/trumps-schmutziger-deal-der-praesident-und-die-ukraine-affaere","genre":"Report, Reportage","start":1599839100,"stop":1599842700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599842700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das Universum \u2013 Eine Reise durch Raum und Zeit","descr":"Was bedeutet Urknall? Wie ist unsere Sonne entstanden? Was passiert, wenn ganze Galaxien kollidieren? Und warum bringen explodierende Sterne neues Leben hervor? Die Dokumentarserie zeigt spektakul\u00e4re Bilder aus den unendlichen Tiefen des Kosmos, befragt f\u00fchrende Wissenschaftler zu den Geheimnissen des Weltalls und gibt Aufschluss \u00fcber die grundlegenden Bausteine unseres Universums.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5563c76e4112ba2af7d3627a76af3e8fa91619b8.jpg?x=548&y=366\/das-universum-eine-reise-durch-raum-und-zeit","genre":"Report, Dokumentation","start":1599842700,"stop":1599845400,"country":"USA","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599845400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das Universum \u2013 Eine Reise durch Raum und Zeit","descr":"Was bedeutet Urknall? Wie ist unsere Sonne entstanden? Was passiert, wenn ganze Galaxien kollidieren? Und warum bringen explodierende Sterne neues Leben hervor? Die Dokumentarserie zeigt spektakul\u00e4re Bilder aus den unendlichen Tiefen des Kosmos, befragt f\u00fchrende Wissenschaftler zu den Geheimnissen des Weltalls und gibt Aufschluss \u00fcber die grundlegenden Bausteine unseres Universums.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5563c76e4112ba2af7d3627a76af3e8fa91619b8.jpg?x=548&y=366\/das-universum-eine-reise-durch-raum-und-zeit","genre":"Report, Dokumentation","start":1599845400,"stop":1599848100,"country":"USA","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599848100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das Universum \u2013 Eine Reise durch Raum und Zeit","descr":"Wie ist unsere Sonne entstanden? Was passiert, wenn ganze Galaxien kollidieren? Und warum bringen explodierende Sterne neues Leben hervor? Die Discovery-Dokumentarserie zeigt spektakul\u00e4re Bilder aus den Tiefen des Kosmos, befragt f\u00fchrende Wissenschaftler zu den Geheimnissen des Weltalls und gibt Aufschluss \u00fcber die grundlegenden Bausteine unseres Universums.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5563c76e4112ba2af7d3627a76af3e8fa91619b8.jpg?x=548&y=366\/das-universum-eine-reise-durch-raum-und-zeit","genre":"Report, Dokumentation","start":1599848100,"stop":1599850800,"country":"USA","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599850800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das Universum \u2013 Eine Reise durch Raum und Zeit","descr":"Die Weite des Weltalls hat die Menschen seit jeher fasziniert. Bereits im Altertum beobachteten Astronomen die Sterne und versuchten R\u00fcckschl\u00fcsse f\u00fcr das Leben auf der Erde zu ziehen. Inzwischen schickt sich die Wissenschaft an, das Universum zu erkunden und zu erobern. Es wird untersucht, wie das Sonnensystem funktioniert, wie das Leben auf die Erde kam und ob es auf anderen Sternen Leben gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5563c76e4112ba2af7d3627a76af3e8fa91619b8.jpg?x=548&y=366\/das-universum-eine-reise-durch-raum-und-zeit","genre":"Report, Dokumentation","start":1599850800,"stop":1599853500,"country":"USA","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599853500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das R\u00e4tsel des Eismonds","descr":"Der Titan ist einer der entferntesten Monde unseres Sonnensystems. Seine Oberfl\u00e4che hat viele Gemeinsamkeiten mit der Urerde. Unter der Eiskruste vermuten die Wissenschaftler einen riesigen Ozean. Seine Atmosph\u00e4re \u00e4hnelt der unserer Urerde vor der Entstehung von Sauerstoff. Auf der Oberfl\u00e4che fotografierte die Raumsonde Cassini Sandd\u00fcnen, Meere und W\u00fcsten \u2013 Bilder wie von unserem Planeten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ec16a8a53ebd4febc623b8ffb7a2c6efe91eeea.jpg?x=548&y=366\/das-raetsel-des-eismonds","genre":"Report, Dokumentation","start":1599853500,"stop":1599858900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599858900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Weltalls","descr":"F\u00fcr unsere Orientierung im Leben, f\u00fcrs Planen, Denken, Reden, Handeln, ist die Vorstellung von Zeit sehr wichtig. Gibt es Zeit auch r\u00fcckw\u00e4rts? Seit Einsteins Relativit\u00e4tstheorie hat Zeit nicht mehr viel Bedeutung. Dem Physiker zufolge sind das Gestern, Heute und Morgen nur Illusionen. Zeit \u2013 neben den drei Raumdimensionen eine vierte Dimension. So ist die Idee der \"Gegenwart\" nur eine Schim\u00e4re.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/716dde1c705b193fa2146673d35a4cbb82b602a1.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-weltalls","genre":"Report, Dokumentation","start":1599858900,"stop":1599861600,"country":"USA","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599861600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Weltalls","descr":"Das Leben der gesamten Menschheit ist von der Sonne abh\u00e4ngig. Doch eines Tages k\u00f6nnte sie sich in eine t\u00f6dliche Gefahr verwandeln und die Menschen f\u00e4nden in einer Feuerh\u00f6lle wieder. Es klingt wie Science-Fiction, dass die Menschen zum Mars fliegen oder auf einer neuen Erde siedeln k\u00f6nnten. Doch der Stand der technischen Entwicklungen l\u00e4sst diese M\u00f6glichkeiten zum Greifen nah erscheinen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ada194a4dfff3f5c530c494465801960bb84571f.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-weltalls","genre":"Report, Dokumentation","start":1599861600,"stop":1599864300,"country":"USA","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599864300":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599864300,"stop":1599866100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599866100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Weltalls","descr":"Der Tod ist endg\u00fcltig, glauben wir. Doch manche Wissenschaftler zweifeln daran. Sie sind \u00fcberzeugt, dass wir l\u00e4ngst alle Grundzutaten haben, um den Tod irgendwann zu besiegen. Das Weltall zu erforschen bedeutet mehr, als nur Sterne zu beobachten. Im All liegen Hinweise auf die bedeutenden Fragen der menschlichen Existenz. Hollywoodstar und Oscarpreistr\u00e4ger Morgan Freeman macht sich auf die Suche nach Antworten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2df43b07403d839bfe2de26cd6102b7526549dc.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-weltalls","genre":"Report, Dokumentation","start":1599866100,"stop":1599868800,"country":"USA","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599868800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Weltalls","descr":"Von der Mikrobe bis zum Mammutbaum: Das Leben auf der Erde folgt feststehenden Naturgesetzen. Doch was w\u00e4re, wenn der gesamte Kosmos lebte, atmete und st\u00fcrbe wie ein gigantischer Superorganismus? Die gro\u00dfen Fragen der Menschheit, Leben und Tod, Zeit und Unendlichkeit \u2013 eine Reise bis an die Grenzen menschlichen Wissens. Hollywoodstar Morgan Freeman f\u00fchrt auch durch die dritte Staffel der Reihe, in der die kl\u00fcgsten K\u00f6pfe der Wissenschaft ihre Gedanken offenbaren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce6a8c4cb99d08680bf9a5e23a3f25ecde5e46e2.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-weltalls","genre":"Report, Dokumentation","start":1599868800,"stop":1599871500,"country":"USA","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599871500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Weltalls","descr":"Der Strom der Zeit tr\u00e4gt uns unaufhaltsam. Ist Zeit ein steter Fluss oder eine Serie unzusammenh\u00e4ngender Ereignisse? Innovative Experimente versuchen dieses gro\u00dfe R\u00e4tsel zu l\u00f6sen. Jede g\u00e4ngige Zeitmessung bezieht sich auf einen willk\u00fcrlich gew\u00e4hlten Anfangspunkt. Morgan Freeman fragt nach, wann die Uhr des Weltalls zu ticken begonnen hat: mit der Geburt des Universums \u2013 oder doch ganz anders?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aa969496281682df9a030c9c243408f45dac236a.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-weltalls","genre":"Report, Dokumentation","start":1599871500,"stop":1599874200,"country":"USA","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599874200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Leschs Kosmos","descr":"Um auf dem Mond zu leben und zu arbeiten, bedarf es einer Unterkunft. Die lunaren H\u00e4usle-Bauer stehen da vor gewaltigen technischen und logistischen Problemen. Wie wirkt sich die geringere Schwerkraft auf die Architektur aus, welches Baumaterial ist geeignet? Wie komt die schwere Bautechnik auf den Erdtrabanten? Harald Lesch erf\u00e4hrt bei seinen Erkundungen, wie \"sein\" Haus einmal aussehen k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/78a750d5a5cc38499787deb5c365a18cbed5a5ae.jpg?x=548&y=366\/leschs-kosmos","genre":"Report, Magazin","start":1599874200,"stop":1599876000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599876000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Leschs Kosmos","descr":"Am 21. Juli 1969 betrat Neil Armstrong als erster Mensch den Mond. Nun wird \u00fcber eine R\u00fcckkehr zum Erdtrabanten nachgedacht. Aber warum? Ein Ziel treibt nicht nur Forscher um: Die \"Dark Side of the Moon\" er\u00f6ffnet neue, ungeahnte Forschungsm\u00f6glichkeiten. Aber: Die st\u00e4rkste Rakete der Welt geh\u00f6rt nicht der NASA oder Russland, sondern Privatmann Elon Musk \u2013 und der will das Weltall kommerzialisieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27b5153bad09dc3a7bd2f886ed4743487a5d2c3d.jpg?x=548&y=366\/leschs-kosmos","genre":"Report, Magazin","start":1599876000,"stop":1599876900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599876900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Apollo \u2013 Abenteuer Mond","descr":"Am 20. Juli 1969 setzte Neil Armstrong als erster Mensch einen Fu\u00df auf den Mond. Die Mission \"Apollo 11\" wurde zur Legende. Doch bis dorthin war es ein langer Weg. Doch die NASA macht das schier Unm\u00f6gliche m\u00f6glich. Mit mehr als 400.000 Mitarbeitern und rund 135 Milliarden Euro \u2013 umgerechnet auf die heutige Kaufkraft \u2013 an Investitionen war Apollo das aufwendigste Raumfahrtprogramm der Geschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6db8378d356802e8633a622e0932e6349f742e7e.jpg?x=548&y=366\/apollo-abenteuer-mond","genre":"Report, Dokumentation","start":1599876900,"stop":1599881400,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599881400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das R\u00e4tsel des Eismonds","descr":"Der Titan ist einer der entferntesten Monde unseres Sonnensystems. Seine Oberfl\u00e4che hat viele Gemeinsamkeiten mit der Urerde. Unter der Eiskruste vermuten die Wissenschaftler einen riesigen Ozean. Seine Atmosph\u00e4re \u00e4hnelt der unserer Urerde vor der Entstehung von Sauerstoff. Auf der Oberfl\u00e4che fotografierte die Raumsonde Cassini Sandd\u00fcnen, Meere und W\u00fcsten \u2013 Bilder wie von unserem Planeten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ec16a8a53ebd4febc623b8ffb7a2c6efe91eeea.jpg?x=548&y=366\/das-raetsel-des-eismonds","genre":"Report, Dokumentation","start":1599881400,"stop":1599886800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}