{"1602734400":{"channel":"ZDFINFO","title":"\u00d6l, Macht und Religion \u2013 Saudi-Arabien und der Iran","descr":"Stellvertreterkriege in Syrien und im Jemen sind die j\u00fcngsten Belege einer ewigen Rivalit\u00e4t: Ein gef\u00e4hrlicher Machtkampf zwischen dem Iran und Saudi-Arabien pr\u00e4gt den Nahen Osten. Der Film zeichnet die moderne Geschichte dieses Kampfes von der iranischen Revolution von 1979 bis heute nach. Er untersucht, wie sich die Feindschaft der beiden Rivalen in Stellvertreterkriegen vom Irak \u00fcber Syrien bis in den Jemen und den Libanon entfaltet. Die zweiteilige Dokumentation wurde in sieben L\u00e4ndern in zwei Jahren gedreht und untersucht, wie religi\u00f6se Differenzen zwischen dem schiitischen Islam der Islamischen Republik Iran und dem sunnitischen Islam des K\u00f6nigreiches Saudi-Arabien manipuliert und zur Aufrechterhaltung von Konflikten eingesetzt werden \u2013 und das mit verheerenden Folgen f\u00fcr die Region und f\u00fcr die Weltgemeinschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/52717401235242427900ee93685dce1d56a1ddba.jpg?x=548&y=366\/oel-macht-und-religion-saudi-arabien-und-der-iran","genre":"Report, Dokumentation","start":1602734400,"stop":1602737100,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602737100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Jagd auf \u00d6ltanker \u2013 Piraten am Horn von Afrika","descr":"Piraterie ist in Nigeria und Somalia ein gro\u00dfes Gesch\u00e4ft. Die Kidnapper sehen sich dabei als eine Art Robin Hood. Ihr Ziel: die verhassten ausl\u00e4ndischen \u00d6l-Konzerne. Die Piraten beschuldigen die \u00d6lindustrie, die Bodensch\u00e4tze zu pl\u00fcndern und die Natur nachhaltig zu sch\u00e4digen. Sie selbst haben vom \u00d6lreichtum ihrer Heimat nichts, nicht einmal Jobs. In Speedbooten machen die Piraten Jagd auf Tanker.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a87c7436e1a13eeab50e4cfc36690f6f53899fa2.jpg?x=548&y=366\/jagd-auf-oeltanker-piraten-am-horn-von-afrika","genre":"Report, Reportage","start":1602737100,"stop":1602739800,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602739800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Kongos Superreiche \u2013 Luxus und Elend in Zentralafrika","descr":"Der Kongo ist reich an Rohstoffen. Doch nur wenige profitieren davon. Der Film portr\u00e4tiert Menschen, die es zu Wohlstand gebracht haben: Musiker, Minenbosse und zwielichtige Prediger. Sie ernten die Fr\u00fcchte des Wirtschaftswachstums, w\u00e4hrend 60 Prozent der Einwohner Kongos von weniger als 1,25 US-Dollar leben. In der Hauptstadt Kinshasa entsteht eine Luxussiedlung auf einer Insel im Fluss. Andere versuchen, mit Ideenreichtum an Geld zu kommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ff1af152d3f31290c1a5a78748fde5d6997760c.jpg?x=548&y=366\/kongos-superreiche-luxus-und-elend-in-zentralafrika","genre":"Report, Dokumentation","start":1602739800,"stop":1602742380,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602742380":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602742380,"stop":1602742500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602742500":{"channel":"ZDFINFO","title":"\u00d6l, Macht und Religion \u2013 Saudi-Arabien und der Iran","descr":"Ein gef\u00e4hrlicher Machtkampf zwischen der Islamischen Republik Iran und dem K\u00f6nigreich Saudi-Arabien um Vorherrschaft und Kontrolle pr\u00e4gen den Nahen Osten bis heute. Die Doku zeichnet die Geschichte dieses Kampfes von der iranischen Revolution von 1979 bis heute nach, und untersucht, wie sich die Feindschaft der Rivalen in Stellvertreter-Kriegen vom Irak \u00fcber Syrien bis Jemen und Libanon entfaltet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/52717401235242427900ee93685dce1d56a1ddba.jpg?x=548&y=366\/oel-macht-und-religion-saudi-arabien-und-der-iran","genre":"Report, Dokumentation","start":1602742500,"stop":1602748800,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602748800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mord im Konsulat Mohammed bin Salman und der Fall Khashoggi","descr":"Ein Jahr nach der Ermordung des Journalisten Jamal Khashoggi untersucht der Filmemacher die Verstrickungen von Kronprinz Mohammed bin Salman in diesen Fall. Autor Martin Smith analysiert den Aufstieg von Mohammed bin Salman, seine Zukunftsvisionen f\u00fcr Saudi-Arabien, seinen Umgang mit Kritikern und seine Beziehungen zu den Vereinigten Staaten. Zudem wird Interviewmaterial mit Khashoggi gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/78ea6058a8c0afb148f3086ad4403851ff9afd28.jpg?x=548&y=366\/mord-im-konsulat-mohammed-bin-salman-und-der-fall-khashoggi","genre":"Report, Dokumentation","start":1602748800,"stop":1602755100,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602755100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mohammed bin Salman \u2013 Kronprinz mit zwei Gesichtern","descr":"Saudi-Arabiens Kronprinz Mohammed bin Salman ist nur scheinbar ein Reformer. Vordergr\u00fcndig \u00f6ffnet er sein Land, hinter den Kulissen aber l\u00e4sst er Regimegegner eiskalt ausschalten. Mit gerade 34 Jahren steht \"MBS\" an der Spitze des Landes mit den gr\u00f6\u00dften \u00d6lreserven. Trotz Menschenrechtsverletzungen und Kriegstreiberei gilt er f\u00fcr den Westen als wichtiger Verb\u00fcndeter im Kampf gegen den Terrorismus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed1a1a2adc2c49d5285494d6b684b1f73b7c0b6d.jpg?x=548&y=366\/mohammed-bin-salman-kronprinz-mit-zwei-gesichtern","genre":"Report, Dokumentation","start":1602755100,"stop":1602758700,"country":"SAR\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602758700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheimes Rom \u2013 Der Petersdom","descr":"Das markante Geb\u00e4ude im Herzen Roms verk\u00f6rpert wie kein zweites die Exzesse und die Macht der katholischen Kirche. Und der Petersdom hat eine weitere dunkle Seite: Der Bau des Gotteshauses f\u00fchrte zur Reformation und zur Spaltung der Kirche. Dieses und andere Geheimnisse liegen in der Geschichte eines Kulturerbes verborgen, das Renaissance-K\u00fcnstler wie Michelangelo zu seinen Baumeistern z\u00e4hlt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bce025b2e6247bc95b1f6b29e11bbeb4c6256ae4.jpg?x=548&y=366\/geheimes-rom-der-petersdom","genre":"Report, Dokumentation","start":1602758700,"stop":1602761400,"country":"D\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602761400":{"channel":"ZDFINFO","title":"R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Bis heute ist es eines der imposantesten Bauwerke der Welt \u2013 das Kolosseum in Rom. Fertiggestellt um 80 nach Christus, war es Schauplatz von mehr als 100 blutigen Gladiatorenk\u00e4mpfen. Aber das waren nicht die einzigen, oft auch grausamen Spektakel, die in dem m\u00e4chtigen antiken Bauwerk zur Unterhaltung und Belustigung der freien r\u00f6mischen B\u00fcrger stattfanden. Der Eintritt war grunds\u00e4tzlich kostenlos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfcbc43723f84b2069e6ee801391a7303d7d1e2a.jpg?x=548&y=366\/raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602761400,"stop":1602764100,"country":"USA","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602764100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Wunderwerke der Weltgeschichte","descr":"Seit dem 7. Jahrhundert v. Chr. von Generationen chinesischer Bauherren errichtet, z\u00e4hlt das Monument zu den sieben neuen Weltwundern. Noch immer gibt das mit \u00fcber 21 000 Kilometern l\u00e4ngste Bauwerk der Menschheit R\u00e4tsel auf. Jetzt wollen Forscher genau erkunden, wie lang die Mauer exakt ist, welche Techniken bei ihrem Bau zum Einsatz kamen und welche geheimen Zutaten f\u00fcr ihre Langlebigkeit sorgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f5ae05a8c79b533886957ce8e568124410a88f71.jpg?x=548&y=366\/wunderwerke-der-weltgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602764100,"stop":1602766800,"country":"GB\/F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602766800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Wunderwerke der Weltgeschichte","descr":"Vor mehr als 2000 Jahren von einem Volk arabischer Kaufleute erbaut, z\u00e4hlt Petra heute zu den sieben neuen Weltwundern. Die antike Stadt ist vor allem f\u00fcr ihre in den Felsen gehauenen Fassaden bekannt. Die ber\u00fchmteste ist wohl das Schatzhaus. Doch aus einer h\u00f6heren Perspektive entdeckt man eine arch\u00e4ologische St\u00e4tte, die sich \u00fcber 264 Quadratkilometer erstreckt und mehr als 850 \u00dcberreste enth\u00e4lt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf89da8b5d3f57a1ed1bfe7af003350135e078c0.jpg?x=548&y=366\/wunderwerke-der-weltgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602766800,"stop":1602769500,"country":"GB\/F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602769500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Wunderwerke der Weltgeschichte","descr":"Auch \"La Merveille\", \"das Wunder\", genannt, ragt der Abtei in einer scheinbar endlosen Bucht \u00fcber 150 Meter in die H\u00f6he. L\u00e4ngst hat die Inselfestung nicht all ihre Geheimnisse preisgegeben. Was verbergen die Steine dieser Burg? Wie ist der Berg, auf dem sie thront, entstanden? Mit modernster Technik versuchen Wissenschaftler, einige der L\u00fccken in der Geschichte des Mont-Saint-Michel zu schlie\u00dfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e067730246dbeff6c58edf6d7089235f60e401b1.jpg?x=548&y=366\/wunderwerke-der-weltgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602769500,"stop":1602772200,"country":"GB\/F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602772200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Wunderwerke der Weltgeschichte","descr":"Sagenumwobene Stadt in den Wolken: Machu Picchu im Herzen der peruanischen Anden ist eines der besterhaltenen Zeugnisse der Inka und eines der gr\u00f6\u00dften arch\u00e4ologischen R\u00e4tsel. Dank neuer Techniken wie dem LiDAR-Lasersystem, der Fotogrammmetrie oder 3-D-Rekonstruktion haben Experten heute die M\u00f6glichkeit, in der Zeit zur\u00fcckzugehen, um das Unsichtbare zu erforschen, die Hintergr\u00fcnde und die Umgebung dieser antiken Stadt zu erkunden und ihre Geheimnisse zu enth\u00fcllen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9ff18dd6bfe75f63e66aaa6a6a48941398ea62.jpg?x=548&y=366\/wunderwerke-der-weltgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602772200,"stop":1602774900,"country":"GB\/F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602774900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geheimnisse der Cheops-Pyramide","descr":"Mithilfe der Myonenstrahlung, mit dessen Methode kein Staubkorn des Bauwerks besch\u00e4digt wird, will ein Forscherteam die gr\u00f6\u00dfte \u00adPyramide der Welt durchleuchten und so die Grabkammer von Pharao \u00adCheops finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2fe20d7d56709ebdb5aa0918cd6a011e616b9eaa.jpg?x=548&y=366\/die-geheimnisse-der-cheops-pyramide","genre":"Report, Dokumentation","start":1602774900,"stop":1602777600,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602777600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die sieben gr\u00f6\u00dften Weltwunder der Antike","descr":"Sie gelten als die bedeutendsten Bauwerke der Antike: die sieben Weltwunder. Bestaunen kann man nur noch die Cheopspyramide. Wie sahen die anderen Wunderbauwerke aus? Zwei Experten begeben sich auf Spurensuche: Althistoriker Kai Brodersen und Arch\u00e4ologin Eva Cancik-Kirschbaum lassen auf Grund neuester Erkenntnisse und mit modernster Technologie die verschwundenen Weltwunder wieder auferstehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de9545bb0252f45491efe1a765810edbe90079df.jpg?x=548&y=366\/die-sieben-groessten-weltwunder-der-antike","genre":"Report, Dokumentation","start":1602777600,"stop":1602780300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602780300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Welt der Ritter","descr":"Wann wurde aus dem Reiter ein Ritter? Diese Frage besch\u00e4ftigt die Forschung seit Jahrzehnten. Einer der ersten wahren Ritter k\u00f6nnte Heinrich Tangel aus Tannroda in Th\u00fcringen gewesen sein. Als Ritter bezeichnete man zun\u00e4chst vor allem die Berufssoldaten zu Pferd. Tangel hingegen war ein freier Bauer, der nur in Kriegszeiten zum Waffendienst verpflichtet war und ansonsten seine Felder bestellte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8f5b49e3df1b50c0f8753b958903d222379859f.jpg?x=548&y=366\/die-welt-der-ritter","genre":"Report, Dokumentation","start":1602780300,"stop":1602783000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602783000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Welt der Ritter","descr":"Die Kreuzz\u00fcge machten aus dem fr\u00fchen Reiter endg\u00fcltig den miles christianus, den christlichen Ritter. \"Wer R\u00e4uber war, kann Ritter werden\", versprach Papst Urban im Jahr 1095. Als er in der Kathedrale von Clermont-Ferrand zum Ersten Kreuzzug aufrief, legte er weniger Wert auf die Herkunft der Recken als auf ihre Entschlossenheit, gegen die Heiden zu k\u00e4mpfen und Jerusalem zur\u00fcckzuerobern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a85f96226c5b9f702724cab80ecb0814dc27491e.jpg?x=548&y=366\/die-welt-der-ritter","genre":"Report, Dokumentation","start":1602783000,"stop":1602785700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602785700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Welt der Ritter","descr":"Er galt als R\u00e4uber, bestenfalls als Raubritter. L\u00e4ngst w\u00e4re er in Vergessenheit geraten, h\u00e4tte ihn nicht ein ganz und gar unritterlicher Satz ber\u00fchmt gemacht: G\u00f6tz von Berlichingen. Er bestritt seinen Lebensunterhalt mehr schlecht als recht durch Fehden, \u00dcberf\u00e4lle und L\u00f6segelderpressung, und doch war er einer der letzten echten Ritter. Mit ihm geht das Zeitalter der \"M\u00e4nner in Eisen\" zu Ende.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96cf8a587a99b2e6790ee6018a6eed763010c898.jpg?x=548&y=366\/die-welt-der-ritter","genre":"Report, Dokumentation","start":1602785700,"stop":1602788400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602788400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Schottland \u2013 Kampf der Clans","descr":"Der Aufstieg des machthungrigen Stewart-Clans zur schottischen K\u00f6nigsdynastie m\u00fcndete in einer erbitterten Familienfehde. Im gnadenlosen Ringen um die Vorherrschaft wurde intrigiert und gemordet. Br\u00fcder k\u00e4mpften gegen Br\u00fcder, Onkel gegen Neffen, ein Zweig der Familie l\u00f6schte den anderen aus. Die Fehde gipfelte 1437 im Mord an K\u00f6nig James I., dem die furchtbaren Rache seiner Witwe folgte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eba895b3b501a3deeac1bb402932b04d568e8a7d.jpg?x=548&y=366\/schottland-kampf-der-clans","genre":"Report, Dokumentation","start":1602788400,"stop":1602791100,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602791100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Schottland \u2013 Kampf der Clans","descr":"Rebellenf\u00fchrer Robert the Bruce konnte die konkurrierenden Clans f\u00fcr den Entscheidungskampf gegen den englischen K\u00f6nig um die schottische Krone einen. Als er 1314 die Schlacht von Bannockburn gewann und danach als K\u00f6nig Robert I. anerkannt wurde, belohnte er die Clan-F\u00fchrer, die an seiner Seite gek\u00e4mpft hatten, mit L\u00e4ndereien und Titeln. Die Grenzen in den Highlands mussten neu gezogen werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8297eef90065127a3f4e339a36faab7bb959fd6d.jpg?x=548&y=366\/schottland-kampf-der-clans","genre":"Report, Dokumentation","start":1602791100,"stop":1602793800,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602793800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Schottland \u2013 Kampf der Clans","descr":"Die Clans bestimmten \u00fcber das Schicksal der jungen schottischen K\u00f6nigin Mary Stewart. Sie war gefangen in einem Netz aus Verschw\u00f6rungen, Gegenverschw\u00f6rungen und blutigen Machtk\u00e4mpfen. Alle Versuche, die Clans in den unruhigen Zeiten der Reformation zu vers\u00f6hnen, scheiterten. Ihr Halbbruder intrigierte gegen Mary, ihr Ehemann lie\u00df vor ihren Augen einen Mord begehen \u2013 und wurde selbst ermordet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f5b0462c86382ee1b9f69e9eed2c314be1484bf.jpg?x=548&y=366\/schottland-kampf-der-clans","genre":"Report, Dokumentation","start":1602793800,"stop":1602796500,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602796500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geheimnisse der Tudor-Dynastie","descr":"F\u00fcnf Tudor-Monarchen herrschten fast 120 Jahre lang \u00fcber England und machten es zu einem der m\u00e4chtigsten L\u00e4nder. Jeder von ihnen war eine besondere Pers\u00f6nlichkeit und lie\u00df sich in der \u00d6ffentlichkeit auf seine eigene Art darstellen. Von bekannten Skandalen bis hin zu den kleinsten Details der Gewohnheiten und Rituale werden in der Dokumentation intime Aspekte vom Leben am Hof beleuchtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6b4d271f87f581a8a306e19fb364aca610dbc51.jpg?x=548&y=366\/die-geheimnisse-der-tudor-dynastie","genre":"Report, Dokumentation","start":1602796500,"stop":1602799200,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602799200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geheimnisse der Tudor-Dynastie","descr":"F\u00fcnf Tudor-Monarchen herrschten fast 120 Jahre lang \u00fcber England und machten es zu einem der m\u00e4chtigsten L\u00e4nder. Jeder von ihnen war eine besondere Pers\u00f6nlichkeit und lie\u00df sich in der \u00d6ffentlichkeit auf seine eigene Art darstellen. Von bekannten Skandalen bis hin zu den kleinsten Details der Gewohnheiten und Rituale werden in der Dokumentation intime Aspekte vom Leben am Hof offengelegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6b4d271f87f581a8a306e19fb364aca610dbc51.jpg?x=548&y=366\/die-geheimnisse-der-tudor-dynastie","genre":"Report, Dokumentation","start":1602799200,"stop":1602801900,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602801900":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602801900,"stop":1602803700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602803700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geheimnisse der Tudor-Dynastie","descr":"F\u00fcnf Tudor-Monarchen herrschten \u00fcber England und machten es zu einem der m\u00e4chtigsten L\u00e4nder der damaligen Zeit. War Elizabeth I., die \"jungfr\u00e4uliche K\u00f6nigin\" \u2013 wirklich so unschuldig? Anhand privater Einblicke in ihr Leben und ihre Gewohnheiten kommen wir der m\u00e4chtigen Monarchin etwas n\u00e4her. Von Skandalen bis hin zu den kleinen Gewohnheiten werden die intimen Aspekte vom Leben am Hof offengelegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2247192ac09e98382634720be0147f680fac947.jpg?x=548&y=366\/die-geheimnisse-der-tudor-dynastie","genre":"Report, Dokumentation","start":1602803700,"stop":1602806400,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602806400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Nachdem die Kreuzfahrer 1099 das \"K\u00f6nigreich Jerusalem\" gegr\u00fcndet hatten, errichteten sie Festungen entlang des Jordan, um die Grenze zum Reich von Sultan Saladin zu sichern. Das wollte der muslimische Herrscher aus Syrien nicht hinnehmen, und so kam es im August 1179 zur Belagerung und zu einer blutigen Schlacht, die die R\u00fcckeroberung des Heiligen Landes durch die Truppen Saladins einleitete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1602806400,"stop":1602809100,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602809100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"In Finnland wird das Skelett eines mittelalterlichen Kriegers entdeckt. Warum aber wurde er mit zwei Schwertern bestattet: einem aus jener Zeit und einem viel \u00e4lteren Wikingerschwert? Das Mittelalter gilt vielen als eher d\u00fcstere Epoche. Doch es gibt Menschen, die Licht in dieses Dunkel bringen wollen indem sie in Gr\u00e4bern und auf ehemaligen Schlachtfeldern in ganz Europa nach \u00dcberresten suchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1602809100,"stop":1602811800,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602811800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Wenn die Toten des Mittelalters sprechen k\u00f6nnten, was w\u00fcrden sie erz\u00e4hlen? Etwa die Frau von Tadcaster, die aus gutem Grund nicht auf dem Friedhof ihre letzte Ruhe fand. Oder die Tote aus York, die an Lepra, Tuberkulose und Syphilis litt. Die sechsteilige Reihe verleiht diesen Verstorbenen eine Stimme und f\u00f6rdert anhand von Untersuchungen der Knochenreste ihre spannenden Geschichten zutage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574672b1fe488ed467b93b3a439a2a5ccc7a870d.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1602811800,"stop":1602814500,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602814500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"In der Schweiz untersucht der Arch\u00e4ologe Tim Sutherland die au\u00dfergew\u00f6hnliche Sammlung von Sch\u00e4deln und Knochen, die auf dem Schlachtfeld von Dornach gefunden wurde. Die Schlacht im Jahr 1499 macht die Schweiz de facto unabh\u00e4ngig. Doch wie konnte eine d\u00fcrftig ausger\u00fcstete Armee von Landsknechten das hochger\u00fcstete Heer des Schw\u00e4bischen Bundes bezwingen? Das Mittelalter erscheint fern und r\u00e4tselhaft. Doch Arch\u00e4ologe Tim Sutherland sucht nach Zeugen, um die Geheimnisse dieser Zeitepoche zu entschl\u00fcsseln. Es sind stumme Zeugen \u2013 die Toten des Mittelalters. Tim Sutherland begibt sich auf die Spur von Kreuzfahrer-Schlachten, ber\u00fchmten italienischen Condottieri-S\u00f6ldnern, der irischen Galloglass-Krieger oder der r\u00e4tselhaften Schwerterfunde von Castillon. Er durchleuchtet die Geschichte der Totensch\u00e4del im schweizerischen Dornach und der mysteri\u00f6sen steinernen Befestigungsanlage Carl Wark in Nordengland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1602814500,"stop":1602816300,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602816300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Im Norden Englands, an der Grenze der einstigen angels\u00e4chsischen K\u00f6nigreiche Mercia und Northumbria, liegt die H\u00fcgelfestung Carl Wark, eine der r\u00e4tselhaftesten historischen St\u00e4tten des Landes. Lange ging man davon aus, dass sie w\u00e4hrend der Eisenzeit entstanden sein muss. Nun vermuten einige Historiker, dass Carl Wark zur Verteidigung gegen die Invasoren Britanniens im 7. Jh. errichtet wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1602816300,"stop":1602819000,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602819000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Schottland \u2013 Kampf der Clans","descr":"Der Aufstieg des machthungrigen Stewart-Clans zur schottischen K\u00f6nigsdynastie m\u00fcndete in einer erbitterten Familienfehde. Im gnadenlosen Ringen um die Vorherrschaft wurde intrigiert und gemordet. Br\u00fcder k\u00e4mpften gegen Br\u00fcder, Onkel gegen Neffen, ein Zweig der Familie l\u00f6schte den anderen aus. Die Fehde gipfelte 1437 im Mord an K\u00f6nig James I., dem die furchtbaren Rache seiner Witwe folgte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eba895b3b501a3deeac1bb402932b04d568e8a7d.jpg?x=548&y=366\/schottland-kampf-der-clans","genre":"Report, Dokumentation","start":1602819000,"stop":1602821700,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}