{"1604639700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hitlers Blitzkrieg 1940","descr":"Es ist eine Sammlung aus Archivbildern: In ersch\u00fctternder Weise dokumentieren die Bilder das Geschehen, darunter nie zuvor gezeigte Amateuraufnahmen in Farbe. In der vierteiligen Reihe erinnern sich fast zwanzig franz\u00f6sische und deutsche Zeitzeugen an jene dramatischen Wochen im Mai und Juni 1940, als die Trag\u00f6die Frankreichs ihren Lauf nahm und schlie\u00dflich mit einem Triumph Adolf Hitlers endete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/210d2a8cbe17b61b3609168441bd89b1c684e362.jpg?x=548&y=366\/hitlers-blitzkrieg-1940","genre":"Report, Dokumentation","start":1604639700,"stop":1604642400,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604642400":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Hans Kammler wurde 1948 von einem deutschen Gericht f\u00fcr tot erkl\u00e4rt. Angeblich beging der SS-General am 9. Mai 1945 Selbstmord. Doch neueste Quellenfunde n\u00e4hren Zweifel an der amtlichen Version. Wurde Hitlers m\u00e4chtiger Geheimwaffen-Chef nach dem Krieg in die USA gebracht, um den Amerikanern mit seinem Wissen zu dienen? IN seine Zust\u00e4ndigkeit fielen immerhin Raketen, Atomenergie und D\u00fcsenflugzeuge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae37b03bff33cde6fc2b58fe2bb82250806e3cdd.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1604642400,"stop":1604645100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604645100":{"channel":"ZDFINFO","title":"forum am freitag","descr":"Das \"forum\" bietet Muslimen in Deutschland die M\u00f6glichkeit, ihre Erfahrungen in das gesellschaftliche Gespr\u00e4ch einzubringen. Muslime erkl\u00e4ren ihre Religion, erz\u00e4hlen von ihrem Alltag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96d2d78475106a311a85143bae066ceb6cb0a272.jpg?x=548&y=366\/forum-am-freitag","genre":"Report, Magazin","start":1604645100,"stop":1604645880,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604645880":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604645880,"stop":1604646000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604646000":{"channel":"ZDFINFO","title":"auslandsjournal","descr":"Das \"auslandsjournal\" \u2013 Reportagen, Hintergr\u00fcnde, au\u00dfergew\u00f6hnliche Menschen und bunte Geschichten. Die ZDF-Korrespondenten erkl\u00e4ren die Welt. Pointierte Analyse, pers\u00f6nliche Erz\u00e4hlweise, anspruchsvolle Geschichten und die Vielfalt der Beitragsformen pr\u00e4gen das \"auslandsjournal\". In der Rubrik \"au\u00dfendienst\" testen Reporter, was das Leben in fremden L\u00e4ndern mit sich bringen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93d8a4485bfec522a941d347155b8afa7d5fb2f8.jpg?x=548&y=366\/auslandsjournal","genre":"Report, Magazin","start":1604646000,"stop":1604647800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604647800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Despoten","descr":"Das Leben des nordkoreanischen Diktators Kim Jong-Il lieferte von Anfang an Stoff f\u00fcr Legenden. Eine Schwalbe soll zum Beispiel seine Geburt angek\u00fcndigt haben. Ein Blick auf die Wirklichkeit zeigt allerdings einen Mann, dessen Machtgier, Ruhmsucht und sadistische Grausamkeit in der Geschichte nahezu beispiellos sind. Der \"liebe F\u00fchrer\" schwelgte im Luxus, w\u00e4hrend sein Volk bitterste Not litt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5512008cefb957d59badece73fa1cb4e4bdbde3a.jpg?x=548&y=366\/despoten","genre":"Report, Dokumentation","start":1604647800,"stop":1604650500,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604650500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mein Besuch in Nordkorea","descr":"Individual-Tourismus westlicher Art ist in Nordkorea f\u00fcr Ausl\u00e4nder verboten. Doch selbst die von Beh\u00f6rden begleiteten Reisen erm\u00f6glichen kleine Einblicke hinter die Fassaden. Die Reportage erz\u00e4hlt in der Form von Videotageb\u00fcchern die Eindr\u00fccke von sechs Touristen, die diese Reisen mitgemacht haben. Sie haben die Freir\u00e4ume, die sich trotz der staatlichen Begleitung boten, genutzt \u2013 und gefilmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6630f7070cccc113f298bc848babcdee01244d8a.jpg?x=548&y=366\/mein-besuch-in-nordkorea","genre":"Report, Dokumentation","start":1604650500,"stop":1604653200,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604653200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Gold f\u00fcr Kim \u2013 Ein Leben f\u00fcr Nordkoreas F\u00fchrer","descr":"Michael H\u00f6ft erkundete im Vorfeld der Olympischen Winterspiele 2018 im s\u00fcdkoreanischen Pyeongchang das sportliche Nordkorea. Stadien und Sporthallen, Reit-Clubs, Bolzpl\u00e4tze und Wintersportresorts sind Orte, die Nordkorea dem Besucher aus dem kapitalistischen Ausland gerne zeigt. \u00dcber das Thema Sport findet sich ein leichter Zugang zu den Menschen in dem ansonsten hermetisch abgeriegelten Land.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8925dad5ed217bd8d3e91ed6d12113cfb669761.jpg?x=548&y=366\/gold-fuer-kim-ein-leben-fuer-nordkoreas-fuehrer","genre":"Report, Dokumentation","start":1604653200,"stop":1604655900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604655900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheimes Nordkorea","descr":"Die Doku ergr\u00fcndet den F\u00fchrerkult in Nordkorea und zeigt, wie Kim Jong-un mit totaler Kontrolle sein Volk beherrscht. Ein hochrangiger nordkoreanischer Fl\u00fcchtling gibt Einblicke in die dunklen Finanzgesch\u00e4fte des Landes. Ein Nuklearwaffenspezialist deckt auf, mit wessen Hilfe Nordkorea die Atombombe entwickeln konnte. Schlussendlich wird die zentrale Frage beantwortet: Was will Kim Jong-un?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb96265135292e6987629526f39eda53f710842f.jpg?x=548&y=366\/geheimes-nordkorea","genre":"Report, Dokumentation","start":1604655900,"stop":1604658600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604658600":{"channel":"ZDFINFO","title":"B\u00fcro 39 \u2013 Nordkoreas schwarze Kassen","descr":"Bureau 39 ist eine geheime Abteilung des Regierungsapparates, deren ausschlie\u00dfliches Ziel es ist, Devisen f\u00fcr das Regime zu beschaffen. Falschgeld, Drogen, Menschenhandel \u2013 nichts ist den Akteuren zu ruchlos. Die Doku enth\u00fcllt die spektakul\u00e4rsten F\u00e4lle und zeigt die atemberaubenden Tricks, mit denen Nordkorea seit Jahrzehnten erfolgreich UN-Sanktionen umgeht und sein Atomprogramm finanziert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51b9aefba189aeb5250a7f3d99579a973d04f90e.jpg?x=548&y=366\/buero-39-nordkoreas-schwarze-kassen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604658600,"stop":1604662200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604662200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Leschs Kosmos","descr":"Weltweit B\u00e4ume pflanzen, und schon ist das Klima gerettet. Eine sch\u00f6ne Vision, doch so einfach ist es leider nicht. Forscher gewinnen neue Erkenntnisse \u00fcber den \"Klimaretter\" Wald: So kann manch gut gemeinte Baumpflanz-Aktion sich am Ende als Nullnummer und sogar kontraproduktiv erweisen. Wie kann das sein? Harald Lesch zeigt, wo welches Gr\u00fcn dem Blauen Planeten tats\u00e4chlich hilft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6bc931991806acd3783cf31b9ab051290f11e2a8.jpg?x=548&y=366\/leschs-kosmos","genre":"Report, Magazin","start":1604662200,"stop":1604664000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604664000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Leschs Kosmos","descr":"Niedrigpegel in Stauseen, versiegendes Grundwasser, verdorrte Ernten. Die Jahre 2018 und 2019 waren bei uns viel zu trocken. Ein drittes D\u00fcrrejahr in Folge h\u00e4tte dramatische Folgen. Teile Deutschlands werden bereits jetzt als akut gef\u00e4hrdet eingestuft. Das Ringen um die Ressource Wasser hat begonnen. Harald Lesch zeigt, wie es um sie steht, und wie sich der Kampf ums \"Blaue Gold\" gewinnen l\u00e4sst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/73b8581a94b113037658986742c53a8a705ec71d.jpg?x=548&y=366\/leschs-kosmos","genre":"Report, Magazin","start":1604664000,"stop":1604665800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604665800":{"channel":"ZDFINFO","title":"SOS Amazonas \u2013 Apokalypse im Regenwald","descr":"Flammen haben diesen Sommer in verheerendem Ausma\u00df die Amazonasregenw\u00e4lder Brasiliens heimgesucht. Hauptursache f\u00fcr die Br\u00e4nde scheinen die von Menschen verursachten Brandrodungen zu sein. Die seit Monaten andauernde D\u00fcrre beg\u00fcnstigt die Situation. Wenn die gr\u00fcne Lunge der Erde brennt, schrecken nicht nur Experten auf. Denn der Schutz des einzigartigen \u00d6kosystems ist von existenzieller Bedeutung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b430ca2e9243566d20d874cc8d413fa42461d388.jpg?x=548&y=366\/sos-amazonas-apokalypse-im-regenwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1604665800,"stop":1604668500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604668500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Steigende Pegel \u2013 Wenn das Wasser kommt","descr":"Die Prognosen \u00fcber den Anstieg des Meeresspiegels infolge des Klimawandels sind umstritten. Sch\u00e4tzungen, die noch vor wenigen Jahren als Panikmache galten, liegen nun im Bereich des M\u00f6glichen. Bereits im Jahr 2100 k\u00f6nnten die K\u00fcsten unseres Planeten anders aussehen. Bis zu welchem Anstieg k\u00f6nnen sich K\u00fcstenanrainer sch\u00fctzen? Ab wann werden sie dar\u00fcber nachdenken m\u00fcssen, Gebiete aufzugeben?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e50e488b59da0a004c9fe2b08e63673b58b878f.jpg?x=548&y=366\/steigende-pegel-wenn-das-wasser-kommt","genre":"Report, Dokumentation","start":1604668500,"stop":1604671200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604671200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Vergiftete Fl\u00fcsse Die schmutzigen Geheimnisse der Textilindustrie","descr":"Der gr\u00f6\u00dfte Teil der Kleidung der europ\u00e4ischen und amerikanischen Modeketten wird in China, Bangladesch und Indien hergestellt, in Billiglohnl\u00e4ndern, wo Arbeits- und Umweltschutz meist nur auf dem Papier existieren. Die dortige Textilindustrie vergiftet Fl\u00fcsse und Trinkwasser in ungeheurem Ausma\u00df. Millionen Menschen leiden an Hautausschl\u00e4gen, Durchf\u00e4llen, dem Verlust des Geruchssinns und an Krebs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/695985f4e190ed3740a509e57da27ec288d730fc.jpg?x=548&y=366\/vergiftete-fluesse-die-schmutzigen-geheimnisse-der-textilindustrie","genre":"Report, Dokumentation","start":1604671200,"stop":1604673900,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604673900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Klimawandel \u2013 Die Fakten mit Harald Lesch","descr":"Rekordhitze, \u00dcberflutungen, D\u00fcrre: normale Wetterph\u00e4nomene oder bereits die Folgen des Klimawandels? Harald Lesch fasst den Stand der weltweiten Klimaforschung zusammen. Schon seit Langem beobachten Forscher einen globalen Temperaturanstieg. Gletscher schmelzen, der Meeresspiegel steigt, in Deutschland droht ein neues Waldsterben. Was kann, was muss die Weltgemeinschaft tun, um gegenzusteuern?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cdf177bde3917a544c71e68d0269838520b8f22b.jpg?x=548&y=366\/klimawandel-die-fakten-mit-harald-lesch","genre":"Report, Dokumentation","start":1604673900,"stop":1604676600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604676600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Unter Strom \u2013 Energie von morgen","descr":"Unser Energieverbrauch steigt rasant an. Globalisierung, Digitalisierung und die wachsende Bev\u00f6lkerung k\u00f6nnten zur Energiekrise f\u00fchren. Der Umstieg auf erneuerbare Quellen ist unumg\u00e4nglich. Sonne, Wind oder Wasser: Welche Energielieferanten haben das Potenzial, uns in Zukunft zuverl\u00e4ssig zu versorgen? Theoretisch kann Sonnenenergie die ganze Menschheit versorgen. Doch ist die Technologie schon so weit, dass sie uns Energiesicherheit garantieren kann? Das marokkanische Solarkraftwerk \"Noor\" \u2013 das derzeit gr\u00f6\u00dfte seiner Art weltweit \u2013 zeigt, wie ein ganzes Land vom Rohstoff Sonne profitiert. In Offshorewindparks in der Nordsee wird derweil die Energieversorgung durch Wind ausgebaut. Die Windernte ist ergiebig und best\u00e4ndig. Doch die Kosten sind enorm. Auch die dritte Alternative, Strom durch Kernfusion, w\u00fcrde zun\u00e4chst gro\u00dfe Investitionen erfordern. Im Gegensatz zur Kernkraft, die durch die Spaltung von Atomen Energie gewinnt, entsteht bei der Kernfusion Energie durch die Verschmelzung von Atomen. Doch wie riskant ist eine solche Technologie, und lohnen sich die enormen Kosten f\u00fcr den Bau entsprechender Kraftwerke \u00fcberhaupt?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d26142d40b19d8ef2e306350070215837c683a09.jpg?x=548&y=366\/unter-strom-energie-von-morgen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604676600,"stop":1604679300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604679300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Unter Strom \u2013 Mobilit\u00e4t von morgen","descr":"Mit dem Klimawandel schreitet auch der Umstieg auf erneuerbare Energietr\u00e4ger voran. Unsere Mobilit\u00e4t ist der gr\u00f6\u00dfte Energiefresser \u2013 kann sie auch ohne fossile Brennstoffe funktionieren? Die ZDFinfo-Dokumentation besch\u00e4ftigt sich mit der Revolution des Transports durch die Energiequellen Sonne, Wind und Wasserstoff. Norwegen zeigt: Die Elektrifizierung des Verkehrs k\u00f6nnte eine L\u00f6sung sein. Doch die Technologie hat auch ihre Grenzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c29ce8f0c1cead978c6e37caf5ae8748a65b3b6.jpg?x=548&y=366\/unter-strom-mobilitaet-von-morgen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604679300,"stop":1604682000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604682000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Saubere Autos, schmutzige Batterien \u2013 Kobaltabbau im Kongo","descr":"Wer ein Elektroauto kauft, will das \"gute\" Auto, den Wagen, der die Umwelt m\u00f6glichst wenig belastet. Aber f\u00fcr die Herstellung der Elektrobatterien wird Kobalt ben\u00f6tigt. Das menschliche Leid, das im Abbau dieses Rohstoffes steckt, ist kaum bekannt. Der Film zeigt das Bem\u00fchen der Autoindustrie, saubere Lieferketten nachzuweisen und dokumentiert in den Kobalt-Minen im Kongo, dass das unm\u00f6glich ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5756b354bbe6c7ad66814596a23ba412f65a6832.jpg?x=548&y=366\/saubere-autos-schmutzige-batterien-kobaltabbau-im-kongo","genre":"Report, Dokumentation","start":1604682000,"stop":1604684700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604684700":{"channel":"ZDFINFO","title":"EINLAND \u2013 was uns zusammenh\u00e4lt","descr":"Was hat die Deutschen in den vergangenen 30 Jahren bewegt und gepr\u00e4gt, zusammengeschwei\u00dft oder gespalten? Prominente lassen die entscheidenden Momente seit der Wiedervereinigung wieder aufleben. F\u00fcr manche sind die von Helmut Kohl, dem Kanzler der Einheit, beschriebenen \"bl\u00fchenden Landschaften\" tats\u00e4chlich Wirklichkeit geworden, andere haben allerdings wenig gewonnen nach der Einheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0674260a8263ff207772ec4023c8ca6406187be8.jpg?x=548&y=366\/einland-was-uns-zusammenhaelt","genre":"Report, Dokumentation","start":1604684700,"stop":1604687400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604687400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Wir 80 Millionen \u2013 was Deutschland vereint","descr":"Gibt es einen gemeinsamen Nenner, auf den sich Westdeutsche, Ostdeutsche und Menschen mit Migrationshintergrund einigen k\u00f6nnen? Welche Werte, Einstellungen, Rituale, Organisationen, Verhaltensweisen, Ereignisse oder Dokumente stiften Gemeinsamkeit? Die Bertelsmann Stiftung hat eine Studie \u00fcber das Verbindende zwischen den unterschiedlichen Bev\u00f6lkerungsgruppen in Auftrag gegeben. Die Grundfrage der Studie lautete: Was h\u00e4lt Deutschland im Innersten zusammen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3d01fcd0fce6f71b2ed63a21eb7223d9c026be0.jpg?x=548&y=366\/wir-80-millionen-was-deutschland-vereint","genre":"Report, Dokumentation","start":1604687400,"stop":1604690100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604690100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Brennpunkt Deutschland","descr":"Das Viertel gilt als sozialer Brennpunkt. Die Aussicht auf Arbeit, g\u00fcnstigen Wohnraum und eine gute Infrastruktur f\u00fcr Migranten lockt Menschen aus aller Herren L\u00e4nder in den Dortmunder Norden. Doch nicht f\u00fcr jeden geht der Traum in Erf\u00fcllung. Die Kohle- und Stahlindustrie ist l\u00e4ngst weg, vielen Migranten werden als billige Arbeitskr\u00e4fte missbraucht, und viele H\u00e4user sind heruntergekommenen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f934f633e83a0ad07265b60bbfc5cc4fb7d1a6d.jpg?x=548&y=366\/brennpunkt-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1604690100,"stop":1604692800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604692800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Rockerkrieg","descr":"Sich selbst bezeichnen die Hells Angels als \"Gesetzlose\" \u2013 Motorradfahrer, f\u00fcr die nur ihre eigenen Regeln gelten und die \"Rocker-Familie\" \u00fcber allem steht. Seit 1973 gibt es eine Abteilung in Hamburg, und von dort expandierten sie \u00fcber die ganze Republik. Immer wieder geraten die H\u00f6llenengel mit der Polizei aneinander, gibt es blutige Revierk\u00e4mpfe mit anderen Rockergruppen, wie den Bandidos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aa1604daf5d4dda061c90c96be1f0a927d36d1ad.jpg?x=548&y=366\/rockerkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1604692800,"stop":1604695500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604695500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Rockerkrieg","descr":"So sehr die Rockergruppen Einheit beschw\u00f6ren, so brutal gehen sie auch aufeinander los, wenn Provinzf\u00fcrsten oder Empork\u00f6mmlinge versuchen, ihre eigenen Eitelkeiten zu befriedigen. Ayg\u00fcn Mucuk war einer der Hauptdarsteller. Der Hells Angel geh\u00f6rte der jungen Rockergeneration an, die vor allem von Migranten gepr\u00e4gt wurde. Er wollte Macht und Ansehen, am Ende bezahlte er seinen Ehrgeiz mit dem Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba0facb16d1ce1231ee4b9f73036ed3da7658f02.jpg?x=548&y=366\/rockerkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1604695500,"stop":1604698200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604698200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Rockerkrieg","descr":"Die Hells Angels sind der m\u00e4chtigste Motorradclub der Welt, aber auch sie bekommen neue Feinde. Vor allem junge Migrantengangs wollen das Rockermilieu aufmischen. Eine Gruppierung sind die United Tribuns. Sie rekrutieren vor allem junge M\u00e4nner aus Problemvierteln mit Migrationshintergrund. Auch der Motorradclub der Mongols macht den Hells Angels im Drogenhandel und Rotlichtmilieu Konkurrenz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8720762f36ffe7183c34f96c5d58f7eaf0930b6e.jpg?x=548&y=366\/rockerkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1604698200,"stop":1604700900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604700900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Welt der Clans \u2013 Verbrechen, Macht und Ehre","descr":"Die Machenschaften von kriminellen Clans alarmieren die \u00d6ffentlichkeit. Schleichend haben Familienbanden eine Parallelwelt erschaffen, in der sie ihren Gesch\u00e4ften nachgehen und sich um den Rechtsstaat und das Gemeinwesen wenig scheren. Die Politik hat lange tatenlos zugeschaut und muss nun mit den Folgen leben: Familienclans, die kaum zu kontrollieren scheinen. Dabei gilt Berlin als eine Hochburg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9373bdf2654cfd36128ec296c35679979a554f42.jpg?x=548&y=366\/die-welt-der-clans-verbrechen-macht-und-ehre","genre":"Report, Dokumentation","start":1604700900,"stop":1604706300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604706300":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604706300,"stop":1604708100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604708100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Cosa Nostra","descr":"Die Cosa Nostra ist eine amerikanisch-italienische Mafiaorganisation, f\u00fcr die es nur ein Gesetz gibt: die Omert\u00e0, die Pflicht zu schweigen. In den 1920er-Jahren breitete sie sich in den USA aus \u2013 eine Geheimgesellschaft, in der nur die Organisation z\u00e4hlt. Mit illegalen Gesch\u00e4ften h\u00e4ufte die Mafia ein Verm\u00f6gen an und entwickelte sich zur m\u00e4chtigsten Verbrecherorganisation der westlichen Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df5db15ac183213bbf0f91f4d843637168c4e6a0.jpg?x=548&y=366\/cosa-nostra","genre":"Report, Dokumentation","start":1604708100,"stop":1604710800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604710800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Cosa Nostra","descr":"Der illegale Handel mit Alkohol, Wuchergesch\u00e4fte und Schutzgelderpressung \u2013 f\u00fcr die Cosa Nostra war das nur der Anfang. Mit dem Drogengesch\u00e4ft wuchsen Umsatz und Gewalt. Heroin hat Mitte der 70er-Jahre die amerikanische Mittelschicht erreicht. Ein Milliardengesch\u00e4ft f\u00fcr die Cosa Nostra, die den Stoff \u00fcber Europa in die USA schmuggelte. Rivalisierende Clan-Zweige k\u00e4mpften um Macht und Marktanteile.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de36251d6efe3ffe0e0302c01f33d8636c31d340.jpg?x=548&y=366\/cosa-nostra","genre":"Report, Dokumentation","start":1604710800,"stop":1604713500,"country":"USA\/I","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604713500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Erben der Mafia \u2013 Italiens junge Paten","descr":"Sie sind das neue Gesicht der Mafia: junge brutale Gangster, die Italien in Angst und Schrecken versetzen \u2013 eine neue Welle der Gewalt, skrupelloser als jemals zuvor. Sie l\u00f6sen die alten Paten ab, die nach einer Verhaftungswelle Anfang der 2000er-Jahre oft lange Haftstrafen absitzen. Heute terrorisieren die \"Baby-Bosse\" ganze Stadtviertel. Sie sind h\u00e4ufig drogens\u00fcchtig und sterben meist jung bei st\u00e4ndigen Bandenkriegen. Schutzgelderpressung, Korruption, Drogen- und Waffenhandel \u2013 die Gesch\u00e4fte der Camorra in Neapel und der 'Ndrangheta in Mailand florieren in den H\u00e4nden der neuen Paten. \"Baby-Bosse\" nennen sie die Italiener. Viele sind gerade erst 15 bis 25 Jahre alt, doch ihre bedingungslose Bereitschaft, alles f\u00fcr das schnelle Geld zu tun, und Drogensucht machen sie brutaler und unberechenbarer als ihre Vorg\u00e4nger. Das Sondereinsatzkommando \"Falchi\" der italienischen Polizei jagt die Jugendgangs. Doch kaum nehmen die Ermittler einzelne Straft\u00e4ter fest, sorgen trickreiche Strafverteidiger f\u00fcr deren Haftverschonung. Die, die weniger Gl\u00fcck haben, enden im Jugendstrafvollzug auf der Gef\u00e4ngnisinsel Nisida. Und wer noch weniger Gl\u00fcck hat, wird im Bandenkrieg, der pausenlos zwischen den Clans tobt, get\u00f6tet. \u00dcber 80 Prozent der inhaftierten Jugendstraft\u00e4ter werden wieder r\u00fcckf\u00e4llig und kehren ins Mafia-Milieu zur\u00fcck. Wer stirbt, wird von immer j\u00fcngeren Nachr\u00fcckern ersetzt. In Italien fehlt es an L\u00f6sungen, um die endlose Gewaltspirale der jugendlichen Mafia-Banden zu stoppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45b931a7153ea77fc91db5bf5813d8f6c2c1320a.jpg?x=548&y=366\/die-erben-der-mafia-italiens-junge-paten","genre":"Report, Dokumentation","start":1604713500,"stop":1604716200,"country":"I\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604716200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Blutiger Pakt \u2013 Italien und die Mafia","descr":"1992 wurden die beiden Richter und Mafia-J\u00e4ger Giovanni Falcone und Paolo Borsellino ermordet. Sind sie Opfer einer Allianz zwischen Regierung und Organisierter Kriminalit\u00e4t geworden? Ein Gerichtsprozess soll Klarheit bringen. Basierend auf Aussagen von Staatsanw\u00e4lten, Politikern und Kronzeugen wirft dieser Film einen Blick auf einen m\u00f6glichen Pakt zwischen Staat und Mafia. Die Staatsanw\u00e4lte Nino di Matteo und Antonio Ingroia f\u00fchren heute die Arbeit der get\u00f6teten Richter fort. Sie versuchen, Beziehungen zwischen dem Staat und der allgegenw\u00e4rtigen Mafia aufzudecken und die Schuldigen zur Verantwortung zu ziehen. Die Liste der Branchen, in denen die Mafiosi auch in diesen Tagen noch mitmischen, ist lang: Bau und Immobilien, Obst und Gem\u00fcse, M\u00fcll oder Drogen. Falcone und Borsellino hingegen sind heute italienische Nationalhelden. Nach ihnen wurden zahlreiche Stra\u00dfen, Pl\u00e4tze und sogar der Flughafen von Palermo benannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0530b6301ace928c46b8a71ae2bbee36fda7ebe5.jpg?x=548&y=366\/blutiger-pakt-italien-und-die-mafia","genre":"Report, Reportage","start":1604716200,"stop":1604718900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604718900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mafia Neapel \u2013 Der lange Arm der Camorra","descr":"In Neapel sind die kriminellen Familienclans der Camorra Teil des Lebens. Bedrohung und Gewalt sind allgegenw\u00e4rtig, denn die meisten Gesch\u00e4ftsleute werden erpresst: Entweder sie bezahlen Schutzgeld, oder sie leben in st\u00e4ndiger Angst vor Vergeltung, die meist nicht lange auf sich warten l\u00e4sst. Die Erpresser schrecken dabei vor Brandstiftung ebenso wenig zur\u00fcck wie vor Mord. Doch es regt sich Widerstand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd9218c6481895920cea5d1de42093b577a2c678.jpg?x=548&y=366\/mafia-neapel-der-lange-arm-der-camorra","genre":"Report, Dokumentation","start":1604718900,"stop":1604720700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604720700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mafia, M\u00fcll, Millionen \u2013 Italien und die Umweltzerst\u00f6rung","descr":"Die Region um Neapel erstickt in M\u00fcll und Gift. Jahrzehntelang hat die Mafia hier giftige Abf\u00e4lle illegal entsorgt. Eine Spezialeinheit der Polizei versucht nun, die Kriminellen zu stoppen. Viele Unternehmen bezahlen die Mafia, damit sie M\u00fcll verschwinden l\u00e4sst \u2013 \u00fcber oder unter der Erde. Denn das kostet nur einen Bruchteil des Preises legaler Entsorgungsunternehmen. Bis vor Kurzem gab es kaum Sanktionen gegen diese Umweltverbrechen. Inzwischen regt sich jedoch nicht nur in der Bev\u00f6lkerung Widerstand gegen die schleichende Verseuchung der Umwelt. Auch die Politik hat der organisierten \u00d6ko-Kriminalit\u00e4t den Kampf angesagt. In Neapel hat eine Sondereinheit der Polizei damit begonnen, mithilfe moderner Video- und Abh\u00f6rtechnik Beweismaterial zu sammeln, um der Mafia das Handwerk zu legen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7372574d13df8d9e9a38fb59333beeafa3d1edd7.jpg?x=548&y=366\/mafia-muell-millionen-italien-und-die-umweltzerstoerung","genre":"Report, Dokumentation","start":1604720700,"stop":1604723400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604723400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Welt der Clans \u2013 Verbrechen, Macht und Ehre","descr":"Die Machenschaften von kriminellen Clans alarmieren die \u00d6ffentlichkeit. Schleichend haben Familienbanden eine Parallelwelt erschaffen, in der sie ihren Gesch\u00e4ften nachgehen und sich um den Rechtsstaat und das Gemeinwesen wenig scheren. Die Politik hat lange tatenlos zugeschaut und muss nun mit den Folgen leben: Familienclans, die kaum zu kontrollieren scheinen. Dabei gilt Berlin als eine Hochburg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9373bdf2654cfd36128ec296c35679979a554f42.jpg?x=548&y=366\/die-welt-der-clans-verbrechen-macht-und-ehre","genre":"Report, Dokumentation","start":1604723400,"stop":1604728800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}