{"1604466900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Handwerker gesucht \u2013 Ein Berufsstand in der Krise","descr":"Badewanne leck, Kabel durchgeschmort? Wer dringend einen Handwerker braucht, muss oft sehr lange auf einen Termin warten. Denn den deutschen Handwerksbetrieben mangelt es an Nachwuchs. Deutschlandweit sind mehr als 150 000 Stellen nicht besetzt \u2013 aus ganz unterschiedlichen Gr\u00fcnden. Und die Krise im Handwerk wird sich in den n\u00e4chsten Jahren sogar noch versch\u00e4rfen, wenn man jetzt nicht entschieden gegensteuert. Die Reporter waren zum Beispiel in M\u00fcnchen mit Heizungsmonteuren und Rohrinstallateuren unterwegs. Sie haben den Alltag in einer gro\u00dfen B\u00e4ckerei im fr\u00e4nkischen M\u00fcnchberg dokumentiert, wo man sich die M\u00f6glichkeiten der Digitalisierung zunutze macht. Aber die Reporter waren auch dabei, als die Berufsberater einer Handwerkskammer in Schulen um Nachwuchs f\u00fcr das Handwerk warben, und zeigen, wie m\u00fchsam das sein kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a0e921b11985b73d11a5f09f8ae46eda8b900764.jpg?x=548&y=366\/handwerker-gesucht-ein-berufsstand-in-der-krise","genre":"Report, Reportage","start":1604466900,"stop":1604469600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604469600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Pannenflughafen BER \u2013 Vom Vorzeigeprojekt zum Milliardengrab","descr":"Der Flughafen Berlin Brandenburg hat die Steuerzahler bereits Milliarden gekostet. Die Er\u00f6ffnung wurde immer wieder verschoben. Doch der Flughafen-Chef gibt die Hoffnung nicht auf. Engelbert L\u00fctke Daldrup m\u00f6chte schaffen, was seine vier Vorg\u00e4nger in den vergangenen Jahren erfolglos versucht haben: den BER an den Start zu bringen. Nun r\u00fcckt das anvisierte Ziel 31. Oktober 2020 in greifbare N\u00e4he.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e457e8300f32a9926b36f819a6a6d04aed53c615.jpg?x=548&y=366\/pannenflughafen-ber-vom-vorzeigeprojekt-zum-milliardengrab","genre":"Report, Dokumentation","start":1604469600,"stop":1604472300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604472300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Murks in Germany","descr":"BER, Stuttgart 21 und die Elbphilharmonie \u2013 drei Gro\u00dfprojekte, drei Desaster, ein Muster: zu teuer, zu sp\u00e4t, zu komplex. Wahnsinn mit System. \u00dcberoptimistische Bauherren und st\u00fcmperhafte Planungen \u2013 nur zwei von vielen Problemen, die bei deutschen Gro\u00dfbauprojekten immer wieder auftreten. Dabei zeigt der Blick ins Ausland: Es geht auch anders \u2013 beispielsweise beim Schweizer Gotthardtunnel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f61a35b10e7bfe32b08b7a9de43c83c6b8c2269.jpg?x=548&y=366\/murks-in-germany","genre":"Report, Dokumentation","start":1604472300,"stop":1604474880,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604474880":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604474880,"stop":1604475000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604475000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Murks in Germany","descr":"Verplant, verschoben, verrechnet: Wenn der Staat baut, droht nicht selten Chaos. Die Gr\u00fcnde f\u00fcr das Scheitern sind vielf\u00e4ltig. Experten kritisieren Systemfehler bei Gro\u00dfprojekten. Komplizierte Genehmigungsverfahren, B\u00fcrgerproteste und endlos lange Gerichtsverfahren \u2013 Deutschland scheint sich selbst zu l\u00e4hmen. Es sind immer \u00e4hnliche Probleme, die zu Bauverz\u00f6gerungen und Kostenexplosionen f\u00fchren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1c63af8b9fc1439955a55f7a5ea5be2ab674b1b.jpg?x=548&y=366\/murks-in-germany","genre":"Report, Dokumentation","start":1604475000,"stop":1604477700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604477700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Rechte Verschw\u00f6rer \u2013 Angriff von innen?","descr":"Rechtsradikale Kr\u00e4fte in Polizei und Bundeswehr schmieden Umsturzpl\u00e4ne, legen Waffenlager an und f\u00fchren Listen mit Gegnern \u2013 die Vorbereitungen f\u00fcr den \"Tag X\" sind konkreter als gedacht. Trotzdem ermitteln die Beh\u00f6rden noch immer halbherzig \u2013 Konsequenzen gibt es h\u00e4ufig keine. Die ZDFinfo-Dokumentation betrachtet den Fall des rechtsradikalen Polizisten Marko G., der mit einem deutschlandweiten Netzwerk zusammenarbeitet, um den \"Tag X\" zu planen. Eine Analyse zeigt, wie weit der Einfluss der Gruppe geht, die sich zu den Unterst\u00fctzern Marko G.s z\u00e4hlen. Zu den M\u00e4nnern, die dem Polizisten G. zujubelten \u2013 nachdem er zu einer milden Haftstrafe verurteilt worden war \u2013 geh\u00f6ren ein Kommunal-Kandidat der AfD, ein ehemaliger Fallschirmspringer der NVA, ein Offizier der Reserve und ein Ausbilder der Luftwaffe. Der Milit\u00e4rische Abschirmdienst oder andere Beh\u00f6rden sind sich dieser Gefahr offiziell nicht bewusst \u2013 noch ist niemand gegen diese M\u00e4nner vorgegangen. Die Planungen f\u00fcr den \"Tag X\" waren nach Recherchen des ZDF weiter fortgeschritten als bislang bekannt. Bis vor wenigen Wochen galt der \"Tag X\" als Hirngespinst, ein rechter Wahntraum, der im demokratischen Deutschland gar nicht mehr eintreten kann. Dann kam die Corona-Krise. Die Pl\u00e4ne rechter Umst\u00fcrzler wirken pl\u00f6tzlich erschreckend real \u2013 und es stellen sich Fragen \u00fcber die Rolle der Polizei und Bundeswehr mit neuer Dringlichkeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e9b43c888fcee1d658eac59e138b75ab0aec54a.jpg?x=548&y=366\/rechte-verschwoerer-angriff-von-innen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604477700,"stop":1604480400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604480400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die innere Unsicherheit \u2013 Wenn B\u00fcrger Streife gehen","descr":"In Deutschland tauchen immer wieder selbst ernannte B\u00fcrgerwehren auf, die behaupten, die Stra\u00dfen w\u00e4ren nicht mehr sicher. Die oft martialischen Auftritte und Streifg\u00e4nge provozieren. Wer sind die Akteure? Welche Motivation haben sie? Was ist legal, und wo wird eine Grenze \u00fcberschritten? So griffig der Begriff \"B\u00fcrgerwehr\" auf den ersten Blick erscheint \u2013 dahinter kann sich vieles verbergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/936a4b780937669c2d8f839628dadbc21429fc24.jpg?x=548&y=366\/die-innere-unsicherheit-wenn-buerger-streife-gehen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604480400,"stop":1604483100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604483100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Rechtsrock in Deutschland \u2013 Das Netzwerk der Neo-Nazis","descr":"Die Zahl rechtsextremer Konzerte und Festivals steigt in Deutschland stetig. Allein im Jahr 2018 gab es mehr als 320 Musikveranstaltungen. Neonazis nutzen Rechtsrock-Veranstaltungen nicht nur zur massenhaften Verbreitung ihrer Ideologie, sondern auch als lukrative Einnahmequelle: Labels, Produzenten, Immobilien. Die Doku gibt Einblicke in die rechte Parallelwelt und analysiert ihre Netzwerke.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5cd3f74ce3f40495ecb33d422f582ae1f57122e6.jpg?x=548&y=366\/rechtsrock-in-deutschland-das-netzwerk-der-neo-nazis","genre":"Report, Dokumentation","start":1604483100,"stop":1604485800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604485800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Welt der Reichsb\u00fcrger","descr":"Immer mehr Menschen wollen nichts mehr mit dem Staat zu tun haben. Eine Mischung aus Selbstverwaltern und Systemverweigerern kehrt der Bundesrepublik den R\u00fccken. Wie und warum radikalisierten sich die Reichsb\u00fcrger in den letzten Jahren? Zum Vorschein kommt eine schillernde Gemeinde von Anarchisten, Gesch\u00e4ftsleuten, Esoterikern und Abenteurern zwischen selbsterkl\u00e4rtem Freiheitskampf und Eigensinn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c700cab2ab54d671a7ca02c89a855e5d39234185.jpg?x=548&y=366\/die-welt-der-reichsbuerger","genre":"Report, Dokumentation","start":1604485800,"stop":1604488500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604488500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Angriff von innen","descr":"Die Planungen rechtsextremer Kreise f\u00fcr einen Umsturz in Deutschland waren weiter gediehen als bisher bekannt. Autor Dirk Laabs kann belegen, dass illegal Munition beiseite geschafft, Waffen gehortet und ganz konkret Pl\u00e4ne geschmiedet wurden f\u00fcr den \"Tag X\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2873cc932919724ffcab3efa54778d31516ba642.jpg?x=548&y=366\/angriff-von-innen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604488500,"stop":1604490300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604490300":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Mauern k\u00f6nnen eine Grenze, eine Festung oder ein Heiligtum sein, und einige z\u00e4hlen zu den ber\u00fchmtesten Bauwerken der Menschheit. So unterschiedlich sie sich in ihrer Form pr\u00e4sentieren, so unterschiedlich waren die Gr\u00fcnde f\u00fcr ihre Errichtung. Die Gro\u00dfe Mauer sollte China vor Eroberern sch\u00fctzen, die Berliner Mauer die DDR-B\u00fcrger an der Flucht hindern. Und die Klagemauer in Jerusalem dient dem Gebet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/90d32e2f799d45d76c806496535edd28e9b78a7f.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1604490300,"stop":1604493000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604493000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geschichte des Essens \u2013 Vorspeise","descr":"Die F\u00e4higkeit, Speisen auf dem Feuer zuzubereiten, ist so alt wie die Menschheit. Doch bis zu den Men\u00fcs, wie wir sie heute kennen, hat es Jahrtausende gedauert. Jede Zeit hatte ihre Rezepte, Zutaten und Techniken. Sternekoch Christian Rach begibt sich auf eine Reise durch die Kulturgeschichte des Kochens und Essens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9583f10b2793edc2e62f8940732875f9974eea7e.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-des-essens-vorspeise","genre":"Report, Dokumentation","start":1604493000,"stop":1604495700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604495700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geschichte des Essens \u2013 Hauptspeise","descr":"\u00dcber Jahrhunderte gilt in Deutschland Fleisch als wertvoller im Vergleich zu Gem\u00fcse, Fr\u00fcchten oder Fisch. Das Ergebnis: Deutschland ist Wurstweltmeister, 1500 Sorten wurden hierzulande entwickelt. Doch auf die Idee, Fleisch durch Erhitzen erst einmal verdaulicher zu machen, musste man erst einmal kommen. Christian Rach lernt, eine Steinzeitsuppe im Felltopf zu kochen. Wenn man es wei\u00df, ist es ganz einfach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c854f5d27f85f08721d43c8ee8afe40a9e3954dc.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-des-essens-hauptspeise","genre":"Report, Dokumentation","start":1604495700,"stop":1604498400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604498400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geschichte des Essens \u2013 Dessert","descr":"Warum essen wir, was essen wir, und wie war die Entwicklung? Sternekoch Christian Rach begibt sich auf eine Reise durch die Kulturgeschichte des Kochens und des Essens. Die F\u00e4higkeit, Speisen auf dem Feuer zuzubereiten, ist so alt wie die Menschheit. Doch bis zu den Men\u00fcs, wie wir sie heute kennen, hat es Jahrtausende gedauert. Jede Zeit hatte ihre Rezepte, Zutaten und Techniken. Christian Rach stellt sie vor. Ern\u00e4hrungsexperten sind die Nachspeisen suspekt: Sie gelten als dekadent, unn\u00f6tig und in gr\u00f6\u00dferen Mengen sogar als sch\u00e4dlich. Aber genau das ist es ja, was S\u00fc\u00dfspeisen so reizvoll macht. Christian Rach begibt sich auf die Reise durch die Geschichte von Kuchen und Pudding, Pralinen und Schokolade. Unsere Vorstellung von Nachtisch oder Dessert entwickelt sich erst im 17. Jahrhundert an den H\u00f6fen Frankreichs. Vorher isst man in gehobenen Kreisen Europas noch \"B\u00fcfett-Stil\": Alles kommt auf einmal auf den Tisch, s\u00fc\u00df und salzig werden nicht getrennt. Ein Gro\u00dfteil der B\u00fcfetts ist ohnehin ges\u00fc\u00dft, denn Zucker gilt als gesund. Man s\u00fc\u00dft auch Taubenragout, Nierenpudding, Austern oder Fisch. Dann wandelt sich der Geschmack. Man geht dazu \u00fcber, S\u00fc\u00dfes und Salziges zu trennen. Und allm\u00e4hlich entwickelt sich ein eigener letzter, ausschlie\u00dflich s\u00fc\u00dfer Gang: unser Dessert. Seit die Kreuzritter im 12. Jahrhundert den Zucker aus dem Nahen Osten mitbrachten, ist er ein Prestigeobjekt, das anfangs sogar in Gold und Silber aufgewogen wird. Der industrielle Anbau von Zuckerrohr in der Karibik macht den Zucker preiswerter, doch er bleibt ein Zeichen von Wohlstand und Macht. Zuckerb\u00e4cker und Patissiers gelten in der Renaissance als K\u00fcnstler und gestalten die Tafeln der Adligen mit ihren Zuckerkreationen. Die gr\u00f6\u00dften Zucker-Extravaganzen leistete sich die Handelsstadt Venedig. Prominente ausw\u00e4rtige G\u00e4ste und Herrscher werden mit s\u00fc\u00dfen Festmahlen beeindruckt. Es gibt Zucker-Skulpturen von P\u00e4psten, K\u00f6nigen, Kardin\u00e4len, G\u00f6ttern und Tieren, und bisweilen werden ganze Gedecke t\u00e4uschend echt aus Zucker geformt. Praktisch: Zerbrach ein Teller oder eine Gabel, konnte man die Reste gleich verspeisen. Pudding, die deutsche S\u00fc\u00dfspeise schlechthin, hat ihren Namen eigentlich von einer Fleischspeise, die schon die alten Griechen kannten. In Italien nannte man sie \"Budino\", in Frankreich \"Boudain\". Das bedeutete urspr\u00fcnglich: \"Wurstteig im Darm\". Im Laufe der Jahrhunderte wurde die F\u00fcllung des Darms s\u00fc\u00df. Und dann wurde der Darm durch ein Tuch oder eine Blechform ersetzt. Der Name Pudding ist geblieben. Christian Rach testet eines der \u00e4ltesten erhaltenen Kuchenrezepte der Welt. Um etwa 1400 vor Christus von den Sumerern in Keilschrift niedergeschrieben und durchaus schmackhaft. In Tirol versucht er sich als \"Eisschnelll\u00e4ufer\". Auch im alten Rom trank man schon eisgek\u00fchlte Getr\u00e4nke. Kaiser Nero liebte wohl gecrushtes Eis mit Sirup, den antiken Smoothie. Und er hatte gleich mehrere Sklaven abgestellt, ihm das begehrte Eis zu besorgen. Nicht nur der Kaiser, auch andere reiche B\u00fcrger, sogar Fischh\u00e4ndler verf\u00fcgten \u00fcber solche L\u00e4ufer, die gepresste Schneebl\u00f6cke aus den nahe gelegenen Bergen und den Alpen in die Stadt brachten. Christian Rach geht auch der Frage nach, was es mit den \"Kaffeepolizisten\" auf sich hatte, die Friedrich der Gro\u00dfe in den Stra\u00dfen Preu\u00dfens schn\u00fcffeln schickte, und warum Schokolade so lange als suspekt galt. Die Reihe berichtet Wissenswertes, Skurriles und Am\u00fcsantes aus den K\u00fcchen der Zeiten. Christian Rach erlebt selbst, was es hie\u00df, ein steinzeitlicher, mittelalterlicher oder neuzeitlicher Koch zu sein. Bei manchem ist es schade, dass es in Vergessenheit geriet, anderes dagegen ist aus gutem Grund wieder vom Herd verbannt worden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/35c5b829f5dccffa1cb18dd8fc2559a71d4fd267.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-des-essens-dessert","genre":"Report, Dokumentation","start":1604498400,"stop":1604501100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604501100":{"channel":"ZDFINFO","title":"History 360\u00b0 \u2013 Geschichte der Menschheit","descr":"Den modernen Menschen gibt es etwa seit 300.000 Jahren, ein Wimpernschlag nur im Vergleich zur Erdgeschichte. In einem evolution\u00e4ren Sprint hat er sich \u00fcber den Planeten ausgebreitet, ihn erobert. Wie konnte das gelingen, auf wessen Kosten? Wann haben wir angefangen, W\u00e4lder zu roden, St\u00e4dte zu bauen, Kriege zu f\u00fchren? Wie kamen Glaube und Religion in die Welt, wie die Idee der Menschenrechte?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d31c86bbd3746c91982f6f13b8bc24ae16fafd9.jpg?x=548&y=366\/history-360-geschichte-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1604501100,"stop":1604503800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604503800":{"channel":"ZDFINFO","title":"History 360\u00b0 \u2013 Geschichte der Menschheit","descr":"Perser, R\u00f6mer, Chinesen: Auf fast allen Kontinenten entstehen gro\u00dfe Reiche, vereinigen sich V\u00f6lker zu einer Kultur. Alexander der Gro\u00dfe erfindet die erste l\u00e4nder\u00fcbergreifende W\u00e4hrung, die R\u00f6mer hinterlassen uns r\u00f6misches Recht, technische Ingenieursleistungen und \"Brot und Spiele\" f\u00fcr das Volk, die Griechen Kultur und Demokratie, die Chinesen den Kompass, den Buchdruck, Papier oder Schie\u00dfpulver.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/030acd345b105ed76f3f5d7a6da4d0add2f28b9b.jpg?x=548&y=366\/history-360-geschichte-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1604503800,"stop":1604506500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604506500":{"channel":"ZDFINFO","title":"History 360\u00b0 \u2013 Geschichte der Menschheit","descr":"Renaissance, Absolutismus, Industrialisierung \u2013 wie konnte Europa zum Sieger \u00fcber fast alle Zivilisationen werden? Es ist wohl der Expansionsdrang der Europ\u00e4er, der die alte M\u00e4chte weltweit ins Wanken geraten l\u00e4sst. Die Europ\u00e4er errichten Kolonien, f\u00fchren Krieg um L\u00e4nder und Ressourcen. Sie nutzen ihre technische \u00dcberlegenheit gnadenlos aus, um den Rest der Welt zu unterjochen und auszubeuten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/262bb6dfa05cfc51c04d6e15162a894ffce05ccb.jpg?x=548&y=366\/history-360-geschichte-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1604506500,"stop":1604509200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604509200":{"channel":"ZDFINFO","title":"History 360\u00b0 \u2013 Geschichte der Menschheit","descr":"Das 20. Jahrhundert hat die Menschheit nach vorne katapultiert wie kein Jahrhundert zuvor. Die Menschen landen auf dem Mond, erkunden das Weltall. Mithilfe von Gentechnik und Biotechnologie ist der Mensch erstmals in der Lage, seine Evolution selbst zu bestimmen, wird sogar zum Sch\u00f6pfer des Lebens. Die digitale Revolution f\u00fchrt schlie\u00dflich zu einem neuen Umbruch in der Geschichte der Menschheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d30366a944c43f26bea138ef81e02785928da914.jpg?x=548&y=366\/history-360-geschichte-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1604509200,"stop":1604511900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604511900":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"M\u00e1xima der Niederlande, Mathilde von Belgien, Letizia von Spanien: Was machen diese K\u00f6niginnen eigentlich den ganzen Tag? Als Wirtschaftswissenschaftlerin, Psychologin und Journalistin sind sie bestens ausgebildet f\u00fcr ihr Engagement im In- und Ausland, etwa bei den Vereinten Nationen. Ihre Terminkalender sind eng getaktet. Die Dokumentation gibt Einblicke in ihren beruflichen Alltag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f686b739f3aae84dcbe86a050639e5a9e5585f2.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1604511900,"stop":1604514600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604514600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Glanz f\u00fcr Schwedens Krone","descr":"Die Doku gibt Einblicke in das Privatleben und die Arbeit der schwedischen Royals. Mit lustigen, nachdenklichen, scheinbar normalen Momenten und Interviews. Das K\u00f6nigshaus hat es verstanden, mit seiner \u00f6ffentlichen (Selbst-)Darstellung sowohl auf pers\u00f6nliche Herausforderungen, etwa Victorias Magersucht, als auch auf politische, gesellschaftliche und wirtschaftliche Themen zu reagieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e614a15fd0f8062d0a17ef77027e92c2c5bcaf8.jpg?x=548&y=366\/glanz-fuer-schwedens-krone","genre":"Report, Dokumentation","start":1604514600,"stop":1604517300,"country":"D\/S","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604517300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Buckingham-Palast \u2013 Geheimnisse, Aff\u00e4ren, Skandale","descr":"Der Buckingham-Palast, B\u00fchne f\u00fcr die k\u00f6nigliche Familie und Schauplatz f\u00fcr Glanz und Glamour, ist eine geheime, abgeschirmte Welt. Was geschieht hinter dieser Fassade? Wir blicken zur\u00fcck auf 60 ereignisreiche Jahre seit der Kr\u00f6nung der Queen \u2013 und wagen einen Blick in die Zukunft. Mit Reenactments und nie zuvor gesehenen Dokumenten enth\u00fcllen die Filme Geheimnisse hinter den Mauern des Palastes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/392cf340f28828b7beaaf4d8fb6c05dc028924c2.jpg?x=548&y=366\/der-buckingham-palast-geheimnisse-affaeren-skandale","genre":"Report, Dokumentation","start":1604517300,"stop":1604520000,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604520000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Buckingham-Palast \u2013 Geheimnisse, Aff\u00e4ren, Skandale","descr":"Der Buckingham-Palast in London ist eines der ber\u00fchmtesten Bauwerke der Welt. Durch und durch britisch. Schauplatz zahlloser royaler Feste, Romanzen und Trag\u00f6dien. Es ist eine geheime, abgeschirmte Welt. Mithilfe von bisher unbekannten Dokumenten und Informationen aus erster Hand wird das wahre Leben hinter den Palastmauern gezeigt. Die Dokumentation deckt Skandale, Intrigen und Staatsaff\u00e4ren auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b1656fd27ece3f66833ce15d73ea79abe94356d2.jpg?x=548&y=366\/der-buckingham-palast-geheimnisse-affaeren-skandale","genre":"Report, Dokumentation","start":1604520000,"stop":1604522700,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604522700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Royale Ehefrauen","descr":"Hochzeiten im Haus Windsor ver\u00e4ndern die britische Monarchie seit Jahrhunderten. Jede neue Braut bringt frischen Wind. Die Dynastie passt sich st\u00e4ndig an und modernisiert sich. Acht Hochzeiten, acht royale Ehefrauen stehen im Mittelpunkt dieser Dokumentation. Meghan Markle ist die j\u00fcngste Braut im Hause Windsor. Jedes neue Familienmitglied muss die Erwartungen einer ganzen Bev\u00f6lkerung erf\u00fcllen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be417b84fcd580ceb3901a822c0d80089cc2275f.jpg?x=548&y=366\/royale-ehefrauen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604522700,"stop":1604525400,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604525400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Royale Ehefrauen","descr":"Die Hochzeiten im Haus Windsor ver\u00e4ndern das britische K\u00f6nigshaus. Zun\u00e4chst stammten die Ehefrauen aus dem Adel, sp\u00e4ter aus dem B\u00fcrgertum. Sie f\u00fchrten und f\u00fchren ein privilegiertes Leben. Nach der M\u00e4rchen-Hochzeit folgen traditionelle Pflichten f\u00fcr die jungen Frauen: Kinder und Charity. Hat sich die traditionelle Rolle der Windsor-Frauen ge\u00e4ndert, oder haben die Frauen die Monarchie ver\u00e4ndert?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc04875f7a8a71aef055acda2d4f53352d62af64.jpg?x=548&y=366\/royale-ehefrauen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604525400,"stop":1604528100,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604528100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mensch Fergie!","descr":"Sarah Herzogin von York, besser bekannt als \"Fergie\", will ein Familiengeheimnis der britischen Royals l\u00fcften und folgt den deutschen Spuren der Windsors. Fergie bewegt vor allem das Schicksal der rebellischen Herzogin Luise: Warum wurde die Schwiegermutter der legend\u00e4ren Queen Victoria aus der Geschichte des K\u00f6nigshauses verbannt? Eine historische Spurensuche beginnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc52477ce8b2298fa1a57f6c95fed845959aae43.jpg?x=548&y=366\/mensch-fergie","genre":"Report, Dokumentation","start":1604528100,"stop":1604530800,"country":"D\/GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604530800":{"channel":"ZDFINFO","title":"\u00c4rger im Buckingham Palast","descr":"2019 war ein Schreckensjahr f\u00fcr die Queen. Enge Familienmitglieder der Windsors haben f\u00fcr teils handfeste Skandale gesorgt. Das Image ist angekratzt, der Palast aber schweigt. Ausgerechnet in den angespannten Zeiten des Brexit ist das K\u00f6nigshaus als Hort der Stabilit\u00e4t ins Wanken geraten. Vorl\u00e4ufiger H\u00f6hepunkt ist der R\u00fcckzug von Prinz Andrew von allen Aufgaben. Ein Paukenschlag f\u00fcr die Monarchie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1fd5eda6a407b12efa149bee93b0eb72b423c57.jpg?x=548&y=366\/aerger-im-buckingham-palast","genre":"Report, Dokumentation","start":1604530800,"stop":1604533500,"country":"D\/GB","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604533500":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604533500,"stop":1604535300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604535300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Giganten des Weltalls \u2013 Schwarze L\u00f6cher","descr":"Schwarze L\u00f6cher sind geheimnisvoll und verschlingen alles, was in ihre N\u00e4he kommt, sogar Licht. Wissenschaftliche Entdeckungen tragen zu einem neuen Verst\u00e4ndnis des Ph\u00e4nomens bei. Sie verleiben sich Staub, Gas, Planeten und selbst gr\u00f6\u00dfte Sterne ein und wirken auf diese Weise h\u00f6chst zerst\u00f6rerisch. Doch jetzt haben Experten herausgefunden, dass sie f\u00fcr die Entwicklung des Universums m\u00f6glicherweise eine zentrale Rolle spielen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cf9f8bd3261103dc8568761cd69f402bae3e6d3.jpg?x=548&y=366\/giganten-des-weltalls-schwarze-loecher","genre":"Report, Dokumentation","start":1604535300,"stop":1604541600,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604541600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das R\u00e4tsel des Eismonds","descr":"Der Titan ist einer der entferntesten Monde unseres Sonnensystems. Seine Oberfl\u00e4che hat viele Gemeinsamkeiten mit der Urerde. Unter der Eiskruste vermuten die Wissenschaftler einen riesigen Ozean. Seine Atmosph\u00e4re \u00e4hnelt der unserer Urerde vor der Entstehung von Sauerstoff. Auf der Oberfl\u00e4che fotografierte die Raumsonde Cassini Sandd\u00fcnen, Meere und W\u00fcsten \u2013 Bilder wie von unserem Planeten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ec16a8a53ebd4febc623b8ffb7a2c6efe91eeea.jpg?x=548&y=366\/das-raetsel-des-eismonds","genre":"Report, Dokumentation","start":1604541600,"stop":1604546100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604546100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheimnisse des Firmaments","descr":"Seit Urzeiten blickt der Mensch zum Himmel: Er sah darin eine von \u00fcberirdischen Wesen bev\u00f6lkerte Welt. Die Vorstellung, dass nicht die G\u00f6tter, sondern die Natur selbst Ph\u00e4nomene wie Sonnenfinsternisse und Mondphasen hervorbringt, war revolution\u00e4r. Doch der Blick in den Sternenhimmel brachte nicht nur Glaubenskonstrukte und Mythen hervor \u2013 damit nahm die moderne Wissenschaft ihren Anfang.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8fd9dc9d27566511d91e85a6ba01987fd010d1e3.jpg?x=548&y=366\/geheimnisse-des-firmaments","genre":"Report, Dokumentation","start":1604546100,"stop":1604549700,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604549700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheimnisse des Firmaments","descr":"Ist die Sonne oder die Erde der Mittelpunkt des Kosmos? F\u00fcr unsere Vorfahren war es auch aus Glaubensgr\u00fcnden wichtig, den Platz unseres Planeten im gro\u00dfen Weltganzen zu finden. Dabei spielten religi\u00f6se Vorstellungen noch eine Rolle. Dann aber schufen Claudius Ptolem\u00e4us, Nikolaus Kopernikus und Galileo Galilei Weltmodelle \u2013 wof\u00fcr Letzterer vor ein Inquisitionsgericht gestellt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85bd3f1c628506c1502858dddb894ac1b3ff3d03.jpg?x=548&y=366\/geheimnisse-des-firmaments","genre":"Report, Dokumentation","start":1604549700,"stop":1604552400,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}