{"1604728800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Lost Places \u2013 Geheime Welten","descr":"Drei verlassene Monumente des Selbstbewusstseins einer m\u00e4chtigen Nation, durch die Licht und Schatten des \"American Dream\" sichtbar werden. Die Autoren besuchen die Safeguard-Basis, ehemaliges High-Tech-Schutzschild gegen Atomraketen, eine \"Vorzeige-Einrichtung\" f\u00fcr Menschen mit Behinderungen namens Pennhurst und ein Urlaubsparadies des kleinen Mannes, dessen verstecktes Gift t\u00f6tet: Salton Sea.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d680a8a9e3c0c35faa09a3c2a9a93eb310bf2bf7.jpg?x=548&y=366\/lost-places-geheime-welten","genre":"Report, Dokumentation","start":1604728800,"stop":1604731500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604731500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Lost Places \u2013 Geheime Welten","descr":"Die Autoren besuchen Relikte einer Zeit, in der die halbe Welt unter Hammer und Sichel stand. Eines davon ist ein geheimer Bunker f\u00fcr Atomsprengk\u00f6pfe im ostdeutschen Nirgendwo, ein anderes sind die Beelitz-Heilst\u00e4tten, ein Hospital aus der deutschen Kaiserzeit, das zu einem sowjetischen Milit\u00e4rkrankenhaus wurde. \u00dcberall treffen sie Menschen, deren Lebensgeschichte an diesen Orten mitgeschrieben wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1a394fc592f0293eead9f191315d1da803d78f04.jpg?x=548&y=366\/lost-places-geheime-welten","genre":"Report, Dokumentation","start":1604731500,"stop":1604734200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604734200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Lost Places \u2013 Geheime Welten","descr":"Drei \u00dcberbleibsel des gr\u00f6\u00dften Weltreichs, das die Erde je gesehen hat. Durch sie entdecken die Zuschauer die bis heute komplizierte Geschichte des britischen Empire. Die Autoren besuchen Haslar, einst der Stolz der Royal Navy und das einst beste Hospital der Welt, die Insel Montserrat, auch genannt das Pompeji der Karibik, und die Insel Merasheen in Neufundland, welches die erste britische Kolonie der Geschichte war. \u00dcberall treffen sie Menschen, die den Zerfall des Empire auf ihre ganz eigene Art und Weise miterlebt haben und deren Lebensgeschichten von Sehnsucht nach vergangener Gr\u00f6\u00dfe einerseits und dem schweren Erbe der Kolonialzeit anderseits bestimmt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c3f8b647f6f4cc89cfc77fe029414342d027d8d.jpg?x=548&y=366\/lost-places-geheime-welten","genre":"Report, Dokumentation","start":1604734200,"stop":1604736900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604736900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Lost Places \u2013 Geheime Welten","descr":"Drei verlassene Schicksalsorte, die vom Aufstieg und Fall Jugoslawiens zeugen: Durch sie erleben die Zuschauer die Folgen des Bruderkrieges, der den Vielv\u00f6lkerstaat am Balkan dahinraffte. Der Film besucht den Milit\u00e4rflugplatz Zeljava, tief in einen Berg gesprengt, die Ferienanlage Kupari, die durch die jugoslawische Armee sowohl gebaut als auch zerst\u00f6rt wurde, und die Stadt Mostar, die wie keine zweite das Trauma der Jugoslawienkriege widerspiegelt. \u00dcberall treffen die Autoren Menschen, die im Glauben an Einheit und Br\u00fcderlichkeit aufwuchsen und die sich an diesem Glauben festhielten, bis schlie\u00dflich ihr Heimatland implodierte. Sie entdecken die steinernen Spuren einer untergegangenen Welt, die Narben des B\u00fcrgerkrieges und die Erinnerung an 150 000 Opfer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7925a3807eed12a394aa7906a0cd530706f48eef.jpg?x=548&y=366\/lost-places-geheime-welten","genre":"Report, Dokumentation","start":1604736900,"stop":1604739480,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604739480":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604739480,"stop":1604739600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604739600":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Mittelalterliche Kastelle, pr\u00e4historische Opferst\u00e4tten, unterirdische Labyrinthe \u2013 ein Filmteam erkundet r\u00e4tselhafte Orte in Deutschland, so etwa die steinzeitlichen Grabenanlagen in P\u00f6mmelte und das verwinkelte Bunkernetzwerk unter dem ehemaligen Grenz\u00fcbergang Marienborn, dem einst bedeutendsten Nadel\u00f6hr zwischen Ost und West. Sie war eine Dienststelle f\u00fcr bis zu 1000 \u00dcberwachungs-Angestellte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3c7beaf03d646776f2641474c55926af5166dac.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1604739600,"stop":1604742300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604742300":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Gezeigt werden vier spannende Geschichten von ber\u00fchmten F\u00e4lschern: Ferdinand Waldo Demara brachte es in seinem Leben auf \u00fcber zwanzig verschiedene Identit\u00e4ten und Berufe. Im Koreakrieg wurde der vermeintliche Arzt sogar zum Lebensretter ohne Ausbildung. Und Alves dos Reis ruinierte durch seine F\u00e4lschungen fast die Bank von Portugal. Damit trug er dazu bei, einen Diktator an die Macht zu bringen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604742300,"stop":1604744100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604744100":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Die 60er-Jahre ver\u00e4nderten die Welt, sie waren eine Zeit des Aufbruchs und des Wandels in Musik, Mode, Moral. Sie sind bis heute pr\u00e4gend f\u00fcr unsere Lebenswelt. Die Jugend grenzte sich von den Wertvorstellungen ihrer Eltern ab, die Bedeutung alternativer Lebenswege und Lebensformen wuchs. Trends und Ideen kamen aus London und San Francisco, wurden aber begierig auch in Deutschland aufgegriffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/200b992d21d77a6263eea9950fbe9d43ce96f5c5.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1604744100,"stop":1604746800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604746800":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Ihre Liebe zu Sex, Drugs und Rock 'n' Roll machten sie zum Schwarm einer ganzen Generation. In der Doku blickt sie zur\u00fcck auf ihr Leben. Ber\u00fchmt wird das Fotomodel aus M\u00fcnchen durch die \"Kommune 1\" \u2013 einem Hotspot der 68er-Bewegung. Politisch aber \u2013 so sagt sie selbst \u2013 war sie nie: \"Ich wollte immer nur das tun, was ich wollte. Aber damals war es ja schon rebellisch, einen Minirock zu tragen.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93920cb6c08eb660681b7c33ceacce45f6bdf5d4.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1604746800,"stop":1604749500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604749500":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Der Ex-Bundeskanzler Helmut Schmidt galt als knallharter Macher und moralische Instanz. Seine andere Seite verbarg er, so gut er konnte: die schweren Krankheiten, Aff\u00e4ren und Depressionen. Im Oktober 1981 war der Kanzler 30 Sekunden lang tot, ehe sein Herz wieder zu schlagen beginnt. Die \u00d6ffentlichkeit sollte hiervon genauso wenig erfahren wie von seiner jahrelangen Aff\u00e4re mit einer Mitarbeiterin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/add5d7d9a62dc72b75622d12ab4671c1856b5a3b.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1604749500,"stop":1604752200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604752200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Tod in Bad Kleinen","descr":"Der Name des kleinen Ortes in Mecklenburg-Vorpommern steht f\u00fcr die wohl gr\u00f6\u00dfte Panne des Staates im Kampf gegen die RAF \u2013 und zugleich f\u00fcr deren Ende. Die Aktion forderte das Leben eines GSG-9-Beamten und eines RAF-Terroristen und m\u00fcndete im R\u00fccktritt des Bundesinnenministers und der Entlassung des Generalbundesanwaltes. Ein wahres Erdbeben f\u00fcr die deutschen Sicherheitsbeh\u00f6rden \u2013 und die Presse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e407d29ad55259f08bd0a6ff364fe8948e9bd260.jpg?x=548&y=366\/tod-in-bad-kleinen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604752200,"stop":1604754900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604754900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Fall Susanne Albrecht","descr":"Am 30. Juli 1977 wurde der Bankier J\u00fcrgen Ponto von einem Kommando der RAF in seinem Haus bei Frankfurt erschossen. Unter den Terroristen: Susanne Albrecht, die Tochter seines besten Freundes. Sie verschaffte den M\u00f6rdern den Zugang zu Pontos Villa. Eigentlich sollte Ponto entf\u00fchrt werden, um ihn gegen inhaftierte RAF-Mitglieder freizupressen. Doch der Chef der Dresdner Bank leistete Widerstand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fbe861132c1dc4b22eaa3b9ea446436bbb03a3f0.jpg?x=548&y=366\/der-fall-susanne-albrecht","genre":"Report, Dokumentation","start":1604754900,"stop":1604757600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604757600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Phantom RAF \u2013 Der ungel\u00f6ste Fall Herrhausen","descr":"30. November 1989. Alfred Herrhausen, Vorstandschef der Deutschen Bank, wird um 8.34 Uhr Opfer eines minuti\u00f6s geplanten und technisch sehr anspruchsvollen Attentats. Mit dem Fund des Emblems der Rote Armee Fraktion am Tatort scheint kein Zweifel \u00fcber die Attent\u00e4ter zu bestehen. Er ist eines von 34 Opfern der linken Terrororganisation. Aber die 3. RAF-Generation bleibt ein Phantom. Bis heute.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4914fe0e00bbc90724bfb51707c3b04e252a9477.jpg?x=548&y=366\/phantom-raf-der-ungeloeste-fall-herrhausen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604757600,"stop":1604760300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604760300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geschichte der RAF","descr":"28 Jahre lang versetzte die Terror-Organisation Rote Armee Fraktion die deutsche Politik und die deutsche Wirtschaft in Angst und Schrecken. Die Frauen und M\u00e4nner der RAF wollten die Republik radikal ver\u00e4ndern. Dieses Ziel haben sie nicht erreicht \u2013 doch mit ihren Taten brachten sie den Staat an seine Grenzen. In diesem Teil der Doku-Reihe geht es um die Entstehungsgeschichte der RAF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a65bb5339b61422f75a4a9090b495ff8a2461dd8.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-der-raf","genre":"Report, Dokumentation","start":1604760300,"stop":1604763000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604763000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geschichte der RAF","descr":"Mit der Baader-Befreiung am 14. Mai 1970 tauchte die Journalistin Ulrike Meinhof in die Illegalit\u00e4t ab. Zusammen mit Gudrun Ensslin gr\u00fcndeten Baader und Meinhof die RAF. Bevor es zu politischen Taten kam, sorgte die RAF mit Bank\u00fcberf\u00e4llen, Fahrzeug- und Dokumentendiebst\u00e4hlen f\u00fcr Aufsehen. In dieser Zeit entstand der Mythos von raffinierten jungen Leuten, die die Polizei an der Nase herumf\u00fchrten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a65bb5339b61422f75a4a9090b495ff8a2461dd8.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-der-raf","genre":"Report, Dokumentation","start":1604763000,"stop":1604765700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604765700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geschichte der RAF","descr":"Ein weiterer Mythos entstand, als die Terroristen ihre Haftbedingungen als Isolationsfolter bezeichneten und die RAF-Leute als Opfer eines unmenschlichen Staates angesehen wurden. Holger Meins starb 1974 an den Folgen eines Hungerstreiks. In vielen deutschen St\u00e4dten bildeten sich Komitees zur Unterst\u00fctzung der RAF-Gefangenen. Daraus rekrutierte sich die zweite Generation der Terroristen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a65bb5339b61422f75a4a9090b495ff8a2461dd8.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-der-raf","genre":"Report, Dokumentation","start":1604765700,"stop":1604768400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604768400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geschichte der RAF","descr":"Das Jahr 1977 ging als der Deutsche Herbst in die Geschichte ein, indem wieder ein Mythos der RAF begr\u00fcndet wurde: Niemand in Politik und Wirtschaft k\u00f6nne sich sicher f\u00fchlen. Mit Raffinesse wurden zentrale Personen zu Opfern der Terroristen. Im April 1977 wurde Generalbundesanwalt Siegfried Buback erschossen. Am 30. Juli 1977 starb der Vorstandssprecher der Dresdner Bank J\u00fcrgen Ponto.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a65bb5339b61422f75a4a9090b495ff8a2461dd8.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-der-raf","genre":"Report, Dokumentation","start":1604768400,"stop":1604771100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604771100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geschichte der RAF","descr":"Christian Klar und Brigitte Mohnhaupt wurden zu F\u00fchrungsfiguren der sogenannten \"Zweiten Generation\" der RAF. Monhaupt verbrachte 1977 die letzte Zeit ihrer Haft in Stammheim, t\u00e4glich sa\u00df sie mehrere Stunden mit Baader, Ensslin und Raspe zusammen. In dieser Zeit wurde sie auf ihre F\u00fchrungsrolle im terroristischen Untergrund vorbereitet. Sie steuerte die RAF im Auftrag von Baader und Ensslin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a65bb5339b61422f75a4a9090b495ff8a2461dd8.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-der-raf","genre":"Report, Dokumentation","start":1604771100,"stop":1604773800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604773800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geschichte der RAF","descr":"Wolfgang Grams und Birgit Hogefeld gelten als F\u00fchrungselite der dritten Generation der RAF. Mit ihnen werden einige Verbrechen in Verbindung gebracht, die nie restlos aufgekl\u00e4rt werden konnten. Einer der F\u00e4lle ist die Ermordung von Ernst Zimmermann, Chef des R\u00fcstungskonzerns MTU, am 1. Februar 1988. Im gleichen Jahr geht bei Reuters ein Schreiben ein, in dem die RAF ihre Selbstaufl\u00f6sung ank\u00fcndigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a65bb5339b61422f75a4a9090b495ff8a2461dd8.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-der-raf","genre":"Report, Dokumentation","start":1604773800,"stop":1604776500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604776500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Vietnamkrieg","descr":"In Vietnam warfen US-Kampfflugzeuge mehr Bomben ab als auf allen Schaupl\u00e4tzen des Zweiten Weltkrieges zusammen. Der Film zeigt die Hintergr\u00fcnde der Trag\u00f6die in S\u00fcdostasien. \"Wir werden dieses gottverdammte Land dem Erdboden gleichmachen\", so Richard Nixon am 2. Juni 1971. Die Wut des US-Pr\u00e4sidenten galt Vietnam, wo die USA seit 1964 in einen aufreibenden Abnutzungskrieg verwickelt war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2c912f8721e9d76676322839443c7fe4c02f901c.jpg?x=548&y=366\/der-vietnamkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1604776500,"stop":1604779200,"country":"USA","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604779200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Vietnamkrieg","descr":"Zu keiner anderen Zeit und an keinem anderen Ort wurden derart viele Vernichtungsmittel eingesetzt wie im Vietnamkrieg. Die Dokumentation zeigt die Hintergr\u00fcnde der Trag\u00f6die in S\u00fcdostasien. Es ist die Zeit des Kalten Krieges und die amerikanischen Soldaten haben ein klares Ziel: den Vormarsch des Kommunismus zu stoppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82d3805e54108e91a9e6b0a34c0993ab4d9c6447.jpg?x=548&y=366\/der-vietnamkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1604779200,"stop":1604781900,"country":"USA","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604781900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Vietnamkrieg","descr":"Anstatt rasch zu siegen, wird die m\u00e4chtigste Milit\u00e4rmaschinerie des Westens im Kampf gegen Nordvietnams Guerilla-K\u00e4mpfer immer tiefer in einen Dschungelkrieg hineingezogen. Die allt\u00e4glichen Fernsehbilder tragen die Gewalt bis in die Wohnzimmer der Amerikaner und f\u00fchren schlie\u00dflich zu den gr\u00f6\u00dften Antikriegsdemonstrationen, die die USA jemals erlebt haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91f9e3b5e12354c1a5b8a1624a12782508f903b3.jpg?x=548&y=366\/der-vietnamkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1604781900,"stop":1604784600,"country":"USA","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604784600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Vietnamkrieg","descr":"Das sogenannte Tet-Fest, das Neujahrsfest, f\u00fchrte die Wende im Vietnamkrieg herbei. Die Vietcong starteten zusammen mit den nordvietnamesischen Truppen eine Gro\u00dfoffensive gegen die Amerikaner. Milit\u00e4risch war es zwar ein Sieg f\u00fcr die USA, doch die \u00f6ffentliche Unterst\u00fctzung f\u00fcr den Krieg hatte ernste Risse bekommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82d3805e54108e91a9e6b0a34c0993ab4d9c6447.jpg?x=548&y=366\/der-vietnamkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1604784600,"stop":1604787300,"country":"USA","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604787300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Vietnamkrieg","descr":"Das 1968 von amerikanischen Soldaten an vietnamesischen Zivilisten ver\u00fcbte Massaker geh\u00f6rt zu den grausamsten der modernen Kriegsgeschichte und wurde zum Sinnbild des schmutzigen Krieges. Mittlerweile scheint klar zu sein, dass My Lai im Vietnamkrieg kein Einzelfall war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5bfdf62a93a783cd0d96ad446a0eb652d4b0ddcf.jpg?x=548&y=366\/der-vietnamkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1604787300,"stop":1604790000,"country":"USA","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604790000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Vietnamkrieg","descr":"Das 1968 von amerikanischen Soldaten ver\u00fcbte Massaker an vietnamesischen Zivilisten leitete die moralische Niederlage der USA in Vietnam ein. Als 1973 endlich das Waffenstillstandsabkommen mit Nordvietnam unterschrieben wurde, war f\u00fcr die USA ein Krieg zu Ende, der immer mehr zum Albtraum geworden war und schlie\u00dflich in einem moralischen, milit\u00e4rischen und politischen Desaster endete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82d3805e54108e91a9e6b0a34c0993ab4d9c6447.jpg?x=548&y=366\/der-vietnamkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1604790000,"stop":1604792700,"country":"USA","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604792700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geschichte der RAF","descr":"28 Jahre lang versetzte die Terror-Organisation Rote Armee Fraktion die deutsche Politik und die deutsche Wirtschaft in Angst und Schrecken. Die Frauen und M\u00e4nner der RAF wollten die Republik radikal ver\u00e4ndern. Dieses Ziel haben sie nicht erreicht \u2013 doch mit ihren Taten brachten sie den Staat an seine Grenzen. In diesem Teil der Doku-Reihe geht es um die Entstehungsgeschichte der RAF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a65bb5339b61422f75a4a9090b495ff8a2461dd8.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-der-raf","genre":"Report, Dokumentation","start":1604792700,"stop":1604795400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604795400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geschichte der RAF","descr":"Mit der Baader-Befreiung am 14. Mai 1970 tauchte die Journalistin Ulrike Meinhof in die Illegalit\u00e4t ab. Zusammen mit Gudrun Ensslin gr\u00fcndeten Baader und Meinhof die RAF. Bevor es zu politischen Taten kam, sorgte die RAF mit Bank\u00fcberf\u00e4llen, Fahrzeug- und Dokumentendiebst\u00e4hlen f\u00fcr Aufsehen. In dieser Zeit entstand der Mythos von raffinierten jungen Leuten, die die Polizei an der Nase herumf\u00fchrten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a65bb5339b61422f75a4a9090b495ff8a2461dd8.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-der-raf","genre":"Report, Dokumentation","start":1604795400,"stop":1604798100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604798100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geschichte der RAF","descr":"Ein weiterer Mythos entstand, als die Terroristen ihre Haftbedingungen als Isolationsfolter bezeichneten und die RAF-Leute als Opfer eines unmenschlichen Staates angesehen wurden. Holger Meins starb 1974 an den Folgen eines Hungerstreiks. In vielen deutschen St\u00e4dten bildeten sich Komitees zur Unterst\u00fctzung der RAF-Gefangenen. Daraus rekrutierte sich die zweite Generation der Terroristen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a65bb5339b61422f75a4a9090b495ff8a2461dd8.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-der-raf","genre":"Report, Dokumentation","start":1604798100,"stop":1604800800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604800800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geschichte der RAF","descr":"Das Jahr 1977 ging als der Deutsche Herbst in die Geschichte ein, indem wieder ein Mythos der RAF begr\u00fcndet wurde: Niemand in Politik und Wirtschaft k\u00f6nne sich sicher f\u00fchlen. Mit Raffinesse wurden zentrale Personen zu Opfern der Terroristen. Im April 1977 wurde Generalbundesanwalt Siegfried Buback erschossen. Am 30. Juli 1977 starb der Vorstandssprecher der Dresdner Bank J\u00fcrgen Ponto.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a65bb5339b61422f75a4a9090b495ff8a2461dd8.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-der-raf","genre":"Report, Dokumentation","start":1604800800,"stop":1604803500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604803500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geschichte der RAF","descr":"Christian Klar und Brigitte Mohnhaupt wurden zu F\u00fchrungsfiguren der sogenannten \"Zweiten Generation\" der RAF. Monhaupt verbrachte 1977 die letzte Zeit ihrer Haft in Stammheim, t\u00e4glich sa\u00df sie mehrere Stunden mit Baader, Ensslin und Raspe zusammen. In dieser Zeit wurde sie auf ihre F\u00fchrungsrolle im terroristischen Untergrund vorbereitet. Sie steuerte die RAF im Auftrag von Baader und Ensslin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a65bb5339b61422f75a4a9090b495ff8a2461dd8.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-der-raf","genre":"Report, Dokumentation","start":1604803500,"stop":1604805300,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604805300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geschichte der RAF","descr":"Wolfgang Grams und Birgit Hogefeld gelten als F\u00fchrungselite der dritten Generation der RAF. Mit ihnen werden einige Verbrechen in Verbindung gebracht, die nie restlos aufgekl\u00e4rt werden konnten. Einer der F\u00e4lle ist die Ermordung von Ernst Zimmermann, Chef des R\u00fcstungskonzerns MTU, am 1. Februar 1988. Im gleichen Jahr geht bei Reuters ein Schreiben ein, in dem die RAF ihre Selbstaufl\u00f6sung ank\u00fcndigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a65bb5339b61422f75a4a9090b495ff8a2461dd8.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-der-raf","genre":"Report, Dokumentation","start":1604805300,"stop":1604808000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604808000":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute-show","descr":"Im Stil eines Nachrichtensprechers kommentiert Oliver Welke die Neuigkeiten aus Politik und Gesellschaft, l\u00e4sst seine Reporter auf Parteitagen und in Schreberg\u00e4rten entwaffnende Fragen stellen, analysiert im Studio mit Experten aktuelle Wahl-Trends und hat regelm\u00e4\u00dfig seine liebe M\u00fche, den sich in die N\u00e4he des Herzanfalls echauffierenden Kommentator Gernot Hassknecht zu b\u00e4ndigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddc8ec5cd68de7fbf7e3b95a49d0812cfc274b03.jpg?x=548&y=366\/heute-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604808000,"stop":1604809800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604809800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Tod in Bad Kleinen","descr":"Der Name des kleinen Ortes in Mecklenburg-Vorpommern steht f\u00fcr die wohl gr\u00f6\u00dfte Panne des Staates im Kampf gegen die RAF \u2013 und zugleich f\u00fcr deren Ende. Die Aktion forderte das Leben eines GSG-9-Beamten und eines RAF-Terroristen und m\u00fcndete im R\u00fccktritt des Bundesinnenministers und der Entlassung des Generalbundesanwaltes. Ein wahres Erdbeben f\u00fcr die deutschen Sicherheitsbeh\u00f6rden \u2013 und die Presse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e407d29ad55259f08bd0a6ff364fe8948e9bd260.jpg?x=548&y=366\/tod-in-bad-kleinen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604809800,"stop":1604812500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}