{"1599886800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Leschs Kosmos","descr":"Hunderte erd\u00e4hnliche Planeten au\u00dferhalb des Sonnensystems wurden entdeckt. Wie s\u00e4he unsere Welt aus, w\u00e4re sie auf einer solchen \"Supererde\" entstanden? Sie w\u00e4re vertraut und verwirrend zugleich. Die meisten der Supererden sind deutlich gr\u00f6\u00dfer als unser Planet, manche aber auch nur halb so gro\u00df. H\u00e4tten wir uns dort als Zwerge oder Riesen entwickelt? Harald Lesch wagt das Gedankenexperiment.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99241771b4f841710e7d484de6ec8d324097ca4f.jpg?x=548&y=366\/leschs-kosmos","genre":"Report, Magazin","start":1599886800,"stop":1599888600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599888600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mafia Neapel \u2013 Der lange Arm der Camorra","descr":"In Neapel sind die kriminellen Familienclans der Camorra Teil des Lebens. Bedrohung und Gewalt sind allgegenw\u00e4rtig, denn die meisten Gesch\u00e4ftsleute werden erpresst: Entweder sie bezahlen Schutzgeld, oder sie leben in st\u00e4ndiger Angst vor Vergeltung, die meist nicht lange auf sich warten l\u00e4sst. Die Erpresser schrecken dabei vor Brandstiftung ebenso wenig zur\u00fcck wie vor Mord. Doch es regt sich Widerstand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd9218c6481895920cea5d1de42093b577a2c678.jpg?x=548&y=366\/mafia-neapel-der-lange-arm-der-camorra","genre":"Report, Dokumentation","start":1599888600,"stop":1599891300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599891300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Italiens Mafia","descr":"In dieser Reihe geht es um die Rituale der Mafia, ihre Macht und ihre Mitglieder. Dieser Teil behandelt den Mammut-Prozess von 1986 gegen die Bosse der Cosa Nostra in Palermo. Dank umfassenden Zeugenaussagen wurde ein Gro\u00dfteil der rund 400 Mitglieder vor Gericht gebracht und zu teils lebenslangen Haftstrafen verurteilt. Auf die H\u00e4rte der Justiz folgte jedoch ein Racheakt der Mafia.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4831bbaa63089d2e8129c704eae27f23d7904983.jpg?x=548&y=366\/italiens-mafia","genre":"Report, Dokumentation","start":1599891300,"stop":1599894000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599894000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Italiens Mafia","descr":"In der Dokumentationsreihe geht es um die Rituale der Mafia, ihre Macht und ihre Mitglieder. Die verschiedenen Teile dieser Reihe verfolgen den Mammut-Prozess von 1986 und schildern die Rolle der Frauen der Clans Sie gelten als unverd\u00e4chtiger und weniger kaltbl\u00fctig. So gelingt es ihnen, in den Clans die Strippen zu ziehen. Ein weiteres Thema ist die 'Ndrangheta, die Mafia-Konkurrenz in Neapel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0313c30fdb25cef4b8fb2efb98278a71263e12c6.jpg?x=548&y=366\/italiens-mafia","genre":"Report, Dokumentation","start":1599894000,"stop":1599896580,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599896580":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599896580,"stop":1599896700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599896700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Italiens Mafia","descr":"Die kalabrische 'Ndrangheta gilt als gef\u00fcrchtete Gegenspielerin der sizilianischen Cosa Nostra. Sie ist eine der m\u00e4chtigsten Mafia-Organisationen. Das Klischee der typischen Mafiosi wie in Hollywoodfilmen ist veraltet. Mitglieder der 'Ndrangheta sind heutzutage unauff\u00e4llig gekleidete Unternehmer mit gro\u00dfem Einfluss und mit weitverzweigten Verbindungen in die h\u00f6chsten Kreise der Gesellschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7876ef75107786c805bfd05a1a4c82440236daac.jpg?x=548&y=366\/italiens-mafia","genre":"Report, Dokumentation","start":1599896700,"stop":1599899400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599899400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Erben der Mafia \u2013 Italiens junge Paten","descr":"Sie sind das neue Gesicht der Mafia: junge brutale Gangster, die Italien in Angst und Schrecken versetzen \u2013 eine neue Welle der Gewalt, skrupelloser als jemals zuvor. Sie l\u00f6sen die alten Paten ab, die nach einer Verhaftungswelle Anfang der 2000er-Jahre oft lange Haftstrafen absitzen. Heute terrorisieren die \"Baby-Bosse\" ganze Stadtviertel. Sie sind h\u00e4ufig drogens\u00fcchtig und sterben meist jung bei st\u00e4ndigen Bandenkriegen. Schutzgelderpressung, Korruption, Drogen- und Waffenhandel \u2013 die Gesch\u00e4fte der Camorra in Neapel und der 'Ndrangheta in Mailand florieren in den H\u00e4nden der neuen Paten. \"Baby-Bosse\" nennen sie die Italiener. Viele sind gerade erst 15 bis 25 Jahre alt, doch ihre bedingungslose Bereitschaft, alles f\u00fcr das schnelle Geld zu tun, und Drogensucht machen sie brutaler und unberechenbarer als ihre Vorg\u00e4nger. Das Sondereinsatzkommando \"Falchi\" der italienischen Polizei jagt die Jugendgangs. Doch kaum nehmen die Ermittler einzelne Straft\u00e4ter fest, sorgen trickreiche Strafverteidiger f\u00fcr deren Haftverschonung. Die, die weniger Gl\u00fcck haben, enden im Jugendstrafvollzug auf der Gef\u00e4ngnisinsel Nisida. Und wer noch weniger Gl\u00fcck hat, wird im Bandenkrieg, der pausenlos zwischen den Clans tobt, get\u00f6tet. \u00dcber 80 Prozent der inhaftierten Jugendstraft\u00e4ter werden wieder r\u00fcckf\u00e4llig und kehren ins Mafia-Milieu zur\u00fcck. Wer stirbt, wird von immer j\u00fcngeren Nachr\u00fcckern ersetzt. In Italien fehlt es an L\u00f6sungen, um die endlose Gewaltspirale der jugendlichen Mafia-Banden zu stoppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b6b026336f9e417f3cc86498990264445483ad9.jpg?x=548&y=366\/die-erben-der-mafia-italiens-junge-paten","genre":"Report, Dokumentation","start":1599899400,"stop":1599902100,"country":"I","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599902100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Blutiger Pakt \u2013 Italien und die Mafia","descr":"1992 wurden die beiden Richter und Mafia-J\u00e4ger Giovanni Falcone und Paolo Borsellino ermordet. Sind sie Opfer einer Allianz zwischen Regierung und Organisierter Kriminalit\u00e4t geworden? Ein Gerichtsprozess soll Klarheit bringen. Basierend auf Aussagen von Staatsanw\u00e4lten, Politikern und Kronzeugen wirft dieser Film einen Blick auf einen m\u00f6glichen Pakt zwischen Staat und Mafia. Die Staatsanw\u00e4lte Nino di Matteo und Antonio Ingroia f\u00fchren heute die Arbeit der get\u00f6teten Richter fort. Sie versuchen, Beziehungen zwischen dem Staat und der allgegenw\u00e4rtigen Mafia aufzudecken und die Schuldigen zur Verantwortung zu ziehen. Die Liste der Branchen, in denen die Mafiosi auch in diesen Tagen noch mitmischen, ist lang: Bau und Immobilien, Obst und Gem\u00fcse, M\u00fcll oder Drogen. Falcone und Borsellino hingegen sind heute italienische Nationalhelden. Nach ihnen wurden zahlreiche Stra\u00dfen, Pl\u00e4tze und sogar der Flughafen von Palermo benannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0530b6301ace928c46b8a71ae2bbee36fda7ebe5.jpg?x=548&y=366\/blutiger-pakt-italien-und-die-mafia","genre":"Report, Reportage","start":1599902100,"stop":1599904800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599904800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythos Wolfskind \u2013 Mogli und die wilden Kinder","descr":"Erz\u00e4hlungen \u00fcber sogenannte Wolfskinder, die ohne Kontakt zu Menschen mit W\u00f6lfen, B\u00e4ren oder anderen Tieren aufwuchsen, gibt es bei vielen V\u00f6lkern. In der Dokumentation wird der Frage nachgegangen, ob solche F\u00e4lle in der Realit\u00e4t existieren. Als Rahmenhandlung des Films dienen Leben und Werk von Rudyard Kipling, dessen \"Dschungelbuch\" bis heute zu den bekanntesten Jugendb\u00fcchern der Welt z\u00e4hlt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9bd143fb5960b6b6c000a19c614b6804e65dbf3.jpg?x=548&y=366\/mythos-wolfskind-mogli-und-die-wilden-kinder","genre":"Report, Dokumentation","start":1599904800,"stop":1599907500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599907500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythos Frankenstein","descr":"Die Reproduktionsmedizin k\u00f6nnte heute schon das perfekte Baby kreieren. Aber ab wann ist es anma\u00dfend, ins Leben einzugreifen? Eine Fragen, die schon Mary Shelley in ihrem Roman bewegte und die bis heute nicht nur Ethiker umtreibt. Wissenschaftler wie zum Beispiel George Church versuchen mithilfe von Gentechnik, Krankheiten auszurotten, aber auch das ausgestorbene Mammut wieder zum Leben zu erwecken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/093ff1ec41ca4290fafd871a8f48b94053446f1a.jpg?x=548&y=366\/mythos-frankenstein","genre":"Report, Dokumentation","start":1599907500,"stop":1599910200,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599910200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen und Monster","descr":"Nach der griechischen Mythologie war das furchterregende Wesen halb Mann, halb Stier, lebte in einem Labyrinth auf Kreta und ern\u00e4hrte sich von Menschenopfern. Menschliche \u00dcberreste und der Sch\u00e4del einer riesigen, ausgestorbenen Stier-Art deuten darauf hin, dass mehr an dieser Geschichte dran ist, als bisher gedacht, und auch mit dem Untergang einer der \u00e4ltesten europ\u00e4ischen Zivilisationen, der Minoer, zu tun haben k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6831c7af0da5cbbd3e8c3af39ddab8515686d4bc.jpg?x=548&y=366\/mythen-und-monster","genre":"Report, Dokumentation","start":1599910200,"stop":1599912900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599912900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen und Monster","descr":"In den mesoamerikanischen Kulturen galt die gefiederte Schlange Quetzalcoatl als Vermittler zwischen Unterwelt, Erde und dem G\u00f6tterhimmel. Um sie gn\u00e4dig zu stimmen, wurden ihr zu Ehren Tempel errichtet und Menschenopfer dargebracht. In der alten Stadt Teotihuac\u00e1n in Mexiko wollen Forscher herausfinden, ob die Verehrung dieses unheimlichen Wesens mit realen Erkenntnissen erkl\u00e4rt werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85a7e0357fc1c30338022abcac2f409f1a846881.jpg?x=548&y=366\/mythen-und-monster","genre":"Report, Dokumentation","start":1599912900,"stop":1599915600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599915600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen und Monster","descr":"Den Erz\u00e4hlungen nach verschlang das Seeungeheuer Menschen und konnte ganze Schiffe zum Sinken bringen. Der Mythos vom Kraken entstammt der nordischen Mythologie. Doch es gibt auch Berichte von Seeleuten, die das Seeungeheuer angeblich gesehen haben. Sie sprechen von Tentakeln, die so dick sind wie Baumst\u00e4mme. Der Biologe Charles Paxton macht sich auf die Suche nach plausiblen Erkl\u00e4rungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b80a23b6e70e6630a24dd331d9fab54b3416811.jpg?x=548&y=366\/mythen-und-monster","genre":"Report, Dokumentation","start":1599915600,"stop":1599918300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599918300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen und Monster","descr":"Drachen gelten als mythische Gesch\u00f6pfe. Sie spielten zu allen Zeiten und in allen Kulturen eine wichtige Rolle. Was ist der Ursprung aller Geschichten rund um das Feuer speiende Fabelwesen? In manchen Kulturen gilt der Drache als Zeichen des B\u00f6sen. In anderen wird er verehrt und um Hilfe gebeten. Immer werden ihm magische Kr\u00e4fte zugeschrieben. Doch woher kommt der Glaube, Drachen k\u00f6nnten das Wetter beeinflussen oder verheerende Feuer ausl\u00f6sen? Ein Wissenschaftler-Team begibt sich auf die Suche nach dem Ursprung der Drachen-Mythen. In der Schweiz finden Arch\u00e4ologen eine gro\u00dfe Menge fr\u00fchzeitlicher Dinosaurier-Knochen. Haben die Menschen einst solche Funde als Beweise f\u00fcr die Existenz von Drachen gedeutet? Mittelalterliche Handschriften aus Europa enthalten zahlreiche Abbildungen und Beschreibungen eines Ungeheuers, das Angst und Schrecken verbreitet. In China dagegen gilt der Drache als gutm\u00fctig und wird als spirituelles Wesen verehrt. Wie lassen sich diese gro\u00dfen Unterschiede erkl\u00e4ren? Und welche Funktion hat der Drache in den Geschichten, die sich die Menschen seit Jahrhunderten erz\u00e4hlen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93b9aac1c1b6010d8d9647d4722b3bb443a41c01.jpg?x=548&y=366\/mythen-und-monster","genre":"Report, Dokumentation","start":1599918300,"stop":1599921000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599921000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen und Monster","descr":"Im alten \u00c4gypten dient die Sphinx als Verk\u00f6rperung der m\u00e4chtigen Pharaonen. Aber warum lassen sie sich als Wesen darstellen, das neben ihrem eigenen Kopf den K\u00f6rper eines L\u00f6wen besitzt? Die Gro\u00dfe Sphinx von Gizeh ist die ber\u00fchmteste. Im antiken Griechenland wird der positive, gott\u00e4hnliche Charakter der Sphinx jedoch umgedeutet. Dort gilt sie als menschenfressendes Monster, das \u00fcberaus bedrohlich ist. Wie ist dieser Wandel zu erkl\u00e4ren? Vor Tausenden von Jahren geh\u00f6rt die Sphinx zu den beliebtesten mythologischen Wesen in der Alten Welt. Sie ist nicht nur in Einzelfiguren erhalten, sondern auch in Form einer ganzen Armee: Die Prachtstra\u00dfe zwischen den Tempelanlagen von Luxor und Karnak s\u00e4umen mehr als 600 dieser Mischwesen, die den m\u00e4chtigen \u00e4gyptischen Gott Amun-Re bei Prozessionen sch\u00fctzen sollen. Wissenschaftler versuchen, die Bedeutung der Sphinx f\u00fcr die \u00c4gypter zu rekonstruieren. Sie st\u00fctzen sich dabei auf Inschriften in den Tempelanlagen oder auf Steinen, die bei anderen Ausgrabungen gefunden wurden. F\u00fcr die alten \u00c4gypter sind die Sphinx-Statuen lebendige Wesen und edle W\u00e4chter. Doch die Griechen sehen sie Jahrhunderte sp\u00e4ter als b\u00f6sartige, menschenfressende Monster. Was steckt hinter dieser radikal anderen Interpretation?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef3ac3de589b136568de0288a2dacbe3a303c1a3.jpg?x=548&y=366\/mythen-und-monster","genre":"Report, Dokumentation","start":1599921000,"stop":1599923700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599923700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"W\u00e4hrend des Burenkrieges in S\u00fcdafrika befahl Pr\u00e4sident Paul Kruger, seinen Goldschatz vor den anr\u00fcckenden britischen Truppen in Sicherheit zu bringen. Verantwortlich f\u00fcr die Aktion war Fritz Duquesne, der den Schatz in der N\u00e4he der kleinen Stadt Ermelo vergrub. Er konnte ihn nicht mehr abholen, weil er gefangengenommen wurde. Damit war die Legende von den Kruger-Millionen geboren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2fd30a5ee91744311c44ad09692e773e82a56e0.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1599923700,"stop":1599926400,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599926400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"In der Reihe versuchen Wissenschaftler, mithilfe modernster Technik den gro\u00dfen und kleinen Geheimnissen der Weltgeschichte auf die Spur zu kommen. Gab es den Heiligen Gral, die Bundeslade oder die 13 Kristallsch\u00e4del der Maya wirklich? Die Serie geht diesen und anderen Mythen auf den Grund. Und sie portr\u00e4tiert die Menschen, die sich der Suche nach den Sch\u00e4tzen der Geschichte verschrieben haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09648a2bfcadec3885e4f6d6121f54bfed3a09fd.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1599926400,"stop":1599929100,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599929100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"Die Mojave-W\u00fcste in S\u00fcdkalifornien soll etwas wahrhaft Erstaunliches beherbergen \u2013 ein Schiffswrack samt Gold und Kostbarkeiten. Ein Schiff mitten in der W\u00fcste? Im Jahr 1870 begibt sich der Kriegsveteran und Goldgr\u00e4ber Charley Clusker auf die gef\u00e4hrliche Suche. Die Geschichte, die ihm die Indianer vom Stamm der Cahuilla erz\u00e4hlt haben, f\u00fchrt ihn auf die Spur zu dem legend\u00e4ren, verschollenen Schiff.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71a25eeb0eafd869b84ee128aebfd994473ff401.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1599929100,"stop":1599931800,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599931800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"Der Stamm der Lemba l\u00e4sst sich bis ins Alte Testament zur\u00fcckverfolgen. Seine Nachfahren leben heute in Simbabwe und S\u00fcdafrika. Der Historiker Tudor Parfitt h\u00e4lt ihn f\u00fcr einen der verlorenen St\u00e4mme Israels und ist \u00fcberzeugt, dass die Lemba einen Hinweis darauf geben, was mit der Bundeslade geschehen ist. Diese enth\u00e4lt der Legende nach jene Steintafeln, auf denen die Zehn Gebote verewigt wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e49a50d79fac172929f5e13c68aae7b0003a31ef.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1599931800,"stop":1599934500,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599934500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"In der Steiermark liegt der Toplitzsee, einer der tiefsten Seen \u00d6sterreichs. Kurz vor Ende des Zweiten Weltkrieges erhielten SS-Offiziere den Befehl, dort Kisten zu versenken. Schon bald rankten sich zahlreiche Legenden um diese Aktion: Angeblich handelte es sich um Unmengen von Raubgold. 1959 initiierte der deutsche Journalist Wolfgang Loehde eine Tauchexpedition \u2013 mit erstaunlichen Ergebnissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71a25eeb0eafd869b84ee128aebfd994473ff401.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1599934500,"stop":1599937200,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599937200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"Die Teilung des \"Schilfmeeres\" erm\u00f6glichte die Flucht der Israeliten aus \u00c4gypten. Wissenschaftler versuchen zu beweisen, dass diese Passage im Alten Testament mehr als ein Mythos ist. Dazu aber m\u00fcssen sie erst einmal den Ort der m\u00f6glichen Passage identifizieren. Denkbar w\u00e4re sie am See Tanis im Nil-Delta. Hier k\u00f6nnen Ostwinde mit einer St\u00e4rke von etwa 100 km\/h binnen zw\u00f6lf Stunden eine trockene Passage freilegen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d1f4c284e05098d4d54374b681a8b2103d8f550.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1599937200,"stop":1599939900,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599939900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"1996 begann der Arch\u00e4ologe Steven Collins, nach Sodom und Gomorra zu suchen \u2013 jene beiden St\u00e4dte des Lasters und der S\u00fcnde, die laut Bibel Gott in einem Hagel aus Schwefel und Feuer vernichtet haben soll. Im Jordanland grub er die Ruinen der Stadt Tall el-Hammam aus, die vor 4000 Jahren einer Meteoritenexplosion zum Opfer gefallen zu sein scheint. Er ist \u00fcberzeugt, das einstige Sodom entdeckt zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d61f44f5a4d2ed9b7978f11a2bdb07421aaa004.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1599939900,"stop":1599942600,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599942600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"Der Legende nach ist Arthur oder Artus Britanniens gr\u00f6\u00dfter K\u00f6nig. Zusammen mit seinen Rittern der Tafelrunde regierte er am Hofe Camelot. Aber hat K\u00f6nig Artus tats\u00e4chlich existiert? In den 1960er-Jahren will der Arch\u00e4ologe Leslie Alcock beweisen, dass die Legende wahr ist. Mit neuen Forschungsmethoden suchte ein Team im s\u00fcdenglischen Cadbury nach Resten der legend\u00e4ren Burg Camelot.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71a25eeb0eafd869b84ee128aebfd994473ff401.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1599942600,"stop":1599945300,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599945300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythos Wolfskind \u2013 Mogli und die wilden Kinder","descr":"Erz\u00e4hlungen \u00fcber sogenannte Wolfskinder, die ohne Kontakt zu Menschen mit W\u00f6lfen, B\u00e4ren oder anderen Tieren aufwuchsen, gibt es bei vielen V\u00f6lkern. In der Dokumentation wird der Frage nachgegangen, ob solche F\u00e4lle in der Realit\u00e4t existieren. Als Rahmenhandlung des Films dienen Leben und Werk von Rudyard Kipling, dessen \"Dschungelbuch\" bis heute zu den bekanntesten Jugendb\u00fcchern der Welt z\u00e4hlt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9bd143fb5960b6b6c000a19c614b6804e65dbf3.jpg?x=548&y=366\/mythos-wolfskind-mogli-und-die-wilden-kinder","genre":"Report, Dokumentation","start":1599945300,"stop":1599948000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599948000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythos Frankenstein","descr":"Die Reproduktionsmedizin k\u00f6nnte heute schon das perfekte Baby kreieren. Aber ab wann ist es anma\u00dfend, ins Leben einzugreifen? Eine Fragen, die schon Mary Shelley in ihrem Roman bewegte und die bis heute nicht nur Ethiker umtreibt. Wissenschaftler wie zum Beispiel George Church versuchen mithilfe von Gentechnik, Krankheiten auszurotten, aber auch das ausgestorbene Mammut wieder zum Leben zu erwecken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/093ff1ec41ca4290fafd871a8f48b94053446f1a.jpg?x=548&y=366\/mythos-frankenstein","genre":"Report, Dokumentation","start":1599948000,"stop":1599950700,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599950700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen und Monster","descr":"Nach der griechischen Mythologie war das furchterregende Wesen halb Mann, halb Stier, lebte in einem Labyrinth auf Kreta und ern\u00e4hrte sich von Menschenopfern. Menschliche \u00dcberreste und der Sch\u00e4del einer riesigen, ausgestorbenen Stier-Art deuten darauf hin, dass mehr an dieser Geschichte dran ist, als bisher gedacht, und auch mit dem Untergang einer der \u00e4ltesten europ\u00e4ischen Zivilisationen, der Minoer, zu tun haben k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6831c7af0da5cbbd3e8c3af39ddab8515686d4bc.jpg?x=548&y=366\/mythen-und-monster","genre":"Report, Dokumentation","start":1599950700,"stop":1599953400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599953400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen und Monster","descr":"In den mesoamerikanischen Kulturen galt die gefiederte Schlange Quetzalcoatl als Vermittler zwischen Unterwelt, Erde und dem G\u00f6tterhimmel. Um sie gn\u00e4dig zu stimmen, wurden ihr zu Ehren Tempel errichtet und Menschenopfer dargebracht. In der alten Stadt Teotihuac\u00e1n in Mexiko wollen Forscher herausfinden, ob die Verehrung dieses unheimlichen Wesens mit realen Erkenntnissen erkl\u00e4rt werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85a7e0357fc1c30338022abcac2f409f1a846881.jpg?x=548&y=366\/mythen-und-monster","genre":"Report, Dokumentation","start":1599953400,"stop":1599956100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599956100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen und Monster","descr":"Den Erz\u00e4hlungen nach verschlang das Seeungeheuer Menschen und konnte ganze Schiffe zum Sinken bringen. Der Mythos vom Kraken entstammt der nordischen Mythologie. Doch es gibt auch Berichte von Seeleuten, die das Seeungeheuer angeblich gesehen haben. Sie sprechen von Tentakeln, die so dick sind wie Baumst\u00e4mme. Der Biologe Charles Paxton macht sich auf die Suche nach plausiblen Erkl\u00e4rungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b80a23b6e70e6630a24dd331d9fab54b3416811.jpg?x=548&y=366\/mythen-und-monster","genre":"Report, Dokumentation","start":1599956100,"stop":1599958800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599958800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen und Monster","descr":"Drachen gelten als mythische Gesch\u00f6pfe. Sie spielten zu allen Zeiten und in allen Kulturen eine wichtige Rolle. Was ist der Ursprung aller Geschichten rund um das Feuer speiende Fabelwesen? In manchen Kulturen gilt der Drache als Zeichen des B\u00f6sen. In anderen wird er verehrt und um Hilfe gebeten. Immer werden ihm magische Kr\u00e4fte zugeschrieben. Doch woher kommt der Glaube, Drachen k\u00f6nnten das Wetter beeinflussen oder verheerende Feuer ausl\u00f6sen? Ein Wissenschaftler-Team begibt sich auf die Suche nach dem Ursprung der Drachen-Mythen. In der Schweiz finden Arch\u00e4ologen eine gro\u00dfe Menge fr\u00fchzeitlicher Dinosaurier-Knochen. Haben die Menschen einst solche Funde als Beweise f\u00fcr die Existenz von Drachen gedeutet? Mittelalterliche Handschriften aus Europa enthalten zahlreiche Abbildungen und Beschreibungen eines Ungeheuers, das Angst und Schrecken verbreitet. In China dagegen gilt der Drache als gutm\u00fctig und wird als spirituelles Wesen verehrt. Wie lassen sich diese gro\u00dfen Unterschiede erkl\u00e4ren? Und welche Funktion hat der Drache in den Geschichten, die sich die Menschen seit Jahrhunderten erz\u00e4hlen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93b9aac1c1b6010d8d9647d4722b3bb443a41c01.jpg?x=548&y=366\/mythen-und-monster","genre":"Report, Dokumentation","start":1599958800,"stop":1599961500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599961500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen und Monster","descr":"Im alten \u00c4gypten dient die Sphinx als Verk\u00f6rperung der m\u00e4chtigen Pharaonen. Aber warum lassen sie sich als Wesen darstellen, das neben ihrem eigenen Kopf den K\u00f6rper eines L\u00f6wen besitzt? Die Gro\u00dfe Sphinx von Gizeh ist die ber\u00fchmteste. Im antiken Griechenland wird der positive, gott\u00e4hnliche Charakter der Sphinx jedoch umgedeutet. Dort gilt sie als menschenfressendes Monster, das \u00fcberaus bedrohlich ist. Wie ist dieser Wandel zu erkl\u00e4ren? Vor Tausenden von Jahren geh\u00f6rt die Sphinx zu den beliebtesten mythologischen Wesen in der Alten Welt. Sie ist nicht nur in Einzelfiguren erhalten, sondern auch in Form einer ganzen Armee: Die Prachtstra\u00dfe zwischen den Tempelanlagen von Luxor und Karnak s\u00e4umen mehr als 600 dieser Mischwesen, die den m\u00e4chtigen \u00e4gyptischen Gott Amun-Re bei Prozessionen sch\u00fctzen sollen. Wissenschaftler versuchen, die Bedeutung der Sphinx f\u00fcr die \u00c4gypter zu rekonstruieren. Sie st\u00fctzen sich dabei auf Inschriften in den Tempelanlagen oder auf Steinen, die bei anderen Ausgrabungen gefunden wurden. F\u00fcr die alten \u00c4gypter sind die Sphinx-Statuen lebendige Wesen und edle W\u00e4chter. Doch die Griechen sehen sie Jahrhunderte sp\u00e4ter als b\u00f6sartige, menschenfressende Monster. Was steckt hinter dieser radikal anderen Interpretation?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef3ac3de589b136568de0288a2dacbe3a303c1a3.jpg?x=548&y=366\/mythen-und-monster","genre":"Report, Dokumentation","start":1599961500,"stop":1599963300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599963300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Loch Ness \u2013 Mythos auf dem Pr\u00fcfstand","descr":"Forscher pr\u00fcfen mit neuen forensischen Methoden Fotos und Filmmaterial, das bei den unz\u00e4hligen Sichtungen des Ungeheuers von Loch Ness aufgenommen wurde. Der Historiker Albert Jack ist \u00fcberzeugt, der wahre Ursprung des Ungeheuers von Loch Ness l\u00e4ge in einer komplexen Interaktion zwischen Medienberichten, nat\u00fcrlichen Ph\u00e4nomenen, der Sichtung ganz normaler Tiere und unserer ausufernden Fantasie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b41989f8953b2b404f7aec66917635134c24e357.jpg?x=548&y=366\/loch-ness-mythos-auf-dem-pruefstand","genre":"Report, Dokumentation","start":1599963300,"stop":1599966000,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599966000":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute-show","descr":"Im Stil eines Nachrichtensprechers kommentiert Oliver Welke die Neuigkeiten aus Politik und Gesellschaft, l\u00e4sst seine Reporter auf Parteitagen und in Schreberg\u00e4rten entwaffnende Fragen stellen, analysiert im Studio mit Experten aktuelle Wahl-Trends und hat regelm\u00e4\u00dfig seine liebe M\u00fche, den sich in die N\u00e4he des Herzanfalls echauffierenden Kommentator Gernot Hassknecht zu b\u00e4ndigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddc8ec5cd68de7fbf7e3b95a49d0812cfc274b03.jpg?x=548&y=366\/heute-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599966000,"stop":1599967800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599967800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"In der Reihe versuchen Wissenschaftler, mithilfe modernster Technik den gro\u00dfen und kleinen Geheimnissen der Weltgeschichte auf die Spur zu kommen. Gab es den Heiligen Gral, die Bundeslade oder die 13 Kristallsch\u00e4del der Maya wirklich? Die Serie geht diesen und anderen Mythen auf den Grund. Und sie portr\u00e4tiert die Menschen, die sich der Suche nach den Sch\u00e4tzen der Geschichte verschrieben haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d072e735be8f28a13b46438f059d277c462994c8.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1599967800,"stop":1599970500,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}