{"1597983300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Skandal! Gro\u00dfe Aff\u00e4ren in Deutschland","descr":"Das Leben von Peter Graf, Vater der Tennis-Ikone Steffi Graf und Strippenzieher hinter deren Karriere, ist ein klassisches Lehrst\u00fcck von Aufstieg und Fall. Begonnen als Selfmademan aus Mannheim, Gebrauchtwagenh\u00e4ndler und Trainer, endete er als Hauptfigur in gleich zwei Skandalen. Peter Graf war der Ansicht, der Wimbledon-K\u00f6nigin Steffi und ihrer Familie st\u00fcnden Sonderrechte in Sachen Steuern zu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ba7fa39f6bd5d43978303d5be05d95e42223d3f.jpg?x=548&y=366\/skandal-grosse-affaeren-in-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1597983300,"stop":1597986000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597986000":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Wunderkind, Weltranglistenerste, Weltstar: Steffi Graf hat dank ihrer eisernen Disziplin Tennisgeschichte geschrieben und private Krisen \u00fcberstanden. Bis heute ist sie f\u00fcr viele Deutsche ein Vorbild \u2013 w\u00e4hrend und auch nach ihrer Karriere. Skandalfrei stand sie \u00fcber Jahrzehnte im Blitzlichtgewitter der \u00d6ffentlichkeit. Doch der Star aus dem Badischen hat auch die Schattenseiten des Erfolgs erlebt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e10b86081f4fa9b2b589a9d7237b3712c379dc6d.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1597986000,"stop":1597988700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597988700":{"channel":"ZDFINFO","title":"forum am freitag","descr":"Das \"forum\" bietet Muslimen in Deutschland die M\u00f6glichkeit, ihre Erfahrungen in das gesellschaftliche Gespr\u00e4ch einzubringen. Muslime erkl\u00e4ren ihre Religion, erz\u00e4hlen von ihrem Alltag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96d2d78475106a311a85143bae066ceb6cb0a272.jpg?x=548&y=366\/forum-am-freitag","genre":"Report, Magazin","start":1597988700,"stop":1597989480,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597989480":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597989480,"stop":1597989600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597989600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Frontal 21","descr":"Kritisch, investigativ und unerschrocken \u2013 das ZDF-Politmagazin bietet Reportagen, Analysen und Hintergr\u00fcnde zu den aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. \"Frontal 21\" ist unabh\u00e4ngig und keinem verpflichtet. Denn f\u00fcr das Magazin z\u00e4hlen Meinungsvielfalt, klare Standpunkte und der kritische Blick im Interesse der Zuschauer. Die Reporter decken Missst\u00e4nde auf und liefern Fakten, die andere lieber verbergen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/253be8aa5a8f498ca2c6f518eaf9aedd6c33136a.jpg?x=548&y=366\/frontal-21","genre":"Report, Magazin","start":1597989600,"stop":1597992300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597992300":{"channel":"ZDFINFO","title":"auslandsjournal","descr":"Das \"auslandsjournal\" \u2013 Reportagen, Hintergr\u00fcnde, au\u00dfergew\u00f6hnliche Menschen und bunte Geschichten. Die ZDF-Korrespondenten erkl\u00e4ren die Welt. Pointierte Analyse, pers\u00f6nliche Erz\u00e4hlweise, anspruchsvolle Geschichten und die Vielfalt der Beitragsformen pr\u00e4gen das \"auslandsjournal\". In der Rubrik \"au\u00dfendienst\" testen Reporter, was das Leben in fremden L\u00e4ndern mit sich bringen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93d8a4485bfec522a941d347155b8afa7d5fb2f8.jpg?x=548&y=366\/auslandsjournal","genre":"Report, Magazin","start":1597992300,"stop":1597994100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597994100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Irans stille Revolution \u2013 Frauen k\u00e4mpfen um ihre Freiheit","descr":"Im Iran m\u00fcssen M\u00e4dchen ab der Grundschule ein Kopftuch tragen. Als sich 2017 einige Frauen \u00f6ffentlich der staatlichen Kleidervorschrift widersetzen, zahlen sie einen hohen Preis. Seit der Islamischen Revolution gelten strenge Kleiderregeln f\u00fcr iranische Frauen. Rebellinnen werden verfolgt, verhaftet und misshandelt. Der Film erz\u00e4hlt die ber\u00fchrende Geschichte der \"Girls of Revolution Street\", die f\u00fcr mehr Selbstbestimmung k\u00e4mpfen. Eine junge Frau, mitten auf der gesch\u00e4ftigen Revolutionsstra\u00dfe in Teheran, ohne Kopftuch. Ihre Hijab h\u00e4ngt an einem langen Stock, den sie hin- und herschwenkt. Sie protestiert gegen die landesweite Kleidervorschrift f\u00fcr Frauen. Ein mutiger Schritt in einem Land, das gepr\u00e4gt ist von den streng religi\u00f6sen Regeln des Ajatollahs. Doch dem Beispiel der jungen Rebellin folgen pl\u00f6tzlich auch andere Frauen. Viele protestieren zum ersten Mal in ihrem Leben. Die Filmemacher treffen zwei von ihnen und filmen verdeckt im Iran. In den USA lebt die Aktivistin Masih Alinejad. Seit Jahren protestiert die Iranerin gegen die Bekleidungsvorschriften in ihrer Heimat. Sie ermutigt mit ihren Aktionen andere Frauen, das Kopftuch abzulegen, organisiert Social-Media-Kampagnen und \u00fcbt Druck auf das iranische Regime aus. Das verliert w\u00e4hrenddessen mehr und mehr Unterst\u00fctzung in der Bev\u00f6lkerung, als sich die Zust\u00e4nde durch wachsende US-Sanktionen immer weiter verschlechtern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ef263ac83310cf267fb39a952e345c5b6f47683.jpg?x=548&y=366\/irans-stille-revolution-frauen-kaempfen-um-ihre-freiheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1597994100,"stop":1597996800,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597996800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Iraks geheimer Frauenhandel \u2013 Versklavt, verkauft, vergessen","descr":"Im Irak \"verheiraten\" schiitische Geistliche junge M\u00e4dchen und Frauen f\u00fcr \"Vergn\u00fcgungsehen auf Zeit\": Verbindungen, die nur eine Stunde dauern k\u00f6nnen \u2013 meist f\u00fcr rein sexuelle Zwecke. Unter dem Vorwand, die Scharia zu befolgen, werden die M\u00e4dchen gegen eine Geb\u00fchr getraut. Meist nichts anderes als Frauenhandel und Kinderprostitution. In einigen F\u00e4llen vermitteln und organisieren die Geistlichen sogar die Zimmer f\u00fcr Stunden oder Tage. Die Reporterin Nawal Al-Maghafi ist im Irak unterwegs und deckt auf, wie Frauen get\u00e4uscht und ausgebeutet werden. In den Wirren des Krieges brachen viele die Schule ab und k\u00f6nnen heute nicht richtig lesen und schreiben. Sie sind ein gefundenes Fressen f\u00fcr M\u00e4nner, die solche kurzlebigen \"Ehen\" suchen: Die Vertr\u00e4ge, die die Geistlichen ausstellen, haben ein Ablaufdatum, doch ohne lesen zu k\u00f6nnen, f\u00e4llt das den Frauen nicht auf. Obwohl die Praxis im Irak verboten ist, erkl\u00e4ren sich schiitische Geistliche bereit, auf Anfrage solche Sex-Vereinbarungen zu treffen. Einige geben sogar Tipps f\u00fcr den Missbrauch von Kindern. Eine grausame Realit\u00e4t, in der Geistliche zu Zuh\u00e4ltern werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3ed6b7826be079a02e8e2c5ca72a6c7c528e126.jpg?x=548&y=366\/iraks-geheimer-frauenhandel-versklavt-verkauft-vergessen","genre":"Report, Dokumentation","start":1597996800,"stop":1597999500,"country":"SAR\/GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597999500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Kongos Superreiche \u2013 Luxus und Elend in Zentralafrika","descr":"Der Kongo ist reich an Rohstoffen. Doch nur wenige profitieren davon. Der Film portr\u00e4tiert Menschen, die es zu Wohlstand gebracht haben: Musiker, Minenbosse und zwielichtige Prediger. Sie ernten die Fr\u00fcchte des Wirtschaftswachstums, w\u00e4hrend 60 Prozent der Einwohner Kongos von weniger als 1,25 US-Dollar leben. In der Hauptstadt Kinshasa entsteht eine Luxussiedlung auf einer Insel im Fluss. Andere versuchen, mit Ideenreichtum an Geld zu kommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ff1af152d3f31290c1a5a78748fde5d6997760c.jpg?x=548&y=366\/kongos-superreiche-luxus-und-elend-in-zentralafrika","genre":"Report, Dokumentation","start":1597999500,"stop":1598002200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598002200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Liebe und Sex im Maghreb \u2013 Zwischen Tabu und Aufbruch","descr":"In Nordafrika sind Paarbeziehungen ohne Trauschein verboten. \u00d6ffentlich gezeigte Zuneigung oder gar homosexuelle Beziehungen sind tabu und werden mit Freiheitsentzug bestraft. Frauen m\u00fcssen jungfr\u00e4ulich in die Ehe gehen. Uneheliche Kinder, selbst als Folge von Vergewaltigung, sowie Schwangerschaftsverh\u00fctung gelten als Schande und f\u00fchren h\u00e4ufig dazu, dass Frauen von ihren Familien versto\u00dfen werden. Doch langsam brechen die harten Strukturen auf. In Tunesien reicht schon ein Kuss in der \u00d6ffentlichkeit f\u00fcr eine sechsmonatige Strafe. Ausgelebte Homosexualit\u00e4t wird dort sogar mit drei Jahren Haft bestraft. Unter dem Konflikt zwischen Tradition und Moderne leiden im Maghreb vor allem Frauen, Kinder und Homosexuelle. Ungewollt schwangere, ledige Frauen sind h\u00e4ufig gezwungen, ihre Kinder auszusetzen. Die chirurgische Rekonstruktion von Jungfernh\u00e4utchen ist zwar nicht verboten, aber ge\u00e4chtet. Dennoch verschulden sich viele zuk\u00fcnftige Br\u00e4ute f\u00fcr diese OP, um den Schein der Jungfr\u00e4ulichkeit zu wahren. In Marokko wird Abtreibung mit zwei Jahren Gef\u00e4ngnis bestraft. Jedes Jahr kommen rund 50 000 uneheliche Kinder zur Welt. Meist erkennen die V\u00e4ter ihre Kinder nicht an. Trotzdem gibt es im Maghreb immer mehr au\u00dfereheliche Beziehungen. Der Film portr\u00e4tiert junge Menschen aus Tunesien und Marokko und zeigt, wie sie mit dem Korsett der Traditionen und Gesetze leben \u2013 und wie sie die Verbote h\u00e4ufig auch umgehen. Eine bewegende Dokumentation \u00fcber uralte Tabus in Sachen Liebe, Sex und Frauenrechte in Nordafrika.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/21427ff7ba8cb00a43560b8a10cd8aae7369d1fa.jpg?x=548&y=366\/liebe-und-sex-im-maghreb-zwischen-tabu-und-aufbruch","genre":"Report, Dokumentation","start":1598002200,"stop":1598004900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598004900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Liebe und Sex in Indien","descr":"In Indien entstand vor fast 2000 Jahren das Kamasutra, und Bollywood-Liebesfilme haben weltweit Fans. Wer aber glaubt, Liebe und Sex geh\u00f6rten in Indien zum \u00f6ffentlichen Leben, irrt. Ein Kuss in der \u00d6ffentlichkeit oder das Reden \u00fcber Sex wird in Indien vielmehr als obsz\u00f6n empfunden. Neun von zehn Ehen werden arrangiert und h\u00e4ngen besonders von der Kastenzugeh\u00f6rigkeit ab, obwohl das Kastenwesen offiziell vor 70 Jahren abgeschafft wurde. H\u00e4ufig treffen sich die Brautleute bei der Trauung erst zum dritten oder vierten Mal und sind in der Hochzeitsnacht zum ersten Mal allein. Doch zumindest in den boomenden Gro\u00dfst\u00e4dten, in denen auch Frauen lukrative Arbeitspl\u00e4tze erobern, gibt es bei jungen Leuten zarte Ans\u00e4tze, an diesen Traditionen zu r\u00fctteln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/67f5e35a09dfd21dc335b736bb5e873578265e14.jpg?x=548&y=366\/liebe-und-sex-in-indien","genre":"Report, Dokumentation","start":1598004900,"stop":1598008500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598008500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Leschs Kosmos","descr":"L\u00fcgen geh\u00f6ren zum Alltag. Bis zu 80 Mal flunkert jeder Mensch \u2013 t\u00e4glich. Warum f\u00e4llt es so schwer, die Wahrheit zu sagen? Und: L\u00e4sst sich auch erkennen, wann jemand l\u00fcgt? Tats\u00e4chlich gibt es Zeichen, die einen L\u00fcgner entlarven. Allgemein verzeihen wir unseren Mitmenschen so manche Unwahrheit. Dabei kommt es jedoch auf die Umst\u00e4nde an. Harald Lesch auf den Spuren der Wahrheit hinter der L\u00fcge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6bc931991806acd3783cf31b9ab051290f11e2a8.jpg?x=548&y=366\/leschs-kosmos","genre":"Report, Magazin","start":1598008500,"stop":1598010300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598010300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Leschs Kosmos","descr":"Ein Hang zur Gewalt soll \u2013 evolution\u00e4r bedingt \u2013 tief in uns verwurzelt sein. Lange Zeit ging man davon aus, dass Menschen grunds\u00e4tzlich gewaltt\u00e4tig und b\u00f6se sind, und dass diese Veranlagung geb\u00e4ndigt werden m\u00fcsse, zum Beispiel durch Erziehung und institutionelle Gewalt. Doch nun haben Forscher auch Hinweise auf eine angeborene Komponente der Moral in uns gefunden. Harald Lesch informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6bc931991806acd3783cf31b9ab051290f11e2a8.jpg?x=548&y=366\/leschs-kosmos","genre":"Report, Magazin","start":1598010300,"stop":1598012100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598012100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Wurzeln der Gewalt \u2013 Rechter Terror in Deutschland","descr":"Hanau, Halle, Kassel \u2013 drei rechte Angriffe innerhalb von neun Monaten. Die j\u00fcngsten Taten wurden ver\u00fcbt von M\u00e4nnern, die angetrieben sind von dem Glauben an eine Herrenrasse, der es allein zustehe, in Deutschland zu leben. Rechtsradikales Gedankengut, Verschw\u00f6rungstheorien und Nazi-Vokabeln, die auch in deutschen Parlamenten zu h\u00f6ren sind, bilden den N\u00e4hrboden f\u00fcr diese Entwicklung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64182a1fee2f5ac233b32384affaa0e99a91d609.jpg?x=548&y=366\/wurzeln-der-gewalt-rechter-terror-in-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1598012100,"stop":1598014800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598014800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die innere Unsicherheit \u2013 Wenn B\u00fcrger Streife gehen","descr":"In Deutschland tauchen immer wieder selbst ernannte B\u00fcrgerwehren auf, die behaupten, die Stra\u00dfen w\u00e4ren nicht mehr sicher. Die oft martialischen Auftritte und Streifg\u00e4nge provozieren. Wer sind die Akteure? Welche Motivation haben sie? Was ist legal, und wo wird eine Grenze \u00fcberschritten? So griffig der Begriff \"B\u00fcrgerwehr\" auf den ersten Blick erscheint \u2013 dahinter kann sich vieles verbergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/936a4b780937669c2d8f839628dadbc21429fc24.jpg?x=548&y=366\/die-innere-unsicherheit-wenn-buerger-streife-gehen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598014800,"stop":1598017500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598017500":{"channel":"ZDFINFO","title":"V\u00f6lkische Siedler \u2013 Schattenwelten auf dem Land","descr":"Sie halten sich im Verborgenen und sprechen nicht mit der Presse, selbst der Name ist eine Ann\u00e4herung, um das Ph\u00e4nomen zu fassen: v\u00f6lkische Siedler. Seit Generationen siedeln Familien mit rechter Gesinnung auf dem Land. Die Dokumentation begibt sich auf die Suche nach den v\u00f6lkischen Siedlern, analysiert deren historische Wurzeln und beschreibt ihren Einfluss in der rechten Szene von heute.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb4c424bb02fc927825d79d30e57b4a3440e6730.jpg?x=548&y=366\/voelkische-siedler-schattenwelten-auf-dem-land","genre":"Report, Dokumentation","start":1598017500,"stop":1598020200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598020200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Rechte Verschw\u00f6rer \u2013 Angriff von innen?","descr":"Rechtsradikale Kr\u00e4fte in Polizei und Bundeswehr schmieden Umsturzpl\u00e4ne, legen Waffenlager an und f\u00fchren Listen mit Gegnern \u2013 die Vorbereitungen f\u00fcr den \"Tag X\" sind konkreter als gedacht. Trotzdem ermitteln die Beh\u00f6rden noch immer halbherzig \u2013 Konsequenzen gibt es h\u00e4ufig keine. Die ZDFinfo-Dokumentation betrachtet den Fall des rechtsradikalen Polizisten Marko G., der mit einem deutschlandweiten Netzwerk zusammenarbeitet, um den \"Tag X\" zu planen. Eine Analyse zeigt, wie weit der Einfluss der Gruppe geht, die sich zu den Unterst\u00fctzern Marko G.s z\u00e4hlen. Zu den M\u00e4nnern, die dem Polizisten G. zujubelten \u2013 nachdem er zu einer milden Haftstrafe verurteilt worden war \u2013 geh\u00f6ren ein Kommunal-Kandidat der AfD, ein ehemaliger Fallschirmspringer der NVA, ein Offizier der Reserve und ein Ausbilder der Luftwaffe. Der Milit\u00e4rische Abschirmdienst oder andere Beh\u00f6rden sind sich dieser Gefahr offiziell nicht bewusst \u2013 noch ist niemand gegen diese M\u00e4nner vorgegangen. Die Planungen f\u00fcr den \"Tag X\" waren nach Recherchen des ZDF weiter fortgeschritten als bislang bekannt. Bis vor wenigen Wochen galt der \"Tag X\" als Hirngespinst, ein rechter Wahntraum, der im demokratischen Deutschland gar nicht mehr eintreten kann. Dann kam die Corona-Krise. Die Pl\u00e4ne rechter Umst\u00fcrzler wirken pl\u00f6tzlich erschreckend real \u2013 und es stellen sich Fragen \u00fcber die Rolle der Polizei und Bundeswehr mit neuer Dringlichkeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e9b43c888fcee1d658eac59e138b75ab0aec54a.jpg?x=548&y=366\/rechte-verschwoerer-angriff-von-innen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598020200,"stop":1598022900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598022900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Welt der Reichsb\u00fcrger","descr":"Immer mehr Menschen wollen nichts mehr mit dem Staat zu tun haben. Eine Mischung aus Selbstverwaltern und Systemverweigerern kehrt der Bundesrepublik den R\u00fccken. Wie und warum radikalisierten sich die Reichsb\u00fcrger in den letzten Jahren? Zum Vorschein kommt eine schillernde Gemeinde von Anarchisten, Gesch\u00e4ftsleuten, Esoterikern und Abenteurern zwischen selbsterkl\u00e4rtem Freiheitskampf und Eigensinn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c700cab2ab54d671a7ca02c89a855e5d39234185.jpg?x=548&y=366\/die-welt-der-reichsbuerger","genre":"Report, Dokumentation","start":1598022900,"stop":1598025600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598025600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Rechtsrock in Deutschland \u2013 Das Netzwerk der Neo-Nazis","descr":"Die Zahl rechtsextremer Konzerte und Festivals steigt in Deutschland stetig. Allein im Jahr 2018 gab es mehr als 320 Musikveranstaltungen. Neonazis nutzen Rechtsrock-Veranstaltungen nicht nur zur massenhaften Verbreitung ihrer Ideologie, sondern auch als lukrative Einnahmequelle: Labels, Produzenten, Immobilien. Die Doku gibt Einblicke in die rechte Parallelwelt und analysiert ihre Netzwerke.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5cd3f74ce3f40495ecb33d422f582ae1f57122e6.jpg?x=548&y=366\/rechtsrock-in-deutschland-das-netzwerk-der-neo-nazis","genre":"Report, Dokumentation","start":1598025600,"stop":1598028300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598028300":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Die Deutschen lieben es, auf Reisen zu gehen \u2013 von Sylt bis Sydney sind sie unterwegs. Woher r\u00fchrt das Fernweh, und wie hat das Reisen die Deutschen ver\u00e4ndert? Seit die Bilder laufen lernten, ist die Filmkamera im Urlaub mit dabei. Der Film erz\u00e4hlt anhand bisher unver\u00f6ffentlichter Privatfilme, wie sich \"die sch\u00f6nste Zeit des Jahres\" ver\u00e4ndert hat: Aus Urlaubsgeschichten wird Urlaubsgeschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/06abb7c1f796caf81c4c71ab30bab2e2117a885b.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1598028300,"stop":1598031000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598031000":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Heute gelten sie als Wohnalbtraum und oft auch als sozialer Brennpunkt, doch f\u00fcr viele Deutsche war der Einzug in einen Plattenbau einst ein Freudentag \u2013 in Ost und in West. Die Trabantenst\u00e4dte und Betonsilos galten als Geheimwaffe gegen den grassierenden Wohnungsmangel, waren nach damaligen Ma\u00dfst\u00e4ben modern und komfortabel. In der DDR war das Wohnungsbauprogramm ab 1971 sogar oberste Chefsache.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/154b6c1eed933b79b44bd442d038cfa504a5a6b9.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1598031000,"stop":1598033700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598033700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das war dann mal weg","descr":"Wo war ein Ameisler unterwegs? Wie arbeitete ein Blaumacher, was machte ein Ritzenschieber? Wer jetzt nur Bahnhof versteht, findet hier Auskunft, denn diesmal dreht sich alles um ausgestorbene Berufe. Dazu geht es in die luftigen H\u00f6hen des Zapfensteigers, der sehr selten geworden ist, aber weiter gebraucht wird, wird verraten, was Ameisler gemacht haben und dass Blaumacher nicht nur blaumachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a8dc46fb000fee445e26a4403187646cc60aa7e.jpg?x=548&y=366\/das-war-dann-mal-weg","genre":"Report, Dokumentation","start":1598033700,"stop":1598036400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598036400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das war dann mal weg","descr":"Bonanzarad, Yps-Hefte, Tamagotchi: Auch in den Kinderzimmern gab es Dinge, die heute kaum mehr bekannt sind. Die etwas \u00c4lteren werden sich erinnern, die Kinder m\u00fcssen schon sehr r\u00e4tseln. Und erst recht, wenn es um die Fragen geht, was ein Bleistift mit einer Musikkassette zu tun hat oder wie ein Fernschreiber funktioniert? Auf geht's zu weiteren Kultgegenst\u00e4nden unserer modernen Vergangenheit!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b2238ee2014c42433aaca7f8fcc1977b26407fc.jpg?x=548&y=366\/das-war-dann-mal-weg","genre":"Report, Dokumentation","start":1598036400,"stop":1598039100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598039100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das war dann mal weg","descr":"Was heute als Hightech gilt, ist der Tr\u00f6del von morgen, und doch waren all diese Dinge einmal neu, geradezu futuristisch. Diesmal geht es um Tischkultur und Manieren. Woher kommt der Toast Hawaii, und kann man den noch im Lokal bestellen? Hat noch jemand eine Kittelsch\u00fcrze oder einen Henkelmann? Und wer kennt die Geheimnisse des MuFuTi, quasi das Schweizer Taschenmesser des Mobiliars?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/29320273f178413ad23a9622cdecad22e57fc99f.jpg?x=548&y=366\/das-war-dann-mal-weg","genre":"Report, Dokumentation","start":1598039100,"stop":1598041800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598041800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das war dann mal weg","descr":"Was machte eigentlich eine Fernsehansagerin? Werbung f\u00fcr neue Frisur-Kreationen oder den letzten Modeschrei? Was wurde mit einem Testbild, das es beim guten alten Fernsehen gab, denn da getestet? Inzwischen gibt es all das nicht mehr. Viele Menschen haben ja nicht einmal mehr ein klassisches Fernsehger\u00e4t. Dieser R\u00fcckblick l\u00e4sst viele liebevolle Erinnerungen und Erfahrungen noch einmal aufleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c69030fad0f006264a89e3eb90de4b95ac6f46c1.jpg?x=548&y=366\/das-war-dann-mal-weg","genre":"Report, Dokumentation","start":1598041800,"stop":1598044500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598044500":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Manchmal l\u00fcgt sie das Blaue vom Himmel herunter, sie ist allgegenw\u00e4rtig, mitunter witzig und penetrant: Werbung. Die Dokumentation unternimmt eine unterhaltsame Zeitreise durch ein Jahrhundert deutscher Werbegeschichte: Vom Idyll der heilen Welt in den 50er Jahren bis zur kalten \u00c4sthetik der 80er, vom Boom der Fernsehwerbung in den 60ern mit Klementine, Tilly und Co. bis zum Internethype der 90er.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc2f028c029aba0c887ce17106f45cc85e043ca6.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1598044500,"stop":1598047200,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598047200":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Von den Songs der wilden Zwanziger bis zu den Durchhalteliedern des Zweiten Weltkriegs, von den Schnulzen der 50er bis zu den Kl\u00e4ngen der Neuen Deutschen Welle: Immer wieder spiegelte sich im Schlager die Seelenlage der Nation. Prominente S\u00e4nger wie Nina Hagen, Peter Kraus, Gitte Haenning und Urgesteine der Branche wie Dieter Thomas Heck unternehmen eine Zeitreise ins zur\u00fcckliegende Jahrhundert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6a067738bd6f2e58b7906ecb4528cdd4b83a466.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1598047200,"stop":1598049900,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598049900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Kriminelle Karrieren","descr":"Arjan Roskam gilt als K\u00f6nig des Cannabis. Sein Drogengewerbe machte den Holl\u00e4nder zur Legende. Doch wer ist der Gesch\u00e4ftsmann wirklich? Er betreibt Coffee-Shops und Online-Shops f\u00fcr Cannabissamen. Dokumentationen \u00fcber die weltweite Suche nach den besten Sorten brachten ihm weltweite Ber\u00fchmtheit. Sein Firmenimperium ist jedoch alles andere als legal.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33e7ebc1bb4f90f6aca67816ea0f64d696fd0b9f.jpg?x=548&y=366\/kriminelle-karrieren","genre":"Report, Dokumentation","start":1598049900,"stop":1598052600,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598052600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Kriminelle Karrieren","descr":"Margaret McDonald wird 2003 in Frankreich wegen Zuh\u00e4lterei im gro\u00dfen Stil verurteilt. Wie konnte es dazu kommen, dass eine kultivierte Frau in der Sex-Industrie Karriere macht? Eine schwierige Kindheit und emotionale Probleme sind die Gr\u00fcnde, warum die Engl\u00e4nderin ihren Weg ins Rotlichtgewerbe fand. ZDFinfo zeichnet ein Portr\u00e4t von der Sexunternehmerin McDonald.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7bbe1b2283ecfc3e3706831d4a334464f68c893.jpg?x=548&y=366\/kriminelle-karrieren","genre":"Report, Dokumentation","start":1598052600,"stop":1598055300,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598055300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Kriminelle Karrieren","descr":"Jahrelang konnte der deutsche Kunstf\u00e4lscher Wolfgang Beltracchi die gesamte Kunstwelt zum Narren halten. Er verdiente Millionen. Doch schlie\u00dflich kam man ihm auf die Schliche. Weder Auktionsh\u00e4user noch Sachverst\u00e4ndige merkten, dass die Werke, die Beltracchi als Originale von Malern wie Max Ernst oder Max Pechstein verkaufte, in Wahrheit von ihm selbst stammten. Doch dann flog der Betrug auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1eac19afb59c20fb3d27133e026bce2b281e34d.jpg?x=548&y=366\/kriminelle-karrieren","genre":"Report, Dokumentation","start":1598055300,"stop":1598058000,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598058000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Kriminelle Karrieren","descr":"Der franz\u00f6sische Computerfreak Mark Karpel\u010ds hatte immer schon mehr f\u00fcr Codes \u00fcbrig als f\u00fcr die reale Welt, liebt Mangas und arbeitete als begnadeter Programmierer. Wegen Datendiebstahls wurde er verurteilt, entzog sich aber dem Zugriff der Polizei und ging nach Japan. Im Land der Geeks \u00fcbernahm er die Bitcoin-Tauschb\u00f6rse, die von Hackern heimgesucht und zerst\u00f6rt wird. Karpel\u010ds ist pleite.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08e3fa533798125a42d7c8827771bb9df75793dd.jpg?x=548&y=366\/kriminelle-karrieren","genre":"Report, Dokumentation","start":1598058000,"stop":1598060700,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598060700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Kriminelle Karrieren","descr":"Ross Ulbricht ist der Mann hinter \"Silk Road\" \u2013 ein junger Amerikaner, der im sogenannten Darknet eine h\u00f6chst erfolgreiche anonyme Internetplattform f\u00fcr illegale Waren geschaffen hat. Drogen, Waffen, gef\u00e4lschte Papiere und Kreditkarten. Er ist kein traditioneller Hacker oder Superkrimineller \u2013 er wird getrieben von libert\u00e4ren Idealen totaler Freiheit. Das FBI ukommt ihm 2013 auf die Spur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6a74796c166c14ce41175f7e5a7d657b22a9749.jpg?x=548&y=366\/kriminelle-karrieren","genre":"Report, Dokumentation","start":1598060700,"stop":1598063400,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598063400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Kriminelle Karrieren","descr":"Die Doku zeichnet Kim Schmitz' Werdegang nach: von der schwierigen Kindheit bis zu seiner Zeit hinter Schloss und Riegel. Der Raubkopierer Schmitz aka Kim Dotcom verdiente Millionen mit der Website \"Megaupload\". Der Film stellt den zweifelhaften Unternehmer vor. Sein Unternehmen brachte den geb\u00fcrtigen Deutschen zweimal ins Gef\u00e4ngnis. \"Megaupload\" wurde schlie\u00dflich aus dem Netz genommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a12e9a77c3980aa90f160af08f06629e61ddbfcb.jpg?x=548&y=366\/kriminelle-karrieren","genre":"Report, Dokumentation","start":1598063400,"stop":1598065500,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598065500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Abgezockt!","descr":"Zwei Jungunternehmer aus der N\u00e4he von Aschaffenburg, beide Anfang 20, sollen Anfang der Nullerjahre mit ihrer S&K-Immobiliengruppe ein betr\u00fcgerisches Schneeballsystem installiert haben, mit dem 11.000 Anleger um zusammen 240 Millionen Euro gebracht worden sind. Ganze 18 Monate dauerte der Prozess vor dem Landgericht Frankfurt gegen die beiden Betr\u00fcger, der 2017 mit ihrer Verurteilungen endete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/68f542ba469fbee8b033725d0436d0339d77ee77.jpg?x=548&y=366\/abgezockt","genre":"Report, Dokumentation","start":1598065500,"stop":1598068800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}