{"1600058700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Brudermord am Airport","descr":"Am 13. Februar 2017 betrat der Halbruder von Kim Jong Un das Flughafengeb\u00e4ude von Kuala Lumpur. Geplant war eine Reise nach Macau, doch dazu sollte es nicht kommen. Denn w\u00e4hrend seines Aufenthalts im Flughafen wurde Kim Jong Nam ermordet. Tatwaffe war einer der t\u00f6dlichsten Kampfstoffe der Welt: die Substanz VX. Tage sp\u00e4ter verhaftete man zwei tatverd\u00e4chtige Frauen aus Vietnam und Indonesien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1729bbc16db7fc084e35c484c2124402bf9ba0f.jpg?x=548&y=366\/brudermord-am-airport","genre":"Report, Dokumentation","start":1600058700,"stop":1600061400,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600061400":{"channel":"ZDFINFO","title":"S\u00fcdkorea \u2013 Erfolg um jeden Preis","descr":"Mit langen Arbeitszeiten, Arbeitsdisziplin und einem ehrgeizigen Schulsystem hat S\u00fcdkorea es geschafft, eine der schlagkr\u00e4ftigsten Wirtschaften der Welt aufzubauen. Jeder hier hat dasselbe Ziel: erfolgreich sein und gewinnen. Doch die Zeiten \u00e4ndern sich, das Limit scheint erreicht: Selbst, wenn die \u00f6konomischen Werte stimmen,wachsen auf der anderen Seite Arbeitslosigkeit und soziale Ungleichheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/984dbcf6988264cacb5e4e2ed94e95596987abce.jpg?x=548&y=366\/suedkorea-erfolg-um-jeden-preis","genre":"Report, Dokumentation","start":1600061400,"stop":1600063980,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600063980":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600063980,"stop":1600064100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600064100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Pulverfass Korea","descr":"Von 1950 bis 1953 tobte der Koreakrieg. Niemals wirklich beendet, beeinflusst der Konflikt mit Millionen Toten und Vertriebenen noch heute internationale Beziehungen, ist er von politischer Brisanz. Um die spannungsreiche Gegenwart zu verstehen, taucht die Doku ein in die Zeit, als das heute geteilten Land unter japanischer Herrschaft stand und dann zum Spielball der Superm\u00e4chte im Kalten Krieg wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a1317e374ed86e01e39384cd927a63aedb4c529.jpg?x=548&y=366\/pulverfass-korea","genre":"Report, Dokumentation","start":1600064100,"stop":1600069500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600069500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Im Niemandsland \u2013 Was Korea teilt","descr":"Die demilitarisierte Zone Koreas folgt dem 38. Breitengrad, ist vier Kilometer breit und 250 Kilometer lang und teilt die koreanische Halbinsel in eine n\u00f6rdliche und eine s\u00fcdliche H\u00e4lfte. Nach \u00fcber 60 Jahren ihrer Existenz ist diese Erkundungsreise innerhalb der Zone die Gelegenheit, \u00fcber die Bedingungen nachzudenken, die den beiden Bruderstaaten einer Wiedervereinigung n\u00e4herbringen k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/12adeacf64e1641f2cd1b38c192f41fb18a9cbbf.jpg?x=548&y=366\/im-niemandsland-was-korea-teilt","genre":"Report, Dokumentation","start":1600069500,"stop":1600072200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600072200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mein Besuch in Nordkorea","descr":"Individual-Tourismus westlicher Art ist in Nordkorea f\u00fcr Ausl\u00e4nder verboten. Doch selbst die von Beh\u00f6rden begleiteten Reisen erm\u00f6glichen kleine Einblicke hinter die Fassaden. Die Reportage erz\u00e4hlt in der Form von Videotageb\u00fcchern die Eindr\u00fccke von sechs Touristen, die diese Reisen mitgemacht haben. Sie haben die Freir\u00e4ume, die sich trotz der staatlichen Begleitung boten, genutzt \u2013 und gefilmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6630f7070cccc113f298bc848babcdee01244d8a.jpg?x=548&y=366\/mein-besuch-in-nordkorea","genre":"Report, Dokumentation","start":1600072200,"stop":1600074900,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600074900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Despoten","descr":"Das Leben des nordkoreanischen Diktators Kim Jong-Il lieferte von Anfang an Stoff f\u00fcr Legenden. Eine Schwalbe soll zum Beispiel seine Geburt angek\u00fcndigt haben. Ein Blick auf die Wirklichkeit zeigt allerdings einen Mann, dessen Machtgier, Ruhmsucht und sadistische Grausamkeit in der Geschichte nahezu beispiellos sind. Der \"liebe F\u00fchrer\" schwelgte im Luxus, w\u00e4hrend sein Volk bitterste Not litt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5512008cefb957d59badece73fa1cb4e4bdbde3a.jpg?x=548&y=366\/despoten","genre":"Report, Dokumentation","start":1600074900,"stop":1600077600,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600077600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Despoten","descr":"Grenzenlose Gewalt und geheime Voodoo-Rituale: Die Herrschaft des Fran\u00e7ois \"Papa Doc\" Duvalier geh\u00f6rt zu den blutigsten Kapiteln in der Geschichte Haitis. Doch wie wurde aus dem freundlichen Landarzt der d\u00e4monische Diktator? Die Dokumentation zeigt die Entwicklung des Mannes, der sein Land r\u00fccksichtslos auspl\u00fcnderte und unter dessen Tyrannei die ber\u00fcchtigte Tonton-Miliz Zehntausende ermorden lie\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71d5c874ac0f59db97689032f057a8aa3d8bf48a.jpg?x=548&y=366\/despoten","genre":"Report, Dokumentation","start":1600077600,"stop":1600080300,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600080300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"Das Alte Testament sollte man nicht unbedingt immer w\u00f6rtlich nehmen, weil so manches unglaubw\u00fcrdig erscheint. In dieser Reihe werden einige Berichte aus der Bibel \u00fcberpr\u00fcft. Wo und wie teilte Moses das Rote Meer? Was hatte es mit der Sintflut auf sich und was geschah mit den St\u00e4dten Sodom und Gomorrah? Arch\u00e4ologen und Historiker haben nachgeforscht und interessante Fakten zutage gef\u00f6rdert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c484462fdfe0bb070de4ac46601c3f35ef1a067.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1600080300,"stop":1600083000,"country":"D\/GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600083000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"In der Reihe versuchen Wissenschaftler, mithilfe modernster Technik den gro\u00dfen und kleinen Geheimnissen der Weltgeschichte auf die Spur zu kommen. Gab es den Heiligen Gral, die Bundeslade oder die 13 Kristallsch\u00e4del der Maya wirklich? Die Serie geht diesen und anderen Mythen auf den Grund. Und sie portr\u00e4tiert die Menschen, die sich der Suche nach den Sch\u00e4tzen der Geschichte verschrieben haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09648a2bfcadec3885e4f6d6121f54bfed3a09fd.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1600083000,"stop":1600085700,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600085700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"Der Historiker Ignatius Stelletskii war besessen von der Idee, die Bibliothek von Iwan dem Schrecklichen zu finden. Er begann seine Suche im Untergrund Moskaus. Der Erste Weltkrieg zwang ihn zu einer Pause, doch er setzte sein Unterfangen fort. Nichts konnte ihn von seiner Suche abhalten. Auf dem Totenbett soll er den verschl\u00fcsselten Hinweis gegeben haben, dass sich sein Traum erf\u00fcllt habe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b018e583ef31d1074aed1478ff5dc3dfd9074a3f.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1600085700,"stop":1600088400,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600088400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"Der Stamm der Lemba l\u00e4sst sich bis ins Alte Testament zur\u00fcckverfolgen. Seine Nachfahren leben heute in Simbabwe und S\u00fcdafrika. Der Historiker Tudor Parfitt h\u00e4lt ihn f\u00fcr einen der verlorenen St\u00e4mme Israels und ist \u00fcberzeugt, dass die Lemba einen Hinweis darauf geben, was mit der Bundeslade geschehen ist. Diese enth\u00e4lt der Legende nach jene Steintafeln, auf denen die Zehn Gebote verewigt wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e49a50d79fac172929f5e13c68aae7b0003a31ef.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1600088400,"stop":1600091100,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600091100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"Friedrich I. schenkte das Bernsteinzimmer 1716 dem russischen Zaren, 1941 raubten es die Deutschen und brachten es nach K\u00f6nigsberg. Nach dem Krieg verschwand es, und die Suche begann. Lange bestimmten sowjetische Geheimpolizei und Stasi die Suche. 2002 finanzierte ein Unternehmen eine Nachbildung, die heute im St. Petersburger Sommerpalast zu sehen ist. Die Suche nach dem Original geht weiter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71a25eeb0eafd869b84ee128aebfd994473ff401.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1600091100,"stop":1600093800,"country":"GB","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600093800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"Hinweise auf eine gigantische Flut finden sich in vielen Kulturen. Ein bulgarischer Ozeanologe glaubt, den Ort der Katastrophe gefunden zu haben: das Schwarzen Meer. Vor ca. 7600 Jahren lie\u00df schmelzendes Eis der letzten Eiszeit das Mittelmeer so stark anschwellen, dass unter dem gewaltigen Druck der Bosporus barst und 50 Milliarden Kubikmeter Salzwasser t\u00e4glich in den bisherigen Binnensee st\u00fcrzten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71a25eeb0eafd869b84ee128aebfd994473ff401.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1600093800,"stop":1600096500,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600096500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"1996 begann der Arch\u00e4ologe Steven Collins, nach Sodom und Gomorra zu suchen \u2013 jene beiden St\u00e4dte des Lasters und der S\u00fcnde, die laut Bibel Gott in einem Hagel aus Schwefel und Feuer vernichtet haben soll. Im Jordanland grub er die Ruinen der Stadt Tall el-Hammam aus, die vor 4000 Jahren einer Meteoritenexplosion zum Opfer gefallen zu sein scheint. Er ist \u00fcberzeugt, das einstige Sodom entdeckt zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d61f44f5a4d2ed9b7978f11a2bdb07421aaa004.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1600096500,"stop":1600099200,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600099200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"Seit \u00fcber 2000 Jahren ist die Bundeslade, mythisches Symbol des Bundes Gottes mit dem Volk Israel, verschollen. 1982 behauptete ein Amerikaner, er habe sie in Jerusalem gefunden, doch er hatte weder Zeugen, noch konnte er Beweise vorlegen. Funde bei neuen Ausgrabungen in Israel lassen vermuten, dass es mehr als nur eine Lade gegeben hat, da auch andere mobile Schreine \"Lade Gottes\" genannt wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71a25eeb0eafd869b84ee128aebfd994473ff401.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1600099200,"stop":1600101900,"country":"GB","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600101900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Serbiens Mafia \u2013 Krieger, Kriminelle und der Staat","descr":"Die Geschichte der Mafia Serbiens ist untrennbar mit der Geschichte des Landes verbunden. Ein Mann verk\u00f6rpert die Organisierte Kriminalit\u00e4t wie kein anderer: Zeljko \"Arkan\" Raznatovic. Er war Mafioso, Anf\u00fchrer der Fans des Fu\u00dfballklubs Roter Stern Belgrad und Kommandant der ber\u00fcchtigten paramilit\u00e4rischen serbischen Freiwilligengarde. Bis zu seinem Tod genoss er h\u00f6chstes Ansehen in der Heimat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/389cf295bdfe90fd677b05c164062761d6651e97.jpg?x=548&y=366\/serbiens-mafia-krieger-kriminelle-und-der-staat","genre":"Report, Dokumentation","start":1600101900,"stop":1600104600,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600104600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geheimnisse der Russenmafia Gewalt, Gesch\u00e4ft, Gef\u00e4ngnis","descr":"Die Zahl der in Deutschland aktiven russischen Verbrecher sch\u00e4tzt das BKA mit Stand Mai 2020 auf mehr als 10.000. Das Spektrum reicht von Ikonenschmuggel, Hehlerei und Raub bis hin zu Auftragsmord in Serie. F\u00fcr die deutschen Ermittler ist die Zusammenarbeit mit den russischen Kollegen oft schwierig. Ein Lichtblick scheint die zunehmende Bek\u00e4mpfung organisierter Banden in Russland selbst zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99091714389e47b2a93beab3700a330a204549ac.jpg?x=548&y=366\/die-geheimnisse-der-russenmafia-gewalt-geschaeft-gefaengnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1600104600,"stop":1600107300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600107300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Cosa Nostra","descr":"Die Cosa Nostra ist eine amerikanisch-italienische Mafiaorganisation, f\u00fcr die es nur ein Gesetz gibt: die Omert\u00e0, die Pflicht zu schweigen. In den 1920er-Jahren breitete sie sich in den USA aus \u2013 eine Geheimgesellschaft, in der nur die Organisation z\u00e4hlt. Mit illegalen Gesch\u00e4ften h\u00e4ufte die Mafia ein Verm\u00f6gen an und entwickelte sich zur m\u00e4chtigsten Verbrecherorganisation der westlichen Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df5db15ac183213bbf0f91f4d843637168c4e6a0.jpg?x=548&y=366\/cosa-nostra","genre":"Report, Dokumentation","start":1600107300,"stop":1600110000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600110000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Cosa Nostra","descr":"Der illegale Handel mit Alkohol, Wuchergesch\u00e4fte und Schutzgelderpressung \u2013 f\u00fcr die Cosa Nostra war das nur der Anfang. Mit dem Drogengesch\u00e4ft wuchsen Umsatz und Gewalt. Heroin hat Mitte der 70er-Jahre die amerikanische Mittelschicht erreicht. Ein Milliardengesch\u00e4ft f\u00fcr die Cosa Nostra, die den Stoff \u00fcber Europa in die USA schmuggelte. Rivalisierende Clan-Zweige k\u00e4mpften um Macht und Marktanteile.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de36251d6efe3ffe0e0302c01f33d8636c31d340.jpg?x=548&y=366\/cosa-nostra","genre":"Report, Dokumentation","start":1600110000,"stop":1600112700,"country":"USA\/I","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600112700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Unter Gangstern","descr":"Der illegale Handel mit legal in den USA erworbenen Waffen f\u00fchrt \u00fcber Mexiko hinaus weit nach S\u00fcden. David Beriain verfolgt ihre Spur bis zu den Drogenbanden von El Salvador und Kolumbien. In El Salvador erlebt er hautnah, wie die ber\u00fcchtigte Bande \"Mara Salvatrucha\" mit eben jenen Waffen in nur wenigen Stunden eine ganze Reihe von Morden begeht. In Kolumbien begleitet er die Guerillatruppe ELN.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6b346a342d73bf6106535202fe0430a98bd645b.jpg?x=548&y=366\/unter-gangstern","genre":"Report, Dokumentation","start":1600112700,"stop":1600115400,"country":"E","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600115400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Unter Gangstern","descr":"Die USA heute: Immer mehr legal erworbene Waffen werden auf dem Schwarzmarkt verkauft \u2013 auf dem gesamten Kontinent. David Beriain begleitet einen Waffenschmuggler vom regul\u00e4ren Kauf der Ware in den USA bis zur \u00dcbergabe an das Sinaloa-Kartell in Mexiko. Dabei gelingt es ihm, mit Mitgliedern des Sinaloa-Kartells in Verbindung zu treten und einen Einblick in die ber\u00fcchtigte Organisation zu bekommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c43c91efa6adc544746669b8db5ad8a86cb9abf.jpg?x=548&y=366\/unter-gangstern","genre":"Report, Dokumentation","start":1600115400,"stop":1600118100,"country":"E","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600118100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Unter Gangstern","descr":"Venezuela geh\u00f6rt zu den L\u00e4ndern mit der weltweit h\u00f6chsten Entf\u00fchrungsrate. Egal wen man in Caracas fragt, die Spur f\u00fchrt immer wieder in eines der gef\u00e4hrlichsten Gef\u00e4ngnisse von Venezuela. Von dort aus werden die F\u00e4den in diesem Millionengesch\u00e4ft gezogen, in dem auch die Polizei selbst kr\u00e4ftig mitmischt. Der Journalist David Beriain spricht mit Opfern und Entf\u00fchrern in den Slums von Caracas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/034d72527fe8b3157fbb5241eebdd0bb79e6afcf.jpg?x=548&y=366\/unter-gangstern","genre":"Report, Dokumentation","start":1600118100,"stop":1600120800,"country":"E","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600120800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Wildlands \u2013 Bolivien und die Macht des Kokains","descr":"Die Dokumentation f\u00fchrt in die dunkle Welt der Kokainh\u00e4ndler und der Agenten, die sie bek\u00e4mpfen. Rusty Youngs Begegnungen mit einem Auftragskiller, Fahndern und der schillernden M\u00e4tresse eines Kartellchefs geben Einblicke in die Kindertage eines kriminellen Wirtschaftszweiges, der bis heute weltweit Milliardengewinne macht. Und 90 Prozent des wei\u00dfen Pulvers stammen noch immer aus Kolumbien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6cf628c337a1119cf922de24aa0e8fcd350efeb.jpg?x=548&y=366\/wildlands-bolivien-und-die-macht-des-kokains","genre":"Report, Reportage","start":1600120800,"stop":1600125300,"country":"USA\/GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600125300":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600125300,"stop":1600127100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600127100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Verborgene Welten","descr":"Vor 300 Millionen Jahren bev\u00f6lkerten Libellen mit einer Fl\u00fcgelspannweite von 70 Zentimetern und Tausendf\u00fc\u00dfler in Menschengr\u00f6\u00dfe die Erde. Lange galten Klimaver\u00e4nderungen als Ursache f\u00fcr das Aussterben der Insekten-Giganten. Doch neuere Funde lassen an dieser Theorie Zweifel aufkommen. Die Doku sp\u00fcrt mit spannenden Experimenten und faszinierenden Animationen dem Verbleib der Rieseninsekten nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbd061d70da00ed4eccfce17391654d31624c362.jpg?x=548&y=366\/verborgene-welten","genre":"Report, Dokumentation","start":1600127100,"stop":1600129800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600129800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Verborgene Welten","descr":"Seit dem 19. Jahrhundert kennen wir den Urvogel Archaeopteryx, nicht aber seine unmittelbaren Vorfahren. Schon lange suchen Pal\u00e4ontologen nach dem Bindeglied, das die Evolution der V\u00f6gel aus den Dinosauriern erkl\u00e4rt. Neue Fossilienfunde k\u00f6nnten helfen, das R\u00e4tsel zu l\u00f6sen. Die Dokumentation zeigt die neuesten, erstaunlich gut erhaltenen Funde und taucht in die vergangene Welt der Dinosaurier ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99de664856478df511cb46388f27cbe0943c9cc6.jpg?x=548&y=366\/verborgene-welten","genre":"Report, Dokumentation","start":1600129800,"stop":1600132500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600132500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Verborgene Welten","descr":"Als die Dinosaurier die Erde beherrschten, f\u00fchrten S\u00e4ugetiere noch ein Schattendasein. Aus dieser Zeit ist wenig \u00fcber sie bekannt. Neuere Fossilienfunde lassen vermuten, dass sie schon viel fr\u00fcher als bislang vermutet existierten und das Dinosterben \u00fcberlebten. Die Doku folgt den Spuren der ersten S\u00e4ugetiere und l\u00e4sst mit faszinierenden Animationen die verlorene Welt unserer Vorfahren lebendig werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/25b7f8fa0db96b88634ce92e1bc4b12c8d3fd7d7.jpg?x=548&y=366\/verborgene-welten","genre":"Report, Dokumentation","start":1600132500,"stop":1600135200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600135200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die ersten Menschen","descr":"Die Doku entf\u00fchrt den Zuschauer auf eine Zeitreise zu unseren \u00e4ltesten Wurzeln vor 25 Millionen Jahren. Damals war die Erde ein Planet der Affen. Neueste Forschung zeigt, dass sich die Urspr\u00fcnge menschlicher Verhaltensweisen bereits viel fr\u00fcher entwickelt haben, als bisher gedacht. Die Frage \"Wer war der erste Mensch?\" ist l\u00e4ngst nicht beantwortet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c47df2d1bc74d9895d3f06cf20db4091e65a7f34.jpg?x=548&y=366\/die-ersten-menschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600135200,"stop":1600137000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600137000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die ersten Menschen","descr":"Wissenschaftler gehen in der Sendung den Fragen nach, wie und warum sich vor zweieinhalb Millionen Jahren die ersten Vertreter der Gattung Homo entwickelten und wie diese die Metamorphose zum modernen Menschen schafften. Die Antwort: Vor allem unsere F\u00e4higkeit zur Zusammenarbeit macht uns Menschen besonders. Nur durch Teamgeist gelang es unseren Vorfahren, in einer feindlichen Umwelt zu \u00fcberleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/488870fe2ddae092e4a0e4ddfd9fa4ce83d81fe2.jpg?x=548&y=366\/die-ersten-menschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600137000,"stop":1600139700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600139700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das dunkle Geheimnis der Neandertaler","descr":"In der nordspanischen El-Sidr\u00f3n-H\u00f6hle wurden die ca. 49.000 Jahre alten fossilen \u00dcberreste von zw\u00f6lf Neandertalern entdeckt. DNA-Analysen ergaben den Beweis, dass es sich bei der Gruppe um Mitglieder einer Familie handelte, die m\u00f6glicherweise keines nat\u00fcrlichen Todes starben. Gebrochene Knochen und eingeschlagene Sch\u00e4del deuten auf Kannibalismus hin; es k\u00f6nnte sich um eine rituelle T\u00f6tung handeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97c1bfe5d67b7fa3ec24aff6479b3476e629b24f.jpg?x=548&y=366\/das-dunkle-geheimnis-der-neandertaler","genre":"Report, Dokumentation","start":1600139700,"stop":1600142400,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}