{"1601957700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Planeten","descr":"Dank einer g\u00fcnstigen Stellung der Planeten zueinander ging 1976 \"Voyager 2\" auf Erkundung zu den Sonnenbegleitern jenseits des Saturn. Uranus, Neptun und Pluto zeigten sich als gefrorene Welten im Au\u00dfenbereichen unseres Sonnensystems mit spektakul\u00e4ren Monden \u2013 aber ganz anders, als man sie sich bis dahin vorgestellt hatte. Die f\u00fcnfteilige BBC-Reihe erkundet die Geschichte unseres Sonnensystems.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b8bbf029fb3257a59e9977e576bb653aae0a788c.jpg?x=548&y=366\/die-planeten","genre":"Report, Dokumentation","start":1601957700,"stop":1601960400,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601960400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Leschs Kosmos","descr":"Um auf dem Mond zu leben und zu arbeiten, bedarf es einer Unterkunft. Die lunaren H\u00e4usle-Bauer stehen da vor gewaltigen technischen und logistischen Problemen. Wie wirkt sich die geringere Schwerkraft auf die Architektur aus, welches Baumaterial ist geeignet? Wie komt die schwere Bautechnik auf den Erdtrabanten? Harald Lesch erf\u00e4hrt bei seinen Erkundungen, wie \"sein\" Haus einmal aussehen k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/78a750d5a5cc38499787deb5c365a18cbed5a5ae.jpg?x=548&y=366\/leschs-kosmos","genre":"Report, Magazin","start":1601960400,"stop":1601962200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601962200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Leschs Kosmos","descr":"Hunderte erd\u00e4hnliche Planeten au\u00dferhalb des Sonnensystems wurden entdeckt. Wie s\u00e4he unsere Welt aus, w\u00e4re sie auf einer solchen \"Supererde\" entstanden? Sie w\u00e4re vertraut und verwirrend zugleich. Die meisten der Supererden sind deutlich gr\u00f6\u00dfer als unser Planet, manche aber auch nur halb so gro\u00df. H\u00e4tten wir uns dort als Zwerge oder Riesen entwickelt? Harald Lesch wagt das Gedankenexperiment.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99241771b4f841710e7d484de6ec8d324097ca4f.jpg?x=548&y=366\/leschs-kosmos","genre":"Report, Magazin","start":1601962200,"stop":1601963880,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601963880":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601963880,"stop":1601964000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601964000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Milliardengesch\u00e4ft Porno \u2013 Internet-Sex ohne Jugendschutz?","descr":"Die Pornografie befindet sich in einem radikalen Wandel. Durch das Internet ist ein neues Porno-Genre entstanden: kostenlos und frei verf\u00fcgbar und zug\u00e4nglich \u2013 auch f\u00fcr Kinder. Pornografie gibt es schon seit der Antike und sollte als Aufkl\u00e4rung dienen. Doch weit gefehlt. Von Pornografie sprechen Experten erst, seit es Massenmedien gibt, und nur zur Aufkl\u00e4rung dient sie schon lange nicht mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/537a51ad3463f36e9dc27937b60ef28bc41af4e4.jpg?x=548&y=366\/milliardengeschaeft-porno-internet-sex-ohne-jugendschutz","genre":"Report, Dokumentation","start":1601964000,"stop":1601966700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601966700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Deutschland im Rausch","descr":"Der Kampf gegen die Drogen sei verloren \u2013 das h\u00f6rt man immer h\u00e4ufiger von Politikern, \u00c4rzten, sogar von der Polizei. Trotzdem bleibt die \"Kriegserkl\u00e4rung\" gegen Koks, Speed & Co.bestehen. Statt Aufkl\u00e4rung und Pr\u00e4vention hei\u00dft es Strafverfolgung, statt staatlicher Regulierung ein stetig wachsender Schwarzmarkt. Immer mehr Experten, \u00c4rzte und Strafverfolger kritisieren das, und \"ZDFzoom\" fragt: Wie kann eine sinnvolle Drogenpolitik aussehen? \"ZDFzoom\"-Reporterin Anna Feist trifft Konsumenten, die stigmatisiert werden, Dealer, die ein Riesengesch\u00e4ft machen, und ehemalige Staatschefs in Sorge. Ihre Recherche f\u00fchrt sie auch nach Westafrika \u2013 in das Transitparadies f\u00fcr Kokain auf dem Weg nach Europa. Eine m\u00f6gliche L\u00f6sung im Kampf gegen die Drogen: Entkriminalisierung und staatliche Regulierung. Doch bisher traute sich da nur ein europ\u00e4isches Land ran: Portugal. Hier wurden Drogen entkriminalisiert. Entgegen aller Bef\u00fcrchtungen hat der Konsum nicht zugenommen. \"ZDFzoom\" \u00fcber einen langen Kampf und seine verheerenden Folgen. Mehr unter www.zoom.zdf.de","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f5cd56956b2194e9f895a442d77af94c6cef0f86.jpg?x=548&y=366\/deutschland-im-rausch","genre":"Report, Dokumentation","start":1601966700,"stop":1601968500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601968500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Legal Highs \u2013 Todesdrogen aus dem Internet","descr":"Legal Highs \u2013 Substanzen, die harmlos klingen und als Badesalz, Duft- oder Kr\u00e4utermischung angeboten werden. Sie sollen der Entspannung dienen und sind ganz einfach \u00fcber das Internet zu erhalten. Doch die Wahrheit ist: Legal Highs sind hochgef\u00e4hrliche Pr\u00e4parate. Ihr Konsum endet immer \u00f6fter t\u00f6dlich. Analysen zeigen: Fast alle Produkte enthalten Stoffe, die unter das Bet\u00e4ubungsmittelgesetz fallen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de135de11d28778131a1a4bdb8d36e609052bc20.jpg?x=548&y=366\/legal-highs-todesdrogen-aus-dem-internet","genre":"Report, Dokumentation","start":1601968500,"stop":1601971200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601971200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Shisha \u2013 Das gef\u00e4hrliche Gesch\u00e4ft mit dem kalten Rauch","descr":"Hierzulande gibt es \u00fcber 6000 Shisha-Bars \u2013 das sind mehr als alle Filialen von McDonald's, Burger King und alle Kinos zusammen. Nicht nur die Betreiber der Bars profitieren vom Boom, sondern auch die Tabakbauern, die Importeure der Shisha, Influencer \u2013 und kriminelle Clans. Die Doku zeigt, woher der Hype um die Wasserpfeife kommt, wer am meisten an ihr verdient und welche Schattenseiten sie hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27f46c13716a8a33dd7746f5578c290019f27058.jpg?x=548&y=366\/shisha-das-gefaehrliche-geschaeft-mit-dem-kalten-rauch","genre":"Report, Dokumentation","start":1601971200,"stop":1601973900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601973900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Junkies, Dealer, Polizei","descr":"In keiner anderen Gro\u00dfstadt gibt es so viele Straftaten pro Einwohner wie in der hessischen Metropole Frankfurt. Ein Hauptgrund daf\u00fcr ist das Bahnhofsviertel. Nirgendwo sonst werden so offen Bet\u00e4ubungsmittel verkauft und konsumiert wie hier. Doch inzwischen steht die liberale Drogenpolitik in Frankfurt auf dem Pr\u00fcfstand. Der Film dokumentiert die Situation im Frankfurter Bahnhofsviertel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/295bfb7efd47f960e41d0a25cbde60efa3a7186a.jpg?x=548&y=366\/junkies-dealer-polizei","genre":"Report, Reportage","start":1601973900,"stop":1601976600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601976600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Chancen f\u00fcr alle? \u2013 Schule im Brennpunkt","descr":"Nicht alle Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler hierzulande haben die gleichen Chancen auf Bildungserfolg. Schulische Leistung und Aufstiegsm\u00f6glichkeiten h\u00e4ngen stark vom sozialen Hintergrund der Kinder ab. Ist der Weg von Millionen Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fclern schon durch die Herkunft vorbestimmt? Der Film untersucht, welchen Einfluss Elternhaus, Schule und Wohnviertel auf die Chancen und M\u00f6glichkeiten haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a5d4c6019142512b0fdbe1cf7c93592afbf33e5.jpg?x=548&y=366\/chancen-fuer-alle-schule-im-brennpunkt","genre":"Report, Dokumentation","start":1601976600,"stop":1601979300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601979300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Harte Schule","descr":"Die Gesamtschule \u00dcckendorf hat einen schweren Stand. Schule als Herausforderung \u2013 \u00fcber 90 Prozent der Sch\u00fcler mit Migrationshintergrund. Das Klima: rau. Der Ruf: verbesserungsf\u00e4hig. Rahmenbedingungen, die sich manche P\u00e4dagogen gar nicht erst antun wollen: Drei Lehrerstellen sind unbesetzt, besonders in den Naturwissenschaften fehlen hier, wie bundesweit, Bewerber. Quereinsteiger sollen jetzt helfen. Einer von ihnen: David P. Bislang arbeitete der 41-J\u00e4hrige als Ingenieur in der freien Wirtschaft, nun will er etwas f\u00fcrs Gemeinwohl tun. Vor der ersten Schulstunde ist der Aushilfslehrer optimistisch: \"Ich gehe da ganz unvoreingenommen ran, eigentlich komme ich mit allen Menschen zurecht.\" Die \"ZDF.reportage\" begleitet den Einsteiger \u00fcber mehrere Wochen. Kann ihm gelingen, woran andere gescheitert sind? Lena ist eine der wenigen Deutschen hier. Die Schule ist f\u00fcr sie fast ein Makel: \"Diese Blicke, wenn man erz\u00e4hlt, dass man hierher geht, als w\u00e4re man ein schlechter Mensch.\" Auch Lenas Eltern waren wenig begeistert, als sie die Schulzuweisung bekamen. Lenas Vater erinnert sich: \"Ich hab' ein wenig im Internet gelesen, Kollegen haben mich angesprochen und gesagt 'Um Gottes Willen'.\" Der Ruf der Schule ist ein Problem, sagt Schulleiter Achim Elvert und r\u00e4umt gleichzeitig ein, dass es tats\u00e4chlich Schwierigkeiten gibt: \"Wir haben hier Sch\u00fcler, die kriminell sind, die Ladendiebst\u00e4hle begehen, gewaltt\u00e4tig sind\", sagt Elvert offen. Manche sind nur hier, weil sie hier sein mu\u0308ssen. Andere aber wollen etwas erreichen. So wie Omar, 18 Jahre alt. Er kam vor vier Jahren als Fl\u00fcchtling aus Syrien nach Deutschland. Im Fr\u00fchjahr will er hier in \u00dcckendorf sein Abitur machen. \"Ich habe eine riesige Chance bekommen, die muss ich nutzen\", sagt Omar, der oft bis sp\u00e4tabends lernt. W\u00e4hrend viele seiner Mitsch\u00fcler den Unterricht als l\u00e4stige Pflicht sehen, ist Omar dankbar f\u00fcr die M\u00f6glichkeit, zu lernen. Es sind solche Geschichten, die Achim Elvert immer wieder motivieren. Der Schulleiter ist in der Gegend geboren, immer hiergeblieben. Er h\u00e4tte es einfacher haben k\u00f6nnen, als normaler Lehrer an einem \"guten\" Gymnasium. Aber die Arbeit an der Gesamtschule \u00dcckendorf bringt f\u00fcr Achim Elvert Erf\u00fcllung: \"Wenn Sie einem Sch\u00fcler, der nur eine Hauptschulempfehlung hatte, am Ende ein Abiturzeugnis \u00fcberreichen, das ist schon ein ganz besonderer Moment.\" Lehrermangel ist ein grunds\u00e4tzliches Problem, besonders schwierig ist es aber an Brennpunktschulen. \"Nat\u00fcrlich gehen viele Lehrer lieber an unkompliziertere Schulen. Da m\u00fcssen sie weniger arbeiten f\u00fcrs gleiche Geld\", klagt die Bildungsforscherin Professor Carolin Rotter von der Universit\u00e4t Duisburg-Essen. Deshalb m\u00fcsse die Politik die Arbeitsbedingungen an Schulen in sozialen Brennpunkten verbessern. Auch Neulehrer David P. w\u00fcrde sich \u00fcber bessere Rahmenbedingungen freuen. Nach drei Monaten an der Schule hat er noch kein Lehrer-Seminar besuchen k\u00f6nnen. Sein Chef, Direktor Elvert, ist dennoch zufrieden mit dem neuen Kollegen. Die \"ZDF.reportage\" \u00fcber eine Schule, in der gro\u00dfe Chancen und gro\u00dfe Probleme eng beieinander sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65164d19de3f7712e5862d97da619f68e68e0d03.jpg?x=548&y=366\/harte-schule","genre":"Report, Reportage","start":1601979300,"stop":1601981100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601981100":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Ein ganzes Land soll innerhalb k\u00fcrzester Zeit von Plan- auf Marktwirtschaft umgestellt werden. \u00dcber Nacht wird die Treuhand aus dem Boden gestampft. Die Ausstattung ist anfangs so d\u00fcrftig, dass die Beh\u00f6rde nur eingeschr\u00e4nkt arbeitsf\u00e4hig ist. Trotzdem muss sie schon in den ersten Jahren 8500 Gro\u00dfbetriebe privatisieren, sanieren oder abwickeln. F\u00fcr viele Menschen gilt sie noch immer als Synonym f\u00fcr Ausbeutung und zerst\u00f6rte Existenzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc56bcbcf17650d18842e770734b9f98b4df26bf.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1601981100,"stop":1601983800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601983800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das Geheimnis der verlorenen Atombomben","descr":"Als die Sowjetunion 1949 zur Atommacht aufsteigt, entscheiden die US-Amerikaner, ihre Bomber fortan mit Kernwaffen zu best\u00fccken. Bei einer Geheimmission st\u00fcrzt einer dieser Flieger ab. Es ist der erste bekannte Unfall dieser Art. Doch auch in der Folgezeit gehen bei Abst\u00fcrzen immer wieder Atombomben verloren. Sie detonieren zwar nicht, doch es werden gro\u00dfe Mengen an Radioaktivit\u00e4t freigesetzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba5cf7d4740266aa75e6f9856139292eee66128a.jpg?x=548&y=366\/das-geheimnis-der-verlorenen-atombomben","genre":"Report, Dokumentation","start":1601983800,"stop":1601986500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601986500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das Geheimnis der verlorenen Atombomben","descr":"Der Kalte Krieg erreicht Anfang der 1960er-Jahre seinen H\u00f6hepunkt. West- und Ostblock stehen einander feindlicher gegen\u00fcber als je zuvor \u2013 bis an die Z\u00e4hne bewaffnet mit Atombomben. \u00dcber Spanien und Gr\u00f6nland st\u00fcrzen B52-Bomber mit Wasserstoffbomben an Bord ab. Freigegebene Akten zeigen heute das Ausma\u00df des Schadens durch die \"Broken Arrows\". Einige der vermissten Bomben wurden nie gefunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c44b60693732e7354e272540c370927ee09bec3.jpg?x=548&y=366\/das-geheimnis-der-verlorenen-atombomben","genre":"Report, Dokumentation","start":1601986500,"stop":1601989200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601989200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheimnisse der Sowjet-Technik","descr":"Einfach, robust und f\u00fcr die sibirische Steppe gemacht. Aber kein Hightech, keine echte Innovation oder technische \u00dcberlegenheit. Das verbinden viele mit \"made in Russia\". Dabei entstanden im Kalten Krieg erstaunliche technische Projekte, und das trotz \u2013 oder wegen? \u2013 der Kommandowirtschaft. In der Raumfahrt, beim Flugzeugbau und in der Kernphysik erreichten Ingenieure der UdSSR Spitzenleistungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/342e6927a136b9600a1e4d20f38c836aeb51ba21.jpg?x=548&y=366\/geheimnisse-der-sowjet-technik","genre":"Report, Dokumentation","start":1601989200,"stop":1601991900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601991900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Panzer!","descr":"Anl\u00e4sslich des 100. Jahrestages der ersten gro\u00dfen Panzerschlacht am 20. November 1917 in Frankreich begab sich ein Filmteam auf die Spur derer, welche die Panzer erfanden, bauten und fuhren. Durch Interviews mit Panzer-Veteranen vom Zweiten Weltkrieg bis heute erf\u00e4hrt der Zuschauer mehr \u00fcber den Mythos der Stahlkolosse. Gezeigt werden die wichtigsten Modelle in teils seltenem Archivmaterial.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d05a1de5d5495faf1a0288bbf92ca98df929c1cc.jpg?x=548&y=366\/panzer","genre":"Report, Dokumentation","start":1601991900,"stop":1601994600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601994600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Panzer!","descr":"Entworfen nach Erfahrungen im Ersten Weltkrieg, wurde der Panzer im Zweiten Weltkrieg zum entscheidenden Faktor. Die Wirklichkeit f\u00fcr die Besatzungen war jedoch weit entfernt von den heroisierenden Darstellungen der Propaganda. Qualvolle Enge, gro\u00dfe Angst und ohrenbet\u00e4ubender L\u00e4rm pr\u00e4gten den Dienst in den st\u00e4hlernen Kolossen, ihre Lebenserwartung an der Front war statistisch die geringste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7c7c6d5162196021210cae1ec67b34637022e2.jpg?x=548&y=366\/panzer","genre":"Report, Dokumentation","start":1601994600,"stop":1601997300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601997300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Panzer!","descr":"Im Kalten Krieg mussten sich Panzer mit Waffen wie Raketen und Atombomben die Hauptrolle teilen, doch kaum ein anderes Kriegsger\u00e4t wirkte so furchteinfl\u00f6\u00dfend. Obwohl in Schlachten leicht angreifbar, waren Panzer ein wichtiger Teil der Abschreckungsstrategie. Die Unget\u00fcme dienten h\u00e4ufig der Unterdr\u00fcckung von zivilem Ungehorsam und wurden nicht selten auch gegen die eigene Bev\u00f6lkerung eingesetzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87fb971f61319d3a76116adcea9cebe5e2d27f45.jpg?x=548&y=366\/panzer","genre":"Report, Dokumentation","start":1601997300,"stop":1602000000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602000000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Panzer!","descr":"9. November 1989 \u2013 der Mauerfall. Der dritte Weltkrieg mit knapp 100.000 Panzern in Ost und West f\u00e4llt aus. Wohin mit all den Unget\u00fcmen? Wie entsorgt man \u00fcberhaupt Panzer? Nach zahlreichen Konflikten stellt sich immer wieder die Frage: Ist das Zeitalter der Stahlkolosse vorbei? Mai 2014: Wie aus dem Nichts stellt Russland den v\u00f6llig neuen Panzer T-14 vor. Beginnt nun erneut ein Panzer-Wettr\u00fcsten?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb6ce69a13abe160083166ba63de63bb2333e1cb.jpg?x=548&y=366\/panzer","genre":"Report, Dokumentation","start":1602000000,"stop":1602002700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602002700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Am 1. September 1939 er\u00f6ffnete das Kriegsschiff \"Schleswig-Holstein\" das Feuer auf die Halbinsel Westerplatte bei Danzig \u2013 Auftakt zu einem Krieg, der Europa ins Chaos st\u00fcrzen sollte. Nach dem Abschluss des deutsch-sowjetischen Nichtangriffspakts f\u00fchlte sich Hitler stark genug loszuschlagen. Der sog. Polenfeldzug wurde mit hoher Brutalit\u00e4t gef\u00fchrt und kostete Zehntausende Zivilisten das Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c69ec81024705513d1b135fc8e97571b3dc99691.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602002700,"stop":1602005400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602005400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Nach dem \u00dcberfall auf Polen im Herbst 1939 nahm Hitler D\u00e4nemark und Norwegen ins Visier. An der Westfront hingegen herrschte Ruhe, obwohl sich die Nazis mit England und Frankreich im Krieg befanden. Das \u00e4nderte sich im Fr\u00fchjahr 1940 mit dem Beginn des deutschen Westfeldzuges. Binnen weniger Wochen war Frankreich besiegt und das britischen Expeditionskorps vom europ\u00e4ischen Kontinent vertrieben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f102f87251e0b418c3426b3b45073b338fc4416d.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602005400,"stop":1602008100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602008100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Nach dem Sieg \u00fcber Frankreich war Hitler auf dem H\u00f6hepunkt seiner Macht. Im August 1940 warfen britische Fliegerverb\u00e4nde als Vergeltung f\u00fcr die vorangegangenen deutschen Luftangriffe auf England die ersten Bomben \u00fcber Berlin ab. In S\u00fcdostasien traf das militaristische Kaiserreich Japan Ma\u00dfnahmen, die Kolonien des Westens zu \u00fcberrennen, was wiederum eine weitere Gro\u00dfmacht auf den Plan rief.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/83077ae9203c4a2f33384fa141979d0148aafa6f.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602008100,"stop":1602010800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602010800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Mit dem \u00dcberfall auf die Sowjetunion am 22. Juni 1941 entfesselte Hitler einen regelrechten Vernichtungskrieg, der Millionen Opfer kosten sollte. Erst nach einem halben Jahr kamen die deutschen Truppen vor Moskau zum Stehen. Als auf der anderen Seite der Welt das japanische Kaiserreich die USA im Pazifik in den Krieg riss, wuchsen die Konfliktherde zusammen \u2013 der Weltkrieg war vollends entbrannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d638849271950f22c4de042ec95ca1e5775b8020.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602010800,"stop":1602013500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602013500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Aus ganz Europa verschleppten die Nazis M\u00e4nner, Frauen und Kinder in die Todeslager im Osten. Zugleich begann mit den ersten Fl\u00e4chenbombardements deutscher St\u00e4dte die alliierte Eroberung des Luftraumes \u00fcber dem Dritten Reich. Die ersten Angriffe deutscher U-Boote vor New York trafen die USA unvorbereitet. Kurz darauf bescho\u00df das japanische U-Boot I-17 die amerikanische Westk\u00fcste bei Santa Barbara.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/863dc7a6389c72aa019bd32fc787cd1aed7ecc29.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602013500,"stop":1602016200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602016200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Sp\u00e4testens zum Jahresbeginn 1942 wurden die einzelnen Kriegsschaupl\u00e4tze zu einem weltumspannenden Fl\u00e4chenbrand. Die ersten Angriffe deutscher U-Boote vor New York trafen die Vereinigten Staaten v\u00f6llig unvorbereitet. Einen Monat sp\u00e4ter beschossen japanische U-Boote die US-Westk\u00fcste. Bereits seit Wochen k\u00e4mpften die Alliierten um ihre St\u00fctzpunkte in den ehemaligen Kolonien S\u00fcdostasiens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce8bf01f809ccc437f1b12011a3815723dd99be4.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602016200,"stop":1602018900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602018900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Am 18. Februar 1943 rief der Propagandaminister Joseph Goebbels im Berliner Sportpalast vor einem fanatischen Publikum den totalen Krieg aus. Es war der verzweifelte Versuch des Regimes, die Realit\u00e4t an den Fronten auszublenden und sich gegen die drohende Niederlage zu stemmen. Wenige Wochen zuvor hatte die sechste Armee nach monatelangen K\u00e4mpfen in Stalingrad kapitulieren m\u00fcssen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8ef560f5c4763f08b10b80b7c8fec9fe9d8a56a.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602018900,"stop":1602021600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602021600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Im Juni 1944 startete die Rote Armee die Operation Bagration. Erst Ende August konnte diese sowjetische Offensive von deutscher Seite gestoppt werden. Die Folge waren erhebliche territoriale Verluste und der faktische Zusammenbruch der Heeresgruppe Mitte. Wenige Wochen zuvor waren die westlichen Alliierten in der Normandie gelandet. Im Juli 1944 kam es zu einem Bombenanschlag auf Adolf Hitler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/af68962276a1fbb883c16c79468c439587123b50.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602021600,"stop":1602024300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602024300":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602024300,"stop":1602026100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602026100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Panzer!","descr":"Anl\u00e4sslich des 100. Jahrestages der ersten gro\u00dfen Panzerschlacht am 20. November 1917 in Frankreich begab sich ein Filmteam auf die Spur derer, welche die Panzer erfanden, bauten und fuhren. Durch Interviews mit Panzer-Veteranen vom Zweiten Weltkrieg bis heute erf\u00e4hrt der Zuschauer mehr \u00fcber den Mythos der Stahlkolosse. Gezeigt werden die wichtigsten Modelle in teils seltenem Archivmaterial.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d05a1de5d5495faf1a0288bbf92ca98df929c1cc.jpg?x=548&y=366\/panzer","genre":"Report, Dokumentation","start":1602026100,"stop":1602028800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602028800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Panzer!","descr":"Entworfen nach Erfahrungen im Ersten Weltkrieg, wurde der Panzer im Zweiten Weltkrieg zum entscheidenden Faktor. Die Wirklichkeit f\u00fcr die Besatzungen war jedoch weit entfernt von den heroisierenden Darstellungen der Propaganda. Qualvolle Enge, gro\u00dfe Angst und ohrenbet\u00e4ubender L\u00e4rm pr\u00e4gten den Dienst in den st\u00e4hlernen Kolossen, ihre Lebenserwartung an der Front war statistisch die geringste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7c7c6d5162196021210cae1ec67b34637022e2.jpg?x=548&y=366\/panzer","genre":"Report, Dokumentation","start":1602028800,"stop":1602031500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602031500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Panzer!","descr":"Im Kalten Krieg mussten sich Panzer mit Waffen wie Raketen und Atombomben die Hauptrolle teilen, doch kaum ein anderes Kriegsger\u00e4t wirkte so furchteinfl\u00f6\u00dfend. Obwohl in Schlachten leicht angreifbar, waren Panzer ein wichtiger Teil der Abschreckungsstrategie. Die Unget\u00fcme dienten h\u00e4ufig der Unterdr\u00fcckung von zivilem Ungehorsam und wurden nicht selten auch gegen die eigene Bev\u00f6lkerung eingesetzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87fb971f61319d3a76116adcea9cebe5e2d27f45.jpg?x=548&y=366\/panzer","genre":"Report, Dokumentation","start":1602031500,"stop":1602034200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602034200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Panzer!","descr":"9. November 1989 \u2013 der Mauerfall. Der dritte Weltkrieg mit knapp 100.000 Panzern in Ost und West f\u00e4llt aus. Wohin mit all den Unget\u00fcmen? Wie entsorgt man \u00fcberhaupt Panzer? Nach zahlreichen Konflikten stellt sich immer wieder die Frage: Ist das Zeitalter der Stahlkolosse vorbei? Mai 2014: Wie aus dem Nichts stellt Russland den v\u00f6llig neuen Panzer T-14 vor. Beginnt nun erneut ein Panzer-Wettr\u00fcsten?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb6ce69a13abe160083166ba63de63bb2333e1cb.jpg?x=548&y=366\/panzer","genre":"Report, Dokumentation","start":1602034200,"stop":1602036900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602036900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geheimprojekte der Nazis","descr":"W\u00e4hrend des Zweiten Weltkriegs lieferten sich deutsche und alliierte Wissenschaftler ein Kopf-an-Kopf-Rennen bei der Erschaffung v\u00f6llig neuer Massenvernichtungswaffen. Auf der Ostseeinsel Usedom arbeiteten Hitlers brillante Physiker und Ingenieure an sogenannten Wunderwaffen, die den Endsieg des Dritten Reichs sichern sollten. Deren Technologie beeinflusst bis heute die Luft- und Raumfahrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56ea0d8b0ba4b1c1133bb1400298b550f36835c2.jpg?x=548&y=366\/die-geheimprojekte-der-nazis","genre":"Report, Dokumentation","start":1602036900,"stop":1602038700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602038700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheimnisse der Sowjet-Technik","descr":"Einfach, robust und f\u00fcr die sibirische Steppe gemacht. Aber kein Hightech, keine echte Innovation oder technische \u00dcberlegenheit. Das verbinden viele mit \"made in Russia\". Dabei entstanden im Kalten Krieg erstaunliche technische Projekte, und das trotz \u2013 oder wegen? \u2013 der Kommandowirtschaft. In der Raumfahrt, beim Flugzeugbau und in der Kernphysik erreichten Ingenieure der UdSSR Spitzenleistungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/342e6927a136b9600a1e4d20f38c836aeb51ba21.jpg?x=548&y=366\/geheimnisse-der-sowjet-technik","genre":"Report, Dokumentation","start":1602038700,"stop":1602041400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602041400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das Geheimnis der verlorenen Atombomben","descr":"Als die Sowjetunion 1949 zur Atommacht aufsteigt, entscheiden die US-Amerikaner, ihre Bomber fortan mit Kernwaffen zu best\u00fccken. Bei einer Geheimmission st\u00fcrzt einer dieser Flieger ab. Es ist der erste bekannte Unfall dieser Art. Doch auch in der Folgezeit gehen bei Abst\u00fcrzen immer wieder Atombomben verloren. Sie detonieren zwar nicht, doch es werden gro\u00dfe Mengen an Radioaktivit\u00e4t freigesetzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba5cf7d4740266aa75e6f9856139292eee66128a.jpg?x=548&y=366\/das-geheimnis-der-verlorenen-atombomben","genre":"Report, Dokumentation","start":1602041400,"stop":1602044100,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}