{"1601007300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Uran \u2013 Das unheimliche Element","descr":"Die Erfolgsgeschichte des Urans begann mit dem F\u00e4rben von Glas und der Behandlung von Tumoren, dann entdeckte man die Radioaktivit\u00e4t des Erzes. Sp\u00e4ter wurde das Wundermaterial als Grundstoff f\u00fcr die gef\u00e4hrlichste Waffe der Welt verwendet. W\u00e4hrend der \u00d6lkrise versprachen Atomkraftwerke eine L\u00f6sung aller Energieprobleme, bis die Katastrophen von Tschernobyl und Fukushima den Traum beendeten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e803d68e8a2de09664b62bd7915ceceed0988b65.jpg?x=548&y=366\/uran-das-unheimliche-element","genre":"Report, Dokumentation","start":1601007300,"stop":1601010000,"country":"AUS","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601010000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Pioniere: Stahlkrieg an der Ruhr","descr":"Im 19. Jahrhundert entwickelte der Bauernsohn Jacob Mayer mit dem Stahlformguss ein revolution\u00e4res Verfahren zur Stahlverarbeitung. Durch diese Erfindung machte er sich Alfred Krupp zum Feind. Der Magnat erkl\u00e4rte auf der Pariser Weltausstellung 1855 \u00f6ffentlich, Mayer sie ein Scharlatan. Doch Mayer konnte beweisen, dass er das Verfahren beherrscht, und wurde dadurch zur Attraktion der Ausstellung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f4e1a00f30c1b8254dcbca9813cdee5d71fadd02.jpg?x=548&y=366\/pioniere-stahlkrieg-an-der-ruhr","genre":"Report, Dokumentation","start":1601010000,"stop":1601012700,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601012700":{"channel":"ZDFINFO","title":"forum am freitag","descr":"Das \"forum\" bietet Muslimen in Deutschland die M\u00f6glichkeit, ihre Erfahrungen in das gesellschaftliche Gespr\u00e4ch einzubringen. Muslime erkl\u00e4ren ihre Religion, erz\u00e4hlen von ihrem Alltag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96d2d78475106a311a85143bae066ceb6cb0a272.jpg?x=548&y=366\/forum-am-freitag","genre":"Report, Magazin","start":1601012700,"stop":1601013480,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601013480":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601013480,"stop":1601013600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601013600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Frontal 21","descr":"Kritisch, investigativ und unerschrocken \u2013 das ZDF-Politmagazin bietet Reportagen, Analysen und Hintergr\u00fcnde zu den aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. \"Frontal 21\" ist unabh\u00e4ngig und keinem verpflichtet. Denn f\u00fcr das Magazin z\u00e4hlen Meinungsvielfalt, klare Standpunkte und der kritische Blick im Interesse der Zuschauer. Die Reporter decken Missst\u00e4nde auf und liefern Fakten, die andere lieber verbergen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/253be8aa5a8f498ca2c6f518eaf9aedd6c33136a.jpg?x=548&y=366\/frontal-21","genre":"Report, Magazin","start":1601013600,"stop":1601016300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601016300":{"channel":"ZDFINFO","title":"auslandsjournal","descr":"Das \"auslandsjournal\" \u2013 Reportagen, Hintergr\u00fcnde, au\u00dfergew\u00f6hnliche Menschen und bunte Geschichten. Die ZDF-Korrespondenten erkl\u00e4ren die Welt. Pointierte Analyse, pers\u00f6nliche Erz\u00e4hlweise, anspruchsvolle Geschichten und die Vielfalt der Beitragsformen pr\u00e4gen das \"auslandsjournal\". In der Rubrik \"au\u00dfendienst\" testen Reporter, was das Leben in fremden L\u00e4ndern mit sich bringen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93d8a4485bfec522a941d347155b8afa7d5fb2f8.jpg?x=548&y=366\/auslandsjournal","genre":"Report, Magazin","start":1601016300,"stop":1601018100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601018100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Erdogans T\u00fcrkei \u2013 Von der Demokratie zur Diktatur?","descr":"Die T\u00fcrkei galt lange als letzte Bastion der Demokratie im Mittleren Osten, trotz aller politischer Ereignisse. Doch nun ist die t\u00fcrkische Demokratie ins Wanken geraten. \u00dcber viele Jahrzehnte hat das Land allen religi\u00f6sen Spannungen, zahlreichen Protesten und Putschversuchen erfolgreich standgehalten. Recep Tayyip Erdogans politischer Werdegang zeigt nun die v\u00f6llige Abkehr von demokratischen Werten hin zu pr\u00e4sidialen Strukturen. In Interviews mit gleichgesinnten Wegbegleitern und Oppositionellen gew\u00e4hrt der Film ebenso Einblicke in Erdogans pers\u00f6nlichen Wandel wie in die politische Entwicklung der T\u00fcrkei. Welche Konsequenzen sich daraus f\u00fcr den Nahen und Mittleren Osten und die ganze Welt ergeben, versucht der Film zu erforschen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9501e3f28da97d38efdc83e74819edfc12d14f1e.jpg?x=548&y=366\/erdogans-tuerkei-von-der-demokratie-zur-diktatur","genre":"Report, Reportage","start":1601018100,"stop":1601020800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601020800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Erdogans AKP","descr":"Bis vor wenigen Jahren erschien die T\u00fcrkei als zuverl\u00e4ssiger Partner des Westens. Doch seit 2016 schreitet die Transformation des Landes in ein autorit\u00e4res Pr\u00e4sidialsystem voran. Zum 100. Jahrestag der t\u00fcrkischen Republik soll sich eine \"neue T\u00fcrkei\" zeigen, so das Ziel des Pr\u00e4sidenten Recep Tayyip Erdogan. Er will die T\u00fcrkei von einer Regional- zu einer F\u00fchrungsmacht in der islamischen Welt formen. Welche Rolle wird Erdogans AKP dabei spielen? Nach den verpatzten B\u00fcrgermeisterwahlen im Juni 2019 ist die Partei unter Druck. Es gibt Vermutungen \u00fcber Abspaltungen und Partei-Neugr\u00fcndungen. Ger\u00e4t die AKP und damit Erdogans Machtbasis ins Wanken? Entscheidend wird dabei auch sein, ob die demokratische Opposition ihren Wahlsieg in den t\u00fcrkischen Metropolen f\u00fcr eine politische Neuaufstellung nutzen kann, um eine demokratische und wirtschaftliche Erneuerung des Landes einzuleiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcd0203a0bb873b98c931a6bc08ec2dfee8a84f4.jpg?x=548&y=366\/erdogans-akp","genre":"Report, Dokumentation","start":1601020800,"stop":1601023500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601023500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die freundlichen Islamisten?","descr":"Die G\u00fclen-Bewegung war bis 2016 eine St\u00fctze des Erdogan-Regimes, heute ist sie Staatsfeind Nr. 1. Die Anh\u00e4nger wurden nach dem Putschversuch verfolgt, Tausende flohen ins Ausland. Tot ist die Bewegung damit aber nicht. Sie ist gut organisiert und verf\u00fcgt angeblich \u00fcber Kader in 160 L\u00e4ndern. Die Dokumentation begibt sich auf Spurensuche und spricht sowohl mit Vertretern als auch mit Kritikern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2c25a499320f13cffed29ea205af2d80d83f13a3.jpg?x=548&y=366\/die-freundlichen-islamisten","genre":"Report, Dokumentation","start":1601023500,"stop":1601026200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601026200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Im Dienste Erdogans","descr":"Etwa drei Millionen sogenannte Deutscht\u00fcrken leben in Deutschland. Darunter auch Kritiker des t\u00fcrkischen Pr\u00e4sidenten Erdogan. Viele von ihnen f\u00fchlen sich bedroht. Seit dem Putschversuch in der T\u00fcrkei 2016 stehen sich Erdogan-Bef\u00fcrworter und -Gegner auch bei uns unvers\u00f6hnlich gegen\u00fcber. Regierungskritiker riskieren, beim t\u00fcrkischen Staat denunziert zu werden. Wie funktioniert das System Erdogan in Deutschland? Die \"ZDFzoom\"-Reporterinnen Simone M\u00fcller und Susana Santina treffen einen t\u00fcrkischen Fl\u00fcchtling. Er und seine Familie sind Anh\u00e4nger des Predigers G\u00fclen und flohen vor eineinhalb Jahren aus der T\u00fcrkei nach Deutschland. Der 18-J\u00e4hrige erz\u00e4hlt, dass er von dem Imam einer DITIB-Moschee in Hessen denunziert worden sein soll. Von Gemeindemitgliedern soll er geschlagen worden sein. Besonders brisant: Der DITIB-Imam soll den jungen Mann gewarnt haben, er m\u00fcsse ihn als G\u00fclen-Anh\u00e4nger der t\u00fcrkischen Botschaft in Berlin melden. \"ZDFzoom\" zeigt, wie das System der t\u00fcrkischen Spitzel in Deutschland funktioniert. Ein ehemaliger inoffizieller Mitarbeiter des t\u00fcrkischen Geheimdienstes MIT gibt Einblicke in die Vorgehensweise des Dienstes. In Deutschland hat der t\u00fcrkische MIT rund ein Dutzend Mitarbeiter offiziell gemeldet. Laut des Geheimdienstexperten Erich Schmidt-Eenboom liegt die Zahl der inoffiziellen Spitzel jedoch deutlich h\u00f6her. Schmidt-Eenboom spricht von einer \"gigantischen Zahl von rund 8000 Zutr\u00e4gern\" des t\u00fcrkischen Geheimdienstes in Deutschland. Schmidt-Eenboom kritisiert die Bundesregierung scharf, spricht davon, dass sie ihrer verfassungsrechtlich vorgeschriebenen Schutzfunktion nicht nachkomme. Genauso wie die Linken-Politikerin Sevim Da\u011fdelen, die selbst bedroht wird, weil sie sich immer wieder Erdogan-kritisch \u00e4u\u00dfert. Auf der M\u00fcnchner Sicherheitskonferenz konfrontiert \"ZDFzoom\" sowohl den t\u00fcrkischen Au\u00dfenminister Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu als auch den deutschen Au\u00dfenminister Heiko Maas mit den Vorw\u00fcrfen. Mehr unter www.zoom.zdf.de","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/79572c5d529e34d84d317ac03a4984ec50e99ad3.jpg?x=548&y=366\/im-dienste-erdogans","genre":"Report, Dokumentation","start":1601026200,"stop":1601028000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601028000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geraubte Kunst \u2013 Millionen f\u00fcr den Terror","descr":"Regelm\u00e4\u00dfig tauchen gestohlene Antiquit\u00e4ten aus Kriegsgebieten illegal auf dem Kunstmarkt auf. Der Schmuggel f\u00fcllt die Kassen von Milizen und Terroristen. Es ist ein Millionengesch\u00e4ft. Nach der Zerst\u00f6rung der syrischen Stadt Palmyra durch den IS boomt der Schwarzmarkt mit geraubten Antiquit\u00e4ten. Arch\u00e4ologen und Polizeieinheiten arbeiten l\u00e4nder\u00fcbergreifend zusammen, um Schmuggler und Verk\u00e4ufer zu entlarven und dem Kunstraub ein Ende zu setzen. Lange Zeit ist Libyen im Fokus der Schmuggler. \u00dcber Facebook und in Chats tauschen sie sich \u00fcber die Techniken des Grabraubes aus, vermitteln Antiquit\u00e4ten zu horrenden Preisen und verhandeln mit professionellen und privaten Kunstsammlern aus aller Welt. Selbst in Museen und auf gro\u00dfen Kunstmessen sind die sogenannten Blutantiquit\u00e4ten zu finden. Legitime Papiere sind leicht zu f\u00e4lschen. Ein Gesetz macht m\u00f6glich, dass der Kauf einer gestohlenen Antiquit\u00e4t \"in gutem Glauben\" keine Straftat ist. Kuratoren und H\u00e4ndler nehmen das F\u00e4lschen der Unterlagen in Kauf, um an die begehrten St\u00fccke zu kommen. Und sie akzeptieren stillschweigend, dass ihr Handel eine der gr\u00f6\u00dften Terrororganisationen der Welt finanziert: den IS. Bei ihren Raubz\u00fcgen durch besetzte Gebiete sammeln die IS-Soldaten und Anh\u00e4nger die lokalen Kunstwerke. Der Verkauf bringt ihnen das Geld f\u00fcr Waffen und Technik. In Daesh drohen die Milizen den Mitarbeitern eines Museums monatelang mit dem Tod, sollten sie die antiken Gegenst\u00e4nde nicht herausgeben. Mit versteckter Kamera begleitet ein Team von Journalisten Ermittler und Spezialisten auf der ganzen Welt, um den internationalen Kunstraub aufzudecken. Von Paris \u00fcber Spanien bis nach Libyen begleiten sie Polizisten, sprechen mit Kunsth\u00e4ndlern und machen so auf die schwerwiegenden Konsequenzen des Kunst-Schmuggels aufmerksam.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/72c15500ed8339a777872f7bf45449878adb6588.jpg?x=548&y=366\/geraubte-kunst-millionen-fuer-den-terror","genre":"Report, Dokumentation","start":1601028000,"stop":1601030700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601030700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Serbiens Mafia \u2013 Krieger, Kriminelle und der Staat","descr":"Die Geschichte der Mafia Serbiens ist untrennbar mit der Geschichte des Landes verbunden. Ein Mann verk\u00f6rpert die Organisierte Kriminalit\u00e4t wie kein anderer: Zeljko \"Arkan\" Raznatovic. Er war Mafioso, Anf\u00fchrer der Fans des Fu\u00dfballklubs Roter Stern Belgrad und Kommandant der ber\u00fcchtigten paramilit\u00e4rischen serbischen Freiwilligengarde. Bis zu seinem Tod genoss er h\u00f6chstes Ansehen in der Heimat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/389cf295bdfe90fd677b05c164062761d6651e97.jpg?x=548&y=366\/serbiens-mafia-krieger-kriminelle-und-der-staat","genre":"Report, Dokumentation","start":1601030700,"stop":1601033400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601033400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Unter Gangstern","descr":"Die albanische Mafia geh\u00f6rt zu den gef\u00fcrchtetsten kriminellen Organisationen weltweit. Waffen-, Menschen- und Drogenhandel geh\u00f6ren zu ihren lukrativen Gesch\u00e4ftsfeldern. Der Journalist David Beriain begibt sich nach Albanien, um einen Einblick in die Strukturen dieser kriminellen Organisation zu bekommen \u2013 Strukturen, die fest mit traditionellen Vorstellungen verbunden sind und einem festen Kodex von Ehre und Blutrache folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a0f94cd5a9d481caf329440fda2e4276405efd94.jpg?x=548&y=366\/unter-gangstern","genre":"Report, Dokumentation","start":1601033400,"stop":1601036100,"country":"E","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601036100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geheimnisse der Russenmafia \u2013 Gewalt, Gesch\u00e4ft, Gef\u00e4ngnis","descr":"Die Zahl der in Deutschland aktiven russischen Verbrecher sch\u00e4tzt das BKA mit Stand Mai 2020 auf mehr als 10.000. Das Spektrum reicht von Ikonenschmuggel, Hehlerei und Raub bis hin zu Auftragsmord in Serie. F\u00fcr die deutschen Ermittler ist die Zusammenarbeit mit den russischen Kollegen oft schwierig. Ein Lichtblick scheint die zunehmende Bek\u00e4mpfung organisierter Banden in Russland selbst zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99091714389e47b2a93beab3700a330a204549ac.jpg?x=548&y=366\/die-geheimnisse-der-russenmafia-gewalt-geschaeft-gefaengnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1601036100,"stop":1601038800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601038800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Unter Gangstern","descr":"Der illegale Handel mit legal in den USA erworbenen Waffen f\u00fchrt \u00fcber Mexiko hinaus weit nach S\u00fcden. David Beriain verfolgt ihre Spur bis zu den Drogenbanden von El Salvador und Kolumbien. In El Salvador erlebt er hautnah, wie die ber\u00fcchtigte Bande \"Mara Salvatrucha\" mit eben jenen Waffen in nur wenigen Stunden eine ganze Reihe von Morden begeht. In Kolumbien begleitet er die Guerillatruppe ELN.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6b346a342d73bf6106535202fe0430a98bd645b.jpg?x=548&y=366\/unter-gangstern","genre":"Report, Dokumentation","start":1601038800,"stop":1601041500,"country":"E","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601041500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Unter Gangstern","descr":"Die USA heute: Immer mehr legal erworbene Waffen werden auf dem Schwarzmarkt verkauft \u2013 auf dem gesamten Kontinent. David Beriain begleitet einen Waffenschmuggler vom regul\u00e4ren Kauf der Ware in den USA bis zur \u00dcbergabe an das Sinaloa-Kartell in Mexiko. Dabei gelingt es ihm, mit Mitgliedern des Sinaloa-Kartells in Verbindung zu treten und einen Einblick in die ber\u00fcchtigte Organisation zu bekommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c43c91efa6adc544746669b8db5ad8a86cb9abf.jpg?x=548&y=366\/unter-gangstern","genre":"Report, Dokumentation","start":1601041500,"stop":1601044200,"country":"E","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601044200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Unter Gangstern","descr":"Venezuela geh\u00f6rt zu den L\u00e4ndern mit der weltweit h\u00f6chsten Entf\u00fchrungsrate. Egal wen man in Caracas fragt, die Spur f\u00fchrt immer wieder in eines der gef\u00e4hrlichsten Gef\u00e4ngnisse von Venezuela. Von dort aus werden die F\u00e4den in diesem Millionengesch\u00e4ft gezogen, in dem auch die Polizei selbst kr\u00e4ftig mitmischt. Der Journalist David Beriain spricht mit Opfern und Entf\u00fchrern in den Slums von Caracas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/034d72527fe8b3157fbb5241eebdd0bb79e6afcf.jpg?x=548&y=366\/unter-gangstern","genre":"Report, Dokumentation","start":1601044200,"stop":1601046900,"country":"E","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601046900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Cosa Nostra","descr":"Die Cosa Nostra ist eine amerikanisch-italienische Mafiaorganisation, f\u00fcr die es nur ein Gesetz gibt: die Omert\u00e0, die Pflicht zu schweigen. In den 1920er-Jahren breitete sie sich in den USA aus \u2013 eine Geheimgesellschaft, in der nur die Organisation z\u00e4hlt. Mit illegalen Gesch\u00e4ften h\u00e4ufte die Mafia ein Verm\u00f6gen an und entwickelte sich zur m\u00e4chtigsten Verbrecherorganisation der westlichen Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df5db15ac183213bbf0f91f4d843637168c4e6a0.jpg?x=548&y=366\/cosa-nostra","genre":"Report, Dokumentation","start":1601046900,"stop":1601049600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601049600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Cosa Nostra","descr":"Der illegale Handel mit Alkohol, Wuchergesch\u00e4fte und Schutzgelderpressung \u2013 f\u00fcr die Cosa Nostra war das nur der Anfang. Mit dem Drogengesch\u00e4ft wuchsen Umsatz und Gewalt. Heroin hat Mitte der 70er-Jahre die amerikanische Mittelschicht erreicht. Ein Milliardengesch\u00e4ft f\u00fcr die Cosa Nostra, die den Stoff \u00fcber Europa in die USA schmuggelte. Rivalisierende Clan-Zweige k\u00e4mpften um Macht und Marktanteile.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de36251d6efe3ffe0e0302c01f33d8636c31d340.jpg?x=548&y=366\/cosa-nostra","genre":"Report, Dokumentation","start":1601049600,"stop":1601052300,"country":"USA\/I","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601052300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geistesblitze \u2013 Geniale Erfindungen","descr":"Eine Frau hatte die Idee zu dem Spiel, das die Gier salonf\u00e4hig machte: das Brettspiel Monopoly. Ein Spiele-Hersteller zahlte sie aus, damit sie keine Rechte am endg\u00fcltigen Spiel geltend machte. Schlagzeuger lieben den einmaligen Klang dieser Becken: Auf der Suche nach Gold fand der Alchemist Avedis Zildjian die Substanz f\u00fcr den gro\u00dfartigen Klang. Sein Geheimnis h\u00fctet die Familie seit 400 Jahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7cf98886bb5bbb0deba708e8b1ddddcaf40894fa.jpg?x=548&y=366\/geistesblitze-geniale-erfindungen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601052300,"stop":1601055000,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601055000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geistesblitze \u2013 Geniale Erfindungen","descr":"Ende des 19. Jahrhunderts leiden viele Gesch\u00e4fte in Amerika unter dem st\u00e4ndigen Diebstahl durch eigene Angestellte. Mit der Erfindung der Registrierkasse \u00e4ndert sich das. 1914 entwickelt John Thompson ein leichtes Gewehr \u2013 die Maschinenpistole. Sie ist gut geeignet f\u00fcr den Grabenkampf des Ersten Weltkrieges. Doch sie gelangt an andere Kunden und heizt m\u00f6rderische K\u00e4mpfe von Gangsterbanden in US-Gro\u00dfst\u00e4dten an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a2a11febafb8699df1aba18d202d0a33555f178.jpg?x=548&y=366\/geistesblitze-geniale-erfindungen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601055000,"stop":1601057700,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601057700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geistesblitze \u2013 Geniale Erfindungen","descr":"Entgegen aller Vorurteile entwickelt Garrett Morgan die Atemschutzmaske und \u00fcberzeugt alle beim ersten Einsatz: Er rettet Bergleute aus einem versch\u00fctteten Stollen. Als Schutz gegen \u00dcberf\u00e4lle entwickelt Richard Davis eine leichte Weste aus vielen Gewebeschichten. Zum Beweis der Wirksamkeit schie\u00dft sich Davis in seinen nur mit der neuen Polsterung gesicherten Bauch. Die Folge: Nur ein blauer Fleck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1ded36f387cda4bd943f512dcdb8ef0a20b12517.jpg?x=548&y=366\/geistesblitze-geniale-erfindungen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601057700,"stop":1601060400,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601060400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geistesblitze \u2013 Geniale Erfindungen","descr":"Winzig ist die Box, die Herzen im Takt schlagen l\u00e4sst und so Millionen Menschen ein normales Leben erm\u00f6glicht. Eigentlich fasziniert von Funksignalen und Radios, l\u00f6ste der 2011 verstorbene amerikanische Erfinder Wilson Greatbatch ein Gel\u00fcbde ein und entwickelte den Herzschrittmacher und die dazu notwendige Lithiumbatterie. Bis das Ger\u00e4t implantierbar wurde, verging aber noch einige Zeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f73311ba7197c3f2cb456a2c34169c08f320755b.jpg?x=548&y=366\/geistesblitze-geniale-erfindungen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601060400,"stop":1601063100,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601063100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geistesblitze \u2013 Geniale Erfindungen","descr":"Die Idee beim Sonntagsfr\u00fchst\u00fcck brachte Millionen in Bewegung: der Joggingschuh mit Sohlen aus dem Waffeleisen. Joggen revolutionierte den Freizeitsport und wurde ein Milliardengesch\u00e4ft. Das Zusammenklappen und Unterbringen auf kleinstem Raum ist das Konstruktionsprinzip von Kampfjets. Daran orientierte sich der Ingenieur Owen MacLaren bei der Entwicklung eines Kinderwagens f\u00fcr seine Enkel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9117910ebfb1074b237b1f5d31cf182e289a4b30.jpg?x=548&y=366\/geistesblitze-geniale-erfindungen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601063100,"stop":1601065800,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601065800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geistesblitze \u2013 Geniale Erfindungen","descr":"Ein L\u00e4cheln in einer Strichzeichnung schrieb Popgeschichte: das Smiley. Von der Motivationshilfe wurde es zum Ausdruck des Lebensgef\u00fchls einer ganzen Epoche. Eine andere Geschichte erz\u00e4hlt von den Lego-Bausteinen. Sie sind bunt und k\u00f6nnen immer wieder anders verbaut werden. Kinder bauen damit die unterschiedlichsten H\u00e4user und T\u00fcrme. Der Erfinder hat die Bausteine zusammen mit Kindern entwickelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fab965eac5631786b15323b9e6fbf66024dd888f.jpg?x=548&y=366\/geistesblitze-geniale-erfindungen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601065800,"stop":1601068500,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601068500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythos Concorde","descr":"Ideen f\u00fcr einen \u00dcberschall-Passagierjet gab es schon 1956, der erste Prototyp rollte schlie\u00dflich 1967 aus der Montagehalle. Doch die Entwicklungskosten waren enorm. Deshalb holten die Briten die Franzosen an Bord. Die Concorde ist ein Paradebeispiel erfolgreicher europ\u00e4ischer Zusammenarbeit zu Zeiten des Kalten Krieges, w\u00e4hrend die USA und die UdSSR an den technischen H\u00fcrden scheiterten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb3c2e61137709570fcc616daede976bc7f83ef7.jpg?x=548&y=366\/mythos-concorde","genre":"Report, Dokumentation","start":1601068500,"stop":1601071200,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601071200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythos Concorde","descr":"Im Flugbetrieb lie\u00df die Concorde Kontinente zusammenr\u00fccken, eroberte die Herzen des Jetsets und trotzte dem Zeitgeist unbedingter wirtschaftlicher Rentabilit\u00e4t. Letztlich wurden nur 20 Exemplare gebaut, die jedoch jahrzehntelang zahlungskr\u00e4ftige Kunden \u00fcberall auf der Welt begeisterten und in Bezug auf Flugsicherheit punkten konnten. Bis zu jenem schicksalstr\u00e4chtigen Tag im Sommer des Jahres 2000.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9deb4585102d463bac62e0126145bb0b8726e3ae.jpg?x=548&y=366\/mythos-concorde","genre":"Report, Dokumentation","start":1601071200,"stop":1601073900,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601073900":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601073900,"stop":1601075700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601075700":{"channel":"ZDFINFO","title":"K\u00fcnstliche Intelligenz \u2013 Wettlauf der Gro\u00dfm\u00e4chte","descr":"Chance oder Risiko? Viele sehen im Zeitalter der k\u00fcnstlichen Intelligenz vor allem den Fortschritt auf vielen Gebieten. Andere warnen vor einer Bedrohung. Die durch KI vorangetriebene Entwicklung gilt als neue industrielle Revolution, die unser Leben und die Arbeitswelt grundlegend ver\u00e4ndern wird. Doch sie verleitet auch zu Missbrauch, der zur Entstehung einer \u00dcberwachungsgesellschaft f\u00fchren k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/12aabce0361cbe88e22de379153293f488ed0431.jpg?x=548&y=366\/kuenstliche-intelligenz-wettlauf-der-grossmaechte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601075700,"stop":1601082000,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601082000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Weltmacht Amazon \u2013 Das Reich des Jeff Bezos","descr":"Jeff Bezos hat mit Amazon ein Gesch\u00e4ftsimperium aufgebaut, das in der Geschichte des Kapitalismus seinesgleichen sucht. Politiker und Regulierungsbeh\u00f6rden weltweit diskutieren \u00fcber die globale Macht von Amazon. Rufe werden laut, die Macht von Jeff Bezos zu z\u00fcgeln, denn Amazon expandiert in viele Branchen des Weltmarktes und setzt Mitbewerber unter Druck. Nicht zu \u00fcbersehen auch die politischen Implikationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f9ceafac52754aca0ce810f750f2ea39d69330a.jpg?x=548&y=366\/weltmacht-amazon-das-reich-des-jeff-bezos","genre":"Report, Dokumentation","start":1601082000,"stop":1601087400,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601087400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Weltmacht Huawei Hightech-Riese unter Spionageverdacht","descr":"Immer mehr L\u00e4ndern zweifeln an der Unabh\u00e4ngigkeit des Kommunikationsriese und sind \u00fcberzeugt, das der Konzern China durch Hintert\u00fcren Spionage- und Sabotagem\u00f6glichkeiten er\u00f6ffnet. Der Film untersucht, inwieweit die Sorgen um Netzsicherheit berechtigt sind, ob Huawei nur eine Spielfigur im Handelskrieg zwischen den USA und China ist, und welche Risiken und Chancen f\u00fcr eine Zusammenarbeit bestehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c26924ca3626eb15b97523eb1335dee4b487b31e.jpg?x=548&y=366\/weltmacht-huawei-hightech-riese-unter-spionageverdacht","genre":"Report, Dokumentation","start":1601087400,"stop":1601090100,"country":"CHN\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601090100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Schutzprojekt Erde","descr":"Klimawandel und Umweltverschmutzung erreichen langsam alle Winkel der Welt. Dieser Folge f\u00fchrt in den hohen Norden nach Kanada. Die 20 Millionen Quadratkilometer gro\u00dfe Arktis ist ein extremer Lebensraum. Die Tiere, Pflanzen und Menschen, die sich seit Jahrtausenden den rauen Bedingungen angepasst haben, sind sehr widerstandsf\u00e4hig. Doch der Klimawandel raubt ihnen die Lebensgrundlage: das Packeis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b0c28abff08c51934d532d01763503d2dba5a51.jpg?x=548&y=366\/schutzprojekt-erde","genre":"Report, Dokumentation","start":1601090100,"stop":1601092800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}