{"1600229700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Kampf um Frankreichs Sch\u00e4tze \u2013 Hitler und die Mona Lisa","descr":"Trickreich wussten die Franzosen, ihre Meisterwerke vor den Nationalsozialisten zu sch\u00fctzen. Kuratoren und R\u00e9sistance organisierten sichere Verstecke. Die Mona Lisa etwa musste eine wahre Odyssee hinter sich bringen: Sie wurde von Versteck zu Versteck transportiert, um sie vor dem Zugriff der Nazis zu sch\u00fctzen. Am 15. Juni 1945 kehrte das vielleicht ber\u00fchmteste aller Bildnisse in den Louvre zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/520a184698a1832e20502772dd13a70f2399ac09.jpg?x=548&y=366\/kampf-um-frankreichs-schaetze-hitler-und-die-mona-lisa","genre":"Report, Dokumentation","start":1600229700,"stop":1600232400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600232400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Police Patrol \u2013 Gef\u00e4hrliches Pflaster","descr":"Hyderabad, Indien: eine Stadt, in der Reichtum und Armut nebeneinander liegen: 15.000 Polizisten k\u00e4mpfen t\u00e4glich gegen Raub, Vergewaltigung, Mord und religi\u00f6se Konflikte. Gewalt gegen Frauen und h\u00e4usliche Gewalt sind an der Tagesordnung. Daher sind viele der Stellen mit Frauen besetzt, die sich um weibliche Opfer von Gewaltverbrechen k\u00fcmmern. Denn nur sie d\u00fcrfen Inderinnen ber\u00fchren oder befragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a5e0ff25c6926aeb9da6111efeb0797af050a0b8.jpg?x=548&y=366\/police-patrol-gefaehrliches-pflaster","genre":"Report, Dokumentation","start":1600232400,"stop":1600235100,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600235100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Police Patrol \u2013 Gef\u00e4hrliches Pflaster","descr":"In Buenos Aires leben 13 Mio. Menschen, mehr als ein Drittel der Gesamtbev\u00f6lkerung. Der Crash der Wirtschaft zu Beginn der Nullerjahre hat viele Argentinier in Armut gest\u00fcrzt. In den Vororten breiten sich Slums aus, in denen die Kriminalit\u00e4t explodiert. Um die B\u00fcrger zu sch\u00fctzen, wurden spezielle Polizeieinheiten gegr\u00fcndet. Sie sind schlecht ausger\u00fcstet und stehen immensen Problemen gegen\u00fcber.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c11a9600ea34cb5ffef72796b22cc2447265bc9.jpg?x=548&y=366\/police-patrol-gefaehrliches-pflaster","genre":"Report, Dokumentation","start":1600235100,"stop":1600237680,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600237680":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600237680,"stop":1600237800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600237800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Police Patrol \u2013 Gef\u00e4hrliches Pflaster","descr":"Peru und Kolumbien sind die gr\u00f6\u00dften Kokain-Produzenten der Welt. Seit Jahren gilt peruanisches Kokain als das reinste auf dem Markt und ist von der Mafia hei\u00df begehrt. Der menschenfeindliche peruanische Urwald ist das ideale Versteck f\u00fcr die illegalen Gesch\u00e4fte. Um den Drogenkampf m\u00f6glichst effektiv f\u00fchren zu k\u00f6nnen, verl\u00e4sst sich die peruanische Drogenpolizei auf ihre Sondereinheit der Sinchis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6a73343095149f48942deed89991b680cfd560aa.jpg?x=548&y=366\/police-patrol-gefaehrliches-pflaster","genre":"Report, Dokumentation","start":1600237800,"stop":1600240500,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600240500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Police Patrol \u2013 Gef\u00e4hrliches Pflaster","descr":"Im mexikanischen Ciudad Ju\u00e1rez an der Grenze zu den USA ist eine Sondereinheit auf Patrouille gegen Schlepper und Schmuggler. Die Grenze zwischen Brasilien und Franz\u00f6sisch-Guayana erstreckt sich \u00fcber 700 Kilometer. Doch nur an einem Ort f\u00fchrt eine lange geschlossene Br\u00fccke \u00fcber den Grenzfluss: Oiapoque. F\u00fcr viele Brasilianer ist das franz\u00f6sische \u00dcberseedepartement ein Land der Verhei\u00dfung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2cf43672a12f3f9ee73d1ab0d60985909cde022.jpg?x=548&y=366\/police-patrol-gefaehrliches-pflaster","genre":"Report, Dokumentation","start":1600240500,"stop":1600243200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600243200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Police Patrol \u2013 Gef\u00e4hrliches Pflaster","descr":"Im brasilianischen Iguaz\u00fa locken die gr\u00f6\u00dften Wasserf\u00e4lle der Welt Besucher an \u2013 und Schmuggler, die den Paran\u00e1 als nat\u00fcrliche Grenze zwischen Brasilien und Paraguay f\u00fcr den \"wirtschaftlichen Ausgleich\" nutzen. Ecuador: Die Stadt Guayaquil ist gr\u00f6\u00dfer und wichtiger als Quito, die Hauptstadt \u2013 und ein beliebter Umschlagplatz f\u00fcr Schmuggelware aller Art. Hier sind die Beamten von GIR unterwegs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/104570acde64db446e8075a39e37462affe28dbc.jpg?x=548&y=366\/police-patrol-gefaehrliches-pflaster","genre":"Report, Dokumentation","start":1600243200,"stop":1600245900,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600245900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Police Patrol \u2013 Gef\u00e4hrliches Pflaster","descr":"Acapulco ist die Stadt mit der zweith\u00f6chsten Mordrate der Welt. In manchen Stadtvierteln herrschen die Kartelle uneingeschr\u00e4nkt. Die mediale Berichterstattung \u00fcber blutige Drogenkriege hat dazu gef\u00fchrt, dass der internationale Tourismus an einem der beliebtesten Urlaubsorte Mexikos stark eingebrochen ist. Polizisten riskieren dort im Kampf gegen das organisierte Verbrechen t\u00e4glich ihr Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b42b75780ffdbaa04bcea8625677291cf1563b33.jpg?x=548&y=366\/police-patrol-gefaehrliches-pflaster","genre":"Report, Dokumentation","start":1600245900,"stop":1600248600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600248600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Police Patrol \u2013 Gef\u00e4hrliches Pflaster","descr":"Das Batalh\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Policiais Especiais (BOPE) wurde zum Kampf gegen die Kriminalit\u00e4t in Rio de Janeiro gegr\u00fcndet. Die Sondereinheit ist mit schweren Waffen ausger\u00fcstet und soll in den Elendsvierteln, den sogenannten Favelas, die Vorherrschaft der Drogenh\u00e4ndler brechen. \u00c4hnlich verf\u00e4hrt Kapstadt in S\u00fcdafrika mit der Metropolitan Police, die in den vielen Townships f\u00fcr Ordnung sorgen soll.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e474a8b7465b470905c9f9444a9e3f666299913a.jpg?x=548&y=366\/police-patrol-gefaehrliches-pflaster","genre":"Report, Dokumentation","start":1600248600,"stop":1600251300,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600251300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ermittler!","descr":"Die Kriminalpolizei von Villingen-Schwenningen besch\u00e4ftigte sich \u00fcber Jahre mit dem Mord an der 13-j\u00e4hrigen Zeljka. Wer hat das junge M\u00e4dchen in der Badewanne ertr\u00e4nkt? Ebenfalls mit einem M\u00e4dchenmord hat die Kripo Pforzheim zu tun. Die 15-j\u00e4hrige Manuela verschwindet im idyllischen Nordschwarzwald auf dem Weg zu einem Freund. Drei Wochen sp\u00e4ter wird sie nahe der A8 tot aufgefunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/021bfd8d8fb15f2b3acaff148b51811b940740b7.jpg?x=548&y=366\/ermittler","genre":"Serie, Dokusoap","start":1600251300,"stop":1600253100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600253100":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Ende 2015 lief das Urheberrecht f\u00fcr Hitlers Hass-Schrift aus. Darf sie, soll sie wieder gedruckt werden? Die Debatte ist in vollem Gange. Wie gef\u00e4hrlich sind seine Gedanken heute noch? \u00dcber elf Millionen Mal wurde das Buch bis 1945 verkauft. Doch gelesen h\u00e4tten es nur wenige, so die einhellige Meinung der Deutschen nach dem Krieg. Ist das wahr? Der Film zeigt, wie \"Mein Kampf\" entstand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/781eedfb8a42f41fa7573a4c4782f445273a1388.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1600253100,"stop":1600255800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600255800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Eiskalte Leidenschaft \u2013 Zwischen Hitler und Hollywood","descr":"Sie ist der umstrittene Star des deutschen Kinos: Leni Riefenstahl. Er gilt als einer der gr\u00f6\u00dften Regisseure: Arnold Fanck. Beide wollen um jeden Preis ganz nach oben. Im Mai 1932 brechen sie zum riskantesten und teuersten Filmprojekt der damaligen Zeit auf: \"SOS Eisberg\". Der Film soll spektakul\u00e4re Bilder liefern. Die Dreharbeiten sind lebensgef\u00e4hrlich, doch der Druck der Filmbosse ist immens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/011d45e7b728d8046da65ad24347444e6f72e586.jpg?x=548&y=366\/eiskalte-leidenschaft-zwischen-hitler-und-hollywood","genre":"Report, Dokumentation","start":1600255800,"stop":1600258500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600258500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Wir im Krieg \u2013 Privatfilme aus der NS-Zeit","descr":"Zum bevorstehenden 80. Jahrestag des Kriegsausbruchs 1939 blickt die Dokumentation mithilfe von privatem und unver\u00f6ffentlichtem Filmmaterial auf das Leben in NS-Diktatur und Krieg. Auf Dachb\u00f6den, in Kellern und Archiven, in Sammlungen von Familien und Einzelpersonen schlummert ein Schatz von einmaligem Wert: Es sind die privat gedrehten Filme unserer Eltern, Gro\u00dfeltern oder Urgro\u00dfeltern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f4b2ffdd11e2f4bff3d1b4edae9c9d6c80e131d5.jpg?x=548&y=366\/wir-im-krieg-privatfilme-aus-der-ns-zeit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600258500,"stop":1600261200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600261200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hitlers Blitzkrieg 1940","descr":"\u00dcberschattet von den sp\u00e4teren Katastrophen ist Hitlers Westfeldzug aus dem Blickfeld geraten, obwohl er f\u00fcr die folgenden Ereignisse entscheidend war. Es war ein gespenstischer Anblick am 13. Mai 1940, als deutsche Panzereinheiten die franz\u00f6sische Grenze bei Sedan erreichten. In nur drei Tagen sind Hitlers Armeen durch Luxemburg und Belgien gest\u00fcrmt. Der Film dokumentiert die Trag\u00f6die Frankreichs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/210d2a8cbe17b61b3609168441bd89b1c684e362.jpg?x=548&y=366\/hitlers-blitzkrieg-1940","genre":"Report, Dokumentation","start":1600261200,"stop":1600263900,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600263900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hitlers Blitzkrieg 1940","descr":"Am 13. Mai 1940 erreichten deutsche Panzerspitzen die franz\u00f6sische Grenze bei Sedan. Zeitzeugen erinnern sich an jene dramatischen Wochen. Mit ungeheurem Geheul stie\u00dfen Stukas auf die franz\u00f6sischen Verteidiger herab, pausenlos feuerte die deutsche Artillerie. In nur drei Tagen waren Hitlers Armeen durch Luxemburg und Belgien gest\u00fcrmt und waren binnen weniger Stunden Richtung Kanalk\u00fcste vorger\u00fcckt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/210d2a8cbe17b61b3609168441bd89b1c684e362.jpg?x=548&y=366\/hitlers-blitzkrieg-1940","genre":"Report, Dokumentation","start":1600263900,"stop":1600266600,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600266600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hitlers Blitzkrieg 1940","descr":"Fr\u00fchsommer 1940: Mit atemberaubender Geschwindigkeit st\u00fcrmten Hitlers Armeen durch Luxemburg und Belgien, \u00fcberquerten die Maas und betraten Frankreich. Ende Mai standen die Truppen bei D\u00fcnkirchen an der Nordseek\u00fcste. Z\u00f6gerliche franz\u00f6sische Kommandeure, schlagkr\u00e4ftige deutsche Tiefflieger und erfolglose alliierte Gegenangriffe hatten den rasanten Vormarsch erm\u00f6glicht. Doch dann z\u00f6gerte Hitler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc729a77c8fd57729d4b8962705f7de8e7400d68.jpg?x=548&y=366\/hitlers-blitzkrieg-1940","genre":"Report, Dokumentation","start":1600266600,"stop":1600269300,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600269300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hitlers Blitzkrieg 1940","descr":"Es ist eine Sammlung aus Archivbildern: In ersch\u00fctternder Weise dokumentieren die Bilder das Geschehen, darunter nie zuvor gezeigte Amateuraufnahmen in Farbe. In der vierteiligen Reihe erinnern sich fast zwanzig franz\u00f6sische und deutsche Zeitzeugen an jene dramatischen Wochen im Mai und Juni 1940, als die Trag\u00f6die Frankreichs ihren Lauf nahm und schlie\u00dflich mit einem Triumph Adolf Hitlers endete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/210d2a8cbe17b61b3609168441bd89b1c684e362.jpg?x=548&y=366\/hitlers-blitzkrieg-1940","genre":"Report, Dokumentation","start":1600269300,"stop":1600272000,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600272000":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Hans Kammler wurde 1948 von einem deutschen Gericht f\u00fcr tot erkl\u00e4rt. Angeblich beging der SS-General am 9. Mai 1945 Selbstmord. Doch neueste Quellenfunde n\u00e4hren Zweifel an der amtlichen Version. Wurde Hitlers m\u00e4chtiger Geheimwaffen-Chef nach dem Krieg in die USA gebracht, um den Amerikanern mit seinem Wissen zu dienen? IN seine Zust\u00e4ndigkeit fielen immerhin Raketen, Atomenergie und D\u00fcsenflugzeuge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae37b03bff33cde6fc2b58fe2bb82250806e3cdd.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1600272000,"stop":1600274700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600274700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Suche nach Hitlers \"Atombombe\"","descr":"Im August 1945 kamen erstmals Atombomben zum Einsatz. Die USA zerst\u00f6rten damit die japanischen St\u00e4dte Hiroshima und Nagasaki. Auch in Nazi-Deutschland wurde am Bau einer Atombombe gearbeitet. Doch gesicherte Erkenntnis, wie weit diese Entwicklung gediehen war und ob eine Einsatz in absehbarer Zeit m\u00f6glich gewesen w\u00e4re, fehlen bislang. Die Dokumentation zeichnet die damalige Situation nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edf614568b685daf2538a5551af9c518ba0ea3cb.jpg?x=548&y=366\/die-suche-nach-hitlers-atombombe","genre":"Report, Dokumentation","start":1600274700,"stop":1600277400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600277400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geniale Rivalen","descr":"Robert Oppenheimer sollte f\u00fcr die USA die erste Atombombe bauen. Dabei trieb die Angst, die Nazis w\u00fcrden mithilfe von Werner Heisenberg die neue Superwaffe zuerst entwickeln, sein Team an. W\u00e4hrend die Amerikaner Milliarden Dollar investierten und \u00fcber 100.000 Personen besch\u00e4ftigten, erforschte in Deutschland nur eine kleine Gruppe von Wissenschaftlern die milit\u00e4rische Nutzung der Kernkraft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab8844ad2d2bbd0cbb2a2f85086ba12211b5e218.jpg?x=548&y=366\/geniale-rivalen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600277400,"stop":1600280100,"country":"USA","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600280100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Uran \u2013 Das unheimliche Element","descr":"Die wissenschaftlichen Videos des promovierten Physikers Dr. Derek A. Muller erreichen auf seiner Plattform \"Veritasium\" bis zu zehn Millionen Zuschauer. Der Film begleitet den YouTube-Star auf seiner Suche nach Antworten zu einem der gef\u00e4hrlichsten Stoffe der Welt. Seine Reise bringt ihn nach Hiroshima, zu einem Krebsforschungszentrum in Sydney, aber auch nach Tschernobyl und Fukushima.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d48a44c8aba83ea61224c65c2088a484d2676d40.jpg?x=548&y=366\/uran-das-unheimliche-element","genre":"Report, Dokumentation","start":1600280100,"stop":1600282800,"country":"AUS","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600282800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Uran \u2013 Das unheimliche Element","descr":"Die Erfolgsgeschichte des Urans begann mit dem F\u00e4rben von Glas und der Behandlung von Tumoren, dann entdeckte man die Radioaktivit\u00e4t des Erzes. Sp\u00e4ter wurde das Wundermaterial als Grundstoff f\u00fcr die gef\u00e4hrlichste Waffe der Welt verwendet. W\u00e4hrend der \u00d6lkrise versprachen Atomkraftwerke eine L\u00f6sung aller Energieprobleme, bis die Katastrophen von Tschernobyl und Fukushima den Traum beendeten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e803d68e8a2de09664b62bd7915ceceed0988b65.jpg?x=548&y=366\/uran-das-unheimliche-element","genre":"Report, Dokumentation","start":1600282800,"stop":1600285500,"country":"AUS","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600285500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die gro\u00dfen Illusionen des Atomzeitalters","descr":"Der Nachweis, dass Atome spaltbar sind, befl\u00fcgelt seit 1938 Forscher und Erfinder. Doch als Erstes demonstrierte eine Waffe die ungeheure Kraft, die im Atomkern steckt. Die Bomben auf Hiroshima und Nagasaki markierten den Beginn der nuklearen Aufr\u00fcstung. Die Dokumentation zeigt, wie systematisch Milit\u00e4rs und Atomwirtschaft \u00fcber Jahrzehnte Gefahren verharmlost und Risiken verschwiegen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1eb4b56a6b2ea9677e0e6485ded13ef7e242382.jpg?x=548&y=366\/die-grossen-illusionen-des-atomzeitalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1600285500,"stop":1600288200,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600288200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das Tschernobyl-Verm\u00e4chtnis","descr":"Am 26. April 1986 ereignete sich die bis heute gr\u00f6\u00dfte Nuklear-Katastrophe der Geschichte: Die Explosion im ukrainischen AKW Tschernobyl verseuchte riesige Landstriche. Zwei Jahre nach der Katastrophe beging Waleri Legassow, Leiter der Tschernobyl-Untersuchungskommission, Selbstmord und hinterlie\u00df Tonb\u00e4nder \u2013 sein Verm\u00e4chtnis. In ihnen tat er kund, was er \u00f6ffentlich nicht preisgeben durfte: die f\u00fcr ihn wahren Schuldigen. \"ZDF-History\" zeigt die Katastrophe von Tschernobyl aus Insider-Sicht. Aussagen aus Legassows Verm\u00e4chtnis werden erg\u00e4nzt durch Interviews mit Augenzeugen wie Alexey Breuss, der 1986 Ingenieur im Ungl\u00fccksblock 4 war. Selten oder nie gesehenes Filmmaterial aus ukrainischen Archiven, hochwertige Grafiken und szenische Rekonstruktionen machen die Ereignisse von damals wieder lebendig. Eine spannende Suche nach den wahren Gr\u00fcnden und Folgen der Katastrophe, die lange verschleiert wurden.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600288200,"stop":1600290900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600290900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Super-GAU Tschernobyl \u2013 Sarkophag f\u00fcr die Ewigkeit?","descr":"32 Jahre nach dem Atomungl\u00fcck in Tschernobyl sind in der Region die Spuren der Katastrophe immer noch sp\u00fcr- und messbar. Alle Experten sind sich einig: Es ist v\u00f6llig unklar, wie der Ungl\u00fccksreaktor entsorgt werden kann. Ebenso wenig, was mit der einstigen Stadt der Ingenieure passieren soll. Alles ist letztlich nichts anderes als Atomm\u00fcll. In dem Film ordnen Experten das Ausma\u00df der Gefahr ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df1e0e1eb29f4c237148f997a9261d9c543e3967.jpg?x=548&y=366\/super-gau-tschernobyl-sarkophag-fuer-die-ewigkeit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600290900,"stop":1600293600,"country":"UA\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600293600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Atomm\u00fcll-L\u00fcge","descr":"Sp\u00e4testens 2022 geht das letzte deutsche Atomkraftwerk vom Netz. Bis dahin werden rund 29.000 Kubikmeter hoch radioaktiver Atomm\u00fcll entstanden sein. Bis heute wei\u00df niemand, wohin damit. Wissenschaftler wollen ein unterirdisches Endlager f\u00fcr den strahlenden Abfall \u2013 sicher f\u00fcr eine Million Jahre und gewappnet gegen Naturkatastrophen, Klimawandel, Terroranschl\u00e4ge und zerfallende Castor-Beh\u00e4lter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d51ef30e24a767eacc72672cf93ba09231026430.jpg?x=548&y=366\/die-atommuell-luege","genre":"Report, Dokumentation","start":1600293600,"stop":1600296300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600296300":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600296300,"stop":1600298100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600298100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das R\u00e4tsel des Eismonds","descr":"Der Titan ist einer der entferntesten Monde unseres Sonnensystems. Seine Oberfl\u00e4che hat viele Gemeinsamkeiten mit der Urerde. Unter der Eiskruste vermuten die Wissenschaftler einen riesigen Ozean. Seine Atmosph\u00e4re \u00e4hnelt der unserer Urerde vor der Entstehung von Sauerstoff. Auf der Oberfl\u00e4che fotografierte die Raumsonde Cassini Sandd\u00fcnen, Meere und W\u00fcsten \u2013 Bilder wie von unserem Planeten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ec16a8a53ebd4febc623b8ffb7a2c6efe91eeea.jpg?x=548&y=366\/das-raetsel-des-eismonds","genre":"Report, Dokumentation","start":1600298100,"stop":1600303500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600303500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das Universum \u2013 Eine Reise durch Raum und Zeit","descr":"Was bedeutet Urknall? Wie ist unsere Sonne entstanden? Was passiert, wenn ganze Galaxien kollidieren? Und warum bringen explodierende Sterne neues Leben hervor? Die Dokumentarserie zeigt spektakul\u00e4re Bilder aus den unendlichen Tiefen des Kosmos, befragt f\u00fchrende Wissenschaftler zu den Geheimnissen des Weltalls und gibt Aufschluss \u00fcber die grundlegenden Bausteine unseres Universums.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5563c76e4112ba2af7d3627a76af3e8fa91619b8.jpg?x=548&y=366\/das-universum-eine-reise-durch-raum-und-zeit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600303500,"stop":1600306200,"country":"USA","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600306200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das Universum \u2013 Eine Reise durch Raum und Zeit","descr":"Was bedeutet Urknall? Wie ist unsere Sonne entstanden? Was passiert, wenn ganze Galaxien kollidieren? Und warum bringen explodierende Sterne neues Leben hervor? Die Dokumentarserie zeigt spektakul\u00e4re Bilder aus den unendlichen Tiefen des Kosmos, befragt f\u00fchrende Wissenschaftler zu den Geheimnissen des Weltalls und gibt Aufschluss \u00fcber die grundlegenden Bausteine unseres Universums.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5563c76e4112ba2af7d3627a76af3e8fa91619b8.jpg?x=548&y=366\/das-universum-eine-reise-durch-raum-und-zeit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600306200,"stop":1600308900,"country":"USA","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600308900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das Universum \u2013 Eine Reise durch Raum und Zeit","descr":"Wie ist unsere Sonne entstanden? Was passiert, wenn ganze Galaxien kollidieren? Und warum bringen explodierende Sterne neues Leben hervor? Die Discovery-Dokumentarserie zeigt spektakul\u00e4re Bilder aus den Tiefen des Kosmos, befragt f\u00fchrende Wissenschaftler zu den Geheimnissen des Weltalls und gibt Aufschluss \u00fcber die grundlegenden Bausteine unseres Universums.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5563c76e4112ba2af7d3627a76af3e8fa91619b8.jpg?x=548&y=366\/das-universum-eine-reise-durch-raum-und-zeit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600308900,"stop":1600310700,"country":"USA","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600310700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das Universum \u2013 Eine Reise durch Raum und Zeit","descr":"Die Weite des Weltalls hat die Menschen seit jeher fasziniert. Bereits im Altertum beobachteten Astronomen die Sterne und versuchten R\u00fcckschl\u00fcsse f\u00fcr das Leben auf der Erde zu ziehen. Inzwischen schickt sich die Wissenschaft an, das Universum zu erkunden und zu erobern. Es wird untersucht, wie das Sonnensystem funktioniert, wie das Leben auf die Erde kam und ob es auf anderen Sternen Leben gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5563c76e4112ba2af7d3627a76af3e8fa91619b8.jpg?x=548&y=366\/das-universum-eine-reise-durch-raum-und-zeit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600310700,"stop":1600313400,"country":"USA","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600313400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Weltalls","descr":"F\u00fcr unsere Orientierung im Leben, f\u00fcrs Planen, Denken, Reden, Handeln, ist die Vorstellung von Zeit sehr wichtig. Gibt es Zeit auch r\u00fcckw\u00e4rts? Seit Einsteins Relativit\u00e4tstheorie hat Zeit nicht mehr viel Bedeutung. Dem Physiker zufolge sind das Gestern, Heute und Morgen nur Illusionen. Zeit \u2013 neben den drei Raumdimensionen eine vierte Dimension. So ist die Idee der \"Gegenwart\" nur eine Schim\u00e4re.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/716dde1c705b193fa2146673d35a4cbb82b602a1.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-weltalls","genre":"Report, Dokumentation","start":1600313400,"stop":1600316100,"country":"USA","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}