{"1602821700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Schottland \u2013 Kampf der Clans","descr":"Rebellenf\u00fchrer Robert the Bruce konnte die konkurrierenden Clans f\u00fcr den Entscheidungskampf gegen den englischen K\u00f6nig um die schottische Krone einen. Als er 1314 die Schlacht von Bannockburn gewann und danach als K\u00f6nig Robert I. anerkannt wurde, belohnte er die Clan-F\u00fchrer, die an seiner Seite gek\u00e4mpft hatten, mit L\u00e4ndereien und Titeln. Die Grenzen in den Highlands mussten neu gezogen werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8297eef90065127a3f4e339a36faab7bb959fd6d.jpg?x=548&y=366\/schottland-kampf-der-clans","genre":"Report, Dokumentation","start":1602821700,"stop":1602824400,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602824400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Schottland \u2013 Kampf der Clans","descr":"Die Clans bestimmten \u00fcber das Schicksal der jungen schottischen K\u00f6nigin Mary Stewart. Sie war gefangen in einem Netz aus Verschw\u00f6rungen, Gegenverschw\u00f6rungen und blutigen Machtk\u00e4mpfen. Alle Versuche, die Clans in den unruhigen Zeiten der Reformation zu vers\u00f6hnen, scheiterten. Ihr Halbbruder intrigierte gegen Mary, ihr Ehemann lie\u00df vor ihren Augen einen Mord begehen \u2013 und wurde selbst ermordet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f5b0462c86382ee1b9f69e9eed2c314be1484bf.jpg?x=548&y=366\/schottland-kampf-der-clans","genre":"Report, Dokumentation","start":1602824400,"stop":1602827100,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602827100":{"channel":"ZDFINFO","title":"forum am freitag","descr":"Das \"forum\" bietet Muslimen in Deutschland die M\u00f6glichkeit, ihre Erfahrungen in das gesellschaftliche Gespr\u00e4ch einzubringen. Muslime erkl\u00e4ren ihre Religion, erz\u00e4hlen von ihrem Alltag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96d2d78475106a311a85143bae066ceb6cb0a272.jpg?x=548&y=366\/forum-am-freitag","genre":"Report, Magazin","start":1602827100,"stop":1602827880,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602827880":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602827880,"stop":1602828000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602828000":{"channel":"ZDFINFO","title":"auslandsjournal","descr":"Das \"auslandsjournal\" \u2013 Reportagen, Hintergr\u00fcnde, au\u00dfergew\u00f6hnliche Menschen und bunte Geschichten. Die ZDF-Korrespondenten erkl\u00e4ren die Welt. Pointierte Analyse, pers\u00f6nliche Erz\u00e4hlweise, anspruchsvolle Geschichten und die Vielfalt der Beitragsformen pr\u00e4gen das \"auslandsjournal\". In der Rubrik \"au\u00dfendienst\" testen Reporter, was das Leben in fremden L\u00e4ndern mit sich bringen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93d8a4485bfec522a941d347155b8afa7d5fb2f8.jpg?x=548&y=366\/auslandsjournal","genre":"Report, Magazin","start":1602828000,"stop":1602829800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602829800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Knochenjobs und Hungerl\u00f6hne \u2013 Lohnsklaven in Deutschland?","descr":"Sie arbeiten in der Fleischerei, im Trockenbau, in der Reinigung oder liefern Essen aus \u2013 oft mehr als 40 Stunden die Woche. Trotzdem verdienen sie h\u00e4ufig zu wenig, um ihr Leben davon bestreiten zu k\u00f6nnen. Kritiker sind sicher: Hinter anhaltend niedrigen Arbeitslosenzahlen verbirgt sich ein wachsender Niedriglohnsektor \u2013 Grundstein f\u00fcr den wirtschaftlichen Erfolg oder moderne Lohnsklaverei?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba5ea052997b4e6676d61a6769f1fb8030588a9d.jpg?x=548&y=366\/knochenjobs-und-hungerloehne-lohnsklaven-in-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1602829800,"stop":1602832500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602832500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ghost Workers Wie Klickarbeiter von Konzernen ausgebeutet werden","descr":"Moderne Ausbeutung im 21. Jahrhundert. K\u00fcnstliche Intelligenz revolutioniert unser Leben. Doch die Maschinen brauchen Menschen, die sie \"f\u00fcttern\". Ohne Arbeitsvertrag oder soziale Absicherung verrichten unterbezahlte sogenannte Crowdworker stupide Klickarbeit f\u00fcr die Branchenriesen. W\u00e4hrend die Internetkonzerne Erfolge feiern und Riesenums\u00e4tze machen, bleibt die Arbeit der Crowdworker unsichtbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08d99775d1ed92062b5dddc9371d23a7cc94431b.jpg?x=548&y=366\/ghost-workers-wie-klickarbeiter-von-konzernen-ausgebeutet-werden","genre":"Report, Dokumentation","start":1602832500,"stop":1602835200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602835200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Weltmacht Amazon \u2013 Das Reich des Jeff Bezos","descr":"Jeff Bezos hat mit Amazon ein Gesch\u00e4ftsimperium aufgebaut, das in der Geschichte des Kapitalismus seinesgleichen sucht. Politiker und Regulierungsbeh\u00f6rden weltweit diskutieren \u00fcber die globale Macht von Amazon. Rufe werden laut, die Macht von Jeff Bezos zu z\u00fcgeln, denn Amazon expandiert in viele Branchen des Weltmarktes und setzt Mitbewerber unter Druck. Nicht zu \u00fcbersehen auch die politischen Implikationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f9ceafac52754aca0ce810f750f2ea39d69330a.jpg?x=548&y=366\/weltmacht-amazon-das-reich-des-jeff-bezos","genre":"Report, Dokumentation","start":1602835200,"stop":1602841500,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602841500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Weltmacht Huawei Hightech-Riese unter Spionageverdacht","descr":"Immer mehr L\u00e4ndern zweifeln an der Unabh\u00e4ngigkeit des Kommunikationsriese und sind \u00fcberzeugt, das der Konzern China durch Hintert\u00fcren Spionage- und Sabotagem\u00f6glichkeiten er\u00f6ffnet. Der Film untersucht, inwieweit die Sorgen um Netzsicherheit berechtigt sind, ob Huawei nur eine Spielfigur im Handelskrieg zwischen den USA und China ist, und welche Risiken und Chancen f\u00fcr eine Zusammenarbeit bestehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c26924ca3626eb15b97523eb1335dee4b487b31e.jpg?x=548&y=366\/weltmacht-huawei-hightech-riese-unter-spionageverdacht","genre":"Report, Dokumentation","start":1602841500,"stop":1602844200,"country":"CHN\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602844200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das \u00fcberwachte Volk \u2013 Chinas Sozialkredit-System","descr":"China \u00fcberwacht seine B\u00fcrger schon lange. Jetzt perfektioniert der Staat die Kontrolle seines Volkes durch die Einf\u00fchrung eines neuen Sozialkredit-Systems. Unz\u00e4hlige Kameras und Spezial-Software verfolgen jeden Schritt der B\u00fcrger. Was immer sie tun, flie\u00dft in ein Punktekonto ein, dessen Stand zum Beispiel dar\u00fcber bestimmt, ob man reisen darf oder nicht oder ob man den Wohnort verlassen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4c578e3e3aa381af62902a7704d1b2845a39fc2.jpg?x=548&y=366\/das-ueberwachte-volk-chinas-sozialkredit-system","genre":"Report, Reportage","start":1602844200,"stop":1602846000,"country":"AUS","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602846000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Rote Spitzel \u2013 China und die Industriespionage","descr":"China ist auf dem Weg an die Spitze der Weltwirtschaft. Den Aufstieg erk\u00e4mpfte sich das Land durch Wirtschaftsspionage. Ein Heer an Spitzeln das sch\u00f6pft das technologische Know-how der Gesch\u00e4ftspartner ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bafa5e9fa19a7d67edab86e232c80d8aef4c4052.jpg?x=548&y=366\/rote-spitzel-china-und-die-industriespionage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602846000,"stop":1602848700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602848700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Todesflug MH17 \u2013 Den T\u00e4tern auf der Spur","descr":"Am 17. Juli 2014 holte eine Rakete russischer Bauart eine malaysische Linienmaschine \u00fcber der Ostukraine, Herrschaftsgebiet pro-russischer Separatisten, vom Himmel. Wer steckte hinter der Tat? Die Rakete soll ein vom Kreml entsandter Offizier zuvor aus Russland angefordert haben. Inzwischen wurde der Offizier als Oleg Wladimirowitsch Iwannikow identifiziert. Nach ihm wird weltweit gefahndet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93875629e7c1f8b5a58cddb429a2719d8ea3c193.jpg?x=548&y=366\/todesflug-mh17-den-taetern-auf-der-spur","genre":"Report, Dokumentation","start":1602848700,"stop":1602850500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602850500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Zwischen Wahn und Wahrheit Die Macht der Verschw\u00f6rungstheorien","descr":"Es gibt sie schon immer und \u00fcberall: Verschw\u00f6rungserz\u00e4hlungen. Durch Corona geraten sie verst\u00e4rkt in den Fokus der \u00d6ffentlichkeit. Die Dokumentation geht Verschw\u00f6rungserz\u00e4hlungen auf den Grund und deckt deren innere Mechanismen auf. Verschw\u00f6rungserz\u00e4hlungen haben durch die Corona-Krise ordentlich Aufwind bekommen: Ken Jebsen, Attila Hildmann oder Heiko Schrang, es sind die K\u00f6pfe hinter den sogenannten alternativen Medien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/634529c9eaffbfe46b8fbaccad400e55d1fde552.jpg?x=548&y=366\/zwischen-wahn-und-wahrheit-die-macht-der-verschwoerungstheorien","genre":"Report, Dokumentation","start":1602850500,"stop":1602853200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602853200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Soros-Verschw\u00f6rung \u2013 Der meistgehasste Milliard\u00e4r","descr":"Die Pr\u00e4sidenten Trump, Orb\u00e1n und Erdogan sind sich einig: Der US-Multimilliard\u00e4r George Soros ist Staatsfeind Nr. 1, weil er angeblich eine neue Weltordnung plant. Die rechtspopulistische Kritik an Soros' philanthropischem und politischem Engagement insbesondere in Osteuropa tr\u00e4gt deutliche antisemitische Z\u00fcge. Aktivisten und normale US-B\u00fcrger werden mit Soros in Verbindung gebracht und mit Hetzkampagnen \u00fcberzogen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b90c28e6a72c457374f0a57793162ebf79090e19.jpg?x=548&y=366\/die-soros-verschwoerung-der-meistgehasste-milliardaer","genre":"Report, Dokumentation","start":1602853200,"stop":1602855900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602855900":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Waren es vielleicht doch keine islamistischen Terroristen, die hinter 9\/11 stecken? Noch immer werden Zweifel daran laut, vor allem im Internet. Waren die Anschl\u00e4ge gar inszeniert? Wurden Beweise gef\u00e4lscht? Tatsachen vertuscht? Neben den T\u00e4tern benennen offizielle Untersuchungsberichte Vers\u00e4umnisse und Zuf\u00e4lle, die den Anschlag erst erm\u00f6glichten, doch einige Fragen lassen auch sie unbeantwortet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6182b679af6bdb50e3f70fd710491eb4b7737866.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1602855900,"stop":1602858600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602858600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der 11. September \u2013 Verschw\u00f6rung auf dem Pr\u00fcfstand","descr":"Nach dem Anschlag in New York am 11. September 2001, als das WTC in sich zusammenst\u00fcrzte, sind zahlreiche Verschw\u00f6rungstheorien entstanden. Nach offiziellen Ermittlungen hielten die Stahltr\u00e4ger der Geb\u00e4ude dem Feuer nicht stand, das durch das brennende Kerosin ausgel\u00f6st worden war. Augenzeugen berichten jedoch von Explosionen, die sie angeblich vor dem Einsturz der T\u00fcrme beobachtet haben wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70e18708ab83b47449f66c01e3b0fd17f8d38b90.jpg?x=548&y=366\/der-11-september-verschwoerung-auf-dem-pruefstand","genre":"Report, Dokumentation","start":1602858600,"stop":1602861300,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602861300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Killing Gaddafi \u2013 Jagd auf den Diktator","descr":"Die Doku rekonstruiert die letzten Wochen vor Gaddafis Sturz und Tod auf dem Parkett der internationalen Politik. Ehemalige Botschafter und hochrangige Politiker belegen, dass der Milit\u00e4rschlag gegen Libyen mit teils falschen Propaganda-Informationen begr\u00fcndet wurde. Ziel war es, das Regime zu st\u00fcrzen und nicht vornehmlich den UN-Auftrag \"Schutz der Zivilbev\u00f6lkerung vor dem Diktator\" auszuf\u00fchren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3272f523f2c414b955d37839c5b36819260efcc.jpg?x=548&y=366\/killing-gaddafi-jagd-auf-den-diktator","genre":"Report, Dokumentation","start":1602861300,"stop":1602864000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602864000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die sieben gr\u00f6\u00dften Verschw\u00f6rungstheorien der Geschichte","descr":"Elvis lebt, die Amerikaner waren nie auf dem Mond: Verschw\u00f6rungstheorien sind einfach nicht tot zu kriegen. Experten pr\u00fcfen die g\u00e4ngigsten auf ihren Wahrheitsgehalt: Die 9\/11-Verschw\u00f6rung, die Protokolle der Weisen von Zion, die gestellte Mondlandung, der angebliche Mord an Prinzessin Diana, die Pearl-Harbor-Verschw\u00f6rung, die Chemtrail-Theorie und das zweite Leben von Musiklegende Elvis Presley.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c987f6a5f48017bbcb09bd61e2ea0a0fdd9d0d9b.jpg?x=548&y=366\/die-sieben-groessten-verschwoerungstheorien-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602864000,"stop":1602866700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602866700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das war dann mal weg","descr":"Was heute als Hightech gilt, ist der Tr\u00f6del von morgen, und doch waren all diese Dinge einmal neu, geradezu futuristisch. Diesmal geht es um Tischkultur und Manieren. Woher kommt der Toast Hawaii, und kann man den noch im Lokal bestellen? Hat noch jemand eine Kittelsch\u00fcrze oder einen Henkelmann? Und wer kennt die Geheimnisse des MuFuTi, quasi das Schweizer Taschenmesser des Mobiliars?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/29320273f178413ad23a9622cdecad22e57fc99f.jpg?x=548&y=366\/das-war-dann-mal-weg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602866700,"stop":1602869400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602869400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das war dann mal weg","descr":"Es ist noch nicht allzu lange her, da waren sie nicht aus dem Alltag wegzudenken \u2013 geniale Erfindungen, die das Leben aufregender machten: Musikkassetten, Schallplatten oder der Walkman: Manche dieser Erfindungen haben Jahrzehnte lang durchgehalten und wecken bis heute nostalgische Erinnerungen. Die Reihe widmet sich verschwundenen Alltagsgegenst\u00e4nden aus ganz unterschiedlichen Lebensbereichen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a286a7982e780513fb42d5520958f84da1aad244.jpg?x=548&y=366\/das-war-dann-mal-weg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602869400,"stop":1602872100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602872100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das war dann mal weg","descr":"In Kellern und auf Dachb\u00f6den schlummert ein ganz besonderes Archiv: Super-8-Filme. Dabei handelt es sich um ganz besondere Filmsch\u00e4tze. Sie zeigen die 60er-, 70er- und 80er-Jahre, wie sie sonst nirgends zu sehen sind. Au\u00dferdem geht es um Dinge f\u00fcr Reise und Freizeit. Dazu geh\u00f6ren etwa der Stadtplan und die Parkuhr. Prominente steuern ihre Anekdoten zu den Kultgegenst\u00e4nden der Vergangenheit bei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a8dc46fb000fee445e26a4403187646cc60aa7e.jpg?x=548&y=366\/das-war-dann-mal-weg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602872100,"stop":1602874800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602874800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das war dann mal weg","descr":"Was machte eigentlich eine Fernsehansagerin? Werbung f\u00fcr neue Frisur-Kreationen oder den letzten Modeschrei? Was wurde mit einem Testbild, das es beim guten alten Fernsehen gab, denn da getestet? Inzwischen gibt es all das nicht mehr. Viele Menschen haben ja nicht einmal mehr ein klassisches Fernsehger\u00e4t. Dieser R\u00fcckblick l\u00e4sst viele liebevolle Erinnerungen und Erfahrungen noch einmal aufleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c69030fad0f006264a89e3eb90de4b95ac6f46c1.jpg?x=548&y=366\/das-war-dann-mal-weg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602874800,"stop":1602877500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602877500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das war dann mal weg","descr":"Bonanzarad, Yps-Hefte, Tamagotchi: Auch in den Kinderzimmern gab es Dinge, die heute kaum mehr bekannt sind. Die etwas \u00c4lteren werden sich erinnern, die Kinder m\u00fcssen schon sehr r\u00e4tseln. Und erst recht, wenn es um die Fragen geht, was ein Bleistift mit einer Musikkassette zu tun hat oder wie ein Fernschreiber funktioniert? Auf geht's zu weiteren Kultgegenst\u00e4nden unserer modernen Vergangenheit!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b2238ee2014c42433aaca7f8fcc1977b26407fc.jpg?x=548&y=366\/das-war-dann-mal-weg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602877500,"stop":1602880200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602880200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das war dann mal weg","descr":"Im Mittelpunkt stehen Requisiten und Rituale rund ums Auto: Bleibenzin im Tank und Waschen auf der Stra\u00dfe sind heute ebenso out wie der Fuchsschwanz an der Antenne, der Wackeldackel im Heck und der Radioklau am helllichten Tag. Nicht zu vergessen die legend\u00e4ren Manta-Witze! Oder doch nicht? Charmant, nachdenklich und witzig erinnern sich Promis aus Ost und West an eine scheinbar l\u00e4ngst vergessene Zeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c49958fc1509cffdb58b88839704c1cbfd2903e.jpg?x=548&y=366\/das-war-dann-mal-weg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602880200,"stop":1602882900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602882900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das war dann mal weg","descr":"Partytime und Feierlaune \u2013 wer erinnert sich da nicht an kulinarische und kulturelle S\u00fcnden, vom Mettigel bis zum Lipsi-Tanz, vom Kegelabend bis zum K\u00e4sepilz. So schlecht war das alles doch aber nicht, oder? Selbst eingerichtete Kellerr\u00e4ume mit Flipper, Musikbox und bunten Gl\u00fchlampen zum Beispiel waren der Renner. Promis aus Ost und West plaudern \u00fcber ihre privaten Dancefloors mit Flackerlicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9cc42d36f9280ab0d9224b86e350955c70ab439c.jpg?x=548&y=366\/das-war-dann-mal-weg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602882900,"stop":1602885600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602885600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das war dann mal weg","descr":"Wo war ein Ameisler unterwegs? Wie arbeitete ein Blaumacher, was machte ein Ritzenschieber? Wer jetzt nur Bahnhof versteht, findet hier Auskunft, denn diesmal dreht sich alles um ausgestorbene Berufe. Dazu geht es in die luftigen H\u00f6hen des Zapfensteigers, der sehr selten geworden ist, aber weiter gebraucht wird, wird verraten, was Ameisler gemacht haben und dass Blaumacher nicht nur blaumachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a8dc46fb000fee445e26a4403187646cc60aa7e.jpg?x=548&y=366\/das-war-dann-mal-weg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602885600,"stop":1602888300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602888300":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602888300,"stop":1602890100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602890100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Weltalls","descr":"Was wir beobachten k\u00f6nnen, ist die Realit\u00e4t \u2013 oder doch nicht? Seit Anfang des 20. Jahrhunderts wird unsere Realit\u00e4tswahrnehmung zunehmend infrage gestellt \u2013 mit weitreichenden Folgen. Die gro\u00dfen Fragen der Menschheit, Leben und Tod, Zeit und Unendlichkeit \u2013 eine Reise bis an die Grenzen menschlichen Wissens. Hollywoodstar Morgan Freeman f\u00fchrt auch durch die zweite Staffel der Reihe, in der die kl\u00fcgsten K\u00f6pfe der Wissenschaft ihre Gedanken offenbaren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0dc7963880a93c1a4e06e1f612a978adf928ed5c.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-weltalls","genre":"Report, Dokumentation","start":1602890100,"stop":1602892800,"country":"USA","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602892800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Weltalls","descr":"Irgendwo im All gibt es andere Lebensformen, davon sind Wissenschaftler \u00fcberzeugt. Wie sieht au\u00dferirdisches Leben aus \u2013 wie wir? Wie Aliens in Filmen? Oder v\u00f6llig unerwartet? Die gro\u00dfen Fragen der Menschheit, Leben und Tod, Zeit und Unendlichkeit \u2013 eine Reise bis an die Grenzen des Wissens. Morgan Freeman begleitet die Reihe, in der die kl\u00fcgsten K\u00f6pfe der Wissenschaft ihre Gedanken offenbaren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce6a8c4cb99d08680bf9a5e23a3f25ecde5e46e2.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-weltalls","genre":"Report, Dokumentation","start":1602892800,"stop":1602895500,"country":"USA","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602895500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Weltalls","descr":"Die menschliche Fantasie endet dort, wo das Universum seinen Ursprung hat: im \"Nichts\". Die Vorstellung, der leere Raum sei wirklich leer, hat die Wissenschaft jedoch bereits widerlegt. Um die \"Natur des Nichts\" zu durchschauen, stellt Hollywoodstar und Oscarpreistr\u00e4ger Morgan Freeman viele Forschungsergebnisse vor. Denn nur, wenn wir verstehen, welche Kr\u00e4fte den leeren Raum bestimmen, k\u00f6nnen wir die Entstehung des Universums begreifen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce6a8c4cb99d08680bf9a5e23a3f25ecde5e46e2.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-weltalls","genre":"Report, Dokumentation","start":1602895500,"stop":1602898200,"country":"USA","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602898200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Weltalls","descr":"Ist das Leben nur eine Frage der Biologie \u2013 oder kommt es auch auf diese r\u00e4tselhafte Sache namens Bewusstsein an? Oscar-Preistr\u00e4ger Morgan Freeman fragt nach dem Beginn des Lebens. Startet das Leben bei der Zellenverschmelzung? Oder erst bei der Geburt? Wissenschaftler und religi\u00f6se Wortf\u00fchrer streiten dar\u00fcber mit gro\u00dfer Leidenschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce6a8c4cb99d08680bf9a5e23a3f25ecde5e46e2.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-weltalls","genre":"Report, Dokumentation","start":1602898200,"stop":1602900900,"country":"USA","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602900900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Weltalls","descr":"Der Tod ist endg\u00fcltig, glauben wir. Doch manche Wissenschaftler zweifeln daran. Sie sind \u00fcberzeugt, dass wir l\u00e4ngst alle Grundzutaten haben, um den Tod irgendwann zu besiegen. Das Weltall zu erforschen bedeutet mehr, als nur Sterne zu beobachten. Im All liegen Hinweise auf die bedeutenden Fragen der menschlichen Existenz. Hollywoodstar und Oscarpreistr\u00e4ger Morgan Freeman macht sich auf die Suche nach Antworten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2df43b07403d839bfe2de26cd6102b7526549dc.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-weltalls","genre":"Report, Dokumentation","start":1602900900,"stop":1602902700,"country":"USA","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602902700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Weltalls","descr":"Der Oscarpreistr\u00e4ger Morgan Freeman geht der Frage nach, ob die Menschen ihr Gl\u00fcck selbst in der Hand haben oder ob die Gl\u00fccklichen zuf\u00e4llig vom Schicksal erw\u00e4hlt wurden. Und er fragt, an welch unterschiedlichen Orten die Menschen ihr Gl\u00fcck suchen \u2013 ob beim Gl\u00fccksspiel im Kasino, im Wettkampf auf Sportpl\u00e4tzen oder bei der L\u00f6sung wissenschaftlicher Probleme in Labors oder in der Welt der Atome.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce6a8c4cb99d08680bf9a5e23a3f25ecde5e46e2.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-weltalls","genre":"Report, Dokumentation","start":1602902700,"stop":1602905400,"country":"USA","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602905400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Weltalls","descr":"Wissenschaftler sind sich sicher, dass im Universum viel mehr Materie existiert, als wir sehen. Bedroht das Schattenuniversum unsere Welt? Die Beschaffenheit dieser Materie zu erforschen, ist eine der spannendsten Fragen der Kosmologie. Es ist, als wolle man einen Fisch mit blo\u00dfen H\u00e4nden fangen. Nur die Anziehungskraft der dunklen Materie ist messbar, v\u00f6llig unklar ist, woraus sie besteht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9345bd9afa3019e3676d8a21f5255bfeb5703136.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-weltalls","genre":"Report, Dokumentation","start":1602905400,"stop":1602908100,"country":"USA","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}