{"1598242500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Lost Places \u2013 Geheime Welten","descr":"Drei verlassene Schicksalsorte, die vom Aufstieg und Fall Jugoslawiens zeugen: Durch sie erleben die Zuschauer die Folgen des Bruderkrieges, der den Vielv\u00f6lkerstaat am Balkan dahinraffte. Der Film besucht den Milit\u00e4rflugplatz Zeljava, tief in einen Berg gesprengt, die Ferienanlage Kupari, die durch die jugoslawische Armee sowohl gebaut als auch zerst\u00f6rt wurde, und die Stadt Mostar, die wie keine zweite das Trauma der Jugoslawienkriege widerspiegelt. \u00dcberall treffen die Autoren Menschen, die im Glauben an Einheit und Br\u00fcderlichkeit aufwuchsen und die sich an diesem Glauben festhielten, bis schlie\u00dflich ihr Heimatland implodierte. Sie entdecken die steinernen Spuren einer untergegangenen Welt, die Narben des B\u00fcrgerkrieges und die Erinnerung an 150 000 Opfer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7925a3807eed12a394aa7906a0cd530706f48eef.jpg?x=548&y=366\/lost-places-geheime-welten","genre":"Report, Dokumentation","start":1598242500,"stop":1598245200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598245200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ermittler!","descr":"Unter den Zuschauern von \"Aktenzeichen XY\" am 7. Juni 1968 war auch ein Mann, der den T\u00e4ter erkannte. Die Indizien waren eindeutig: Eduard Zimmermann pr\u00e4sentierte die verschwundene Uhr des Opfers sowie einen Anzug, der vom T\u00e4ter stammte und den dieser eigenh\u00e4ndig umgen\u00e4ht haben musste. Verriet der Zuschauer den M\u00f6rder? Er k\u00e4mpfte mit sich, denn er stand in einer ganz besonderen Beziehung zu ihm.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/021bfd8d8fb15f2b3acaff148b51811b940740b7.jpg?x=548&y=366\/ermittler","genre":"Serie, Dokusoap","start":1598245200,"stop":1598247000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598247000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Jung im Knast","descr":"Sie sind jung, m\u00e4nnlich und kriminell \u2013 die 280 Gefangenen der Jugendstrafanstalt Arnstadt in Th\u00fcringen, Deutschlands modernstem Jugendknast. ZDFinfo zeigt ihr Leben hinter Gittern. Diebe, Schl\u00e4ger und sogar M\u00f6rder unter 24 Jahren verb\u00fc\u00dfen hier eine Freiheitsstrafe nach dem Jugendgerichtsgesetz. Die Botschaft der JVA Arnstadt lautet: Wer hier einsitzt, ist f\u00fcr die Gesellschaft noch nicht verloren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/949d7bcb62f98e408eb65597f891bbc68e089a3c.jpg?x=548&y=366\/jung-im-knast","genre":"Report, Reportage","start":1598247000,"stop":1598249580,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598249580":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598249580,"stop":1598249700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598249700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Senioren hinter Gittern","descr":"Die Alterskriminalit\u00e4t in Deutschland steigt seit Jahren kontinuierlich an. Die meisten \u00e4lteren H\u00e4ftlinge werden aber eines Tages wieder entlassen und finden sich vor eine Vielzahl von Problemen gestellt: Beginnend bei der Suche nach einem Dach \u00fcber den Kopf \u00fcber die Frage der Erwerbsarbeit, bis hin zum ver\u00e4nderten sozialen Umfeld. Verwandte haben sich oft zur\u00fcckgezogen, Freunde sind verstorben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/892f6b72f43939ff6c55f59f39c57e9f711c344a.jpg?x=548&y=366\/senioren-hinter-gittern","genre":"Report, Dokumentation","start":1598249700,"stop":1598252400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598252400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Knast in Deutschland","descr":"Rund 65.000 Gefangene leben derzeit in Deutschland hinter Gittern \u2013 M\u00f6rder und R\u00e4uber, Betr\u00fcger und Dealer. Wie die Gesamtbev\u00f6lkerung werden auch die Strafgefangenen immer \u00e4lter. Eine Herausforderung f\u00fcr den Strafvollzug. Die Dokumentation zeigt, welche Probleme sich f\u00fcr H\u00e4ftlinge und Vollzugsbeamte ergeben und geht der Frage nach, ob der Strafvollzug f\u00fcr greise Kriminelle \u00fcberhaupt sinnvoll ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d2fac4efd956d97efd8fd81438502b1c366444d.jpg?x=548&y=366\/knast-in-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1598252400,"stop":1598255100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598255100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Knast in Deutschland","descr":"Wie leben M\u00f6rder, Sexualverbrecher, Bankr\u00e4uber und Dealer hinter Gittern \u2013 in einer Welt, die der B\u00fcrger drau\u00dfen kaum kennt? ZDFinfo blickt hinter die Gef\u00e4ngnismauern. Gef\u00e4ngnis, Zuchthaus, Knast, Strafvollzug: So unterschiedlich wie die Begriffe sind auch die Bilder, die die B\u00fcrger mit Justizvollzugsanstalten verbinden. F\u00fcr die Stammtischler geht es denen hinter Gittern viel zu gut. Doch wie ist der Alltag wirklich?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8d2b7ff87c2770dd0757a0591830958af02b291.jpg?x=548&y=366\/knast-in-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1598255100,"stop":1598258700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598258700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Knast in Deutschland","descr":"Der Vollzug hierzulande hat vor allem ein Ziel: die Resozialisierung. Kriminelle \u2013 selbst Schwerverbrecher \u2013 sollen auf ein Leben in Freiheit ohne weitere Straftaten vorbereitet werden. Daf\u00fcr nimmt die Justiz viel Geld in die Hand. Ein Blick hinter Mauern und Gitter zeigt jedoch dass der Alltag in deutschen Gef\u00e4ngnissen anders aussieht, als man aufgrund einschl\u00e4giger Fernsehserien vermuten mag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aeabe8f288fe0489791301443ab6b8a5b56a3cb4.jpg?x=548&y=366\/knast-in-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1598258700,"stop":1598261400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598261400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Unschuldig hinter Gittern","descr":"Es ist ein Albtraum, der hierzulande praktisch t\u00e4glich traurige Wahrheit wird: \"Im Namen des Volkes\" werden Unschuldige verurteilt und landen hinter Gittern. Die Ursachen sind vielf\u00e4ltig: Sie reichen von Irrt\u00fcmern \u00fcberlasteter Polizisten, Staatsanw\u00e4lten und Richtern \u00fcber falsche Experten-Gutachten oder fehlerhafte Ermittlungen und Prozesse bis hin zu falschen \"Gest\u00e4ndnissen\" von Unschuldigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/af57c2f41c9c185180dba1042fdc03de2bde21ff.jpg?x=548&y=366\/unschuldig-hinter-gittern","genre":"Report, Dokumentation","start":1598261400,"stop":1598264100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598264100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Unschuldig verurteilt Falsche Gest\u00e4ndnisse mit fatalen Folgen","descr":"Massiver Druck in Polizeiverh\u00f6ren, die Sucht nach Aufmerksamkeit oder die Verwechslung von Erinnerungen und Vorstellungen sind nach Auffassung von Rechtspsychologin Prof. Dr. Renate Volbert die Motive f\u00fcr falsche Gest\u00e4ndnisse. Anhand mehrerer spektakul\u00e4re F\u00e4lle der Justizgeschichte sp\u00fcrt die Doku dem Ph\u00e4nomen falscher Selbstbezichtigungen und daraus resultierenden falschen Urteilen nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2811035aa9844328cc1bdd07f04d910ae4e7967b.jpg?x=548&y=366\/unschuldig-verurteilt-falsche-gestaendnisse-mit-fatalen-folgen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598264100,"stop":1598266800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598266800":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Die Dokumentation zeigt, welche Rolle der Zeichentrickfilm in der Propaganda des 2. Weltkriegs spielte. F\u00fcr Deutschland zog der \"Arme Hansi\" in die Schlacht gegen Donald Duck und Co. Adolf Hitler und Joseph Goebbels wollen Walt Disney mit dem deutschen Animationsfilm \u00fcbertrumpfen. Der Propagandaminister setzte vor allem auf leichte Unterhaltung, um vom Krieg abzulenken. Doch der Erfolg blieb aus.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598266800,"stop":1598268600,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598268600":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Eine geheimnisvolle NS-Organisation namens \"Werwolf\" verbreitete bei Kriegsende in Deutschland Angst und Schrecken. Ihre Anschl\u00e4ge richteten sich nicht nur gegen feindliche Soldaten, sondern auch gegen Deutsche, die mit den Alliierten zusammenarbeiteten. Neu gefundene Dokumente und Zeitzeugenaussagen erlauben einen Blick hinter die Kulissen der legendenumrankten Organisation des Dritten Reichs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0049f7767a5174e5c3007ca9e93ecc69238e819.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1598268600,"stop":1598271300,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598271300":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Hans Kammler wurde 1948 von einem deutschen Gericht f\u00fcr tot erkl\u00e4rt. Angeblich beging der SS-General am 9. Mai 1945 Selbstmord. Doch neueste Quellenfunde n\u00e4hren Zweifel an der amtlichen Version. Wurde Hitlers m\u00e4chtiger Geheimwaffen-Chef nach dem Krieg in die USA gebracht, um den Amerikanern mit seinem Wissen zu dienen? IN seine Zust\u00e4ndigkeit fielen immerhin Raketen, Atomenergie und D\u00fcsenflugzeuge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae37b03bff33cde6fc2b58fe2bb82250806e3cdd.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1598271300,"stop":1598274000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598274000":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Ende 2015 lief das Urheberrecht f\u00fcr Hitlers Hass-Schrift aus. Darf sie, soll sie wieder gedruckt werden? Die Debatte ist in vollem Gange. Wie gef\u00e4hrlich sind seine Gedanken heute noch? \u00dcber elf Millionen Mal wurde das Buch bis 1945 verkauft. Doch gelesen h\u00e4tten es nur wenige, so die einhellige Meinung der Deutschen nach dem Krieg. Ist das wahr? Der Film zeigt, wie \"Mein Kampf\" entstand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/781eedfb8a42f41fa7573a4c4782f445273a1388.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1598274000,"stop":1598276700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598276700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Eva Braun \u2013 Die Braut des B\u00f6sen","descr":"Mehr als 13 Jahre war Eva Braun Hitlers heimliche Geliebte. Bis heute gilt sie als unpolitisches und unbedarftes Anh\u00e4ngsel des Massenm\u00f6rders. Offiziell war Eva Braun auf dem Berghof als Hitlers Privatsekret\u00e4rin. Gemeinsam mit dem Diktator nahm sie sich am 30. April 1945 im Bunker unter der Berliner Reichskanzlei das Leben. Zuvor hatte Hitler seine langj\u00e4hrige Geliebte noch geheiratet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b547a49e8de1923ba8fb6c79fa47bd7c841ab4ab.jpg?x=548&y=366\/eva-braun-die-braut-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598276700,"stop":1598279400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598279400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Eva Braun \u2013 Die Braut des B\u00f6sen","descr":"In den Jahren ihrer Beziehung entwickelte Eva Braun sich vom M\u00e4dchen aus kleinb\u00fcrgerlicher Familie zur kompromisslosen Gef\u00e4hrtin Hitlers. Bis in den Tod hielt sie dem Diktator die Treue. Hinter der aufgesetzten Fr\u00f6hlichkeit Brauns, meint die Biografin Heike G\u00f6rtemaker, habe sie eine Frau gefunden, die mit unglaublicher H\u00e4rte versucht habe, ihre Ziele zu erreichen \u2013 bis zur letzten Konsequenz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64f0242a543ae6c26f7e7dbbaec5243245651270.jpg?x=548&y=366\/eva-braun-die-braut-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598279400,"stop":1598282100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598282100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Komplizen des B\u00f6sen","descr":"Adolf Hitlers Helfer rangen permanent um Macht und Einfluss. Die \"Komplizen des B\u00f6sen\" pr\u00e4gten die Geschichte des Nationalsozialismus. Die erste Episode der Reihe beginnt mit dem Kriegsende und der Revolution 1918. Im vergifteten politischen Klima der Zeit gr\u00fcndeten rechte Extremisten die NSDAP. Der Polit-Anf\u00e4nger Hitler zog Kriegsveteranen wie Hermann G\u00f6ring und Ernst R\u00f6hm in seinen Bann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48f6442a1046149d485018d8afeb30e273ec9e65.jpg?x=548&y=366\/komplizen-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598282100,"stop":1598284800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598284800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Komplizen des B\u00f6sen","descr":"Die fr\u00fchen Jahre der NS-Bewegung waren gepr\u00e4gt von Dilettantismus und Unsicherheit. Hinter den Kulissen zeigte sich schon fr\u00fch die Brutalit\u00e4t, mit der sich Hitlers Helfer gegenseitig bek\u00e4mpften. Nach dem misslungenen Putschversuch 1923 lagen die Nazis am Boden. Im Gef\u00e4ngnis tippte Rudolf He\u00df Hitlers Pamphlet \"Mein Kampf\" in die Schreibmaschine. Himmler und Goebbels gelangten in den inneren Zirkel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f57123e62d98036966e9a77022cf01e061e9e058.jpg?x=548&y=366\/komplizen-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598284800,"stop":1598287500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598287500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Komplizen des B\u00f6sen","descr":"Hitlers Weg zur Macht beruhte auf W\u00e4hlert\u00e4uschung. Anfang der 30er Jahre trug der Ex-Putschist Anzug und gab sich eher staatsm\u00e4nnisch. Nach der Macht\u00fcbergabe lie\u00df er die Maske fallen. Die Rollen innerhalb der Nazif\u00fchrung waren klar verteilt. Goebbels war zust\u00e4ndig f\u00fcr Hetze und Propaganda. G\u00f6ring k\u00fcmmerte sich um Adel und Reichswehr. Himmler \u00fcberzog Deutschland mit Terror und \u00dcberwachung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/47d709a0f94a7dfe629e476d5c5bdfa12cb9acba.jpg?x=548&y=366\/komplizen-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598287500,"stop":1598290200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598290200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Komplizen des B\u00f6sen","descr":"Nach 1933 bauten die Nazis ihre Macht immer weiter aus. Gegner verschwanden im KZ. Der Gro\u00dfteil der Bev\u00f6lkerung lie\u00df sich blenden von der Propaganda und der Illusion einer \"Volksgemeinschaft\". Der Streit zwischen Hitlers Helfern eskalierte. Goebbels Stern sank dramatisch, als seine Aff\u00e4re mit einer Schauspielerin bekannt wurde. Um Hitler zu imponieren, trat er als antisemitischer Scharfmacher auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d5720ced771d8f8304e1de9c9ffe30fde6a430b.jpg?x=548&y=366\/komplizen-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598290200,"stop":1598292900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598292900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Komplizen des B\u00f6sen","descr":"In den letzten Friedensjahren spaltete ein erbitterter Machtkampf die Spitze der NSDAP. Rudolf He\u00df, Hermann G\u00f6ring und Joseph Goebbels wetteiferten um Hitlers Gunst, Martin Bormann gewann an Einfluss. Der Sekret\u00e4r von Rudolf He\u00df war Meister der Intrige. Er \u00fcbernahm den Ausbau von Hitlers Refugium, dem \"Berghof\", wo eine Parallelwelt entstand, in der die Wirklichkeit des Regimes ausgeblendet wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bca578a7ef297da68f23cdfcf096f2cebb41af63.jpg?x=548&y=366\/komplizen-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598292900,"stop":1598295600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598295600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Komplizen des B\u00f6sen","descr":"Hitler entfesselte den Zweiten Weltkrieg. Die Machtverh\u00e4ltnisse im innersten F\u00fchrungskreis verschoben sich. Der naive Stellvertreter Rudolf He\u00df verlor an Einfluss und Ansehen. Im Alleingang flog er nach England, um die Regierung Churchills zu \u00fcberreden, Frieden mit Deutschland zu schlie\u00dfen. Ein aussichtsloses Unterfangen. Hitler lie\u00df seinen Stellvertreter postwendend f\u00fcr geistesgest\u00f6rt erkl\u00e4ren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e851b8ecdae937e24111dccb016491792e67f21.jpg?x=548&y=366\/komplizen-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598295600,"stop":1598298300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598298300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Komplizen des B\u00f6sen","descr":"Himmler, Heydrich und G\u00f6ring k\u00e4mpften mit allen Mitteln um die Macht in Hitlers Schatten. Ihre Vorbereitungen f\u00fcr den Holocaust entlarvten die Komplizen des Diktators als gewissenlose Verbrecher. Heydrich wurde zum Architekt der Judenvernichtung. Sein Tod im Juni 1942 hinterlie\u00df eine L\u00fccke in der Befehlskette des Verbrechens. Heinrich Himmler wurde zur zentralen Figur des Terror- und Mordapparats.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f5a779777fa360a45f508978dea0a6d382939c8.jpg?x=548&y=366\/komplizen-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598298300,"stop":1598301000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598301000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Komplizen des B\u00f6sen","descr":"Die deutschen Niederlagen vor Moskau und in Stalingrad markierten die Wende des Zweiten Weltkrieges. Hitlers Komplizen k\u00e4mpften mit Intrige und Terror gegen den Verlust ihrer Macht. Hitler machte seinen Lieblingsarchitekten Speer zum R\u00fcstungsminister. Dieser steigerte die deutsche R\u00fcstungsproduktion \u2013 auf Kosten von Millionen Zwangsarbeitern, die unter unmenschlichen Bedingungen schuften mussten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7394c89111d81db9c8478da624afbb4a0e82621.jpg?x=548&y=366\/komplizen-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598301000,"stop":1598303700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598303700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Komplizen des B\u00f6sen","descr":"Bei Stauffenbergs Attentat wurde Hitler nur leicht verletzt. Die SS machte Jagd auf echte und vermeintliche Widerst\u00e4ndler. Der Krieg erreichte deutschen Boden und forderte immer mehr Opfer. Hitlers Komplizen sahen dem nahenden Ende mit unterschiedlichen Strategien entgegen. Himmler, G\u00f6ring und Speer schmiedeten Pl\u00e4ne f\u00fcr die Zeit nach Hitler, Goebbels dagegen glaubte fest an ein \"Wunder\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cac8e5c5791eb79b24205253dd0ce867f90346c9.jpg?x=548&y=366\/komplizen-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598303700,"stop":1598306400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598306400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Komplizen des B\u00f6sen","descr":"Im Berliner \"F\u00fchrerbunker\" wartete Hitler auf das Ende, Himmler verhandelte auf eigene Faust mit den Alliierten. Hermann G\u00f6ring wollte Nachfolger des Diktators werden. Gemeinsam mit seiner Frau und den Kindern folgte Goebbels Hitler in den Tod. Alle anderen Komplizen versuchten zun\u00e4chst verzweifelt ihre Haut zu retten. Nur Speer und He\u00df \u00fcberlebten. Keiner von beiden bekannte sich zu seiner Schuld.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33da56029017227fa6e09f433c711c0cf32520e8.jpg?x=548&y=366\/komplizen-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598306400,"stop":1598309100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598309100":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598309100,"stop":1598310900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598310900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Terror","descr":"91 Menschen starben am 22. Juli 1946 bei einem Anschlag auf das Jerusalemer \"King David Hotel\", das seinerzeit auch die britische Mandatsregierung beherbergte. Mit Augenzeugenberichten und Archivmaterial rekonstruiert der Film die Tat der radikal-zionistischen Irgun. Die Attent\u00e4tergruppe wollte die Briten aus dem Land jagen und einen j\u00fcdischen Staat gr\u00fcnden. Terror galt der Irgun als legitimes Mittel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bd4778631029b80eabc0c66ae404cf78c7b1e72.jpg?x=548&y=366\/terror","genre":"Report, Dokumentation","start":1598310900,"stop":1598313600,"country":"NL","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598313600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Terror","descr":"Der Anschlag am 30. September 1956 in Algier wurde zum Symbol des algerischen Unabh\u00e4ngigkeitskampfes. F\u00fcr die Nationale Befreiungsfront war Terrorismus ein probates Mittel, um Frankreichs Kolonialherrschaft zu beenden. De Gaulle Algerien musste handeln. 1962 gew\u00e4hrte er Algerien die Unabh\u00e4ngigkeit. Sehr zur Unzufriedenheit nationalistischer Franzosen, die sich in der Geheimarmee OAS verschworen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c548ece76e936afb4ba2f16bd1cb34c248d7ff7.jpg?x=548&y=366\/terror","genre":"Report, Dokumentation","start":1598313600,"stop":1598316300,"country":"NL","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598316300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Terror","descr":"Am 5. September 1972 ver\u00fcbte die pal\u00e4stinensische Terrorgruppe \"Schwarzer September\" einen Anschlag auf das Quartier der israelischen Sportler bei den Olympischen Spielen in M\u00fcnchen. Die Attent\u00e4ter forderten die Freilassung von \u00fcber 200 Pal\u00e4stinensern und der RAF-Terroristen Andreas Baader und Ulrike Meinhof. Sie wollten freies Geleit und ein Flugzeug. W\u00e4hrend der Verhandlungen gingen die Spiele weiter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/76da0e34ffc65af7ec65bb244608fcb19e4e7723.jpg?x=548&y=366\/terror","genre":"Report, Dokumentation","start":1598316300,"stop":1598319000,"country":"NL","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598319000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Terror","descr":"2. August 1980, Bahnhof von Bologna: Eine Bombe explodiert, 85 Menschen sterben. Mit Augenzeugenberichten und Archivmaterial rekonstruiert der Film den terroristischen Anschlag. Teile des Bahnhofs liegen in Tr\u00fcmmern, ein Zug wird zerfetzt. Der Terroranschlag geht auf das Konto einer neofaschistischen Organisation. Drei ihrer Mitglieder werden als unmittelbare T\u00e4ter ermittelt und verurteilt, die Hinterm\u00e4nner aber bleiben im Dunkeln. Valerio Fioravanti und Francesca Mambro werden als Hauptverd\u00e4chtige im Fall des Bombenanschlags von Bologna verhaftet und zu lebenslangen Haftstrafen verurteilt. Als Teenager hatten sie sich der neofaschistischen Gruppierung \"Nuclei Armati Revoluzionari\", der \"Bewaffneten Revolution\u00e4ren Zellen\", angeschlossen und stiegen in deren h\u00f6chste Reihen auf. Nach der Verb\u00fc\u00dfung ihrer Gef\u00e4ngnisstrafen blicken die verurteilten T\u00e4ter auf die Trag\u00f6die zur\u00fcck. Wie reagiert der ehemalige Chef des italienischen Geheimdienstes auf die Anschuldigung, Vertreter der konservativen Regierung Italiens seien die Drahtzieher des Anschlags gewesen? Die Reihe \"Terror\" nimmt sechs Anschl\u00e4ge seit Ende des Zweiten Weltkrieges ins Visier, die die Geschichte ver\u00e4nderten. Interviews aus erster Hand und Archivmaterial helfen dabei, die schrecklichen Momente zu rekonstruieren. Die Komplexit\u00e4t des Terrorismus wird offengelegt: Denn um die Bedeutung der Terroranschl\u00e4ge zu verstehen, m\u00fcssen sie aus unterschiedlichen Perspektiven betrachtet und in einen historischen Kontext gesetzt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01f90e9759c88d1539c2b65ae335cbaf8762cd28.jpg?x=548&y=366\/terror","genre":"Report, Dokumentation","start":1598319000,"stop":1598321700,"country":"NL","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598321700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Terror","descr":"12. Oktober 2000, Jemen: Eine Explosion rei\u00dft ein Loch in den amerikanischen Zerst\u00f6rer \"USS Cole\". Mit Augenzeugenberichten und Archivmaterial rekonstruiert der Film den Terroranschlag. 17 US-Marines sterben bei dem Terroranschlag im Hafen der jemenitischen Stadt Aden. Schon bald machen amerikanische Beh\u00f6rden den Drahtzieher des Anschlags ausfindig: das Al-Kaida-Mitglied Abd al-Rahim al-Nashiri. Bis heute gibt es kein Urteil. Nach seiner Verhaftung wird er vier Jahre lang in geheimen CIA-Gef\u00e4ngnissen auf der ganzen Welt festgehalten, verh\u00f6rt und gefoltert, wird dann ins Gefangenenlager Guantanamo verlegt. Erst 2011 wird er formell angeklagt. Sein Anwalt Brian Mizer, ein Offizier der US-Navy, kritisiert das Vorgehen der US-Beh\u00f6rden. Wieso befindet sich der Prozess zwei Jahrzehnte nach dem Anschlag noch in den Vorverhandlungen? Wer waren die zwei Selbstmordattent\u00e4ter, die das mit Sprengstoff beladene Schlauchboot steuerten? Ehemalige Seeleute der \"USS Cole\" blicken auf den Anschlag zur\u00fcck. Wie gehen sie mit den traumatischen Erlebnissen um? Die Reihe \"Terror\" nimmt sechs Anschl\u00e4ge seit Ende des Zweiten Weltkrieges ins Visier, die die Geschichte ver\u00e4nderten. Interviews aus erster Hand und Archivmaterial helfen dabei, die schrecklichen Momente zu rekonstruieren. Die Komplexit\u00e4t des Terrorismus wird offengelegt: Denn um die Bedeutung der Terroranschl\u00e4ge zu verstehen, m\u00fcssen sie aus unterschiedlichen Perspektiven betrachtet und in einen historischen Kontext gesetzt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94b74f96ba793ffb0d9bb78dddadebb19d49e381.jpg?x=548&y=366\/terror","genre":"Report, Dokumentation","start":1598321700,"stop":1598323500,"country":"NL","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598323500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Terror","descr":"22. Juli 2011, Oslo: Anders Behring Breivik z\u00fcndet eine Bombe im Regierungsviertel und erschie\u00dft 69 Menschen auf der Insel Ut\u0159ya. Der Film rekonstruiert den terroristischen Anschlag. Breivik gelangt als Polizist verkleidet auf die Insel und er\u00f6ffnet das Feuer auf die meist jugendlichen Teilnehmer des Sommercamps der Arbeiterpartei. Es ist ein politisch motivierter Terroranschlag: Rechtsextremist Breivik will die norwegische Gesellschaft angreifen. Anders Behring Breivik wird zur H\u00f6chststrafe von 21 Jahren Gef\u00e4ngnis mit anschlie\u00dfender Sicherheitsverwahrung verurteilt. Die Doku gibt Antwort auf viele Fragen: Wie geht ein Anwalt damit um, den meistverachteten Mann Norwegens zu verteidigen? Was f\u00fchlt eine Mutter, wenn Richter und Anw\u00e4lte dem M\u00f6rder ihrer Tochter die Hand reichen? Und wie hat sich das Weltbild einer jungen \u00dcberlebenden ver\u00e4ndert, seitdem ihre Ideale auf brutale Weise angegriffen wurden? Die Reihe \"Terror\" nimmt sechs Anschl\u00e4ge seit Ende des Zweiten Weltkrieges ins Visier, die die Geschichte ver\u00e4nderten. Interviews aus erster Hand und Archivmaterial helfen dabei, die schrecklichen Momente zu rekonstruieren. Die Komplexit\u00e4t des Terrorismus wird offengelegt: Denn um die Bedeutung der Terroranschl\u00e4ge zu verstehen, m\u00fcssen sie aus unterschiedlichen Perspektiven betrachtet und in einen historischen Kontext gesetzt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/24476b385d6525e57c69cbc3840384c8b3341e68.jpg?x=548&y=366\/terror","genre":"Report, Dokumentation","start":1598323500,"stop":1598326200,"country":"NL","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598326200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die sieben gr\u00f6\u00dften Verschw\u00f6rungstheorien der Geschichte","descr":"Elvis lebt, die Amerikaner waren nie auf dem Mond: Verschw\u00f6rungstheorien sind einfach nicht tot zu kriegen. Experten pr\u00fcfen die g\u00e4ngigsten auf ihren Wahrheitsgehalt: Die 9\/11-Verschw\u00f6rung, die Protokolle der Weisen von Zion, die gestellte Mondlandung, der angebliche Mord an Prinzessin Diana, die Pearl-Harbor-Verschw\u00f6rung, die Chemtrail-Theorie und das zweite Leben von Musiklegende Elvis Presley.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c987f6a5f48017bbcb09bd61e2ea0a0fdd9d0d9b.jpg?x=548&y=366\/die-sieben-groessten-verschwoerungstheorien-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1598326200,"stop":1598328900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}