{"1582522200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Wahrheit \u00fcber Franco \u2013 Spaniens vergessene Diktatur","descr":"Im Spanischen B\u00fcrgerkrieg, der 1936 begann, haben die Guten gegen das B\u00f6se gek\u00e4mpft. Die Faschisten siegten, und ihr Anf\u00fchrer General Franco zog mit seiner Familie wie ein orientalischer F\u00fcrst in den El-Pardo-Palast von Madrid ein. Er gab sich den Titel \"Caudillo de Espa\u0144a\", das Oberhaupt Spaniens und kreierte seine eigenen Rituale der Macht. Diese Episode zeigt, wie brutal Francos Regime war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a69b6bd87dd331fde93f0ecba1922a2d083b31b.jpg?x=548&y=366\/die-wahrheit-ueber-franco-spaniens-vergessene-diktatur","genre":"Report, Dokumentation","start":1582522200,"stop":1582524900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582524900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Wahrheit \u00fcber Franco \u2013 Spaniens vergessene Diktatur","descr":"Am Ende des Zweiten Weltkriegs werden die Karten der Weltpolitik neu gemischt. Die Alliierten unterscheiden jetzt klar zwischen Freunden und Feinden der Demokratie. Gibt es im neuen Machtgef\u00fcge noch eine Chance f\u00fcr Franco? F\u00fcr den Diktator wird die Lage kritisch, denn in Spanien leiden noch immer Hunderttausende unter seiner Schreckensherrschaft, doch alle Versuche, ihn zu st\u00fcrzen, scheiterten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e375dd5bfb4532f3bd9cbe1403534a5ba71d1b3.jpg?x=548&y=366\/die-wahrheit-ueber-franco-spaniens-vergessene-diktatur","genre":"Report, Dokumentation","start":1582524900,"stop":1582527480,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582527480":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582527480,"stop":1582527600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582527600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Wahrheit \u00fcber Franco \u2013 Spaniens vergessene Diktatur","descr":"Francos au\u00dfenpolitische Erfolge er\u00f6ffnen Mitte der 1950er-Jahre neue Perspektiven f\u00fcr Spanien. Nach Jahrzehnten des Stillstands geht es nun wieder vorw\u00e4rts. Francos Herrschaft ist aufs Neue legitimiert. Innerhalb und au\u00dferhalb Spaniens verstummt der Widerstand gegen ihn. Der Diktator sitzt fest im Sattel. Doch mit den neuen Freunden kommen auch neue Einfl\u00fcsse ins Land. Spanien wandelt sich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/367a6cfd952793dbbca8413782b54dae9226f656.jpg?x=548&y=366\/die-wahrheit-ueber-franco-spaniens-vergessene-diktatur","genre":"Report, Dokumentation","start":1582527600,"stop":1582530300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582530300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ermittler!","descr":"Der Mord an einer Buchhalterin setzte die Ermittler der Mordkommission Berlin enorm unter Druck. Doris K. wurde w\u00e4hrend ihrer Arbeit in einem Autohaus von einem Killerkommando mit einer abges\u00e4gten Schrotflinte erschossen. Au\u00dfer der Tatwaffe gab es keine Spuren. Die Kollegen im Autohaus, die den Mord an Doris K. mitbekommen haben, sind keine Hilfe \u2013 sie machen widerspr\u00fcchliche Zeugenaussagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/021bfd8d8fb15f2b3acaff148b51811b940740b7.jpg?x=548&y=366\/ermittler","genre":"Serie, Dokusoap","start":1582530300,"stop":1582532100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582532100":{"channel":"ZDFINFO","title":"T\u00e4terjagd","descr":"Am 15. Oktober 2010 wurde die 46-j\u00e4hrige Nathalie Villermet in einem Waldst\u00fcck in der N\u00e4he von Paris tot aufgefunden. Alles deutete auf ein brutales Gewaltverbrechen hin. Wer k\u00f6nnte die Frau, die ein kleines Hotel f\u00fchrte, ermordet haben? Zun\u00e4chst stand jeder der Hotelg\u00e4ste unter Verdacht, doch schon bald h\u00e4uften sich die Verdachtsmomente gegen den dubiosen Bewohner von Zimmernummer drei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/920705c04d37b99f0e555e58553ebe7030722c77.jpg?x=548&y=366\/taeterjagd","genre":"Report, Dokumentation","start":1582532100,"stop":1582534800,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582534800":{"channel":"ZDFINFO","title":"T\u00e4terjagd","descr":"Am 22. Juli 2001 wurde unweit des nordfranz\u00f6sischen Bitche das Fahrrad der 16-j\u00e4hrigen Karine Schaaff verlassen am Stra\u00dfenrand gefunden. Zehn Tage sp\u00e4ter entdeckt man einige Kilometer davon entfernt im Wald ihre Leiche. Am Fahrrad finden sich wei\u00dfe Lackspuren und auf der Stra\u00dfe Bremsspuren sowie Teile einer Auto-Blinkleuchte. Die Indizien f\u00fchren auf die Spur eines unbescholtenen Familienvaters.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3cd7650ebd4dfead87bc590e0c3a66f41747f0a8.jpg?x=548&y=366\/taeterjagd","genre":"Report, Dokumentation","start":1582534800,"stop":1582537500,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582537500":{"channel":"ZDFINFO","title":"T\u00e4terjagd","descr":"Am 12. Januar 2007 wird in einem Wald nahe der franz\u00f6sischen Gemeinde Rambouillet eine verst\u00fcmmelte Frauenleiche aufgefunden. Schnell wird es klar: Es handelt sich um die 62-j\u00e4hrige Nicole Saada. Die Ermittler vor Ort sind schockiert \u00fcber den Zustand der Leiche, denn ihr fehlen Kopf und Herz. Die Hinweise deuten schnell auf Nicole Saadas ehemaligen Geliebten. Hat er Nicole ermordet?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0e048df366a056614f5807fcda4950ca4bfdebc.jpg?x=548&y=366\/taeterjagd","genre":"Report, Dokumentation","start":1582537500,"stop":1582540200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582540200":{"channel":"ZDFINFO","title":"M\u00f6rdern auf der Spur","descr":"Eine 16-J\u00e4hrige verschwand bei Witten auf dem Weg zu einem Seefest; in Passau wurde eine Studentin erstochen in der Badewanne aufgefunden. Die Mordermittler Klaus Lipphaus und Uli Moser mussten \u00fcber ihre emotionalen Grenzen gehen, als sie an Tatorte gerufen wurden, an denen sie die Leichen der Frauen fanden. Den beiden Polizisten gelang es schliesslich, beide Mordf\u00e4lle aufzukl\u00e4ren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6d1ab0448fc590f65706f23334132ef1f60c419.jpg?x=548&y=366\/moerdern-auf-der-spur","genre":"Report, Reportage","start":1582540200,"stop":1582542000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582542000":{"channel":"ZDFINFO","title":"M\u00f6rdern auf der Spur","descr":"In der Reportage-Serie werden Ermittler und Ermittlerinnen bei der L\u00f6sung ihrer F\u00e4lle begleitet. Erstmals \u00f6ffnen sie daf\u00fcr ihre Ermittlungsakten, zeigen Tatortfotos, Polizei-Videos und Obduktionsberichte. Frank Taggesell ist ein erfahrener Ermittler. Doch ein Verbrechen im Jahr 2012 stellt sein K\u00f6nnen auf die Probe. Auch Kriminaltechniker Martin Erlmann berichtet von einem brutalen Mord.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/83922755f6fb2fa1f8efa69c484a8180fcd0ff25.jpg?x=548&y=366\/moerdern-auf-der-spur","genre":"Report, Reportage","start":1582542000,"stop":1582543800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582543800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Momente der Geschichte","descr":"Zum Erinnerungsdatum \"70 Jahre Bundesrepublik\" sendet das ZDF eine Doku-Reihe zu Momenten der Geschichte Deutschlands im 20. Jahrhundert. Es sind jeweils etwa zehn bis zw\u00f6lf Kurzfilme, eingebunden in 45-min\u00fctige Dokumentationen, in chronologischer Abfolge zu zentralen Themen verschiedener Zeitabschnitte. Die Folge \"Momente der Geschichte: Das doppelte Deutschland\" f\u00fchrt vor Augen, wie sich die deutsche Teilung nach dem Mauerfall manifestierte und warum die Zweistaatlichkeit endg\u00fcltig erschien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d0d8159efccee9f6186f813f314428892bb6a9e.jpg?x=548&y=366\/momente-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1582543800,"stop":1582546500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582546500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Momente der Geschichte","descr":"Jeweils etwa zehn bis zw\u00f6lf Kurzfilme, eingebunden in eine 45-min\u00fctige Dokumentationen, lassen die Geschichte Deutschlands und der Deutschen im 20. Jahrhundert chronologisch lebendig werden. Diese Folge zeigt, wie die Deutschen diesseits und jenseits des Eisernen Vorhangs den Ost-West-Konflikt sowie den wirtschaftlichen Aufschwung und Fortschritt aus gegens\u00e4tzlichen Perspektiven erlebten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d0d8159efccee9f6186f813f314428892bb6a9e.jpg?x=548&y=366\/momente-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1582546500,"stop":1582549200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582549200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Schalom Genossen \u2013 Juden in der DDR","descr":"In der DDR ein religi\u00f6ses Leben zu f\u00fchren, blieb f\u00fcr Juden stets eine Herausforderung. Seit den 1950er-Jahren wurden Juden in der DDR intensiv bespitzelt, viele als politisch unzuverl\u00e4ssig angesehen, weil sie im kapitalistischen Ausland im Exil waren, Kontakte in den Westen hatten oder pro-israelisch eingestellt waren. Der Verdacht zionistischer Aktivit\u00e4ten lie\u00df die Stasi regelm\u00e4\u00dfig aktiv werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d36f33a6afe1cdfe3a9207b45df372cec63dbb1.jpg?x=548&y=366\/schalom-genossen-juden-in-der-ddr","genre":"Report, Dokumentation","start":1582549200,"stop":1582551900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582551900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Lost Places \u2013 Schicksalsorte der deutschen Teilung","descr":"Der Film zeigt sieben andere Orte, an denen der Irrsinn der Teilung sichtbar wurde. Einer davon ist der Brocken, jener sagenumwobene Berg im Harz, den weder West- noch Ostdeutsche erklimmen durften. Streng von einer zus\u00e4tzlichen Mauer abgeschirmt, lag dort der h\u00f6chste Horchposten Ostdeutschlands. Sowjetsoldaten und Stasi h\u00f6rten von hier aus Funkspr\u00fcche und Telefonate bis an den \u00c4rmelkanal ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d2b87479a0d95deebffd754bfe18c349b77bc5e.jpg?x=548&y=366\/lost-places-schicksalsorte-der-deutschen-teilung","genre":"Report, Dokumentation","start":1582551900,"stop":1582554600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582554600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die sieben Geheimnisse der NVA","descr":"Mit 170.000 Soldaten in st\u00e4ndiger Gefechtsbereitschaft bestimmte die Nationale Volksarmee das Alltagsbild der DDR. Ein dichtes Netz an \u00dcbungspl\u00e4tzen, Waffenbunkern und Panzer-Stra\u00dfen \u00fcberzog das Land. Zahlreiche Mysterien umgaben die NVA, so etwa ihre Angriffsplanung. In den streng geheimen Operationspl\u00e4nen f\u00fcr den Tag X war vorgesehen, in sieben Tagen die niederl\u00e4ndische Grenze zu erreichen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/142c438641de86d1c76c61e3ee57061526c3f3fd.jpg?x=548&y=366\/die-sieben-geheimnisse-der-nva","genre":"Report, Dokumentation","start":1582554600,"stop":1582557300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582557300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das Erbe der Treuhand","descr":"Die Treuhand wird bis heute f\u00fcr das Trauma der Wendezeit verantwortlich gemacht. Die zweiteiligen Dokumentation beschreibt die schmerzhaften Anpassungsprozesse. Der Freudentaumel war schnell verflogen: Jobverluste, Firmenpleiten und das Ver\u00f6den ganzer Landstriche pr\u00e4gen das Nachwende-Empfinden im Osten bis heute. Hat die Treuhand versagt oder war die Abwicklung der DDR-Wirtschaft unvermeidlich?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/24cc1311afd16e57356b6cd017f1f9e4825bf20a.jpg?x=548&y=366\/das-erbe-der-treuhand","genre":"Report, Dokumentation","start":1582557300,"stop":1582560000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582560000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das Erbe der Treuhand","descr":"Hat die Treuhand die ostdeutsche Industrie plattgemacht und ein kollektives Trauma ausgel\u00f6st? Oder war sie ein willkommener Blitzableiter f\u00fcr den Zorn der Menschen? Auch 30 Jahre nach der Wende wird dar\u00fcber gestritten, wie gut oder schlecht die Anstalt ihren Job gemacht hat. Der zweite Teil der Bestandsaufnahme widmet sich den Jahren 1991 bis 1995 unter Treuhand-Pr\u00e4sidentin Birgit Breuel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/869e80d07ec886fb16fa0dca9565c0d77d2c2ee3.jpg?x=548&y=366\/das-erbe-der-treuhand","genre":"Report, Dokumentation","start":1582560000,"stop":1582562700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582562700":{"channel":"ZDFINFO","title":"DDR \u2013 die entsorgte Republik","descr":"Die politischen Entwicklungen nach dem Mauerfall Ende 1989 f\u00fchrten zum Anschluss der DDR an die Bundesrepublik, nicht zur Gr\u00fcndung eines neuen deutschen Staates. Dazu h\u00e4tte es einer neuen Verfassung bedurft, was der damalige Kanzler Helmut Kohl vermeiden wollte. Lothar de Maizi\u00e8re, Gregor Gysi, Rudolf Seiters und Horst Teltschik enth\u00fcllen die Hintergr\u00fcnde zum hastigen Sprint in die Einheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f8d303a77a36fc03ccec9c3edbb6dc6482f3b4d.jpg?x=548&y=366\/ddr-die-entsorgte-republik","genre":"Report, Dokumentation","start":1582562700,"stop":1582566300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582566300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Anti-Trump \u2013 Senator John McCain","descr":"Seit seinem \"Nein\" zur Abschaffung von \"Obamacare\" war klar: Die Beziehung des Senators aus Arizona zu Trump ist eine komplizierte. Der Republikaner galt als Querdenker. Die Doku erz\u00e4hlt seine Lebensgeschichte von seinen Erfahrungen als Kriegsgefangener in Vietnam \u00fcber die Folter-Debatte w\u00e4hrend der Bush-Regierung bis zu seiner dramatischen Stimmabgabe gegen die Abschaffung von \"Obamacare\" 2017.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46e7a9a1b59de03aef0c8d17336fa0e7d9b63760.jpg?x=548&y=366\/der-anti-trump-senator-john-mccain","genre":"Report, Dokumentation","start":1582566300,"stop":1582569000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582569000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Prinz Andrew \u2013 der Skandal","descr":"Die Dokumentation rekonstruiert den Missbrauchsskandal um den gestorbenen US-Multimillion\u00e4r Jeffrey Epstein und die m\u00f6glichen Verstrickungen des britischen Prinzen Andrew. Der zweit\u00e4lteste Sohn der Queen steht derzeit wegen seiner langj\u00e4hrigen Freundschaft mit dem Gesch\u00e4ftsmann im Fokus. Eines der Epstein-Opfer, Virginia Giuffre, behauptet sogar, sie sei mehrmals zum Sex mit dem Royal gezwungen worden. Zutaten wie aus einem Hollywoodfilm: ein US-Million\u00e4r, Missbrauchsvorw\u00fcrfe junger M\u00e4dchen, Tod in der Zelle. Und unter den Vielen, die in den Skandal verstrickt sein sollen, ein englischer Prinz, dessen Versuch, den eigenen Ruf zu retten, im PR-Desaster endet. All das ist keine Fiktion, sondern Realit\u00e4t im Fall Jeffrey Epstein. Als regelm\u00e4\u00dfiger Gast des amerikanischen Multimillion\u00e4rs ger\u00e4t auch Prinz Andrew zunehmend unter Verdacht. Doch was ist dran an den Vorw\u00fcrfen? Was geschah wirklich in den Luxus-Anwesen von Epstein? Der Film beleuchtet die Verbindung Andrews zur Schl\u00fcsselfigur des Sex-Skandals, Jeffrey Epstein. Der schwerreiche Gesch\u00e4ftsmann soll Minderj\u00e4hrige zur Prostitution gezwungen und missbraucht haben. Darunter Virginia Giuffre, geborene Roberts, die schwerwiegende Vorw\u00fcrfe \u00e4u\u00dfert: Prinz Andrew, der bei Epstein mehrfach \u00dcbernachtungsgast war, habe sie als 17-J\u00e4hrige missbraucht. Bisher wirft keine der zust\u00e4ndigen US-Beh\u00f6rden Prinz Andrew offiziell ein Fehlverhalten vor. Doch das Interesse der \u00d6ffentlichkeit an seiner Person ist besonders gro\u00df. Die BBC-Dokumentation, die am 2. Dezember 2019 erstmals in Gro\u00dfbritannien ausgestrahlt wurde, sorgte weltweit f\u00fcr Schlagzeilen. Zu Wort kommen Epstein-Opfer, Opfer-Anw\u00e4lte, Insider und Prinz Andrew selbst. Nach der Ausstrahlung trat Prinz Andrew von allen offiziellen Aufgaben f\u00fcr die K\u00f6nigsfamilie zur\u00fcck. Ein einmaliger Schritt \u2013 wohl angeordnet von der Queen pers\u00f6nlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b566401df4011a1a2703b258cb7bc1db330b9d0.jpg?x=548&y=366\/prinz-andrew-der-skandal","genre":"Report, Reportage","start":1582569000,"stop":1582571700,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582571700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Trumps \u2013 Aus der Pfalz ins Wei\u00dfe Haus","descr":"Der Werdegang des Trump-Clans erz\u00e4hlt eine der au\u00dfergew\u00f6hnlichsten Einwanderergeschichten und gibt Einblick in die Herkunft des 45. Pr\u00e4sidenten der Vereinigten Staaten. Das Trump-Imperium nahm seinen Anfang mit Donald Trumps Gro\u00dfvater, der mit 16 Jahren 1885 aus Kallstadt in der Pfalz in die USA auswanderte. Sein Enkel Donald Trump avancierte schlie\u00dflich zum gr\u00f6\u00dften Vermarkter des Unternehmens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9661575fcd1e70fbd672c41cb1c8c6b91d05bed.jpg?x=548&y=366\/die-trumps-aus-der-pfalz-ins-weisse-haus","genre":"Report, Dokumentation","start":1582571700,"stop":1582574400,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582574400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Citizen Trump \u2013 Eine amerikanische Karriere","descr":"Bekannt f\u00fcr seine unberechenbare Politik und seine verbalen Ausf\u00e4lle, h\u00e4lt Donald Trump die Welt in Atem. Der Populist im Wei\u00dfen Haus wird haupts\u00e4chlich gest\u00fctzt durch seine eigene Familie. Das Personalkarussell selbst dreht sich immer schneller. Den unverhohlenen Hass seiner Gegner, vor allem der Intellektuellen, scheint er dagegen sogar zu genie\u00dfen. Aber wer ist dieser Donald Trump eigentlich?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/425a817b0715ed3ef46e41db0c4ad3aff4f655c1.jpg?x=548&y=366\/citizen-trump-eine-amerikanische-karriere","genre":"Report, Dokumentation","start":1582574400,"stop":1582577100,"country":"USA","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582577100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Sex, Trump & Fox News \u2013 Aufstieg und Fall des Roger Ailes","descr":"Roger Ailes, die \"Bulldogge\", war Medienberater vieler republikanischer US-Pr\u00e4sidenten. Der Film verbindet Privates und Politisches und schildert den Aufstieg und Fall des Fox-News-Chefs. Er wurde zu einem der einflussreichsten M\u00e4nner der amerikanischen Politiklandschaft. Ailes hat die \"negative Werbung\" im politischen Wahlkampf in seinen Medienkampagnen auf die Spitze getrieben. Seine Mitarbeiter gestehen, dass es Roger Ailes nicht um Journalismus ging, sondern nur um die m\u00f6glichst hohe Zuschauerquote. Und das gelang ihm: Er erreichte mit Fox News mehr Zuschauer als alle anderen Nachrichtensender zusammen. Sein Rezept: Wut, Angst und Sex. Die Aufgabe seiner Mitarbeiter bestand darin: \"Konflikte sch\u00fcren, denn dann schauen die Leute weiter.\" Ailes machte auch kein Geheimnis daraus, dass die weiblichen Fox-Angestellten dazu angehalten waren, im engen kurzen Kleid anzutreten und sich von ihrer attraktivsten Seite zu pr\u00e4sentieren. Der Gretchen-Carlson-Skandal f\u00fchrte letztlich zum unfreiwilligen Ende seiner Karriere \u2013 die Fox-News-Moderatorin bezichtigte ihn der sexuellen Bel\u00e4stigung. Ailes starb 2017 an seiner Bluterkrankheit innerhalb eines Jahres nach seinem Ausstieg bei Fox News. Doch Ailes' Vision lebt auch ohne ihn weiter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d417789e5ddff8bbe9f32421fae5d81d138b043e.jpg?x=548&y=366\/sex-trump-fox-news-aufstieg-und-fall-des-roger-ailes","genre":"Report, Dokumentation","start":1582577100,"stop":1582583400,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582583400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Watergate \u2013 Der gr\u00f6\u00dfte Skandal der USA","descr":"Robert Redford wirft mit fesselndem Archivmaterial, spannenden Interviews und schockierenden Mitschnitten aus dem Oval Office ein v\u00f6llig neues Licht auf die Watergate-Aff\u00e4re. Sein Dokumentarfilm entr\u00e4tselt einen Skandal, der mit einem \"drittklassigen Einbruchsversuch\" begann und immer weiter eskalierte, bis er schlie\u00dflich mit dem R\u00fccktritt des US-Pr\u00e4sidenten Richard Nixon ein Ende fand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc8883e4d4b81ae139b071124f81032983d72e1f.jpg?x=548&y=366\/watergate-der-groesste-skandal-der-usa","genre":"Report, Dokumentation","start":1582583400,"stop":1582588800,"country":"USA","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582588800":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582588800,"stop":1582590600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582590600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Sex, L\u00fcgen und Social Media","descr":"2011 machte ein Sexskandal die politischen Ambitionen des US-Abgeordneten Anthony Weiner zunichte. Versehentlich hatte er ein kompromittierendes Foto an alle Follower bei Twitter versandt. 2013 wagte Weiner einen Neustart; seine Chancen standen gut, der n\u00e4chste B\u00fcrgermeister von New York zu werden. Doch dann tauchten neue Fotos auf, und die Medien begannen ihre Jagd auf Weiner und seine Frau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/72c779fd00a9166630578bda92c9f24f4506b9cf.jpg?x=548&y=366\/sex-luegen-und-social-media","genre":"Report, Dokumentation","start":1582590600,"stop":1582596000,"country":"USA","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582596000":{"channel":"ZDFINFO","title":"RBG \u2013 Ein Leben f\u00fcr die Gerechtigkeit","descr":"Ruth Bader Ginsburg, Richterin am Supreme Court der USA und heute 85 Jahre alt, stellte ihr Lebenswerk in den Dienst der Gleichberechtigung und ist l\u00e4ngst zur Ikone geworden. 1993 wurde sie als zweite Frau an den Obersten Gerichtshof berufen und h\u00e4lt dort eisern die Stellung. Bis heute sorgt sie mit ihrer engagierten Agenda f\u00fcr Schlagzeilen und macht Pr\u00e4sident Trump mitunter das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/54fee04b157a389d4de2b0e34ce21ba493dd5d17.jpg?x=548&y=366\/rbg-ein-leben-fuer-die-gerechtigkeit","genre":"Report, Dokumentation","start":1582596000,"stop":1582600500,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582600500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Parteienkrieg am Supreme Court \u2013 Wer lenkt die US-Justiz?","descr":"Der parteipolitische Konflikt um die Ernennung von Brett Kavanaugh zum Obersten Bundesrichter der USA hat 2018 den Obersten Gerichtshof als Spielball der Parteien entlarvt und besch\u00e4digt. Der Kampf von US-Pr\u00e4sident Donald Trump f\u00fcr Kavanaugh im Richteramt war lediglich die j\u00fcngste Schlacht in einem jahrzehntelangen Krieg um die parteipolitische Kontrolle der US-amerikanischen Justiz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7567803a307166f0fdc18c8d95687c92a2f6890f.jpg?x=548&y=366\/parteienkrieg-am-supreme-court-wer-lenkt-die-us-justiz","genre":"Report, Dokumentation","start":1582600500,"stop":1582603200,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582603200":{"channel":"ZDFINFO","title":"S\u00fcchtig nach Schmerzmitteln \u2013 Die Opioiden-Krise in den USA","descr":"Mittlerweile l\u00e4sst sich die Opioid-Krise \u2013 der knapp 200.000 Todesf\u00e4lle in den USA zugerechnet werden \u2013 nicht mehr als rein amerikanisches Ph\u00e4nomen verdr\u00e4ngen. Auch in Deutschland und Frankreich hat der Einsatz dieser Schmerzstiller in den letzten zehn Jahren zugenommen. Der Film zeigt, wie es zu der Krise in den USA kommen konnte und welche Gefahren in Europa drohen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e63019d20866f687687b656ff1bd78a50e47287.jpg?x=548&y=366\/suechtig-nach-schmerzmitteln-die-opioiden-krise-in-den-usa","genre":"Report, Dokumentation","start":1582603200,"stop":1582605900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582605900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Trumps Russland-Connection","descr":"Seit der Amtseinf\u00fchrung von Donald Trump im Januar 2017 tobt im politischen Washington ein Kampf um demokratische Grundregeln. Sonderermittler Robert Mueller l\u00e4sst nicht locker: Welche Rolle haben die Russen bei der Trump-Wahl gespielt? Wenn dem Pr\u00e4sidenten geheime Absprachen und Behinderung der Justiz nachzuweisen sind, k\u00f6nnte es zu einem Amtsenthebungsverfahren kommen. \u2013 Eine Bestandsaufnahme","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f92a6e35d315d6f45ba2998ef0821d04ce5171f.jpg?x=548&y=366\/trumps-russland-connection","genre":"Report, Dokumentation","start":1582605900,"stop":1582609500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}