{"1583211600":{"channel":"ZDFINFO","title":"R\u00e4tselhafte Geschichte","descr":"Am 30. April 1945 hat sich Adolf Hitler im Bunker der Berliner Reichskanzlei erschossen. Seine Leiche wurde verbrannt. So weit die offizielle Geschichtsschreibung. Doch was, wenn er seinen Suizid in Wirklichkeit nur fingiert h\u00e4tte? Schon fr\u00fch kursierten Ger\u00fcchte \u00fcber eine angebliche Flucht nach S\u00fcdamerika. Der Journalist Jamie Theakston geht Hinweisen nach, die Licht in die Sache bringen k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4fbf613b321bcbe222a9c30d5fb2e0001274a38.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1583211600,"stop":1583214300,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583214300":{"channel":"ZDFINFO","title":"R\u00e4tselhafte Geschichte","descr":"Wer war der geheimnisvolle Staatsgefangene von Ludwig XIV., der von 1669 bis zu seinem Tod 1703 in Kerkerhaft gehalten wurde? Einige Forscher meinen, die \u00d6ffentlichkeit h\u00e4tte ihn wiedererkannt, weshalb seine Identit\u00e4t sollte durch die Maske verschleiert werden sollte. Andere gleuben, er sei der Zwillingsbruder des franz\u00f6sischen K\u00f6nigs gewesen und h\u00e4tte eine Bedrohung f\u00fcr den Thron dargestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e40725a79844fc53d5edfbd2c8e89f329e393e33.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1583214300,"stop":1583217000,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583217000":{"channel":"ZDFINFO","title":"R\u00e4tselhafte Geschichte","descr":"Der Satanismus ist der direkte Gegenpart zum Christentum. Statt einer Religion, die um S\u00fcnde und Reform kreist, bringt er die innere Sehnsucht, Lust und Versuchung zum Ausdruck. Der Journalist Jamie Theakston begab sich in ein ber\u00fcchtigtes Versteck des Hellfire Clubs, wo Lord Dashwood Rituale und Zeremonien zu Ehren von Satan abhielt, und wurde Zeuge einer sogenannten \"Schwarzen Messe\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e40725a79844fc53d5edfbd2c8e89f329e393e33.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1583217000,"stop":1583219580,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583219580":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583219580,"stop":1583219700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583219700":{"channel":"ZDFINFO","title":"R\u00e4tselhafte Geschichte","descr":"Vampire sind eine mystische Spezies, die angeblich nachts \u00fcber Friedh\u00f6fe wandelt und sich vom Blut der Lebenden ern\u00e4hrt. Wie viel Wahrheit steckt hinter diesen Mythen? Jamie Theakston besch\u00e4ftigt sich mit Augenzeugenberichten von Vampir-Sichtungen und dem Geheimnis des Londoner Highgate-Vampirs. Zudem trifft er einige \"echte\" Vampire und versucht, die Motive hinter den Legenden zu ergr\u00fcnden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e40725a79844fc53d5edfbd2c8e89f329e393e33.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1583219700,"stop":1583222400,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583222400":{"channel":"ZDFINFO","title":"M\u00f6rderjagd","descr":"In der franz\u00f6sischen Doku-Reihe werden Verbrechen nachgestellt, die sich tats\u00e4chlich zugetragen haben. Vom Mord an einer Teenagerin, die mit ihrem Fahrrad unterwegs war, \u00fcber den Mord an einer reichen Witwe, deren Tochter spurlos verschwunden ist, bis zu einem Politiker, der seine Ehefrau tot in einem Hotelzimmer auffindet \u2013 in allen F\u00e4llen k\u00f6nnen die Ermittler den T\u00e4ter dingfest machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2baf6cbc5b76d0ccf2b5b5aea823196e9d21706.jpg?x=548&y=366\/moerderjagd","genre":"Report, Dokumentation","start":1583222400,"stop":1583225100,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583225100":{"channel":"ZDFINFO","title":"M\u00f6rderjagd","descr":"Am 18. November 1998 finden Polizisten in einem Bauernhaus in der Normandie die verkohlte Leiche der 67-j\u00e4hrigen Witwe Gis\u00e8le Loquet. Im Haus fehlten 40000 Francs. Alle Untersuchungen laufen ins Leere, bis Ghislaine Loquet, die Stieftochter des Opfers, zu Protokoll gibt, dass sie Gis\u00e8le Loquet an deren Todestag noch lebend gesehen habe. Die Ermittlungen decken einen teuflischen Plan auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aca109ccef81578fd2f1d69e62cbcb306cff78b8.jpg?x=548&y=366\/moerderjagd","genre":"Report, Dokumentation","start":1583225100,"stop":1583227800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583227800":{"channel":"ZDFINFO","title":"M\u00f6rderjagd","descr":"Am 1. Oktober 2007 findet Julie-Marie Furlan in der franz\u00f6sischen Gemeinde Castelsarrasin ihre Mutter ermordet in der Wohnung. Verd\u00e4chtige gibt es viele: Evelyne Furlan pflegte ein bewegtes Liebesleben, und alle ihre Liebhaber hatten einen Schl\u00fcssel zu ihrer Wohnung. Die Sache wird kompliziert, als ein Zeuge behauptet, das Opfer zum vermeintlichen Zeitpunkt des Mordes noch lebend gesehen zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcdee784d8baa68d6b2fa18a6f559348619d0971.jpg?x=548&y=366\/moerderjagd","genre":"Report, Dokumentation","start":1583227800,"stop":1583230500,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583230500":{"channel":"ZDFINFO","title":"M\u00f6rderjagd","descr":"In der franz\u00f6sischen Doku-Reihe werden Verbrechen nachgestellt, die sich tats\u00e4chlich zugetragen haben. Vom Mord an einer Teenagerin, die mit ihrem Fahrrad unterwegs war, \u00fcber den Mord an einer reichen Witwe, deren Tochter spurlos verschwunden ist, bis zu einem Politiker, der seine Ehefrau tot in einem Hotelzimmer auffindet \u2013 in allen F\u00e4llen k\u00f6nnen die Ermittler den T\u00e4ter dingfest machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8149645e279d6d18374b23469e065b98bb78b4d8.jpg?x=548&y=366\/moerderjagd","genre":"Report, Dokumentation","start":1583230500,"stop":1583233200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583233200":{"channel":"ZDFINFO","title":"M\u00f6rderjagd","descr":"B\u00e9nestroff im D\u00e9partement Moselle: Schreiner Herv\u00e9 Even findet seine Frau Mich\u010dle tot auf dem K\u00fcchenboden. Die junge Frau wurde regelrecht massakriert. 51 Messerstiche, massive Sch\u00e4delverletzungen, die Kehle durchgeschnitten. Am Mordtag hatten die Eheleute Streit und Herv\u00e9 wird schnell zum Hauptverd\u00e4chtigen. Mich\u010dle war eine dominante Frau und er litt unter ihren Launen. Ist der Fall also gel\u00f6st?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/72d5971fe09c018a784fc344cc97a95a9f1914fa.jpg?x=548&y=366\/moerderjagd","genre":"Report, Dokumentation","start":1583233200,"stop":1583235900,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583235900":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Seit Oktober 2000 wird in der Sendung regelm\u00e4\u00dfig von historischen Ereignissen berichtet. In politischer und gesellschaftlicher Hinsicht entstammen die Themen in erster Linie der Zeitgeschichte. Es kann auch Neuere Geschichte vertreten sein. Weiter zur\u00fcckliegende Themen sind eher kulturgeschichtlich, zum Beispiel Berichte \u00fcber fr\u00fche Hochkulturen oder Mythen und Legenden aus l\u00e4ngst vergangener Zeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b0bf9c7470d76adc4bec7dd9963b186ebedbd1c2.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1583235900,"stop":1583238600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583238600":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Kaiser Franz Joseph von \u00d6sterreich verliebte sich 1853 in seine Cousine Sisi. Sie war exzentrisch, eigensinnig und sehr modern: Elisabeth von \u00d6sterreich-Ungarn, eine umstrittene Kaiserin. Die \"Sissi\"-Filme mit Romy Schneider macten sie zur Kultfigur. Ihr Schicksal bewegt Millionen. Und doch bleibt Elisabeth ein R\u00e4tsel. Wer war sie wirklich? Und wie weit ging der Eigensinn der Kaiserin?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5aec7dfd0663325f265e2d1216b6dd741792dcea.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1583238600,"stop":1583241300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583241300":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Die Schwester der Queen galt lange als ungl\u00fcckliche Prinzessin. Doch dank ihres Muts, mit Regeln zu brechen, ist Margaret zur Wegbereiterin f\u00fcr moderne Royals geworden. W\u00e4hrend ihre Schwester zur K\u00f6nigin ausgebildet wurde, musste Margaret ihre Rolle erst finden. Sie str\u00e4ubte sich lange gegen die royalen Vorschriften und ging lieber auf Partys. Als erste Prinzessin heiratete sie einen B\u00fcrgerlichen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bbedc02376993d746ed65953ec689f46271d0e6d.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1583241300,"stop":1583244000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583244000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Beruf: K\u00f6nigin!","descr":"Sie ist die royale Geheimwaffe Belgiens: K\u00f6nigin Mathilde. Die studierte Psychologin macht sich international f\u00fcr die Rechte und das Wohl von Kindern stark. Die Doku begleitete die K\u00f6nigin zu Staatsvisiten und zum Weltwirtschaftsforum. Sie beobachtete sie bei Gedenkfeiern und kleinen Begegnungen im Alltag. Sie zeigt eine Frau, die den Menschen zugewandt ist und in der Welt etwas bewegen will.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ce3d7676eb79f0ac97a659ed8f2b9b425a071cb.jpg?x=548&y=366\/beruf-koenigin","genre":"Report, Dokumentation","start":1583244000,"stop":1583246700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583246700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Beruf: K\u00f6nigin!","descr":"Sie ist die erste Journalistin auf einem Thron: Letizia von Spanien. Eine moderne K\u00f6nigin, die auch mal ihre Meinung sagt. Ein Jahr lang wurde sie f\u00fcr dieses filmische Portr\u00e4t begleitet. Zur Funktion der K\u00f6nigin steht in der spanischen Verfassung nichts geschrieben. Doch erwartet wird viel. Gesundheit, Ern\u00e4hrung, Bildung und Frauenrechte \u2013 diese Themen hat Letizia sich auf die Agenda geschrieben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/12ff9d652738f07d797912a763c6e66ef39078cd.jpg?x=548&y=366\/beruf-koenigin","genre":"Report, Dokumentation","start":1583246700,"stop":1583249400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583249400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Rivalen: Lady Diana und Elizabeth II.","descr":"Am 29. Juli 1981 heirateten Prinz Charles und Lady Diana Spencer. Die Hochzeit war m\u00e4rchenhaft, die Wirklichkeit erbitterte Rivalit\u00e4t zwischen zwei Frauen. Mit Elizabeth II. und der rebellischen Diana prallten zwei unterschiedliche Welten aufeinander. Dieses Duell zwischen K\u00f6nigin und Prinzessin sollte das Image der britischen Monarchie und ihr Verh\u00e4ltnis zur \u00d6ffentlichkeit radikal ver\u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c45b7e2a7d106c85fdd819dd319cf49490a5b06b.jpg?x=548&y=366\/rivalen-lady-diana-und-elizabeth-ii","genre":"Report, Dokumentation","start":1583249400,"stop":1583252100,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583252100":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Andere in seinem Alter genie\u00dfen l\u00e4ngst ihren Ruhestand. Doch Prinz Charles hat die wichtigste Aufgabe seines Lebens noch vor sich: K\u00f6nig! Er ist der mittlerweile dienst\u00e4lteste Thronanw\u00e4rter in der Geschichte der britischen Monarchie. Seit mehr als 50 Jahren bereitet er sich darauf vor, Staatsoberhaupt des Vereinigten K\u00f6nigreichs von Gro\u00dfbritannien und Nordirland zu werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1d4a0a13e454bc9877f7781f66190782cc4fc2e.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1583252100,"stop":1583254800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583254800":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Englands Krone gilt als Symbol des Widerstands gegen die Nazis, doch neue Dokumente belegen: Der 1936 abgedankte K\u00f6nig Edward VIII. wollte zur\u00fcck auf den Thron \u2013 mit Hitlers Hilfe. War der Ex-K\u00f6nig wirklich bereit, Hochverrat zu begehen? Der Film belegt anhand von Foto-, Film- und Textdokumenten die Sympathie der damaligen Royals sowie f\u00fchrender britischer Aristokraten f\u00fcr den Faschismus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0da1f13907d20baa03067529d0058611398219f.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1583254800,"stop":1583257500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583257500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Nazi-Plan","descr":"Anfang der 1920er noch eine unbedeutende Kleinpartei, nutzte die NSDAP auf ihrem Weg zur Macht vor allem zwei Mittel: Propaganda und Gewalt. Hakenkreuzflaggen, Wahlplakate und Schl\u00e4gertrupps \u2013 diese Mixtur aus Brutalit\u00e4t und Agitation bescherte ihr immer mehr Anh\u00e4nger. Nach der Macht\u00fcbernahme 1933 baute die Partei dieses System aus. Sechs Jahre sp\u00e4ter folgten die Deutschen Hitler in den Krieg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d7150b9f56c94b3c20ba65864d3cd9665497f03.jpg?x=548&y=366\/der-nazi-plan","genre":"Report, Dokumentation","start":1583257500,"stop":1583260200,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583260200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Nazi-Plan","descr":"Mit dem Schaffen von Arbeitspl\u00e4tzen und dem Versprechen neuer nationaler Gr\u00f6\u00dfe sicherte sich Hitler zu Beginn seiner Herrschaft die Zustimmung der Deutschen. Doch tats\u00e4chlich plante er den Krieg. Ob Autobahn, Wirtschaft oder Milit\u00e4r: Hitlers vermeintliche Leistungen der 1930er-Jahre waren auf Pump, Zwangsma\u00dfnahmen und Pl\u00e4nen der Vorg\u00e4ngerregierungen gebaut. Das sollte sich noch bitter r\u00e4chen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d7150b9f56c94b3c20ba65864d3cd9665497f03.jpg?x=548&y=366\/der-nazi-plan","genre":"Report, Dokumentation","start":1583260200,"stop":1583262900,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583262900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Nazi-Plan","descr":"Auf dem H\u00f6hepunkt ihrer Macht kontrolliert die SS den gesamten Terror-Apparat des Hitlerreichs. Himmlers schwarzer Orden soll die Elite des NS-Regimes bilden und jeden bek\u00e4mpfen, der zum Feind erkl\u00e4rt wird. Die SS wird sp\u00e4ter zum Synonym f\u00fcr Vernichtung. Polizei und Geheimdienst stehen unter ihrer Kontrolle, auf dem R\u00fccken von Zwangsarbeitern errichtet sie ein undurchsichtiges Wirtschaftsimperium.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d7150b9f56c94b3c20ba65864d3cd9665497f03.jpg?x=548&y=366\/der-nazi-plan","genre":"Report, Dokumentation","start":1583262900,"stop":1583265600,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583265600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Nazi-Plan","descr":"Als die Niederlage der Wehrmacht nicht mehr abzuwenden ist, setzt das NS-Regime auf vermeintliche \"Wunderwaffen\", um die alliierte \u00dcbermacht zu brechen. Doch ob D\u00fcsenj\u00e4ger oder V2-Rakete \u2013 keine der mit hohem Aufwand produzierten Waffen bringt die Wende oder gar den Endsieg. Hitler schickt das letzte Aufgebot an die Front: Jugendliche und alte M\u00e4nner, schlecht ausgebildet, mangelhaft bewaffnet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d7150b9f56c94b3c20ba65864d3cd9665497f03.jpg?x=548&y=366\/der-nazi-plan","genre":"Report, Dokumentation","start":1583265600,"stop":1583268300,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583268300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das \"Dritte Reich\" vor Gericht","descr":"Als die Alliierten am Ende des Zweiten Weltkriegs die Dimension der Verbrechen des \"Dritten Reichs\" erkannten, war klar, dass sie sich mit einer einfachen Kapitulation nicht begn\u00fcgen w\u00fcrden. Keine siegreiche Nation hat je etwas so K\u00fchnes und Kompliziertes gewagt, wie es die Alliierten vor der Welt\u00f6ffentlichkeit mit den \u00fcberlebenden Repr\u00e4sentanten des \"Dritten Reichs\" tun: Sie machen ihnen den Prozess. Der Film rekonstruiert das Verfahren im Gerichtssaal.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/10b5bcb0793f8a4c319791f8d86aae6cef1b3f6b.jpg?x=548&y=366\/das-dritte-reich-vor-gericht","genre":"Report, Dokumentation","start":1583268300,"stop":1583271000,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583271000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das \"Dritte Reich\" vor Gericht","descr":"Die Verantwortlichen f\u00fcr die Verbrechen des \"Dritten Reichs\" sollten nicht ungeschoren davonkommen. Ergebnis der \u00dcberlegungen der alliierten Sieger war das Internationale Milit\u00e4rtribunal. Keine siegreiche Nation hat je etwas so K\u00fchnes und Kompliziertes gewagt, wie es die Alliierten vor der Welt\u00f6ffentlichkeit mit den \u00fcberlebenden Nazi-Repr\u00e4sentanten tun. Die Verhandlungen gehen nach dem Tagungsort als \"N\u00fcrnberger Prozesse\" in die Geschichte ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/10b5bcb0793f8a4c319791f8d86aae6cef1b3f6b.jpg?x=548&y=366\/das-dritte-reich-vor-gericht","genre":"Report, Dokumentation","start":1583271000,"stop":1583273700,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583273700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das \"Dritte Reich\" vor Gericht","descr":"Keine siegreiche Nation hat je etwas so K\u00fchnes und Kompliziertes gewagt, wie es die Alliierten vor der Welt\u00f6ffentlichkeit mit den \u00fcberlebenden Repr\u00e4sentanten des Dritten Reiches taten: Sie machten ihnen den Prozess. Der Justizpalast von N\u00fcrnberg war 218 Verhandlungstage lang Schauplatz des Ereignisses. Der Film rekonstruiert das Verfahren im Gerichtssaal sowie die Vorg\u00e4nge hinter den Kulissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/10b5bcb0793f8a4c319791f8d86aae6cef1b3f6b.jpg?x=548&y=366\/das-dritte-reich-vor-gericht","genre":"Report, Dokumentation","start":1583273700,"stop":1583276400,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583276400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das \"Dritte Reich\" vor Gericht","descr":"Der Justizpalast von N\u00fcrnberg ist 218 Verhandlungstage lang Schauplatz des historischen Ereignisses. Im Oktober 1946 endet der Hauptprozess mit der Verk\u00fcndung von zw\u00f6lf Todesurteilen. Der Autor Michael Kloft hat mit den letzten lebenden Zeitzeugen und mit Experten gesprochen. Mithilfe einer umfangreichen Sammlung von Originalfilmen und Fotos rekonstruiert er das Verfahren im Gerichtssaal \u2013 und die Vorg\u00e4nge hinter den Kulissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/10b5bcb0793f8a4c319791f8d86aae6cef1b3f6b.jpg?x=548&y=366\/das-dritte-reich-vor-gericht","genre":"Report, Dokumentation","start":1583276400,"stop":1583279100,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583279100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Countdown zum Kriegsende \u2013 Die letzten 100 Tage","descr":"Das letzte Kapitel des Krieges begann am 30. Januar 1945 mit dem Vorsto\u00df der Roten Armee \u00fcber die Oder bei K\u00fcstrin. Es waren Tage des Schreckens und des Sterbens \u2013 und zugleich der Befreiung. Im Februar l\u00e4uteten in Jalta auf der Halbinsel Krim Stalin, Roosevelt und Churchill auch das politische Ende Nazi-Deutschlands ein. Das japanische Kaiserreich kapitulierte erst am. 2. September 1945.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82bfa8b7b5fec1024090c08890a5433385c2fd6d.jpg?x=548&y=366\/countdown-zum-kriegsende-die-letzten-100-tage","genre":"Report, Dokumentation","start":1583279100,"stop":1583281800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583281800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Countdown zum Kriegsende \u2013 Die letzten 100 Tage","descr":"Der Einbruch der Rote Armee in Ostpreu\u00dfen und Oberschlesien im Januar 1945 l\u00e4utete das Ende des Dritten Reichs ein. Bevor der Frieden am 8. Mai 1945 kam, mussten die Sieger und die Besiegten, die Befreier und die Befreiten noch Unvorstellbares durchmachen. Die drei letzten Monate bedeuteten Fanatismus und Flucht, Massenmord und Zivilcourage, Verblendung und Verzweiflung, Kampf und Kollaps.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1deffcfd9196782ff98de319b01af827226b7cbe.jpg?x=548&y=366\/countdown-zum-kriegsende-die-letzten-100-tage","genre":"Report, Dokumentation","start":1583281800,"stop":1583284500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583284500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Paris unterm Hakenkreuz \u2013 Terror, Widerstand, Befreiung","descr":"Im Juni 1940 marschierte die deutsche Wehrmacht in Paris ein. Die K\u00e4mpfer der R\u00e9sistance formierten sich im Untergrund. Im August 1944 organisierte der Kommandeur des Widerstands, Henri Tanguy, Kampfname \"Rol\", den Aufstand der Pariser Bev\u00f6lkerung gegen die Besatzer. Mit seiner Hilfe gelang General Leclerc der Einmarsch in Paris und damit die Befreiung der Stadt vom Terrorregime der Nazis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3471b11155119652beebbe12ec5160d536c73e67.jpg?x=548&y=366\/paris-unterm-hakenkreuz-terror-widerstand-befreiung","genre":"Report, Dokumentation","start":1583284500,"stop":1583287200,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583287200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Verbrechen der Befreier","descr":"Ob aus Rache oder aus Verzweiflung \u00fcber die Gr\u00e4ueltaten der Deutschen \u2013 auch amerikanische Soldaten begingen Ende des Zweiten Weltkrieges auf ihrem Befreiungsmarsch durch Deutschland Taten, die bis heute unges\u00fchnt geblieben sind. So wurden Gefangene erschossen und Frauen vergewaltigt. \u00dcber die Zahl der Opfer herrscht Uneinigkeit, lange Zeit blieben die entsprechenden Dokumente unter Verschluss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac4f7c6ac01674d68943c25493d2f0e791133ac8.jpg?x=548&y=366\/die-verbrechen-der-befreier","genre":"Report, Dokumentation","start":1583287200,"stop":1583289900,"country":"USA\/D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583289900":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"\"Davon haben wir nichts gewusst\", so lautete nach Kriegsende die deutsche Standardantwort auf Fragen nach dem Holocaust. Ein kleiner fanatischer Kreis von T\u00e4tern habe den Judenmord begangen. Von der historischen Forschung wurde diese Version als kollektives Muster der Verdr\u00e4ngung entlarvt. Der Beitrag rekonstruiert den Informationsstand der deutschen Bev\u00f6lkerung in den Jahren 1941 bis 1945.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c62b4615b8564fc89f742d0ece994b4394616a3.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1583289900,"stop":1583291700,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583291700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ein Tag in Auschwitz","descr":"Vor 75 Jahren, am 27. Januar 1945, befreite die Rote Armee Auschwitz. Der Ort gilt heute als Synonym f\u00fcr den Holocaust. Der Film erz\u00e4hlt aus Sicht der Opfer und einiger T\u00e4ter von einem Tag in Auschwitz im Mai 1944. Ausgangspunkt Film ist ein einzigartiges Dokument, das sich in der israelischen Gedenkst\u00e4tte Yad Vashem befindet: ein Fotoalbum von Auschwitz, angelegt von den SS-T\u00e4tern selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9dd9572a225d6ff9a03445c8d75039c697b05ea.jpg?x=548&y=366\/ein-tag-in-auschwitz","genre":"Report, Dokumentation","start":1583291700,"stop":1583297100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583297100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Tag der Entscheidung","descr":"Am 8. Dezember 1941 tritt Amerika in den Zweiten Weltkrieg ein. Ausl\u00f6ser ist der japanische Angriff auf die US-Flotte vor Pearl Harbor. Der \u00dcberraschungsangriff erfolgte ohne Kriegserkl\u00e4rung. Ein Gro\u00dfteil der amerikanischen Marine wird von den Japanern am 7. Dezember 1941 vor Hawaii liegend zerst\u00f6rt. Am Tag danach erkl\u00e4rt der US-Pr\u00e4sident Roosevelt seinen Landsleuten die schweren Verluste und fordert vom Kongress die Zustimmung zum Kriegseintritt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e95d53e2c0a3acb65e385389d6b79d9bad2d4fa.jpg?x=548&y=366\/tag-der-entscheidung","genre":"Report, Dokumentation","start":1583297100,"stop":1583299800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}