{"1599453000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgekl\u00e4rt \u2013 Spektakul\u00e4re Kriminalf\u00e4lle","descr":"Im August 1986 verschwinden Melanie und Karola Weimar spurlos. Die M\u00e4dchen aus dem kleinen Ort Philippsthal an der Werra werden erst vermisst, mit einem Gro\u00dfeinsatz der Polizei gesucht und schlie\u00dflich tot aufgefunden. Die Ermittler stehen zun\u00e4chst vor einem R\u00e4tsel, doch dann geraten die Eltern der Kinder, Monika und Reinhard Weimar, in Verdacht. Ihre Aussagen widersprechen sich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15a7846e87c0a1cb3bb7fb44334d34444eecabe9.jpg?x=548&y=366\/aufgeklaert-spektakulaere-kriminalfaelle","genre":"Report, Dokumentation","start":1599453000,"stop":1599455700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599455700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Jack the Ripper \u2013 Auf den Spuren eines Phantoms","descr":"Im Herbst des Jahres 1888 macht Jack the Ripper die Stra\u00dfen von London unsicher. Seitdem sind viele Versuche unternommen worden, den Serienkiller eindeutig zu identifizieren \u2013 vergeblich. Ein Team von Forensik-Experten und erfahrenen Polizeibeamten versucht nun mit moderner Kriminaltechnik \u2013 mit digitalem Seziertisch, Tatortrekonstruktionen und Geoprofiling -, eines der gr\u00f6\u00dften ungel\u00f6sten R\u00e4tsel der Kriminalgeschichte aufzukl\u00e4ren. Die britische Schauspielerin Emilia Fox (bekannt aus \"Silent Witness\") und der renommierte Kriminologe Professor David Wilson f\u00fchren durch die Ermittlungen. Sie sprechen mit zahlreichen Experten, streifen durch die Stra\u00dfen von Whitechapel und suchen die Orte auf, an denen Jack the Ripper im Jahr 1888 mehrere Frauen grausam ermordet hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/990153170a689db80f378beabdd78cf075e25678.jpg?x=548&y=366\/jack-the-ripper-auf-den-spuren-eines-phantoms","genre":"Report, Dokumentation","start":1599455700,"stop":1599458280,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599458280":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599458280,"stop":1599458400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599458400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mord unter Studenten \u2013 Der Fall Amanda Knox","descr":"Die 21-j\u00e4hrige britische Austauschstudentin Meredith Kercher wurde am 1. November 2007 im italienischen Perugia beraubt und ermordet. Als T\u00e4ter wurde Rudy Hermann Guede ermittelt und 2008 verurteilt. Ein intensives Medieninteresse sowie zwischenzeitlich wieder aufgenommene Ermittlungen sorgten aber daf\u00fcr, dass der Fall auch danach noch \u00fcber mehrere Jahre in der \u00d6ffentlichkeit pr\u00e4sent war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c3495808b85a1190057098b4797c824360bd53b.jpg?x=548&y=366\/mord-unter-studenten-der-fall-amanda-knox","genre":"Report, Dokumentation","start":1599458400,"stop":1599461100,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599461100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das perfekte Verbrechen \u2013 Der Mord an Bobby Franks","descr":"Die Ermordung des 14-j\u00e4hrigen Bobby Franks schockierte die USA. Die mutma\u00dflichen M\u00f6rder wurden schnell gefasst \u2013 die Teenager Nathan Leopold und Richard Loeb. Warum haben sie get\u00f6tet? Ihr Anwalt Clarence Darrow bringt zum ersten Mal die sozialen Hintergr\u00fcnde der T\u00e4ter in den Gerichtssaal und versucht, die beiden so vor der Todesstrafe zu retten. Der Film erz\u00e4hlt die Geschichte des Mordprozesses.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4b7c41af5820ac5e9d7f33cad580bf48c9016b59.jpg?x=548&y=366\/das-perfekte-verbrechen-der-mord-an-bobby-franks","genre":"Report, Dokumentation","start":1599461100,"stop":1599463800,"country":"USA","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599463800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Im Kugelhagel \u2013 Die wahre Geschichte von Bonnie und Clyde","descr":"Hollywood stellte sie als glamour\u00f6seste Verbrecher in der amerikanischen Geschichte dar, doch die Realit\u00e4t von Bonnie und Clyde war gepr\u00e4gt durch Gewalt, Elend und Gefahr. Auf der Suche nach der wahren Geschichte des Gangsterp\u00e4rchens gew\u00e4hrt die Dokumentation Einblick in bisher unbekannte Memoiren von Bandenmitgliedern, Familienarchive und erst k\u00fcrzlich ver\u00f6ffentlichte Polizeiprotokolle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b97a6bf61879c59d8413d77bd142d978541829f4.jpg?x=548&y=366\/im-kugelhagel-die-wahre-geschichte-von-bonnie-und-clyde","genre":"Report, Dokumentation","start":1599463800,"stop":1599466500,"country":"GB","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599466500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Scientology \u2013 Auf der Spur mysteri\u00f6ser Todesf\u00e4lle","descr":"Die Dokumentation verfolgt die Spur von mysteri\u00f6sen Todesf\u00e4llen im Umfeld der weltweit aktiven Gesellschaft. Der 21-j\u00e4hrige Kyle Brennan starb 2007 an einer Schussverletzung in der Wohnung seines Vaters in Florida, in Hamburg wurde 2006 die Leiche einer bayerischen Tier\u00e4rztin gefunden und in Clearwater, dem Sitz der Organisation, st\u00fcrzte 2014 ein russischer Gesch\u00e4ftsmann aus einem hohen Geb\u00e4ude.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26098a19e8983a2e2fb44a4ce282b50b0d3ad84b.jpg?x=548&y=366\/scientology-auf-der-spur-mysterioeser-todesfaelle","genre":"Report, Dokumentation","start":1599466500,"stop":1599469200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599469200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Marilyn Monroe \u2013 Mythos auf dem Pr\u00fcfstand","descr":"Am 5. August 1962 wurde Marilyn Monroe tot aufgefunden \u2013 offizielle Todesursache: Selbstmord. Ihr Tod ist eines der meist diskutierten Ereignisse. Die Dokumentation berichtet \u00fcber den schockierenden Inhalt geheimer Tonbandaufnahmen, die im Haus des Filmstars am Tag seines Todes aufgezeichnet wurden. Diese decken angeblich auf, was lange nur Vermutung war: Dass Marilyn Monroe ermordet wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c4f915c0c1b805897211c691bbe4be92c52317d.jpg?x=548&y=366\/marilyn-monroe-mythos-auf-dem-pruefstand","genre":"Report, Dokumentation","start":1599469200,"stop":1599471900,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599471900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ermittler!","descr":"Juni 1990, die Endphase der DDR zwischen Mauerfall und Wiedervereinigung: In einem Wald nahe der brandenburgischen Ortschaft Beeskow findet ein F\u00f6rster die Leiche einer jungen Frau. Die Spuren deuten darauf hin, dass sie zuvor an einen Baum gebunden und stranguliert wurde. Kommissar Sommer von der Kripo Frankfurt\/Oder und Staatsanwalt J\u00f6rg Tegge m\u00fcssen zun\u00e4chst einmal die Identit\u00e4t der Toten kl\u00e4ren. Dabei sto\u00dfen sie auf den Vermisstenfall einer Krankenschwester aus Ostberlin. Ein weiterer Mordfall ereignet sich im September 2016: Eine Frau wurde mit Dutzenden Messerstichen vor ihrer Haust\u00fcr brutal ermordet. Kommissar Ari Freyers von der Kripo L\u00f6rrach entlarvt bei der Ermittlung die perfide Vorgehensweise eines Stalkers. Das Verbrechen bleibt lange ungekl\u00e4rt, doch mehr als ein Jahrzehnt sp\u00e4ter er\u00f6ffnet die DNA-Analyse neue M\u00f6glichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db8266bd3c3679b1130a3824b497801b6d41f3e8.jpg?x=548&y=366\/ermittler","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599471900,"stop":1599473700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599473700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ermittler!","descr":"1999 wird der ehemalige Berliner Promiwirt Harby A. ermordet in seiner Wohnung aufgefunden. Die Kommissare Wieland und Kexel nehmen die Ermittlungen auf. In einem zweiten Fall verschwindet in Karlsruhe im Jahr 2000 ein ehemaliger Boxer spurlos. In beiden F\u00e4llen stellt sich schnell heraus: Die Opfer hatten sich offenbar mit den \"falschen Leuten\" eingelassen. Harby A. ist ein erfolgreicher Berliner Gastwirt, die Promis geben sich in seinem Restaurant die Klinke in die Hand. Irgendwann beschleicht Harby A. das Gef\u00fchl, der israelische Geheimdienst sei hinter ihm her. Immer mehr steigert er sich in seine Theorie hinein. Er schlie\u00dft sein Restaurant und flieht um die ganze Welt, bis ihm das Geld ausgeht. Kurz nachdem er nach Berlin zur\u00fcckgekehrt ist, wird er in seiner Wohnung im Stadtteil Sch\u00f6neberg tot aufgefunden \u2013 der 55-J\u00e4hrige wurde umgebracht. Wurde er also wirklich verfolgt? Und wer steckt hinter diesem T\u00f6tungsdelikt? Im Jahr 2000 kommt ein Mann ins B\u00fcro von Kommissar Wolfgang Metzger in Karlsruhe: Detlef K. ist eine lokale Verbrechergr\u00f6\u00dfe, der seine Bande nach mafi\u00f6sem Vorbild aufgebaut hat. Ein hochintelligenter Typ \u2013 Kommissar Metzger sagt \u00fcber ihn: \"Nachweisen konnten wir ihm nie etwas.\" Ein anderes Mitglied der Bande, Hans S., ein ehemaliger Boxer, gilt seit L\u00e4ngerem als verschwunden. Kommissar Metzgers Kollegen vermuten damals, dass er umgebracht wurde. Aber: Die Leiche von Hans S. konnte nie gefunden werden. Detlef K. teilt Metzger nun mit: \"Ich wei\u00df, wer den Boxer umgebracht hat. Ich liefere euch den T\u00e4ter. Aber f\u00fcr mich muss das gut ausgehen.\" Doch so einfach ist es nicht. Was folgt, sind Ermittlungen, die nicht nur zu einem T\u00e4ter f\u00fchren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1020fca8f369afa4ea2ac55588d82b19e57d1e4a.jpg?x=548&y=366\/ermittler","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599473700,"stop":1599475500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599475500":{"channel":"ZDFINFO","title":"The True Story of Angelina Jolie","descr":"Filmstar, UN-Botschafterin und Mutter von sechs Kindern \u2013 Angelina Jolies Leben und ihr politisches Engagement sind au\u00dfergew\u00f6hnlich. Seit ihrer Kindheit hat die Schauspielerin entschlossen ihren Weg verfolgt \u2013 von der provokanten Hollywood-Aufsteigerin bis zur engagierten Friedensaktivistin. Wegbegleiter beschreiben dabei eine Frau, die trotz des Ruhms die Realit\u00e4t der Welt niemals aus den Augen verliert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/059f5ee7dfd71ec72e6046fa2305c6ad5d1dfc4f.jpg?x=548&y=366\/the-true-story-of-angelina-jolie","genre":"Report, Dokumentation","start":1599475500,"stop":1599478200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599478200":{"channel":"ZDFINFO","title":"The true story of Madonna","descr":"Skandale, Starall\u00fcren und unz\u00e4hlige verkaufte Platten: Madonna gilt als eine der gr\u00f6\u00dften Popikonen der Geschichte. Die Dokumentation blickt auf die Person hinter dem Superstar. \"The true story of Madonna\" zeigt die Anf\u00e4nge der S\u00e4ngerin, ihren Aufstieg und ihre Erfolge, aber auch die Schattenseiten des Rampenlichts. Woher kommt ihr Ehrgeiz, ihr Drang zu schockieren? Der Film gibt Antworten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/634a4966b04b392d3ad473e7e957001fabd32cb8.jpg?x=548&y=366\/the-true-story-of-madonna","genre":"Report, Dokumentation","start":1599478200,"stop":1599480900,"country":"F","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599480900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Legenden aus Wachs \u2013 Wer war Madame Tussaud?","descr":"Das Wachsfigurenkabinett Madame Tussauds ist weltweit bekannt, doch wer kennt die Geschichte dahinter? Wer war Madame Tussaud, und wie ist sie so ber\u00fchmt geworden? Die Unternehmerin und Mutter verlie\u00df ihre Heimat Frankreich und etablierte in Gro\u00dfbritannien eine eigene Marke \u2013 mit Wachsmodellen ber\u00fchmter Menschen. Gemeinsam mit ihren S\u00f6hnen erschafft sie ein neues Wahrzeichen f\u00fcr London.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9791ea0647b8d663034f28c329021371fde2e26.jpg?x=548&y=366\/legenden-aus-wachs-wer-war-madame-tussaud","genre":"Report, Dokumentation","start":1599480900,"stop":1599483600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599483600":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Gabriele Susanne Kerner, genannt Nena, ist eine Musik-Ikone und gilt als eine der erfolgreichsten Pop-K\u00fcnstlerinnen Deutschlands. 1983 kommt ihr gr\u00f6\u00dfter Hit heraus: \"99 Luftballons\" macht sie zur Legende der Neuen Deutschen Welle. Der Film erz\u00e4hlt von H\u00f6hen und Tiefen in Nenas Leben und einer einzigartigen Karriere. Wegbereiter und Bandmitglieder zeichnen das Bild einer au\u00dfergew\u00f6hnlichen Frau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1a972dd6ef5d6b62146f227fb65d7a5d74051060.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1599483600,"stop":1599486300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599486300":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Konrad Adenauer, der damals Oberb\u00fcrgermeister von K\u00f6ln war, er\u00f6ffnete 1932 die heutige A555 von K\u00f6ln nach Bonn. Trotzdem ist heute ein anderer Name eng mit dem \"Mythos Autobahn\" verbunden. Plattenbauten halten wir f\u00fcr eine Erfindung der DDR. Doch es gab sie schon viel fr\u00fcher. Mit Historikern und einzigartigen Filmaufnahmen geht diese Folge der Dokureihe einigen Mythen auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/154b6c1eed933b79b44bd442d038cfa504a5a6b9.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1599486300,"stop":1599489000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599489000":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Seit Oktober 2000 wird in der Sendung regelm\u00e4\u00dfig von historischen Ereignissen berichtet. In politischer und gesellschaftlicher Hinsicht entstammen die Themen in erster Linie der Zeitgeschichte. Es kann auch Neuere Geschichte vertreten sein. Weiter zur\u00fcckliegende Themen sind eher kulturgeschichtlich, zum Beispiel Berichte \u00fcber fr\u00fche Hochkulturen oder Mythen und Legenden aus l\u00e4ngst vergangener Zeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8cb440bbb4ded0e191e20eabdeb6176a5f319ea2.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1599489000,"stop":1599491700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599491700":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Sie sind Rennstrecke f\u00fcr Raser und Kriechspur im Ferienstau: Deutschlands Autobahnen. Zu ihren Stra\u00dfen haben die Deutschen ein emotionales Verh\u00e4ltnis. 13.000 Kilometer Beton und Asphalt voller Geheimnisse. Vor allem der Mythos, Hitler habe die Autobahn erfunden, h\u00e4lt sich bis heute hartn\u00e4ckig. Eine Propagandal\u00fcge, die noch immer viele glauben. Der Film erz\u00e4hlt die wahre Geschichte der Autobahnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d5054fdea3c3f8a501284d5f87ce48bd5d23d4f.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1599491700,"stop":1599494400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599494400":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Heute gelten sie als Wohnalbtraum und oft auch als sozialer Brennpunkt, doch f\u00fcr viele Deutsche war der Einzug in einen Plattenbau einst ein Freudentag \u2013 in Ost und in West. Die Trabantenst\u00e4dte und Betonsilos galten als Geheimwaffe gegen den grassierenden Wohnungsmangel, waren nach damaligen Ma\u00dfst\u00e4ben modern und komfortabel. In der DDR war das Wohnungsbauprogramm ab 1971 sogar oberste Chefsache.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/154b6c1eed933b79b44bd442d038cfa504a5a6b9.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1599494400,"stop":1599497100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599497100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Sternstunden der Evolution","descr":"Alles Leben geht auf einen Ursprung zur\u00fcck. Mit einer einzigen Zelle hat alles angefangen, in fast vier Milliarden Jahren ist daraus unsere au\u00dferordentliche Artenvielfalt geworden. Charles Darwin war der Erste, der das erkannte. Jane Goodall brach einen weiteren Stein aus der Mauer, die Mensch und Menschenaffe voneinander trennt. Sie entdeckte, dass Schimpansen Werkzeuge gebrauchen und herstellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/67d63aed443b720a73e198677f9307f098be1e61.jpg?x=548&y=366\/sternstunden-der-evolution","genre":"Report, Dokumentation","start":1599497100,"stop":1599499800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599499800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Sternstunden der Evolution","descr":"F\u00fcnfmal stand das Leben auf der Erde vor dem Aus. Vor rund 250 Millionen Jahren wurden nahezu alle Arten ausgel\u00f6scht. Einige jedoch haben das Massensterben \u00fcberstanden. Die Evolution tat ihre Arbeit, und das Leben kehrte zur\u00fcck: mit neuen Ideen und neuen Arten. Egal, ob Dinosaurier oder Mammut \u2013 viele von ihnen sind irgendwann wieder ausgestorben. Wird dieses Schicksal auch uns Menschen treffen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a3caa62324c4a0543508a5bff0338791ca07ef4.jpg?x=548&y=366\/sternstunden-der-evolution","genre":"Report, Dokumentation","start":1599499800,"stop":1599502500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599502500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Verborgene Welten","descr":"Vor 300 Millionen Jahren bev\u00f6lkerten Libellen mit einer Fl\u00fcgelspannweite von 70 Zentimetern und Tausendf\u00fc\u00dfler in Menschengr\u00f6\u00dfe die Erde. Lange galten Klimaver\u00e4nderungen als Ursache f\u00fcr das Aussterben der Insekten-Giganten. Doch neuere Funde lassen an dieser Theorie Zweifel aufkommen. Die Doku sp\u00fcrt mit spannenden Experimenten und faszinierenden Animationen dem Verbleib der Rieseninsekten nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbd061d70da00ed4eccfce17391654d31624c362.jpg?x=548&y=366\/verborgene-welten","genre":"Report, Dokumentation","start":1599502500,"stop":1599505200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599505200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Verborgene Welten","descr":"Seit dem 19. Jahrhundert kennen wir den Urvogel Archaeopteryx, nicht aber seine unmittelbaren Vorfahren. Schon lange suchen Pal\u00e4ontologen nach dem Bindeglied, das die Evolution der V\u00f6gel aus den Dinosauriern erkl\u00e4rt. Neue Fossilienfunde k\u00f6nnten helfen, das R\u00e4tsel zu l\u00f6sen. Die Dokumentation zeigt die neuesten, erstaunlich gut erhaltenen Funde und taucht in die vergangene Welt der Dinosaurier ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99de664856478df511cb46388f27cbe0943c9cc6.jpg?x=548&y=366\/verborgene-welten","genre":"Report, Dokumentation","start":1599505200,"stop":1599507900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599507900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Verborgene Welten","descr":"Als die Dinosaurier die Erde beherrschten, f\u00fchrten S\u00e4ugetiere noch ein Schattendasein. Aus dieser Zeit ist wenig \u00fcber sie bekannt. Neuere Fossilienfunde lassen vermuten, dass sie schon viel fr\u00fcher als bislang vermutet existierten und das Dinosterben \u00fcberlebten. Die Doku folgt den Spuren der ersten S\u00e4ugetiere und l\u00e4sst mit faszinierenden Animationen die verlorene Welt unserer Vorfahren lebendig werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/25b7f8fa0db96b88634ce92e1bc4b12c8d3fd7d7.jpg?x=548&y=366\/verborgene-welten","genre":"Report, Dokumentation","start":1599507900,"stop":1599510600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599510600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die ersten Menschen","descr":"Die Doku entf\u00fchrt den Zuschauer auf eine Zeitreise zu unseren \u00e4ltesten Wurzeln vor 25 Millionen Jahren. Damals war die Erde ein Planet der Affen. Neueste Forschung zeigt, dass sich die Urspr\u00fcnge menschlicher Verhaltensweisen bereits viel fr\u00fcher entwickelt haben, als bisher gedacht. Die Frage \"Wer war der erste Mensch?\" ist l\u00e4ngst nicht beantwortet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c47df2d1bc74d9895d3f06cf20db4091e65a7f34.jpg?x=548&y=366\/die-ersten-menschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599510600,"stop":1599513300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599513300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die ersten Menschen","descr":"Wissenschaftler gehen in der Sendung den Fragen nach, wie und warum sich vor zweieinhalb Millionen Jahren die ersten Vertreter der Gattung Homo entwickelten und wie diese die Metamorphose zum modernen Menschen schafften. Die Antwort: Vor allem unsere F\u00e4higkeit zur Zusammenarbeit macht uns Menschen besonders. Nur durch Teamgeist gelang es unseren Vorfahren, in einer feindlichen Umwelt zu \u00fcberleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/488870fe2ddae092e4a0e4ddfd9fa4ce83d81fe2.jpg?x=548&y=366\/die-ersten-menschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599513300,"stop":1599516000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599516000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das dunkle Geheimnis der Neandertaler","descr":"In der nordspanischen El-Sidr\u00f3n-H\u00f6hle wurden die ca. 49.000 Jahre alten fossilen \u00dcberreste von zw\u00f6lf Neandertalern entdeckt. DNA-Analysen ergaben den Beweis, dass es sich bei der Gruppe um Mitglieder einer Familie handelte, die m\u00f6glicherweise keines nat\u00fcrlichen Todes starben. Gebrochene Knochen und eingeschlagene Sch\u00e4del deuten auf Kannibalismus hin; es k\u00f6nnte sich um eine rituelle T\u00f6tung handeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97c1bfe5d67b7fa3ec24aff6479b3476e629b24f.jpg?x=548&y=366\/das-dunkle-geheimnis-der-neandertaler","genre":"Report, Dokumentation","start":1599516000,"stop":1599518700,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599518700":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599518700,"stop":1599520500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599520500":{"channel":"ZDFINFO","title":"1491 \u2013 Amerika vor Kolumbus","descr":"Wann begann die Geschichte Amerikas tats\u00e4chlich? Schon vor der Entdeckung im Jahr 1492 entwickelten die Ureinwohner Landwirtschaft und St\u00e4dte, beeinflussten Natur und Umwelt. Jahrhundertelang lag der Fokus auf der Geschichte Amerikas nach 1492, dem Jahr, in dem die europ\u00e4ische Immigration begann. Die Doku er\u00f6ffnet Einblicke in die Lebens- und Verhaltensweisen der indigenen Bev\u00f6lkerungen vor 1492.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/884c58e9fc751ffcac79263eb19882552484710d.jpg?x=548&y=366\/1491-amerika-vor-kolumbus","genre":"Report, Dokumentation","start":1599520500,"stop":1599523200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599523200":{"channel":"ZDFINFO","title":"1491 \u2013 Amerika vor Kolumbus","descr":"Wann begann die Geschichte Amerikas tats\u00e4chlich? Schon vor der Entdeckung im Jahr 1492 entwickelten die Ureinwohner Landwirtschaft und St\u00e4dte, beeinflussten Natur und Umwelt. Jahrhundertelang lag der Fokus auf der Geschichte Amerikas nach 1492, dem Jahr, in dem die europ\u00e4ische Immigration begann. Die Doku er\u00f6ffnet Einblicke in die Lebens- und Verhaltensweisen der indigenen Bev\u00f6lkerungen vor 1492.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d2b295d35cca0bc92868fe7d29b46da78cffca0.jpg?x=548&y=366\/1491-amerika-vor-kolumbus","genre":"Report, Dokumentation","start":1599523200,"stop":1599525900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599525900":{"channel":"ZDFINFO","title":"1491 \u2013 Amerika vor Kolumbus","descr":"Wann begann die Geschichte Amerikas tats\u00e4chlich? Schon vor der Entdeckung im Jahr 1492 entwickelten die Ureinwohner Landwirtschaft und St\u00e4dte, beeinflussten Natur und Umwelt. Jahrhundertelang lag der Fokus auf der Geschichte Amerikas nach 1492, dem Jahr, in dem die europ\u00e4ische Immigration begann. Die Doku er\u00f6ffnet Einblicke in die Lebens- und Verhaltensweisen der indigenen Bev\u00f6lkerungen vor 1492.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5dd1693a3ea70499a058ff002ece821434325f4a.jpg?x=548&y=366\/1491-amerika-vor-kolumbus","genre":"Report, Dokumentation","start":1599525900,"stop":1599528600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599528600":{"channel":"ZDFINFO","title":"1491 \u2013 Amerika vor Kolumbus","descr":"Wann begann die Geschichte Amerikas tats\u00e4chlich? Schon vor der Entdeckung im Jahr 1492 entwickelten die Ureinwohner Landwirtschaft und St\u00e4dte, beeinflussten Natur und Umwelt. Jahrhundertelang lag der Fokus auf der Geschichte Amerikas nach 1492, dem Jahr, in dem die europ\u00e4ische Immigration begann. Die Doku er\u00f6ffnet Einblicke in die Lebens- und Verhaltensweisen der indigenen Bev\u00f6lkerungen vor 1492.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/af22c3a2663fb6b7a900725095cc12fb1f26cb8f.jpg?x=548&y=366\/1491-amerika-vor-kolumbus","genre":"Report, Dokumentation","start":1599528600,"stop":1599531300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599531300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Time Scanners: Geheimnisse in 3D","descr":"Mit neuester Laserscan-Technologie deckt der Statiker Steve Burrows bautechnische Geheimnisse von Machu Picchu auf. Wie ist die heilige Stadt der Inkas erbaut worden? Wie konstruierten die Inkas eine Stadt auf einem Bergr\u00fccken? Wozu dienten die Terrassen an den H\u00e4ngen und dem noch h\u00f6her gelegenen Huayna Picchu? Wie haben die Inkas ihre \u00fcber 2400 Meter hoch gelegene Stadt mit Wasser versorgt?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42d941bac91b787ea81f252515e49e0b5eb40cc4.jpg?x=548&y=366\/time-scanners-geheimnisse-in-3d","genre":"Report, Dokumentation","start":1599531300,"stop":1599533100,"country":"F\/USA","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599533100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Vor \u00fcber tausend Jahren wurde die Metropole Cahokia im Herzen von Nordamerika errichtet. Sie war damals gr\u00f6\u00dfer als Paris, London und Rom und galt als Hauptzentrum der Mississippi-Kultur. Doch nach 400 Jahren verschwand diese m\u00e4chtige Zivilisation, die \u00fcber ein weit verzweigtes Handelsnetz verf\u00fcgte, wieder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a285081d025f9fec4c88d7a1547c33fd480f74a3.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599533100,"stop":1599535800,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599535800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Der Heilige Gral, die ber\u00fchmteste Reliquie des Christentums: Jesus soll beim letzten Abendmahl aus diesem Kelch getrunken haben aber seit Hunderten von Jahren gilt er als verschollen. Unz\u00e4hlige Menschen haben nach dem Kelch gesucht einige behaupten sogar, genau zu wissen, wo er sich befindet.Experten k\u00f6nnen den Kelch bis zu dem Ort zur\u00fcckverfolgen, an dem Jesus seine letzten Stunden verbracht hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a285081d025f9fec4c88d7a1547c33fd480f74a3.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599535800,"stop":1599538500,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}