{"1603778400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hate Crime \u2013 Tatmotiv Hass","descr":"Der dunkelh\u00e4utige James Craig Anderson wird in Jackson, Mississippi, von einer Gruppe wei\u00dfer Jugendlicher \u00fcberfahren und get\u00f6tet. Bald zeigt sich, dass die Tat kein Unfall war, sondern Mord. Die Jugendlichen werden verhaftet und angeklagt. Eine von ihnen ist die 18-j\u00e4hrige Sarah Graves. Im Laufe der Ermittlungen wird das FBI eingeschaltet. Es ermittelt: Die Tat war kein \"Fehler\" betrunkener Jugendlicher, sondern rassistisch motiviert. In Gespr\u00e4chen mit Sarahs Freunden und Familie, dem afroamerikanischen Richter Henry T. Wingate, Anw\u00e4lten und FBI-Beamten beleuchtet der Film ein Geflecht aus Vorurteilen und tief sitzendem Rassismus, der auch heute noch existiert und von Generation zu Generation weitergegeben wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3846f40f3083fe42634578e5e0b08eb9645c0ea5.jpg?x=548&y=366\/hate-crime-tatmotiv-hass","genre":"Report, Dokumentation","start":1603778400,"stop":1603781100,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603781100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hate Crime \u2013 Tatmotiv Hass","descr":"Adrian Loya t\u00f6tete seine ehemalige Arbeitskollegin Lisa Trubnikova mit elf Sch\u00fcssen. Die Tat hatte er minuti\u00f6s vorbereitet und dann sogar gefilmt. Die Polizei fand sein Tagebuch, in dem er beschreibt, wie er sich in Lisa verliebte und wie diese Liebe schlie\u00dflich in Hass umschlug. Und wie er von diesem Moment an ihre Ermordung plante. Sein Anwalt Drew Segadelli pl\u00e4dierte auf unzurechnungsf\u00e4hig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f24cf0da76a5ce9698764187e4b6cdaae86863b4.jpg?x=548&y=366\/hate-crime-tatmotiv-hass","genre":"Report, Dokumentation","start":1603781100,"stop":1603783680,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603783680":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603783680,"stop":1603783800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603783800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hate Crime \u2013 Tatmotiv Hass","descr":"Der 29-j\u00e4hrige Joshua Vallum wird 2016 zu lebenslanger Haft verurteilt. Er hatte gestanden, seine 17-j\u00e4hrige Freundin Mercedes im Affekt erstochen zu haben. Joshua erkl\u00e4rte, er habe in blinder Wut gehandelt, als er ein Geheimnis entdeckte, das seine Freundin vor ihm verborgen hatte. Ein Verbrechen aus Liebe und Hass. Die Dokumentation begibt sich auf die Suche nach den Hintergr\u00fcnden. In Gespr\u00e4chen mit der Polizei und Staatsanwaltschaft, mit dem Angeklagten selbst, mit seiner Familie und mit der Familie und den Freunden des Opfers werden allm\u00e4hlich immer mehr Informationen \u00fcber Joshua, seine Freundin Mercedes und die Wahrheit ihrer Beziehung enth\u00fcllt. Und es zeigt sich, wie gef\u00e4hrlich es in manchen Teilen Amerikas sein kann, anders zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d9179f709dabde9e77e3ab3db40c20f085347a8.jpg?x=548&y=366\/hate-crime-tatmotiv-hass","genre":"Report, Dokumentation","start":1603783800,"stop":1603786500,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603786500":{"channel":"ZDFINFO","title":"T\u00e4ter im Netz","descr":"London, 1. April 2016: Auf einer schwulen Sexparty erw\u00fcrgte der offenbar mit Drogen vollgepumpte Webentwickler Stefano Brizzi den Polizisten Gordon Semple und versuchte anschlie\u00dfend, die Leiche zu entsorgen. Nach sechs Tagen alarmierten Nachbarn wegen des seltsamen Geruchs, der aus Brizzis Apartment str\u00f6mte, die Polizei. Was die Beamten dort vorfanden, \u00fcbertraf ihre schlimmsten Erwartungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3adfc113a7a389e86ec9811c6291d80c20e6ac97.jpg?x=548&y=366\/taeter-im-netz","genre":"Report, Dokumentation","start":1603786500,"stop":1603789200,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603789200":{"channel":"ZDFINFO","title":"T\u00e4ter im Netz","descr":"Als Vicky Roberts ihren Mann Michael heiratet, h\u00e4lt sie ihn f\u00fcr den Mann ihrer Tr\u00e4ume. Doch hinter der Fassade der gl\u00fccklichen Beziehung f\u00fchrt Michael ein Doppelleben. Schon von Beginn ihrer Ehe an hat Michael Aff\u00e4ren mit anderen Frauen. Als Vicky das herausfindet, bricht f\u00fcr sie eine Welt zusammen. Sie stellt ihren Mann zur Rede. Der schw\u00f6rt, sich zu \u00e4ndern und k\u00fcnftig treu zu sein. Doch schon nach kurzer Zeit muss Vicky entdecken, dass Michael sie wieder betr\u00fcgt. Als sie ihn damit konfrontiert, bezahlt sie das mit ihrem Leben. Die zehnteilige Serie \"T\u00e4ter im Netz\" untersucht einige der verst\u00f6rendsten Morde der j\u00fcngeren Vergangenheit, bei denen das Internet und die sozialen Medien dazu missbraucht wurden, unschuldige Opfer zu finden, zu t\u00e4uschen, zu qu\u00e4len und schlie\u00dflich zu t\u00f6ten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ae7afa303a3054d29d621f5375f0aab4e8d56ac.jpg?x=548&y=366\/taeter-im-netz","genre":"Report, Dokumentation","start":1603789200,"stop":1603791900,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603791900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ermittler!","descr":"Es ist November 2010, als zwei Leichen in S\u00fcdfrankreich auf einem Acker gefunden werden. Die beiden m\u00e4nnlichen Toten sind in Teppiche eingewickelt. Augenscheinlich wurden beide erschossen. Als die franz\u00f6sische Polizei ihre Ermittlungen beginnt, steht sie vor einem R\u00e4tsel, denn sie kann die Identit\u00e4t der Opfer nicht kl\u00e4ren. Kommissar Jochen Adler aus Hofheim \u00fcbernimmt den Fall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d50461c9a3b20cf9eb13b8c38c56fca7cf6bfcf.jpg?x=548&y=366\/ermittler","genre":"Serie, Dokusoap","start":1603791900,"stop":1603793700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603793700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ermittler!","descr":"Frankfurt\/Oder im Juli 1997: Eine Frau und ihr Baby werden auf brutale Art und Weise umgebracht. Hat ihr Lebensgef\u00e4hrte mit der schrecklichen Tat zu tun und die beiden Leichen im Wald vergraben? Ezelsdorf bei N\u00fcrnberg, es ist das Jahr 2001. Im Garten von Erwin S. wird eine skelettierte Leiche gefunden. Es ist die Lebensgef\u00e4hrtin von Erwin S. Was hat der unschuldig wirkende Ehemann und Vater der gemeinsamen Tochter damit zu tun? Die Kommissare Sommer und Ebenh\u00f6ch beginnen mit langwierigen Ermittlungen. Lange Zeit stehen sie mit leeren H\u00e4nden da. Erst, als die Leichen der Opfer gefunden werden, kommen sie \u2013 unter anderem mithilfe der Gerichtsmedizin \u2013 einen entscheidenden Schritt weiter. Mit kriminalistischem Gesp\u00fcr k\u00f6nnen sie am Ende die schrecklichen Taten nachweisen. Und nicht nur das: Kommissar Ebenh\u00f6ch kommt w\u00e4hrend der Ermittlungen noch einem weiteren, bis dahin unbekannten T\u00f6tungsdelikt auf die Spur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8eed2f158b0ca6d9b16f29f531ea891b50e4ee12.jpg?x=548&y=366\/ermittler","genre":"Serie, Dokusoap","start":1603793700,"stop":1603795500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603795500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ermittler!","descr":"Das Verschwinden einer jungen Frau h\u00e4lt Mordermittler Achim Tietz in Atem. Der erfahrene Detmolder Kriminalist ist sich sicher: Bianca F. wurde ermordet, doch eine Leiche kann er nicht finden. Achim Tietz glaubt, Biancas frisch angetrauter Ehemann, Alexander F., hat etwas mit ihrem Verschwinden zu tun. Doch der hat ein wasserdichtes Alibi, und es gibt keine objektiven Indizien. So bleibt Tietz nichts anderes \u00fcbrig, als den Fall zu den Akten zu legen. Als sein Kollege Bernd Flake Chef der Kripo wird, beschlie\u00dft er, Achim Tietz nochmals auf den Fall anzusetzen. Vorerst soll er die Lebensumst\u00e4nde des Verd\u00e4chtigen und seines Alibi-Gebers Mehmet A. \u00fcberpr\u00fcfen. Dabei st\u00f6\u00dft Ermittler Achim Tietz auf etwas, was ihn hellh\u00f6rig werden l\u00e4sst: Mehmet A. lebt n\u00e4mlich mittlerweile unter einer falschen Identit\u00e4t in Deutschland und hat sich mit dem Pass seines Freundes Alexander F. in Norddeutschland angemeldet. Au\u00dferdem erh\u00e4lt er Geldzuwendungen aus England. Und so wird Tietz \u00fcber deutsche Grenzen hinweg ermitteln, um endlich das Schicksal von Bianca F. kl\u00e4ren zu k\u00f6nnen. In M\u00f6nchengladbach macht sich der ehemalige Leiter der Kripo, Hennes J\u00f6res, einmal monatlich auf den Weg zu einem ganz speziellen Besuch \u2013 er f\u00e4hrt in die Forensische Klinik in Viersen. Hier sitzt der sechsfache Serienm\u00f6rder Kurt S., zu dem der Ermittler ein ganz besonderes Verh\u00e4ltnis pflegt, denn Kurt S. hat ihm sechs Morde gestanden, die Hennes J\u00f6ris jahrelang versuchte aufzukl\u00e4ren. Alles beginnt bereits im Jahr 1978, als der 13-j\u00e4hrige Andrew bei einer Fahrradtour verschwindet. Seine Leiche wird nur Tage sp\u00e4ter in einem Abrisshaus gefunden. J\u00f6ris ist noch jung und wird in den kommenden Jahrzehnten nie wieder einen so grausam zugerichteten K\u00f6rper sehen. Hennes J\u00f6ris: \"Er war teilweise verdeckt mit St\u00fccken abgerissener Tapete, als wir die dann abgedeckt haben, fanden wir den Leichnam total aufgeschnitten, f\u00fcrchterlich zugerichtet. Wir waren uns alle einig, dass wir alles dransetzen, diesen T\u00e4ter zu schnappen.\" Doch so sehr sich die Ermittler auch ins Zeug legen, es gibt keinerlei Spuren, keine Zeugen, keine Hinweise, nichts, was sie auf die Spur des M\u00f6rders bringen w\u00fcrde. Ein tiefer Schlag f\u00fcr die Beamten, die den Fall \"Andrew\" als Cold Case zu den Akten legen m\u00fcssen. In den kommenden Jahren verschwinden im weiteren Umfeld von M\u00f6nchengladbach zwei junge M\u00e4nner. Ihr Schicksal kann nicht gekl\u00e4rt werden. Dass auch die d\u00e4nische Polizei ermittelt, ahnt der deutsche Ermittler nicht. An einem Strand wurde die zerst\u00fcckelte Leiche eines jungen Mannes gefunden, aber auch die d\u00e4nischen Kollegen k\u00f6nnen diesen Fall nicht kl\u00e4ren, und so mordet der unbekannte Serienkiller weiter. Jahre sp\u00e4ter wird J\u00f6ris ausgerechnet eine Uhr auf die Spur des T\u00e4ters bringen, und sein au\u00dfergew\u00f6hnliches Gesp\u00fcr f\u00fcr Menschen wird ihn tief in die Seele des Serienm\u00f6rders Kurt S. blicken lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b20680abbba1b626b74a3189cd0dd6e4c2b52142.jpg?x=548&y=366\/ermittler","genre":"Serie, Dokusoap","start":1603795500,"stop":1603797300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603797300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ermittler!","descr":"Der Chef der Wiener Kriminalpolizei, Hofrat Josef Siska, ist einem Serient\u00e4ter auf der Spur, und in Karlsruhe ist eine ganze Region nach dem Mord an einem elfj\u00e4hrigen M\u00e4dchen in Aufruhr. Weingarten bei Karlsruhe im Herbst 1980: Die elfj\u00e4hrige Cornelia, Tochter eines Lackfabrikanten, wird auf ihrem Schulweg entf\u00fchrt. Kommissar Emil Stark tut alles, um das Leben des M\u00e4dchens zu retten, und die Familie ist bereit, das L\u00f6segeld zu zahlen. Doch alle Geld\u00fcbergabeversuche scheitern. Der Entf\u00fchrer meldet sich \u00fcber Wochen nicht mehr, obwohl sich selbst Papst Johannes Paul II. im Rahmen seines Deutschland-Besuches mit einem Appell einschaltet. Kurz vor Weihnachten 1980 dann die schreckliche Nachricht: Cornelia wird in einem Waldst\u00fcck tot aufgefunden. Die Polizei ver\u00f6ffentlicht ein Tonband mit der Stimme des Erpressers. So kommt sie einem Mann auf die Spur, der zeitweise in einer beruflichen Beziehung zu Cornelias Vater stand. Ist es denkbar, dass dieser 47-J\u00e4hrige, obwohl selbst Familienvater, das M\u00e4dchen entf\u00fchrt und ermordet hat? Der zweite Fall ereignet sich im Oktober 1988: Die 20-j\u00e4hrige Verk\u00e4uferin Alexandra S. besucht eine Wiener Diskothek. Nachts ruft sie ihren Freund an, um sich von ihm abholen zu lassen. Doch der kommt zu sp\u00e4t \u2013 Alexandra war ihm schon ein St\u00fcck entgegengegangen und dabei auf ihren M\u00f6rder getroffen. Die Polizei um den Wiener Kripochef Hofrat Josef Siska fahndet mit Hochdruck nach dem T\u00e4ter, den sie unter den Besuchern der Diskothek vermutet. Drei Monate sp\u00e4ter ereignet sich ein weiteres schreckliches Verbrechen: Nur wenige Hundert Meter entfernt wird die zehnj\u00e4hrige Christina ermordet im Treppenhaus einer gro\u00dfen Wohnsiedlung gefunden. Hat derselbe Mann zugeschlagen? Die Unruhe im Wiener Stadtteil Favoriten ist greifbar \u2013 umso mehr, als kurz vor Weihnachten 1990 ebenfalls in Wien-Favoriten auch noch die achtj\u00e4hrige Nicole in einem Wald tot aufgefunden wird. Als die Beamten fast alle verf\u00fcgbaren Spuren schon ohne Ergebnis \u00fcberpr\u00fcft haben, ergibt sich eine wohl letzte Chance, die drei Morde zu kl\u00e4ren: die DNA-Analyse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aae09962b0a207f846e367a015f9ff389d0a1e98.jpg?x=548&y=366\/ermittler","genre":"Serie, Dokusoap","start":1603797300,"stop":1603799100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603799100":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Unterirdische H\u00f6hlen, verlassene St\u00e4dte, milit\u00e4rische Sperrzonen, atomares Niemandsland: \u00dcber Jahrhunderte hinweg hinterlie\u00df der Mensch weltweit seine versteckten Spuren. Das Magazin geht auf Spurensuche nach und an diesen geheimnisumwobenen Pl\u00e4tzen, den Lost Places, deren Geschichte einst irgendwo zwischen Pioniergeist und Gr\u00f6\u00dfenwahn begann. Einer dieser Orte ist die sogenannte Area 51.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da671e4930f94acaf26a5258360e1fc880232a0f.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1603799100,"stop":1603801800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603801800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheime Welten \u2013 Reise in die Tiefe","descr":"Die Reise in die Tiefe f\u00fchrt ins Tunnellabyrinth von Gibraltar, in die weltber\u00fchmten Postojna-H\u00f6hlen in Slowenien und auf eine unterirdische Gro\u00dfbaustelle in London. Gibraltar ist seit dem 18. Jahrhundert britischer Milit\u00e4rst\u00fctzpunkt und hat sich seitdem in eine unterirdische Festung verwandelt. In den Postojna-H\u00f6hlen verbirgt sich eine geradezu magische Welt. Und der \"Super Sewer\" soll zuk\u00fcnftig Londons Abwasserproblem l\u00f6sen. Tief unter der Erde befinden sich unz\u00e4hlige H\u00f6hlen, Stollen und Tunnel. Sie wurden von Menschenhand errichtet oder von der Natur geschaffen. Die Doku-Reihe l\u00fcftet die Geheimnisse der Untergrundwelten. Von Tropfsteinh\u00f6hlen \u00fcber Abwasserkan\u00e4le bis zu Bunkeranlagen: Wie sind diese unterirdischen Systeme entstanden, und wer hat sie sich zunutze gemacht? Jede Folge stellt drei Welten tief unter unseren F\u00fc\u00dfen vor und erz\u00e4hlt ihre faszinierende Geschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/270033421e8c3ff0e52afc80faac5dfbc8f89160.jpg?x=548&y=366\/geheime-welten-reise-in-die-tiefe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603801800,"stop":1603804500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603804500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheime Welten \u2013 Reise in die Tiefe","descr":"Im Untergrund von Stockholm, in den H\u00f6hlen der englischen Cheddar-Schlucht und in einem ehemaligen Salzbergwerk in Rum\u00e4nien gibt es alte Geheimnisse zu entdecken \u2013 und neue Technik. In Schweden werden die Bunkeranlagen aus dem Kalten Krieg vielf\u00e4ltig genutzt \u2013 doch das Land ist weiter vorbereitet. Im Bergwerk Turda muss heute niemand mehr malochen: Es dient als Freizeitpark. Und in einer englischen H\u00f6hle findet sich ein erstaunliches Skelett. Tief unter der Erde befinden sich unz\u00e4hlige H\u00f6hlen, Stollen und Tunnel. Sie wurden von Menschenhand errichtet oder von der Natur geschaffen. Die Doku-Reihe l\u00fcftet die Geheimnisse der Untergrundwelten. Von Tropfsteinh\u00f6hlen \u00fcber Abwasserkan\u00e4le bis zu Bunkeranlagen: Wie sind diese unterirdischen Systeme entstanden, und wer hat sie sich zunutze gemacht? Jede Folge stellt drei Welten tief unter unseren F\u00fc\u00dfen vor und erz\u00e4hlt ihre faszinierende Geschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6bb8498584e2a18fd7d60f75826a74bf7810ed66.jpg?x=548&y=366\/geheime-welten-reise-in-die-tiefe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603804500,"stop":1603807200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603807200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheime Welten \u2013 Reise in die Tiefe","descr":"Die Reise in die Tiefe f\u00fchrt in die Bunker der Schweiz, in ein r\u00e4tselhaftes Tunnelsystem unterhalb von Liverpool und in die slowenische Unterwelt. Kein Land baut mehr Bunker als die Schweiz, denn jeder B\u00fcrger hat Anspruch auf einen Platz im Schutzraum. Niemand wei\u00df genau, warum im Untergrund von Liverpool ein gro\u00dfes Tunnelsystem angelegt wurde. Und in Slowenien wird eine alte Mine zum Paradies f\u00fcr Abenteurer. Tief unter der Erde befinden sich unz\u00e4hlige H\u00f6hlen, Stollen und Tunnel. Sie wurden von Menschenhand errichtet oder von der Natur geschaffen. Die Doku-Reihe l\u00fcftet die Geheimnisse der Untergrundwelten. Von Tropfsteinh\u00f6hlen \u00fcber Abwasserkan\u00e4le bis zu Bunkeranlagen: Wie sind diese unterirdischen Systeme entstanden, und wer hat sie sich zunutze gemacht? Jede Folge stellt drei Welten tief unter unseren F\u00fc\u00dfen vor und erz\u00e4hlt ihre faszinierende Geschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/21a5330c801c91bb216c876ad4681308edf8d772.jpg?x=548&y=366\/geheime-welten-reise-in-die-tiefe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603807200,"stop":1603809900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603809900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheime Welten \u2013 Reise in die Tiefe","descr":"Ein Tunnelsystem wird im Ersten Weltkrieg Zufluchtsort. In einem Bergwerk treffen sich Industriegeschichte und Abenteuersport. Und in einem Lavatunnel erstarrt die Urkraft der Erde zu Stein. Die Tunnel im franz\u00f6sischen Dorf Bouzincourt sind uralt \u2013 und noch im Ersten Weltkrieg Gold wert. Eine ehemalige Schiefermine in Wales beherbergt heute einen unterirdischen Trampolinpark. Und in Island haben Vulkane eine spektakul\u00e4re Gesteinswelt erschaffen. Tief unter der Erde befinden sich unz\u00e4hlige H\u00f6hlen, Stollen und Tunnel. Sie wurden von Menschenhand errichtet oder von der Natur geschaffen. Die Doku-Reihe l\u00fcftet die Geheimnisse der Untergrundwelten. Von Tropfsteinh\u00f6hlen \u00fcber Abwasserkan\u00e4le bis zu Bunkeranlagen: Wie sind diese unterirdischen Systeme entstanden, und wer hat sie sich zunutze gemacht? Jede Folge stellt drei Welten tief unter unseren F\u00fc\u00dfen vor und erz\u00e4hlt ihre faszinierende Geschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f391628054c1f6c8472cbd78b2aaaf862b20612.jpg?x=548&y=366\/geheime-welten-reise-in-die-tiefe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603809900,"stop":1603812600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603812600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheime Welten \u2013 Reise in die Tiefe","descr":"Unter einem Wald in Nordfrankreich, den Eismassen Islands und dem Londoner Finanzdistrikt tun sich geheime Welten auf und gew\u00e4hren faszinierende Einblicke in Vergangenheit und Zukunft. In der Picardie bauten die Menschen eine riesige H\u00f6hlenanlage als Schutzbunker in den Kalkstein. In Island formt die Natur magisch anmutende Eish\u00f6hlen in Gletscher, und in der City of London str\u00f6mt klimaschonende Energie durch vier Stockwerke tiefe Tunnel. Tief unter der Erde befinden sich unz\u00e4hlige H\u00f6hlen, Stollen und Tunnel. Sie wurden von Menschenhand errichtet oder von der Natur geschaffen. Die Doku-Reihe l\u00fcftet die Geheimnisse der Untergrundwelten. Von Tropfsteinh\u00f6hlen \u00fcber Abwasserkan\u00e4le bis zu Bunkeranlagen: Wie sind diese unterirdischen Systeme entstanden, und wer hat sie sich zunutze gemacht? Jede Folge stellt drei Welten tief unter unseren F\u00fc\u00dfen vor und erz\u00e4hlt ihre faszinierende Geschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56173263781a7c823ace7c0c96214d07a05f9617.jpg?x=548&y=366\/geheime-welten-reise-in-die-tiefe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603812600,"stop":1603815300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603815300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheime Welten \u2013 Reise in die Tiefe","descr":"Wenn Gefahr droht, nutzen Menschen auch den Untergrund, um sich zu sch\u00fctzen \u2013 bereits in der Antike und umso mehr in den Kriegen des 20. Jahrhunderts. Doch die Tiefe bietet noch mehr Vorteile. Vor Jahrtausenden nutzten V\u00f6lker in der heutigen T\u00fcrkei H\u00f6hlen, um im Krieg einen Vorteil zu erlangen. Auf den Kanalinseln wurde im Zweiten Weltkrieg ein riesiges Bunkersystem errichtet. Und im tschechischen Pilsen erz\u00e4hlen Tunnel die Geschichte des Bierbrauens. Tief unter der Erde befinden sich unz\u00e4hlige H\u00f6hlen, Stollen und Tunnel. Sie wurden von Menschenhand errichtet oder von der Natur geschaffen. Die Doku-Reihe l\u00fcftet die Geheimnisse der Untergrundwelten. Von Tropfsteinh\u00f6hlen \u00fcber Abwasserkan\u00e4le bis zu Bunkeranlagen: Wie sind diese unterirdischen Systeme entstanden, und wer hat sie sich zunutze gemacht? Jede Folge stellt drei Welten tief unter unseren F\u00fc\u00dfen vor und erz\u00e4hlt ihre faszinierende Geschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a50dcbbd49b89df699db73a3b5364c19e7b8b57.jpg?x=548&y=366\/geheime-welten-reise-in-die-tiefe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603815300,"stop":1603818000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603818000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheime Welten \u2013 Reise in die Tiefe","descr":"Die m\u00e4chtigste Verteidigungslinie der Welt, die Wasserversorgung einer mittelalterlichen Metropole und tiefblaue Edelsteinadern \u2013 all das findet sich verborgen im Untergrund. Als die Franzosen in den 1930ern die Maginot-Linie als Bollwerk gegen Deutschland errichteten, setzten sie auf den Schutz der Tiefe. Die Byzantiner nutzten riesige Zisternen, um Wasser zu speichern. Und in England suchen Bergleute nach dem Edelstein Blue John. Tief unter der Erde befinden sich unz\u00e4hlige H\u00f6hlen, Stollen und Tunnel. Sie wurden von Menschenhand errichtet oder von der Natur geschaffen. Die Doku-Reihe l\u00fcftet die Geheimnisse der Untergrundwelten. Von Tropfsteinh\u00f6hlen \u00fcber Abwasserkan\u00e4le bis zu Bunkeranlagen: Wie sind diese unterirdischen Systeme entstanden, und wer hat sie sich zunutze gemacht? Jede Folge stellt drei Welten tief unter unseren F\u00fc\u00dfen vor und erz\u00e4hlt ihre faszinierende Geschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a99b575cbfa4b2cfaf9b2e016e23478550b7ed5.jpg?x=548&y=366\/geheime-welten-reise-in-die-tiefe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603818000,"stop":1603820700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603820700":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Mauern k\u00f6nnen eine Grenze, eine Festung oder ein Heiligtum sein, und einige z\u00e4hlen zu den ber\u00fchmtesten Bauwerken der Menschheit. So unterschiedlich sie sich in ihrer Form pr\u00e4sentieren, so unterschiedlich waren die Gr\u00fcnde f\u00fcr ihre Errichtung. Die Gro\u00dfe Mauer sollte China vor Eroberern sch\u00fctzen, die Berliner Mauer die DDR-B\u00fcrger an der Flucht hindern. Und die Klagemauer in Jerusalem dient dem Gebet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/90d32e2f799d45d76c806496535edd28e9b78a7f.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1603820700,"stop":1603823400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603823400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geschichte des Essens \u2013 Vorspeise","descr":"Die F\u00e4higkeit, Speisen auf dem Feuer zuzubereiten, ist so alt wie die Menschheit. Doch bis zu den Men\u00fcs, wie wir sie heute kennen, hat es Jahrtausende gedauert. Jede Zeit hatte ihre Rezepte, Zutaten und Techniken. Sternekoch Christian Rach begibt sich auf eine Reise durch die Kulturgeschichte des Kochens und Essens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9583f10b2793edc2e62f8940732875f9974eea7e.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-des-essens-vorspeise","genre":"Report, Dokumentation","start":1603823400,"stop":1603826100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603826100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geschichte des Essens \u2013 Hauptspeise","descr":"\u00dcber Jahrhunderte gilt in Deutschland Fleisch als wertvoller im Vergleich zu Gem\u00fcse, Fr\u00fcchten oder Fisch. Das Ergebnis: Deutschland ist Wurstweltmeister, 1500 Sorten wurden hierzulande entwickelt. Doch auf die Idee, Fleisch durch Erhitzen erst einmal verdaulicher zu machen, musste man erst einmal kommen. Christian Rach lernt, eine Steinzeitsuppe im Felltopf zu kochen. Wenn man es wei\u00df, ist es ganz einfach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c854f5d27f85f08721d43c8ee8afe40a9e3954dc.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-des-essens-hauptspeise","genre":"Report, Dokumentation","start":1603826100,"stop":1603828800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603828800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geschichte des Essens \u2013 Dessert","descr":"Warum essen wir, was essen wir, und wie war die Entwicklung? Sternekoch Christian Rach begibt sich auf eine Reise durch die Kulturgeschichte des Kochens und des Essens. Die F\u00e4higkeit, Speisen auf dem Feuer zuzubereiten, ist so alt wie die Menschheit. Doch bis zu den Men\u00fcs, wie wir sie heute kennen, hat es Jahrtausende gedauert. Jede Zeit hatte ihre Rezepte, Zutaten und Techniken. Christian Rach stellt sie vor. Ern\u00e4hrungsexperten sind die Nachspeisen suspekt: Sie gelten als dekadent, unn\u00f6tig und in gr\u00f6\u00dferen Mengen sogar als sch\u00e4dlich. Aber genau das ist es ja, was S\u00fc\u00dfspeisen so reizvoll macht. Christian Rach begibt sich auf die Reise durch die Geschichte von Kuchen und Pudding, Pralinen und Schokolade. Unsere Vorstellung von Nachtisch oder Dessert entwickelt sich erst im 17. Jahrhundert an den H\u00f6fen Frankreichs. Vorher isst man in gehobenen Kreisen Europas noch \"B\u00fcfett-Stil\": Alles kommt auf einmal auf den Tisch, s\u00fc\u00df und salzig werden nicht getrennt. Ein Gro\u00dfteil der B\u00fcfetts ist ohnehin ges\u00fc\u00dft, denn Zucker gilt als gesund. Man s\u00fc\u00dft auch Taubenragout, Nierenpudding, Austern oder Fisch. Dann wandelt sich der Geschmack. Man geht dazu \u00fcber, S\u00fc\u00dfes und Salziges zu trennen. Und allm\u00e4hlich entwickelt sich ein eigener letzter, ausschlie\u00dflich s\u00fc\u00dfer Gang: unser Dessert. Seit die Kreuzritter im 12. Jahrhundert den Zucker aus dem Nahen Osten mitbrachten, ist er ein Prestigeobjekt, das anfangs sogar in Gold und Silber aufgewogen wird. Der industrielle Anbau von Zuckerrohr in der Karibik macht den Zucker preiswerter, doch er bleibt ein Zeichen von Wohlstand und Macht. Zuckerb\u00e4cker und Patissiers gelten in der Renaissance als K\u00fcnstler und gestalten die Tafeln der Adligen mit ihren Zuckerkreationen. Die gr\u00f6\u00dften Zucker-Extravaganzen leistete sich die Handelsstadt Venedig. Prominente ausw\u00e4rtige G\u00e4ste und Herrscher werden mit s\u00fc\u00dfen Festmahlen beeindruckt. Es gibt Zucker-Skulpturen von P\u00e4psten, K\u00f6nigen, Kardin\u00e4len, G\u00f6ttern und Tieren, und bisweilen werden ganze Gedecke t\u00e4uschend echt aus Zucker geformt. Praktisch: Zerbrach ein Teller oder eine Gabel, konnte man die Reste gleich verspeisen. Pudding, die deutsche S\u00fc\u00dfspeise schlechthin, hat ihren Namen eigentlich von einer Fleischspeise, die schon die alten Griechen kannten. In Italien nannte man sie \"Budino\", in Frankreich \"Boudain\". Das bedeutete urspr\u00fcnglich: \"Wurstteig im Darm\". Im Laufe der Jahrhunderte wurde die F\u00fcllung des Darms s\u00fc\u00df. Und dann wurde der Darm durch ein Tuch oder eine Blechform ersetzt. Der Name Pudding ist geblieben. Christian Rach testet eines der \u00e4ltesten erhaltenen Kuchenrezepte der Welt. Um etwa 1400 vor Christus von den Sumerern in Keilschrift niedergeschrieben und durchaus schmackhaft. In Tirol versucht er sich als \"Eisschnelll\u00e4ufer\". Auch im alten Rom trank man schon eisgek\u00fchlte Getr\u00e4nke. Kaiser Nero liebte wohl gecrushtes Eis mit Sirup, den antiken Smoothie. Und er hatte gleich mehrere Sklaven abgestellt, ihm das begehrte Eis zu besorgen. Nicht nur der Kaiser, auch andere reiche B\u00fcrger, sogar Fischh\u00e4ndler verf\u00fcgten \u00fcber solche L\u00e4ufer, die gepresste Schneebl\u00f6cke aus den nahe gelegenen Bergen und den Alpen in die Stadt brachten. Christian Rach geht auch der Frage nach, was es mit den \"Kaffeepolizisten\" auf sich hatte, die Friedrich der Gro\u00dfe in den Stra\u00dfen Preu\u00dfens schn\u00fcffeln schickte, und warum Schokolade so lange als suspekt galt. Die Reihe berichtet Wissenswertes, Skurriles und Am\u00fcsantes aus den K\u00fcchen der Zeiten. Christian Rach erlebt selbst, was es hie\u00df, ein steinzeitlicher, mittelalterlicher oder neuzeitlicher Koch zu sein. Bei manchem ist es schade, dass es in Vergessenheit geriet, anderes dagegen ist aus gutem Grund wieder vom Herd verbannt worden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/35c5b829f5dccffa1cb18dd8fc2559a71d4fd267.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-des-essens-dessert","genre":"Report, Dokumentation","start":1603828800,"stop":1603831500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603831500":{"channel":"ZDFINFO","title":"History 360\u00b0 \u2013 Geschichte der Menschheit","descr":"Den modernen Menschen gibt es etwa seit 300.000 Jahren, ein Wimpernschlag nur im Vergleich zur Erdgeschichte. In einem evolution\u00e4ren Sprint hat er sich \u00fcber den Planeten ausgebreitet, ihn erobert. Wie konnte das gelingen, auf wessen Kosten? Wann haben wir angefangen, W\u00e4lder zu roden, St\u00e4dte zu bauen, Kriege zu f\u00fchren? Wie kamen Glaube und Religion in die Welt, wie die Idee der Menschenrechte?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d31c86bbd3746c91982f6f13b8bc24ae16fafd9.jpg?x=548&y=366\/history-360-geschichte-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1603831500,"stop":1603834200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603834200":{"channel":"ZDFINFO","title":"History 360\u00b0 \u2013 Geschichte der Menschheit","descr":"Perser, R\u00f6mer, Chinesen: Auf fast allen Kontinenten entstehen gro\u00dfe Reiche, vereinigen sich V\u00f6lker zu einer Kultur. Alexander der Gro\u00dfe erfindet die erste l\u00e4nder\u00fcbergreifende W\u00e4hrung, die R\u00f6mer hinterlassen uns r\u00f6misches Recht, technische Ingenieursleistungen und \"Brot und Spiele\" f\u00fcr das Volk, die Griechen Kultur und Demokratie, die Chinesen den Kompass, den Buchdruck, Papier oder Schie\u00dfpulver.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/030acd345b105ed76f3f5d7a6da4d0add2f28b9b.jpg?x=548&y=366\/history-360-geschichte-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1603834200,"stop":1603836900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603836900":{"channel":"ZDFINFO","title":"History 360\u00b0 \u2013 Geschichte der Menschheit","descr":"Renaissance, Absolutismus, Industrialisierung \u2013 wie konnte Europa zum Sieger \u00fcber fast alle Zivilisationen werden? Es ist wohl der Expansionsdrang der Europ\u00e4er, der die alte M\u00e4chte weltweit ins Wanken geraten l\u00e4sst. Die Europ\u00e4er errichten Kolonien, f\u00fchren Krieg um L\u00e4nder und Ressourcen. Sie nutzen ihre technische \u00dcberlegenheit gnadenlos aus, um den Rest der Welt zu unterjochen und auszubeuten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/262bb6dfa05cfc51c04d6e15162a894ffce05ccb.jpg?x=548&y=366\/history-360-geschichte-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1603836900,"stop":1603839600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603839600":{"channel":"ZDFINFO","title":"History 360\u00b0 \u2013 Geschichte der Menschheit","descr":"Das 20. Jahrhundert hat die Menschheit nach vorne katapultiert wie kein Jahrhundert zuvor. Die Menschen landen auf dem Mond, erkunden das Weltall. Mithilfe von Gentechnik und Biotechnologie ist der Mensch erstmals in der Lage, seine Evolution selbst zu bestimmen, wird sogar zum Sch\u00f6pfer des Lebens. Die digitale Revolution f\u00fchrt schlie\u00dflich zu einem neuen Umbruch in der Geschichte der Menschheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d30366a944c43f26bea138ef81e02785928da914.jpg?x=548&y=366\/history-360-geschichte-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1603839600,"stop":1603842300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603842300":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603842300,"stop":1603844100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603844100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Arche Noah \u2013 Legende und Wahrheit","descr":"Die Geschichte der Sintflut ist eine der \u00e4ltesten Erz\u00e4hlungen der Welt. Schon die Babylonier erz\u00e4hlten von ihr \u2013 aber anders, als wir es kennen. Eine fast 4000 Jahre alte Keilschrifttafel auf Tontafeln berichtet von einer Arche, die kreisf\u00f6rmig war. Wissenschaftler versuchen, diese Arche Noah nachzubauen und zu ergr\u00fcnden, welchen wahren Kern die alttestamentarische Schilderung haben k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a473a5b7a0243c77d83b9967d4eac451cae057ed.jpg?x=548&y=366\/die-arche-noah-legende-und-wahrheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1603844100,"stop":1603846800,"country":"SA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603846800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das Trojanische Pferd \u2013 Mythos und Wahrheit","descr":"Der griechische Dichter Homer erz\u00e4hlt in seiner Ilias vom Trojanischen Krieg und der ber\u00fchmten List, die ihn beendete. Im Nordwesten der T\u00fcrkei graben Arch\u00e4ologen seit den Tagen Heinrich Schliemanns eine Siedlung aus, die viele f\u00fcr das antike Troja halten. Dort hoffen sie, Hinweise auf den von Homer beschreiben Krieg zu finden \u2013 und auf Anhaltspunkte f\u00fcr die Existenz eines Trojanischen Pferdes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ccd2ef9dcfd31cb933449f63366d148c3e507118.jpg?x=548&y=366\/das-trojanische-pferd-mythos-und-wahrheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1603846800,"stop":1603849500,"country":"SA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603849500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ein Tag im alten Rom","descr":"Ein Tag im Leben des r\u00f6mischen Feuerwehrmanns Quintus Pompeius Naso im Jahr 80 nach Christus \u2013 vom Morgenappell bis zum n\u00e4chtlichen Brandeinsatz. Quintus' Geschichte ist erfunden, und dennoch ist sie wahr, recherchiert und verdichtet aus historischen Biografien und Forschungserkenntnissen. Die Dokumentation rekonstruiert das Alltagsleben im alten Rom, die Figur von Quintus macht es erlebbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7acb93084f853812a0566bae069655c6e8621fe.jpg?x=548&y=366\/ein-tag-im-alten-rom","genre":"Report, Dokumentation","start":1603849500,"stop":1603852200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603852200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Rom am Rhein","descr":"Im Jahr 69 nach Christus standen aufst\u00e4ndische Germanenst\u00e4mme unter F\u00fchrung der Bataver vor den Toren K\u00f6lns. Sie wollten die Herrschaft Roms absch\u00fctteln und forderten von den Bewohnern der Stadt, den Agrippinensern, wie die Ubier sich jetzt nannten, die Mauern niederzurei\u00dfen und alle R\u00f6mer zu t\u00f6ten. Doch Rom spa\u00dfte nicht mit aufst\u00e4ndischen Germanen. Es hatte eine m\u00e4chtige globale Milit\u00e4rmaschine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bfaf8ada723f178d0e160ba452443000259cae11.jpg?x=548&y=366\/rom-am-rhein","genre":"Report, Dokumentation","start":1603852200,"stop":1603854900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603854900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Rom am Rhein","descr":"Wo die R\u00f6mer am Rhein g\u00fcnstige Stellen fanden, errichteten sie St\u00e4dte nach r\u00f6mischem Muster mit \u00f6ffentlichen B\u00e4dern, Foren, Tempeln und Arenen. 500 Jahre lang herrschte Rom am Rhein. Von der r\u00f6mischen Zivilisation profitierten auch die Germanen \u2013 selbst wenn manchmal aus Freunden Roms Feinde wurden. Diese gemeinsame Geschichte pr\u00e4gt die Nachbarl\u00e4nder Deutschland und Frankreich bis heute.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd0766512a7bbb4920a0fff6b048f9545bd08c07.jpg?x=548&y=366\/rom-am-rhein","genre":"Report, Dokumentation","start":1603854900,"stop":1603856700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603856700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Rom am Rhein","descr":"\"Roma caput mundi\"? Nicht mehr ganz! Im 4. Jahrhundert nach Christus wurde die r\u00f6misch-germanische Provinz zum Zentrum des Westr\u00f6mischen Imperiums und Trier zu einer der Hauptst\u00e4dte. Ab 305 residierten Kaiser an der Mosel. Noch heute kann man hier der Gr\u00f6\u00dfe und Pracht der r\u00f6mischen St\u00e4dte n\u00f6rdlich der Alpen nachsp\u00fcren: mit der Porta Nigra, der Moselbr\u00fccke, den Thermen und der Konstantinbasilika.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6aae78c40647b599968b8612e86a194caab06dd2.jpg?x=548&y=366\/rom-am-rhein","genre":"Report, Dokumentation","start":1603856700,"stop":1603859400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603859400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Carnuntum \u2013 Weltstadt im Land der Barbaren","descr":"Vor \u00fcber 2000 Jahren sammelte sich eine r\u00f6mische Armee am S\u00fcdufer der Donau, um gegen die Markomannen zu Felde ziehen. Es war die Geburtsstunde einer r\u00f6mische Gro\u00dfstadt im \"Land der Barbaren\", die sp\u00e4ter auch als \"Klein Rom\" an der Donau bezeichnet wurde. Carnuntum erlangte rasch eine derart strategische Bedeutung, dass sogar r\u00f6mische Kaiser wie Marc Aurel dort ihr Quartier aufschlugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a7a442b47784488600863e47721586ae389d173.jpg?x=548&y=366\/carnuntum-weltstadt-im-land-der-barbaren","genre":"Report, Dokumentation","start":1603859400,"stop":1603862100,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}