{"1602478800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgekl\u00e4rt \u2013 Spektakul\u00e4re Kriminalf\u00e4lle","descr":"Am 20. Januar 1969 \u00fcberfallen zwei unbekannte T\u00e4ter ein Munitionsdepot der Bundeswehr im saarl\u00e4ndischen Lebach. Sie t\u00f6ten vier Soldaten, verletzen einen schwer und rauben Munition und Waffen. Der \u00dcberfall ist ein einzigartiges Verbrechen in der Geschichte der Bundeswehr. Die Psychologin Katinka Keckeis und der ehemalige Profiler Axel Petermann rollen den Mordfall Lebach noch einmal auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a4ef878530a4ac83c2dee19e9c9cb4048a48c260.jpg?x=548&y=366\/aufgeklaert-spektakulaere-kriminalfaelle","genre":"Report, Dokumentation","start":1602478800,"stop":1602481500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602481500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgekl\u00e4rt \u2013 Spektakul\u00e4re Kriminalf\u00e4lle","descr":"Am 14. Februar 2008 verschwindet eine Mutter spurlos. Erst 2013 wird die Leiche gefunden. Die Dokumentation rollt den Fall noch einmal auf. Die Familie wollte eine Vermisstenanzeige aufgeben. Doch alles deutete darauf hin, dass die Mutter die Familie verlassen hat. Der Druck der Medien f\u00fchrt dazu, dass die Polizei ermittelt. Schnell ist klar, hier stimmt etwas nicht. Der Vermisstenfall wird zum Kriminalfall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de7a3557dfea604d5cbfe7e91e964b73d94fd1bf.jpg?x=548&y=366\/aufgeklaert-spektakulaere-kriminalfaelle","genre":"Report, Dokumentation","start":1602481500,"stop":1602484080,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602484080":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602484080,"stop":1602484200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602484200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Biografie des B\u00f6sen","descr":"Seit jeher versuchen Wissenschaftler, den Kern der menschlichen Psyche und ihre b\u00f6sartige Seite zu ergr\u00fcnden. Aktuell geht die Forschung davon aus, dass ein Zusammenspiel von Genen, Sozialisation und akuter Situation das menschliche Verhalten bestimmen. In der Sendung erl\u00e4utern Wissenschaftler an unterschiedlichen Lebensphasen m\u00f6gliche Einfl\u00fcsse, die sp\u00e4ter zu einer Gewalttat f\u00fchren k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c380ca0c9394b7d91302159177e71724dec33ee5.jpg?x=548&y=366\/die-biografie-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602484200,"stop":1602486900,"country":"D\/F\/GB","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602486900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Skandal! Gro\u00dfe Aff\u00e4ren in Deutschland","descr":"Die Doku-Reihe erz\u00e4hlt die Geschichte der Bundesrepublik Deutschland anhand von vielerlei Aff\u00e4ren \u2013 ein Blick auf die deutsche Historie von 1949 bis heute. Oft braucht es nur einen kleinen Ausl\u00f6ser f\u00fcr einen Skandal, dann wird nach und nach ein Abgrund sichtbar. Die Frankfurter Edel-Prostituierte Rosemarie Nitribitt wurde 1957 im Alter von 24 Jahren ermordet. Der Fall konnte nie aufgekl\u00e4rt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b02e5ff59bd3a03c8732ff55cad6497414108f8b.jpg?x=548&y=366\/skandal-grosse-affaeren-in-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1602486900,"stop":1602489600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602489600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Marilyn Monroe \u2013 Mythos auf dem Pr\u00fcfstand","descr":"Am 5. August 1962 wurde Marilyn Monroe tot aufgefunden \u2013 offizielle Todesursache: Selbstmord. Ihr Tod ist eines der meist diskutierten Ereignisse. Die Dokumentation berichtet \u00fcber den schockierenden Inhalt geheimer Tonbandaufnahmen, die im Haus des Filmstars am Tag seines Todes aufgezeichnet wurden. Diese decken angeblich auf, was lange nur Vermutung war: Dass Marilyn Monroe ermordet wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c4f915c0c1b805897211c691bbe4be92c52317d.jpg?x=548&y=366\/marilyn-monroe-mythos-auf-dem-pruefstand","genre":"Report, Dokumentation","start":1602489600,"stop":1602492300,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602492300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Dem Verbrechen auf der Spur","descr":"Todeszeitpunkt und -ursache sind \u00e4u\u00dferst schwierig zu beurteilen. Daf\u00fcr sind Rechtsmediziner verantwortlich. Sie analysieren Gewebe und Fl\u00fcssigkeiten bis ins kleinste Detail. In der Reihe \"Dem Verbrechen auf der Spur\" geht es um den Kampf gegen das Verbrechen mithilfe forensischer Methoden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf72bb4a0351587957327f040a6252169f7bf42c.jpg?x=548&y=366\/dem-verbrechen-auf-der-spur","genre":"Report, Dokumentation","start":1602492300,"stop":1602495000,"country":"GB","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602495000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Dem Verbrechen auf der Spur","descr":"In dieser Reihe geht es um die Aufkl\u00e4rung von Verbrechen mit Hilfe forensischer Methoden. In jeder Folge wird anhand abgeschlossener F\u00e4lle ein Spezialgebiet der modernen Kriminologie vorgestellt. Der genetische Fingerabdruck, die sogenannten DNA-Spur, gilt als eine der gr\u00f6\u00dften Errungenschaften im Kampf gegen das Verbrechen, und das Potenzial dieser Fachrichtung ist noch lange nicht ausgesch\u00f6pft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf72bb4a0351587957327f040a6252169f7bf42c.jpg?x=548&y=366\/dem-verbrechen-auf-der-spur","genre":"Report, Dokumentation","start":1602495000,"stop":1602497700,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602497700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ermittler!","descr":"Der Mord an der 13-j\u00e4hrigen Maja aus dem Jahr 1988 l\u00e4sst Staatsanw\u00e4ltin Bagenda nicht los. Ein brutaler Angriff auf eine junge Mutter und ihr Baby h\u00e4lt Ermittler Starke in Atem. In einem verlassenen Waldst\u00fcck wird eine Frau \u00fcberfallen und ihr neun Monate altes Baby in eine Schlucht geworfen. Die Mutter \u00fcberlebt schwer verletzt. Doch es beginnt ein dramatischer Wettlauf gegen die Zeit, um das Kind noch lebend zu finden. In Brandenburg versucht Anette Bagenda, einen \"Cold Case\" aufzukl\u00e4ren, der \u00fcber 30 Jahre zur\u00fcckliegt: den Mord an der Sch\u00fclerin Maja. Aus diesem Grund vertieft sie sich nochmals in die alten Ermittlungsakten. Sie ahnt nicht, dass es ein ganz bestimmter Knoten ist, der sie auf die Spur des M\u00f6rders bringen wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/90d8c5a25be1f1e798198e8598cac169795acaba.jpg?x=548&y=366\/ermittler","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602497700,"stop":1602499500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602499500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ermittler!","descr":"In Bayern h\u00e4lt 2004 eine perfide Briefbomben-Serie die Polizei und die Bev\u00f6lkerung in Atem. In Hessen haben es die Ermittler Sch\u00e4fer und Hauburger mit einem inszenierten Wohnungsbrand zu tun. Der Tod des Zauberers Riconelli soll aussehen wie ein Unfall, doch Sch\u00e4fer und Hauburger haben die richtige kriminalistische Intuition und beginnen mit ihren Ermittlungen. Dabei sto\u00dfen sie auf Tuba S. \u2013 es wird klar, dass sie etwas mit dem Tod zu tun hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34aa9647d0e5a3291ae7fce3a247c2e7e26b252e.jpg?x=548&y=366\/ermittler","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602499500,"stop":1602501300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602501300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Jagd auf \u00d6ltanker \u2013 Piraten am Horn von Afrika","descr":"Piraterie ist in Nigeria und Somalia ein gro\u00dfes Gesch\u00e4ft. Die Kidnapper sehen sich dabei als eine Art Robin Hood. Ihr Ziel: die verhassten ausl\u00e4ndischen \u00d6l-Konzerne. Die Piraten beschuldigen die \u00d6lindustrie, die Bodensch\u00e4tze zu pl\u00fcndern und die Natur nachhaltig zu sch\u00e4digen. Sie selbst haben vom \u00d6lreichtum ihrer Heimat nichts, nicht einmal Jobs. In Speedbooten machen die Piraten Jagd auf Tanker.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a87c7436e1a13eeab50e4cfc36690f6f53899fa2.jpg?x=548&y=366\/jagd-auf-oeltanker-piraten-am-horn-von-afrika","genre":"Report, Reportage","start":1602501300,"stop":1602504000,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602504000":{"channel":"ZDFINFO","title":"\u00d6l, Macht und Religion \u2013 Saudi-Arabien und der Iran","descr":"Ein gef\u00e4hrlicher Machtkampf zwischen der Islamischen Republik Iran und dem K\u00f6nigreich Saudi-Arabien um Vorherrschaft und Kontrolle pr\u00e4gen den Nahen Osten bis heute. Die Doku zeichnet die Geschichte dieses Kampfes von der iranischen Revolution von 1979 bis heute nach, und untersucht, wie sich die Feindschaft der Rivalen in Stellvertreter-Kriegen vom Irak \u00fcber Syrien bis Jemen und Libanon entfaltet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/52717401235242427900ee93685dce1d56a1ddba.jpg?x=548&y=366\/oel-macht-und-religion-saudi-arabien-und-der-iran","genre":"Report, Dokumentation","start":1602504000,"stop":1602510300,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602510300":{"channel":"ZDFINFO","title":"\u00d6l, Macht und Religion \u2013 Saudi-Arabien und der Iran","descr":"Stellvertreterkriege in Syrien und im Jemen sind die j\u00fcngsten Belege einer ewigen Rivalit\u00e4t: Ein gef\u00e4hrlicher Machtkampf zwischen dem Iran und Saudi-Arabien pr\u00e4gt den Nahen Osten. Der Film zeichnet die moderne Geschichte dieses Kampfes von der iranischen Revolution von 1979 bis heute nach. Er untersucht, wie sich die Feindschaft der beiden Rivalen in Stellvertreterkriegen vom Irak \u00fcber Syrien bis in den Jemen und den Libanon entfaltet. Die zweiteilige Dokumentation wurde in sieben L\u00e4ndern in zwei Jahren gedreht und untersucht, wie religi\u00f6se Differenzen zwischen dem schiitischen Islam der Islamischen Republik Iran und dem sunnitischen Islam des K\u00f6nigreiches Saudi-Arabien manipuliert und zur Aufrechterhaltung von Konflikten eingesetzt werden \u2013 und das mit verheerenden Folgen f\u00fcr die Region und f\u00fcr die Weltgemeinschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/52717401235242427900ee93685dce1d56a1ddba.jpg?x=548&y=366\/oel-macht-und-religion-saudi-arabien-und-der-iran","genre":"Report, Dokumentation","start":1602510300,"stop":1602513000,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602513000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Saudi-Arabien \u2013 \u00d6l,Tradition und Zukunft","descr":"Der Journalist Sinan Can reist ein Jahr durch Saudi-Arabien und gibt authentische Einblicke in den gesellschaftlichen Wandel: Wie viel Freiheit ist im Alltagsleben tats\u00e4chlich m\u00f6glich? Besonders in der Hafenstadt Dschidda leben viele Reform-Bef\u00fcrworter, darunter Abir Abu Suleiman. Seit sieben Jahren arbeitet sie als Reisef\u00fchrerin \u2013 ohne Erlaubnis. Ihre m\u00e4nnlichen Kollegen haben sie deshalb angezeigt. Sie versucht nun, eine Lizenz zu bekommen. W\u00e4hrend Abir auf die offizielle Erlaubnis wartet, versucht sie, die n\u00e4chste Generation auszubilden. Junge Fremdenf\u00fchrer, die von ihren Eltern die Erlaubnis erhalten haben, Touristen zu betreuen. Darunter sind auch zwei junge Frauen, die hoffnungsvoll in die Zukunft blicken. Doch es gibt auch negative Reaktionen \u2013 besonders von M\u00e4nnern, die sich gegen die j\u00fcngsten Entwicklungen stellen. Journalist Sinan Can trifft in der ersten Folge seines Roadtrips auf Reformer und Konservative und taucht ein in die Welt der Bewohner Saudi-Arabiens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c845ca6b71c8eccc7015fdb5e29d141a98431de6.jpg?x=548&y=366\/saudi-arabien-oeltradition-und-zukunft","genre":"Report, Dokumentation","start":1602513000,"stop":1602515700,"country":"NL","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602515700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Saudi-Arabien \u2013 \u00d6l, Tradition und Zukunft","descr":"Auf seiner Reise durch Saudi-Arabien begibt sich Reporter Sinan Can auf die Spuren der saudischen K\u00f6nigsfamilie. Auf einem Oldtimer-Festival trifft er auf die Eliten des Landes. Can wird einem von \u00fcber 5000 saudischen Prinzen vorgestellt und versucht, mit ihm \u00fcber die Reformen zu sprechen. Doch seine Fragen sind nicht erw\u00fcnscht. Das Wort der K\u00f6nigsfamilie ist Gesetz in diesem Land. Sie hat die wichtigste Einnahmequelle fest im Griff: das \u00d6l. Gigantische Mengen des schwarzen Goldes wurden in den 30er-Jahren von westlichen Geologen unter der arabischen W\u00fcstenebene gefunden. Seitdem strotzt das Land vor Reichtum. Sinan Can besucht Aramco, den gr\u00f6\u00dften \u00d6lkonzern der Welt. Hier trifft er auf Alina, eine saudische Frau, die schon seit 20 Jahren f\u00fcr den Konzern arbeitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77b5a35f6fb29e21a05365cf213ffe2d91083a87.jpg?x=548&y=366\/saudi-arabien-oel-tradition-und-zukunft","genre":"Report, Dokumentation","start":1602515700,"stop":1602518400,"country":"NL","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602518400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Saudi-Arabien \u2013 \u00d6l, Tradition und Zukunft","descr":"Die zwei heiligsten St\u00e4tten des Islam liegen in Saudi-Arabien: Mekka und Medina. Reporter Sinan Can m\u00f6chte die Anziehungskraft dieser Orte ergr\u00fcnden und begibt sich auf Pilgerreise. Der Reporter startet seine Umra \u2013 die kleine Pilgerreise \u2013 am Al-Forba-Tor, wie es Gl\u00e4ubige seit Jahrhunderten tun. Fr\u00fcher dauerte die Karawanen-Reise von dort nach Mekka \u00fcber zwei Tage, heute nur rund 90 Minuten. Was bewegt j\u00e4hrlich Millionen von Pilgern zur Reise? Es ist eine Pflicht f\u00fcr Moslems, einmal im Leben nach Mekka zu reisen. Die Pilgertouren sind l\u00e4ngst ein lukratives Gesch\u00e4ft f\u00fcr Saudi-Arabien geworden. Seine heiligen St\u00e4tten wie Mekka und Medina verleihen dem Land eine betr\u00e4chtliche Macht in der islamischen Welt. Sinan Can reist in beide St\u00e4dte, diskutiert mit Pilgern und Anwohnern und bereitet sich auf die Umrundung des wichtigsten Heiligtums des Islam vor: der Kaaba.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7fff390e4669e09e6788a0f68ce2b3f2c5ccba4.jpg?x=548&y=366\/saudi-arabien-oel-tradition-und-zukunft","genre":"Report, Dokumentation","start":1602518400,"stop":1602521100,"country":"NL","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602521100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Saudi-Arabien \u2013 \u00d6l, Tradition und Zukunft","descr":"Reporter Sinan Can reist zu den paradiesischen Farasan-Inseln \u2013 einem unber\u00fchrten Teil Saudi-Arabiens. Doch nur 80 Kilometer weiter s\u00fcd\u00f6stlich tobt der blutige Krieg im Jemen. Can kann auf seiner Reise diesen Stellvertreterkrieg zwischen Saudi-Arabien und dem Iran nicht ausblenden \u2013 anders als die Bewohner der Grenzregion zum Jemen. Der Journalist spricht mit den Menschen, die diesen Konflikt ausblenden und nicht dar\u00fcber sprechen m\u00f6chten. Alle scheinen nur auf den ehrgeizigen Plan von Kronprinz Mohammed bin Salman zu schauen: Vision 2030. In diesem Konzept steht kein Wort \u00fcber den Krieg im Jemen, sondern es geht um wirtschaftliche und gesellschaftliche Reformen. Doch wie weit reichen die Pl\u00e4ne, und sind sie realistisch? Das m\u00f6chte Sinan Can bei seiner vierten Reise durch Saudi-Arabien herausfinden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3929a06bf584668bfd1b455147a1bc58017f209.jpg?x=548&y=366\/saudi-arabien-oel-tradition-und-zukunft","genre":"Report, Dokumentation","start":1602521100,"stop":1602523800,"country":"NL","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602523800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Deadly Intelligence \u2013 Wissenschaftler im Fadenkreuz","descr":"Am 22. M\u00e4rz 1990 wurde Gerald Bull vor seiner Wohnung erschossen. Der kanadische Ingenieur hatte an einer Superkanonen mit extremer Reichweite gebastelt. Interesse an der Waffe zeigte u.a. der irakische Diktator Saddam Hussein, da die Geschosse bis nach Israel fliegen konnten. Geheimdienste verhinderten den auf der Embargoliste stehenden Technologietransfer. Wer aber steckte hinter dem Anschlag?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/14af788d82acc7f7531228fa5f8b733b41ce8e2d.jpg?x=548&y=366\/deadly-intelligence-wissenschaftler-im-fadenkreuz","genre":"Report, Dokumentation","start":1602523800,"stop":1602526500,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602526500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Zwischen Wahn und Wahrheit Die Macht der Verschw\u00f6rungstheorien","descr":"Es gibt sie schon immer und \u00fcberall: Verschw\u00f6rungserz\u00e4hlungen. Durch Corona geraten sie verst\u00e4rkt in den Fokus der \u00d6ffentlichkeit. Die Dokumentation geht Verschw\u00f6rungserz\u00e4hlungen auf den Grund und deckt deren innere Mechanismen auf. Verschw\u00f6rungserz\u00e4hlungen haben durch die Corona-Krise ordentlich Aufwind bekommen: Ken Jebsen, Attila Hildmann oder Heiko Schrang, es sind die K\u00f6pfe hinter den sogenannten alternativen Medien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/634529c9eaffbfe46b8fbaccad400e55d1fde552.jpg?x=548&y=366\/zwischen-wahn-und-wahrheit-die-macht-der-verschwoerungstheorien","genre":"Report, Dokumentation","start":1602526500,"stop":1602529200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602529200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Soros-Verschw\u00f6rung \u2013 Der meistgehasste Milliard\u00e4r","descr":"Die Pr\u00e4sidenten Trump, Orb\u00e1n und Erdogan sind sich einig: Der US-Multimilliard\u00e4r George Soros ist Staatsfeind Nr. 1, weil er angeblich eine neue Weltordnung plant. Die rechtspopulistische Kritik an Soros' philanthropischem und politischem Engagement insbesondere in Osteuropa tr\u00e4gt deutliche antisemitische Z\u00fcge. Aktivisten und normale US-B\u00fcrger werden mit Soros in Verbindung gebracht und mit Hetzkampagnen \u00fcberzogen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b90c28e6a72c457374f0a57793162ebf79090e19.jpg?x=548&y=366\/die-soros-verschwoerung-der-meistgehasste-milliardaer","genre":"Report, Dokumentation","start":1602529200,"stop":1602531900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602531900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Labyrinth der L\u00fcgen \u2013 Trump und die Fake-News-Macher","descr":"In der Dokumentation wird gezeigt, welche Rolle das gef\u00e4hrliche B\u00fcndnis zwischen dem Verschw\u00f6rungstheoretiker Alex Jones, dem langj\u00e4hrigen Trump-Mitarbeiter Roger Stone und dem US-Pr\u00e4sidenten spielte. Au\u00dferdem wird untersucht, wie Verschw\u00f6rungsmythen als Werkzeuge der Manipulation eingesetzt werden und wie sie es in die h\u00f6chsten Ebenen der amerikanischen Politik geschafft haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6166cb55955f06e0ff01c4f0e5844ddc04769117.jpg?x=548&y=366\/labyrinth-der-luegen-trump-und-die-fake-news-macher","genre":"Report, Dokumentation","start":1602531900,"stop":1602534600,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602534600":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Waren es vielleicht doch keine islamistischen Terroristen, die hinter 9\/11 stecken? Noch immer werden Zweifel daran laut, vor allem im Internet. Waren die Anschl\u00e4ge gar inszeniert? Wurden Beweise gef\u00e4lscht? Tatsachen vertuscht? Neben den T\u00e4tern benennen offizielle Untersuchungsberichte Vers\u00e4umnisse und Zuf\u00e4lle, die den Anschlag erst erm\u00f6glichten, doch einige Fragen lassen auch sie unbeantwortet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6182b679af6bdb50e3f70fd710491eb4b7737866.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1602534600,"stop":1602537300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602537300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der 11. September \u2013 Verschw\u00f6rung auf dem Pr\u00fcfstand","descr":"Nach dem Anschlag in New York am 11. September 2001, als das WTC in sich zusammenst\u00fcrzte, sind zahlreiche Verschw\u00f6rungstheorien entstanden. Nach offiziellen Ermittlungen hielten die Stahltr\u00e4ger der Geb\u00e4ude dem Feuer nicht stand, das durch das brennende Kerosin ausgel\u00f6st worden war. Augenzeugen berichten jedoch von Explosionen, die sie angeblich vor dem Einsturz der T\u00fcrme beobachtet haben wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70e18708ab83b47449f66c01e3b0fd17f8d38b90.jpg?x=548&y=366\/der-11-september-verschwoerung-auf-dem-pruefstand","genre":"Report, Dokumentation","start":1602537300,"stop":1602540000,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602540000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die sieben gr\u00f6\u00dften Verschw\u00f6rungstheorien der Geschichte","descr":"Elvis lebt, die Amerikaner waren nie auf dem Mond: Verschw\u00f6rungstheorien sind einfach nicht tot zu kriegen. Experten pr\u00fcfen die g\u00e4ngigsten auf ihren Wahrheitsgehalt: Die 9\/11-Verschw\u00f6rung, die Protokolle der Weisen von Zion, die gestellte Mondlandung, der angebliche Mord an Prinzessin Diana, die Pearl-Harbor-Verschw\u00f6rung, die Chemtrail-Theorie und das zweite Leben von Musiklegende Elvis Presley.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c987f6a5f48017bbcb09bd61e2ea0a0fdd9d0d9b.jpg?x=548&y=366\/die-sieben-groessten-verschwoerungstheorien-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602540000,"stop":1602542700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602542700":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602542700,"stop":1602544500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602544500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Am 1. September 1939 er\u00f6ffnete das Kriegsschiff \"Schleswig-Holstein\" das Feuer auf die Halbinsel Westerplatte bei Danzig \u2013 Auftakt zu einem Krieg, der Europa ins Chaos st\u00fcrzen sollte. Nach dem Abschluss des deutsch-sowjetischen Nichtangriffspakts f\u00fchlte sich Hitler stark genug loszuschlagen. Der sog. Polenfeldzug wurde mit hoher Brutalit\u00e4t gef\u00fchrt und kostete Zehntausende Zivilisten das Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c69ec81024705513d1b135fc8e97571b3dc99691.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602544500,"stop":1602547200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602547200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Nach dem \u00dcberfall auf Polen im Herbst 1939 nahm Hitler D\u00e4nemark und Norwegen ins Visier. An der Westfront hingegen herrschte Ruhe, obwohl sich die Nazis mit England und Frankreich im Krieg befanden. Das \u00e4nderte sich im Fr\u00fchjahr 1940 mit dem Beginn des deutschen Westfeldzuges. Binnen weniger Wochen war Frankreich besiegt und das britischen Expeditionskorps vom europ\u00e4ischen Kontinent vertrieben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f102f87251e0b418c3426b3b45073b338fc4416d.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602547200,"stop":1602549900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602549900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Nach dem Sieg \u00fcber Frankreich war Hitler auf dem H\u00f6hepunkt seiner Macht. Im August 1940 warfen britische Fliegerverb\u00e4nde als Vergeltung f\u00fcr die vorangegangenen deutschen Luftangriffe auf England die ersten Bomben \u00fcber Berlin ab. In S\u00fcdostasien traf das militaristische Kaiserreich Japan Ma\u00dfnahmen, die Kolonien des Westens zu \u00fcberrennen, was wiederum eine weitere Gro\u00dfmacht auf den Plan rief.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/83077ae9203c4a2f33384fa141979d0148aafa6f.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602549900,"stop":1602552600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602552600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Mit dem \u00dcberfall auf die Sowjetunion am 22. Juni 1941 entfesselte Hitler einen regelrechten Vernichtungskrieg, der Millionen Opfer kosten sollte. Erst nach einem halben Jahr kamen die deutschen Truppen vor Moskau zum Stehen. Als auf der anderen Seite der Welt das japanische Kaiserreich die USA im Pazifik in den Krieg riss, wuchsen die Konfliktherde zusammen \u2013 der Weltkrieg war vollends entbrannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d638849271950f22c4de042ec95ca1e5775b8020.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602552600,"stop":1602555300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602555300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Aus ganz Europa verschleppten die Nazis M\u00e4nner, Frauen und Kinder in die Todeslager im Osten. Zugleich begann mit den ersten Fl\u00e4chenbombardements deutscher St\u00e4dte die alliierte Eroberung des Luftraumes \u00fcber dem Dritten Reich. Die ersten Angriffe deutscher U-Boote vor New York trafen die USA unvorbereitet. Kurz darauf bescho\u00df das japanische U-Boot I-17 die amerikanische Westk\u00fcste bei Santa Barbara.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/863dc7a6389c72aa019bd32fc787cd1aed7ecc29.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602555300,"stop":1602557100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602557100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Sp\u00e4testens zum Jahresbeginn 1942 wurden die einzelnen Kriegsschaupl\u00e4tze zu einem weltumspannenden Fl\u00e4chenbrand. Die ersten Angriffe deutscher U-Boote vor New York trafen die Vereinigten Staaten v\u00f6llig unvorbereitet. Einen Monat sp\u00e4ter beschossen japanische U-Boote die US-Westk\u00fcste. Bereits seit Wochen k\u00e4mpften die Alliierten um ihre St\u00fctzpunkte in den ehemaligen Kolonien S\u00fcdostasiens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce8bf01f809ccc437f1b12011a3815723dd99be4.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602557100,"stop":1602559800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602559800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Am 18. Februar 1943 rief der Propagandaminister Joseph Goebbels im Berliner Sportpalast vor einem fanatischen Publikum den totalen Krieg aus. Es war der verzweifelte Versuch des Regimes, die Realit\u00e4t an den Fronten auszublenden und sich gegen die drohende Niederlage zu stemmen. Wenige Wochen zuvor hatte die sechste Armee nach monatelangen K\u00e4mpfen in Stalingrad kapitulieren m\u00fcssen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8ef560f5c4763f08b10b80b7c8fec9fe9d8a56a.jpg?x=548&y=366\/der-zweite-weltkrieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1602559800,"stop":1602562500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}