{"1602994500":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Ende 2015 lief das Urheberrecht f\u00fcr Hitlers Hass-Schrift aus. Darf sie, soll sie wieder gedruckt werden? Die Debatte ist in vollem Gange. Wie gef\u00e4hrlich sind seine Gedanken heute noch? \u00dcber elf Millionen Mal wurde das Buch bis 1945 verkauft. Doch gelesen h\u00e4tten es nur wenige, so die einhellige Meinung der Deutschen nach dem Krieg. Ist das wahr? Der Film zeigt, wie \"Mein Kampf\" entstand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/781eedfb8a42f41fa7573a4c4782f445273a1388.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1602994500,"stop":1602997200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602997200":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Die Dokumentation zeigt, welche Rolle der Zeichentrickfilm in der Propaganda des 2. Weltkriegs spielte. F\u00fcr Deutschland zog der \"Arme Hansi\" in die Schlacht gegen Donald Duck und Co. Adolf Hitler und Joseph Goebbels wollen Walt Disney mit dem deutschen Animationsfilm \u00fcbertrumpfen. Der Propagandaminister setzte vor allem auf leichte Unterhaltung, um vom Krieg abzulenken. Doch der Erfolg blieb aus.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602997200,"stop":1602999000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602999000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hitlers Reich privat","descr":"Hitlers Volk steht im Mittelpunkt dieser Dokumentation. Neue Ergebnisse historischer Forschung geben in diesem Film Antworten darauf, warum die NS-Diktatur fast bis zum Ende 1945 stabil regieren konnte. Im Fokus stehen dabei unsere Eltern, Gro\u00dfeltern und Urgro\u00dfeltern. Die Bilder erm\u00f6glichen einen neuen Blick auf die deutsche Zeitgeschichte. Kommentiert und werden die Szenen von vier Historikern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34e4466b7364ff41771bbc10252e8f69734076af.jpg?x=548&y=366\/hitlers-reich-privat","genre":"Report, Dokumentation","start":1602999000,"stop":1603001700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603001700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hitlers Reich privat","descr":"\"Die deutsche Frau raucht nicht, die deutsche Frau trinkt nicht\", war im 3. Reich die Devise. Die deutsche Frau schminkt sich auch nicht. Amateurfilme dokumentieren aber auch eine andere Wirklichkeit, als die NS-Propaganda vermitteln wollte: Frauen, die Auto fuhren, in der \u00d6ffentlichkeit rauchten, sich elegant kleideten oder oder Spa\u00df beim Nacktbaden hatten, weit entfernt vom \"Heimchen am Herd\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2ac3fdd8772100a1bb475527ab2e599abfc0f99.jpg?x=548&y=366\/hitlers-reich-privat","genre":"Report, Dokumentation","start":1603001700,"stop":1603004400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603004400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hitlers Reich privat","descr":"Der Film stellt die Frage, ob es gelang, ganze Familien in der NS-Diktatur weitgehend gleichzuschalten. Aufnahmen aus Privatfilmen erm\u00f6glichen einen neuen Blick auf Hitlers Diktatur. Jenseits g\u00e4ngiger Klischees wird gezeigt, wie Familien schrittweise in das System der Nazis eingebunden wurden. Der Film beginnt mit Bildern der Hitlerjugend im Jahr 1931 \u2013 also zwei Jahre vor der Machtergreifung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c81c24faa5b66215471dc2ce1bb69eb8b8a82408.jpg?x=548&y=366\/hitlers-reich-privat","genre":"Report, Dokumentation","start":1603004400,"stop":1603006980,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603006980":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603006980,"stop":1603007100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603007100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Kindheit im Dritten Reich","descr":"Sie sind neugierig, gutgl\u00e4ubig und in ihrer Entwicklung noch formbar. Im Dritten Reich nutzen die Nationalsozialisten die Naivit\u00e4t der Kinder schamlos aus. Verf\u00fchrt von der Propaganda, als Kindersoldat an der Front, verfolgt von Hitlers Schergen im Versteck, verpr\u00fcgelt und gedem\u00fctigt vom desillusionierten Vater. Das Ende des Zweiten Weltkrieges liegt \u00fcber 70 Jahre zur\u00fcck, doch die Narben bleiben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27dab37150259cd09fa2affacdfa81d43cd767fb.jpg?x=548&y=366\/kindheit-im-dritten-reich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603007100,"stop":1603009800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603009800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Kindheit im Dritten Reich","descr":"Die Kindheit im Dritten Reich endet j\u00e4h. Der Bombenkrieg und die Angst vor der Deportation beherrschen den Alltag. Als Soldaten werden die Halbw\u00fcchsigen sogar an die Front geschickt. Die Kinder des Krieges erz\u00e4hlen ihre unterschiedlichen Geschichten, die eines gemeinsam haben: das Trauma des Dritten Reichs. Hilke Lorenz und Dr. Andreas Kr\u00fcger versuchen dieses Trauma mit den Kindern zu verarbeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c752334cbcefe942a4b4448cf93067437f3d16a.jpg?x=548&y=366\/kindheit-im-dritten-reich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603009800,"stop":1603012500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603012500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Kindheit im Dritten Reich","descr":"Was die Kinder im Nationalsozialismus erleben, wird sie nie mehr loslassen: Luftangriffe, Verlust, Hunger und K\u00e4lte geh\u00f6ren zum Alltag. Die R\u00fcckkehr zur Normalit\u00e4t nach Kriegsende gelingt nur sehr allm\u00e4hlich. Erst im hohen Alter k\u00f6nnen viele Kinder ihre traumatischen Erlebnisse von damals verarbeiten. In der Doku erz\u00e4hlen Kinder des Krieges ihre unterschiedlichen Geschichten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c68f4ea9afbeb99680a01178015a0cc74dcbf648.jpg?x=548&y=366\/kindheit-im-dritten-reich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603012500,"stop":1603015200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603015200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die SS","descr":"Die SS verk\u00f6rperte in Hitlers Reich den t\u00f6dlichen Wahn vom Herrenmenschen. SS \u2013 die beiden Buchstaben in altgermanischer Runenschrift stehen f\u00fcr das wohl gef\u00e4hrlichste Machtinstrument der NS-Diktatur. Reinhard Heydrich war allm\u00e4chtiger und gef\u00fcrchteter Chef des Sicherheitsdienstes der SS, der Gestapo und des Reichssicherheitshauptamtes und er war Organisator des millionenfachen Mordes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b411a0815b2b8ed125ada8ac7b439a33fa9b350.jpg?x=548&y=366\/die-ss","genre":"Report, Dokumentation","start":1603015200,"stop":1603017900,"country":"D","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603017900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die SS","descr":"In wenigen Jahren wurde die \"Schutzstaffel\" von einer unbedeutenden Leibwache zu einem Staat im Staate Hitlers. Ihr Aufstieg begann mit einer Mordaktion. Am 30. Juni 1934 t\u00f6teten SS-Kommandos im Auftrag Hitlers die F\u00fchrer der rivalisierenden Partei-Organisation, der SA. In dieser \"Nacht der langen Messer\" begann der Aufstieg der SS zum gef\u00e4hrlichsten Machtinstrument der braunen Diktatur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b411a0815b2b8ed125ada8ac7b439a33fa9b350.jpg?x=548&y=366\/die-ss","genre":"Report, Dokumentation","start":1603017900,"stop":1603020600,"country":"D","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603020600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die SS","descr":"Sein Name wurde zum Inbegriff des B\u00f6sen. Als \"Reichsf\u00fchrer SS\" war Heinrich Himmler ma\u00dfgeblich verantwortlich f\u00fcr das Jahrhundertverbrechen. Er k\u00fcmmerte sich pers\u00f6nlich und vor Ort um die Schattenwelt der Todesschwadronen und Vernichtungslager \u2013 pedantisch, fanatisch und skrupellos. Die Dokumentation geht den Wurzeln von Himmlers Wahn mit filmischen und schriftlichen Dokumenten auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b411a0815b2b8ed125ada8ac7b439a33fa9b350.jpg?x=548&y=366\/die-ss","genre":"Report, Dokumentation","start":1603020600,"stop":1603023300,"country":"D","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603023300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die SS","descr":"Ihr Erkennungszeichen war der Totenkopf auf dem rechten Kragenspiegel der Uniform. Innerhalb der SS verstanden sie sich als Auserw\u00e4hlte. Die \"Soldaten des Todes\" betrieben und bewachten die Konzentrationslager. Mehr als eine Million Juden und politisch \"Unerw\u00fcnschte\" wurden bei Massenexekutionen erschossen. Der Film richtet den Fokus auf jene T\u00e4ter, die vor Ort am Geschehen beteiligt waren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b411a0815b2b8ed125ada8ac7b439a33fa9b350.jpg?x=548&y=366\/die-ss","genre":"Report, Dokumentation","start":1603023300,"stop":1603026000,"country":"D","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603026000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die SS","descr":"Die Waffen-SS ist bis heute ein Ph\u00e4nomen voller Widerspr\u00fcche. Zu Kriegsbeginn bestand die Truppe aus Freiwilligen. Das Prinzip der Freiwilligkeit r\u00fcckte bald in den Hintergrund. Es entstanden Einheiten wie die SS-Division \"Handschar\", eine Truppe von Moslems vom Balkan oder die SS-Division \"Dirlewanger\", die aus Kriminellen, vereinzelt sogar aus zwangsrekrutierten politischen H\u00e4ftlingen bestand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b411a0815b2b8ed125ada8ac7b439a33fa9b350.jpg?x=548&y=366\/die-ss","genre":"Report, Dokumentation","start":1603026000,"stop":1603028700,"country":"D","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603028700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die SS","descr":"\"Odessa\" (Organisation der ehemaligen SS-Angeh\u00f6rigen) war eine Geheimorganisation, die dazu diente, nach 1945 Kriegsverbrecher mit schon vor Ende des Krieges beiseite geschafftem Geld nach S\u00fcdamerika zu schleusen. Tats\u00e4chlich gelang einigen der meist gesuchten SS-Schergen die Flucht, so dem SS-Arzt Josef Mengele, dem \"Judendezernenten\" Adolf Eichmann und Klaus Barbie, dem \"Schl\u00e4chter von Lyon\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b411a0815b2b8ed125ada8ac7b439a33fa9b350.jpg?x=548&y=366\/die-ss","genre":"Report, Dokumentation","start":1603028700,"stop":1603031400,"country":"D","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603031400":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Eine geheimnisvolle NS-Organisation namens \"Werwolf\" verbreitete bei Kriegsende in Deutschland Angst und Schrecken. Ihre Anschl\u00e4ge richteten sich nicht nur gegen feindliche Soldaten, sondern auch gegen Deutsche, die mit den Alliierten zusammenarbeiteten. Neu gefundene Dokumente und Zeitzeugenaussagen erlauben einen Blick hinter die Kulissen der legendenumrankten Organisation des Dritten Reichs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0049f7767a5174e5c3007ca9e93ecc69238e819.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1603031400,"stop":1603034100,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603034100":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Hans Kammler wurde 1948 von einem deutschen Gericht f\u00fcr tot erkl\u00e4rt. Angeblich beging der SS-General am 9. Mai 1945 Selbstmord. Doch neueste Quellenfunde n\u00e4hren Zweifel an der amtlichen Version. Wurde Hitlers m\u00e4chtiger Geheimwaffen-Chef nach dem Krieg in die USA gebracht, um den Amerikanern mit seinem Wissen zu dienen? IN seine Zust\u00e4ndigkeit fielen immerhin Raketen, Atomenergie und D\u00fcsenflugzeuge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae37b03bff33cde6fc2b58fe2bb82250806e3cdd.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1603034100,"stop":1603036800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603036800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Polenfeldzug","descr":"Der Zweite Weltkrieg begann als Auseinandersetzung der Gro\u00dfm\u00e4chte in Mitteleuropa und endete als weltumfassende Katastrophe. Der Film zeigt Aufnahmen von der Front jenseits der Propaganda. Die Weltherrschaftstr\u00e4ume Hitlers und die Gro\u00dfmachtfantasien Japans f\u00fchrten zu den Schlachten von Stalingrad und Iwo Jima, zum Bombenhagel auf deutsche St\u00e4dte und zu den Atomangriffen auf Hiroshima und Nagasaki.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6932b721f7571b0af0ae8d86fa34311ecdc9056.jpg?x=548&y=366\/polenfeldzug","genre":"Report, Dokumentation","start":1603036800,"stop":1603039500,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603039500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Polenfeldzug","descr":"Am 1. September 1939 begann der Zweite Weltkrieg und endete sechs Jahre sp\u00e4ter als weltumfassende Katastrophe. Die Weltherrschaftstr\u00e4ume Hitlers und die Gro\u00dfmachtphantasien Japans f\u00fchrten zu den Schlachten von Stalingrad und Iwo Jima, zum Bombenhagel auf deutsche St\u00e4dte und zu den Atomangriffen auf Hiroshima und Nagasaki. Die Doku zeigt Bilder von Front und Heimatfront auch jenseits der Propaganda","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a5323e6de4534fcc0243f792f2eeaeb102932d36.jpg?x=548&y=366\/polenfeldzug","genre":"Report, Dokumentation","start":1603039500,"stop":1603042800,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603042800":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute-show","descr":"Im Stil eines Nachrichtensprechers kommentiert Oliver Welke die Neuigkeiten aus Politik und Gesellschaft, l\u00e4sst seine Reporter auf Parteitagen und in Schreberg\u00e4rten entwaffnende Fragen stellen, analysiert im Studio mit Experten aktuelle Wahl-Trends und hat regelm\u00e4\u00dfig seine liebe M\u00fche, den sich in die N\u00e4he des Herzanfalls echauffierenden Kommentator Gernot Hassknecht zu b\u00e4ndigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddc8ec5cd68de7fbf7e3b95a49d0812cfc274b03.jpg?x=548&y=366\/heute-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603042800,"stop":1603044900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603044900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Jahreschronik des Dritten Reichs","descr":"Nach ihrer Macht\u00fcbernahme passten die Nazis s\u00e4mtliche staatlichen und gesellschaftlichen Institutionen ihren politisch-ideologischen Zielen an. Es gab keine anderen Parteien, keine unabh\u00e4ngige Justiz und Polizei und keine Gewerkschaften mehr. Auch die Presse sowie kulturelle Einrichtungen wie Theater und Vereine wurden von der NSDAP gesteuert. Der brutale Terror gegen missliebige Menschen begann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0579458db95b4ef86885645a871972c4693eb3b3.jpg?x=548&y=366\/die-jahreschronik-des-dritten-reichs","genre":"Report, Dokumentation","start":1603044900,"stop":1603047600,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603047600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Jahreschronik des Dritten Reichs","descr":"Nach der Etablierung der NS-Herrschaft wurden die Weichen auf Krieg gestellt: 1933 Austritt aus dem V\u00f6lkerbund, 1935 Wiedereinf\u00fchrung der Wehrpflicht und Wiederaufr\u00fcstung. Weiter ging es: 1936 spanischer B\u00fcrgerkrieg, 1938 \"Anschluss\" \u00d6sterreichs, M\u00fcnchner Abkommen, Besetzung des Sudetengebietes, 1939 Zerschlagung der \"Rest-Tschechei\", Protektorat B\u00f6hmen und M\u00e4hren sowie der Hitler-Stalin-Pakt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0579458db95b4ef86885645a871972c4693eb3b3.jpg?x=548&y=366\/die-jahreschronik-des-dritten-reichs","genre":"Report, Dokumentation","start":1603047600,"stop":1603050300,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603050300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Jahreschronik des Dritten Reichs","descr":"Mit dem \u00dcberfall der Deutschen auf Polen am 1. September 1939 begann der seit langem geplante 2. Weltkrieg. Die ersten Erfolge der Wehrmacht mit ihren \"Blitzkriegen\" euphorisierte die Bev\u00f6lkerung. Der Eroberungskrieg stand immer im Zeichen der NS-Rassenideologie. Hinter der Front ermordeten Soldaten und SS vor allem Juden, Intellektuelle, Oppositionelle, Sinti, Roma, Behinderte und Homosexuelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0579458db95b4ef86885645a871972c4693eb3b3.jpg?x=548&y=366\/die-jahreschronik-des-dritten-reichs","genre":"Report, Dokumentation","start":1603050300,"stop":1603053000,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603053000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Jahreschronik des Dritten Reichs","descr":"Am 22. Juni 1941 \u00fcberfielen die Deutschen die Sowjetunion und begannen systematisch Juden und Kommunisten zu t\u00f6ten, sowie die dort lebenden Menschen als Zwangarbeiter in deutsche Fabriken zu stecken. Auch in den Konzentrationslagern ging die gezielte Vernichtung von Menschen weiter. Der psychologische Wendepunkt war die Schlacht von Stalingrad: Am 2. Februar 1943 kapitulierten die Deutschen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0579458db95b4ef86885645a871972c4693eb3b3.jpg?x=548&y=366\/die-jahreschronik-des-dritten-reichs","genre":"Report, Dokumentation","start":1603053000,"stop":1603055700,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603055700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die SS","descr":"Die SS verk\u00f6rperte in Hitlers Reich den t\u00f6dlichen Wahn vom Herrenmenschen. SS \u2013 die beiden Buchstaben in altgermanischer Runenschrift stehen f\u00fcr das wohl gef\u00e4hrlichste Machtinstrument der NS-Diktatur. Reinhard Heydrich war allm\u00e4chtiger und gef\u00fcrchteter Chef des Sicherheitsdienstes der SS, der Gestapo und des Reichssicherheitshauptamtes und er war Organisator des millionenfachen Mordes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b411a0815b2b8ed125ada8ac7b439a33fa9b350.jpg?x=548&y=366\/die-ss","genre":"Report, Dokumentation","start":1603055700,"stop":1603058400,"country":"D","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603058400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die SS","descr":"In wenigen Jahren wurde die \"Schutzstaffel\" von einer unbedeutenden Leibwache zu einem Staat im Staate Hitlers. Ihr Aufstieg begann mit einer Mordaktion. Am 30. Juni 1934 t\u00f6teten SS-Kommandos im Auftrag Hitlers die F\u00fchrer der rivalisierenden Partei-Organisation, der SA. In dieser \"Nacht der langen Messer\" begann der Aufstieg der SS zum gef\u00e4hrlichsten Machtinstrument der braunen Diktatur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b411a0815b2b8ed125ada8ac7b439a33fa9b350.jpg?x=548&y=366\/die-ss","genre":"Report, Dokumentation","start":1603058400,"stop":1603061100,"country":"D","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603061100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die SS","descr":"Sein Name wurde zum Inbegriff des B\u00f6sen. Als \"Reichsf\u00fchrer SS\" war Heinrich Himmler ma\u00dfgeblich verantwortlich f\u00fcr das Jahrhundertverbrechen. Er k\u00fcmmerte sich pers\u00f6nlich und vor Ort um die Schattenwelt der Todesschwadronen und Vernichtungslager \u2013 pedantisch, fanatisch und skrupellos. Die Dokumentation geht den Wurzeln von Himmlers Wahn mit filmischen und schriftlichen Dokumenten auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b411a0815b2b8ed125ada8ac7b439a33fa9b350.jpg?x=548&y=366\/die-ss","genre":"Report, Dokumentation","start":1603061100,"stop":1603063800,"country":"D","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603063800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die SS","descr":"Ihr Erkennungszeichen war der Totenkopf auf dem rechten Kragenspiegel der Uniform. Innerhalb der SS verstanden sie sich als Auserw\u00e4hlte. Die \"Soldaten des Todes\" betrieben und bewachten die Konzentrationslager. Mehr als eine Million Juden und politisch \"Unerw\u00fcnschte\" wurden bei Massenexekutionen erschossen. Der Film richtet den Fokus auf jene T\u00e4ter, die vor Ort am Geschehen beteiligt waren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b411a0815b2b8ed125ada8ac7b439a33fa9b350.jpg?x=548&y=366\/die-ss","genre":"Report, Dokumentation","start":1603063800,"stop":1603066500,"country":"D","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603066500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die SS","descr":"Die Waffen-SS ist bis heute ein Ph\u00e4nomen voller Widerspr\u00fcche. Zu Kriegsbeginn bestand die Truppe aus Freiwilligen. Das Prinzip der Freiwilligkeit r\u00fcckte bald in den Hintergrund. Es entstanden Einheiten wie die SS-Division \"Handschar\", eine Truppe von Moslems vom Balkan oder die SS-Division \"Dirlewanger\", die aus Kriminellen, vereinzelt sogar aus zwangsrekrutierten politischen H\u00e4ftlingen bestand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b411a0815b2b8ed125ada8ac7b439a33fa9b350.jpg?x=548&y=366\/die-ss","genre":"Report, Dokumentation","start":1603066500,"stop":1603069200,"country":"D","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603069200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die SS","descr":"\"Odessa\" (Organisation der ehemaligen SS-Angeh\u00f6rigen) war eine Geheimorganisation, die dazu diente, nach 1945 Kriegsverbrecher mit schon vor Ende des Krieges beiseite geschafftem Geld nach S\u00fcdamerika zu schleusen. Tats\u00e4chlich gelang einigen der meist gesuchten SS-Schergen die Flucht, so dem SS-Arzt Josef Mengele, dem \"Judendezernenten\" Adolf Eichmann und Klaus Barbie, dem \"Schl\u00e4chter von Lyon\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b411a0815b2b8ed125ada8ac7b439a33fa9b350.jpg?x=548&y=366\/die-ss","genre":"Report, Dokumentation","start":1603069200,"stop":1603071900,"country":"D","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603071900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Kindheit im Dritten Reich","descr":"Sie sind neugierig, gutgl\u00e4ubig und in ihrer Entwicklung noch formbar. Im Dritten Reich nutzen die Nationalsozialisten die Naivit\u00e4t der Kinder schamlos aus. Verf\u00fchrt von der Propaganda, als Kindersoldat an der Front, verfolgt von Hitlers Schergen im Versteck, verpr\u00fcgelt und gedem\u00fctigt vom desillusionierten Vater. Das Ende des Zweiten Weltkrieges liegt \u00fcber 70 Jahre zur\u00fcck, doch die Narben bleiben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27dab37150259cd09fa2affacdfa81d43cd767fb.jpg?x=548&y=366\/kindheit-im-dritten-reich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603071900,"stop":1603073700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603073700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Kindheit im Dritten Reich","descr":"Die Kindheit im Dritten Reich endet j\u00e4h. Der Bombenkrieg und die Angst vor der Deportation beherrschen den Alltag. Als Soldaten werden die Halbw\u00fcchsigen sogar an die Front geschickt. Die Kinder des Krieges erz\u00e4hlen ihre unterschiedlichen Geschichten, die eines gemeinsam haben: das Trauma des Dritten Reichs. Hilke Lorenz und Dr. Andreas Kr\u00fcger versuchen dieses Trauma mit den Kindern zu verarbeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c752334cbcefe942a4b4448cf93067437f3d16a.jpg?x=548&y=366\/kindheit-im-dritten-reich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603073700,"stop":1603076400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603076400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Kindheit im Dritten Reich","descr":"Was die Kinder im Nationalsozialismus erleben, wird sie nie mehr loslassen: Luftangriffe, Verlust, Hunger und K\u00e4lte geh\u00f6ren zum Alltag. Die R\u00fcckkehr zur Normalit\u00e4t nach Kriegsende gelingt nur sehr allm\u00e4hlich. Erst im hohen Alter k\u00f6nnen viele Kinder ihre traumatischen Erlebnisse von damals verarbeiten. In der Doku erz\u00e4hlen Kinder des Krieges ihre unterschiedlichen Geschichten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c68f4ea9afbeb99680a01178015a0cc74dcbf648.jpg?x=548&y=366\/kindheit-im-dritten-reich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603076400,"stop":1603079100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603079100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der gute Nazi \u2013 Karl Plagge und die Juden von Vilnius","descr":"Der damalige Wehrmachtsoffizier Karl Plagge rettet im Zweiten Weltkrieg Hunderten Juden in Litauen das Leben. Als Leiter des Heereskraftfuhrparks besch\u00e4ftigte er sie im Ghetto Vilnius in den Werkst\u00e4tten. Au\u00dferdem gelang es ihm, f\u00fcr seine j\u00fcdischen Zwangsarbeiter und deren Familien ein separates Lager einzurichten. Dort versuchte er \u2013 so gut es geht \u2013 die Insassen vor dem Terror der SS zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9461bddf23a8a6f62267c7a6b2519cf31e36532.jpg?x=548&y=366\/der-gute-nazi-karl-plagge-und-die-juden-von-vilnius","genre":"Report, Dokumentation","start":1603079100,"stop":1603081800,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}