{"1601180100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Edward II. von England \u2013 T\u00f6dliches Spiel um die Macht","descr":"Seine Gegner warfen ihm vor, homosexuell zu sein. Die m\u00e4nnlichen Favoriten, die er in seinem kurzen Leben um sich scharte, gaben ihnen Anlass dazu. Er w\u00e4re nicht daran gescheitert, h\u00e4tte er sich als tatkr\u00e4ftiger K\u00f6nig erwiesen. Edward II. war kein K\u00f6nig wie sein Vater und sein Sohn. Und die Umst\u00e4nde seiner Zeit machten ihm das Regieren nicht leicht. Schlie\u00dflich setzte seine Frau ihn ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b7cf021eeec9e6b777b53c6d98bdb708df84c59.jpg?x=548&y=366\/edward-ii-von-england-toedliches-spiel-um-die-macht","genre":"Report, Dokumentation","start":1601180100,"stop":1601182800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601182800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Heinrich VIII. \u2013 T\u00f6dliche Intrigen","descr":"Er war einer der ber\u00fchmtesten K\u00f6nige Englands, sein Eheleben ber\u00fcchtigt. Sein Hof war nicht nur lange Zeit der glanzvollste in Europa, er galt auch als Schlangennest. Heinrich machte M\u00e4nner von niederer Geburt zu seinen m\u00e4chtigsten Ministern \u2013 und brachte ihnen so den Hass des Adels ein. Er lie\u00df seine Gefolgsleute aber auch gnadenlos wieder fallen, wenn es besser in seine Pl\u00e4ne passte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/723590bb1056c1310eb7d93081fe8e5f8ae8d73d.jpg?x=548&y=366\/heinrich-viii-toedliche-intrigen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601182800,"stop":1601185500,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601185500":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Abenteurer, Burgenbauer, Kavaliere: So mancher Mythos \u00fcber den Ritterstand hat sich bis heute gehalten. Waren sie die Recken in schimmernder R\u00fcstung und die edlen Reiter, die um die Gunst sch\u00f6ner Burgfr\u00e4uleins warben und um ihre Ehre k\u00e4mpften? Was ist dran an den gro\u00dfen Legenden von Tafelrunden und Heldentaten? Computeranimationen und Reenactments lassen die Welt des Mittelalters aufleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ad86056a6f42a7829d5cf9826b5dca8043308b2.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1601185500,"stop":1601188200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601188200":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Todesurteile und Hinrichtungen, Henkerspl\u00e4tze und Galgenh\u00fcgel: Fr\u00fcher geh\u00f6rten sie landesweit zum Alltag. Richtplatzarch\u00e4ologen treten an, um mit detektivischem Sp\u00fcrsinn Fakten von Fiktion zu trennen. Ergebnisse aktueller Ausgrabungen lassen neue Schl\u00fcsse \u00fcber die Rechtspraxis von einst zu. Wie arbeitete die Justiz damals? Wie wurden Urteile vollstreckt, wie grausam waren die Hinrichtungen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c160ee4059199ddce8f31b8f838c8ac3d66bf4af.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1601188200,"stop":1601190900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601190900":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Seit Oktober 2000 wird in der Sendung regelm\u00e4\u00dfig von historischen Ereignissen berichtet. In politischer und gesellschaftlicher Hinsicht entstammen die Themen in erster Linie der Zeitgeschichte. Es kann auch Neuere Geschichte vertreten sein. Weiter zur\u00fcckliegende Themen sind eher kulturgeschichtlich, zum Beispiel Berichte \u00fcber fr\u00fche Hochkulturen oder Mythen und Legenden aus l\u00e4ngst vergangener Zeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92771148c8507252c8c77837a0e2c03155e1bbf4.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1601190900,"stop":1601192580,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601192580":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601192580,"stop":1601192700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601192700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Anthropoz\u00e4n \u2013 Das Zeitalter des Menschen","descr":"Dirk Steffens geht der Frage nach, warum Wissenschaftler ein neues Erdzeitalter benennen wollen: das Anthropoz\u00e4n, das Zeitalter des Menschen. Die sogenannte \"Technosph\u00e4re\", die von Menschen hergestellten Dinge, wiegt mittlerweile mehr als die Gesamtheit aller Tiere und Pflanzen. Rund 50 Kilogramm Menschenwerk lasten statistisch gesehen auf jedem Quadratmeter des Planeten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b833f8c50397c06063c62431fa47116ffbc35332.jpg?x=548&y=366\/anthropozaen-das-zeitalter-des-menschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601192700,"stop":1601195400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601195400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Anthropoz\u00e4n \u2013 Das Zeitalter des Menschen","descr":"Seit seiner Sesshaftwerdung hat der Homo Sapiens den Planeten so stark ver\u00e4ndert, dass Wissenschaftler ein neues Erdzeitalter benennen wollen, das Anthropoz\u00e4n, das Zeitalter des Menschen. Schlechte Luft gibt es nicht erst seit Fabrikschornsteine in den Himmel ragen. Bereits in der Antike f\u00fchrte die Verh\u00fcttung von Erzen zu lokalen Problemen und Klagen, wie aus vielen Texten \u00fcberliefert ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf00f593213623fee63711d3985cf450e2d05496.jpg?x=548&y=366\/anthropozaen-das-zeitalter-des-menschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601195400,"stop":1601198100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601198100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Anthropoz\u00e4n \u2013 Das Zeitalter des Menschen","descr":"Von dem scheinbar unersch\u00f6pflichen Element Wasser h\u00e4ngt alles Leben ab. Doch wir verschmutzen es, bauen ganze Landschaften um und greifen damit in wichtige Naturkreisl\u00e4ufe ein. Der st\u00e4ndige Wechsel von Verdunstung und Regen sorgt daf\u00fcr, dass theoretisch immer frisches Wasser zur Verf\u00fcgung steht. Praktisch f\u00e4llt aber immer mehr \"saures\" Wasser, was den W\u00e4ldern und Meeren zu schaffen macht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5762944b7d0140491640ea817534922bf1e558d.jpg?x=548&y=366\/anthropozaen-das-zeitalter-des-menschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601198100,"stop":1601200800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601200800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Zeitreise \u2013 Die Welt im Jahr 1000 v.Chr.","descr":"Die Bezeichnung \"Terra X\" steht f\u00fcr eine lose Dokumentationsreihe. Die einzelnen Beitr\u00e4ge werden allerdings nicht als Reihe, sondern als eigenst\u00e4ndige Dokumentationen produziert. Sie besch\u00e4ftigen sich mit Themen aus der Geschichte, Wissenschaft, Natur oder Arch\u00e4ologie, alles was irgendwie mit unserem Planeten, seiner Entstehung, Entwicklung oder Zukunft zu tun hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f958245bcc407c417cf27ac3b0d0f6c1bcac3c70.jpg?x=548&y=366\/zeitreise-die-welt-im-jahr-1000-vchr","genre":"Report, Dokumentation","start":1601200800,"stop":1601203500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601203500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Zeitreise \u2013 Die Welt im Jahr 0","descr":"Der Arch\u00e4ologe Matthias Wemhoff reist zur\u00fcck in die Zeit und fragt: Was geschah im Rest der Welt, als mit Christus' Geburt das Jahr 0 f\u00fcr unsere Zeitrechnung festgeschrieben wurde? Was machten die Maya, als die Chinesen die Gro\u00dfe Mauer bauten? Warum gibt es diese Ungleichzeitigkeit in der Entwicklung der V\u00f6lker? Er zeigt die Gleichzeitigkeit von Dingen, die unterschiedlicher kaum sein k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/596b55132a187fdad6b455b955c82e223445c9e2.jpg?x=548&y=366\/zeitreise-die-welt-im-jahr-0","genre":"Report, Dokumentation","start":1601203500,"stop":1601206200,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601206200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Zeitreise \u2013 Die Welt im Jahr 500","descr":"Als in Europa das R\u00f6mische Imperium am Boden lag und die V\u00f6lkerwanderung ihren Lauf nahm, war Amerika noch ein unbekannter Kontinent. Was geschah damals dort, in Asien und in Afrika? Gerade im Norden des Schwarzen Kontinents \u00fcberlebte die Kultur der R\u00f6mer: es waren ausgerechnet die als kulturlos verschrienen Vandalen, die Karthago eroberten, und sich so r\u00f6misch gaben wie die R\u00f6mer selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b0b9e0e424c59de81d7148049d58fc1d848af258.jpg?x=548&y=366\/zeitreise-die-welt-im-jahr-500","genre":"Report, Dokumentation","start":1601206200,"stop":1601208900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601208900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Zeitreise \u2013 Die Welt im Jahr 1000","descr":"W\u00e4hrend die Wikinger mit ihren Raubz\u00fcgen halb Europa verheerten und die War\u00e4ger \u00fcber die Fl\u00fcsse Russland Handelsbeziehungen bis ans Schwarze Meer kn\u00fcpften, entstanden in China die erste Gro\u00dfst\u00e4dte. Amerika dagegen war noch Terra incognita. Auf der Osterinsel entstanden die ber\u00fchmten riesigen Steink\u00f6pfe und Byzanz wurde zum eigentlichen und pr\u00e4chtigsten Zentrum der Machtentfaltung in Europa.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f958245bcc407c417cf27ac3b0d0f6c1bcac3c70.jpg?x=548&y=366\/zeitreise-die-welt-im-jahr-1000","genre":"Report, Dokumentation","start":1601208900,"stop":1601211600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601211600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Zeitreise \u2013 Die Welt im Jahr 1500","descr":"Der Berliner Arch\u00e4ologe Matthias Wemhoff taucht ein in die Welt des Jahres 1500. Kirchen verf\u00fcgten zu dieser Zeit noch \u00fcber gro\u00dfe Macht. Insbesondere die katholische Kirche hatte das Leben der Menschen fest im Griff, wie Wemhoff in den Archiven der apostolischen Bu\u00dfbeh\u00f6rde in Rom entdeckte. Dort lagern unter anderem Berichte von einfachen Menschen, die den Papst um Vergebung ihrer S\u00fcnden baten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd6fa5b7b7f26536c56e3e6aa4e4493c3f32bb6e.jpg?x=548&y=366\/zeitreise-die-welt-im-jahr-1500","genre":"Report, Dokumentation","start":1601211600,"stop":1601214300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601214300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Zeitreise \u2013 Die Welt im Jahr 1800","descr":"Der Arch\u00e4ologe Matthias Wemhoff dringt erneut in die Parallelgeschichte der Zivilisationen ein. Um 1800 war Europa bereits durch Fortschritt und Technik gepr\u00e4gt, aber gegen Naturgewalten waren die Menschen machtlos. Im Sommer des Jahres 1816 verursachte ein Vulkanausbruch in Indonesien einen Ascheregen, der weltweit zu Katastrophen f\u00fchrte. Menschen und Tiere hungerten, viele starben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96ac79448712955bc9337239983128b917aec655.jpg?x=548&y=366\/zeitreise-die-welt-im-jahr-1800","genre":"Report, Dokumentation","start":1601214300,"stop":1601217000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601217000":{"channel":"ZDFINFO","title":"History 360\u00b0 \u2013 Geschichte der Menschheit","descr":"Den modernen Menschen gibt es etwa seit 300.000 Jahren, ein Wimpernschlag nur im Vergleich zur Erdgeschichte. In einem evolution\u00e4ren Sprint hat er sich \u00fcber den Planeten ausgebreitet, ihn erobert. Wie konnte das gelingen, auf wessen Kosten? Wann haben wir angefangen, W\u00e4lder zu roden, St\u00e4dte zu bauen, Kriege zu f\u00fchren? Wie kamen Glaube und Religion in die Welt, wie die Idee der Menschenrechte?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d31c86bbd3746c91982f6f13b8bc24ae16fafd9.jpg?x=548&y=366\/history-360-geschichte-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601217000,"stop":1601219700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601219700":{"channel":"ZDFINFO","title":"History 360\u00b0 \u2013 Geschichte der Menschheit","descr":"Perser, R\u00f6mer, Chinesen: Auf fast allen Kontinenten entstehen gro\u00dfe Reiche, vereinigen sich V\u00f6lker zu einer Kultur. Alexander der Gro\u00dfe erfindet die erste l\u00e4nder\u00fcbergreifende W\u00e4hrung, die R\u00f6mer hinterlassen uns r\u00f6misches Recht, technische Ingenieursleistungen und \"Brot und Spiele\" f\u00fcr das Volk, die Griechen Kultur und Demokratie, die Chinesen den Kompass, den Buchdruck, Papier oder Schie\u00dfpulver.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/030acd345b105ed76f3f5d7a6da4d0add2f28b9b.jpg?x=548&y=366\/history-360-geschichte-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601219700,"stop":1601222400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601222400":{"channel":"ZDFINFO","title":"History 360\u00b0 \u2013 Geschichte der Menschheit","descr":"Renaissance, Absolutismus, Industrialisierung \u2013 wie konnte Europa zum Sieger \u00fcber fast alle Zivilisationen werden? Es ist wohl der Expansionsdrang der Europ\u00e4er, der die alte M\u00e4chte weltweit ins Wanken geraten l\u00e4sst. Die Europ\u00e4er errichten Kolonien, f\u00fchren Krieg um L\u00e4nder und Ressourcen. Sie nutzen ihre technische \u00dcberlegenheit gnadenlos aus, um den Rest der Welt zu unterjochen und auszubeuten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/262bb6dfa05cfc51c04d6e15162a894ffce05ccb.jpg?x=548&y=366\/history-360-geschichte-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601222400,"stop":1601225100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601225100":{"channel":"ZDFINFO","title":"History 360\u00b0 \u2013 Geschichte der Menschheit","descr":"Das 20. Jahrhundert hat die Menschheit nach vorne katapultiert wie kein Jahrhundert zuvor. Die Menschen landen auf dem Mond, erkunden das Weltall. Mithilfe von Gentechnik und Biotechnologie ist der Mensch erstmals in der Lage, seine Evolution selbst zu bestimmen, wird sogar zum Sch\u00f6pfer des Lebens. Die digitale Revolution f\u00fchrt schlie\u00dflich zu einem neuen Umbruch in der Geschichte der Menschheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d30366a944c43f26bea138ef81e02785928da914.jpg?x=548&y=366\/history-360-geschichte-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601225100,"stop":1601228400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601228400":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute-show","descr":"Im Stil eines Nachrichtensprechers kommentiert Oliver Welke die Neuigkeiten aus Politik und Gesellschaft, l\u00e4sst seine Reporter auf Parteitagen und in Schreberg\u00e4rten entwaffnende Fragen stellen, analysiert im Studio mit Experten aktuelle Wahl-Trends und hat regelm\u00e4\u00dfig seine liebe M\u00fche, den sich in die N\u00e4he des Herzanfalls echauffierenden Kommentator Gernot Hassknecht zu b\u00e4ndigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddc8ec5cd68de7fbf7e3b95a49d0812cfc274b03.jpg?x=548&y=366\/heute-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601228400,"stop":1601230500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601230500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Anthropoz\u00e4n \u2013 Das Zeitalter des Menschen","descr":"Dirk Steffens geht der Frage nach, warum Wissenschaftler ein neues Erdzeitalter benennen wollen: das Anthropoz\u00e4n, das Zeitalter des Menschen. Die sogenannte \"Technosph\u00e4re\", die von Menschen hergestellten Dinge, wiegt mittlerweile mehr als die Gesamtheit aller Tiere und Pflanzen. Rund 50 Kilogramm Menschenwerk lasten statistisch gesehen auf jedem Quadratmeter des Planeten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b833f8c50397c06063c62431fa47116ffbc35332.jpg?x=548&y=366\/anthropozaen-das-zeitalter-des-menschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601230500,"stop":1601233200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601233200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Anthropoz\u00e4n \u2013 Das Zeitalter des Menschen","descr":"Seit seiner Sesshaftwerdung hat der Homo Sapiens den Planeten so stark ver\u00e4ndert, dass Wissenschaftler ein neues Erdzeitalter benennen wollen, das Anthropoz\u00e4n, das Zeitalter des Menschen. Schlechte Luft gibt es nicht erst seit Fabrikschornsteine in den Himmel ragen. Bereits in der Antike f\u00fchrte die Verh\u00fcttung von Erzen zu lokalen Problemen und Klagen, wie aus vielen Texten \u00fcberliefert ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf00f593213623fee63711d3985cf450e2d05496.jpg?x=548&y=366\/anthropozaen-das-zeitalter-des-menschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601233200,"stop":1601235900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601235900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Anthropoz\u00e4n \u2013 Das Zeitalter des Menschen","descr":"Von dem scheinbar unersch\u00f6pflichen Element Wasser h\u00e4ngt alles Leben ab. Doch wir verschmutzen es, bauen ganze Landschaften um und greifen damit in wichtige Naturkreisl\u00e4ufe ein. Der st\u00e4ndige Wechsel von Verdunstung und Regen sorgt daf\u00fcr, dass theoretisch immer frisches Wasser zur Verf\u00fcgung steht. Praktisch f\u00e4llt aber immer mehr \"saures\" Wasser, was den W\u00e4ldern und Meeren zu schaffen macht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5762944b7d0140491640ea817534922bf1e558d.jpg?x=548&y=366\/anthropozaen-das-zeitalter-des-menschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601235900,"stop":1601238600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601238600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Zeitreise \u2013 Die Welt im Jahr 1000 v.Chr.","descr":"Die Bezeichnung \"Terra X\" steht f\u00fcr eine lose Dokumentationsreihe. Die einzelnen Beitr\u00e4ge werden allerdings nicht als Reihe, sondern als eigenst\u00e4ndige Dokumentationen produziert. Sie besch\u00e4ftigen sich mit Themen aus der Geschichte, Wissenschaft, Natur oder Arch\u00e4ologie, alles was irgendwie mit unserem Planeten, seiner Entstehung, Entwicklung oder Zukunft zu tun hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f958245bcc407c417cf27ac3b0d0f6c1bcac3c70.jpg?x=548&y=366\/zeitreise-die-welt-im-jahr-1000-vchr","genre":"Report, Dokumentation","start":1601238600,"stop":1601241300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601241300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Zeitreise \u2013 Die Welt im Jahr 0","descr":"Der Arch\u00e4ologe Matthias Wemhoff reist zur\u00fcck in die Zeit und fragt: Was geschah im Rest der Welt, als mit Christus' Geburt das Jahr 0 f\u00fcr unsere Zeitrechnung festgeschrieben wurde? Was machten die Maya, als die Chinesen die Gro\u00dfe Mauer bauten? Warum gibt es diese Ungleichzeitigkeit in der Entwicklung der V\u00f6lker? Er zeigt die Gleichzeitigkeit von Dingen, die unterschiedlicher kaum sein k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/596b55132a187fdad6b455b955c82e223445c9e2.jpg?x=548&y=366\/zeitreise-die-welt-im-jahr-0","genre":"Report, Dokumentation","start":1601241300,"stop":1601244000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601244000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Zeitreise \u2013 Die Welt im Jahr 500","descr":"Als in Europa das R\u00f6mische Imperium am Boden lag und die V\u00f6lkerwanderung ihren Lauf nahm, war Amerika noch ein unbekannter Kontinent. Was geschah damals dort, in Asien und in Afrika? Gerade im Norden des Schwarzen Kontinents \u00fcberlebte die Kultur der R\u00f6mer: es waren ausgerechnet die als kulturlos verschrienen Vandalen, die Karthago eroberten, und sich so r\u00f6misch gaben wie die R\u00f6mer selbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b0b9e0e424c59de81d7148049d58fc1d848af258.jpg?x=548&y=366\/zeitreise-die-welt-im-jahr-500","genre":"Report, Dokumentation","start":1601244000,"stop":1601246700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601246700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Zeitreise \u2013 Die Welt im Jahr 1000","descr":"W\u00e4hrend die Wikinger mit ihren Raubz\u00fcgen halb Europa verheerten und die War\u00e4ger \u00fcber die Fl\u00fcsse Russland Handelsbeziehungen bis ans Schwarze Meer kn\u00fcpften, entstanden in China die erste Gro\u00dfst\u00e4dte. Amerika dagegen war noch Terra incognita. Auf der Osterinsel entstanden die ber\u00fchmten riesigen Steink\u00f6pfe und Byzanz wurde zum eigentlichen und pr\u00e4chtigsten Zentrum der Machtentfaltung in Europa.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f958245bcc407c417cf27ac3b0d0f6c1bcac3c70.jpg?x=548&y=366\/zeitreise-die-welt-im-jahr-1000","genre":"Report, Dokumentation","start":1601246700,"stop":1601249400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601249400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Zeitreise \u2013 Die Welt im Jahr 1500","descr":"Der Berliner Arch\u00e4ologe Matthias Wemhoff taucht ein in die Welt des Jahres 1500. Kirchen verf\u00fcgten zu dieser Zeit noch \u00fcber gro\u00dfe Macht. Insbesondere die katholische Kirche hatte das Leben der Menschen fest im Griff, wie Wemhoff in den Archiven der apostolischen Bu\u00dfbeh\u00f6rde in Rom entdeckte. Dort lagern unter anderem Berichte von einfachen Menschen, die den Papst um Vergebung ihrer S\u00fcnden baten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd6fa5b7b7f26536c56e3e6aa4e4493c3f32bb6e.jpg?x=548&y=366\/zeitreise-die-welt-im-jahr-1500","genre":"Report, Dokumentation","start":1601249400,"stop":1601252100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601252100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Zeitreise \u2013 Die Welt im Jahr 1800","descr":"Der Arch\u00e4ologe Matthias Wemhoff dringt erneut in die Parallelgeschichte der Zivilisationen ein. Um 1800 war Europa bereits durch Fortschritt und Technik gepr\u00e4gt, aber gegen Naturgewalten waren die Menschen machtlos. Im Sommer des Jahres 1816 verursachte ein Vulkanausbruch in Indonesien einen Ascheregen, der weltweit zu Katastrophen f\u00fchrte. Menschen und Tiere hungerten, viele starben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96ac79448712955bc9337239983128b917aec655.jpg?x=548&y=366\/zeitreise-die-welt-im-jahr-1800","genre":"Report, Dokumentation","start":1601252100,"stop":1601254800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601254800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Deep Time History","descr":"Die Geschichte der Menschheit ist mit Ereignissen in der Urzeit verkn\u00fcpft. Prof. Jonathan Markley analysiert die Entstehung der ersten Gesellschaften. Dabei untersucht er nicht nur die Entwicklung von J\u00e4gern und Sammlern zu Stadtbewohnern, die Handel betreiben und Schriften nutzen. Der Historiker blickt auch tief in die Geschichte der Erdentstehung zur\u00fcck und deckt ungeahnte Zusammenh\u00e4nge auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e486731f9ccb513275aac01b2d66ed84678ed08a.jpg?x=548&y=366\/deep-time-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1601254800,"stop":1601257500,"country":"USA","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601257500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Deep Time History","descr":"Prof. Markley erkl\u00e4rt wie die Entdeckung des Pfeffers die Menschheit beeinflusste. Die Reisen von Kolumbus verbinden die vor Jahrmillionen von der Plattentektonik getrennten Kontinente erneut miteinander.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/18b146605350a5ae6f7dfa823f3732011fadbb41.jpg?x=548&y=366\/deep-time-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1601257500,"stop":1601259300,"country":"USA","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601259300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Deep Time History","descr":"Jonathan Markley zeigt nicht nur die Entwicklung von Energiegewinnung durch B\u00e4ume hin zur Konstruktion von Schiffen und schlie\u00dflich von Autos. Er analysiert auch, wie aus Sternentr\u00fcmmern das entscheidende Element Eisen entsteht und wie sich daraus letztlich unsere Planeten formen. Dabei blickt der Historiker tief in die Geschichte der Erdentstehung zur\u00fcck und stellt ungeahnte Zusammenh\u00e4nge vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/18b146605350a5ae6f7dfa823f3732011fadbb41.jpg?x=548&y=366\/deep-time-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1601259300,"stop":1601262000,"country":"USA","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601262000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Momente der Geschichte II","descr":"Frankfurter Nationalversammlung und Weimarer Republik, Goethe und Thomas Mann, Wilhelm II. und Adolf Hitler, Adenauer und Ulbricht \u2013 viele Personen und Ereignisse pr\u00e4gten das, was wir heute Bundesrepublik Deutschland nennen, und seine Wahrnehmung im Ausland. Blutige Kriege, wechselnde Herrscher und niedergeschlagene Revolutionen, Aufstieg und Fall \u2013 erst 1989\/1990 gelang die Wiedervereinigung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d0d8159efccee9f6186f813f314428892bb6a9e.jpg?x=548&y=366\/momente-der-geschichte-ii","genre":"Report, Dokumentation","start":1601262000,"stop":1601264700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601264700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Momente der Geschichte II","descr":"Von den Rittern bis zur Hexenverbrennung: Es ranken sich viele Legenden um das Mittelalter. Doch war es wirklich so finster? Die zweite Staffel der Dokumentationsreihe bietet einen historischen Streifzug durch \u00fcber 2000 Jahre deutsche Geschichte. Von der Varusschlacht \u00fcber die Kr\u00f6nung Ottos des Gro\u00dfen und die Kreuzz\u00fcge wird der gro\u00dfe Bogen bis ins 19. Jahrhundert gespannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53e7757bf7cc23e048fb6a317392dbdca541a2c3.jpg?x=548&y=366\/momente-der-geschichte-ii","genre":"Report, Dokumentation","start":1601264700,"stop":1601267400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}