{"1583386200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Nintendo-Story","descr":"Nintendo begeistert Kinder, Jugendliche und Erwachsene seit 30 Jahren. \"Mario\", \"Donkey Kong\" oder \"Zelda\" \u2013 l\u00e4ngst ist Nintendo kulturelles Allgemeingut. Wie kam es dazu? Und wie geht es weiter? Wie hat es das japanische Unternehmen geschafft, vom Hersteller von Spielkarten und Spielzeug zu einem der gr\u00f6\u00dften Anbieter von Videospielen zu werden? Eine Doku \u00fcber die Geschichte des Unternehmens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c15e699430051439845049f8675b908af03f279.jpg?x=548&y=366\/die-nintendo-story","genre":"Report, Dokumentation","start":1583386200,"stop":1583388000,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583388000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Firmen am Abgrund: Marvel \u2013 Imperium der Superhelden","descr":"Marvel ist heute einer der bekanntesten Comic-Verlage weltweit. Vor 30 Jahren stand das Unternehmen kurz vor dem Ruin. Den Sprung zur\u00fcck an die Spitze schaffte Marvel mit dem radikalen Umbau seiner Geschichten. Vormals glatte Comic-Helden bekamen nun auch menschliche Z\u00fcge und Probleme. Spider-Man, X-Men und Jessica Jones sind heute auch f\u00fcr diejenigen Kult, die die Comics selbst nie gelesen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5dc21bd59e7e4094c710dba46a943da3225b47dc.jpg?x=548&y=366\/firmen-am-abgrund-marvel-imperium-der-superhelden","genre":"Report, Dokumentation","start":1583388000,"stop":1583390700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583390700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ladenschluss \u2013 Das Ende der Shopping-Malls","descr":"In den USA hat ein regelrechtes Shoppingmall-Sterben eingesetzt. Angebot und Nachfrage stimmen offenbar nicht mehr \u00fcberein. Sind dies Vorboten f\u00fcr Entwicklungen auch in Europa? Demografischer Wandel, ver\u00e4ndertes Einkaufsverhalten, das Angebot online und eine viel zu gro\u00dfe Dichte an Ladenfl\u00e4chen machen vielerorts die Einkaufszentren \u00fcberfl\u00fcssig. Mit mehr Erlebnis-Angeboten wollen St\u00e4dteplaner und Betreiber nun neue Kunden anlocken. Vor 60 Jahren baute der findige Architekt Victor Gruen die erste Shoppingmall in Edina, Minnesota. Das Konzept des \u00fcberdachten Marktplatzes war so erfolgreich, dass es die Entwicklung der Vororte befl\u00fcgelte und bald weltweit tausendfach kopiert wurde. Heute ist eine Welt ohne Shoppingmalls kaum mehr vorstellbar. Doch in den USA schlie\u00dfen die Einkaufszentren in rasantem Tempo. Der Begriff \"Retail Apocalypse\" hat inzwischen sogar eine eigene Wikipedia-Seite. Aber den vorhergesagten Tod auszurufen, ist noch verfr\u00fcht. Nicht anders als das, was Victor Gruen sich vor mehr als einem halben Jahrhundert vorgestellt hat, liegen derzeit \"Mixed-Use\"-Konzepte bei Entwicklern und Betreibern im Trend. Doch f\u00fcr viele alternde Strukturen an schlechten Lagen ist ein solcher Umbau nicht realistisch. Sie s\u00e4umen heute als Ruinen die amerikanischen Highways \u2013 sehr zur Freude der \"Dead Mall\"-Enthusiasten. Die mit Kameras bewaffneten Entdecker steigen in die leer stehenden Geb\u00e4ude ein und dokumentieren den Niedergang mit einer Mischung aus Nostalgie und Nervenkitzel. Fotos und Videos davon enden auf immer mehr Websites, Facebook-Gruppen und YouTube-Kan\u00e4len. Das \"Dead Mall\"-Ph\u00e4nomen ist mittlerweile zu einer regelrechten Bewegung angewachsen. Die Situation in den USA ist nicht direkt mit anderen L\u00e4ndern vergleichbar. Die weitreichende Erosion der Mittelschicht geschieht vor dem Hintergrund einer Abnahme der Einkommen in den meisten Regionen. Dies hat indirekt zum Kollaps vieler in Malls sehr pr\u00e4senten Handelsketten wie Sears oder J. C. Penney gef\u00fchrt. Doch auch in Europa und selbst in Asien sind erste Anzeichen einer Abschw\u00e4chung erkennbar, und der Online-Handel wird seinen Siegeszug weiter fortsetzen. Shoppingmall-Betreiber weltweit tun also gut daran, das derzeitige Drama in den Vereinigten Staaten genau zu beobachten und aus den Fehlern die richtigen Schl\u00fcsse zu ziehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/35644117b0a6cec341e792fa29a6f7ec4966a36e.jpg?x=548&y=366\/ladenschluss-das-ende-der-shopping-malls","genre":"Report, Dokumentation","start":1583390700,"stop":1583392380,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583392380":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583392380,"stop":1583392500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583392500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Amazon \u2013 Die ganze Welt im Pappkarton","descr":"Vor 25 Jahren verkaufte Amazon-Gr\u00fcnder Jeff Bezos 20 B\u00fccher pro Tag. Heute ist sein Unternehmen Marktf\u00fchrer im Onlinehandel und verschickt t\u00e4glich 14 Millionen Pakete. Doch um welchen Preis? Amazon revolutionierte nicht nur die amerikanische Wirtschaft, sondern auch die M\u00e4rkte in Europa und Japan. Die Kehrseite des Onlinehandels sind der Verlust von Arbeitspl\u00e4tzen und Firmenpleiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/07e4502c20856d16a7c11e6aa0a715e98dcb9f26.jpg?x=548&y=366\/amazon-die-ganze-welt-im-pappkarton","genre":"Report, Dokumentation","start":1583392500,"stop":1583395200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583395200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Achtung Ebay \u2013 Die Tricks der Betr\u00fcger","descr":"Ob Dreiecksbetrug oder Abholtrick \u2013 man sch\u00e4tzt, dass beim Onlineshopping jedes Jahr in Millionenh\u00f6he betrogen wird. Der j\u00e4hrliche Verlust durch Marken- und Produktpiraterie betr\u00e4gt laut Sch\u00e4tzungen allein f\u00fcr deutsche Unternehmen \u00fcber 50 Milliarden Euro. Die Dokumentation zeigt, wie leicht man auf vermeintliche Schn\u00e4ppchen hereinfallen kann und wie man im Streitfall das Geld zur\u00fcckbekommt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9a675d38d07ff0968de949349bcb534db08486c.jpg?x=548&y=366\/achtung-ebay-die-tricks-der-betrueger","genre":"Report, Dokumentation","start":1583395200,"stop":1583397900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583397900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Firmen am Abgrund: Lego \u2013 Das Baustein-Imperium","descr":"Zur Jahrtausendwende stand der Spielzeughersteller Lego vor der Pleite. Der klassische Legostein spielte damals kaum noch eine Rolle im Unternehmen. Stattdessen setzte man auf Videospiele, Filme und Fahrr\u00e4der. Die Ums\u00e4tze fielen drastisch. Als Krisenmanager J\u00f8rgen Vig Knudstorp die bunten Bausteine und Figuren wieder zum Kerngesch\u00e4ft des Unternehmens machte, gelang ein einzigartiges Comeback.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4b31ca251f8e1b1d5fb3bf0f02ff017aac799ec4.jpg?x=548&y=366\/firmen-am-abgrund-lego-das-baustein-imperium","genre":"Report, Dokumentation","start":1583397900,"stop":1583400600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583400600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Firmen am Abgrund: Nintendo \u2013 Die Spiele-Legende","descr":"Nintendo hat die virtuelle Spielewelt revolutioniert. Der Gameboy und Super Mario machten das japanische Unternehmen zum Global Player. Doch Erfolg und Misserfolg lagen immer dicht beieinander, mit der Konkurrenz konnte die Firma oft nicht mithalten. Mit der Einf\u00fchrung des Smartphones drohte das Aus. Trotzdem schaffte man die Kehrtwende: Pok\u00e9mon Go verhalf den Japanern zu neuem Ruhm.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3052d31aa67506d3b2a90c9bdf7b8b51a04c5fc.jpg?x=548&y=366\/firmen-am-abgrund-nintendo-die-spiele-legende","genre":"Report, Dokumentation","start":1583400600,"stop":1583403300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583403300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Schn\u00e4ppchenfrust aus Fernost","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d10b9efaf489d2d1307fe8af0f8e19a8cfa35c03.jpg?x=548&y=366\/schnaeppchenfrust-aus-fernost","genre":"Report, Dokumentation","start":1583403300,"stop":1583405100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583405100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Abzocke in Deutschland","descr":"Sie treffen sich in Hotelzimmern, an Flugh\u00e4fen oder in der Sauna, alles streng geheim. Die investigative Dokumentation zeigt auf, wie zahlreiche gro\u00dfe und mittelst\u00e4ndische Unternehmen in vielen Bereichen des t\u00e4glichen Lebens unzul\u00e4ssige Kartelle bilden und so ihre Kunden massiv abzocken, meist durch illegale Preisabsprachen untereinander, Marktaufteilung und verbotenen Druck auf die Verk\u00e4ufer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb1c858bb9e3d0b6d6315d50c83d45213961c850.jpg?x=548&y=366\/abzocke-in-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1583405100,"stop":1583407800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583407800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hauptsache billig? \u2013 Das System Discounter","descr":"Die Themen kn\u00fcpfen an den Alltag der Menschen an. Die Reporter decken auf, stellen unbequeme Fragen, lassen nicht locker. Wer tr\u00e4gt die Verantwortung, und was l\u00e4sst sich k\u00fcnftig besser machen? Die Reporter liefern neue Zusammenh\u00e4nge, recherchieren auch undercover. Sie gehen den Dingen auf den Grund, reden mit Betroffenen, sp\u00fcren die Verantwortlichen auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d387de523d5152f894efc5a5da841fe68851f6c6.jpg?x=548&y=366\/hauptsache-billig-das-system-discounter","genre":"Report, Dokumentation","start":1583407800,"stop":1583409600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583409600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Plastik-Invasion \u2013 Coca-Cola und der verm\u00fcllte Planet","descr":"Im Januar 2018 machte Coca-Cola eine mutige Ank\u00fcndigung: Bis 2030 verspricht die Marke, die jedes Jahr 120 Milliarden Plastikflaschen verkauft, eine \"Welt ohne Verschwendung\". In Tansania zeigt sich ein anderes Bild. Dort ersetzt Coca-Cola seit 2013 kontinuierlich Glasflaschen durch Plastikflaschen. Da es noch kein funktionierendes Recyclingsystem gibt, wachsen die Plastikberge ins Unermessliche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/553a31f828941f5d3cbdc0d7eb263b0b191124de.jpg?x=548&y=366\/die-plastik-invasion-coca-cola-und-der-vermuellte-planet","genre":"Report, Dokumentation","start":1583409600,"stop":1583412300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583412300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Klimawandel \u2013 Die Fakten mit Harald Lesch","descr":"Rekordhitze, \u00dcberflutungen, D\u00fcrre: normale Wetterph\u00e4nomene oder bereits die Folgen des Klimawandels? Harald Lesch fasst den Stand der weltweiten Klimaforschung zusammen. Schon seit Langem beobachten Forscher einen globalen Temperaturanstieg. Gletscher schmelzen, der Meeresspiegel steigt, in Deutschland droht ein neues Waldsterben. Was kann, was muss die Weltgemeinschaft tun, um gegenzusteuern?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cdf177bde3917a544c71e68d0269838520b8f22b.jpg?x=548&y=366\/klimawandel-die-fakten-mit-harald-lesch","genre":"Report, Dokumentation","start":1583412300,"stop":1583415000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583415000":{"channel":"ZDFINFO","title":"SOS Amazonas \u2013 Apokalypse im Regenwald","descr":"Flammen haben diesen Sommer in verheerendem Ausma\u00df die Amazonasregenw\u00e4lder Brasiliens heimgesucht. Hauptursache f\u00fcr die Br\u00e4nde scheinen die von Menschen verursachten Brandrodungen zu sein. Die seit Monaten andauernde D\u00fcrre beg\u00fcnstigt die Situation. Wenn die gr\u00fcne Lunge der Erde brennt, schrecken nicht nur Experten auf. Denn der Schutz des einzigartigen \u00d6kosystems ist von existenzieller Bedeutung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b430ca2e9243566d20d874cc8d413fa42461d388.jpg?x=548&y=366\/sos-amazonas-apokalypse-im-regenwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1583415000,"stop":1583417700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583417700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Risiko Mikroplastik \u2013 Lesch fragt nach","descr":"Plastik ist ein Tausendsassa: billig, robust und langlebig. Doch inzwischen wird es zum Problem: Plastikm\u00fcll findet sich \u00fcberall. K\u00f6nnen wir der drohenden Plastikflut noch entkommen? Wissenschaftler finden Plastik-R\u00fcckst\u00e4nde in den Ozeanen, im Eis der Arktis und auch im heimischen Boden. Droht unserem Planeten der Plastik-Kollaps? Harald Lesch fragt nach, welche Wege aus der Plastik-Krise f\u00fchren k\u00f6nnten. Kommt nun endlich die Plastik-Wende? Niemand wei\u00df, wie gef\u00e4hrlich Kunststoffe f\u00fcr die Gesundheit des Menschen sind. Dennoch werden einige gesundheitliche Beeintr\u00e4chtigungen des Menschen auf den hohen Plastik-Konsum zur\u00fcckgef\u00fchrt. So fanden Forscher heraus, dass der Plastik-Zusatzstoff Bisphenol A m\u00f6glicherweise die Bildung von sogenannten Kreidez\u00e4hnen bei Kindern beeinflusst. Empfindliche und por\u00f6se Z\u00e4hne ohne Zahnschmelz im bleibenden Gebiss \u2013 trotz guter Pflege. Die gr\u00f6\u00dfte Gefahr der Kunststoffe ist das Mikroplastik, weniger als f\u00fcnf Millimeter gro\u00dfe Partikel. Sie entstehen durch Abrieb von Autoreifen, Kleidung und Teppichen. Hochrechnungen zeigen, dass \u00fcber 95 Prozent der Plastik-R\u00fcckst\u00e4nde im Meer aus solch winzig kleinen Teilchen bestehen. Da kein Ende der Plastik-Produktion in Sicht ist, wird zuk\u00fcnftig die Belastung durch Mikroplastik sogar noch weiter ansteigen. F\u00fcr Mensch, Tier und Umwelt ein noch nicht kalkulierbares Risiko. Was kann passieren, wenn es seinen Weg \u00fcber die Nahrungskette in den Organismus findet? L\u00e4ngst Zeit also, sich mit dem nachhaltigen Umgang mit Plastik auseinanderzusetzen. Aber wie kann das aussehen? Der Mikrobiologe Prof. Wolfgang Streit von der Universit\u00e4t Hamburg forscht seit geraumer Zeit an Bakterien, die mittels selbst produzierter Enzyme Plastikabf\u00e4lle buchst\u00e4blich auffressen k\u00f6nnen. Neben der Beseitigung von Altplastik muss aber auch \u00fcber die Neuproduktion nachgedacht werden. Bisher werden Kunststoffe gr\u00f6\u00dftenteils aus Erd\u00f6l hergestellt. Ist es m\u00f6glich, den weltweiten Bedarf an Kunststoffen auf andere Rohstoffe zu verlagern? Ideen f\u00fcr nachhaltiges, biobasiertes und biologisch abbaubares Plastik gibt es viele: Neben der Kunststoffgewinnung aus nachwachsenden Rohstoffen wie Hanf oder Holzfasern scheint aber vor allem die Herstellung von k\u00fcnstlicher Spinnenseide eine vielversprechende Alternative zu sein. Das Material ist elastisch, rei\u00dffest und k\u00f6nnte zuk\u00fcnftig herk\u00f6mmliche Kunststoffe ersetzen. Schon jetzt gibt es Joggingschuhe aus Spinnenfasern. Und auch der Gro\u00dfkonzern Airbus hat dieses Potenzial f\u00fcr seine Flugzeuge erkannt. Doch der Weg dorthin ist weit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b31deacafc555591b7768ca7305778e1fbd84141.jpg?x=548&y=366\/risiko-mikroplastik-lesch-fragt-nach","genre":"Report, Dokumentation","start":1583417700,"stop":1583420400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583420400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Gr\u00fcne Versprechen \u2013 Wie Verbraucher get\u00e4uscht werden","descr":"Ein gr\u00fcnes Image wird immer wichtiger f\u00fcr Produkte und Unternehmen. Weltweit verkaufen Firmen ihre Produkte als \u00f6kologisch und fair. Das Ziel: mit dem Umweltbewusstsein der Verbraucher den Umsatz steigern. Die Marketingstrategie dahinter hei\u00dft Greenwashing, und sie geht auf. Aber was steckt hinter dem gr\u00fcnen Versprechen? Ein echter Bewusstseinswandel hin zur Nachhaltigkeit oder T\u00e4uschung?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb8afefe628b1bb40a915edb9480ac65dcc81378.jpg?x=548&y=366\/gruene-versprechen-wie-verbraucher-getaeuscht-werden","genre":"Report, Dokumentation","start":1583420400,"stop":1583423100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583423100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Steigende Pegel \u2013 Wenn das Wasser kommt","descr":"Die Prognosen \u00fcber den Anstieg des Meeresspiegels infolge des Klimawandels sind umstritten. Sch\u00e4tzungen, die noch vor wenigen Jahren als Panikmache galten, liegen nun im Bereich des M\u00f6glichen. Bereits im Jahr 2100 k\u00f6nnten die K\u00fcsten unseres Planeten anders aussehen. Bis zu welchem Anstieg k\u00f6nnen sich K\u00fcstenanrainer sch\u00fctzen? Ab wann werden sie dar\u00fcber nachdenken m\u00fcssen, Gebiete aufzugeben?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e50e488b59da0a004c9fe2b08e63673b58b878f.jpg?x=548&y=366\/steigende-pegel-wenn-das-wasser-kommt","genre":"Report, Dokumentation","start":1583423100,"stop":1583425800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583425800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mit 500 PS durch Europa","descr":"Trucker Volkmar Kr\u00e4mer geht mit seinem 40-Tonner auf die 2000 Kilometer langen Reise von Bremen nach S\u00fcdspanien. Er passiert das Billigsprit-Paradies Luxemburg, das vom Strukturwandel stark gepr\u00e4gte Lothringen und Lyon mit seinem gigantischen EU-Tunnelprojekt. \u2013 Ein 45-min\u00fctiges Roadmovie mit (Wirtschafts-)Geschichten aus dem S\u00fcden der EU, \u00fcber Logistik und stetig wachsende Verkehrsstr\u00f6me","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22ddccdf2bd5303fe687d338842c622efd213623.jpg?x=548&y=366\/mit-500-ps-durch-europa","genre":"Report, Dokumentation","start":1583425800,"stop":1583428500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583428500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Vollgas oder Scheitern","descr":"Deutschlands Autoindustrie ist vom Innovationstreiber zum Getriebenen geworden. Der Fortschritt in Sachen E-Mobilit\u00e4t ist zu langsam, zu z\u00f6gerlich. Das kann nicht gut gehen. Es geht dabei l\u00e4ngst nicht mehr um die Frage, ob Elektromobilit\u00e4t wirklich besser ist. Ob der Verbrenner nicht am Ende besser ist als sein l\u00e4dierter Ruf. W\u00e4hrend wir noch diskutieren, hat der Weltmarkt l\u00e4ngst entschieden, dass es zuk\u00fcnftig anders l\u00e4uft. \"ZDFzoom\" fragt, warum Auto-Deutschland nicht alles daf\u00fcr tut, um auch in Zukunft wettbewerbsf\u00e4hig zu sein. Andere sind viel weiter: In Norwegen fahren bereits 65 Prozent aller Neuwagen elektrisch oder als Hybrid. Bei uns sind es ganze sieben Prozent. Die Norweger haben den Wandel als Chance erkannt: Sie wollen vorne mit dabei sein bei neuen Technologien und der Ladeinfrastruktur. Ein E-Auto ist in Norwegen g\u00fcnstig, weil Steuern wegfallen. Es ist komfortabel, weil man die Busspur benutzen kann. Es ist praktisch, weil in vielen Tiefgaragen Ladebuchsen in ausreichender Zahl vorhanden sind. Christina Bu vom norwegischen E-Mobilit\u00e4tsverband will nicht l\u00e4nger h\u00f6ren, dass Konsumenten angeblich noch nicht bereit seien f\u00fcr eine andere Mobilit\u00e4t: \"Sobald der Preis stimmt, sind die Kunden mehr als bereit, elektrisch zu fahren. Also gebt nicht uns Kunden die Schuld! Macht euren Job!\" Der gigantische Automarkt China will zuk\u00fcnftig ein Viertel seiner Neuwagen elektrisch fahren lassen. Es tut sich etwas in der automobilen Welt, eine Zeitenwende. \"ZDFzoom\"-Reporter Torben Schmidt trifft den ehemaligen Vorstandsvorsitzenden der Opel AG, Karl-Thomas Neumann. Dieser erkl\u00e4rt: Wenn man erfolgreich sei, sei es schwer, diesen Erfolg zu zerst\u00f6ren, um etwas Neues zu schaffen. \"Es muss eine Haltung entwickelt werden. Da werden Arbeitspl\u00e4tze verloren gehen, aber es werden auch neue geschaffen werden.\" Schuld daran sei auch eine Politik, die sich zu lange sch\u00fctzend vor Ver\u00e4nderungen gestellt habe. Und die jetzt keine Leitlinien, keine Idee pr\u00e4sentiere. Es geht um Millionen Arbeitspl\u00e4tze, die jedoch, wenn man Experten glaubt, in der alten Auto-Welt ohnehin keinen Bestand h\u00e4tten. Uwe Cantner, Vorsitzender der Expertenkommission Forschung und Innovation des Bundes, warnt: \"Auf Teufel komm raus Jobs zu erhalten \u2013 in Bereichen, wo ich merke, dass der Weltmarkt schon entschieden hat (\u2026) ist der gr\u00f6\u00dfte Fehler, den ich machen kann.\" Auf dem globalen Markt sind die Weichen l\u00e4ngst gestellt. Die Welt ist bereit f\u00fcr eine neue Mobilit\u00e4t. Sind es die deutschen Autobauer auch? Mehr unter www.zoom.zdf.de","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6631a5c9d6f690261654f47b4093414694ea30e.jpg?x=548&y=366\/vollgas-oder-scheitern","genre":"Report, Dokumentation","start":1583428500,"stop":1583430300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583430300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Akte VW \u2013 Geschichte eines Skandals","descr":"Im September 2015 st\u00fcrzte der Weltkonzern VW in seine bisher gr\u00f6\u00dfte Krise. US-Beh\u00f6rden hatten einen raffinierten Betrug bei der Abgaskontrolle von Dieselfahrzeugen entdeckt. Seitdem ist bei VW nichts mehr wie es war. Im Wochenabstand folgte eine Enth\u00fcllung der n\u00e4chsten. VW drohte der ganz gro\u00dfe Absturz. Die Dokumentation erz\u00e4hlt die Chronologie des Dieselbetrugs im Licht der Konzerngeschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f23f5ac151f8a47e48942e08f5b1a0f9337eb046.jpg?x=548&y=366\/die-akte-vw-geschichte-eines-skandals","genre":"Report, Dokumentation","start":1583430300,"stop":1583435700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583435700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Saubere Autos, schmutzige Batterien \u2013 Kobaltabbau im Kongo","descr":"Wer ein Elektroauto kauft, will das \"gute\" Auto, den Wagen, der die Umwelt m\u00f6glichst wenig belastet. Aber f\u00fcr die Herstellung der Elektrobatterien wird Kobalt ben\u00f6tigt. Das menschliche Leid, das im Abbau dieses Rohstoffes steckt, ist kaum bekannt. Der Film zeigt das Bem\u00fchen der Autoindustrie, saubere Lieferketten nachzuweisen und dokumentiert in den Kobalt-Minen im Kongo, dass das unm\u00f6glich ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5756b354bbe6c7ad66814596a23ba412f65a6832.jpg?x=548&y=366\/saubere-autos-schmutzige-batterien-kobaltabbau-im-kongo","genre":"Report, Dokumentation","start":1583435700,"stop":1583438400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583438400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Gr\u00fcne Mythen \u2013 Die gro\u00dfen Irrt\u00fcmer der Nachhaltigkeit","descr":"Elektro-Autos, faire Kleidung, regionales Essen: Die einen verbinden Nachhaltigkeit mit einem positiven Wandel, mit einer neuen Generation, die sich f\u00fcr den Umweltschutz einsetzt. Die anderen sehen sie als Verschleierung der schmutzigen Kerngesch\u00e4fte multinationaler Konzerne. Mit unterschiedlichen Begegnungen geht der Film diesen Ans\u00e4tzen nach und deckt dabei gro\u00dfe Irrt\u00fcmer der Nachhaltigkeit auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1f80efb0aaa25be6ebbc8161f3114221ea18739.jpg?x=548&y=366\/gruene-mythen-die-grossen-irrtuemer-der-nachhaltigkeit","genre":"Report, Dokumentation","start":1583438400,"stop":1583441100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583441100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ausgedieselt \u2013 Autofahrer zahlen die Zeche","descr":"Den Autofahrern wird einiges zugemutet. In den Abwrack- und Umweltpr\u00e4mien sehen viele nur Scheinrabatte, Ablenkungsman\u00f6ver und Beruhigungspillen. In Wahrheit gehe es den Managern nur um ihre Gewinne. Was ist dran an den Vorw\u00fcrfen? Gibt es verl\u00e4ssliche Zahlen, glasklare Fakten und auch f\u00fcr den Endverbraucher finanzierbare L\u00f6sungen? Oder steht das Ende des Kfz, so wie wir es kennen, kurz bevor?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b44c851cb18a25e37bb03d527cd07e7a7a93cd56.jpg?x=548&y=366\/ausgedieselt-autofahrer-zahlen-die-zeche","genre":"Report, Dokumentation","start":1583441100,"stop":1583443800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583443800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mit 500 PS durch Europa","descr":"Fernfahrer bekommen t\u00e4glich hautnah mit, wie es um Europa bestellt ist. Wie sehr tickt die Uhr im internationalen On-time-Gesch\u00e4ft? Der freie Waren- und Personenverkehr gilt seit 2007 auch f\u00fcr Bulgarien und Rum\u00e4nien, denn seitdem geh\u00f6ren beide Staaten zur EU. Mit Serbien und Montenegro k\u00f6nnten 2025 zwei weitere L\u00e4nder aus dem S\u00fcdosten Europas folgen. Doch das sorgt auch f\u00fcr gewaltige Probleme.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c40ee728ddf655512eac47b1528fa3fdd2d2fe5c.jpg?x=548&y=366\/mit-500-ps-durch-europa","genre":"Report, Dokumentation","start":1583443800,"stop":1583446500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583446500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ausgebeutet und misshandelt \u2013 Gro\u00dfbritanniens neue Sklaven","descr":"Nach Sch\u00e4tzungen von Menschenrechtsorganisationen fristen rund 13.000 Menschen in Gro\u00dfbritannien ein Leben als gedem\u00fctigte Sklaven skrupelloser Unternehmer. Untergebracht in Wohnmobilen, werden sie gezwungen, t\u00e4glich bis zu 14 Stunden f\u00fcr einen Hungerlohn schwarz zu arbeiten. Neben Einheimischen geraten auch B\u00fcrger aus Osteuropa und Fl\u00fcchtlinge aus Asien leicht in die F\u00e4nge organisierter Banden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e45293787bc4cb7556467fe8b719194444f95b7.jpg?x=548&y=366\/ausgebeutet-und-misshandelt-grossbritanniens-neue-sklaven","genre":"Report, Dokumentation","start":1583446500,"stop":1583449200,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583449200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das vergessene Amerika \u2013 Eine Stadt k\u00e4mpft ums \u00dcberleben","descr":"Am 12. August 2017 eskaliert in Charlottesville im US-Bundesstaat Virginia eine rechtsextreme Demonstration der Vereinigungsbewegung \"Unite the Right\". Amerikas neue Nazis zeigten Gesicht. Ein Rechtsextremist fuhr mit seinem Auto in eine Gruppe Gegendemonstranten, ein Mensch starb. Der Tod der jungen Frau wurde zum Sinnbild einer neuen Gewaltbereitschaft der US-amerikanischen Neonazi-Szene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd9b9c0e8e7baa547a1e2dc77cf2bf8960f90028.jpg?x=548&y=366\/das-vergessene-amerika-eine-stadt-kaempft-ums-ueberleben","genre":"Report, Dokumentation","start":1583449200,"stop":1583451900,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583451900":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583451900,"stop":1583453700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583453700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Karthagos vergessene Krieger","descr":"Die Reste steinerner Rundbauten, der Gebrauch identischer Steinschleudern, die \u00c4hnlichkeit religi\u00f6ser Symbole und G\u00f6tterbilder sowie weitere Indizien weisen darauf hin, dass bereits lange Zeit vor Kolumbus Menschen aus Europa den Atlantik \u00fcberquert und ihre Spuren in S\u00fcdamerika hinterlassen haben m\u00fcssen. Die Dokumentation geht diesen Vermutungen des Kulturwissenschaftlers Hans Giffhorn nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd2d4d0c8a7721ef43694f605014b518dc09b749.jpg?x=548&y=366\/karthagos-vergessene-krieger","genre":"Report, Dokumentation","start":1583453700,"stop":1583456400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583456400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Sensationsfund in Brasilien","descr":"Nach sensationellen Funden in Brasilien muss die Besiedelungsgeschichte Amerikas neu geschrieben werden. Lange ging die Forschung davon aus, dass vor 12 000 Jahren eiszeitliche J\u00e4ger aus Asien \u00fcber eine Landbr\u00fccke zu Fu\u00df auf den amerikanischen Kontinent eingewandert waren. In der brasilianischen Serra da Capivara lebten allerdings schon vor 30 000 Jahren Menschen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c4865b1faf8708bed1631a9bab30b5a0dbada45.jpg?x=548&y=366\/sensationsfund-in-brasilien","genre":"Report, Dokumentation","start":1583456400,"stop":1583459100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583459100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Sch\u00e4tze aus dem Eis","descr":"Zehn Prozent der Landmasse unseres Planeten sind von Gletschern bedeckt. Die Eisgiganten pr\u00e4gen die Landschaft, sie sind die gr\u00f6\u00dften S\u00fc\u00dfwasserspeicher der Erde \u2013 und Tresore der Geschichte. Durch das rasante Abschmelzen der Gletscher w\u00e4hrend der vergangenen Jahrzehnte gab das Eis immer h\u00e4ufiger Relikte der Vergangenheit frei. Das Kamerateam begleitet Forscher bei ihren Entdeckungen im ewigen Eis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb54e8bf7e5c4334bb9a5ae233ab0d222c88e69f.jpg?x=548&y=366\/schaetze-aus-dem-eis","genre":"Report, Dokumentation","start":1583459100,"stop":1583461800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583461800":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Unterirdische H\u00f6hlen, verlassene St\u00e4dte, milit\u00e4rische Sperrzonen, atomares Niemandsland: \u00dcber Jahrhunderte hinweg hinterlie\u00df der Mensch weltweit seine versteckten Spuren. Das Magazin geht auf Spurensuche nach und an diesen geheimnisumwobenen Pl\u00e4tzen, den Lost Places, deren Geschichte einst irgendwo zwischen Pioniergeist und Gr\u00f6\u00dfenwahn begann. Einer dieser Orte ist die sogenannte Area 51.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da671e4930f94acaf26a5258360e1fc880232a0f.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1583461800,"stop":1583464500,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583464500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"In der Sendereihe wird Legenden und Geheimnissen auf den Grund gegangen. Dies kommt hier und da einer Schatzsuche gleich, wenn seit Jahrhunderten verloren geglaubte Dinge aufgesp\u00fcrt werden. Dank neuer wissenschaftlicher Methoden kann man heute leichter die R\u00e4tsel der Vergangenheit entschl\u00fcsseln und so manches Mysterium aufkl\u00e4ren, das die Menschen schon seit ewigen Zeiten besch\u00e4ftigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98c28dde7c8a25424c56756a8555728f09bece5.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1583464500,"stop":1583466300,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583466300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Der Turmbau zu Babel ist eine der bekanntesten Erz\u00e4hlungen im Alten Testament. Hat dieses Bauwerk, das den Zorn Gottes provoziert haben soll, tats\u00e4chlich existiert? Seit Jahren arbeiten Arch\u00e4ologen inmitten der \u00dcberreste der Stadt Babylon im heutigen Irak und sind \u00fcberzeugt, das riesige Fundament eines Gebildes gefunden zu haben, das die Grundlage sein k\u00f6nnte f\u00fcr die biblische Geschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/04968ae5d51835647b6569b7a8184013b72c4c90.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1583466300,"stop":1583469000,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583469000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"In der Sendereihe wird Legenden und Geheimnissen auf den Grund gegangen. Dies kommt hier und da einer Schatzsuche gleich, wenn seit Jahrhunderten verloren geglaubte Dinge aufgesp\u00fcrt werden. Dank neuer wissenschaftlicher Methoden kann man heute leichter die R\u00e4tsel der Vergangenheit entschl\u00fcsseln und so manches Mysterium aufkl\u00e4ren, das die Menschen schon seit ewigen Zeiten besch\u00e4ftigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/921e35423b94e6ebcd46e892f7534aefb73d428b.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1583469000,"stop":1583471700,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}