{"1603426500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Deadly Intelligence \u2013 Wissenschaftler im Fadenkreuz","descr":"Am 22. M\u00e4rz 1990 wurde Gerald Bull vor seiner Wohnung erschossen. Der kanadische Ingenieur hatte an einer Superkanonen mit extremer Reichweite gebastelt. Interesse an der Waffe zeigte u.a. der irakische Diktator Saddam Hussein, da die Geschosse bis nach Israel fliegen konnten. Geheimdienste verhinderten den auf der Embargoliste stehenden Technologietransfer. Wer aber steckte hinter dem Anschlag?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/14af788d82acc7f7531228fa5f8b733b41ce8e2d.jpg?x=548&y=366\/deadly-intelligence-wissenschaftler-im-fadenkreuz","genre":"Report, Dokumentation","start":1603426500,"stop":1603429200,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603429200":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Waren es vielleicht doch keine islamistischen Terroristen, die hinter 9\/11 stecken? Noch immer werden Zweifel daran laut, vor allem im Internet. Waren die Anschl\u00e4ge gar inszeniert? Wurden Beweise gef\u00e4lscht? Tatsachen vertuscht? Neben den T\u00e4tern benennen offizielle Untersuchungsberichte Vers\u00e4umnisse und Zuf\u00e4lle, die den Anschlag erst erm\u00f6glichten, doch einige Fragen lassen auch sie unbeantwortet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6182b679af6bdb50e3f70fd710491eb4b7737866.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1603429200,"stop":1603431900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603431900":{"channel":"ZDFINFO","title":"forum am freitag","descr":"Das \"forum\" bietet Muslimen in Deutschland die M\u00f6glichkeit, ihre Erfahrungen in das gesellschaftliche Gespr\u00e4ch einzubringen. Muslime erkl\u00e4ren ihre Religion, erz\u00e4hlen von ihrem Alltag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96d2d78475106a311a85143bae066ceb6cb0a272.jpg?x=548&y=366\/forum-am-freitag","genre":"Report, Magazin","start":1603431900,"stop":1603432680,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603432680":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603432680,"stop":1603432800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603432800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Frontal 21","descr":"Kritisch, investigativ und unerschrocken \u2013 das ZDF-Politmagazin bietet Reportagen, Analysen und Hintergr\u00fcnde zu den aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. \"Frontal 21\" ist unabh\u00e4ngig und keinem verpflichtet. Denn f\u00fcr das Magazin z\u00e4hlen Meinungsvielfalt, klare Standpunkte und der kritische Blick im Interesse der Zuschauer. Die Reporter decken Missst\u00e4nde auf und liefern Fakten, die andere lieber verbergen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/253be8aa5a8f498ca2c6f518eaf9aedd6c33136a.jpg?x=548&y=366\/frontal-21","genre":"Report, Magazin","start":1603432800,"stop":1603435500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603435500":{"channel":"ZDFINFO","title":"auslandsjournal","descr":"Das \"auslandsjournal\" \u2013 Reportagen, Hintergr\u00fcnde, au\u00dfergew\u00f6hnliche Menschen und bunte Geschichten. Die ZDF-Korrespondenten erkl\u00e4ren die Welt. Pointierte Analyse, pers\u00f6nliche Erz\u00e4hlweise, anspruchsvolle Geschichten und die Vielfalt der Beitragsformen pr\u00e4gen das \"auslandsjournal\". In der Rubrik \"au\u00dfendienst\" testen Reporter, was das Leben in fremden L\u00e4ndern mit sich bringen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93d8a4485bfec522a941d347155b8afa7d5fb2f8.jpg?x=548&y=366\/auslandsjournal","genre":"Report, Magazin","start":1603435500,"stop":1603437300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603437300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Cosa Nostra","descr":"Die Cosa Nostra ist eine amerikanisch-italienische Mafiaorganisation, f\u00fcr die es nur ein Gesetz gibt: die Omert\u00e0, die Pflicht zu schweigen. In den 1920er-Jahren breitete sie sich in den USA aus \u2013 eine Geheimgesellschaft, in der nur die Organisation z\u00e4hlt. Mit illegalen Gesch\u00e4ften h\u00e4ufte die Mafia ein Verm\u00f6gen an und entwickelte sich zur m\u00e4chtigsten Verbrecherorganisation der westlichen Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df5db15ac183213bbf0f91f4d843637168c4e6a0.jpg?x=548&y=366\/cosa-nostra","genre":"Report, Dokumentation","start":1603437300,"stop":1603440000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603440000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Cosa Nostra","descr":"Der illegale Handel mit Alkohol, Wuchergesch\u00e4fte und Schutzgelderpressung \u2013 f\u00fcr die Cosa Nostra war das nur der Anfang. Mit dem Drogengesch\u00e4ft wuchsen Umsatz und Gewalt. Heroin hat Mitte der 70er-Jahre die amerikanische Mittelschicht erreicht. Ein Milliardengesch\u00e4ft f\u00fcr die Cosa Nostra, die den Stoff \u00fcber Europa in die USA schmuggelte. Rivalisierende Clan-Zweige k\u00e4mpften um Macht und Marktanteile.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de36251d6efe3ffe0e0302c01f33d8636c31d340.jpg?x=548&y=366\/cosa-nostra","genre":"Report, Dokumentation","start":1603440000,"stop":1603442700,"country":"USA\/I","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603442700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Erben der Mafia \u2013 Italiens junge Paten","descr":"Sie sind das neue Gesicht der Mafia: junge brutale Gangster, die Italien in Angst und Schrecken versetzen \u2013 eine neue Welle der Gewalt, skrupelloser als jemals zuvor. Sie l\u00f6sen die alten Paten ab, die nach einer Verhaftungswelle Anfang der 2000er-Jahre oft lange Haftstrafen absitzen. Heute terrorisieren die \"Baby-Bosse\" ganze Stadtviertel. Sie sind h\u00e4ufig drogens\u00fcchtig und sterben meist jung bei st\u00e4ndigen Bandenkriegen. Schutzgelderpressung, Korruption, Drogen- und Waffenhandel \u2013 die Gesch\u00e4fte der Camorra in Neapel und der 'Ndrangheta in Mailand florieren in den H\u00e4nden der neuen Paten. \"Baby-Bosse\" nennen sie die Italiener. Viele sind gerade erst 15 bis 25 Jahre alt, doch ihre bedingungslose Bereitschaft, alles f\u00fcr das schnelle Geld zu tun, und Drogensucht machen sie brutaler und unberechenbarer als ihre Vorg\u00e4nger. Das Sondereinsatzkommando \"Falchi\" der italienischen Polizei jagt die Jugendgangs. Doch kaum nehmen die Ermittler einzelne Straft\u00e4ter fest, sorgen trickreiche Strafverteidiger f\u00fcr deren Haftverschonung. Die, die weniger Gl\u00fcck haben, enden im Jugendstrafvollzug auf der Gef\u00e4ngnisinsel Nisida. Und wer noch weniger Gl\u00fcck hat, wird im Bandenkrieg, der pausenlos zwischen den Clans tobt, get\u00f6tet. \u00dcber 80 Prozent der inhaftierten Jugendstraft\u00e4ter werden wieder r\u00fcckf\u00e4llig und kehren ins Mafia-Milieu zur\u00fcck. Wer stirbt, wird von immer j\u00fcngeren Nachr\u00fcckern ersetzt. In Italien fehlt es an L\u00f6sungen, um die endlose Gewaltspirale der jugendlichen Mafia-Banden zu stoppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45b931a7153ea77fc91db5bf5813d8f6c2c1320a.jpg?x=548&y=366\/die-erben-der-mafia-italiens-junge-paten","genre":"Report, Dokumentation","start":1603442700,"stop":1603445400,"country":"I\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603445400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Blutiger Pakt \u2013 Italien und die Mafia","descr":"1992 wurden die beiden Richter und Mafia-J\u00e4ger Giovanni Falcone und Paolo Borsellino ermordet. Sind sie Opfer einer Allianz zwischen Regierung und Organisierter Kriminalit\u00e4t geworden? Ein Gerichtsprozess soll Klarheit bringen. Basierend auf Aussagen von Staatsanw\u00e4lten, Politikern und Kronzeugen wirft dieser Film einen Blick auf einen m\u00f6glichen Pakt zwischen Staat und Mafia. Die Staatsanw\u00e4lte Nino di Matteo und Antonio Ingroia f\u00fchren heute die Arbeit der get\u00f6teten Richter fort. Sie versuchen, Beziehungen zwischen dem Staat und der allgegenw\u00e4rtigen Mafia aufzudecken und die Schuldigen zur Verantwortung zu ziehen. Die Liste der Branchen, in denen die Mafiosi auch in diesen Tagen noch mitmischen, ist lang: Bau und Immobilien, Obst und Gem\u00fcse, M\u00fcll oder Drogen. Falcone und Borsellino hingegen sind heute italienische Nationalhelden. Nach ihnen wurden zahlreiche Stra\u00dfen, Pl\u00e4tze und sogar der Flughafen von Palermo benannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0530b6301ace928c46b8a71ae2bbee36fda7ebe5.jpg?x=548&y=366\/blutiger-pakt-italien-und-die-mafia","genre":"Report, Reportage","start":1603445400,"stop":1603448100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603448100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mafia Neapel \u2013 Der lange Arm der Camorra","descr":"In Neapel sind die kriminellen Familienclans der Camorra Teil des Lebens. Bedrohung und Gewalt sind allgegenw\u00e4rtig, denn die meisten Gesch\u00e4ftsleute werden erpresst: Entweder sie bezahlen Schutzgeld, oder sie leben in st\u00e4ndiger Angst vor Vergeltung, die meist nicht lange auf sich warten l\u00e4sst. Die Erpresser schrecken dabei vor Brandstiftung ebenso wenig zur\u00fcck wie vor Mord. Doch es regt sich Widerstand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd9218c6481895920cea5d1de42093b577a2c678.jpg?x=548&y=366\/mafia-neapel-der-lange-arm-der-camorra","genre":"Report, Dokumentation","start":1603448100,"stop":1603450800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603450800":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Sie machte als Ministerin Karriere und verteidigte bis zu ihrem Tod im chilenischen Exil Mauer und Stacheldraht: Margot Honecker. Wer war sie wirklich? Aussagen von Vertrauten und Ausz\u00fcge aus unbekannten Dokumenten zeichnen das Bild einer Frau, die in der DDR ihren Traum von einer besseren Welt verwirklicht sah und sich die eigene Schuld am Scheitern dieses Traums nicht eingestehen wollte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2adb0b1c269e808104cde9318ddff70eb45c58fd.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1603450800,"stop":1603452600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603452600":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"50 Jahre lang stand der Schlagerstar und Frauenschwarm Udo J\u00fcrgens auf den internationalen Konzertb\u00fchnen. F\u00fcr seinen Erfolg zahlte er einen hohen Preis. Am Ende seines Lebens plagten Udo J\u00fcrgens Depressionen. Der Ruhm, das Geld, die Frauen \u2013 der S\u00e4nger war reich, aber nicht unbedingt gl\u00fccklich, eher einsam. Die Dokumentation wirft einen Blick auf Licht und Schatten einer beispiellosen Karriere.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1005d0464bc0b568c2396e638567be428d1ecbce.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1603452600,"stop":1603455300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603455300":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Er brilliert als Schurke ebenso wie als strenger Patriarch: Mario Adorf ist einer der wenigen deutschen Weltstars des Kinos. Gemeinsam mit den Filmemachern blickt er auf sein bewegtes Leben. Als uneheliches Kind eines Italieners w\u00e4chst er ohne Vater in der Eifel auf. In den Hungerjahren der Nachkriegszeit entdeckt Adorf seine Liebe zur B\u00fchne und bald auch zur Leinwand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7b01c04cd0af8f668db4702992c26df7f7256fc.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1603455300,"stop":1603458000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603458000":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Wunderkind, Weltranglistenerste, Weltstar: Steffi Graf hat dank ihrer eisernen Disziplin Tennisgeschichte geschrieben und private Krisen \u00fcberstanden. Bis heute ist sie f\u00fcr viele Deutsche ein Vorbild \u2013 w\u00e4hrend und auch nach ihrer Karriere. Skandalfrei stand sie \u00fcber Jahrzehnte im Blitzlichtgewitter der \u00d6ffentlichkeit. Doch der Star aus dem Badischen hat auch die Schattenseiten des Erfolgs erlebt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e10b86081f4fa9b2b589a9d7237b3712c379dc6d.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1603458000,"stop":1603460700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603460700":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Gabriele Susanne Kerner, genannt Nena, ist eine Musik-Ikone und gilt als eine der erfolgreichsten Pop-K\u00fcnstlerinnen Deutschlands. 1983 kommt ihr gr\u00f6\u00dfter Hit heraus: \"99 Luftballons\" macht sie zur Legende der Neuen Deutschen Welle. Der Film erz\u00e4hlt von H\u00f6hen und Tiefen in Nenas Leben und einer einzigartigen Karriere. Wegbereiter und Bandmitglieder zeichnen das Bild einer au\u00dfergew\u00f6hnlichen Frau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1a972dd6ef5d6b62146f227fb65d7a5d74051060.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1603460700,"stop":1603463400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603463400":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Das Leben von Hardy Kr\u00fcger ist ein Spiegelbild deutscher Geschichte im 20. Jahrhundert: Nach Kindheit und Jugend in Nazi-Deutschland folgt eine Film-Karriere in der Nachkriegszeit. Doch den Schauspieler zieht es hinaus in die Welt. Was treibt Kr\u00fcger an? Der Mann mit der markanten Stimme ist Zeuge eines bewegten Jahrhunderts, auf das der inzwischen \u00fcber 90-j\u00e4hrige Weltenbummler zur\u00fcckblickt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0936ec27808ed9d6fcfb4178345f245a546ec9f7.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1603463400,"stop":1603466100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603466100":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Als Hamburger Jung' macht er in Paris Karriere: Karl Lagerfeld. F\u00fcr die Franzosen wird er zu \"Kaiser Karl\". Als Modezar sorgt er auch jenseits des Laufstegs f\u00fcr Furore. Seine steile Karriere umfasst weit mehr als Mode. Auch als Fotograf und Karikaturist machte er sich einen Namen \u2013 weltweit. Doch wer war dieser Mensch, dem es gelang, sich selbst zur Kunstfigur zu stilisieren?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/752683c2b704088122117de97e13334afcfe08a1.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1603466100,"stop":1603468800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603468800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mensch Beckenbauer! Schau'n mer mal","descr":"Im Jahr seines 75. Geburtstages steht der gesundheitlich angeschlagene \"Kaiser\" weiter im Mittelpunkt skandal\u00f6ser Vorg\u00e4nge. Dass er die WM 2006 ins eigene Land holte, lie\u00df ihn wie den Vater des \"Sommerm\u00e4rchens\" erscheinen. Doch dann der Absturz: Zun\u00e4chst stand das Votum f\u00fcr die WM in Deutschland im Fokus internationaler Ermittlungen, danach ging es um die Entscheidungen f\u00fcr Russland und Katar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5531bfdf92342eb540064c799ce12b0b9e5d99c2.jpg?x=548&y=366\/mensch-beckenbauer-schaun-mer-mal","genre":"Report, Dokumentation","start":1603468800,"stop":1603471500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603471500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Br\u00fcckenkollaps Genua \u2013 Spurensuche einer Katastrophe","descr":"14. August 2018 in Genua, Italien. Auf der Autobahnbr\u00fccke Morandi sind Tausende Autofahrer unterwegs, als das Unvorstellbare passiert: Die Br\u00fccke st\u00fcrzt ein. Unter den Tr\u00fcmmern: 43 Opfer. Wie konnte diese Katastrophe geschehen? War sie vorhersehbar? Und was berichten die \u00dcberlebenden? Die Dokumentation geht auf Spurensuche, blickt zur\u00fcck auf den Tag des Geschehens und rekonstruiert die Katastrophe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f40925381416036fbf2f109198d108953178024.jpg?x=548&y=366\/brueckenkollaps-genua-spurensuche-einer-katastrophe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603471500,"stop":1603474200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603474200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Pannenflughafen BER \u2013 Vom Vorzeigeprojekt zum Milliardengrab","descr":"Der Flughafen Berlin Brandenburg hat die Steuerzahler bereits Milliarden gekostet. Die Er\u00f6ffnung wurde immer wieder verschoben. Doch der Flughafen-Chef gibt die Hoffnung nicht auf. Engelbert L\u00fctke Daldrup m\u00f6chte schaffen, was seine vier Vorg\u00e4nger in den vergangenen Jahren erfolglos versucht haben: den BER an den Start zu bringen. Nun r\u00fcckt das anvisierte Ziel 31. Oktober 2020 in greifbare N\u00e4he.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e457e8300f32a9926b36f819a6a6d04aed53c615.jpg?x=548&y=366\/pannenflughafen-ber-vom-vorzeigeprojekt-zum-milliardengrab","genre":"Report, Dokumentation","start":1603474200,"stop":1603476900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603476900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Murks in Germany","descr":"BER, Stuttgart 21 und die Elbphilharmonie \u2013 drei Gro\u00dfprojekte, drei Desaster, ein Muster: zu teuer, zu sp\u00e4t, zu komplex. Wahnsinn mit System. \u00dcberoptimistische Bauherren und st\u00fcmperhafte Planungen \u2013 nur zwei von vielen Problemen, die bei deutschen Gro\u00dfbauprojekten immer wieder auftreten. Dabei zeigt der Blick ins Ausland: Es geht auch anders \u2013 beispielsweise beim Schweizer Gotthardtunnel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f61a35b10e7bfe32b08b7a9de43c83c6b8c2269.jpg?x=548&y=366\/murks-in-germany","genre":"Report, Dokumentation","start":1603476900,"stop":1603479600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603479600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Murks in Germany","descr":"Verplant, verschoben, verrechnet: Wenn der Staat baut, droht nicht selten Chaos. Die Gr\u00fcnde f\u00fcr das Scheitern sind vielf\u00e4ltig. Experten kritisieren Systemfehler bei Gro\u00dfprojekten. Komplizierte Genehmigungsverfahren, B\u00fcrgerproteste und endlos lange Gerichtsverfahren \u2013 Deutschland scheint sich selbst zu l\u00e4hmen. Es sind immer \u00e4hnliche Probleme, die zu Bauverz\u00f6gerungen und Kostenexplosionen f\u00fchren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1c63af8b9fc1439955a55f7a5ea5be2ab674b1b.jpg?x=548&y=366\/murks-in-germany","genre":"Report, Dokumentation","start":1603479600,"stop":1603482300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603482300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Rechte Verschw\u00f6rer \u2013 Angriff von innen?","descr":"Rechtsradikale Kr\u00e4fte in Polizei und Bundeswehr schmieden Umsturzpl\u00e4ne, legen Waffenlager an und f\u00fchren Listen mit Gegnern \u2013 die Vorbereitungen f\u00fcr den \"Tag X\" sind konkreter als gedacht. Trotzdem ermitteln die Beh\u00f6rden noch immer halbherzig \u2013 Konsequenzen gibt es h\u00e4ufig keine. Die ZDFinfo-Dokumentation betrachtet den Fall des rechtsradikalen Polizisten Marko G., der mit einem deutschlandweiten Netzwerk zusammenarbeitet, um den \"Tag X\" zu planen. Eine Analyse zeigt, wie weit der Einfluss der Gruppe geht, die sich zu den Unterst\u00fctzern Marko G.s z\u00e4hlen. Zu den M\u00e4nnern, die dem Polizisten G. zujubelten \u2013 nachdem er zu einer milden Haftstrafe verurteilt worden war \u2013 geh\u00f6ren ein Kommunal-Kandidat der AfD, ein ehemaliger Fallschirmspringer der NVA, ein Offizier der Reserve und ein Ausbilder der Luftwaffe. Der Milit\u00e4rische Abschirmdienst oder andere Beh\u00f6rden sind sich dieser Gefahr offiziell nicht bewusst \u2013 noch ist niemand gegen diese M\u00e4nner vorgegangen. Die Planungen f\u00fcr den \"Tag X\" waren nach Recherchen des ZDF weiter fortgeschritten als bislang bekannt. Bis vor wenigen Wochen galt der \"Tag X\" als Hirngespinst, ein rechter Wahntraum, der im demokratischen Deutschland gar nicht mehr eintreten kann. Dann kam die Corona-Krise. Die Pl\u00e4ne rechter Umst\u00fcrzler wirken pl\u00f6tzlich erschreckend real \u2013 und es stellen sich Fragen \u00fcber die Rolle der Polizei und Bundeswehr mit neuer Dringlichkeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e9b43c888fcee1d658eac59e138b75ab0aec54a.jpg?x=548&y=366\/rechte-verschwoerer-angriff-von-innen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603482300,"stop":1603485000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603485000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die innere Unsicherheit \u2013 Wenn B\u00fcrger Streife gehen","descr":"In Deutschland tauchen immer wieder selbst ernannte B\u00fcrgerwehren auf, die behaupten, die Stra\u00dfen w\u00e4ren nicht mehr sicher. Die oft martialischen Auftritte und Streifg\u00e4nge provozieren. Wer sind die Akteure? Welche Motivation haben sie? Was ist legal, und wo wird eine Grenze \u00fcberschritten? So griffig der Begriff \"B\u00fcrgerwehr\" auf den ersten Blick erscheint \u2013 dahinter kann sich vieles verbergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/936a4b780937669c2d8f839628dadbc21429fc24.jpg?x=548&y=366\/die-innere-unsicherheit-wenn-buerger-streife-gehen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603485000,"stop":1603487700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603487700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Rechtsrock in Deutschland \u2013 Das Netzwerk der Neo-Nazis","descr":"Die Zahl rechtsextremer Konzerte und Festivals steigt in Deutschland stetig. Allein im Jahr 2018 gab es mehr als 320 Musikveranstaltungen. Neonazis nutzen Rechtsrock-Veranstaltungen nicht nur zur massenhaften Verbreitung ihrer Ideologie, sondern auch als lukrative Einnahmequelle: Labels, Produzenten, Immobilien. Die Doku gibt Einblicke in die rechte Parallelwelt und analysiert ihre Netzwerke.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5cd3f74ce3f40495ecb33d422f582ae1f57122e6.jpg?x=548&y=366\/rechtsrock-in-deutschland-das-netzwerk-der-neo-nazis","genre":"Report, Dokumentation","start":1603487700,"stop":1603490400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603490400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Welt der Reichsb\u00fcrger","descr":"Immer mehr Menschen wollen nichts mehr mit dem Staat zu tun haben. Eine Mischung aus Selbstverwaltern und Systemverweigerern kehrt der Bundesrepublik den R\u00fccken. Wie und warum radikalisierten sich die Reichsb\u00fcrger in den letzten Jahren? Zum Vorschein kommt eine schillernde Gemeinde von Anarchisten, Gesch\u00e4ftsleuten, Esoterikern und Abenteurern zwischen selbsterkl\u00e4rtem Freiheitskampf und Eigensinn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c700cab2ab54d671a7ca02c89a855e5d39234185.jpg?x=548&y=366\/die-welt-der-reichsbuerger","genre":"Report, Dokumentation","start":1603490400,"stop":1603493100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603493100":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603493100,"stop":1603494900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603494900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Tatort Wei\u00dfes Haus","descr":"Die Watergate-Aff\u00e4re \u2013 Machtmissbrauch, Behinderung der Justiz und Vertuschungsversuche durch das Wei\u00dfe Haus. Im Zentrum des Skandals der damalige US-Pr\u00e4sident Richard Nixon. Um seine Wiederwahl 1972 zu sichern, ist dem Republikaner Nixon jedes Mittel recht. Eine Truppe ehemaliger CIA-Agenten bricht in die Wahlkampfzentrale der Demokratischen Partei im Watergate-Hotel ein. Damit beginnt die gr\u00f6\u00dfte politische Aff\u00e4re in der US-Geschichte. Was passiert, wenn die obersten Regierungsvertreter der USA die Gesetze brechen? Dann ermittelt das FBI als oberste und unabh\u00e4ngige Strafverfolgungsbeh\u00f6rde. Die vierteilige Dokumentarserie erz\u00e4hlt die lange und komplexe Geschichte von US-Pr\u00e4sidenten, von Nixon bis Trump, die die Rechtsstaatlichkeit und die Aufgabe des FBI, sie durchzusetzen, auf die Probe stellen. Im Fall der Watergate-Aff\u00e4re untersucht das FBI den Einbruch in die Wahlkampfzentrale der Demokraten. Je tiefer die Ermittler graben und je mehr sie \u00fcber die Hintergr\u00fcnde der Einbrecher erfahren, umso weniger k\u00f6nnen sie fassen, wie weit der Vorfall ins Wei\u00dfe Haus hineinreicht. Um einem Amtsenthebungs- und Ermittlungsverfahren zuvorzukommen, tritt Nixon im August 1974 zur\u00fcck \u2013 zum ersten Mal in der Geschichte der USA gibt ein amtierender Pr\u00e4sident sein Amt auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2d9af15463da5b3875aa4cc2b2ccffa48ebe9ef.jpg?x=548&y=366\/tatort-weisses-haus","genre":"Report, Dokumentation","start":1603494900,"stop":1603497600,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603497600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Tatort Wei\u00dfes Haus","descr":"Mitte der 1980er-Jahre, auf dem H\u00f6hepunkt des Kalten Krieges, fliegen illegale US-Waffendeals mit Nicaragua und dem Iran auf. Hat Pr\u00e4sident Reagan die Deals befohlen, das Gesetz gebrochen? Die Iran-Contra-Aff\u00e4re reicht bis in die h\u00f6chsten Kreise des Wei\u00dfen Hauses. Das FBI findet bei seinen Ermittlungen um ein in Nicaragua abgest\u00fcrztes US-Flugzeug heraus, die Regierung von Pr\u00e4sident Ronald Reagan hat sich \u00fcber Beschl\u00fcsse des Parlaments hinweggesetzt. Was passiert, wenn die obersten Regierungsvertreter der USA die Gesetze brechen? Dann ermittelt das FBI als oberste und unabh\u00e4ngige Strafverfolgungsbeh\u00f6rde. Die vierteilige Dokumentarserie erz\u00e4hlt die lange und komplexe Geschichte von US-Pr\u00e4sidenten, von Nixon bis Trump, die die Rechtsstaatlichkeit und die Aufgabe des FBI, sie durchzusetzen, auf die Probe stellen. Im Fall der Iran-Contra-Aff\u00e4re staunen die Agenten des FBI nicht schlecht, als sie im Dschungel Nicaraguas im Zusammenhang eines abgest\u00fcrzten, mit Waffen beladenen US-Flugzeugs ermitteln. Aufgrund der Erfahrung des Vietnamkriegs hatte der US-Kongress Waffenlieferungen an die mittelamerikanischen Rebellen verboten. Wer also hat sie geliefert? Die FBI-Ermittlungen ergeben eine schier unglaubliche Verbindung: Das Geld f\u00fcr die Waffen stammt aus einem geheimen Waffengesch\u00e4ft der USA mit dem Iran, der damit f\u00fcr seine Hilfe bei der Befreiung von US-B\u00fcrgern im Libanon belohnt worden war. Zwei geheime und illegale Waffendeals \u2013 eingef\u00e4delt vom Wei\u00dfen Haus. Bis heute ist ungekl\u00e4rt, ob und wenn ja, wie tief US-Pr\u00e4sident Ronald Reagan darin verstrickt war.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603497600,"stop":1603500300,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603500300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Tatort Wei\u00dfes Haus","descr":"Die Beziehung zur Praktikantin Monica Lewinsky h\u00e4tte US-Pr\u00e4sident Bill Clinton 1998 fast sein Amt gekostet \u2013 nicht wegen der Aff\u00e4re, sondern wegen Behinderung von FBI-Ermittlungen gegen ihn. Als die Lewinsky-Aff\u00e4re bekannt wird, h\u00e4tte sie vielleicht eine Privatsache des US-Pr\u00e4sidenten bleiben k\u00f6nnen. Doch Bill Clinton leugnet und versucht, seinen Fehltritt zu vertuschen. Dies ruft das FBI auf den Plan. Denn nun geht es um Meineid und Strafvereitelung. Was passiert, wenn die obersten Regierungsvertreter der USA die Gesetze brechen? Dann ermittelt das FBI als oberste und unabh\u00e4ngige Strafverfolgungsbeh\u00f6rde. Die vierteilige Dokumentarserie erz\u00e4hlt die lange und komplexe Geschichte von US-Pr\u00e4sidenten, von Nixon bis Trump, die die Rechtsstaatlichkeit und die Aufgabe des FBI, sie durchzusetzen, auf die Probe stellen. Probleme mit dem FBI hat Bill Clinton schon vor der Lewinsky-Aff\u00e4re. Es geht um eine pleitegegangene Immobilienfirma in Whitewater, an der Clinton als Generalstaatsanwalt von Arkansas beteiligt war. Clinton \u00fcbersteht den Skandal, doch nur um den Preis der Schaffung des Postens eines Sonderermittlers beim FBI. Dessen Aufgabe soll es sein, Verfehlungen der Amtstr\u00e4ger im Wei\u00dfen Haus zu verfolgen. Und dieser neue Sonderermittler heftet sich an Clintons Fersen, als dieser seine Aff\u00e4re mit Monica Lewinsky zun\u00e4chst abstreitet.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603500300,"stop":1603503000,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603503000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Tatort Wei\u00dfes Haus","descr":"Mit Donald Trump zieht ein Mann ins Wei\u00dfe Haus ein, der keinen Hehl daraus macht, seine eigenen Regeln zu bevorzugen. Aber hat er sogar die Pr\u00e4sidentschaftswahl 2016 manipulieren lassen? Niemand steht \u00fcber dem Gesetz, nicht mal der Pr\u00e4sident der USA, so das Credo des FBI. Die Beh\u00f6rde ermittelt schon fr\u00fch gegen Trump und dessen Team, sammelt Beweise f\u00fcr m\u00f6gliches Fehlverhalten. Die Folge: Der Pr\u00e4sident entl\u00e4sst den FBI-Chef James Comey. Was passiert, wenn die obersten Vertreter der USA die Gesetze brechen? Dann ermittelt das FBI als oberste und unabh\u00e4ngige Strafverfolgungsbeh\u00f6rde. Die vierteilige Dokumentarserie erz\u00e4hlt die lange und komplexe Geschichte von US-Pr\u00e4sidenten, von Nixon bis Trump, die die Rechtsstaatlichkeit und die Aufgabe des FBI, sie durchzusetzen, auf die Probe stellen. Trumps Gegnerin im Wahlkampf 2016, Hillary Clinton, wurde die sogenannte E-Mail-Aff\u00e4re zum Verh\u00e4ngnis, deren Ver\u00f6ffentlichung von Russland aus gesteuert worden war. Hatte Trump dabei pers\u00f6nlich die H\u00e4nde im Spiel? Das FBI ermittelt, allen voran FBI-Chef James Comey, der sich dem Wei\u00dfen Haus nicht beugen will. Zudem ist Comey Kummer mit der Regierung gewohnt: Zuvor hat er sich bereits gegen Pr\u00e4sident George W. Bush positioniert, weil dieser nach dem 11. September 2001 zu illegalen Mitteln gegriffen haben soll, um den \"War on Terror\" zu rechtfertigen. Gegen Trump konnte Comey bisher nichts ausrichten. Doch die Geschichte dieser beiden M\u00e4nner ist m\u00f6glicherweise noch nicht zu Ende.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603503000,"stop":1603507500,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603507500":{"channel":"ZDFINFO","title":"White Boy Rick \u2013 Drogendealer f\u00fcr das FBI","descr":"Durch seine guten Verbindungen ins Drogenmilieu wurde der 14-j\u00e4hrige Richard Wershe jr. vom FBI als Informant angeheuert. Er \u00fcberlebte mehrere Mordanschl\u00e4ge. Dann lie\u00df das FBI ihn fallen. Mit 14 begann Richard Wershe jr., mit Drogen zu dealen. Als \"White Boy Rick\" machte er in den 1980er-Jahren in Detroit Karriere als Krimineller. 1987, im Alter von 17 Jahren, wurde er mit acht Kilogramm Kokain erwischt und sitzt seitdem im Gef\u00e4ngnis. Rick erhielt damit die l\u00e4ngste Haftstrafe f\u00fcr einen nicht gewaltt\u00e4tigen Minderj\u00e4hrigen im US-Bundesstaat Michigan. Bereits mehrere Antr\u00e4ge auf Freilassung wurden bis heute abgelehnt. 2017 wurde sein Fall nach fast 30 Jahren im Gef\u00e4ngnis erneut gepr\u00fcft und eine Freilassung in Aussicht gestellt. Am 14. Juli 2017 entschied die Bew\u00e4hrungskommission einstimmig, Rick nach 29 Jahren in Haft auf Bew\u00e4hrung zu entlassen. Doch w\u00e4hrend seiner Haft beteiligte er sich an Autohehlerei und wurde direkt nach seiner Entlassung in Florida wieder inhaftiert. Seine Unterst\u00fctzer k\u00e4mpfen weiterhin f\u00fcr seine Freilassung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b16e7235e91e1c5e17917daabefff1eeef3cd586.jpg?x=548&y=366\/white-boy-rick-drogendealer-fuer-das-fbi","genre":"Report, Dokumentation","start":1603507500,"stop":1603512000,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}