{"1603081800":{"channel":"ZDFINFO","title":"24 Stunden Dachau","descr":"Am 29. April 1945 befreiten Truppen der US-Armee das KZ Dachau. Was passierte in den ersten Stunden danach? Die Gedenkst\u00e4tte in Dachau erinnert an die Opfer des Konzentrationslagers und mahnt zur Verantwortung. Wie eine Reportage folgt der Film anhand historischer Aufnahmen dem Weg der amerikanischen Soldaten in die H\u00f6lle des Lagers. Und sie wirft einen Blick auf Dachau heute \u2013 75 Jahre sp\u00e4ter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eea4647fbf1666c81e8238804398936a203d151e.jpg?x=548&y=366\/24-stunden-dachau","genre":"Report, Dokumentation","start":1603081800,"stop":1603085400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603085400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das war dann mal weg","descr":"Was heute als Hightech gilt, ist der Tr\u00f6del von morgen, und doch waren all diese Dinge einmal neu, geradezu futuristisch. Diesmal geht es um Tischkultur und Manieren. Woher kommt der Toast Hawaii, und kann man den noch im Lokal bestellen? Hat noch jemand eine Kittelsch\u00fcrze oder einen Henkelmann? Und wer kennt die Geheimnisse des MuFuTi, quasi das Schweizer Taschenmesser des Mobiliars?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/29320273f178413ad23a9622cdecad22e57fc99f.jpg?x=548&y=366\/das-war-dann-mal-weg","genre":"Report, Dokumentation","start":1603085400,"stop":1603087980,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603087980":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603087980,"stop":1603088100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603088100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das war dann mal weg","descr":"Es ist noch nicht allzu lange her, da waren sie nicht aus dem Alltag wegzudenken \u2013 geniale Erfindungen, die das Leben aufregender machten: Musikkassetten, Schallplatten oder der Walkman: Manche dieser Erfindungen haben Jahrzehnte lang durchgehalten und wecken bis heute nostalgische Erinnerungen. Die Reihe widmet sich verschwundenen Alltagsgegenst\u00e4nden aus ganz unterschiedlichen Lebensbereichen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a286a7982e780513fb42d5520958f84da1aad244.jpg?x=548&y=366\/das-war-dann-mal-weg","genre":"Report, Dokumentation","start":1603088100,"stop":1603090800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603090800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das war dann mal weg","descr":"In Kellern und auf Dachb\u00f6den schlummert ein ganz besonderes Archiv: Super-8-Filme. Dabei handelt es sich um ganz besondere Filmsch\u00e4tze. Sie zeigen die 60er-, 70er- und 80er-Jahre, wie sie sonst nirgends zu sehen sind. Au\u00dferdem geht es um Dinge f\u00fcr Reise und Freizeit. Dazu geh\u00f6ren etwa der Stadtplan und die Parkuhr. Prominente steuern ihre Anekdoten zu den Kultgegenst\u00e4nden der Vergangenheit bei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a8dc46fb000fee445e26a4403187646cc60aa7e.jpg?x=548&y=366\/das-war-dann-mal-weg","genre":"Report, Dokumentation","start":1603090800,"stop":1603093500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603093500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das war dann mal weg","descr":"Was machte eigentlich eine Fernsehansagerin? Werbung f\u00fcr neue Frisur-Kreationen oder den letzten Modeschrei? Was wurde mit einem Testbild, das es beim guten alten Fernsehen gab, denn da getestet? Inzwischen gibt es all das nicht mehr. Viele Menschen haben ja nicht einmal mehr ein klassisches Fernsehger\u00e4t. Dieser R\u00fcckblick l\u00e4sst viele liebevolle Erinnerungen und Erfahrungen noch einmal aufleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c69030fad0f006264a89e3eb90de4b95ac6f46c1.jpg?x=548&y=366\/das-war-dann-mal-weg","genre":"Report, Dokumentation","start":1603093500,"stop":1603096200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603096200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das war dann mal weg","descr":"Bonanzarad, Yps-Hefte, Tamagotchi: Auch in den Kinderzimmern gab es Dinge, die heute kaum mehr bekannt sind. Die etwas \u00c4lteren werden sich erinnern, die Kinder m\u00fcssen schon sehr r\u00e4tseln. Und erst recht, wenn es um die Fragen geht, was ein Bleistift mit einer Musikkassette zu tun hat oder wie ein Fernschreiber funktioniert? Auf geht's zu weiteren Kultgegenst\u00e4nden unserer modernen Vergangenheit!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b2238ee2014c42433aaca7f8fcc1977b26407fc.jpg?x=548&y=366\/das-war-dann-mal-weg","genre":"Report, Dokumentation","start":1603096200,"stop":1603098900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603098900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das war dann mal weg","descr":"Im Mittelpunkt stehen Requisiten und Rituale rund ums Auto: Bleibenzin im Tank und Waschen auf der Stra\u00dfe sind heute ebenso out wie der Fuchsschwanz an der Antenne, der Wackeldackel im Heck und der Radioklau am helllichten Tag. Nicht zu vergessen die legend\u00e4ren Manta-Witze! Oder doch nicht? Charmant, nachdenklich und witzig erinnern sich Promis aus Ost und West an eine scheinbar l\u00e4ngst vergessene Zeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c49958fc1509cffdb58b88839704c1cbfd2903e.jpg?x=548&y=366\/das-war-dann-mal-weg","genre":"Report, Dokumentation","start":1603098900,"stop":1603101600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603101600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das war dann mal weg","descr":"Partytime und Feierlaune \u2013 wer erinnert sich da nicht an kulinarische und kulturelle S\u00fcnden, vom Mettigel bis zum Lipsi-Tanz, vom Kegelabend bis zum K\u00e4sepilz. So schlecht war das alles doch aber nicht, oder? Selbst eingerichtete Kellerr\u00e4ume mit Flipper, Musikbox und bunten Gl\u00fchlampen zum Beispiel waren der Renner. Promis aus Ost und West plaudern \u00fcber ihre privaten Dancefloors mit Flackerlicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9cc42d36f9280ab0d9224b86e350955c70ab439c.jpg?x=548&y=366\/das-war-dann-mal-weg","genre":"Report, Dokumentation","start":1603101600,"stop":1603104300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603104300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geheimnisse der Tudor-Dynastie","descr":"F\u00fcnf Tudor-Monarchen herrschten fast 120 Jahre lang \u00fcber England und machten es zu einem der m\u00e4chtigsten L\u00e4nder. Jeder von ihnen war eine besondere Pers\u00f6nlichkeit und lie\u00df sich in der \u00d6ffentlichkeit auf seine eigene Art darstellen. Von bekannten Skandalen bis hin zu den kleinsten Details der Gewohnheiten und Rituale werden in der Dokumentation intime Aspekte vom Leben am Hof beleuchtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6b4d271f87f581a8a306e19fb364aca610dbc51.jpg?x=548&y=366\/die-geheimnisse-der-tudor-dynastie","genre":"Report, Dokumentation","start":1603104300,"stop":1603107000,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603107000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geheimnisse der Tudor-Dynastie","descr":"F\u00fcnf Tudor-Monarchen herrschten fast 120 Jahre lang \u00fcber England und machten es zu einem der m\u00e4chtigsten L\u00e4nder. Jeder von ihnen war eine besondere Pers\u00f6nlichkeit und lie\u00df sich in der \u00d6ffentlichkeit auf seine eigene Art darstellen. Von bekannten Skandalen bis hin zu den kleinsten Details der Gewohnheiten und Rituale werden in der Dokumentation intime Aspekte vom Leben am Hof offengelegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6b4d271f87f581a8a306e19fb364aca610dbc51.jpg?x=548&y=366\/die-geheimnisse-der-tudor-dynastie","genre":"Report, Dokumentation","start":1603107000,"stop":1603109700,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603109700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Geheimnisse der Tudor-Dynastie","descr":"F\u00fcnf Tudor-Monarchen herrschten \u00fcber England und machten es zu einem der m\u00e4chtigsten L\u00e4nder der damaligen Zeit. War Elizabeth I., die \"jungfr\u00e4uliche K\u00f6nigin\" \u2013 wirklich so unschuldig? Anhand privater Einblicke in ihr Leben und ihre Gewohnheiten kommen wir der m\u00e4chtigen Monarchin etwas n\u00e4her. Von Skandalen bis hin zu den kleinen Gewohnheiten werden die intimen Aspekte vom Leben am Hof offengelegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2247192ac09e98382634720be0147f680fac947.jpg?x=548&y=366\/die-geheimnisse-der-tudor-dynastie","genre":"Report, Dokumentation","start":1603109700,"stop":1603112400,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603112400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Schottland \u2013 Kampf der Clans","descr":"Der Aufstieg des machthungrigen Stewart-Clans zur schottischen K\u00f6nigsdynastie m\u00fcndete in einer erbitterten Familienfehde. Im gnadenlosen Ringen um die Vorherrschaft wurde intrigiert und gemordet. Br\u00fcder k\u00e4mpften gegen Br\u00fcder, Onkel gegen Neffen, ein Zweig der Familie l\u00f6schte den anderen aus. Die Fehde gipfelte 1437 im Mord an K\u00f6nig James I., dem die furchtbaren Rache seiner Witwe folgte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eba895b3b501a3deeac1bb402932b04d568e8a7d.jpg?x=548&y=366\/schottland-kampf-der-clans","genre":"Report, Dokumentation","start":1603112400,"stop":1603115100,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603115100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Schottland \u2013 Kampf der Clans","descr":"Rebellenf\u00fchrer Robert the Bruce konnte die konkurrierenden Clans f\u00fcr den Entscheidungskampf gegen den englischen K\u00f6nig um die schottische Krone einen. Als er 1314 die Schlacht von Bannockburn gewann und danach als K\u00f6nig Robert I. anerkannt wurde, belohnte er die Clan-F\u00fchrer, die an seiner Seite gek\u00e4mpft hatten, mit L\u00e4ndereien und Titeln. Die Grenzen in den Highlands mussten neu gezogen werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8297eef90065127a3f4e339a36faab7bb959fd6d.jpg?x=548&y=366\/schottland-kampf-der-clans","genre":"Report, Dokumentation","start":1603115100,"stop":1603117800,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603117800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Schottland \u2013 Kampf der Clans","descr":"Die Clans bestimmten \u00fcber das Schicksal der jungen schottischen K\u00f6nigin Mary Stewart. Sie war gefangen in einem Netz aus Verschw\u00f6rungen, Gegenverschw\u00f6rungen und blutigen Machtk\u00e4mpfen. Alle Versuche, die Clans in den unruhigen Zeiten der Reformation zu vers\u00f6hnen, scheiterten. Ihr Halbbruder intrigierte gegen Mary, ihr Ehemann lie\u00df vor ihren Augen einen Mord begehen \u2013 und wurde selbst ermordet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f5b0462c86382ee1b9f69e9eed2c314be1484bf.jpg?x=548&y=366\/schottland-kampf-der-clans","genre":"Report, Dokumentation","start":1603117800,"stop":1603120500,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603120500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Edward II. von England \u2013 T\u00f6dliches Spiel um die Macht","descr":"Seine Gegner warfen ihm vor, homosexuell zu sein. Die m\u00e4nnlichen Favoriten, die er in seinem kurzen Leben um sich scharte, gaben ihnen Anlass dazu. Er w\u00e4re nicht daran gescheitert, h\u00e4tte er sich als tatkr\u00e4ftiger K\u00f6nig erwiesen. Edward II. war kein K\u00f6nig wie sein Vater und sein Sohn. Und die Umst\u00e4nde seiner Zeit machten ihm das Regieren nicht leicht. Schlie\u00dflich setzte seine Frau ihn ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b7cf021eeec9e6b777b53c6d98bdb708df84c59.jpg?x=548&y=366\/edward-ii-von-england-toedliches-spiel-um-die-macht","genre":"Report, Dokumentation","start":1603120500,"stop":1603123200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603123200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Heinrich VIII. \u2013 T\u00f6dliche Intrigen","descr":"Er war einer der ber\u00fchmtesten K\u00f6nige Englands, sein Eheleben ber\u00fcchtigt. Sein Hof war nicht nur lange Zeit der glanzvollste in Europa, er galt auch als Schlangennest. Heinrich machte M\u00e4nner von niederer Geburt zu seinen m\u00e4chtigsten Ministern \u2013 und brachte ihnen so den Hass des Adels ein. Er lie\u00df seine Gefolgsleute aber auch gnadenlos wieder fallen, wenn es besser in seine Pl\u00e4ne passte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/723590bb1056c1310eb7d93081fe8e5f8ae8d73d.jpg?x=548&y=366\/heinrich-viii-toedliche-intrigen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603123200,"stop":1603125900,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603125900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Korea \u2013 Der vergessene Krieg","descr":"Die Dokumentation berichtet \u00fcber den grausamen Krieg auf der koreanischen Halbinsel, der das Land in zwei Teile zerrei\u00dfen sollte \u2013 bis heute. Auf der einen Seite k\u00e4mpft die Demokratische Volksrepublik Korea und hinter ihr die Volksrepublik China. Auf der anderen Seite werden die Truppen der Republik Korea im S\u00fcden des Landes von den Vereinten Nationen unterst\u00fctzt \u2013 vor allem von den USA.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03f25da464323d373b89b452d85d3c1ee7b360a6.jpg?x=548&y=366\/korea-der-vergessene-krieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1603125900,"stop":1603128600,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603128600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Korea \u2013 Der vergessene Krieg","descr":"Als am 25. Juni 1950 die nordkoreanische Volksarmee den 38. Breitengrad \u00fcberschritt und innerhalb weniger Tage Seoul einnahm, begann auf der koreanischen Halbinsel der Krieg. Im Norden k\u00e4mpfte die kommunistisch regierte Demokratische Volksrepublik Korea und hinter ihr die Volksrepublik China. Im S\u00fcden des Landes wurden die Truppen der Republik Korea von den Vereinten Nationen unterst\u00fctzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94640557512bd17b71cc8b798d4fc1d2992f74c0.jpg?x=548&y=366\/korea-der-vergessene-krieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1603128600,"stop":1603131300,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603131300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Korea \u2013 Der vergessene Krieg","descr":"Als am 25. Juni 1950 die nordkoreanische Volksarmee den 38. Breitengrad \u00fcberschreitet und innerhalb weniger Tage Seoul einnimmt, beginnt auf der Halbinsel der Krieg. Im Norden k\u00e4mpft die kommunistisch regierte Demokratische Volksrepublik Korea und hinter ihr die Volksrepublik China. Im S\u00fcden werden die Truppen der Republik Korea von den Vereinten Nationen unterst\u00fctzt \u2013 vor allem von den USA.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7813e90a16b51e7b96ae00d282d7ce7bde7a2ec.jpg?x=548&y=366\/korea-der-vergessene-krieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1603131300,"stop":1603134000,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603134000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mein Besuch in Nordkorea","descr":"Individual-Tourismus westlicher Art ist in Nordkorea f\u00fcr Ausl\u00e4nder verboten. Doch selbst die von Beh\u00f6rden begleiteten Reisen erm\u00f6glichen kleine Einblicke hinter die Fassaden. Die Reportage erz\u00e4hlt in der Form von Videotageb\u00fcchern die Eindr\u00fccke von sechs Touristen, die diese Reisen mitgemacht haben. Sie haben die Freir\u00e4ume, die sich trotz der staatlichen Begleitung boten, genutzt \u2013 und gefilmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6630f7070cccc113f298bc848babcdee01244d8a.jpg?x=548&y=366\/mein-besuch-in-nordkorea","genre":"Report, Dokumentation","start":1603134000,"stop":1603136700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603136700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Despoten","descr":"Das Leben des nordkoreanischen Diktators Kim Jong-Il lieferte von Anfang an Stoff f\u00fcr Legenden. Eine Schwalbe soll zum Beispiel seine Geburt angek\u00fcndigt haben. Ein Blick auf die Wirklichkeit zeigt allerdings einen Mann, dessen Machtgier, Ruhmsucht und sadistische Grausamkeit in der Geschichte nahezu beispiellos sind. Der \"liebe F\u00fchrer\" schwelgte im Luxus, w\u00e4hrend sein Volk bitterste Not litt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5512008cefb957d59badece73fa1cb4e4bdbde3a.jpg?x=548&y=366\/despoten","genre":"Report, Dokumentation","start":1603136700,"stop":1603139400,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603139400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheimes Nordkorea","descr":"Die Doku ergr\u00fcndet den F\u00fchrerkult in Nordkorea und zeigt, wie Kim Jong-un mit totaler Kontrolle sein Volk beherrscht. Ein hochrangiger nordkoreanischer Fl\u00fcchtling gibt Einblicke in die dunklen Finanzgesch\u00e4fte des Landes. Ein Nuklearwaffenspezialist deckt auf, mit wessen Hilfe Nordkorea die Atombombe entwickeln konnte. Schlussendlich wird die zentrale Frage beantwortet: Was will Kim Jong-un?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb96265135292e6987629526f39eda53f710842f.jpg?x=548&y=366\/geheimes-nordkorea","genre":"Report, Dokumentation","start":1603139400,"stop":1603142100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603142100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Gold f\u00fcr Kim \u2013 Ein Leben f\u00fcr Nordkoreas F\u00fchrer","descr":"Michael H\u00f6ft erkundete im Vorfeld der Olympischen Winterspiele 2018 im s\u00fcdkoreanischen Pyeongchang das sportliche Nordkorea. Stadien und Sporthallen, Reit-Clubs, Bolzpl\u00e4tze und Wintersportresorts sind Orte, die Nordkorea dem Besucher aus dem kapitalistischen Ausland gerne zeigt. \u00dcber das Thema Sport findet sich ein leichter Zugang zu den Menschen in dem ansonsten hermetisch abgeriegelten Land.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8925dad5ed217bd8d3e91ed6d12113cfb669761.jpg?x=548&y=366\/gold-fuer-kim-ein-leben-fuer-nordkoreas-fuehrer","genre":"Report, Dokumentation","start":1603142100,"stop":1603144800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603144800":{"channel":"ZDFINFO","title":"B\u00fcro 39 \u2013 Nordkoreas schwarze Kassen","descr":"Bureau 39 ist eine geheime Abteilung des Regierungsapparates, deren ausschlie\u00dfliches Ziel es ist, Devisen f\u00fcr das Regime zu beschaffen. Falschgeld, Drogen, Menschenhandel \u2013 nichts ist den Akteuren zu ruchlos. Die Doku enth\u00fcllt die spektakul\u00e4rsten F\u00e4lle und zeigt die atemberaubenden Tricks, mit denen Nordkorea seit Jahrzehnten erfolgreich UN-Sanktionen umgeht und sein Atomprogramm finanziert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51b9aefba189aeb5250a7f3d99579a973d04f90e.jpg?x=548&y=366\/buero-39-nordkoreas-schwarze-kassen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603144800,"stop":1603148400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603148400":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603148400,"stop":1603150200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603150200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Magisches Deutschland","descr":"In ganz Deutschland gibt es fr\u00fchgeschichtliche Kultst\u00e4tten, die der Verehrung unterschiedlicher G\u00f6tter dienten oder als Opferst\u00e4tten genutzt wurden. Je gr\u00f6\u00dfer das Anliegen war, desto gr\u00f6\u00dfer fiel auch die Opfergabe aus. In der Dokumentation werden neben den Opfermooren Norddeutschlands auch die Kannibalenh\u00f6hlen des Kyffh\u00e4usergebirges und die heiligen Quellen der Kelten in der Pfalz vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fd0f2f9e0e6052fae17bd86f0b4198d6349863d.jpg?x=548&y=366\/magisches-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1603150200,"stop":1603152900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603152900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das Geheimnis des Keltengrabs","descr":"Vor Tausenden Jahren entstand inmitten der Alpen eine Hochkultur, die schlie\u00dflich einer ganzen Epoche ihren Namen gegeben hat: Hallstattzeit. Die in und um Hallstatt gefundenen etwa 4000 keltischen Gr\u00e4ber und die zahlreichen Funde aus den Salzstollen werfen ein v\u00f6llig neues Licht auf die Gesellschaftsstruktur, das Alltagsleben, die Gebr\u00e4uche und auch die technischen F\u00e4higkeiten der fr\u00fchen Kelten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/558b4271503f57361f6bfef20f02d02dac0d4833.jpg?x=548&y=366\/das-geheimnis-des-keltengrabs","genre":"Report, Dokumentation","start":1603152900,"stop":1603155600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603155600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Schatz im W\u00fcstensand \u2013 Turkmenistans antikes Erbe","descr":"Vor 4000 Jahren lag eines der Machtzentren der antiken Welt im zentralasiatischen Turkmenistan. Obwohl zeitgleich mit den Hochkulturen Mesopotamiens und \u00c4gyptens aufbl\u00fchend, geriet das Reich von Margiana in der W\u00fcste Karakum in Vergessenheit. Zum ersten Mal seit 2010 konnte ein Filmteam Ausgrabungsst\u00e4tten besuchen und Forscher in die lange Zeit verschlossene Regionen begleiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7d1d61fd603e7b7758373ba0a557555b6629c46.jpg?x=548&y=366\/der-schatz-im-wuestensand-turkmenistans-antikes-erbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603155600,"stop":1603158300,"country":"TUR\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603158300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Es sind makabere Kuriosit\u00e4ten, die Abenteurer und Sammler des 19. Jahrhunderts faszinierten: menschliche K\u00f6pfe, die auf den Bruchteil ihrer urspr\u00fcnglichen Gr\u00f6\u00dfe geschrumpft wurden. Ausgestellt in Museen oder weggeschlossen in Privatsammlungen \u2013 weltweit gibt es Tausende dieser K\u00f6pfe. Woher stammen sie, wie wurden sie gemacht und wer waren diese Menschen? DNA-Tests sollen diese Fragen beantworten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfcbc43723f84b2069e6ee801391a7303d7d1e2a.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603158300,"stop":1603160100,"country":"CDN\/GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603160100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Dieser Fund machte weltweit Schlagzeilen: 2004 wurden in York im Nordwesten Englands mehr als 80 Skelette entdeckt, die in die R\u00f6merzeit geh\u00f6ren. Das Merkw\u00fcrdige daran war, dass viele der M\u00e4nner enthauptet worden waren. Die Arch\u00e4ologen konnten sich dies nicht erkl\u00e4ren. Was k\u00f6nnte hinter diesem merkw\u00fcrdigen Fund stecken? Neue Untersuchungsmethoden decken ein dunkles Kapitel der antiken Geschichte auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b93d53a34a678150c4bb9e54f4ec457186741ee.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603160100,"stop":1603162800,"country":"CDN\/GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603162800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"In der Bibel gilt K\u00f6nig Salomo als m\u00e4chtiger, weiser und unfassbar reicher Herrscher. Quelle seines Verm\u00f6gens waren Minen. Arch\u00e4ologen wollen sie im israelischen Timna gefunden haben. Unz\u00e4hlige Arbeiter und angesehene Fachleute produzieren dort ein Material, das ganze Zivilisationen pr\u00e4gen wird: Kupfer. Aber K\u00f6nig Salomo kann nicht der Besitzer dieses Minennetzwerks gewesen sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8529f6185440837ff19ea3ba6570191d45f8d546.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603162800,"stop":1603165500,"country":"CDN\/GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603165500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Im irakischen Mossul sprengt der IS 2014 den Schrein des Jonas, genannt Nabi Yunus. Die Welt ist schockiert, doch in den Ruinen entdecken Arch\u00e4ologen noch nie gesehene Statuen. Zur Deutung wird die Bibelgeschichte von Jonas und dem Wal herangezogen. Die Doku geht der Frage nach, ob es einen historischen Jonas gab und erl\u00e4utert, warum der Schrein von Christen, Muslimen und Juden verehrt wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/511f4dc678a1c1ade6bbd99d7dda479082c93d5c.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603165500,"stop":1603168200,"country":"CDN\/GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}