{"1599279300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Komplizen des B\u00f6sen","descr":"Die deutschen Niederlagen vor Moskau und in Stalingrad markierten die Wende des Zweiten Weltkrieges. Hitlers Komplizen k\u00e4mpften mit Intrige und Terror gegen den Verlust ihrer Macht. Hitler machte seinen Lieblingsarchitekten Speer zum R\u00fcstungsminister. Dieser steigerte die deutsche R\u00fcstungsproduktion \u2013 auf Kosten von Millionen Zwangsarbeitern, die unter unmenschlichen Bedingungen schuften mussten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7394c89111d81db9c8478da624afbb4a0e82621.jpg?x=548&y=366\/komplizen-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599279300,"stop":1599282000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599282000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Komplizen des B\u00f6sen","descr":"Bei Stauffenbergs Attentat wurde Hitler nur leicht verletzt. Die SS machte Jagd auf echte und vermeintliche Widerst\u00e4ndler. Der Krieg erreichte deutschen Boden und forderte immer mehr Opfer. Hitlers Komplizen sahen dem nahenden Ende mit unterschiedlichen Strategien entgegen. Himmler, G\u00f6ring und Speer schmiedeten Pl\u00e4ne f\u00fcr die Zeit nach Hitler, Goebbels dagegen glaubte fest an ein \"Wunder\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cac8e5c5791eb79b24205253dd0ce867f90346c9.jpg?x=548&y=366\/komplizen-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599282000,"stop":1599284700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599284700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Komplizen des B\u00f6sen","descr":"Im Berliner \"F\u00fchrerbunker\" wartete Hitler auf das Ende, Himmler verhandelte auf eigene Faust mit den Alliierten. Hermann G\u00f6ring wollte Nachfolger des Diktators werden. Gemeinsam mit seiner Frau und den Kindern folgte Goebbels Hitler in den Tod. Alle anderen Komplizen versuchten zun\u00e4chst verzweifelt ihre Haut zu retten. Nur Speer und He\u00df \u00fcberlebten. Keiner von beiden bekannte sich zu seiner Schuld.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33da56029017227fa6e09f433c711c0cf32520e8.jpg?x=548&y=366\/komplizen-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599284700,"stop":1599287400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599287400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Leschs Kosmos","descr":"Phobien, allgemeine Angstst\u00f6rungen, Traumata: das Spiel mit der Angst ist f\u00fcr Harald Lesch Anlass, sich die Mechanismen der Angstausl\u00f6ser und die aktuelle Forschung dazu etwas genauer anzuschauen. Wissenschaftler k\u00f6nnen inzwischen belegen, dass Angst nachhaltige Ver\u00e4nderungen im Gehirn hervorrufen und sich stofflich manifestieren kann. Denkbar ist sogar, dass sich das Angstgef\u00fchl sogar vererbt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6bc931991806acd3783cf31b9ab051290f11e2a8.jpg?x=548&y=366\/leschs-kosmos","genre":"Report, Magazin","start":1599287400,"stop":1599289200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599289200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Leschs Kosmos","descr":"Sport kann das Leben verl\u00e4ngern. Bewegung h\u00e4lt geistig fit. Doch nur etwa 14 Prozent der Deutschen bewegen sich ausreichend. Zwischen Bodykult und Tr\u00e4gheit: Wo liegt das richtige Ma\u00df? Ab welcher Dosis wird Bewegung f\u00fcr den K\u00f6rper zur Gefahr? Harald Lesch erkundet die M\u00f6glichkeiten und Grenzen des Allheilmittels \"Sport\" \u2013 und auch den inneren Schweinehund, der jeden Gedanken daran zur Qual macht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6bc931991806acd3783cf31b9ab051290f11e2a8.jpg?x=548&y=366\/leschs-kosmos","genre":"Report, Magazin","start":1599289200,"stop":1599291000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599291000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Leschs Kosmos","descr":"Die Gold-Vorkommen gehen zur Neige. Goldgehalt und Ertrag der abgebauten Erze sinken rapide. Dabei werden die Bedingungen des Abbaus immer extremer. Aktuell wird innerhalb von zwei Jahren weltweit mehr Gold gef\u00f6rdert als \u00fcber tausend Jahre im Mittelalter. Die Vorr\u00e4te k\u00f6nnten deshalb bald ersch\u00f6pft sein. Harald Lesch zeigt, wie Geologen und \u00d6konomen sich auf das Aus der Goldversorgung vorbereiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/29ed81ee5c005d98de730cb1df4ed816b6a6e55a.jpg?x=548&y=366\/leschs-kosmos","genre":"Report, Magazin","start":1599291000,"stop":1599292680,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599292680":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599292680,"stop":1599292800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599292800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Leschs Kosmos","descr":"Die Nachfrage nach Buntmetallen steigt konstant. Ohne sie g\u00e4be es keine Smartphones, LED-Leuchten oder Elektromotoren. W\u00e4hrend die Minen an Land bald ersch\u00f6pft sein werden, finden sich im Pazifik auf dem Boden der Tiefsee Felder von der Gr\u00f6\u00dfe Europas mit Manganknollen. Wie realistisch der Traum vom Tiefseebergbau ist und ob er das Leben im Meer gef\u00e4hrdet, wird in dieser Dokumentation erl\u00e4utert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6bc931991806acd3783cf31b9ab051290f11e2a8.jpg?x=548&y=366\/leschs-kosmos","genre":"Report, Magazin","start":1599292800,"stop":1599294600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599294600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Goldrausch unter Wasser \u2013 Streit um versunkene Sch\u00e4tze","descr":"Unz\u00e4hlige Schiffe mit wertvoller Fracht sind im Laufe der Geschichte gesunken. Heute macht es moderne Technologie m\u00f6glich, die Wracks zu orten und die Sch\u00e4tze zu bergen. Aber: Wer hat Anspruch auf die Milliardenfunde? Nationen, Institutionen wie die UNESCO und profitorientierte Unternehmen befinden sich in einem Interessenkonflikt. Die einen m\u00f6chten die Artefakte erhalten, andere sehen ein lukratives Gesch\u00e4ftsmodell.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c159c668ad16dc2165c1d097ae28cc2c24f9b5a.jpg?x=548&y=366\/goldrausch-unter-wasser-streit-um-versunkene-schaetze","genre":"Report, Dokumentation","start":1599294600,"stop":1599297300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599297300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythos Gold","descr":"Von den alten \u00c4gyptern \u00fcber den kalifornischen Goldrausch Mitte des 19. Jahrhunderts bis hin zu den riesigen Minen der Gegenwart: Diese Dokumentation erz\u00e4hlt die Geschichte des begehrten Edelmetalls. Mit einem Mix aus moderner Computergrafik, Archivmaterial und Spielszenen beleuchtet der Film die fortw\u00e4hrende Suche nach Gold und zeigt die zeitgem\u00e4\u00dfen Techniken seiner Gewinnung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8a99ffb95d25cc1e0ce22ffbece5888e9ca6064.jpg?x=548&y=366\/mythos-gold","genre":"Report, Dokumentation","start":1599297300,"stop":1599300000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599300000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythos Gold","descr":"Die Gier der Menschen nach Gold ist bis heute uners\u00e4ttlich. Wissenschaftler sch\u00e4tzen, dass noch 50.000 Tonnen Gold in der Erde ruhen. Die Suche nach dem begehrten Edelmetall wird nie aufh\u00f6ren. Es ist unklar, wann Gold vom Menschen entdeckt wurde. Es war aber seit seiner Entdeckung ein Symbol von Macht, Prestige und Unsterblichkeit. Aber das gl\u00e4nzende Metall hat auch eine dunkle Seite.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b27c3eeb5a961305e6958da3e022fbd46f61fe62.jpg?x=548&y=366\/mythos-gold","genre":"Report, Dokumentation","start":1599300000,"stop":1599302700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599302700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Manganknollen vom Meeresgrund \u2013 Goldrausch im Pazifik","descr":"Manganfelder im Pazifik sollen in Zeiten knapper werdender Ressourcen die neue Metallquelle f\u00fcr unsere technologisierte Gesellschaft werden. Meeresforscher warnen davor, dass durch den Eingriff in ein wenig erforschtes \u00d6kosystem unbekannte Arten ausgerottet werden k\u00f6nnten. Der Tiefseebergbau scheint beschlossene Sache zu sein, die Forscher k\u00f6nnen nur hoffen, die schlimmsten Folgen zu verhindern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce8b590453db308b5f353570c4ca7dbc9d141974.jpg?x=548&y=366\/manganknollen-vom-meeresgrund-goldrausch-im-pazifik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599302700,"stop":1599305400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599305400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die 80er \u2013 Das explosive Jahrzehnt","descr":"G\u00fcnter Grass brachte in seiner Rede bei der Berliner Begegnung zur Friedensf\u00f6rderung seine Angst vor einem apokalyptischen Inferno zum Ausdruck, die viele Menschen zu Beginn der 1980er-Jahre teilten. Es war vor allem die Jugend, die diese Angst \u00f6ffentlich artikulierte. W\u00e4hrend die 68er-Bewegung als geschlossene Truppe aufmarschierte, war die Jugend der 1980er-Jahre in viele Subkulturen gesplittet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f7f3c69bdd22d3b3e25088728e43f1bc0c5689c.jpg?x=548&y=366\/die-80er-das-explosive-jahrzehnt","genre":"Report, Dokumentation","start":1599305400,"stop":1599308100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599308100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die 80er \u2013 Das explosive Jahrzehnt","descr":"Die \"Eurythmics\" waren eine der erfolgreichsten Bands der 1980er-Jahre. Auf dem H\u00f6hepunkt ihrer Karriere produzierten Annie Lennox und David Stewart die Musik zum Film \"1984\". Der Spielfilm nach dem Werk von George Orwell erschien im November 1984 in den deutschen Kinos. Im Juli 1985 sorgten zwei deutsche Spieler auf den Tenniscourts in Wimbledon f\u00fcr Aufsehen: Boris Becker und Steffi Graf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e8ae078d30578b56f930ae622d683f33654a51b.jpg?x=548&y=366\/die-80er-das-explosive-jahrzehnt","genre":"Report, Dokumentation","start":1599308100,"stop":1599310800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599310800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die 80er \u2013 Das explosive Jahrzehnt","descr":"Lange Zeit hatte die SED-F\u00fchrung ideologisch nur den Westen zu f\u00fcrchten. Das \u00e4nderte sich, als Gorbatschow mit Glasnost und Perestroika versuchte, die sowjetische Gesellschaft von der Breschnew-\u00c4ra zu befreien. Die Klarheit, mit der in Moskau jetzt \u00fcber die M\u00e4ngel der realsozialistischen Gesellschaft gesprochen wurde, irritierte die SED, und Honecker und Co. reagierten darauf geradezu panisch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fddd7ac33192a19bbd2751904a57221c81687aba.jpg?x=548&y=366\/die-80er-das-explosive-jahrzehnt","genre":"Report, Dokumentation","start":1599310800,"stop":1599313500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599313500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die 90er \u2013 Jahrzehnt der Chancen","descr":"Die Dekade war gepr\u00e4gt von einer Neuordnung der Welt und dem Zerfall der Sowjetunion. Damit waren die Vereinigten Staaten die einzige verbliebene Supermacht. Wesentliche geopolitische Entwicklungen waren die deutsche Wiedervereinigung, der Zweite Golfkrieg und die Jugoslawienkriege. Das Aufkommen von Mobiltelefonen und das Internet legten die Grundlagen f\u00fcr bedeutende gesellschaftliche Umbr\u00fcche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd1e9ef9045a455b855ff3386a8bbb0151544839.jpg?x=548&y=366\/die-90er-jahrzehnt-der-chancen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599313500,"stop":1599316200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599316200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die 90er \u2013 Jahrzehnt der Chancen","descr":"Die Euphorie \u00fcber den Mauerfall verflog schnell, die Lebensverh\u00e4ltnisse in Ost und West glichen sich nur langsam an. Im Osten der Republik stieg die Arbeitslosigkeit, denn im Transformationsprozess blieben viele Unternehmen auf der Strecke. Zugleich wurde die DDR zum Eldorado westdeutscher Aufbauhelfer jeglicher Couleur. 1994 brach das Firmenkonstrukt von Bauunternehmer J\u00fcrgen Schneider zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd1e9ef9045a455b855ff3386a8bbb0151544839.jpg?x=548&y=366\/die-90er-jahrzehnt-der-chancen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599316200,"stop":1599318900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599318900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die 90er \u2013 Jahrzehnt der Chancen","descr":"Nach der Wahl 1998 gab es erstmals eine rot-gr\u00fcne Koalition im Bundestag. Die neue Regierung stimmte dem Einsatz der Bundeswehr im Kosovokrieg zu \u2013 der erste Kampfeinsatz deutscher Soldaten seit dem Zweiten Weltkrieg. In der CDU gab es erste Absetzbewegungen von \u00dcbervater Kohl. Guildo Horn und Stefan Raab erzeugten einen Medienhype und verschafften dem Grand Prix einen neuen Popularit\u00e4tsschub.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/194bf104ba68ed0b00822823b34373573bbcfafb.jpg?x=548&y=366\/die-90er-jahrzehnt-der-chancen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599318900,"stop":1599321600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599321600":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Sie sind Rennstrecke f\u00fcr Raser und Kriechspur im Ferienstau: Deutschlands Autobahnen. Zu ihren Stra\u00dfen haben die Deutschen ein emotionales Verh\u00e4ltnis. 13.000 Kilometer Beton und Asphalt voller Geheimnisse. Vor allem der Mythos, Hitler habe die Autobahn erfunden, h\u00e4lt sich bis heute hartn\u00e4ckig. Eine Propagandal\u00fcge, die noch immer viele glauben. Der Film erz\u00e4hlt die wahre Geschichte der Autobahnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d5054fdea3c3f8a501284d5f87ce48bd5d23d4f.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1599321600,"stop":1599324300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599324300":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Heute gelten sie als Wohnalbtraum und oft auch als sozialer Brennpunkt, doch f\u00fcr viele Deutsche war der Einzug in einen Plattenbau einst ein Freudentag \u2013 in Ost und in West. Die Trabantenst\u00e4dte und Betonsilos galten als Geheimwaffe gegen den grassierenden Wohnungsmangel, waren nach damaligen Ma\u00dfst\u00e4ben modern und komfortabel. In der DDR war das Wohnungsbauprogramm ab 1971 sogar oberste Chefsache.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/154b6c1eed933b79b44bd442d038cfa504a5a6b9.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1599324300,"stop":1599327000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599327000":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Gabriele Susanne Kerner, genannt Nena, ist eine Musik-Ikone und gilt als eine der erfolgreichsten Pop-K\u00fcnstlerinnen Deutschlands. 1983 kommt ihr gr\u00f6\u00dfter Hit heraus: \"99 Luftballons\" macht sie zur Legende der Neuen Deutschen Welle. Der Film erz\u00e4hlt von H\u00f6hen und Tiefen in Nenas Leben und einer einzigartigen Karriere. Wegbereiter und Bandmitglieder zeichnen das Bild einer au\u00dfergew\u00f6hnlichen Frau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1a972dd6ef5d6b62146f227fb65d7a5d74051060.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1599327000,"stop":1599329700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599329700":{"channel":"ZDFINFO","title":"The True Story of Angelina Jolie","descr":"Filmstar, UN-Botschafterin und Mutter von sechs Kindern \u2013 Angelina Jolies Leben und ihr politisches Engagement sind au\u00dfergew\u00f6hnlich. Seit ihrer Kindheit hat die Schauspielerin entschlossen ihren Weg verfolgt \u2013 von der provokanten Hollywood-Aufsteigerin bis zur engagierten Friedensaktivistin. Wegbegleiter beschreiben dabei eine Frau, die trotz des Ruhms die Realit\u00e4t der Welt niemals aus den Augen verliert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/059f5ee7dfd71ec72e6046fa2305c6ad5d1dfc4f.jpg?x=548&y=366\/the-true-story-of-angelina-jolie","genre":"Report, Dokumentation","start":1599329700,"stop":1599332400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599332400":{"channel":"ZDFINFO","title":"The true story of Madonna","descr":"Skandale, Starall\u00fcren und unz\u00e4hlige verkaufte Platten: Madonna gilt als eine der gr\u00f6\u00dften Popikonen der Geschichte. Die Dokumentation blickt auf die Person hinter dem Superstar. \"The true story of Madonna\" zeigt die Anf\u00e4nge der S\u00e4ngerin, ihren Aufstieg und ihre Erfolge, aber auch die Schattenseiten des Rampenlichts. Woher kommt ihr Ehrgeiz, ihr Drang zu schockieren? Der Film gibt Antworten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/634a4966b04b392d3ad473e7e957001fabd32cb8.jpg?x=548&y=366\/the-true-story-of-madonna","genre":"Report, Dokumentation","start":1599332400,"stop":1599335100,"country":"F","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599335100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die 80er \u2013 Das explosive Jahrzehnt","descr":"G\u00fcnter Grass brachte in seiner Rede bei der Berliner Begegnung zur Friedensf\u00f6rderung seine Angst vor einem apokalyptischen Inferno zum Ausdruck, die viele Menschen zu Beginn der 1980er-Jahre teilten. Es war vor allem die Jugend, die diese Angst \u00f6ffentlich artikulierte. W\u00e4hrend die 68er-Bewegung als geschlossene Truppe aufmarschierte, war die Jugend der 1980er-Jahre in viele Subkulturen gesplittet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f7f3c69bdd22d3b3e25088728e43f1bc0c5689c.jpg?x=548&y=366\/die-80er-das-explosive-jahrzehnt","genre":"Report, Dokumentation","start":1599335100,"stop":1599337800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599337800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die 80er \u2013 Das explosive Jahrzehnt","descr":"Die \"Eurythmics\" waren eine der erfolgreichsten Bands der 1980er-Jahre. Auf dem H\u00f6hepunkt ihrer Karriere produzierten Annie Lennox und David Stewart die Musik zum Film \"1984\". Der Spielfilm nach dem Werk von George Orwell erschien im November 1984 in den deutschen Kinos. Im Juli 1985 sorgten zwei deutsche Spieler auf den Tenniscourts in Wimbledon f\u00fcr Aufsehen: Boris Becker und Steffi Graf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e8ae078d30578b56f930ae622d683f33654a51b.jpg?x=548&y=366\/die-80er-das-explosive-jahrzehnt","genre":"Report, Dokumentation","start":1599337800,"stop":1599340500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599340500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die 80er \u2013 Das explosive Jahrzehnt","descr":"Lange Zeit hatte die SED-F\u00fchrung ideologisch nur den Westen zu f\u00fcrchten. Das \u00e4nderte sich, als Gorbatschow mit Glasnost und Perestroika versuchte, die sowjetische Gesellschaft von der Breschnew-\u00c4ra zu befreien. Die Klarheit, mit der in Moskau jetzt \u00fcber die M\u00e4ngel der realsozialistischen Gesellschaft gesprochen wurde, irritierte die SED, und Honecker und Co. reagierten darauf geradezu panisch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fddd7ac33192a19bbd2751904a57221c81687aba.jpg?x=548&y=366\/die-80er-das-explosive-jahrzehnt","genre":"Report, Dokumentation","start":1599340500,"stop":1599343200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599343200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die 90er \u2013 Jahrzehnt der Chancen","descr":"Die Dekade war gepr\u00e4gt von einer Neuordnung der Welt und dem Zerfall der Sowjetunion. Damit waren die Vereinigten Staaten die einzige verbliebene Supermacht. Wesentliche geopolitische Entwicklungen waren die deutsche Wiedervereinigung, der Zweite Golfkrieg und die Jugoslawienkriege. Das Aufkommen von Mobiltelefonen und das Internet legten die Grundlagen f\u00fcr bedeutende gesellschaftliche Umbr\u00fcche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd1e9ef9045a455b855ff3386a8bbb0151544839.jpg?x=548&y=366\/die-90er-jahrzehnt-der-chancen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599343200,"stop":1599345900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599345900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die 90er \u2013 Jahrzehnt der Chancen","descr":"Die Euphorie \u00fcber den Mauerfall verflog schnell, die Lebensverh\u00e4ltnisse in Ost und West glichen sich nur langsam an. Im Osten der Republik stieg die Arbeitslosigkeit, denn im Transformationsprozess blieben viele Unternehmen auf der Strecke. Zugleich wurde die DDR zum Eldorado westdeutscher Aufbauhelfer jeglicher Couleur. 1994 brach das Firmenkonstrukt von Bauunternehmer J\u00fcrgen Schneider zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd1e9ef9045a455b855ff3386a8bbb0151544839.jpg?x=548&y=366\/die-90er-jahrzehnt-der-chancen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599345900,"stop":1599348600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599348600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die 90er \u2013 Jahrzehnt der Chancen","descr":"Nach der Wahl 1998 gab es erstmals eine rot-gr\u00fcne Koalition im Bundestag. Die neue Regierung stimmte dem Einsatz der Bundeswehr im Kosovokrieg zu \u2013 der erste Kampfeinsatz deutscher Soldaten seit dem Zweiten Weltkrieg. In der CDU gab es erste Absetzbewegungen von \u00dcbervater Kohl. Guildo Horn und Stefan Raab erzeugten einen Medienhype und verschafften dem Grand Prix einen neuen Popularit\u00e4tsschub.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/194bf104ba68ed0b00822823b34373573bbcfafb.jpg?x=548&y=366\/die-90er-jahrzehnt-der-chancen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599348600,"stop":1599351300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599351300":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Sie sind Rennstrecke f\u00fcr Raser und Kriechspur im Ferienstau: Deutschlands Autobahnen. Zu ihren Stra\u00dfen haben die Deutschen ein emotionales Verh\u00e4ltnis. 13.000 Kilometer Beton und Asphalt voller Geheimnisse. Vor allem der Mythos, Hitler habe die Autobahn erfunden, h\u00e4lt sich bis heute hartn\u00e4ckig. Eine Propagandal\u00fcge, die noch immer viele glauben. Der Film erz\u00e4hlt die wahre Geschichte der Autobahnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d5054fdea3c3f8a501284d5f87ce48bd5d23d4f.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1599351300,"stop":1599354000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599354000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Lebensretter Technik","descr":"Geistesblitze, die unser Leben sicherer gemacht haben: Oft mussten sie erst gegen heftige Widerst\u00e4nde durchgesetzt werden. Manchmal verhalf ein Zufall zu der Idee \u2013 manchmal war es auch ein Ungl\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69686536204da35f3cbb4e6b23d5443cd2e34c53.jpg?x=548&y=366\/lebensretter-technik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599354000,"stop":1599356700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599356700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Lebensretter Technik","descr":"Das Deutsche Patentamt k\u00fcrte den Sicherheitsgurt 1985 zu einer der acht Erfindungen, die der Menschheit in den letzten 100 Jahren den meisten Nutzen brachten. Wie viele Patienten hat ein gewisser Ignaz Semmelweis gerettet, weil er durchsetzte, dass \u00c4rzte sich vor der Operation die H\u00e4nde und alle Instrumente desinfizieren? Die Doku erz\u00e4hlt vier Geschichten hinter genialen Erfindern und Entdeckern","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee5fedd4aa799f181274434316d88b8a56848296.jpg?x=548&y=366\/lebensretter-technik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599356700,"stop":1599358500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599358500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Lebensretter Technik","descr":"Die Notrufnummer, das Rettungsboot, die kugelsichere Weste \u2013 die Lebensretter gelten heute als ganz selbstverst\u00e4ndlich und sind \u00fcberall auf der Welt zu finden. Hinter jedem von ihnen steckt eine Geschichte, manchmal der Zufall, manchmal ein Gefahrenmoment \u2013 und dann ein z\u00fcndender Einfall, der die Welt schlie\u00dflich etwas sicherer machte. Die Doku erz\u00e4hlt die Geschichten hinter den Geistesblitzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/55d1e41ff7b19a536de66037ec2d4a3dd6e4cf4d.jpg?x=548&y=366\/lebensretter-technik","genre":"Report, Dokumentation","start":1599358500,"stop":1599361200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599361200":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute-show spezial","descr":"F\u00fcr ein \"heute-show spezial\" werden Lutz van der Horst und Fabian K\u00f6ster von Oliver Welke in die 16 Bundesl\u00e4nder geschickt, um \u00fcber die Bildungsmisere in COVID-19-Zeiten zu berichten. Dort sprechen sie mit Kommunal- und Bundespolitikern, die am Flickenteppich des Bildungsf\u00f6deralismus verzweifeln oder ihn selbst gewebt haben. Au\u00dferdem treffen sie engagierte Lehrer und Rektoren, die das Beste aus Homeschooling gemacht haben. Und sie begegnen solchen, die ein Zoom-Meeting f\u00fcr einen Klassenausflug in den Tierpark halten. Eine unterhaltsame Reportage aus den Untiefen der Klassenr\u00e4ume Deutschlands.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f9a64673bb00d80beb6f0303ef16a62b95e8a85.jpg?x=548&y=366\/heute-show-spezial","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599361200,"stop":1599363000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599363000":{"channel":"ZDFINFO","title":"The True Story of Angelina Jolie","descr":"Filmstar, UN-Botschafterin und Mutter von sechs Kindern \u2013 Angelina Jolies Leben und ihr politisches Engagement sind au\u00dfergew\u00f6hnlich. Seit ihrer Kindheit hat die Schauspielerin entschlossen ihren Weg verfolgt \u2013 von der provokanten Hollywood-Aufsteigerin bis zur engagierten Friedensaktivistin. Wegbegleiter beschreiben dabei eine Frau, die trotz des Ruhms die Realit\u00e4t der Welt niemals aus den Augen verliert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/059f5ee7dfd71ec72e6046fa2305c6ad5d1dfc4f.jpg?x=548&y=366\/the-true-story-of-angelina-jolie","genre":"Report, Dokumentation","start":1599363000,"stop":1599365700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}