{"1598068800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Teure St\u00e4dte \u2013 Wenn Wohnen unbezahlbar wird","descr":"Die Schere zwischen Wohnkosten und Lohn klafft immer weiter auseinander. Das gilt vor allem f\u00fcr die Ballungszentren. Doch es regt sich Widerstand gegen den Ausverkauf der St\u00e4dte. Seit der Finanzkrise 2008 vertrauen Wohlhabende auf Grund und Boden als solide Geldanlage. Kaufpreise und Mieten in den boomenden Metropolen haben sich dadurch in den vergangenen Jahren oftmals verdoppelt. M\u00fcnchen ist beispielhaft f\u00fcr diese Entwicklung. Durch die jahrzehntelange Vernachl\u00e4ssigung des sozialen Wohnbaus kommt es dort jetzt zu massiver Wohnraumknappheit. Der Wettbewerb um die vorhandenen Wohnungen ist aggressiv: f\u00fcr Investoren und Makler gewinnbringend, f\u00fcr potenzielle Mieter meist zerm\u00fcrbend. W\u00e4hrend viele bereits das Handtuch geworfen haben und aufs Land gezogen sind, erwacht bei anderen der Kampfgeist, und sie organisieren sich aktiv in der B\u00fcrgerpolitik, um M\u00fcnchen wieder erleb- und bewohnbar zu machen. In London hat sich die Verdr\u00e4ngungsspirale bereits noch weitergedreht: Seit Jahren befassen sich Soziologen und St\u00e4dteplaner verschiedenster Universit\u00e4ten mit der sich ver\u00e4ndernden sozialen Struktur der britischen Hauptstadt. Sie kommen zu dem Schluss, dass hier eine radikale Umw\u00e4lzung der sozialen Zusammensetzung stattfindet. In London hat sich eine eigene Kaste der \"Superreichen\" niedergelassen, die weite Teile der Stadt aufgekauft hat. Das Geld und ihre Besitzer stammen oftmals aus arabischen und asiatischen L\u00e4ndern, aus Russland oder China. Ganze Stra\u00dfenz\u00fcge und Stadtviertel wurden aufgekauft und in eine Art \"Gated Community\" f\u00fcr die oberen Zehntausend verwandelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4d7819451acde8376cc18989ae375e952e52eb5.jpg?x=548&y=366\/teure-staedte-wenn-wohnen-unbezahlbar-wird","genre":"Report, Dokumentation","start":1598068800,"stop":1598070600,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598070600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Wo die Armut wohnt","descr":"Chorweiler, ein Stadtteil im Norden von K\u00f6ln, hat knapp 14.000 Einwohnern. Fast die H\u00e4lfte sind Hartz-IV-Empf\u00e4nger. Rund 80 Prozent von ihnen haben einen Migrationshintergrund. In den Hochh\u00e4usern leben tausende Menschen auf engstem Raum zusammen, und mit ihnen wohnt hier auch die Armut. \u00c4hnlich ist es in Halle-Neustadt, im Volksmund Ha-Neu genannt. Auch hier gibt es zahlreiche soziale Probleme.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/78a1d42cafbff45a0ce38581d432e09eccfc605c.jpg?x=548&y=366\/wo-die-armut-wohnt","genre":"Report, Dokumentation","start":1598070600,"stop":1598073300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598073300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Wohnungsmarkt am Limit \u2013 Wenn die Miete explodiert","descr":"In Deutschlands Metropolen steigen die Mieten auf Rekordniveau. Die Suche nach bezahlbarem Wohnraum ger\u00e4t oft zur Tortur. Wohnungsbesichtigungen \u00e4hneln inzwischen eher Casting-Veranstaltungen. Davon betroffen sind nicht nur sozial Schwache. F\u00fcr die Mehrzahl der Deutschen ist Wohnraum inzwischen zum Luxusgut geworden. Schon treibt es die Verzweifelten zum Protest auf die Stra\u00dfe.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1598073300,"stop":1598076000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598076000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das Drama um die Sozialwohnungen","descr":"In Deutschland fehlen \u00fcber eine Million Sozialwohnungen. Menschen mit kleinem Einkommen finden oft keine bezahlbare Bleibe mehr. Das Problem hat l\u00e4ngst auch selbst kleinere St\u00e4dte erreicht. Aber woran liegt das? Seit Jahren gibt es immer weniger g\u00fcnstige Sozialwohnungen. Darin wohnen dann oft Mieter, denen kein gef\u00f6rderter Wohnraum mehr zusteht. Hinzu kommen Investoren, die bei Sozialwohnungen abwinken, und Anwohner, die dagegen protestieren. Beim Wohngipfel der Bundesregierung im Herbst 2018 stand das Problem ganz oben auf der Agenda: 100 000 neue Sozialwohnungen sollten bis 2021 entstehen. F\u00fcr neuen, g\u00fcnstigen Wohnraum wollte die Bundesregierung f\u00fcnf Milliarden Euro in die Hand nehmen. Doch die Pl\u00e4ne reichen bei Weitem nicht, um das Problem einzud\u00e4mmen, meinen Experten. Viele zweifeln sogar daran, dass es \u00fcberhaupt gelingt, alle geplanten Wohnungen zu bauen. Bei ihrer Recherche deckt \"ZDFzoom\"-Autorin Renate Werner auf, wie unsere Bau\u00e4mter und Paragrafen das Entstehen von neuem Wohnraum verz\u00f6gern, warum Projektentwickler kein Interesse haben, Sozialwohnungen zu bauen, und wie sich unsere St\u00e4dte immer mehr in arme und reiche Viertel spalten. \"ZDFzoom\" zeigt, dass Menschen in staatlich subventioniertem Wohnraum wohnen bleiben, auch wenn sie gar nicht mehr dazu berechtigt sind. Sch\u00e4tzungen zufolge leben in etwa einem Drittel aller Sozialwohnungen Menschen, die ein zu hohes Einkommen haben. Das sind mehr als 400 000 Haushalte. So erz\u00e4hlt zum Beispiel eine Mieterin, dass ihr die g\u00fcnstige Sozialwohnungsmiete einen weiteren Urlaub im Jahr erlaube. Sind sie einmal eingezogen, werden Mieter in gef\u00f6rderten Wohnungen in den meisten St\u00e4dten nicht mehr auf ihr Einkommen hin kontrolliert. Experten sehen im Sozialwohnungsdrama eine ernste Bedrohung f\u00fcr den sozialen Frieden in Deutschland. Schon jetzt spalten sich viele St\u00e4dte in Viertel mit Hartz-IV-Empf\u00e4ngern und Viertel mit Wohlhabenden, was Folgen f\u00fcr dort lebende Kinder hat. Die Dokumentation zeigt aber auch L\u00f6sungen auf: Die \u00f6sterreichische Stadt Salzburg etwa setzt auf gef\u00f6rderte Wohnungen auch f\u00fcr die Mittelschicht. In Neubauvierteln entstehen Wohnungen mit dauerhaft niedrigen Mieten, die nicht mehr aus der Sozialbindung fallen. Vielleicht eine L\u00f6sung auch f\u00fcr das Sozialwohnungsdrama in Deutschland? Mehr unter www.zoom.zdf.de","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91006cca9dfb431e414e3344800b78623beb7663.jpg?x=548&y=366\/das-drama-um-die-sozialwohnungen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598076000,"stop":1598077800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598077800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Wohnstress","descr":"Wohnen in den eigenen vier W\u00e4nden ist ein Lebenstraum vieler Menschen, doch die Preissteigerungen der letzten Jahre haben die M\u00f6glichkeit des Wohnens im eigenen Haus f\u00fcr Viele in weite Ferne r\u00fccken lassen. Einige versuchen, dem Mangel an Geld mit Einfallsreichtum und neuen Wohnideen zu begegnen. Auf verschiedenen Baustellen begleitet die Reportage mutige Menschen auf ihrem Weg zum Eigenheim.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d1072a208bbad8ea17eb4d804e85ff4be226776.jpg?x=548&y=366\/wohnstress","genre":"Report, Reportage","start":1598077800,"stop":1598079600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598079600":{"channel":"ZDFINFO","title":"plan b: Billiger Wohnen","descr":"Bezahlbarer Wohnraum und Bauland sind knapp. Die Spekulation floriert. Viele Kommunen haben die Kontrolle \u00fcber die eigene Stadt verloren. Deshalb werden immer mehr Menschen selbst aktiv. So auch der M\u00fcnchner Unternehmer Tobias Schmid: \"Uns fehlen die Fachkr\u00e4fte, weil niemand die horrenden Mieten hier zahlen kann!\" Statt den Betrieb auszubauen, wird er selbst zum Bauherrn und Vermieter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7866be5577af5884c85866ea6930a6a9c998a89c.jpg?x=548&y=366\/plan-b-billiger-wohnen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598079600,"stop":1598081400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598081400":{"channel":"ZDFINFO","title":"planet e.: Platz zum Wohnen \u2013 Der Kampf um freie Fl\u00e4chen","descr":"Nachverdichtung: weniger Quadratmeter f\u00fcr mehr Menschen. Damit soll der Landschaftsfra\u00df gestoppt werden, doch noch immer gehen jeden Tag 70 Hektar Natur verloren. Die Doku geht der Frage nach, wie und wo in Zukunft neuer Wohnraum entstehen soll, ob die Gr\u00fcnfl\u00e4chen in den St\u00e4dten dabei auf der Strecke bleiben, und wie verhindert werden kann, dass landwirtschaftlich n\u00f6tige Fl\u00e4chen bebaut werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b1c0f5fff96586d5bf50b63efe2af316057f3af.jpg?x=548&y=366\/planet-e-platz-zum-wohnen-der-kampf-um-freie-flaechen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598081400,"stop":1598083080,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598083080":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598083080,"stop":1598083200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598083200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Terra Xpress","descr":"Verw\u00fcstung durch Mietnomaden: Wenn ein Haus zum Albtraum wird. Mitten in der Natur: Warum ein Aussteiger seine Jurte r\u00e4umen soll. Wohnungslos statt Weltreise: das abrupte Ende eines Traums. Das Ehepaar Bastian besitzt ein Haus, das sich keiner w\u00fcnscht: verm\u00fcllt, verdreckt, verschimmelt. Mietnomaden leben darin, verw\u00fcsten alles. Erst nach Jahren ist der nervenaufreibende Albtraum vorbei. \"Terra Xpress\" zeigt, wie teuer Probleme mit Mietern werden k\u00f6nnen. Seit rund sieben Jahren lebt Marc Freukes im Einklang mit der Natur. Mitten im Wald und mit Genehmigung des Waldbesitzers. Doch pl\u00f6tzlich ist er dem Bauamt ein Dorn im Auge. Seine Jurte soll weg. Aber das kommt f\u00fcr ihn nicht infrage. \"Terra Xpress\" geht der Frage nach, wer wo wohnen darf und wo nicht. Liliana und Ren\u00e9 aus Dresden wollen sich einen langersehnten Traum erf\u00fcllen und ein Jahr lang auf Weltreise gehen. Ziel sind die Olympischen Spiele in Tokio. Doch dann kommt alles ganz anders: Die Corona-Pandemie bricht aus, und ihre Reise endet abrupt in Kroatien. Also m\u00fcssen sie wieder nach Hause \u2013 doch wohin? Ihre Wohnung ist f\u00fcr das gesamte Jahr vermietet. Eine bezahlbare Wohnung zu finden, ist oft schwer. Das wissen auch Kriminelle und versuchen, aus der Not Kapital zu schlagen. Eine besonders dreiste Form von Identit\u00e4tsdiebstahl ist der Mainzer Studentin Kathrin Wesolowsky passiert. \"Terra Xpress\" deckt die Betrugsmasche auf und zeigt, wann die Alarmglocke bei Wohnungssuchenden schrillen sollte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c13b8ad5dc34bf7cdb89532d833d026b216e72bb.jpg?x=548&y=366\/terra-xpress","genre":"Report, Magazin","start":1598083200,"stop":1598085000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598085000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Terra Xpress XXL","descr":"Die Mieter m\u00f6chten auf ihrem Balkon Honigbienen halten. Alle Nachbarn sind einverstanden. Doch dann kommt ein unerfreulicher Brief vom Vermieter. M\u00fcssen die Bienen wieder weg? Au\u00dferdem: Monatelang wurden Millionen von Plastikschnipsel in die Schlei eingeleitet. Die Anwohner fragen sich: Woher stammt der Kunststoff-M\u00fcll, wie k\u00f6nnen Anwohner, Kommune und Natursch\u00fctzer das Wasser wieder s\u00e4ubern?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d2d1128bc2297560f053cd3b1d0e3ff6fce0d73.jpg?x=548&y=366\/terra-xpress-xxl","genre":"Report, Magazin","start":1598085000,"stop":1598087700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598087700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Terra Xpress XXL","descr":"Autodiebstahl direkt vor der Haust\u00fcr \u2013 die Versicherung zahlt die Entsch\u00e4digungssumme. Als die Polizei den Wagen findet, will die Versicherung den Wagen versteigern. Ist das korrekt? Parkverbote sto\u00dfen bei Autofahrern oftmals auf Unverst\u00e4ndnis. Besonders dann, wenn der Parks\u00fcnder einen Strafzettel bekommt oder sogar abgeschleppt wird. Gerade bei vor\u00fcbergehenden Parkverboten k\u00f6nnten die vermeintlichen Falschparker aber ohne Strafe davonkommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdac9f9c8232534f335fe93abecfdb5fb71751c1.jpg?x=548&y=366\/terra-xpress-xxl","genre":"Report, Magazin","start":1598087700,"stop":1598090400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598090400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ungel\u00f6ste F\u00e4lle der Arch\u00e4ologie","descr":"Forscher weltweit sto\u00dfen immer wieder auf r\u00e4tselhafte Funde. Harald Lesch sucht nach neuen Antworten. Menschen haben in der Vergangenheit Unglaubliches geschaffen. Mit einfachsten Mitteln schufen sie Bauwerke und Artefakte, die bis heute Fragen aufwerfen. Wie konnten solche Leistungen ohne das heutige technische Wissen gelingen? Vor allem Kunstwerke schriftloser Kulturen geben uns oft R\u00e4tsel auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/10e1fd3107551ff2e6a2e5e8a43e7ea03fd8d3bf.jpg?x=548&y=366\/ungeloeste-faelle-der-archaeologie","genre":"Report, Dokumentation","start":1598090400,"stop":1598093100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598093100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ungel\u00f6ste F\u00e4lle der Arch\u00e4ologie","descr":"Es gibt Menschen, die glauben, dass es Spuren Au\u00dferirdischer auf unserem Planeten gibt. Als Beweis gelten ihnen Funde aus \u00c4gypten, Felszeichnungen in Italien und Darstellungen mittelamerikanischer V\u00f6lker. Diese Anh\u00e4nger der Pr\u00e4-Astronautik glauben, dass Au\u00dferirdische die Entwicklung der Menschheit ma\u00dfgeblich beeinflusst haben. Harald Lesch geht ihren Theorien nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe58909280048e8033f2bb61e00854939756eb41.jpg?x=548&y=366\/ungeloeste-faelle-der-archaeologie","genre":"Report, Dokumentation","start":1598093100,"stop":1598095800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598095800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Im Norden Englands, an der Grenze der einstigen angels\u00e4chsischen K\u00f6nigreiche Mercia und Northumbria, liegt die H\u00fcgelfestung Carl Wark, eine der r\u00e4tselhaftesten historischen St\u00e4tten des Landes. Lange ging man davon aus, dass sie w\u00e4hrend der Eisenzeit entstanden sein muss. Nun vermuten einige Historiker, dass Carl Wark zur Verteidigung gegen die Invasoren Britanniens im 7. Jh. errichtet wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1598095800,"stop":1598098500,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598098500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Immer wieder tauchen bei Auktionen und H\u00e4ndlern mittelalterliche Schwerter auf, die mit der Schlacht vom 17. Juli 1453 in Verbindung gebracht werden. Stammen sie wirklich aus der alles entscheidenden Auseinandersetzung zwischen den Heeren Heinrichs VI. von England und Karls VII. von Frankreich am Ende des Hundertj\u00e4hrigen Krieges? Der Arch\u00e4ologie Tim Sutherland geht auf abenteuerliche Spurensuche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1598098500,"stop":1598101200,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598101200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"In Finnland wird das Skelett eines mittelalterlichen Kriegers entdeckt. Warum aber wurde er mit zwei Schwertern bestattet: einem aus jener Zeit und einem viel \u00e4lteren Wikingerschwert? Das Mittelalter gilt vielen als eher d\u00fcstere Epoche. Doch es gibt Menschen, die Licht in dieses Dunkel bringen wollen indem sie in Gr\u00e4bern und auf ehemaligen Schlachtfeldern in ganz Europa nach \u00dcberresten suchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1598101200,"stop":1598103900,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598103900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Wenn die Toten des Mittelalters sprechen k\u00f6nnten, was w\u00fcrden sie erz\u00e4hlen? Etwa die Frau von Tadcaster, die aus gutem Grund nicht auf dem Friedhof ihre letzte Ruhe fand. Oder die Tote aus York, die an Lepra, Tuberkulose und Syphilis litt. Die sechsteilige Reihe verleiht diesen Verstorbenen eine Stimme und f\u00f6rdert anhand von Untersuchungen der Knochenreste ihre spannenden Geschichten zutage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574672b1fe488ed467b93b3a439a2a5ccc7a870d.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1598103900,"stop":1598106600,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598106600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Das Mittelalter gilt als eher d\u00fcstere Epoche. Es gibt Wissenschaftler, die Licht in dieses Dunkel bringen wollen, indem sie in Gr\u00e4bern und auf ehemaligen Schlachtfeldern nach Skeletten und menschlichen \u00dcberresten aus jener Epoche suchen. Einen sensationellen Fund gab es in St. Bees in England: eine 600 Jahre alte Leiche in einem Bleisarg, in Leinen eingewickelt und extrem gut erhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1598106600,"stop":1598109300,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598109300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Die Dokumentationsreihe offenbart die wahren Geschichten des mittelalterlichen Lebens, indem sie die verborgenen \u00dcberreste wieder ans Tageslicht bringt. Die Rekonstruktionen fesselnder Geschichtsmomente verbunden mit arch\u00e4ologischem Wissen lassen die Zuschauer tiefer in die Welt des Mittelalters eintauchen. Aus den \u00dcberresten der Gefallenen k\u00f6nnen Wissenschaftler R\u00fcckschl\u00fcsse darauf ziehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0182a6d37bfc778cd3296823497a0cd0c693ad96.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1598109300,"stop":1598112000,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598112000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Im Sp\u00e4tmittelalter f\u00fchrte die Rivalit\u00e4t der italienischen Stadtstaaten zu einer Neuerung: Die Reichen und M\u00e4chtigen zogen nicht mehr selbst in den Kampf \u2013 sie schickten S\u00f6ldnerheere. Ihre Anf\u00fchrer waren die sogenannten Condottiere. In voller R\u00fcstung und zu Pferde bildeten sie die Kavallerie der Truppen. Der Arch\u00e4ologe Tim Sutherland geht auf die Suche nach Spuren der ber\u00fcchtigten Horden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1598112000,"stop":1598114700,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598114700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"In den Wirren der englischen, schottischen und irischen Kriege des Mittelalters entstand eine Kriegerkaste mit einem furchterregenden Ruf und strengen Ritualen: die Galloglass. \u00dcber Jahrhunderte standen sie als S\u00f6ldnerclans in Diensten g\u00e4lisch-irischer und englisch-irischer Provinzk\u00f6nige. Der Arch\u00e4ologe Tim Sutherland versucht, der Legende dieser unerschrockenen K\u00e4mpfer auf den Grund zu gehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1598114700,"stop":1598117400,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598117400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Karthagos vergessene Krieger","descr":"Die Reste steinerner Rundbauten, der Gebrauch identischer Steinschleudern, die \u00c4hnlichkeit religi\u00f6ser Symbole und G\u00f6tterbilder sowie weitere Indizien weisen darauf hin, dass bereits lange Zeit vor Kolumbus Menschen aus Europa den Atlantik \u00fcberquert und ihre Spuren in S\u00fcdamerika hinterlassen haben m\u00fcssen. Die Dokumentation geht diesen Vermutungen des Kulturwissenschaftlers Hans Giffhorn nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd2d4d0c8a7721ef43694f605014b518dc09b749.jpg?x=548&y=366\/karthagos-vergessene-krieger","genre":"Report, Dokumentation","start":1598117400,"stop":1598120100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598120100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ungel\u00f6ste F\u00e4lle der Arch\u00e4ologie","descr":"Forscher weltweit sto\u00dfen immer wieder auf r\u00e4tselhafte Funde. Harald Lesch sucht nach neuen Antworten. Menschen haben in der Vergangenheit Unglaubliches geschaffen. Mit einfachsten Mitteln schufen sie Bauwerke und Artefakte, die bis heute Fragen aufwerfen. Wie konnten solche Leistungen ohne das heutige technische Wissen gelingen? Vor allem Kunstwerke schriftloser Kulturen geben uns oft R\u00e4tsel auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/10e1fd3107551ff2e6a2e5e8a43e7ea03fd8d3bf.jpg?x=548&y=366\/ungeloeste-faelle-der-archaeologie","genre":"Report, Dokumentation","start":1598120100,"stop":1598122800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598122800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ungel\u00f6ste F\u00e4lle der Arch\u00e4ologie","descr":"Es gibt Menschen, die glauben, dass es Spuren Au\u00dferirdischer auf unserem Planeten gibt. Als Beweis gelten ihnen Funde aus \u00c4gypten, Felszeichnungen in Italien und Darstellungen mittelamerikanischer V\u00f6lker. Diese Anh\u00e4nger der Pr\u00e4-Astronautik glauben, dass Au\u00dferirdische die Entwicklung der Menschheit ma\u00dfgeblich beeinflusst haben. Harald Lesch geht ihren Theorien nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe58909280048e8033f2bb61e00854939756eb41.jpg?x=548&y=366\/ungeloeste-faelle-der-archaeologie","genre":"Report, Dokumentation","start":1598122800,"stop":1598125500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598125500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Im Norden Englands, an der Grenze der einstigen angels\u00e4chsischen K\u00f6nigreiche Mercia und Northumbria, liegt die H\u00fcgelfestung Carl Wark, eine der r\u00e4tselhaftesten historischen St\u00e4tten des Landes. Lange ging man davon aus, dass sie w\u00e4hrend der Eisenzeit entstanden sein muss. Nun vermuten einige Historiker, dass Carl Wark zur Verteidigung gegen die Invasoren Britanniens im 7. Jh. errichtet wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1598125500,"stop":1598128200,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598128200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Immer wieder tauchen bei Auktionen und H\u00e4ndlern mittelalterliche Schwerter auf, die mit der Schlacht vom 17. Juli 1453 in Verbindung gebracht werden. Stammen sie wirklich aus der alles entscheidenden Auseinandersetzung zwischen den Heeren Heinrichs VI. von England und Karls VII. von Frankreich am Ende des Hundertj\u00e4hrigen Krieges? Der Arch\u00e4ologie Tim Sutherland geht auf abenteuerliche Spurensuche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1598128200,"stop":1598130900,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598130900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Nachdem die Kreuzfahrer 1099 das \"K\u00f6nigreich Jerusalem\" gegr\u00fcndet hatten, errichteten sie Festungen entlang des Jordan, um die Grenze zum Reich von Sultan Saladin zu sichern. Das wollte der muslimische Herrscher aus Syrien nicht hinnehmen, und so kam es im August 1179 zur Belagerung und zu einer blutigen Schlacht, die die R\u00fcckeroberung des Heiligen Landes durch die Truppen Saladins einleitete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1598130900,"stop":1598133600,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598133600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Im Sp\u00e4tmittelalter f\u00fchrte die Rivalit\u00e4t der italienischen Stadtstaaten zu einer Neuerung: Die Reichen und M\u00e4chtigen zogen nicht mehr selbst in den Kampf \u2013 sie schickten S\u00f6ldnerheere. Ihre Anf\u00fchrer waren die sogenannten Condottiere. In voller R\u00fcstung und zu Pferde bildeten sie die Kavallerie der Truppen. Der Arch\u00e4ologe Tim Sutherland geht auf die Suche nach Spuren der ber\u00fcchtigten Horden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1598133600,"stop":1598136300,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598136300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"In der Schweiz untersucht der Arch\u00e4ologe Tim Sutherland die au\u00dfergew\u00f6hnliche Sammlung von Sch\u00e4deln und Knochen, die auf dem Schlachtfeld von Dornach gefunden wurde. Die Schlacht im Jahr 1499 macht die Schweiz de facto unabh\u00e4ngig. Doch wie konnte eine d\u00fcrftig ausger\u00fcstete Armee von Landsknechten das hochger\u00fcstete Heer des Schw\u00e4bischen Bundes bezwingen? Das Mittelalter erscheint fern und r\u00e4tselhaft. Doch Arch\u00e4ologe Tim Sutherland sucht nach Zeugen, um die Geheimnisse dieser Zeitepoche zu entschl\u00fcsseln. Es sind stumme Zeugen \u2013 die Toten des Mittelalters. Tim Sutherland begibt sich auf die Spur von Kreuzfahrer-Schlachten, ber\u00fchmten italienischen Condottieri-S\u00f6ldnern, der irischen Galloglass-Krieger oder der r\u00e4tselhaften Schwerterfunde von Castillon. Er durchleuchtet die Geschichte der Totensch\u00e4del im schweizerischen Dornach und der mysteri\u00f6sen steinernen Befestigungsanlage Carl Wark in Nordengland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1598136300,"stop":1598139000,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598139000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Wenn die Toten des Mittelalters sprechen k\u00f6nnten, was w\u00fcrden sie erz\u00e4hlen? Etwa die mysteri\u00f6se Frau von Tadcaster, die nicht auf dem Friedhof ihre letzte Ruhe fand, die Opfer der Schlacht von Visby, die in ihren R\u00fcstungen begraben wurden, oder die Tote aus York, die an Lepra, Tuberkulose und Syphilis litt. Die Reihe verleiht diesen Verstorbenen eine Stimme und f\u00f6rdert ihre Geschichten zutage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1598139000,"stop":1598141700,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598141700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Wenn die Toten des Mittelalters sprechen k\u00f6nnten, was w\u00fcrden sie erz\u00e4hlen? Etwa die Frau von Tadcaster, die aus gutem Grund nicht auf dem Friedhof ihre letzte Ruhe fand. Oder die Tote aus York, die an Lepra, Tuberkulose und Syphilis litt. Die sechsteilige Reihe verleiht diesen Verstorbenen eine Stimme und f\u00f6rdert anhand von Untersuchungen der Knochenreste ihre spannenden Geschichten zutage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574672b1fe488ed467b93b3a439a2a5ccc7a870d.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1598141700,"stop":1598144400,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598144400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ungel\u00f6ste F\u00e4lle der Arch\u00e4ologie","descr":"Forscher weltweit sto\u00dfen immer wieder auf r\u00e4tselhafte Funde. Harald Lesch sucht nach neuen Antworten. Menschen haben in der Vergangenheit Unglaubliches geschaffen. Mit einfachsten Mitteln schufen sie Bauwerke und Artefakte, die bis heute Fragen aufwerfen. Wie konnten solche Leistungen ohne das heutige technische Wissen gelingen? Vor allem Kunstwerke schriftloser Kulturen geben uns oft R\u00e4tsel auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/10e1fd3107551ff2e6a2e5e8a43e7ea03fd8d3bf.jpg?x=548&y=366\/ungeloeste-faelle-der-archaeologie","genre":"Report, Dokumentation","start":1598144400,"stop":1598147100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598147100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Ungel\u00f6ste F\u00e4lle der Arch\u00e4ologie","descr":"Es gibt Menschen, die glauben, dass es Spuren Au\u00dferirdischer auf unserem Planeten gibt. Als Beweis gelten ihnen Funde aus \u00c4gypten, Felszeichnungen in Italien und Darstellungen mittelamerikanischer V\u00f6lker. Diese Anh\u00e4nger der Pr\u00e4-Astronautik glauben, dass Au\u00dferirdische die Entwicklung der Menschheit ma\u00dfgeblich beeinflusst haben. Harald Lesch geht ihren Theorien nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe58909280048e8033f2bb61e00854939756eb41.jpg?x=548&y=366\/ungeloeste-faelle-der-archaeologie","genre":"Report, Dokumentation","start":1598147100,"stop":1598148900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598148900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Im Norden Englands, an der Grenze der einstigen angels\u00e4chsischen K\u00f6nigreiche Mercia und Northumbria, liegt die H\u00fcgelfestung Carl Wark, eine der r\u00e4tselhaftesten historischen St\u00e4tten des Landes. Lange ging man davon aus, dass sie w\u00e4hrend der Eisenzeit entstanden sein muss. Nun vermuten einige Historiker, dass Carl Wark zur Verteidigung gegen die Invasoren Britanniens im 7. Jh. errichtet wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1598148900,"stop":1598151600,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598151600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Mittelalters","descr":"Immer wieder tauchen bei Auktionen und H\u00e4ndlern mittelalterliche Schwerter auf, die mit der Schlacht vom 17. Juli 1453 in Verbindung gebracht werden. Stammen sie wirklich aus der alles entscheidenden Auseinandersetzung zwischen den Heeren Heinrichs VI. von England und Karls VII. von Frankreich am Ende des Hundertj\u00e4hrigen Krieges? Der Arch\u00e4ologie Tim Sutherland geht auf abenteuerliche Spurensuche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ca84c7434a29d5b635068ac89fb3e83d638a109.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-mittelalters","genre":"Report, Dokumentation","start":1598151600,"stop":1598154300,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598154300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Karthagos vergessene Krieger","descr":"Die Reste steinerner Rundbauten, der Gebrauch identischer Steinschleudern, die \u00c4hnlichkeit religi\u00f6ser Symbole und G\u00f6tterbilder sowie weitere Indizien weisen darauf hin, dass bereits lange Zeit vor Kolumbus Menschen aus Europa den Atlantik \u00fcberquert und ihre Spuren in S\u00fcdamerika hinterlassen haben m\u00fcssen. Die Dokumentation geht diesen Vermutungen des Kulturwissenschaftlers Hans Giffhorn nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd2d4d0c8a7721ef43694f605014b518dc09b749.jpg?x=548&y=366\/karthagos-vergessene-krieger","genre":"Report, Dokumentation","start":1598154300,"stop":1598157000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}