{"1602216900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Am Todesstreifen: DDR-Grenzer erz\u00e4hlen","descr":"Wer waren die Menschen, die den Todesstreifen, die Grenze zwischen DDR und BRD, bewachten? Auch drei\u00dfig Jahre nach der Einheit ist der Dienst an dieser Grenze ein Tabu-Thema. W\u00e4hrend die DDR ihre Grenzer als \"Helden\" und \"Friedenssch\u00fctzer\" feierte, galten sie im Westen als \"KZ-W\u00e4chter\" und \"M\u00f6rdertruppe\". In der Doku erz\u00e4hlen sie offen und schonungslos \u00fcbers Wacheschieben am Todesstreifen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a20a773817d8bd602ff4fffc6bbf7e6e69fab65e.jpg?x=548&y=366\/am-todesstreifen-ddr-grenzer-erzaehlen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602216900,"stop":1602219600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602219600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das Deutschland-Duell \u2013 BRD gegen DDR","descr":"Zwei politische Systeme im st\u00e4ndigen Wettstreit gegeneinander. Wer hatte die Nase vorn? Wo waren die Menschen zufriedener, wo gab es mehr Gleichberechtigung, wo wurde besser f\u00fcr die Familie gesorgt?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/187025746fc4973d3bd02960b93e8aefded792f1.jpg?x=548&y=366\/das-deutschland-duell-brd-gegen-ddr","genre":"Report, Dokumentation","start":1602219600,"stop":1602222300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602222300":{"channel":"ZDFINFO","title":"forum am freitag","descr":"Das \"forum\" bietet Muslimen in Deutschland die M\u00f6glichkeit, ihre Erfahrungen in das gesellschaftliche Gespr\u00e4ch einzubringen. Muslime erkl\u00e4ren ihre Religion, erz\u00e4hlen von ihrem Alltag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96d2d78475106a311a85143bae066ceb6cb0a272.jpg?x=548&y=366\/forum-am-freitag","genre":"Report, Magazin","start":1602222300,"stop":1602223080,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602223080":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602223080,"stop":1602223200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602223200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Frontal 21","descr":"Kritisch, investigativ und unerschrocken \u2013 das ZDF-Politmagazin bietet Reportagen, Analysen und Hintergr\u00fcnde zu den aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. \"Frontal 21\" ist unabh\u00e4ngig und keinem verpflichtet. Denn f\u00fcr das Magazin z\u00e4hlen Meinungsvielfalt, klare Standpunkte und der kritische Blick im Interesse der Zuschauer. Die Reporter decken Missst\u00e4nde auf und liefern Fakten, die andere lieber verbergen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/253be8aa5a8f498ca2c6f518eaf9aedd6c33136a.jpg?x=548&y=366\/frontal-21","genre":"Report, Magazin","start":1602223200,"stop":1602225900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602225900":{"channel":"ZDFINFO","title":"auslandsjournal","descr":"Das \"auslandsjournal\" \u2013 Reportagen, Hintergr\u00fcnde, au\u00dfergew\u00f6hnliche Menschen und bunte Geschichten. Die ZDF-Korrespondenten erkl\u00e4ren die Welt. Pointierte Analyse, pers\u00f6nliche Erz\u00e4hlweise, anspruchsvolle Geschichten und die Vielfalt der Beitragsformen pr\u00e4gen das \"auslandsjournal\". In der Rubrik \"au\u00dfendienst\" testen Reporter, was das Leben in fremden L\u00e4ndern mit sich bringen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93d8a4485bfec522a941d347155b8afa7d5fb2f8.jpg?x=548&y=366\/auslandsjournal","genre":"Report, Magazin","start":1602225900,"stop":1602227700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602227700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Saudi-Arabien \u2013 \u00d6l, Tradition und Zukunft","descr":"Der Journalist Sinan Can reist ein Jahr durch Saudi-Arabien und gibt authentische Einblicke in den gesellschaftlichen Wandel: Wie viel Freiheit ist im Alltagsleben tats\u00e4chlich m\u00f6glich? Besonders in der Hafenstadt Dschidda leben viele Reform-Bef\u00fcrworter, darunter Abir Abu Suleiman. Seit sieben Jahren arbeitet sie als Reisef\u00fchrerin \u2013 ohne Erlaubnis. Ihre m\u00e4nnlichen Kollegen haben sie deshalb angezeigt. Sie versucht nun, eine Lizenz zu bekommen. W\u00e4hrend Abir auf die offizielle Erlaubnis wartet, versucht sie, die n\u00e4chste Generation auszubilden. Junge Fremdenf\u00fchrer, die von ihren Eltern die Erlaubnis erhalten haben, Touristen zu betreuen. Darunter sind auch zwei junge Frauen, die hoffnungsvoll in die Zukunft blicken. Doch es gibt auch negative Reaktionen \u2013 besonders von M\u00e4nnern, die sich gegen die j\u00fcngsten Entwicklungen stellen. Journalist Sinan Can trifft in der ersten Folge seines Roadtrips auf Reformer und Konservative und taucht ein in die Welt der Bewohner Saudi-Arabiens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c845ca6b71c8eccc7015fdb5e29d141a98431de6.jpg?x=548&y=366\/saudi-arabien-oel-tradition-und-zukunft","genre":"Report, Dokumentation","start":1602227700,"stop":1602230400,"country":"NL","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602230400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Saudi-Arabien \u2013 \u00d6l, Tradition und Zukunft","descr":"Auf seiner Reise durch Saudi-Arabien begibt sich Reporter Sinan Can auf die Spuren der saudischen K\u00f6nigsfamilie. Auf einem Oldtimer-Festival trifft er auf die Eliten des Landes. Can wird einem von \u00fcber 5000 saudischen Prinzen vorgestellt und versucht, mit ihm \u00fcber die Reformen zu sprechen. Doch seine Fragen sind nicht erw\u00fcnscht. Das Wort der K\u00f6nigsfamilie ist Gesetz in diesem Land. Sie hat die wichtigste Einnahmequelle fest im Griff: das \u00d6l. Gigantische Mengen des schwarzen Goldes wurden in den 30er-Jahren von westlichen Geologen unter der arabischen W\u00fcstenebene gefunden. Seitdem strotzt das Land vor Reichtum. Sinan Can besucht Aramco, den gr\u00f6\u00dften \u00d6lkonzern der Welt. Hier trifft er auf Alina, eine saudische Frau, die schon seit 20 Jahren f\u00fcr den Konzern arbeitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77b5a35f6fb29e21a05365cf213ffe2d91083a87.jpg?x=548&y=366\/saudi-arabien-oel-tradition-und-zukunft","genre":"Report, Dokumentation","start":1602230400,"stop":1602233100,"country":"NL","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602233100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Saudi-Arabien \u2013 \u00d6l, Tradition und Zukunft","descr":"Die zwei heiligsten St\u00e4tten des Islam liegen in Saudi-Arabien: Mekka und Medina. Reporter Sinan Can m\u00f6chte die Anziehungskraft dieser Orte ergr\u00fcnden und begibt sich auf Pilgerreise. Der Reporter startet seine Umra \u2013 die kleine Pilgerreise \u2013 am Al-Forba-Tor, wie es Gl\u00e4ubige seit Jahrhunderten tun. Fr\u00fcher dauerte die Karawanen-Reise von dort nach Mekka \u00fcber zwei Tage, heute nur rund 90 Minuten. Was bewegt j\u00e4hrlich Millionen von Pilgern zur Reise? Es ist eine Pflicht f\u00fcr Moslems, einmal im Leben nach Mekka zu reisen. Die Pilgertouren sind l\u00e4ngst ein lukratives Gesch\u00e4ft f\u00fcr Saudi-Arabien geworden. Seine heiligen St\u00e4tten wie Mekka und Medina verleihen dem Land eine betr\u00e4chtliche Macht in der islamischen Welt. Sinan Can reist in beide St\u00e4dte, diskutiert mit Pilgern und Anwohnern und bereitet sich auf die Umrundung des wichtigsten Heiligtums des Islam vor: der Kaaba.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7fff390e4669e09e6788a0f68ce2b3f2c5ccba4.jpg?x=548&y=366\/saudi-arabien-oel-tradition-und-zukunft","genre":"Report, Dokumentation","start":1602233100,"stop":1602235800,"country":"NL","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602235800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Saudi-Arabien \u2013 \u00d6l, Tradition und Zukunft","descr":"Reporter Sinan Can reist zu den paradiesischen Farasan-Inseln \u2013 einem unber\u00fchrten Teil Saudi-Arabiens. Doch nur 80 Kilometer weiter s\u00fcd\u00f6stlich tobt der blutige Krieg im Jemen. Can kann auf seiner Reise diesen Stellvertreterkrieg zwischen Saudi-Arabien und dem Iran nicht ausblenden \u2013 anders als die Bewohner der Grenzregion zum Jemen. Der Journalist spricht mit den Menschen, die diesen Konflikt ausblenden und nicht dar\u00fcber sprechen m\u00f6chten. Alle scheinen nur auf den ehrgeizigen Plan von Kronprinz Mohammed bin Salman zu schauen: Vision 2030. In diesem Konzept steht kein Wort \u00fcber den Krieg im Jemen, sondern es geht um wirtschaftliche und gesellschaftliche Reformen. Doch wie weit reichen die Pl\u00e4ne, und sind sie realistisch? Das m\u00f6chte Sinan Can bei seiner vierten Reise durch Saudi-Arabien herausfinden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3929a06bf584668bfd1b455147a1bc58017f209.jpg?x=548&y=366\/saudi-arabien-oel-tradition-und-zukunft","genre":"Report, Dokumentation","start":1602235800,"stop":1602238500,"country":"NL","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602238500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Irans stille Revolution \u2013 Frauen k\u00e4mpfen um ihre Freiheit","descr":"Seit der Islamischen Revolution gelten strenge Kleider-Regeln f\u00fcr iranische Frauen. Doch es gibt Widerstand. Als sich 2017 einige Frauen \u00f6ffentlich der staatlichen Kleidervorschrift widersetzten, zahlten sie einen hohen Preis. Der Film erz\u00e4hlt von den \"Girls of Revolution Street\", die f\u00fcr mehr Selbstbestimmung k\u00e4mpfen. Ihrem Beispiel folgten pl\u00f6tzlich auch andere Frauen. Viele protestieren zum ersten Mal in ihrem Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c9934ec2e1fcc950fefbfe99cd035f73beca4c4.jpg?x=548&y=366\/irans-stille-revolution-frauen-kaempfen-um-ihre-freiheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1602238500,"stop":1602241200,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602241200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Schattengeneral \u2013 Irans gef\u00e4hrlichster Feldherr","descr":"Bis zu seinem Tod durch eine US-amerikanische Drohne am 3. Januar 2020 war sein Name kaum bekannt: Qasem Soleimani, Chef der al-Quds-Brigaden, einer Eliteeinheit der iranischen Revolutionsgarden und zust\u00e4ndig f\u00fcr oft blutige Auslandseins\u00e4tze. Mit seinen diversen Geheimgesch\u00e4ften und wechselnden Allianzen in Syrien, Irak und Libanon agierte der General als Strippenzieher geschickt im Hintergrund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58d0e9b61066e7c9158e62e9c56482a0bc3dd7fb.jpg?x=548&y=366\/der-schattengeneral-irans-gefaehrlichster-feldherr","genre":"Report, Dokumentation","start":1602241200,"stop":1602243900,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602243900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Krisenherd Iran \u2013 Gottesstaat zwischen Macht und Ohnmacht","descr":"Der Iran ist heute ein zerrissenes Land, das, gebeutelt von Sanktionen und einer desastr\u00f6sen Wirtschaftspolitik, um sein \u00dcberleben k\u00e4mpft. Nach au\u00dfen schwankt der Gottesstaat zwischen Aggressivit\u00e4t und Verhandlungswilligkeit. Nach innen lassen die Mullahs dem Volk kleine Freiheiten als Ventil, bei Demonstrationen aber greift die Religionspolizei hart durch. Die Doku beleuchtet die Lebenswirklichkeit der Iraner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a543684084540b3399643b54473fcb6826e7947.jpg?x=548&y=366\/krisenherd-iran-gottesstaat-zwischen-macht-und-ohnmacht","genre":"Report, Reportage","start":1602243900,"stop":1602246600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602246600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Gef\u00e4hrlicher Atompoker \u2013 Iran, USA und das Nuklearabkommen","descr":"Das Verh\u00e4ltnis zwischen den USA und dem Iran ist seit Jahrzehnten angespannt. Der Atom-Deal von 2015 sorgte kurzzeitig f\u00fcr Entspannung \u2013 bis Pr\u00e4sident Trump ihn 2018 aufk\u00fcndigte. Das Abkommen sollte garantieren, dass Iran langfristig keine Atomwaffen entwickelt. Doch mit dem Ausstieg der USA schwinden auch die Hoffnungen vieler Iraner auf eine \u00d6ffnung und Modernisierung des Gottesstaates.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/107ced9ed5cc0bb85241df6ba6b2954b294b2583.jpg?x=548&y=366\/gefaehrlicher-atompoker-iran-usa-und-das-nuklearabkommen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602246600,"stop":1602249300,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602249300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der neue Kalte Krieg \u2013 Mehr Atomwaffen f\u00fcr Europa?","descr":"Seit der M\u00fcnchner Sicherheitskonferenz im Februar 2018 stehen zwischen den Gro\u00dfm\u00e4chten alle Zeichen auf Konfrontation. Die Gefahr, dass Europa Schauplatz eines Nuklearkriegs werden k\u00f6nnte, ist heute wieder so gro\u00df wie zu Zeiten des Kalten Krieges. Die Dokumentation ist eine kritische Bestandsaufnahme der aktuellen atomaren Aufr\u00fcstung und der m\u00f6glichen Auswirkungen des Einsatzes von Atomwaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/23869ebebea2044733a96a6e6bc85d55f4a852eb.jpg?x=548&y=366\/der-neue-kalte-krieg-mehr-atomwaffen-fuer-europa","genre":"Report, Dokumentation","start":1602249300,"stop":1602252000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602252000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Syriens Herrscher \u2013 Das Haus Assad","descr":"Nach dem Unfalltod seines \u00e4ltesten Sohnes bestimmte Diktator Hafiz al-Assad Sohn Baschar zum Nachfolger. Der am Londoner St. Mary's Hospital als angehender Augenarzt T\u00e4tige war f\u00fcr diesen Job v\u00f6llig unvorbereitet. In London auch hatte Baschar seine Frau Asma kennengelernt. Die Tochter syrischer Eltern arbeitete als Investmentbankerin und studierte Informatik. Beide f\u00fchrten ein sorgenfreies Leben","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd16d7119319486ae7544a8a9434af011af2855b.jpg?x=548&y=366\/syriens-herrscher-das-haus-assad","genre":"Report, Dokumentation","start":1602252000,"stop":1602254700,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602254700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Syriens Herrscher \u2013 Das Haus Assad","descr":"Pr\u00e4sident Baschar al-Assad und seine glamour\u00f6se Frau Asma standen vor einer ganzen Reihe von Problemen. Asmas angeheiratete Verwandtschaft verwehrte ihr den Respekt als First Lady des Landes. US-Pr\u00e4sident Bush z\u00e4hlte Syrien infolge der Terroranschl\u00e4ge am 1. September 2001 zu seiner ber\u00fcchtigten \"Achse des B\u00f6sen\". Und Baschars Familie dr\u00e4ngte ihn dazu, jegliche UN-Resolutionen zu missachten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd16d7119319486ae7544a8a9434af011af2855b.jpg?x=548&y=366\/syriens-herrscher-das-haus-assad","genre":"Report, Dokumentation","start":1602254700,"stop":1602257400,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602257400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Syriens Herrscher \u2013 Das Haus Assad","descr":"Der Arabische Fr\u00fchling erreichte Syrien und drohte, das friedvolle Leben des Pr\u00e4sidentenpaares verwelken zu lassen. Es begann ein brutaler B\u00fcrgerkrieg, zudem sorgte der \"Islamische Staat\" f\u00fcr Terror. Das Haus Assad drohte, die Kontrolle \u00fcber Syrien zu verlieren. Doch dank eines Verb\u00fcndeten wendete sich das Blatt: Baschar al-Assad f\u00fchrt Syrien, Asma genie\u00dft ihre Rolle als Pr\u00e4sidenten-Gattin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aacc867d3d61d6bc376d2f03df1a1c9e33a5615b.jpg?x=548&y=366\/syriens-herrscher-das-haus-assad","genre":"Report, Dokumentation","start":1602257400,"stop":1602260100,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602260100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Am Puls Deutschlands #5JahreWirSchaffenDas","descr":"Deutschland war im September 2015 gespalten: in diejenigen, die f\u00fcr \"Refugees Welcome\" standen, und diejenigen, die jeglichen Zuzug von Gefl\u00fcchteten nach Deutschland kritisch sahen. Die Aussage Angela Merkels stand als Symbol daf\u00fcr, vereinnahmt von beiden Lagern. Die Sendung will erkunden, wie Deutschland heute zu Integration und der gesellschaftlichen Debatte um die Gefl\u00fcchteten steht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a6dbcedd4149c20de0fdbd0292d7ee2f368a4a8.jpg?x=548&y=366\/am-puls-deutschlands-5jahrewirschaffendas","genre":"Report, Dokumentation","start":1602260100,"stop":1602261900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602261900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das Drama um die Sozialwohnungen","descr":"In Deutschland fehlen \u00fcber eine Million Sozialwohnungen. Menschen mit kleinem Einkommen finden oft keine bezahlbare Bleibe mehr. Das Problem hat l\u00e4ngst auch selbst kleinere St\u00e4dte erreicht. Aber woran liegt das? Seit Jahren gibt es immer weniger g\u00fcnstige Sozialwohnungen. Darin wohnen dann oft Mieter, denen kein gef\u00f6rderter Wohnraum mehr zusteht. Hinzu kommen Investoren, die bei Sozialwohnungen abwinken, und Anwohner, die dagegen protestieren. Beim Wohngipfel der Bundesregierung im Herbst 2018 stand das Problem ganz oben auf der Agenda: 100 000 neue Sozialwohnungen sollten bis 2021 entstehen. F\u00fcr neuen, g\u00fcnstigen Wohnraum wollte die Bundesregierung f\u00fcnf Milliarden Euro in die Hand nehmen. Doch die Pl\u00e4ne reichen bei Weitem nicht, um das Problem einzud\u00e4mmen, meinen Experten. Viele zweifeln sogar daran, dass es \u00fcberhaupt gelingt, alle geplanten Wohnungen zu bauen. Bei ihrer Recherche deckt \"ZDFzoom\"-Autorin Renate Werner auf, wie unsere Bau\u00e4mter und Paragrafen das Entstehen von neuem Wohnraum verz\u00f6gern, warum Projektentwickler kein Interesse haben, Sozialwohnungen zu bauen, und wie sich unsere St\u00e4dte immer mehr in arme und reiche Viertel spalten. \"ZDFzoom\" zeigt, dass Menschen in staatlich subventioniertem Wohnraum wohnen bleiben, auch wenn sie gar nicht mehr dazu berechtigt sind. Sch\u00e4tzungen zufolge leben in etwa einem Drittel aller Sozialwohnungen Menschen, die ein zu hohes Einkommen haben. Das sind mehr als 400 000 Haushalte. So erz\u00e4hlt zum Beispiel eine Mieterin, dass ihr die g\u00fcnstige Sozialwohnungsmiete einen weiteren Urlaub im Jahr erlaube. Sind sie einmal eingezogen, werden Mieter in gef\u00f6rderten Wohnungen in den meisten St\u00e4dten nicht mehr auf ihr Einkommen hin kontrolliert. Experten sehen im Sozialwohnungsdrama eine ernste Bedrohung f\u00fcr den sozialen Frieden in Deutschland. Schon jetzt spalten sich viele St\u00e4dte in Viertel mit Hartz-IV-Empf\u00e4ngern und Viertel mit Wohlhabenden, was Folgen f\u00fcr dort lebende Kinder hat. Die Dokumentation zeigt aber auch L\u00f6sungen auf: Die \u00f6sterreichische Stadt Salzburg etwa setzt auf gef\u00f6rderte Wohnungen auch f\u00fcr die Mittelschicht. In Neubauvierteln entstehen Wohnungen mit dauerhaft niedrigen Mieten, die nicht mehr aus der Sozialbindung fallen. Vielleicht eine L\u00f6sung auch f\u00fcr das Sozialwohnungsdrama in Deutschland? Mehr unter www.zoom.zdf.de","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91006cca9dfb431e414e3344800b78623beb7663.jpg?x=548&y=366\/das-drama-um-die-sozialwohnungen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602261900,"stop":1602263700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602263700":{"channel":"ZDFINFO","title":"plan b: Billiger Wohnen","descr":"Bezahlbarer Wohnraum und Bauland sind knapp. Die Spekulation floriert. Viele Kommunen haben die Kontrolle \u00fcber die eigene Stadt verloren. Deshalb werden immer mehr Menschen selbst aktiv. So auch der M\u00fcnchner Unternehmer Tobias Schmid: \"Uns fehlen die Fachkr\u00e4fte, weil niemand die horrenden Mieten hier zahlen kann!\" Statt den Betrieb auszubauen, wird er selbst zum Bauherrn und Vermieter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4324df9196f0cbf7e091d5feb9ffed07290f2ca.jpg?x=548&y=366\/plan-b-billiger-wohnen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602263700,"stop":1602265500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602265500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Teure St\u00e4dte \u2013 Wenn Wohnen unbezahlbar wird","descr":"Die Schere zwischen Wohnkosten und Lohn klafft immer weiter auseinander. Das gilt vor allem f\u00fcr die Ballungszentren. Die jahrelange Vernachl\u00e4ssigung des sozialen Wohnbaus ist nur eine Ursache. Vielmehr betrachten Wohlhabende Grund und Boden als solide Geldanlage. Das gilt nicht nur f\u00fcr deutsche St\u00e4dte. In London hat sich eine eigene Kaste der \"Superreichen\" niedergelassen, die weite Teile der Stadt aufgekauft hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4d7819451acde8376cc18989ae375e952e52eb5.jpg?x=548&y=366\/teure-staedte-wenn-wohnen-unbezahlbar-wird","genre":"Report, Dokumentation","start":1602265500,"stop":1602267300,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602267300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Goldgrube Wohnungsnot \u2013 Spekulanten gegen Mieter","descr":"Ein ausl\u00e4ndischer Investor hat in Deutschland Dutzende Mietsh\u00e4user gekauft. Mit fragw\u00fcrdigen Methoden macht er Profit auf Kosten von Mietern und Kleinanlegern. Dazu hat er ein verschachteltes Netzwerk an Firmen aufgebaut. Diese k\u00f6derten in Israel ahnungslose Kleinanleger mit hehren Versprechungen. Da sich mit Altmietern aber keine gro\u00dfen Gewinne machen lassen, sollen sie weichen. Doch es gibt Widerstand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/858c525c49f60e0eb7aae7c19e018b8dc455c0bb.jpg?x=548&y=366\/goldgrube-wohnungsnot-spekulanten-gegen-mieter","genre":"Report, Dokumentation","start":1602267300,"stop":1602270000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602270000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Wohnungsmarkt am Limit \u2013 Wenn die Miete explodiert","descr":"In Deutschlands Metropolen steigen die Mieten auf Rekordniveau. Die Suche nach bezahlbarem Wohnraum ger\u00e4t oft zur Tortur. Wohnungsbesichtigungen \u00e4hneln inzwischen eher Casting-Veranstaltungen. Davon betroffen sind nicht nur sozial Schwache. F\u00fcr die Mehrzahl der Deutschen ist Wohnraum inzwischen zum Luxusgut geworden. Schon treibt es viele der Verzweifelten zum Protest auf die Stra\u00dfe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e949511f215ff547515d7109a6f6892cfb35d58e.jpg?x=548&y=366\/wohnungsmarkt-am-limit-wenn-die-miete-explodiert","genre":"Report, Dokumentation","start":1602270000,"stop":1602272700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602272700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Armes reiches M\u00fcnchen \u2013 Die dunkle Seite der Bayernmetropole","descr":"Keine andere deutsche Stadt verk\u00f6rpert Erfolg und Wohlstand so wie M\u00fcnchen. Bayerns Metropole boomt und wird doch immer mehr zum Schauplatz extremer Gegens\u00e4tze. Denn viele M\u00fcnchner k\u00f6nnen sich das Leben in der teuren Stadt nicht mehr leisten. Die Reportage erz\u00e4hlt von Menschen in M\u00fcnchen, die auf der Schattenseite des Lebens stehen, und von jenen, die daf\u00fcr k\u00e4mpfen, dass sich das \u00e4ndert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1a89290aaf0b69f44b99fda12c08fdf11691f488.jpg?x=548&y=366\/armes-reiches-muenchen-die-dunkle-seite-der-bayernmetropole","genre":"Report, Reportage","start":1602272700,"stop":1602275400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602275400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Dorfpolizist und Gro\u00dfstadt-Cop \u2013 Ordnungsh\u00fcter im Einsatz","descr":"Deutscher Polizeialltag, wie er gegens\u00e4tzlicher nicht sein kann: f\u00fcr die Bundespolizisten an Bahnh\u00f6fen der Gro\u00dfst\u00e4dte und f\u00fcr die Dorfpolizisten im l\u00e4ndlichen Raum. Rund 270 000 Polizisten arbeiten in Deutschland \u2013 die meisten von ihnen in den Problemvierteln der Gro\u00dfst\u00e4dte und Ballungsgebiete. Weitaus ruhiger geht es in einem idyllischen Dorf in der L\u00fcneburger Heide bei den Beamten Petra Liebert-Engel und Holger K\u00f6hnke zu. Die beiden k\u00fcmmern sich um Rasenm\u00e4her-Diebstahl, Ruhest\u00f6rung und Besch\u00e4digungen aller Art. Ihr beschaulicher Alltag \u00e4ndert sich schlagartig, wenn sie zu Vorf\u00e4llen mit alkoholisierten B\u00fcrgern gerufen werden. Als zwei Betrunkene sich um einen Sitzplatz im Dorfcaf\u00e9 streiten, sind die Beamten richtig gefordert. Die beiden Bundespolizisten Aline Liebscher und Bastian Bauer sind an M\u00fcnchner Gro\u00dfbahnh\u00f6fen eingesetzt. F\u00e4lle von illegaler Prostitution, Raub und K\u00f6rperverletzung geh\u00f6ren dort zu ihrem Alltag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2d58185b19e72785a943cb5ba7450f9703221df.jpg?x=548&y=366\/dorfpolizist-und-grossstadt-cop-ordnungshueter-im-einsatz","genre":"Report, Reportage","start":1602275400,"stop":1602278100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602278100":{"channel":"ZDFINFO","title":"T\u00f6dliche Rennen","descr":"2015 wird das Ph\u00e4nomen der illegalen Autorennen in Innenst\u00e4dten un\u00fcbersehbar. Das hat es auch schon fr\u00fcher gegeben, doch die F\u00e4lle h\u00e4ufen sich dramatisch. Bundestag und Bundesrat haben reagiert und inzwischen ein sch\u00e4rferes Gesetz, den neuen Paragrafen 315d StGB, beschlossen, der illegale Rennen mit Todesfolge mit bis zu zehn Jahren Haft bestraft. Doch die Gerichte urteilen sehr unterschiedlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c2bd9687408fec778817cdd2b5c911d3bd695ee.jpg?x=548&y=366\/toedliche-rennen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602278100,"stop":1602280800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602280800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Albtraum Stra\u00dfe","descr":"Es ist voll auf Deutschlands Stra\u00dfen. 2018 kam es zu mehr als 2,6 Millionen Verkehrsunf\u00e4llen, Tendenz steigend. Die Unfallursachen sind dabei aber bisweilen unklar. Ablenkung, hohe Geschwindigkeiten und zu geringer Abstand geh\u00f6ren schon immer zu den Hauptausl\u00f6sern von Crashs. Doch auch bewusst provozierte Unf\u00e4lle machen Polizei und den gesch\u00e4digten Versicherungsgesellschaften zu schaffen. Klaus-Peter Ebeler wurde im August 2013 unwissend in einen provozierten Verkehrsunfall verwickelt, als er langsam aus einer Einfahrt fuhr. Der gesch\u00e4digte BMW-Fahrer forderte anschlie\u00dfend 14 000 Euro f\u00fcr die Reparatur seines Wagens. Doch statt Schadensersatz erhielt er eine Anklage wegen Versicherungsbetrugs. Wie Klaus-Peter Ebeler geht es vielen Unfallbeteiligten, die von dreisten Versicherungsbetr\u00fcgern in einen provozierten Crash verwickelt werden. F\u00fcr die sogenannten Autobumser ist das ein lukratives Gesch\u00e4ft. Die Versicherer vermelden einen Schaden von rund zwei Milliarden Euro pro Jahr durch provozierte Unf\u00e4lle. Doch nicht jeder Unfall ist provoziert, oftmals scheinen die Verursacher auch einfach nur abgelenkt. Das jedenfalls l\u00e4sst die steigende Zahl gr\u00f6\u00dferer und kleinerer Crashs aus ungekl\u00e4rtem Grund vermuten. Deshalb schickt die Polizei im Rahmen ihrer \"Sonderkontrolle Handy\" landesweit Zivilbeamte auf Beobachtungstour. Im Berufsverkehr achten diese auf verbotene Handynutzung am Steuer. Ein technisches Hilfsmittel ist bei der Polizei neu im Einsatz: Drohnen zur Verkehrs\u00fcberwachung. Das \"fliegende Auge\" ist unauff\u00e4lliger als ein Hubschrauber, g\u00fcnstig in der Anschaffung und leicht zu bedienen. Und sehr effizient, wenn es um die Aufdeckung von Abstandss\u00fcnden geht. Bei Kontrollen an vielbefahrenen Autobahnabschnitten setzt die Polizei Brandenburg Drohnen inzwischen regelm\u00e4\u00dfig ein. Aus luftiger H\u00f6he und mit 30-fachem Zoom kann die Drohnenkamera die Lkw bis zur Kontrollstelle im Blick behalten. Hauptkommissar Frank Seidlitz von der Polizei Brandenburg hat f\u00fcr diese Form der Verkehrs\u00fcberwachung eine gesonderte Ausbildung gemacht \u2013 und ist mit dem Erfolg der Fahndung sehr zufrieden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8469957edb2a0c2c1d504d75e15a9e2e41986b23.jpg?x=548&y=366\/albtraum-strasse","genre":"Report, Reportage","start":1602280800,"stop":1602283500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602283500":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602283500,"stop":1602285300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602285300":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Unz\u00e4hlige Legenden ranken sich um die Aktionen des israelischen Geheimdienstes Mossad. Teils spektakul\u00e4re Operationen sorgen immer wieder f\u00fcr internationales Aufsehen. Ehemalige Agenten, Zeitzeugen und Experten lassen einige besonders aufsehenerregende und umstrittene Aktionen des Mossad wieder aufleben: von der Eichmann-Entf\u00fchrung bis zur Sabotage des iranischen Atomprogramms.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/29a59111a7555a1491437981e9349144d17598ee.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1602285300,"stop":1602288000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602288000":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Seit Oktober 2000 wird in der Sendung regelm\u00e4\u00dfig von historischen Ereignissen berichtet. In politischer und gesellschaftlicher Hinsicht entstammen die Themen in erster Linie der Zeitgeschichte. Es kann auch Neuere Geschichte vertreten sein. Weiter zur\u00fcckliegende Themen sind eher kulturgeschichtlich, zum Beispiel Berichte \u00fcber fr\u00fche Hochkulturen oder Mythen und Legenden aus l\u00e4ngst vergangener Zeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2f0f51f7a781832ce2d6a86602e6941b369782.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1602288000,"stop":1602290700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602290700":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Seit Oktober 2000 wird in der Sendung regelm\u00e4\u00dfig von historischen Ereignissen berichtet. In politischer und gesellschaftlicher Hinsicht entstammen die Themen in erster Linie der Zeitgeschichte. Es kann auch Neuere Geschichte vertreten sein. Weiter zur\u00fcckliegende Themen sind eher kulturgeschichtlich, zum Beispiel Berichte \u00fcber fr\u00fche Hochkulturen oder Mythen und Legenden aus l\u00e4ngst vergangener Zeit.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602290700,"stop":1602293400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602293400":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Sie riskieren t\u00e4glich ihr Leben, um das anderer zu bewahren: die Personensch\u00fctzer der Bundespolizei und des BKA. Nur selten geben sie Einblicke in ihren gef\u00e4hrlichen Job. Ehemalige und aktive Personensch\u00fctzer lassen sich exklusiv bei Training und Einsatz filmen und schildern, wie sie und ihre Familien mit der stets gegenw\u00e4rtigen Gefahr umgehen. Dabei wird deutlich: Die Arbeit der Personensch\u00fctzer hat sich \u00fcber die Jahrzehnte stark ver\u00e4ndert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91d7e04b22532980ec3ae8455b503e1f92a94f0e.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1602293400,"stop":1602296100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602296100":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Am 6. Dezember 1941 griffen japanische Flugzeuge die US-Flotte in Pearl Harbor an und versenkten die \"USS Arizona\". Jetzt konnten Spezialkameras erstmals das Innere des Wracks filmen. Die spektakul\u00e4ren Aufnahmen rekonstruieren aus einer ganz neuen Perspektive die Stunden des Angriffs. Er f\u00fchrte zu Amerikas Eintritt in den Zweiten Weltkrieg und damit zur Niederlage Japans und Deutschlands.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3a619010b047068f3d91cf13adad5f09d80984e.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1602296100,"stop":1602297900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602297900":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Julius C\u00e4sar, Erzherzog Franz Ferdinand, John F. Kennedy, John Lennon und die tausenden Menschen im World Trade Center \u2013 sie alle wurden Opfer von Attent\u00e4tern. Bei allen Unterschieden der T\u00e4ter, Opfer, Zeiten und Folgen ist den Anschl\u00e4gen doch eines gemeinsam: Sie waren historische Wendepunkte. Aber nie zum Guten. Filmautor Uli Weidenbach untersucht sechs solcher Attentate und ihre Auswirkungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69fa770058b56eea419e0609235596d820339998.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1602297900,"stop":1602300600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602300600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die gro\u00dfen L\u00fcgen der Geschichte","descr":"Ein Anschlag sollte verhindern, dass Greenpeace auf die franz\u00f6sische Atomwaffentests in Polynesien aufmerksam macht. Doch das Bombenattentat des franz\u00f6sischen Geheimdienstes DGSE auf die \"Rainbow Warrior\" im Juli 1985 lief aus dem Ruder. Das Schiff sank, es gab einen Toten. Zwei Agenten wurden gefasst und verurteilt. \u00dcber 30 Jahre sp\u00e4ter ist immer noch nicht klar, wer den Befehl f\u00fcr den Anschlag gab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a0b70a374d441f22564d360128d4cf7b641a8b43.jpg?x=548&y=366\/die-grossen-luegen-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602300600,"stop":1602303300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}