{"1601613900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Leschs Kosmos","descr":"L\u00fcgen geh\u00f6ren zum Alltag. Bis zu 80 Mal flunkert jeder Mensch \u2013 t\u00e4glich. Warum f\u00e4llt es so schwer, die Wahrheit zu sagen? Und: L\u00e4sst sich auch erkennen, wann jemand l\u00fcgt? Tats\u00e4chlich gibt es Zeichen, die einen L\u00fcgner entlarven. Allgemein verzeihen wir unseren Mitmenschen so manche Unwahrheit. Dabei kommt es jedoch auf die Umst\u00e4nde an. Harald Lesch auf den Spuren der Wahrheit hinter der L\u00fcge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6bc931991806acd3783cf31b9ab051290f11e2a8.jpg?x=548&y=366\/leschs-kosmos","genre":"Report, Magazin","start":1601613900,"stop":1601615700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601615700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Leschs Kosmos","descr":"Forscher vermuten einen Zusammenhang zwischen Schlafst\u00f6rungen und Demenz. Neueste Forschungen bringen Erstaunliches ans Licht. Wie wichtig Schlaf tats\u00e4chlich ist und mit welchen Krankheiten Schlafmangel m\u00f6glicherweise im Zusammenhang steht, erkennen Forscher erst heute: Bereits ein, zwei Tage mit zu wenig Schlaf beeintr\u00e4chtigen das Immunsystem, unsere geistige Leistungsf\u00e4higkeit und unsere Psyche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6bc931991806acd3783cf31b9ab051290f11e2a8.jpg?x=548&y=366\/leschs-kosmos","genre":"Report, Magazin","start":1601615700,"stop":1601617500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601617500":{"channel":"ZDFINFO","title":"forum am freitag","descr":"Das \"forum\" bietet Muslimen in Deutschland die M\u00f6glichkeit, ihre Erfahrungen in das gesellschaftliche Gespr\u00e4ch einzubringen. Muslime erkl\u00e4ren ihre Religion, erz\u00e4hlen von ihrem Alltag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96d2d78475106a311a85143bae066ceb6cb0a272.jpg?x=548&y=366\/forum-am-freitag","genre":"Report, Magazin","start":1601617500,"stop":1601618280,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601618280":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601618280,"stop":1601618400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601618400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Frontal 21","descr":"Kritisch, investigativ und unerschrocken \u2013 das ZDF-Politmagazin bietet Reportagen, Analysen und Hintergr\u00fcnde zu den aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. \"Frontal 21\" ist unabh\u00e4ngig und keinem verpflichtet. Denn f\u00fcr das Magazin z\u00e4hlen Meinungsvielfalt, klare Standpunkte und der kritische Blick im Interesse der Zuschauer. Die Reporter decken Missst\u00e4nde auf und liefern Fakten, die andere lieber verbergen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/253be8aa5a8f498ca2c6f518eaf9aedd6c33136a.jpg?x=548&y=366\/frontal-21","genre":"Report, Magazin","start":1601618400,"stop":1601621100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601621100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Sklaven der Weltmeere","descr":"Die Themen kn\u00fcpfen an den Alltag der Menschen an. Die Reporter decken auf, stellen unbequeme Fragen, lassen nicht locker. Wer tr\u00e4gt die Verantwortung, und was l\u00e4sst sich k\u00fcnftig besser machen? Die Reporter liefern neue Zusammenh\u00e4nge, recherchieren auch undercover. Sie gehen den Dingen auf den Grund, reden mit Betroffenen, sp\u00fcren die Verantwortlichen auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db8723e1c7e7256276f9e576cd347d5b593260da.jpg?x=548&y=366\/die-sklaven-der-weltmeere","genre":"Report, Dokumentation","start":1601621100,"stop":1601622900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601622900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Schl\u00e4gertruppe des Pr\u00e4sidenten Venezuela im W\u00fcrgegriff von Stadtguerillas","descr":"Die Tupamaros geh\u00f6ren zu den sogenannten Colectivos \u2013 das sind B\u00fcrgerwehren, die als \u00fcberzeugte Anh\u00e4nger des ehemaligen Pr\u00e4sidenten Hugo Ch\u00e1vez und des umstrittenen Pr\u00e4sidenten Nicol\u00e1s Maduro durch ganz Venezuela ziehen und mit massiver Gewalt daf\u00fcr sorgen, dass diese an der Macht bleiben. In Caracas sind die Banden vor allem in den Vierteln der Stadt aktiv, in die sich die Polizei nicht traut.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/001d9e249eb817c89604ad031f312d4dbef8e8fd.jpg?x=548&y=366\/die-schlaegertruppe-des-praesidenten-venezuela-im-wuergegriff-von-stadtguerillas","genre":"Report, Dokumentation","start":1601622900,"stop":1601625600,"country":"USA\/MEX\/VEN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601625600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Machtkampf um Venezuela \u2013 Ein Land am Abgrund","descr":"Die Dokumentation von Filmemacher Tuki Jencquel begleitet einen venezolanischen Journalisten auf seiner Fahrt in die kolumbianische Grenzstadt C\u00facuta. Seit Jahren deckt C\u00e9sar Batiz die Korruption im Erd\u00f6l- und Elektrizit\u00e4tssektor auf, in die auch das Milit\u00e4r verwickelt ist. An der Grenze spricht Batiz mit Venezolanern, die ihr Land verlassen mussten. Und er erlebt entscheidende Tage im Kampf um die Macht. In Venezuela tobt ein unerbittlicher Kampf um die Macht zwischen Staatschef Nicol\u00e1s Maduro und dem selbst ernannten \u00dcbergangspr\u00e4sidenten Juan Guaid\u00f3. Gleichzeitig befindet sich das Land in einer der schlimmsten Versorgungskrisen. Die Reportage schaut auf f\u00fcnf entscheidende Tage f\u00fcr das Land: Ende Februar 2019 rief Interimspr\u00e4sident Guaid\u00f3 seine Landsleute dazu auf, an die Grenze zu Kolumbien zu kommen. Das Ziel: humanit\u00e4re Hilfe ins Land holen. Nahrungsmittel und Medikamente f\u00fcr die notleidende Bev\u00f6lkerung. Von entscheidender Frage: W\u00fcrde das Milit\u00e4r, das bislang fest an der Seite von Staatschef Maduro stand, diese Hilfslieferungen zulassen? Die Korruption gilt als eine der Hauptursachen f\u00fcr die sich seit vier Jahren st\u00e4ndig verschlimmernde Krise. Hyperinflation, mangelnde Versorgung mit Lebensmitteln und Medikamenten und h\u00e4ufige Stromausf\u00e4lle haben bislang mehr als drei Millionen Venezolaner zur Flucht ins Ausland getrieben. Und das, obwohl das Land \u00fcber die gr\u00f6\u00dften bekannten Erd\u00f6lvorkommen der Welt verf\u00fcgt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b54efcd086ddb1a26d7cb37c346f70ece34b700.jpg?x=548&y=366\/machtkampf-um-venezuela-ein-land-am-abgrund","genre":"Report, Dokumentation","start":1601625600,"stop":1601627400,"country":"VEN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601627400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Korruption in Buenos Aires Polizei, Erpressung, Drogenhandel","descr":"Drogen, Erpressung und Bestechung: Die Menschen in Buenos Aires haben das Vertrauen in den Staat verloren. Die mangelnde Transparenz der Beh\u00f6rden hat die Bev\u00f6lkerung zunehmend verunsichert. Die ZDFinfo-Dokumentation deckt die kriminellen Machenschaften von Justiz und Polizei auf und l\u00e4sst Menschen zu Wort kommen, die ihr Leben riskieren, um f\u00fcr Gerechtigkeit zu k\u00e4mpfen. Sie haben es sich zum Ziel gesetzt, das Land von der Korruption zu befreien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/096318dbcb5395836fa405bbc9bb5260280df3a1.jpg?x=548&y=366\/korruption-in-buenos-aires-polizei-erpressung-drogenhandel","genre":"Report, Dokumentation","start":1601627400,"stop":1601630100,"country":"E","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601630100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Kinder der Gewalt \u2013 Guatemalas Jugendbanden","descr":"Guatemala geh\u00f6rt zu den \u00e4rmsten L\u00e4ndern der Welt. In den \u00fcberbev\u00f6lkerten Favelas herrschen brutale Banden, die sogenannten Maras. Die meist jugendlichen Bandenmitglieder morden und rauben und terrorisieren die Bev\u00f6lkerung. Die Polizei schafft es kaum, den Maras Einhalt zu gebieten. So scheinen f\u00fcr die B\u00fcrger illegale lokale Milizen die einzige M\u00f6glichkeit zu sein, die eigene Familie zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2657e20ebc207d43d033c3f1feb88727a412224c.jpg?x=548&y=366\/kinder-der-gewalt-guatemalas-jugendbanden","genre":"Report, Reportage","start":1601630100,"stop":1601632800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601632800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Auf der Flucht vor der Welt \u2013 Mennoniten in S\u00fcdamerika","descr":"In der Kolonie \"Little Belize\" in Zentralamerika sieht es aus, als sei die Zeit stehen geblieben. Die Gemeinschaft der Mennoniten f\u00fchrt hier ein Leben wie im 19. Jahrhundert. Ihren Ursprung haben die Mennoniten in Deutschland, Holland und der Schweiz. Heute gibt es auch viele Gemeinden in Zentral- und S\u00fcdamerika. In \"Little Belize\" gew\u00e4hrt eine Gruppe der Autorin M\u00e9lanie van der Ende einen ganz au\u00dfergew\u00f6hnlichen Einblick. Die Au\u00dfenwelt l\u00e4sst sich aber nicht komplett ausblenden. H\u00e4lt sich ein Mitglied nicht an die Regeln, muss es die Gemeinschaft verlassen. Wilhelm, ehemals Doktor der Kolonie, wurde ausgeschlossen. F\u00fcr Notf\u00e4lle hatte er ein Mobiltelefon besorgt. Mit Gleichgesinnten hat er nun eine neue, etwas offenere Gemeinschaft gegr\u00fcndet. Eine Bedrohung f\u00fcr viele mennonitische Familien \u2013 f\u00fcr sie symbolisiert die moderne Welt Versuchung. Dem versuchen sie zu entgehen, sie wandern aus. Weit weg, in unbesiedelte Regionen. Die Autorin begleitet Mennoniten, die es von Belize nach Peru, in den tiefen Urwald des Amazonas, zieht. Sie hoffen, dort ungest\u00f6rt ohne Ablenkung nach der urspr\u00fcnglichen Doktrin leben zu k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31d8914600ce36c040cfa618636cd3a5457c157d.jpg?x=548&y=366\/auf-der-flucht-vor-der-welt-mennoniten-in-suedamerika","genre":"Report, Dokumentation","start":1601632800,"stop":1601635500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601635500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Atlantis der Nordsee","descr":"Januar 1362. An der Nordsee kam es zu einer Sturmflut nie da gewesenen Ausma\u00dfes. 30 Ortschaften wurden zerst\u00f6rt. Eine von ihnen, das sagenhaft reiche Rungholt, soll spurlos in den Fluten versunken sein. Durch Grabungen vor Ort, mit der Suche in alten Archiven und mithilfe moderner Technologie fahnden Wissenschaftlern nach Spuren der verschwundenen Stadt und den Gr\u00fcnden f\u00fcr ihren Untergang.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3cbbcb3843babaf8e12a15183db03e8b9259ca05.jpg?x=548&y=366\/atlantis-der-nordsee","genre":"Report, Dokumentation","start":1601635500,"stop":1601638200,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601638200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Seit Jahrtausenden versuchen die Menschen, den Garten Eden zu finden. Gab es das Paradies? Gibt es den Ort noch? Wissenschaftler m\u00f6chten unbedingt herausfinden, wo sich das Highlight der Sch\u00f6pfungsgeschichte zugetragen haben k\u00f6nnte. Arch\u00e4ologen glauben, den Garten Eden, das verlorene Paradies, unter einem unscheinbaren H\u00fcgel im S\u00fcdosten der T\u00fcrkei nahe der Stadt Sanliurfa wiederentdeckt zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c5c7c88f1c30a783179a4ce8b15193d9704fa8a.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601638200,"stop":1601640900,"country":"CDN\/GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601640900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Die Felsenstadt Petra, versteckt in der W\u00fcste im S\u00fcden Jordaniens, bewegt die Fantasie der Menschen weltweit. Vor \u00fcber 2000 Jahren war sie die Hauptstadt der Nabat\u00e4er. Doch Petra birgt auch ein Geheimnis, das viele Wissenschaftler seit Langem besch\u00e4ftigt. Die Stadt verf\u00fcgte \u00fcber ein ausgekl\u00fcgeltes Wasserversorgungssystem. Experten r\u00e4tseln, ob ein Erdbeben der Stadt zum Verh\u00e4ngnis wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8aa7b303b7e836bb66893442c4dc8f49dff16727.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601640900,"stop":1601643600,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601643600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Ramses II., einer der m\u00e4chtigsten Herrscher des alten \u00c4gypten, war auch ein bedeutender Bauherr. Sein Prestigeprojekt war die Errichtung einer neuen Hauptstadt: Pi-Ramesse. Zahlreiche Arch\u00e4ologen versuchen seit Jahrzehnten, die verlorene Stadt des Pharaos zu finden. Vielleicht gelingt es nun mit Hilfe neuester wissenschaftlicher Methoden, das R\u00e4tsel um die Megacity des Altertums zu l\u00f6sen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7842ce271d717abc73b8fe61edbdb967989be652.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601643600,"stop":1601646300,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601646300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Die \"Vinland\"-Karte ist ein r\u00e4tselhaftes Dokument: W\u00e4hrend das Pergament der historischen Weltkarte nachweislich aus dem Sp\u00e4tmittelalter stammt, wirft die Beschaffenheit der Tinte Fragen auf. Ihre Bedeutung r\u00fchrt daher, dass neben Afrika, Asien, Europa und zwei weiteren Inseln im Nordatlantik auch ein Eiland namens \"Vinland\" verzeichnet ist, welches sich eindeutig Nordamerika zuordnen l\u00e4sst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36a159a95b95f58ab2616a45f7391fc4a79649ae.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601646300,"stop":1601649000,"country":"GB","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601649000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Einige arch\u00e4ologische R\u00e4tsel, die lange Zeit als unl\u00f6sbar galten, k\u00f6nnen in unserer Zeit mithilfe modernster Forensik und experimenteller Arch\u00e4ologie von den Wissenschaftlern entschl\u00fcsselt werden. Dadurch werden m\u00f6glicherweise in Zukunft uralte Geheimnisse gel\u00fcftet und die Weltgeschichte um viele spannende Kapitel erweitert. Die Dokureihe begleitet diese \"Detektive der Vergangenheit\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/820ff2fc65c9bf979d6ad43b68cb168ea40ac8df.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601649000,"stop":1601651700,"country":"CDN\/GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601651700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt: Geheimnisse des Altertums","descr":"In den Fluten des Atlantiks vor der amerikanischen Ostk\u00fcste liegt seit dreihundert Jahren das Wrack eines sagenumwobenen Schiffes. War dies das Schiff des Piratenkapit\u00e4ns Blackbeard? Seit fast zwei Jahrzehnten untersuchen Teams von nautischen Arch\u00e4ologen und Wissenschaftlern das Wrack. Anhand bereits geborgener Artefakte versuchen sie, das Geheimnis des Schiffes zu l\u00f6sen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6635d006dd0e6d0a1ac7cca02f311992ee0aecbf.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-geheimnisse-des-altertums","genre":"Report, Dokumentation","start":1601651700,"stop":1601654400,"country":"CDN\/GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601654400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geisterschiff im Wattenmeer","descr":"Im M\u00e4rz 1822 lief in der Elbm\u00fcndung bei Cuxhaven ein Schiff auf Grund. Ein schwerer Orkan verhinderte die Rettung, die Mannschaft kam ums Leben, die Ladung ging \u00fcber Bord. Bei dem Schiff handelte es sich um die \"Gottfried\". Die Fracht \u2013 hunderte alt\u00e4gyptische Kostbarkeiten \u2013 hatte der preu\u00dfische Freiherr Menu von Minutoli zum Teil selbst ausgegraben, zum Teil im \u00e4gyptischen Luxor eingekauft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad52d50c4b3c96d73396e553ab8ea3dba31b13ed.jpg?x=548&y=366\/geisterschiff-im-wattenmeer","genre":"Report, Dokumentation","start":1601654400,"stop":1601657100,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601657100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mord am Hof des Pharao","descr":"Ramses III. regierte etwa von 1187 bis 1156 vor Christus und starb mit gro\u00dfer Wahrscheinlichkeit bei einem Attentat. Am Ende seines Lebens haben sich mehr als 30 M\u00e4nner und Frauen aus seiner n\u00e4chsten Umgebung verschworen, um eine der gr\u00f6\u00dften aller Straftaten zu begehen: K\u00f6nigsmord. So jedenfalls steht es in uralten Gerichtsakten, die auf verschiedenen alt\u00e4gyptischen Papyri \u00fcberliefert sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/47660f069f7d5cbcf7887bfa646e347c956999c2.jpg?x=548&y=366\/mord-am-hof-des-pharao","genre":"Report, Dokumentation","start":1601657100,"stop":1601659800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601659800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Das Geheimnis der Nofretete \u2013 Stolze K\u00f6nigin ohne Grab?","descr":"Die ber\u00fchmte K\u00f6nigin geh\u00f6rt zu den gro\u00dfen Geheimnissen der \u00e4gyptischen Geschichte. Der Verbleib ihrer Mumie ist bis heute nicht abschlie\u00dfend gekl\u00e4rt. Gewiss ist nur: Nofretete war die Ehefrau des Pharaos Echnaton und lebte im 14. Jh. v. Chr. Experten versuchen, mithilfe moderner Technologie Licht in ihr Leben und die Umst\u00e4nde ihres Todes zu bringen. Ihre Suche n\u00e4hrt die widerspr\u00fcchlichsten Hypothesen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8403d2b784137a4d9964565018505e8f18e0876d.jpg?x=548&y=366\/das-geheimnis-der-nofretete-stolze-koenigin-ohne-grab","genre":"Report, Dokumentation","start":1601659800,"stop":1601662500,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601662500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Apokalypse \u00c4gypten","descr":"Das Alte Reich \u00c4gypten versank nach einer 700-j\u00e4hrigen Bl\u00fctezeit vor etwa 4200 Jahren pl\u00f6tzlich im W\u00fcstensand. Neuere Funde in der Pyramide Pepis II. geben Aufschluss \u00fcber die Ursachen der Apokalypse. Hieroglyphen in seiner Grabkammer k\u00fcnden von Unruhen, Feuersbrunst und Verw\u00fcstung. Weitere Funde weisen auf einen Machtverfall der Pharaonen zugunsten von F\u00fcrsten und hohen Staatsbeamten hin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f9b8097eca894013d5a665557e73e895785c535.jpg?x=548&y=366\/apokalypse-aegypten","genre":"Report, Dokumentation","start":1601662500,"stop":1601665200,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601665200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Apokalypse \u00c4gypten","descr":"700 Jahre nach Gr\u00fcndung des Alten Reichs \u00c4gypten kommt es zu einer ungew\u00f6hnlichen Massenbestattung bei Luxor. Die Skelette lassen auf einen gewaltsamen Tod und Kriegshandlungen schlie\u00dfen. Doch erst die Mitarbeit von internationalen Klimaforschern und \u00d6kologen bringt den Arch\u00e4ologen die Erkl\u00e4rung: Das Klima in Nordafrika hatte sich damals rapide verschlechtert, aus \u00fcppiger Savanne wurde W\u00fcste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a87d4646b7c7700bb0c04f667bd14f450731fa59.jpg?x=548&y=366\/apokalypse-aegypten","genre":"Report, Dokumentation","start":1601665200,"stop":1601667900,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601667900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"1922 pr\u00e4sentiert der britische \u00c4gyptologe Howard Carter der Welt einen Sensationsfund, das nahezu ungepl\u00fcnderte Grab des alt\u00e4gyptischen Pharaos Tutanchamun. Manche Experten glauben, es handelt sich um ein Doppelgrab. Sie halten es f\u00fcr m\u00f6glich, dass seit \u00fcber drei Jahrtausenden Nofretetes Mumie in einer versteckten Kammer verborgen ist. Die unterirdische Anlage wurde daraufhin erneut untersucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f187700d64b5e35291ba2bb1a521d19830a57824.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601667900,"stop":1601670600,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601670600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Wozu wurde der monumentale Steinkoloss vor den Pyramiden von Gizeh erbaut? Der Totenkult um den gefl\u00fcgelten L\u00f6wen mit Frauenkopf wirft bei \u00c4gyptologen schon seit vielen Dekaden Fragen auf. Die j\u00fcngsten Entdeckungen werfen ein neues Licht auf dieses Mysterium. Eine verborgene Tempelanlage rund um den Giganten k\u00f6nnte des R\u00e4tsels L\u00f6sung sein und die Rolle der Sphinx im alten \u00c4gypten erl\u00e4utern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b46774ea62548b459f2e132b51d782497a2eadd6.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601670600,"stop":1601673300,"country":"CDN\/GB","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601673300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Einige arch\u00e4ologische R\u00e4tsel, die lange Zeit als unl\u00f6sbar galten, k\u00f6nnen in unserer Zeit mithilfe modernster Forensik und experimenteller Arch\u00e4ologie von den Wissenschaftlern entschl\u00fcsselt werden. Dadurch werden m\u00f6glicherweise in Zukunft uralte Geheimnisse gel\u00fcftet und die Weltgeschichte um viele spannende Kapitel erweitert. Die Dokureihe begleitet diese \"Detektive der Vergangenheit\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8aa7b303b7e836bb66893442c4dc8f49dff16727.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601673300,"stop":1601676000,"country":"CDN\/GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601676000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Einige arch\u00e4ologische R\u00e4tsel, die lange Zeit als unl\u00f6sbar galten, k\u00f6nnen in unserer Zeit mithilfe modernster Forensik und experimenteller Arch\u00e4ologie von den Wissenschaftlern entschl\u00fcsselt werden. Dadurch werden m\u00f6glicherweise in Zukunft uralte Geheimnisse gel\u00fcftet und die Weltgeschichte um viele spannende Kapitel erweitert. Die Dokureihe begleitet diese \"Detektive der Vergangenheit\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc325fc156f08073a76382c2875e6b8952500789.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601676000,"stop":1601678700,"country":"CDN\/GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601678700":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601678700,"stop":1601680500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601680500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt: Geheimnisse des Altertums","descr":"In den Fluten des Atlantiks vor der amerikanischen Ostk\u00fcste liegt seit dreihundert Jahren das Wrack eines sagenumwobenen Schiffes. War dies das Schiff des Piratenkapit\u00e4ns Blackbeard? Seit fast zwei Jahrzehnten untersuchen Teams von nautischen Arch\u00e4ologen und Wissenschaftlern das Wrack. Anhand bereits geborgener Artefakte versuchen sie, das Geheimnis des Schiffes zu l\u00f6sen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6635d006dd0e6d0a1ac7cca02f311992ee0aecbf.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-geheimnisse-des-altertums","genre":"Report, Dokumentation","start":1601680500,"stop":1601683200,"country":"CDN\/GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601683200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Die \"Vinland\"-Karte ist ein r\u00e4tselhaftes Dokument: W\u00e4hrend das Pergament der historischen Weltkarte nachweislich aus dem Sp\u00e4tmittelalter stammt, wirft die Beschaffenheit der Tinte Fragen auf. Ihre Bedeutung r\u00fchrt daher, dass neben Afrika, Asien, Europa und zwei weiteren Inseln im Nordatlantik auch ein Eiland namens \"Vinland\" verzeichnet ist, welches sich eindeutig Nordamerika zuordnen l\u00e4sst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36a159a95b95f58ab2616a45f7391fc4a79649ae.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601683200,"stop":1601685900,"country":"GB","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601685900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Einige arch\u00e4ologische R\u00e4tsel, die lange Zeit als unl\u00f6sbar galten, k\u00f6nnen in unserer Zeit mithilfe modernster Forensik und experimenteller Arch\u00e4ologie von den Wissenschaftlern entschl\u00fcsselt werden. Dadurch werden m\u00f6glicherweise in Zukunft uralte Geheimnisse gel\u00fcftet und die Weltgeschichte um viele spannende Kapitel erweitert. Die Dokureihe begleitet diese \"Detektive der Vergangenheit\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/820ff2fc65c9bf979d6ad43b68cb168ea40ac8df.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601685900,"stop":1601688600,"country":"CDN\/GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601688600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Seit Jahrtausenden versuchen die Menschen, den Garten Eden zu finden. Gab es das Paradies? Gibt es den Ort noch? Wissenschaftler m\u00f6chten unbedingt herausfinden, wo sich das Highlight der Sch\u00f6pfungsgeschichte zugetragen haben k\u00f6nnte. Arch\u00e4ologen glauben, den Garten Eden, das verlorene Paradies, unter einem unscheinbaren H\u00fcgel im S\u00fcdosten der T\u00fcrkei nahe der Stadt Sanliurfa wiederentdeckt zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c5c7c88f1c30a783179a4ce8b15193d9704fa8a.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601688600,"stop":1601691300,"country":"CDN\/GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601691300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geisterschiff im Wattenmeer","descr":"Im M\u00e4rz 1822 lief in der Elbm\u00fcndung bei Cuxhaven ein Schiff auf Grund. Ein schwerer Orkan verhinderte die Rettung, die Mannschaft kam ums Leben, die Ladung ging \u00fcber Bord. Bei dem Schiff handelte es sich um die \"Gottfried\". Die Fracht \u2013 hunderte alt\u00e4gyptische Kostbarkeiten \u2013 hatte der preu\u00dfische Freiherr Menu von Minutoli zum Teil selbst ausgegraben, zum Teil im \u00e4gyptischen Luxor eingekauft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad52d50c4b3c96d73396e553ab8ea3dba31b13ed.jpg?x=548&y=366\/geisterschiff-im-wattenmeer","genre":"Report, Dokumentation","start":1601691300,"stop":1601693100,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601693100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Atlantis der Nordsee","descr":"Januar 1362. An der Nordsee kam es zu einer Sturmflut nie da gewesenen Ausma\u00dfes. 30 Ortschaften wurden zerst\u00f6rt. Eine von ihnen, das sagenhaft reiche Rungholt, soll spurlos in den Fluten versunken sein. Durch Grabungen vor Ort, mit der Suche in alten Archiven und mithilfe moderner Technologie fahnden Wissenschaftlern nach Spuren der verschwundenen Stadt und den Gr\u00fcnden f\u00fcr ihren Untergang.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3cbbcb3843babaf8e12a15183db03e8b9259ca05.jpg?x=548&y=366\/atlantis-der-nordsee","genre":"Report, Dokumentation","start":1601693100,"stop":1601695800,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601695800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Aufgedeckt: Geheimnisse des Altertums","descr":"In den Fluten des Atlantiks vor der amerikanischen Ostk\u00fcste liegt seit dreihundert Jahren das Wrack eines sagenumwobenen Schiffes. War dies das Schiff des Piratenkapit\u00e4ns Blackbeard? Seit fast zwei Jahrzehnten untersuchen Teams von nautischen Arch\u00e4ologen und Wissenschaftlern das Wrack. Anhand bereits geborgener Artefakte versuchen sie, das Geheimnis des Schiffes zu l\u00f6sen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6635d006dd0e6d0a1ac7cca02f311992ee0aecbf.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-geheimnisse-des-altertums","genre":"Report, Dokumentation","start":1601695800,"stop":1601698500,"country":"CDN\/GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}