{"1583299800":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Systematisch wurden deutsche Kriegsgefangene im Zweiten Weltkrieg abgeh\u00f6rt. Die Alliierten hofften, auf diese Weise kriegswichtige Geheimnisse zu erfahren. Doch die Wehrmachtssoldaten gaben im vertrauten Kameradenkreis weit mehr preis als nur milit\u00e4rische Details. Sie plauderten \u00fcber die Lust am T\u00f6ten und die Angst vor dem Tod, \u00fcber Frauen und Verbrechen, \u00fcber Sinn und Unsinn des Krieges.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc2f028c029aba0c887ce17106f45cc85e043ca6.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1583299800,"stop":1583301600,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583301600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Suche nach Hitlers Volk","descr":"Schon w\u00e4hrend der Einnahme der alliierten Truppen von deutschen D\u00f6rfern und St\u00e4dten gegen Ende des Zweiten Weltkrieges f\u00fchrten britische und amerikanische Sozialwissenschaftler und Psychologen Gespr\u00e4che mit den Einwohnern der befreiten Orte. Sie wollten erfahren, warum die Deutschen Adolf Hitler bedingungslos gefolgt waren und was sie \u00fcber die Gr\u00e4ueltaten und Verbrechen der Nazis wussten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba7c8e884857507851003de2fd8eb2336149cda4.jpg?x=548&y=366\/die-suche-nach-hitlers-volk","genre":"Report, Dokumentation","start":1583301600,"stop":1583304300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583304300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Suche nach Hitlers Volk","descr":"Als sich die Niederlage der Deutschen im Zweiten Weltkrieg abzuzeichnen begann, schickten die Alliierten Kundschafter nach Deutschland, die unter anderem die Frage kl\u00e4ren sollten, warum die Deutschen Adolf Hitler bedingungslos in den Krieg gefolgt waren und seine Verbrechen toleriert hatten. Die Dokumentation hat einige dieser Begegnungen szenisch rekonstruiert und mit Zeitzeugenaussagen erg\u00e4nzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ce340855976c48eaf77361063f75cc309005869.jpg?x=548&y=366\/die-suche-nach-hitlers-volk","genre":"Report, Dokumentation","start":1583304300,"stop":1583306880,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583306880":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583306880,"stop":1583307000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583307000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Verbrechen der Befreier","descr":"Ob aus Rache oder aus Verzweiflung \u00fcber die Gr\u00e4ueltaten der Deutschen \u2013 auch amerikanische Soldaten begingen Ende des Zweiten Weltkrieges auf ihrem Befreiungsmarsch durch Deutschland Taten, die bis heute unges\u00fchnt geblieben sind. So wurden Gefangene erschossen und Frauen vergewaltigt. \u00dcber die Zahl der Opfer herrscht Uneinigkeit, lange Zeit blieben die entsprechenden Dokumente unter Verschluss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac4f7c6ac01674d68943c25493d2f0e791133ac8.jpg?x=548&y=366\/die-verbrechen-der-befreier","genre":"Report, Dokumentation","start":1583307000,"stop":1583309700,"country":"USA\/D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583309700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hate Crime \u2013 Tatmotiv Hass","descr":"Adrian Loya t\u00f6tete seine ehemalige Arbeitskollegin Lisa Trubnikova mit elf Sch\u00fcssen. Die Tat hatte er minuti\u00f6s vorbereitet und dann sogar gefilmt. Die Polizei fand sein Tagebuch, in dem er beschreibt, wie er sich in Lisa verliebte und wie diese Liebe schlie\u00dflich in Hass umschlug. Und wie er von diesem Moment an ihre Ermordung plante. Sein Anwalt Drew Segadelli pl\u00e4dierte auf unzurechnungsf\u00e4hig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b2d9fcd9fc455903ec3bfdeed68f1700d7e9817.jpg?x=548&y=366\/hate-crime-tatmotiv-hass","genre":"Report, Dokumentation","start":1583309700,"stop":1583312400,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583312400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hate Crime \u2013 Tatmotiv Hass","descr":"Der dunkelh\u00e4utige James Craig Anderson wird in Jackson, Mississippi, von einer Gruppe wei\u00dfer Jugendlicher \u00fcberfahren und get\u00f6tet. Bald zeigt sich, dass die Tat kein Unfall war, sondern Mord. Die Jugendlichen werden verhaftet und angeklagt. Eine von ihnen ist die 18-j\u00e4hrige Sarah Graves. Im Laufe der Ermittlungen wird das FBI eingeschaltet. Es ermittelt: Die Tat war kein \"Fehler\" betrunkener Jugendlicher, sondern rassistisch motiviert. In Gespr\u00e4chen mit Sarahs Freunden und Familie, dem afroamerikanischen Richter Henry T. Wingate, Anw\u00e4lten und FBI-Beamten beleuchtet der Film ein Geflecht aus Vorurteilen und tief sitzendem Rassismus, der auch heute noch existiert und von Generation zu Generation weitergegeben wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3846f40f3083fe42634578e5e0b08eb9645c0ea5.jpg?x=548&y=366\/hate-crime-tatmotiv-hass","genre":"Report, Dokumentation","start":1583312400,"stop":1583315100,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583315100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Hate Crime \u2013 Tatmotiv Hass","descr":"Der 29-j\u00e4hrige Joshua Vallum wird 2016 zu lebenslanger Haft verurteilt. Er hatte gestanden, seine 17-j\u00e4hrige Freundin Mercedes im Affekt erstochen zu haben. Joshua erkl\u00e4rte, er habe in blinder Wut gehandelt, als er ein Geheimnis entdeckte, das seine Freundin vor ihm verborgen hatte. Ein Verbrechen aus Liebe und Hass. Die Dokumentation begibt sich auf die Suche nach den Hintergr\u00fcnden. In Gespr\u00e4chen mit der Polizei und Staatsanwaltschaft, mit dem Angeklagten selbst, mit seiner Familie und mit der Familie und den Freunden des Opfers werden allm\u00e4hlich immer mehr Informationen \u00fcber Joshua, seine Freundin Mercedes und die Wahrheit ihrer Beziehung enth\u00fcllt. Und es zeigt sich, wie gef\u00e4hrlich es in manchen Teilen Amerikas sein kann, anders zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c180cfa8cf08792eb21bdb89a19d888fb3b4ade.jpg?x=548&y=366\/hate-crime-tatmotiv-hass","genre":"Report, Dokumentation","start":1583315100,"stop":1583317800,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583317800":{"channel":"ZDFINFO","title":"M\u00f6rdern auf der Spur","descr":"Ermittler fanden die Leichen einer alten Dame und ihres Hausarztes. Beide wurden brutal ermordet, wie auch zwei M\u00e4dchen, deren Leichen in einem Waldst\u00fcck gefunden werden. Der Staatsanwalt Weber und der Kriminalhauptkommissar Lei\u00dfner ermitteln jeweils in Mordf\u00e4llen mit mehreren Leichen. Beide ahnen: Sie haben es mit Serienm\u00f6rdern zu tun, die sie dringend hinter Gitter bringen m\u00fcssen.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1583317800,"stop":1583319600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583319600":{"channel":"ZDFINFO","title":"M\u00f6rderjagd","descr":"1991 wurde eine Frau mit einem K\u00fcchenhandtuch erw\u00fcrgt. In ihrem Elternhaus fanden die Beamten Spuren eines Einbruchs. Ein Mann namens Maillant gab ihnen Hinweise auf einen m\u00f6glichen T\u00e4ter, Yann Bello. Dieser gestand den Einbruch, gab aber an, Maillant h\u00e4tte die Frau get\u00f6tet. Maillant wurde wegen Mordes verurteilt. Zehn Jahre sp\u00e4ter erw\u00fcrgte Yann Bello seine Ehefrau \u2013 mit einem K\u00fcchenhandtuch!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e702204f16f70cca2e7fb17fbca9944332bc338a.jpg?x=548&y=366\/moerderjagd","genre":"Report, Dokumentation","start":1583319600,"stop":1583322300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583322300":{"channel":"ZDFINFO","title":"R\u00e4tselhafte Geschichte","descr":"Am 30. April 1945 hat sich Adolf Hitler im Bunker der Berliner Reichskanzlei erschossen. Seine Leiche wurde verbrannt. So weit die offizielle Geschichtsschreibung. Doch was, wenn er seinen Suizid in Wirklichkeit nur fingiert h\u00e4tte? Schon fr\u00fch kursierten Ger\u00fcchte \u00fcber eine angebliche Flucht nach S\u00fcdamerika. Der Journalist Jamie Theakston geht Hinweisen nach, die Licht in die Sache bringen k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4fbf613b321bcbe222a9c30d5fb2e0001274a38.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1583322300,"stop":1583325000,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583325000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"In der Steiermark liegt der Toplitzsee, einer der tiefsten Seen \u00d6sterreichs. Kurz vor Ende des Zweiten Weltkrieges erhielten SS-Offiziere den Befehl, dort Kisten zu versenken. Schon bald rankten sich zahlreiche Legenden um diese Aktion: Angeblich handelte es sich um Unmengen von Raubgold. 1959 initiierte der deutsche Journalist Wolfgang Loehde eine Tauchexpedition \u2013 mit erstaunlichen Ergebnissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71a25eeb0eafd869b84ee128aebfd994473ff401.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1583325000,"stop":1583327700,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583327700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"Der Stamm der Lemba l\u00e4sst sich bis ins Alte Testament zur\u00fcckverfolgen. Seine Nachfahren leben heute in Simbabwe und S\u00fcdafrika. Der Historiker Tudor Parfitt h\u00e4lt ihn f\u00fcr einen der verlorenen St\u00e4mme Israels und ist \u00fcberzeugt, dass die Lemba einen Hinweis darauf geben, was mit der Bundeslade geschehen ist. Diese enth\u00e4lt der Legende nach jene Steintafeln, auf denen die Zehn Gebote verewigt wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e49a50d79fac172929f5e13c68aae7b0003a31ef.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1583327700,"stop":1583330400,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583330400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"Der aus Remscheid stammende Abenteurer August Gissler zog es Ende des 19. Jahrhunderts auf die vor Costa Rica liegende Pazifikinsel Isla del Coco. Wie besessen suchte er dort siebzehn Jahre lang nach den ungeheuren Kostbarkeiten, die Piraten im Laufe der vergangenen Jahrhunderte hier vergraben haben sollen. Gissler holte daf\u00fcr sogar deutsche Siedler auf den winzigen Flecken Erde mitten im Ozean.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e42229beb32c1d368d6fdf681ec4b2c3a929e02.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1583330400,"stop":1583333100,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583333100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"Die Mojave-W\u00fcste in S\u00fcdkalifornien soll etwas wahrhaft Erstaunliches beherbergen \u2013 ein Schiffswrack samt Gold und Kostbarkeiten. Ein Schiff mitten in der W\u00fcste? Im Jahr 1870 begibt sich der Kriegsveteran und Goldgr\u00e4ber Charley Clusker auf die gef\u00e4hrliche Suche. Die Geschichte, die ihm die Indianer vom Stamm der Cahuilla erz\u00e4hlt haben, f\u00fchrt ihn auf die Spur zu dem legend\u00e4ren, verschollenen Schiff.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71a25eeb0eafd869b84ee128aebfd994473ff401.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1583333100,"stop":1583335800,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583335800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Freibeuter der Meere","descr":"Die muslimischen Seefahrer aus Algier, Tunis und Tripolis machten bis ins 19. Jahrhundert hinein die europ\u00e4ischen K\u00fcsten unsicher. Ihr vorrangiges Ziel: Schutzgelderpressung. Bei Widerstand: Verschleppung und Sklaverei. Hark Olufs von der Insel Amrum fiel 1720 in die H\u00e4nde der Korsaren und lernte ihr Imperium kennen. Anhand seiner Aufzeichnungen erz\u00e4hlt der Film ein unglaubliches Abenteuer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9903c6056dbd7a660b2c219b8c9f37c9b8a0d87c.jpg?x=548&y=366\/freibeuter-der-meere","genre":"Report, Dokumentation","start":1583335800,"stop":1583338500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583338500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Freibeuter der Meere","descr":"Ein verwegener Pirat drehte am Rad der Geschichte: Sir Francis Drake. Er rettete K\u00f6nigin Elisabeth I. vor dem Bankrott, schw\u00e4chte die spanische Seemacht und schuf die Grundlagen des britischen Empire. \"Terra X\" erz\u00e4hlt die unglaubliche Biografie dieses Piraten, der schon als Kind lernte, wie man \u00fcberlebt. Seine Klugheit, sein Mut und seine Weitsicht brachten ihm die absolute Treue seiner Leute.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/419d8bef256246d0bd00a57ac37fc676fa4b31fe.jpg?x=548&y=366\/freibeuter-der-meere","genre":"Report, Dokumentation","start":1583338500,"stop":1583341200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583341200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Freibeuter der Meere","descr":"Die \"Wolf\" war ein Kaperfahrer der deutschen Marine im Ersten Weltkrieg. Perfekt als Handelsschiff getarnt, fuhr das Kriegsschiff bis nach Australien und Papua-Neuguinea. Sein Auftrag: aufbringen, versenken, zerst\u00f6ren, um die Nachschublinien zu st\u00f6ren. Man nannte Fregattenkapit\u00e4n Karl-August Nerger und seine Besatzung \"Piraten des Kaisers\", weil sie wie Freibeuter aus alten Zeiten agierten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9bcc42e15835d1d43678fe7713dd37b5e2a9a2d8.jpg?x=548&y=366\/freibeuter-der-meere","genre":"Report, Dokumentation","start":1583341200,"stop":1583343900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583343900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Von der Keule zur Rakete \u2013 Die Geschichte der Gewalt","descr":"Mit dem Dreyse-Z\u00fcndnadelgewehr konnten im 19. Jahrhundert Soldaten zum ersten Mal in Deckung nachladen und aus dem Hinterhalt auf den Feind feuern. Das revolutionierte die Schlachtordnung und machte die Kriege blutiger als je zuvor. Au\u00dferdem wurde die Landmine erfunden. Ihr entscheidendes Detail: der Aufschlagz\u00fcnder. Eine Bedrohung nicht nur f\u00fcr Soldaten im Kampf, sondern auch f\u00fcr Zivilisten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e415281fbb4dde67e1cddbe7f20d5cc08e428da.jpg?x=548&y=366\/von-der-keule-zur-rakete-die-geschichte-der-gewalt","genre":"Report, Dokumentation","start":1583343900,"stop":1583346600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583346600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Von der Keule zur Rakete \u2013 Die Geschichte der Gewalt","descr":"Die Armbrust macht aus Bauern Krieger. Die Bolzen k\u00f6nnen massive R\u00fcstungen durchbohren und den Rittern gef\u00e4hrlich werden. Schnell lernen Laien, wie Piken eingesetzt werden. Der Erfolg der Pikeniere bringt sozialen Wandel. Statt weniger hochger\u00fcsteter Ritter bestimmen jetzt viele einfache Soldaten den Ausgang einer Schlacht. Die alte, die feudale Ordnung zerf\u00e4llt. S\u00f6ldner werden bestimmend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b042b8191b11295ca9499733c15437f85550e71.jpg?x=548&y=366\/von-der-keule-zur-rakete-die-geschichte-der-gewalt","genre":"Report, Dokumentation","start":1583346600,"stop":1583349300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583349300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Panzer. Macht. Geschichte. \u2013 Ende einer Jahrhundertwaffe?","descr":"Kaum eine andere Erfindung hat die Geschichte des 20. Jahrhunderts so beeinflusst wie Panzer. Anl\u00e4sslich des 100. Jahrestags der ersten Panzerschlacht von 1917 bei Combrai widmet sich die Dokumentation der Waffe und unternimmt eine Zeitreise in die Geschichte. Historiker und Milit\u00e4rexperten ordnen die Geschehnisse ein und zeigen, inwiefern die Ereignisse des Jahres 1918 uns noch heute betreffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77bb3179dd77c502b2d75a4fa0403c73050333cd.jpg?x=548&y=366\/panzer-macht-geschichte-ende-einer-jahrhundertwaffe","genre":"Report, Dokumentation","start":1583349300,"stop":1583354700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583354700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Panzer!","descr":"Anl\u00e4sslich des 100. Jahrestages der ersten gro\u00dfen Panzerschlacht am 20. November 1917 in Frankreich begab sich ein Filmteam auf die Spur derer, welche die Panzer erfanden, bauten und fuhren. Durch Interviews mit Panzer-Veteranen vom Zweiten Weltkrieg bis heute erf\u00e4hrt der Zuschauer mehr \u00fcber den Mythos der Stahlkolosse. Gezeigt werden die wichtigsten Modelle in teils seltenem Archivmaterial.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d05a1de5d5495faf1a0288bbf92ca98df929c1cc.jpg?x=548&y=366\/panzer","genre":"Report, Dokumentation","start":1583354700,"stop":1583357400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583357400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Panzer!","descr":"Entworfen nach Erfahrungen im Ersten Weltkrieg, wurde der Panzer im Zweiten Weltkrieg zum entscheidenden Faktor. Die Wirklichkeit f\u00fcr die Besatzungen war jedoch weit entfernt von den heroisierenden Darstellungen der Propaganda. Qualvolle Enge, gro\u00dfe Angst und ohrenbet\u00e4ubender L\u00e4rm pr\u00e4gten den Dienst in den st\u00e4hlernen Kolossen, ihre Lebenserwartung an der Front war statistisch die geringste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7c7c6d5162196021210cae1ec67b34637022e2.jpg?x=548&y=366\/panzer","genre":"Report, Dokumentation","start":1583357400,"stop":1583360100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583360100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Panzer!","descr":"Im Kalten Krieg mussten sich Panzer mit Waffen wie Raketen und Atombomben die Hauptrolle teilen, doch kaum ein anderes Kriegsger\u00e4t wirkte so furchteinfl\u00f6\u00dfend. Obwohl in Schlachten leicht angreifbar, waren Panzer ein wichtiger Teil der Abschreckungsstrategie. Die Unget\u00fcme dienten h\u00e4ufig der Unterdr\u00fcckung von zivilem Ungehorsam und wurden nicht selten auch gegen die eigene Bev\u00f6lkerung eingesetzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87fb971f61319d3a76116adcea9cebe5e2d27f45.jpg?x=548&y=366\/panzer","genre":"Report, Dokumentation","start":1583360100,"stop":1583362800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583362800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Panzer!","descr":"9. November 1989 \u2013 der Mauerfall. Der dritte Weltkrieg mit knapp 100.000 Panzern in Ost und West f\u00e4llt aus. Wohin mit all den Unget\u00fcmen? Wie entsorgt man \u00fcberhaupt Panzer? Nach zahlreichen Konflikten stellt sich immer wieder die Frage: Ist das Zeitalter der Stahlkolosse vorbei? Mai 2014: Wie aus dem Nichts stellt Russland den v\u00f6llig neuen Panzer T-14 vor. Beginnt nun erneut ein Panzer-Wettr\u00fcsten?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb6ce69a13abe160083166ba63de63bb2333e1cb.jpg?x=548&y=366\/panzer","genre":"Report, Dokumentation","start":1583362800,"stop":1583365500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583365500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Von der Keule zur Rakete \u2013 Die Geschichte der Gewalt","descr":"Die trickreiche Bauart ihrer Speere machte die r\u00f6mische Armee siegreich \u2013 sie sind eine Hightech-Leistung der antiken Waffenschmiede. Der Langbogen war im Mittelalter Englands gef\u00fcrchtete Geheimwaffe. Jeder Bogensch\u00fctze musste t\u00e4glich \u00fcben \u2013 eine Pflicht, die krank machte. Umweltfolgen sind viele tausend Kilometer entfernt noch heute zu sehen: Seitdem gibt es kaum Eiben in Deutschlands W\u00e4ldern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/284828dc7b7dca51ca8e9456d7abde7e20aa7ffd.jpg?x=548&y=366\/von-der-keule-zur-rakete-die-geschichte-der-gewalt","genre":"Report, Dokumentation","start":1583365500,"stop":1583368200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583368200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Von der Keule zur Rakete \u2013 Die Geschichte der Gewalt","descr":"Das griechische Feuer verbreitete in antiken Seeschlachten Angst und Schrecken, doch das Rezept f\u00fcr die Brandmischung gilt als verloren. Im 16. Jahrhundert beherrschten gewaltige Seeflotten die Weltmeere, und die Kanone verschaffte den Engl\u00e4ndern einen entscheidenden Vorteil gegen\u00fcber der spanischen Armada. Im 20. Jahrhundert brachte schlie\u00dflich der Torpedo den lautlosen Tod aus der Tiefe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/47f3d8e121b070ff2f1725c6514710d51a75fe87.jpg?x=548&y=366\/von-der-keule-zur-rakete-die-geschichte-der-gewalt","genre":"Report, Dokumentation","start":1583368200,"stop":1583370900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583370900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Von der Keule zur Rakete \u2013 Die Geschichte der Gewalt","descr":"Streitwagen waren hervorragend f\u00fcr ebene Schlachtfelder geeignet. Eine Einheit mit Pferden, erfahrenen Wagenlenkern und Sch\u00fctzen war teuer, auch die Herstellung war High-Tech. Ganz anders die Steinschleuder: Material und Herstellung sind einfach, doch zielgenaues Treffen braucht jahrelanges \u00dcben. Auf den Balearen fangen schon die Kinder mit dem Training an, von dort stammen die besten Sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a5372be87168e25de4187f2e8a062ad659aa9728.jpg?x=548&y=366\/von-der-keule-zur-rakete-die-geschichte-der-gewalt","genre":"Report, Dokumentation","start":1583370900,"stop":1583373600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583373600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Von der Keule zur Rakete \u2013 Die Geschichte der Gewalt","descr":"Das erste Maschinengewehr der Welt wurde von einem Briten erfunden: Hiram Maxim entwickelte es Ende des 19. Jahrhunderts. Bis zu 600 Sch\u00fcsse konnte es pro Minute abgeben. Die beiden Weltkriege im 20. Jahrhundert waren von ungeheurer Zerst\u00f6rung gepr\u00e4gt. Daran hatte die Handgranate einen gro\u00dfen Anteil. Allein auf deutscher Seite wurden im Ersten Weltkrieg 300 Millionen Handgranaten produziert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3aeba24b83eede8a6878fba81de50842915b9c2b.jpg?x=548&y=366\/von-der-keule-zur-rakete-die-geschichte-der-gewalt","genre":"Report, Dokumentation","start":1583373600,"stop":1583376300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583376300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Von der Keule zur Rakete \u2013 Die Geschichte der Gewalt","descr":"In den Kriegen der Menschheit sind oft Zivilisten die Leidtragenden. Im Mittelalter wurden mit dem Trebuchet schwere Steine gegen feste Burgmauern geschleudert \u2013 Terror f\u00fcr die Verschanzten. Die Atombombe ist die wohl gr\u00f6\u00dfte Bedrohung der Menschheit. Nach zwei Eins\u00e4tzen gegen die Zivilbev\u00f6lkerung ist die Angst vor einem Atomkrieg \u00fcber Jahrzehnte allgegenw\u00e4rtig. Und diese Angst erwacht aufs Neue.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7dd8cc6e76291a58975f80bed970dacd3640c057.jpg?x=548&y=366\/von-der-keule-zur-rakete-die-geschichte-der-gewalt","genre":"Report, Dokumentation","start":1583376300,"stop":1583378100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583378100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Von der Keule zur Rakete \u2013 Die Geschichte der Gewalt","descr":"Mit dem Brandpfeil machte sich der Mensch die Kraft des Feuers zunutze. Schon im Mittelalter, lange vor der Erfindung der Flugzeuge, entwickelten Heeresf\u00fchrer erste Raketen. Eine Weiterentwicklung stammt aus Korea des 15. Jahrhunderts. Die sog. \"Hwacha\" kann bis zu 100 t\u00f6dliche Raketenpfeile gleichzeitig abfeuern. Seit dem Ersten Weltkrieg geh\u00f6ren Bombenangriffe zu den wichtigen Kriegsmitteln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59b6da768692338d2f8cb58e9828dca4162e7571.jpg?x=548&y=366\/von-der-keule-zur-rakete-die-geschichte-der-gewalt","genre":"Report, Dokumentation","start":1583378100,"stop":1583380800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583380800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Von der Keule zur Rakete \u2013 Die Geschichte der Gewalt","descr":"Mit dem Dreyse-Z\u00fcndnadelgewehr konnten im 19. Jahrhundert Soldaten zum ersten Mal in Deckung nachladen und aus dem Hinterhalt auf den Feind feuern. Das revolutionierte die Schlachtordnung und machte die Kriege blutiger als je zuvor. Au\u00dferdem wurde die Landmine erfunden. Ihr entscheidendes Detail: der Aufschlagz\u00fcnder. Eine Bedrohung nicht nur f\u00fcr Soldaten im Kampf, sondern auch f\u00fcr Zivilisten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e415281fbb4dde67e1cddbe7f20d5cc08e428da.jpg?x=548&y=366\/von-der-keule-zur-rakete-die-geschichte-der-gewalt","genre":"Report, Dokumentation","start":1583380800,"stop":1583383500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583383500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Von der Keule zur Rakete \u2013 Die Geschichte der Gewalt","descr":"Beim Henry-Gewehr war vor allem die Mechanik ausgekl\u00fcgelt: Die Patrone wurde ausgeworfen, gleichzeitig eine neue mit dem markanten Unterhebel nachgeladen. Das Langschwert des Mittelalters galt als plumpe Waffe, dem das japanische Katana haushoch \u00fcberlegen schien. Doch das europ\u00e4ische Schwert war viel ausgekl\u00fcgelter, als gedacht \u2013 mit seinen zwei Schneiden metzelten die Ritter ihre Gegner nieder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16fdae28bfb688cc31d833d21c4312633528b189.jpg?x=548&y=366\/von-der-keule-zur-rakete-die-geschichte-der-gewalt","genre":"Report, Dokumentation","start":1583383500,"stop":1583386200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}