{"1603602000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Wildes Pantanal","descr":"Das Pantanal im S\u00fcdwesten Brasiliens ist eines der gr\u00f6\u00dften und artenreichsten Feuchtbiotope der Erde. An einem verborgenen Waldsee lassen sich fast alle Bewohner des Pantanals beobachten. Die Dokumentation begleitet Kaimane, Wasserv\u00f6gel und andere Tiere, wenn in der Trockenzeit alle anderen Gew\u00e4sser austrocknen. Der Waldsee wird zu einer Oase, an der Tapire, Ameisenb\u00e4ren und auch Kuhherden der brasilianischen Cowboys Wasser und Abk\u00fchlung finden. Kaimane, die s\u00fcdamerikanischen Krokodile, spielen eine wesentliche Rolle in diesem Film. Vom \u00dcberlebenskampf der Jungtiere, die gerade erst aus den Eiern geschl\u00fcpft sind, bis zu den Paarungsritualen der ausgewachsenen Exemplare zeigt die Dokumentation das Leben der gro\u00dfen Reptilien. Auch der eindrucksvolle Riesenstorch Jabiru, Symbol und Wappentier des Pantanal, r\u00fcckt immer wieder in den Fokus der Filmemacher.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1d8d922cbecf382091eae28fcf9c544cbc02b2c.jpg?x=548&y=366\/wildes-pantanal","genre":"Report, Dokumentation","start":1603602000,"stop":1603604700,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603604700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Wildes Pantanal","descr":"Im Pantanal, dem gro\u00dfen, artenreichen Feuchtgebiet Brasiliens, leben noch ungew\u00f6hnlich viele Jaguare. Die Tierfilmer folgen den faszinierenden Gro\u00dfkatzen bei Jagd, Kampf und Spiel. Die Jaguare leben und jagen an den Wasserl\u00e4ufen, wie ihre Vorfahren es seit Urzeiten taten. Doch ihr Lebensraum ver\u00e4ndert sich, denn durch Landwirtschaft und Tourismus bleibt den Tieren des Pantanal immer weniger Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05e50d0ecd49593e1cc5f5c67dfca4c44296f6ab.jpg?x=548&y=366\/wildes-pantanal","genre":"Report, Dokumentation","start":1603604700,"stop":1603607400,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603607400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen und Monster","descr":"In den mesoamerikanischen Kulturen galt die gefiederte Schlange Quetzalcoatl als Vermittler zwischen Unterwelt, Erde und dem G\u00f6tterhimmel. Um sie gn\u00e4dig zu stimmen, wurden ihr zu Ehren Tempel errichtet und Menschenopfer dargebracht. In der alten Stadt Teotihuac\u00e1n in Mexiko wollen Forscher herausfinden, ob die Verehrung dieses unheimlichen Wesens mit realen Erkenntnissen erkl\u00e4rt werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85a7e0357fc1c30338022abcac2f409f1a846881.jpg?x=548&y=366\/mythen-und-monster","genre":"Report, Dokumentation","start":1603607400,"stop":1603610100,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603610100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen und Monster","descr":"Nach der griechischen Mythologie war das furchterregende Wesen halb Mann, halb Stier, lebte in einem Labyrinth auf Kreta und ern\u00e4hrte sich von Menschenopfern. Menschliche \u00dcberreste und der Sch\u00e4del einer riesigen, ausgestorbenen Stier-Art deuten darauf hin, dass mehr an dieser Geschichte dran ist, als bisher gedacht, und auch mit dem Untergang einer der \u00e4ltesten europ\u00e4ischen Zivilisationen, der Minoer, zu tun haben k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6831c7af0da5cbbd3e8c3af39ddab8515686d4bc.jpg?x=548&y=366\/mythen-und-monster","genre":"Report, Dokumentation","start":1603610100,"stop":1603612800,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603612800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen und Monster","descr":"Im alten \u00c4gypten dient die Sphinx als Verk\u00f6rperung der m\u00e4chtigen Pharaonen. F\u00fcr die alten \u00c4gypter sind die Sphinx-Statuen lebendige Wesen und edle W\u00e4chter. Im antiken Griechenland wird der positive, gott\u00e4hnliche Charakter der Sphinx jedoch umgedeutet. Dort gilt sie als menschenfressendes Monster, das \u00fcberaus bedrohlich ist. Wie ist dieser Wandel zu erkl\u00e4ren?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef3ac3de589b136568de0288a2dacbe3a303c1a3.jpg?x=548&y=366\/mythen-und-monster","genre":"Report, Dokumentation","start":1603612800,"stop":1603615380,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603615380":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603615380,"stop":1603615500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603615500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen und Monster","descr":"Drachen gelten als mythische Gesch\u00f6pfe. Sie spielten zu allen Zeiten und in allen Kulturen eine wichtige Rolle. Was ist der Ursprung aller Geschichten rund um das Feuer speiende Fabelwesen? In manchen Kulturen gilt der Drache als Zeichen des B\u00f6sen. In anderen wird er verehrt und um Hilfe gebeten. Immer werden ihm magische Kr\u00e4fte zugeschrieben. Doch woher kommt der Glaube, Drachen k\u00f6nnten das Wetter beeinflussen oder verheerende Feuer ausl\u00f6sen? Ein Wissenschaftler-Team begibt sich auf die Suche nach dem Ursprung der Drachen-Mythen. In der Schweiz finden Arch\u00e4ologen eine gro\u00dfe Menge fr\u00fchzeitlicher Dinosaurier-Knochen. Haben die Menschen einst solche Funde als Beweise f\u00fcr die Existenz von Drachen gedeutet? Mittelalterliche Handschriften aus Europa enthalten zahlreiche Abbildungen und Beschreibungen eines Ungeheuers, das Angst und Schrecken verbreitet. In China dagegen gilt der Drache als gutm\u00fctig und wird als spirituelles Wesen verehrt. Wie lassen sich diese gro\u00dfen Unterschiede erkl\u00e4ren? Und welche Funktion hat der Drache in den Geschichten, die sich die Menschen seit Jahrhunderten erz\u00e4hlen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93b9aac1c1b6010d8d9647d4722b3bb443a41c01.jpg?x=548&y=366\/mythen-und-monster","genre":"Report, Dokumentation","start":1603615500,"stop":1603618200,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603618200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen und Monster","descr":"Den Erz\u00e4hlungen nach verschlang das Seeungeheuer Menschen und konnte ganze Schiffe zum Sinken bringen. Der Mythos vom Kraken entstammt der nordischen Mythologie. Doch es gibt auch Berichte von Seeleuten, die das Seeungeheuer angeblich gesehen haben. Sie sprechen von Tentakeln, die so dick sind wie Baumst\u00e4mme. Der Biologe Charles Paxton macht sich auf die Suche nach plausiblen Erkl\u00e4rungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b80a23b6e70e6630a24dd331d9fab54b3416811.jpg?x=548&y=366\/mythen-und-monster","genre":"Report, Dokumentation","start":1603618200,"stop":1603620900,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603620900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"In der Reihe versuchen Wissenschaftler, mithilfe modernster Technik den gro\u00dfen und kleinen Geheimnissen der Weltgeschichte auf die Spur zu kommen. Gab es den Heiligen Gral, die Bundeslade oder die 13 Kristallsch\u00e4del der Maya wirklich? Die Serie geht diesen und anderen Mythen auf den Grund. Und sie portr\u00e4tiert die Menschen, die sich der Suche nach den Sch\u00e4tzen der Geschichte verschrieben haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71a25eeb0eafd869b84ee128aebfd994473ff401.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1603620900,"stop":1603623600,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603623600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"In der Reihe versuchen Wissenschaftler, mithilfe modernster Technik den gro\u00dfen und kleinen Geheimnissen der Weltgeschichte auf die Spur zu kommen. Gab es den Heiligen Gral, die Bundeslade oder die 13 Kristallsch\u00e4del der Maya wirklich? Die Serie geht diesen und anderen Mythen auf den Grund. Und sie portr\u00e4tiert die Menschen, die sich der Suche nach den Sch\u00e4tzen der Geschichte verschrieben haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71a25eeb0eafd869b84ee128aebfd994473ff401.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1603623600,"stop":1603626300,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603626300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"Dr. Charlier will hinter die Wahrheit der sterblichen \u00dcberreste von Johanna von Orleans kommen, die auf dem Scheiterhaufen verbrannt wurde. Eine forensische Analyse der \u00dcberreste brachte Ergebnisse, die nicht ins 15. Jahrhundert passten. Die Altersbestimmung ergab, dass die Knochen aus der Zeit des vorchristlichen 7. oder 8. Jahrhundert stammten, also eher zu einer \u00e4gyptischen Mumie geh\u00f6rten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/847c34154f5c6cd3f825c599d6c3f0a55f25279f.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1603626300,"stop":1603629000,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603629000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"In der Reihe versuchen Wissenschaftler, mithilfe modernster Technik den gro\u00dfen und kleinen Geheimnissen der Weltgeschichte auf die Spur zu kommen. Gab es den Heiligen Gral, die Bundeslade oder die 13 Kristallsch\u00e4del der Maya wirklich? Die Serie geht diesen und anderen Mythen auf den Grund. Und sie portr\u00e4tiert die Menschen, die sich der Suche nach den Sch\u00e4tzen der Geschichte verschrieben haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5efcb490d46b76492190101c72f285a38b8ba9d3.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1603629000,"stop":1603631700,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603631700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"Friedrich I. schenkte das Bernsteinzimmer 1716 dem russischen Zaren, 1941 raubten es die Deutschen und brachten es nach K\u00f6nigsberg. Nach dem Krieg verschwand es, und die Suche begann. Lange bestimmten sowjetische Geheimpolizei und Stasi die Suche. 2002 finanzierte ein Unternehmen eine Nachbildung, die heute im St. Petersburger Sommerpalast zu sehen ist. Die Suche nach dem Original geht weiter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71a25eeb0eafd869b84ee128aebfd994473ff401.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1603631700,"stop":1603634400,"country":"GB","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603634400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Karthagos vergessene Krieger","descr":"Die Reste steinerner Rundbauten, der Gebrauch identischer Steinschleudern, die \u00c4hnlichkeit religi\u00f6ser Symbole und G\u00f6tterbilder sowie weitere Indizien weisen darauf hin, dass bereits lange Zeit vor Kolumbus Menschen aus Europa den Atlantik \u00fcberquert und ihre Spuren in S\u00fcdamerika hinterlassen haben m\u00fcssen. Die Dokumentation geht diesen Vermutungen des Kulturwissenschaftlers Hans Giffhorn nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd2d4d0c8a7721ef43694f605014b518dc09b749.jpg?x=548&y=366\/karthagos-vergessene-krieger","genre":"Report, Dokumentation","start":1603634400,"stop":1603637100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603637100":{"channel":"ZDFINFO","title":"1491 \u2013 Amerika vor Kolumbus","descr":"Wann begann die Geschichte Amerikas tats\u00e4chlich? Schon vor der Entdeckung im Jahr 1492 entwickelten die Ureinwohner Landwirtschaft und St\u00e4dte, beeinflussten Natur und Umwelt. Jahrhundertelang lag der Fokus auf der Geschichte Amerikas nach 1492, dem Jahr, in dem die europ\u00e4ische Immigration begann. Die Doku er\u00f6ffnet Einblicke in die Lebens- und Verhaltensweisen der indigenen Bev\u00f6lkerungen vor 1492.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/884c58e9fc751ffcac79263eb19882552484710d.jpg?x=548&y=366\/1491-amerika-vor-kolumbus","genre":"Report, Dokumentation","start":1603637100,"stop":1603639800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603639800":{"channel":"ZDFINFO","title":"1491 \u2013 Amerika vor Kolumbus","descr":"Wann begann die Geschichte Amerikas tats\u00e4chlich? Schon vor der Entdeckung im Jahr 1492 entwickelten die Ureinwohner Landwirtschaft und St\u00e4dte, beeinflussten Natur und Umwelt. Jahrhundertelang lag der Fokus auf der Geschichte Amerikas nach 1492, dem Jahr, in dem die europ\u00e4ische Immigration begann. Die Doku er\u00f6ffnet Einblicke in die Lebens- und Verhaltensweisen der indigenen Bev\u00f6lkerungen vor 1492.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d2b295d35cca0bc92868fe7d29b46da78cffca0.jpg?x=548&y=366\/1491-amerika-vor-kolumbus","genre":"Report, Dokumentation","start":1603639800,"stop":1603642500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603642500":{"channel":"ZDFINFO","title":"1491 \u2013 Amerika vor Kolumbus","descr":"Wann begann die Geschichte Amerikas tats\u00e4chlich? Schon vor der Entdeckung im Jahr 1492 entwickelten die Ureinwohner Landwirtschaft und St\u00e4dte, beeinflussten Natur und Umwelt. Jahrhundertelang lag der Fokus auf der Geschichte Amerikas nach 1492, dem Jahr, in dem die europ\u00e4ische Immigration begann. Die Doku er\u00f6ffnet Einblicke in die Lebens- und Verhaltensweisen der indigenen Bev\u00f6lkerungen vor 1492.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5dd1693a3ea70499a058ff002ece821434325f4a.jpg?x=548&y=366\/1491-amerika-vor-kolumbus","genre":"Report, Dokumentation","start":1603642500,"stop":1603645200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603645200":{"channel":"ZDFINFO","title":"1491 \u2013 Amerika vor Kolumbus","descr":"Wann begann die Geschichte Amerikas tats\u00e4chlich? Schon vor der Entdeckung im Jahr 1492 entwickelten die Ureinwohner Landwirtschaft und St\u00e4dte, beeinflussten Natur und Umwelt. Jahrhundertelang lag der Fokus auf der Geschichte Amerikas nach 1492, dem Jahr, in dem die europ\u00e4ische Immigration begann. Die Doku er\u00f6ffnet Einblicke in die Lebens- und Verhaltensweisen der indigenen Bev\u00f6lkerungen vor 1492.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51c3df5b6d8878f4fa6e906314136aa88e08bdbc.jpg?x=548&y=366\/1491-amerika-vor-kolumbus","genre":"Report, Dokumentation","start":1603645200,"stop":1603647900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603647900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Montezuma \u2013 Legend\u00e4rer Herrscher der Azteken","descr":"Montezuma II. war bis zu seinem Tod 1520 Herrscher \u00fcber das Reich der Azteken. Um seine Person ranken sich viele Sagen: Mal ist er erfolgreicher Eroberer, mal skrupelloser Alleinherrscher. 1519 landete Hern\u00e1n Cort\u00e9s mit elf Schiffen und 500 Mann in Mexiko. Durch die spanische Eroberung leitete er die Unterwerfung des Aztekenreiches und den Untergang einer gro\u00dfartigen Hochkultur ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56230871269acc9ed43b4732f69a106a831a3829.jpg?x=548&y=366\/montezuma-legendaerer-herrscher-der-azteken","genre":"Report, Dokumentation","start":1603647900,"stop":1603651200,"country":"GB","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603651200":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute-show","descr":"Im Stil eines Nachrichtensprechers kommentiert Oliver Welke die Neuigkeiten aus Politik und Gesellschaft, l\u00e4sst seine Reporter auf Parteitagen und in Schreberg\u00e4rten entwaffnende Fragen stellen, analysiert im Studio mit Experten aktuelle Wahl-Trends und hat regelm\u00e4\u00dfig seine liebe M\u00fche, den sich in die N\u00e4he des Herzanfalls echauffierenden Kommentator Gernot Hassknecht zu b\u00e4ndigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddc8ec5cd68de7fbf7e3b95a49d0812cfc274b03.jpg?x=548&y=366\/heute-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603651200,"stop":1603653300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603653300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Loch Ness \u2013 Mythos auf dem Pr\u00fcfstand","descr":"Forscher pr\u00fcfen mit neuen forensischen Methoden Fotos und Filmmaterial, das bei den unz\u00e4hligen Sichtungen des Ungeheuers von Loch Ness aufgenommen wurde. Der Historiker Albert Jack ist \u00fcberzeugt, der wahre Ursprung des Ungeheuers von Loch Ness l\u00e4ge in einer komplexen Interaktion zwischen Medienberichten, nat\u00fcrlichen Ph\u00e4nomenen, der Sichtung ganz normaler Tiere und unserer ausufernden Fantasie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b41989f8953b2b404f7aec66917635134c24e357.jpg?x=548&y=366\/loch-ness-mythos-auf-dem-pruefstand","genre":"Report, Dokumentation","start":1603653300,"stop":1603656000,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603656000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen und Monster","descr":"Im alten \u00c4gypten dient die Sphinx als Verk\u00f6rperung der m\u00e4chtigen Pharaonen. F\u00fcr die alten \u00c4gypter sind die Sphinx-Statuen lebendige Wesen und edle W\u00e4chter. Im antiken Griechenland wird der positive, gott\u00e4hnliche Charakter der Sphinx jedoch umgedeutet. Dort gilt sie als menschenfressendes Monster, das \u00fcberaus bedrohlich ist. Wie ist dieser Wandel zu erkl\u00e4ren?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef3ac3de589b136568de0288a2dacbe3a303c1a3.jpg?x=548&y=366\/mythen-und-monster","genre":"Report, Dokumentation","start":1603656000,"stop":1603658700,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603658700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen und Monster","descr":"Drachen gelten als mythische Gesch\u00f6pfe. Sie spielten zu allen Zeiten und in allen Kulturen eine wichtige Rolle. Was ist der Ursprung aller Geschichten rund um das Feuer speiende Fabelwesen? In manchen Kulturen gilt der Drache als Zeichen des B\u00f6sen. In anderen wird er verehrt und um Hilfe gebeten. Immer werden ihm magische Kr\u00e4fte zugeschrieben. Doch woher kommt der Glaube, Drachen k\u00f6nnten das Wetter beeinflussen oder verheerende Feuer ausl\u00f6sen? Ein Wissenschaftler-Team begibt sich auf die Suche nach dem Ursprung der Drachen-Mythen. In der Schweiz finden Arch\u00e4ologen eine gro\u00dfe Menge fr\u00fchzeitlicher Dinosaurier-Knochen. Haben die Menschen einst solche Funde als Beweise f\u00fcr die Existenz von Drachen gedeutet? Mittelalterliche Handschriften aus Europa enthalten zahlreiche Abbildungen und Beschreibungen eines Ungeheuers, das Angst und Schrecken verbreitet. In China dagegen gilt der Drache als gutm\u00fctig und wird als spirituelles Wesen verehrt. Wie lassen sich diese gro\u00dfen Unterschiede erkl\u00e4ren? Und welche Funktion hat der Drache in den Geschichten, die sich die Menschen seit Jahrhunderten erz\u00e4hlen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93b9aac1c1b6010d8d9647d4722b3bb443a41c01.jpg?x=548&y=366\/mythen-und-monster","genre":"Report, Dokumentation","start":1603658700,"stop":1603661400,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603661400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen und Monster","descr":"Den Erz\u00e4hlungen nach verschlang das Seeungeheuer Menschen und konnte ganze Schiffe zum Sinken bringen. Der Mythos vom Kraken entstammt der nordischen Mythologie. Doch es gibt auch Berichte von Seeleuten, die das Seeungeheuer angeblich gesehen haben. Sie sprechen von Tentakeln, die so dick sind wie Baumst\u00e4mme. Der Biologe Charles Paxton macht sich auf die Suche nach plausiblen Erkl\u00e4rungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b80a23b6e70e6630a24dd331d9fab54b3416811.jpg?x=548&y=366\/mythen-und-monster","genre":"Report, Dokumentation","start":1603661400,"stop":1603664100,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603664100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen und Monster","descr":"Nach der griechischen Mythologie war das furchterregende Wesen halb Mann, halb Stier, lebte in einem Labyrinth auf Kreta und ern\u00e4hrte sich von Menschenopfern. Menschliche \u00dcberreste und der Sch\u00e4del einer riesigen, ausgestorbenen Stier-Art deuten darauf hin, dass mehr an dieser Geschichte dran ist, als bisher gedacht, und auch mit dem Untergang einer der \u00e4ltesten europ\u00e4ischen Zivilisationen, der Minoer, zu tun haben k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6831c7af0da5cbbd3e8c3af39ddab8515686d4bc.jpg?x=548&y=366\/mythen-und-monster","genre":"Report, Dokumentation","start":1603664100,"stop":1603666800,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603666800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen und Monster","descr":"In den mesoamerikanischen Kulturen galt die gefiederte Schlange Quetzalcoatl als Vermittler zwischen Unterwelt, Erde und dem G\u00f6tterhimmel. Um sie gn\u00e4dig zu stimmen, wurden ihr zu Ehren Tempel errichtet und Menschenopfer dargebracht. In der alten Stadt Teotihuac\u00e1n in Mexiko wollen Forscher herausfinden, ob die Verehrung dieses unheimlichen Wesens mit realen Erkenntnissen erkl\u00e4rt werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85a7e0357fc1c30338022abcac2f409f1a846881.jpg?x=548&y=366\/mythen-und-monster","genre":"Report, Dokumentation","start":1603666800,"stop":1603669500,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603669500":{"channel":"ZDFINFO","title":"1491 \u2013 Amerika vor Kolumbus","descr":"Wann begann die Geschichte Amerikas tats\u00e4chlich? Schon vor der Entdeckung im Jahr 1492 entwickelten die Ureinwohner Landwirtschaft und St\u00e4dte, beeinflussten Natur und Umwelt. Jahrhundertelang lag der Fokus auf der Geschichte Amerikas nach 1492, dem Jahr, in dem die europ\u00e4ische Immigration begann. Die Doku er\u00f6ffnet Einblicke in die Lebens- und Verhaltensweisen der indigenen Bev\u00f6lkerungen vor 1492.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/884c58e9fc751ffcac79263eb19882552484710d.jpg?x=548&y=366\/1491-amerika-vor-kolumbus","genre":"Report, Dokumentation","start":1603669500,"stop":1603672200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603672200":{"channel":"ZDFINFO","title":"1491 \u2013 Amerika vor Kolumbus","descr":"Wann begann die Geschichte Amerikas tats\u00e4chlich? Schon vor der Entdeckung im Jahr 1492 entwickelten die Ureinwohner Landwirtschaft und St\u00e4dte, beeinflussten Natur und Umwelt. Jahrhundertelang lag der Fokus auf der Geschichte Amerikas nach 1492, dem Jahr, in dem die europ\u00e4ische Immigration begann. Die Doku er\u00f6ffnet Einblicke in die Lebens- und Verhaltensweisen der indigenen Bev\u00f6lkerungen vor 1492.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d2b295d35cca0bc92868fe7d29b46da78cffca0.jpg?x=548&y=366\/1491-amerika-vor-kolumbus","genre":"Report, Dokumentation","start":1603672200,"stop":1603674900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603674900":{"channel":"ZDFINFO","title":"1491 \u2013 Amerika vor Kolumbus","descr":"Wann begann die Geschichte Amerikas tats\u00e4chlich? Schon vor der Entdeckung im Jahr 1492 entwickelten die Ureinwohner Landwirtschaft und St\u00e4dte, beeinflussten Natur und Umwelt. Jahrhundertelang lag der Fokus auf der Geschichte Amerikas nach 1492, dem Jahr, in dem die europ\u00e4ische Immigration begann. Die Doku er\u00f6ffnet Einblicke in die Lebens- und Verhaltensweisen der indigenen Bev\u00f6lkerungen vor 1492.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5dd1693a3ea70499a058ff002ece821434325f4a.jpg?x=548&y=366\/1491-amerika-vor-kolumbus","genre":"Report, Dokumentation","start":1603674900,"stop":1603677600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603677600":{"channel":"ZDFINFO","title":"1491 \u2013 Amerika vor Kolumbus","descr":"Wann begann die Geschichte Amerikas tats\u00e4chlich? Schon vor der Entdeckung im Jahr 1492 entwickelten die Ureinwohner Landwirtschaft und St\u00e4dte, beeinflussten Natur und Umwelt. Jahrhundertelang lag der Fokus auf der Geschichte Amerikas nach 1492, dem Jahr, in dem die europ\u00e4ische Immigration begann. Die Doku er\u00f6ffnet Einblicke in die Lebens- und Verhaltensweisen der indigenen Bev\u00f6lkerungen vor 1492.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51c3df5b6d8878f4fa6e906314136aa88e08bdbc.jpg?x=548&y=366\/1491-amerika-vor-kolumbus","genre":"Report, Dokumentation","start":1603677600,"stop":1603680300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603680300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Loch Ness \u2013 Mythos auf dem Pr\u00fcfstand","descr":"Forscher pr\u00fcfen mit neuen forensischen Methoden Fotos und Filmmaterial, das bei den unz\u00e4hligen Sichtungen des Ungeheuers von Loch Ness aufgenommen wurde. Der Historiker Albert Jack ist \u00fcberzeugt, der wahre Ursprung des Ungeheuers von Loch Ness l\u00e4ge in einer komplexen Interaktion zwischen Medienberichten, nat\u00fcrlichen Ph\u00e4nomenen, der Sichtung ganz normaler Tiere und unserer ausufernden Fantasie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b41989f8953b2b404f7aec66917635134c24e357.jpg?x=548&y=366\/loch-ness-mythos-auf-dem-pruefstand","genre":"Report, Dokumentation","start":1603680300,"stop":1603682100,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603682100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"In der Reihe versuchen Wissenschaftler, mithilfe modernster Technik den gro\u00dfen und kleinen Geheimnissen der Weltgeschichte auf die Spur zu kommen. Gab es den Heiligen Gral, die Bundeslade oder die 13 Kristallsch\u00e4del der Maya wirklich? Die Serie geht diesen und anderen Mythen auf den Grund. Und sie portr\u00e4tiert die Menschen, die sich der Suche nach den Sch\u00e4tzen der Geschichte verschrieben haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71a25eeb0eafd869b84ee128aebfd994473ff401.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1603682100,"stop":1603684800,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603684800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"In der Reihe versuchen Wissenschaftler, mithilfe modernster Technik den gro\u00dfen und kleinen Geheimnissen der Weltgeschichte auf die Spur zu kommen. Gab es den Heiligen Gral, die Bundeslade oder die 13 Kristallsch\u00e4del der Maya wirklich? Die Serie geht diesen und anderen Mythen auf den Grund. Und sie portr\u00e4tiert die Menschen, die sich der Suche nach den Sch\u00e4tzen der Geschichte verschrieben haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71a25eeb0eafd869b84ee128aebfd994473ff401.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1603684800,"stop":1603687500,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603687500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mythen-J\u00e4ger","descr":"Dr. Charlier will hinter die Wahrheit der sterblichen \u00dcberreste von Johanna von Orleans kommen, die auf dem Scheiterhaufen verbrannt wurde. Eine forensische Analyse der \u00dcberreste brachte Ergebnisse, die nicht ins 15. Jahrhundert passten. Die Altersbestimmung ergab, dass die Knochen aus der Zeit des vorchristlichen 7. oder 8. Jahrhundert stammten, also eher zu einer \u00e4gyptischen Mumie geh\u00f6rten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/847c34154f5c6cd3f825c599d6c3f0a55f25279f.jpg?x=548&y=366\/mythen-jaeger","genre":"Report, Dokumentation","start":1603687500,"stop":1603690200,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}