{"1598588100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mysterien des Weltalls","descr":"Liegt eine ganz besondere sch\u00f6pferische Begabung in jedem von uns verborgen, meistens tief vergraben in h\u00f6chst vernachl\u00e4ssigten Regionen des Gehirns? Ein herausragender Verstand macht noch kein Genie wie Einstein, Bach oder van Gogh aus, doch schlummert vielleicht in jedem Menschen viel ungenutztes Potenzial? Die Wissenschaft arbeitet daran, verborgene Kr\u00e4fte bei jedem Einzelnen freizusetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce6a8c4cb99d08680bf9a5e23a3f25ecde5e46e2.jpg?x=548&y=366\/mysterien-des-weltalls","genre":"Report, Dokumentation","start":1598588100,"stop":1598589900,"country":"USA","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598589900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Leschs Kosmos","descr":"Der Astrophysiker Harald Lesch erl\u00e4utert in der Sendereihe Themen aus verschiedenen Wissenschaftsbereichen in allgemein verst\u00e4ndlicher Form und auf unterhaltsame Weise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6bc931991806acd3783cf31b9ab051290f11e2a8.jpg?x=548&y=366\/leschs-kosmos","genre":"Report, Magazin","start":1598589900,"stop":1598591700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598591700":{"channel":"ZDFINFO","title":"Leschs Kosmos","descr":"Der Astrophysiker Harald Lesch erl\u00e4utert in der Sendereihe Themen aus verschiedenen Wissenschaftsbereichen in allgemein verst\u00e4ndlicher Form und auf unterhaltsame Weise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f370b9bfbaefdd9e79449cb99d48614d05f024c.jpg?x=548&y=366\/leschs-kosmos","genre":"Report, Magazin","start":1598591700,"stop":1598593500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598593500":{"channel":"ZDFINFO","title":"forum am freitag","descr":"Das \"forum\" bietet Muslimen in Deutschland die M\u00f6glichkeit, ihre Erfahrungen in das gesellschaftliche Gespr\u00e4ch einzubringen. Muslime erkl\u00e4ren ihre Religion, erz\u00e4hlen von ihrem Alltag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96d2d78475106a311a85143bae066ceb6cb0a272.jpg?x=548&y=366\/forum-am-freitag","genre":"Report, Magazin","start":1598593500,"stop":1598594280,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598594280":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute Xpress","descr":"Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer \u00fcber die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Nat\u00fcrlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettk\u00e4mpfe genannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/677424a3521be8fe99359427e85707d16272db71.jpg?x=548&y=366\/heute-xpress","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598594280,"stop":1598594400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598594400":{"channel":"ZDFINFO","title":"Frontal 21","descr":"Kritisch, investigativ und unerschrocken \u2013 das ZDF-Politmagazin bietet Reportagen, Analysen und Hintergr\u00fcnde zu den aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. \"Frontal 21\" ist unabh\u00e4ngig und keinem verpflichtet. Denn f\u00fcr das Magazin z\u00e4hlen Meinungsvielfalt, klare Standpunkte und der kritische Blick im Interesse der Zuschauer. Die Reporter decken Missst\u00e4nde auf und liefern Fakten, die andere lieber verbergen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/253be8aa5a8f498ca2c6f518eaf9aedd6c33136a.jpg?x=548&y=366\/frontal-21","genre":"Report, Magazin","start":1598594400,"stop":1598597100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598597100":{"channel":"ZDFINFO","title":"auslandsjournal","descr":"Das \"auslandsjournal\" \u2013 Reportagen, Hintergr\u00fcnde, au\u00dfergew\u00f6hnliche Menschen und bunte Geschichten. Die ZDF-Korrespondenten erkl\u00e4ren die Welt. Pointierte Analyse, pers\u00f6nliche Erz\u00e4hlweise, anspruchsvolle Geschichten und die Vielfalt der Beitragsformen pr\u00e4gen das \"auslandsjournal\". In der Rubrik \"au\u00dfendienst\" testen Reporter, was das Leben in fremden L\u00e4ndern mit sich bringen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93d8a4485bfec522a941d347155b8afa7d5fb2f8.jpg?x=548&y=366\/auslandsjournal","genre":"Report, Magazin","start":1598597100,"stop":1598598900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598598900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Schattengeneral \u2013 Irans gef\u00e4hrlichster Feldherr","descr":"Bis zu seinem Tod durch eine US-amerikanische Drohne am 3. Januar 2020 war sein Name kaum bekannt: Qasem Soleimani, Chef der al-Quds-Brigaden, einer Eliteeinheit der iranischen Revolutionsgarden und zust\u00e4ndig f\u00fcr oft blutige Auslandseins\u00e4tze. Mit seinen diversen Geheimgesch\u00e4ften und wechselnden Allianzen in Syrien, Irak und Libanon agierte der General als Strippenzieher geschickt im Hintergrund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58d0e9b61066e7c9158e62e9c56482a0bc3dd7fb.jpg?x=548&y=366\/der-schattengeneral-irans-gefaehrlichster-feldherr","genre":"Report, Dokumentation","start":1598598900,"stop":1598601600,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598601600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Iran \u2013 Zwischen Mullahs und Moderne","descr":"Der islamische Iran im Mittleren Osten ist seit 40 Jahren abgeschottet. Vor allem junge Menschen leiden unter dem Mullah-Regime und w\u00fcnschen sich eine \u00d6ffnung. Im Zentrum der Macht herrscht jedoch eine religi\u00f6se Elite, die sich dieser \u00d6ffnung entgegenstellt. An deren Spitze: Ajatollah Ali Khamenei. Mithilfe seiner ber\u00fcchtigten Revolutionsgarden verteidigt er das Erbe der islamischen Revolution.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/25b1159e1caaa18f09625a3dc2d8956e7f12ec26.jpg?x=548&y=366\/iran-zwischen-mullahs-und-moderne","genre":"Report, Dokumentation","start":1598601600,"stop":1598605200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598605200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Kippa, Kirchen und Koran \u2013 Konfliktherd Jerusalem","descr":"F\u00fcr Juden, Christen und Muslime ist Jerusalem das Zentrum ihres Glaubens. Doch das Zusammenleben der drei Religionen in der Heiligen Stadt ist alles andere als einfach. Seit Jahrhunderten leben sie mehr nebeneinander als miteinander. Eines der dr\u00e4ngenden Probleme ist der Platz. Denn die Altstadt von Jerusalem ist nur ein Quadratkilometer gro\u00df. Hier befinden sich mit dem Tempelberg und der Klagemauer die heiligsten Orte der Juden. Doch auf dem Tempelberg stehen auch Moscheen. Der Felsendom und die Al-Aksa-Moschee sind nach Mekka und Medina die beiden drittwichtigsten Pilgerst\u00e4tten im Islam. Und auch f\u00fcr die eine Milliarde Christen auf der Welt ist die Grabeskirche, wo Jesus am Kreuz starb und wieder auferstand, der wichtigste Ort ihres Glaubens. Im Grunde berufen sich alle drei Religionen auf den gleichen Ursprung, das Alte Testament, und sie glauben auch alle an den gleichen Gott. Trotzdem schaffen sie es nicht, friedlich zusammenzuleben. Die Altstadt ist in Quartiere unterteilt, die sich nach den Religionen richten. Doch j\u00fcdische Siedler \u00fcbernehmen immer mehr H\u00e4user in den christlichen und muslimischen Vierteln. Im neueren Teil von Jerusalem symbolisieren zwei unabh\u00e4ngige Bus-Systeme, wie getrennt Juden und Muslime in der gleichen Stadt leben. Neutrale Orte, an denen sich die Religionen unvoreingenommen begegnen und austauschen k\u00f6nnen, gibt es nur wenige. Eine Gruppe von j\u00fcdischen, christlichen und muslimischen K\u00f6chen will die Gr\u00e4ben \u00fcberwinden: Sie kochen gemeinsam und hoffen, damit auch die Menschen zusammenzubringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8a5f734c1d44bc0d22f4794d105609821ce6e792.jpg?x=548&y=366\/kippa-kirchen-und-koran-konfliktherd-jerusalem","genre":"Report, Dokumentation","start":1598605200,"stop":1598607000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598607000":{"channel":"ZDFINFO","title":"ZDF-History","descr":"Drei Weltreligionen, zwei V\u00f6lker und eine Heilige Stadt \u2013 Jerusalem. Seit Jahrtausenden ist diese Sehnsuchtsort f\u00fcr Pilger und Schauplatz der Geschichte. Doch wem geh\u00f6rt Jerusalem? Klagemauer, Grabeskirche und Al-Aqsa-Moschee: Nirgendwo liegen die heiligen St\u00e4tten von drei Weltreligionen so dicht beieinander. Fr\u00fcher haben Araber und Juden dort gemeinsam gebetet. Doch heute regiert der Hass.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/409d693898c2d919b9f6e9716f8ceee6fe4180f9.jpg?x=548&y=366\/zdf-history","genre":"Report, Dokumentation","start":1598607000,"stop":1598608800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598608800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Kampf um Kaschmir","descr":"Der Kaschmir-Konflikt hat sch\u00e4tzungsweise bereits mehr als 70 000 Todesopfer gefordert. Kaschmir ist zum Zankapfel zweier Atomm\u00e4chte geworden. Pakistan und Indien wollen das Gebiet jeweils f\u00fcr sich beanspruchen. Die Stra\u00dfen von Srinagar verwandeln sich jeden Freitag in ein Schlachtfeld. Die muslimischen Bewohner der Stadt werfen Steine gegen indische Polizisten, die antworten mit Tr\u00e4nengas. Festnahmen, Ausgangssperren sowie gekappte Internet- und Telefonleitungen sind im indisch kontrollierten Teil von Kaschmir Alltag. Die mehrheitlich von Muslimen bewohnte Bergregion ist zwischen Indien und Pakistan geteilt, dazwischen verl\u00e4uft eine Waffenstillstandslinie. Es gab zwei Kriege um das Gebiet. Beide Seiten kontrollieren jeweils nur einen Teil, und die militanten muslimischen Gruppen, die Indien angreifen wollen und f\u00fcr eine Unabh\u00e4ngigkeit k\u00e4mpfen, wechseln \u00fcber die Waffenstillstandslinie hin und her. Dabei werden die Unabh\u00e4ngigkeitsk\u00e4mpfer wohl ma\u00dfgeblich von Pakistan mit Geldern und Waffen unterst\u00fctzt. In den vergangenen Jahren gab es mehrere Anschl\u00e4ge auf indische Sicherheitskr\u00e4fte. Dem franz\u00f6sischen Filmemacher Paul Comiti ist es bis Ende 2018 immer wieder gelungen, in die umk\u00e4mpfte Region zu reisen. Journalisten sind hier eigentlich unerw\u00fcnscht, trotzdem konnte der Autor den gef\u00e4hrlichen Alltag der Menschen filmen. \"auslandsjournal \u2013 die doku\" zeigt die freit\u00e4glichen Auseinandersetzungen zwischen Aufst\u00e4ndischen und der indischen Polizei, berichtet von Jugendlichen, die bei den Demonstrationen durch die indischen Soldaten angeschossen wurden, und begleitet einen Iman, der sich f\u00fcr Frieden in der Region einsetzt. Der Film zeigt aber auch die Sehnsucht der Menschen nach Normalit\u00e4t, nach mehr Touristen, die fr\u00fcher die Hotels auf den alten kolonialen Hausbooten besuchten und die Sch\u00f6nheit der Landschaft genossen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b1d7fe23bb184415aaa04aa1a2cb0c41df6fc78f.jpg?x=548&y=366\/kampf-um-kaschmir","genre":"Report, Dokumentation","start":1598608800,"stop":1598611500,"country":"IND\/PA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598611500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Superm\u00e4chte \u2013 Angst vor China?","descr":"China ist die aufstrebende Gro\u00dfmacht des 21. Jahrhunderts. Pr\u00e4sident Xi Jinping will China an die Weltspitze f\u00fchren: nicht nur in Wirtschaft und Technologie, sondern auch politisch, kulturell und \u2013 bis zur Mitte des Jahrhunderts \u2013 auch milit\u00e4risch. Die Doku geht der Frage nach, wann das \"Reich der Mitte\" die USA \u00fcberrunden wird und was die Entwicklung f\u00fcr die internationale Ordnung bedeutet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c282651d9c88bca115b40634f4e979fbe8153b20.jpg?x=548&y=366\/supermaechte-angst-vor-china","genre":"Report, Dokumentation","start":1598611500,"stop":1598614200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598614200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Weltmacht Huawei Hightech-Riese unter Spionageverdacht","descr":"Immer mehr L\u00e4ndern zweifeln an der Unabh\u00e4ngigkeit des Kommunikationsriese und sind \u00fcberzeugt, das der Konzern China durch Hintert\u00fcren Spionage- und Sabotagem\u00f6glichkeiten er\u00f6ffnet. Der Film untersucht, inwieweit die Sorgen um Netzsicherheit berechtigt sind, ob Huawei nur eine Spielfigur im Handelskrieg zwischen den USA und China ist, und welche Risiken und Chancen f\u00fcr eine Zusammenarbeit bestehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c26924ca3626eb15b97523eb1335dee4b487b31e.jpg?x=548&y=366\/weltmacht-huawei-hightech-riese-unter-spionageverdacht","genre":"Report, Dokumentation","start":1598614200,"stop":1598616900,"country":"CHN\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598616900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Chinas dicke Kinder \u2013 Die Schattenseite des Wirtschaftsbooms","descr":"War China bis in die 1960er-Jahre noch von Hungersn\u00f6ten gezeichnet, haben \u00dcbergewicht und Adipositas seither rasant zugenommen. Bei der Anzahl der fettleibigen Kinder ist das Land auf dem Weg zum Weltrekordhalter. Die Doku besch\u00e4ftigt sich nicht nur mit den Ursachen und skurrilen Ausw\u00fcchsen dieser Epidemie, sie zeigt auch, wie das Reich der Mitte versucht, sein dickes Problem in den Griff zu bekommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3d5ed8f52f6b1f2e0aa68fb509572ed04d35fd2.jpg?x=548&y=366\/chinas-dicke-kinder-die-schattenseite-des-wirtschaftsbooms","genre":"Report, Dokumentation","start":1598616900,"stop":1598619600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598619600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Stadt frisst Mensch \u2013 Chinas Kampf um Wohnraum","descr":"China: Immer mehr Leute dr\u00e4ngen in die st\u00e4ndig expandierenden Metropolen, die Wohlstand und Moderne versprechen. Doch um welchen Preis? Immobilienpreise in Chinas Megacitys z\u00e4hlen zu den teuersten der Welt. F\u00fcr Geringverdiener, die sich die teuren Mieten nicht leisten k\u00f6nnen, ist da oft kein Platz. Die Dokumentation zeigt eine Realit\u00e4t aus Chinas St\u00e4dten, die hierzulande noch nie gezeigt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/686eec7e823ed60d7b26a784eb3eaea60d31561b.jpg?x=548&y=366\/stadt-frisst-mensch-chinas-kampf-um-wohnraum","genre":"Report, Reportage","start":1598619600,"stop":1598622300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598622300":{"channel":"ZDFINFO","title":"China und das Virus \u2013 Wie die Pandemie das Land ver\u00e4ndert","descr":"In Wuhan sorgt Ende 2019 eine neuartige Lungenkrankheit f\u00fcr Panik. Wochenlang vertuscht die chinesische Staatsf\u00fchrung das Ausma\u00df der Seuche. Was passiert wirklich im verschlossenen Riesenreich? Vier Monate nach dem Shutdown k\u00f6nnen die ZDF-Korrespondenten Stefanie Schoeneborn und Ulf R\u00f6ller erstmals das Land bereisen und Eindr\u00fccke sammeln, wie es den Menschen wirklich geht. Deutlich wird: Die Corona-Krise hat China tiefgreifend ver\u00e4ndert. Die ZDF-Korrespondenten erfahren vor Ort eine wachsende Unzufriedenheit, die ungewohnt offen ge\u00e4u\u00dfert wird. Bei den Menschen sp\u00fcren sie aber auch die Angst vor einer m\u00f6glichen zweiten Welle. Ausl\u00e4ndern wird mit Misstrauen begegnet, denn Europ\u00e4er und Amerikaner haben nach Meinung vieler Chinesen das Virus nach China gebracht. Die Propagandamaschine der politischen F\u00fchrung preist den Sieg \u00fcber das Virus als Systemerfolg \u2013 und hat im Schatten der Krise den eigenen \u00dcberwachungsstaat ausgebaut. Mit Gesundheits-Apps verfolgen sie die Bewegungsmuster ihrer B\u00fcrger. Doch das Versprechen vom wirtschaftlichen Aufstieg kann die Regierung nicht l\u00e4nger halten. Der Zusammenbruch globaler Handelsketten hat beispiellose Folgen f\u00fcr die chinesische Volkswirtschaft. In Dongguan, der \"Werkbank der Welt\" mit 15 000 Textilfabriken, k\u00e4mpfen Millionen von Wanderarbeitern um ihr wirtschaftliches \u00dcberleben. Seit der Wildtierhandel verboten wurde, f\u00fcttern Schlangenz\u00fcchter ihre Reptilien, ohne zu wissen, wie es weitergehen soll. Nationalparks, die von Touristeneinnahmen leben, sind menschenleer. Die Containerh\u00e4fen in Schanghai und Ningbo, die gr\u00f6\u00dften Umschlagpl\u00e4tze des Landes, stehen still.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9d06ba9743b4103a44f767366def920162f83397.jpg?x=548&y=366\/china-und-das-virus-wie-die-pandemie-das-land-veraendert","genre":"Report, Dokumentation","start":1598622300,"stop":1598625000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598625000":{"channel":"ZDFINFO","title":"QAnon \u2013 Wie gef\u00e4hrlich kann eine Verschw\u00f6rungstheorie werden","descr":"QAnon \u2013 eine Verschw\u00f6rungserz\u00e4hlung aus den USA, die weltweit Anh\u00e4nger findet. Es geht um p\u00e4dophile Eliten, entf\u00fchrte Kinder und einen \"tiefen Staat\", der die Welt im geheimen beherrscht. Auch Prominente wie der S\u00e4nger Xavier Naidoo sind unter den Anh\u00e4ngern. Sie glauben, dass satanistische Zirkel die Welt beherrschen und das Blut gefolterter Kinder abzapfen. QAnon klingt wie eine absurde Verschw\u00f6rungserz\u00e4hlung, kann aber nach Meinung von Terror-Experten zu einer echten Gefahr werden. In Telegram-Gruppen und auf Facebook werden QAnon-Inhalte massenhaft verbreitet. W\u00e4hrend der Corona-Pandemie stieg die Aufmerksamkeit f\u00fcr diese Kan\u00e4le rapide an. Auch bei Demos gegen die Corona-Schutzma\u00dfnahmen tauchten zuletzt immer mehr Q-Symbole auf. Wie gef\u00e4hrlich kann eine Verschw\u00f6rungserz\u00e4hlung sein, die so absurd klingt?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbfd81912351b6281448b40b2c2a61c464cb0a8.jpg?x=548&y=366\/qanon-wie-gefaehrlich-kann-eine-verschwoerungstheorie-werden","genre":"Report, Dokumentation","start":1598625000,"stop":1598626800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598626800":{"channel":"ZDFINFO","title":"Der Unverantwortliche \u2013 Trump und die Corona-Krise","descr":"Die Dokumentationen greifen historische Themen wie den Ersten und den Zweite Weltkrieg ebenso auf wie ein breites Spektrum aus Themen zu Politik, Wirtschaft, Medizin, Kultur und Gesellschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64e3b088bccef6c244305890c3c8efbda49b6639.jpg?x=548&y=366\/der-unverantwortliche-trump-und-die-corona-krise","genre":"Report, Dokumentation","start":1598626800,"stop":1598629500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598629500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Leben sticht Freiheit","descr":"Die verbalen Angriffe gegen Corona-Ma\u00dfnahmen werden w\u00fctender, Tausende gehen auf die Stra\u00dfe. Die Corona-Krise k\u00f6nnte der Demokratie auf vielf\u00e4ltige Weise schaden. Zum einen, wenn im Zuge der Schutzma\u00dfnahmen Instrumente eingef\u00fchrt werden sollten, die unsere pers\u00f6nliche Freiheit dauerhaft besch\u00e4digen. Zum anderen drohen bei andauernder Rezession eine weitere gesellschaftliche Spaltung und politische Radikalisierung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e750ecde2a72ddaf4886e612f25c52128a1ffd32.jpg?x=548&y=366\/leben-sticht-freiheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1598629500,"stop":1598631300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598631300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Leschs Kosmos","descr":"Welcher Weg f\u00fchrt aus der Krise? Entscheidend ist der Sieg \u00fcber das Virus. Waren Ma\u00dfnahmen wie Ausgangsbeschr\u00e4nkungen und \"social distancing\" effektiv? Welche Relevanz haben die neuen Antik\u00f6rpertests? Noch gibt es mehr Fragen als Antworten. Harald Lesch zeigt die neuesten Entwicklungen und diskutiert mit renommierten Experten, welche Wege aus der Krise und welche in eine Sackgasse f\u00fchren k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6bc931991806acd3783cf31b9ab051290f11e2a8.jpg?x=548&y=366\/leschs-kosmos","genre":"Report, Magazin","start":1598631300,"stop":1598633100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598633100":{"channel":"ZDFINFO","title":"H\u00e4rter, reicher, besser, S\u00fcdkorea!","descr":"S\u00fcdkorea geh\u00f6rt zu den gr\u00f6\u00dften Volkswirtschaften der Welt. Die Nachrichten aber werden von Kriegsdrohungen Nordkoreas bestimmt. Als die Olympischen Winterspiele ins s\u00fcdkoreanische Pyeongchang vergeben wurden, gab es jede Menge Fragen. Doch es gibt viel zu entdecken in S\u00fcdkorea. Eine Reise quer durchs Land mit Geschichten aus dem s\u00fcdkoreanischen Alltag, der h\u00e4ufig so anders ist als der deutsche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/891696417ac39372fb91dfbc2dabd9d4397541e6.jpg?x=548&y=366\/haerter-reicher-besser-suedkorea","genre":"Report, Dokumentation","start":1598633100,"stop":1598634900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598634900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Undercover in Nordkorea \u2013 Im Reich des Kim Jong Un","descr":"Der Reporter Alexis Breton geht \u2013 getarnt als Tourist \u2013 auf Spurensuche in Nordkorea und sammelt Einblicke in eine Gesellschaft, die t\u00e4glicher Propaganda und Kontrolle ausgesetzt ist. Immer unter der Aufsicht der Beh\u00f6rden gelingt es dem Undercover-Journalisten, im geheimnisvollsten Land der Welt zu filmen. Er trifft dabei auf Menschen, die Diktator Kim Jong Un als Mitsch\u00fcler erlebt haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff490ae54901cdd5d1af9bfa280a5f21c426a849.jpg?x=548&y=366\/undercover-in-nordkorea-im-reich-des-kim-jong-un","genre":"Report, Dokumentation","start":1598634900,"stop":1598638500,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598638500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Pulverfass Korea","descr":"Von 1950 bis 1953 tobte der Koreakrieg. Niemals wirklich beendet, beeinflusst der Konflikt mit Millionen Toten und Vertriebenen noch heute internationale Beziehungen, ist er von politischer Brisanz. Um die spannungsreiche Gegenwart zu verstehen, taucht die Doku ein in die Zeit, als das heute geteilten Land unter japanischer Herrschaft stand und dann zum Spielball der Superm\u00e4chte im Kalten Krieg wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a1317e374ed86e01e39384cd927a63aedb4c529.jpg?x=548&y=366\/pulverfass-korea","genre":"Report, Dokumentation","start":1598638500,"stop":1598643900,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598643900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Mein Besuch in Nordkorea","descr":"Individual-Tourismus westlicher Art ist in Nordkorea f\u00fcr Ausl\u00e4nder verboten. Doch selbst die von Beh\u00f6rden begleiteten Reisen erm\u00f6glichen kleine Einblicke hinter die Fassaden. Die Reportage erz\u00e4hlt in der Form von Videotageb\u00fcchern die Eindr\u00fccke von sechs Touristen, die diese Reisen mitgemacht haben. Sie haben die Freir\u00e4ume, die sich trotz der staatlichen Begleitung boten, genutzt \u2013 und gefilmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6630f7070cccc113f298bc848babcdee01244d8a.jpg?x=548&y=366\/mein-besuch-in-nordkorea","genre":"Report, Dokumentation","start":1598643900,"stop":1598646600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598646600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheimes Nordkorea","descr":"Die Doku ergr\u00fcndet den F\u00fchrerkult in Nordkorea und zeigt, wie Kim Jong-un mit totaler Kontrolle sein Volk beherrscht. Ein hochrangiger nordkoreanischer Fl\u00fcchtling gibt Einblicke in die dunklen Finanzgesch\u00e4fte des Landes. Ein Nuklearwaffenspezialist deckt auf, mit wessen Hilfe Nordkorea die Atombombe entwickeln konnte. Schlussendlich wird die zentrale Frage beantwortet: Was will Kim Jong-un?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb96265135292e6987629526f39eda53f710842f.jpg?x=548&y=366\/geheimes-nordkorea","genre":"Report, Dokumentation","start":1598646600,"stop":1598649300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598649300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Despoten","descr":"Das Leben des nordkoreanischen Diktators Kim Jong-Il lieferte von Anfang an Stoff f\u00fcr Legenden. Eine Schwalbe soll zum Beispiel seine Geburt angek\u00fcndigt haben. Ein Blick auf die Wirklichkeit zeigt allerdings einen Mann, dessen Machtgier, Ruhmsucht und sadistische Grausamkeit in der Geschichte nahezu beispiellos sind. Der \"liebe F\u00fchrer\" schwelgte im Luxus, w\u00e4hrend sein Volk bitterste Not litt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5512008cefb957d59badece73fa1cb4e4bdbde3a.jpg?x=548&y=366\/despoten","genre":"Report, Dokumentation","start":1598649300,"stop":1598652000,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598652000":{"channel":"ZDFINFO","title":"Geheimakte Kim Jong Un \u2013 Nordkoreas r\u00e4tselhafter F\u00fchrer","descr":"Nordkoreas Diktator Kim Jong-un beerbte 2011 seinen Vater als dritter Machthaber der Kim-Dynastie in Folge. Kim wurde in der Schweiz ausgebildet und soll auf eine \u00f6ffentliche Schule gegangen sein. Die Hoffnung bestand, mit ihm als Nachfolger seines Vaters, k\u00f6nnte sich das Land dem Westen vorsichtig \u00f6ffnen. In Wirklichkeit aber versch\u00e4rfte sich mit seiner Macht\u00fcbernahme die Nordkorea-Krise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/17d55da806684dec088d8d13f863d56238cd8621.jpg?x=548&y=366\/geheimakte-kim-jong-un-nordkoreas-raetselhafter-fuehrer","genre":"Report, Dokumentation","start":1598652000,"stop":1598654700,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598654700":{"channel":"ZDFINFO","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598654700,"stop":1598656500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598656500":{"channel":"ZDFINFO","title":"Jagen, Pr\u00fcgeln, Lynchen \u2013 Brasiliens Selbstjustiz","descr":"Immer h\u00e4ufiger nehmen Menschen in Brasilien die Justiz in die eigene Hand \u2013 Lynchakte sind in dem s\u00fcdamerikanischen Land beinahe allt\u00e4glich geworden. Die Zahl der F\u00e4lle hat sich in den letzten Jahren dramatisch erh\u00f6ht. Jeder kann Opfer von Lynchjustiz werden. Der Film l\u00e4sst die Opfer zu Wort kommen und deckt die Motivation der T\u00e4ter auf.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598656500,"stop":1598659200,"country":"BRA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598659200":{"channel":"ZDFINFO","title":"Korruption in Buenos Aires Polizei, Erpressung, Drogenhandel","descr":"Drogen, Erpressung und Bestechung: Die Menschen in Buenos Aires haben das Vertrauen in den Staat verloren. Die mangelnde Transparenz der Beh\u00f6rden hat die Bev\u00f6lkerung zunehmend verunsichert. Die ZDFinfo-Dokumentation deckt die kriminellen Machenschaften von Justiz und Polizei auf und l\u00e4sst Menschen zu Wort kommen, die ihr Leben riskieren, um f\u00fcr Gerechtigkeit zu k\u00e4mpfen. Sie haben es sich zum Ziel gesetzt, das Land von der Korruption zu befreien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/096318dbcb5395836fa405bbc9bb5260280df3a1.jpg?x=548&y=366\/korruption-in-buenos-aires-polizei-erpressung-drogenhandel","genre":"Report, Dokumentation","start":1598659200,"stop":1598661900,"country":"E","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598661900":{"channel":"ZDFINFO","title":"Die Schl\u00e4gertruppe des Pr\u00e4sidenten Venezuela im W\u00fcrgegriff von Stadtguerillas","descr":"Die Tupamaros geh\u00f6ren zu den sogenannten Colectivos \u2013 das sind B\u00fcrgerwehren, die als \u00fcberzeugte Anh\u00e4nger des ehemaligen Pr\u00e4sidenten Hugo Ch\u00e1vez und des umstrittenen Pr\u00e4sidenten Nicol\u00e1s Maduro durch ganz Venezuela ziehen und mit massiver Gewalt daf\u00fcr sorgen, dass diese an der Macht bleiben. In Caracas sind die Banden vor allem in den Vierteln der Stadt aktiv, in die sich die Polizei nicht traut.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/001d9e249eb817c89604ad031f312d4dbef8e8fd.jpg?x=548&y=366\/die-schlaegertruppe-des-praesidenten-venezuela-im-wuergegriff-von-stadtguerillas","genre":"Report, Dokumentation","start":1598661900,"stop":1598664600,"country":"USA\/MEX\/VEN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598664600":{"channel":"ZDFINFO","title":"Auf der Flucht vor der Welt \u2013 Mennoniten in S\u00fcdamerika","descr":"In der Kolonie \"Little Belize\" in Zentralamerika sieht es aus, als sei die Zeit stehen geblieben. Die Gemeinschaft der Mennoniten f\u00fchrt hier ein Leben wie im 19. Jahrhundert. Ihren Ursprung haben die Mennoniten in Deutschland, Holland und der Schweiz. Heute gibt es auch viele Gemeinden in Zentral- und S\u00fcdamerika. In \"Little Belize\" gew\u00e4hrt eine Gruppe der Autorin M\u00e9lanie van der Ende einen ganz au\u00dfergew\u00f6hnlichen Einblick. Die Au\u00dfenwelt l\u00e4sst sich aber nicht komplett ausblenden. H\u00e4lt sich ein Mitglied nicht an die Regeln, muss es die Gemeinschaft verlassen. Wilhelm, ehemals Doktor der Kolonie, wurde ausgeschlossen. F\u00fcr Notf\u00e4lle hatte er ein Mobiltelefon besorgt. Mit Gleichgesinnten hat er nun eine neue, etwas offenere Gemeinschaft gegr\u00fcndet. Eine Bedrohung f\u00fcr viele mennonitische Familien \u2013 f\u00fcr sie symbolisiert die moderne Welt Versuchung. Dem versuchen sie zu entgehen, sie wandern aus. Weit weg, in unbesiedelte Regionen. Die Autorin begleitet Mennoniten, die es von Belize nach Peru, in den tiefen Urwald des Amazonas, zieht. Sie hoffen, dort ungest\u00f6rt ohne Ablenkung nach der urspr\u00fcnglichen Doktrin leben zu k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31d8914600ce36c040cfa618636cd3a5457c157d.jpg?x=548&y=366\/auf-der-flucht-vor-der-welt-mennoniten-in-suedamerika","genre":"Report, Dokumentation","start":1598664600,"stop":1598667300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598667300":{"channel":"ZDFINFO","title":"Kinder der Gewalt \u2013 Guatemalas Jugendbanden","descr":"Guatemala geh\u00f6rt zu den \u00e4rmsten L\u00e4ndern der Welt \u2013 und zu den gef\u00e4hrlichsten. In den \u00fcberbev\u00f6lkerten Favelas herrschen brutale Jugendbanden: die sogenannten Maras. Die meist jugendlichen Bandenmitglieder morden und rauben und terrorisieren die Bev\u00f6lkerung. Die Polizei schafft es kaum, den Maras Einhalt zu gebieten. So scheinen f\u00fcr die B\u00fcrger illegale lokale Milizen die einzige M\u00f6glichkeit zu sein, die eigene Familie zu sch\u00fctzen. In der Favela Villanueva lebt Pedro, ein hochrangiges Mitglied der Latino-Gang \"Barrio 18\". Im Alter von 32 Jahren ist es fast schon ein Wunder, dass er noch lebt: Denn selten werden Mitglieder der Maras \u00e4lter als 25. Die Polizei versucht, die Stra\u00dfen-Gangs zu kontrollieren, doch den Polizisten fehlen die Mittel. Sogar ihre Munition m\u00fcssen sie teilweise selbst finanzieren. Viele B\u00fcrger f\u00fchlen sich den gewaltt\u00e4tigen Banden schutzlos ausgeliefert \u2013 und greifen ihrerseits zu den Waffen. Einige gr\u00fcnden lokale B\u00fcrgerwehren, um die Maras direkt zu bek\u00e4mpfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a33a290a626ddcacbd1c7606dfd82fc4cd2cbfa9.jpg?x=548&y=366\/kinder-der-gewalt-guatemalas-jugendbanden","genre":"Report, Reportage","start":1598667300,"stop":1598669100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598669100":{"channel":"ZDFINFO","title":"Unter Gangstern","descr":"Venezuela geh\u00f6rt zu den L\u00e4ndern mit der weltweit h\u00f6chsten Entf\u00fchrungsrate. Egal wen man in Caracas fragt, die Spur f\u00fchrt immer wieder in eines der gef\u00e4hrlichsten Gef\u00e4ngnisse von Venezuela. Von dort aus werden die F\u00e4den in diesem Millionengesch\u00e4ft gezogen, in dem auch die Polizei selbst kr\u00e4ftig mitmischt. Der Journalist David Beriain spricht mit Opfern und Entf\u00fchrern in den Slums von Caracas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/034d72527fe8b3157fbb5241eebdd0bb79e6afcf.jpg?x=548&y=366\/unter-gangstern","genre":"Report, Dokumentation","start":1598669100,"stop":1598671800,"country":"E","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598671800":{"channel":"ZDFINFO","title":"T\u00f6dliche Ermittlungen Wie starb Staatsanwalt Alberto Nisman?","descr":"Rund um den mysteri\u00f6sen Tod des argentinischen Staatsanwaltes Alberto Nisman ranken sich wilde Ger\u00fcchte. Bis heute ist sein Tod nicht endg\u00fcltig aufgekl\u00e4rt. War es Mord oder Selbstmord? Eine Kette geheimer geopolitischer Abkommen zwischen Argentinien, dem Iran, Israel, Deutschland, Gro\u00dfbritannien und ihren Geheimdiensten h\u00e4ngt mit Nismans Tod zusammen. Die Geschichte beginnt 1994 beim blutigen antisemitischen Terroranschlag von Buenos Aires.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77d80672782f9c4adb51339db233b6864e802f7a.jpg?x=548&y=366\/toedliche-ermittlungen-wie-starb-staatsanwalt-alberto-nisman","genre":"Report, Dokumentation","start":1598671800,"stop":1598677200,"country":"E","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}