{"1603252800":{"channel":"PHOENIX","title":"Der Westwall","descr":"Die Geschichte einer Grenze: Der Film \u00fcber das gr\u00f6\u00dfte Bauwerk der Nationalsozialisten, seine Entstehung und seine landschaftspr\u00e4gende Funktion. Der Westwall ist eine Legende, mehr als 600 Kilometer zog er sich vom s\u00fcdlichen Oberrhein durch die Eifel bis zum Niederrhein. Eine befestigte Grenze zur Vorbereitung eines Krieges in einer Zeit, in der der Nationalismus seine schlimmste Auspr\u00e4gung hatte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c2ed5781a27d88fe87988795ef8dd324db85d02.jpg?x=548&y=366\/der-westwall","genre":"Report, Dokumentation","start":1603252800,"stop":1603258200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603258200":{"channel":"PHOENIX","title":"Wildes Spanien","descr":"Selbst im bei Urlaubern sehr beliebten S\u00fcden Spaniens gibt es noch viel Neues zu entdecken. Ginsterkatzen gehen dort im Schutz der Nacht auf Beutezug. Die Schleichkatze hat europaweit auf der Iberischen Halbinsel ihr gr\u00f6\u00dftes Vorkommen. Auch Geier sind in Spanien so zahlreich vertreten wie nirgends sonst in Europa. Au\u00dferdem haben Wei\u00dfst\u00f6rche dort eines ihrer wichtigsten Verbreitungsgebiete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a54ce1714a5991b01947caba2ebde7bd6ec0466b.jpg?x=548&y=366\/wildes-spanien","genre":"Report, Dokumentation","start":1603258200,"stop":1603260900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603260900":{"channel":"PHOENIX","title":"Wildes Spanien","descr":"In der Wildnis Nordspaniens tragen Rothirsche in Feuchtgebieten w\u00e4hrend der Brunft ihre erbitterten K\u00e4mpfe aus. Im Kantabrischen Gebirge leben rund 140 Braunb\u00e4ren; das ist die gr\u00f6\u00dfte B\u00e4renpopulation Westeuropas. Oberhalb der Baumgrenze ist das Reich der Kantabrischen G\u00e4msen. Sie teilen sich ihren Lebensraum mit dem farbenpr\u00e4chtigen Mauerl\u00e4ufer, einem \u00fcberaus seltenen Vogel der Hochgebirgsregion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/929d8d047bd95642f1f0ec68877431fec717df72.jpg?x=548&y=366\/wildes-spanien","genre":"Report, Dokumentation","start":1603260900,"stop":1603263600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603263600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603263600,"stop":1603265400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603265400":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603265400,"stop":1603267200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603267200":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603267200,"stop":1603269000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603269000":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603269000,"stop":1603274400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603274400":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603274400,"stop":1603277100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603277100":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603277100,"stop":1603281600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603281600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603281600,"stop":1603284300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603284300":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603284300,"stop":1603288800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603288800":{"channel":"PHOENIX","title":"Elektroautos","descr":"Mehr als 47 Millionen Autos auf unseren Stra\u00dfen sorgen f\u00fcr schlechte Luft und heizen den Klimawandel an. Elektro-Autos sollen das \u00e4ndern, denn sie werden als emissionsfrei gepriesen. Doch sind sie wirklich die Rettung f\u00fcr Umwelt und Klima? Nachdem die ARD-Doku \"Kann das Elektroauto die Umwelt retten?\" 2019 ern\u00fcchternde Fakten pr\u00e4sentiert hat, stellen die Autoren das E-Auto nun auf den Pr\u00fcfstand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84f5c8a0971eb9dea3b76b6774bfeae2d8a741c7.jpg?x=548&y=366\/elektroautos","genre":"Report, Reportage","start":1603288800,"stop":1603291500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603291500":{"channel":"PHOENIX","title":"Abgewrackt und exportiert","descr":"Um der deutschen Autoindustrie in der Corona-Krise zu helfen, werden mit massiven F\u00f6rdergeldern Elektroauto in den Markt gedr\u00fcckt. Es scheint, als sei dies ein Schn\u00e4ppchen f\u00fcr den B\u00fcrger und eine Chance f\u00fcr die Umwelt. Doch stimmt das eigentlich? Die alten Benzinschleudern gehen meist in den Osten Europas oder nach Westafrika \u2013 in der Regel ohne Katalysator, der separat verscherbelt wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e97d3c2f8c3823657824c70ff576e333b4d0028.jpg?x=548&y=366\/abgewrackt-und-exportiert","genre":"Report, Dokumentation","start":1603291500,"stop":1603294200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603294200":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix der tag","descr":"Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? T\u00e4glich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespr\u00e4che mit Korrespondenten sorgen f\u00fcr die n\u00f6tigen Hintergrundinformationen und Einsch\u00e4tzungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0b7e5d5dbcccdad1cf4e3c10102f75409512acd.jpg?x=548&y=366\/phoenix-der-tag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603294200,"stop":1603296000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603296000":{"channel":"PHOENIX","title":"Markt macht Medizin","descr":"Zu Corona-Zeiten haben sich unsere Krankenh\u00e4user bew\u00e4hrt, hei\u00dft es \u00fcberall. Ein Blick hinter die Kulissen zeigt aber auch: Knallhartes betriebswirtschaftliches Kalk\u00fcl ist aus dem deutschen Klinikalltag nicht verschwunden. Im Gegenteil: Findige Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer nutzen die Corona-Krise aus und setzen die staatlichen Zusch\u00fcsse so ein, dass sie Profite abwerfen. Und die alten Probleme bleiben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c69152b008c43d82434caee68da8b518b21ada1.jpg?x=548&y=366\/markt-macht-medizin","genre":"Report, Reportage","start":1603296000,"stop":1603297800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603297800":{"channel":"PHOENIX","title":"Wildes Spanien","descr":"Selbst im bei Urlaubern sehr beliebten S\u00fcden Spaniens gibt es noch viel Neues zu entdecken. Ginsterkatzen gehen dort im Schutz der Nacht auf Beutezug. Die Schleichkatze hat europaweit auf der Iberischen Halbinsel ihr gr\u00f6\u00dftes Vorkommen. Auch Geier sind in Spanien so zahlreich vertreten wie nirgends sonst in Europa. Au\u00dferdem haben Wei\u00dfst\u00f6rche dort eines ihrer wichtigsten Verbreitungsgebiete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a54ce1714a5991b01947caba2ebde7bd6ec0466b.jpg?x=548&y=366\/wildes-spanien","genre":"Report, Dokumentation","start":1603297800,"stop":1603300500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603300500":{"channel":"PHOENIX","title":"Wildes Spanien","descr":"In der Wildnis Nordspaniens tragen Rothirsche in Feuchtgebieten w\u00e4hrend der Brunft ihre erbitterten K\u00e4mpfe aus. Im Kantabrischen Gebirge leben rund 140 Braunb\u00e4ren; das ist die gr\u00f6\u00dfte B\u00e4renpopulation Westeuropas. Oberhalb der Baumgrenze ist das Reich der Kantabrischen G\u00e4msen. Sie teilen sich ihren Lebensraum mit dem farbenpr\u00e4chtigen Mauerl\u00e4ufer, einem \u00fcberaus seltenen Vogel der Hochgebirgsregion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/929d8d047bd95642f1f0ec68877431fec717df72.jpg?x=548&y=366\/wildes-spanien","genre":"Report, Dokumentation","start":1603300500,"stop":1603303200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603303200":{"channel":"PHOENIX","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603303200,"stop":1603304100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603304100":{"channel":"PHOENIX","title":"Zeitreise","descr":"W\u00e4hrend die Wikinger mit ihren Raubz\u00fcgen halb Europa verheerten und die War\u00e4ger \u00fcber die Fl\u00fcsse Russland Handelsbeziehungen bis ans Schwarze Meer kn\u00fcpften, entstanden in China die erste Gro\u00dfst\u00e4dte. Amerika dagegen war noch Terra incognita. Auf der Osterinsel entstanden die ber\u00fchmten riesigen Steink\u00f6pfe und Byzanz wurde zum eigentlichen und pr\u00e4chtigsten Zentrum der Machtentfaltung in Europa.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f958245bcc407c417cf27ac3b0d0f6c1bcac3c70.jpg?x=548&y=366\/zeitreise","genre":"Report, Dokumentation","start":1603304100,"stop":1603306800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603306800":{"channel":"PHOENIX","title":"Zeitreise","descr":"Der Arch\u00e4ologe Matthias Wemhoff dringt erneut in die Parallelgeschichte der Zivilisationen ein. Um 1800 war Europa bereits durch Fortschritt und Technik gepr\u00e4gt, aber gegen Naturgewalten waren die Menschen machtlos. Im Sommer des Jahres 1816 verursachte ein Vulkanausbruch in Indonesien einen Ascheregen, der weltweit zu Katastrophen f\u00fchrte. Menschen und Tiere hungerten, viele starben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96ac79448712955bc9337239983128b917aec655.jpg?x=548&y=366\/zeitreise","genre":"Report, Dokumentation","start":1603306800,"stop":1603309500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603309500":{"channel":"PHOENIX","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603309500,"stop":1603311300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603311300":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix runde","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7be733b8805caaea379eea84d2471475749a905c.jpg?x=548&y=366\/phoenix-runde","genre":"Report, Diskussion","start":1603311300,"stop":1603314000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603314000":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix der tag","descr":"Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? T\u00e4glich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespr\u00e4che mit Korrespondenten sorgen f\u00fcr die n\u00f6tigen Hintergrundinformationen und Einsch\u00e4tzungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0b7e5d5dbcccdad1cf4e3c10102f75409512acd.jpg?x=548&y=366\/phoenix-der-tag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603314000,"stop":1603317600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603317600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix runde","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7be733b8805caaea379eea84d2471475749a905c.jpg?x=548&y=366\/phoenix-runde","genre":"Report, Diskussion","start":1603317600,"stop":1603320300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603320300":{"channel":"PHOENIX","title":"Zeitreise","descr":"W\u00e4hrend die Wikinger mit ihren Raubz\u00fcgen halb Europa verheerten und die War\u00e4ger \u00fcber die Fl\u00fcsse Russland Handelsbeziehungen bis ans Schwarze Meer kn\u00fcpften, entstanden in China die erste Gro\u00dfst\u00e4dte. Amerika dagegen war noch Terra incognita. Auf der Osterinsel entstanden die ber\u00fchmten riesigen Steink\u00f6pfe und Byzanz wurde zum eigentlichen und pr\u00e4chtigsten Zentrum der Machtentfaltung in Europa.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f958245bcc407c417cf27ac3b0d0f6c1bcac3c70.jpg?x=548&y=366\/zeitreise","genre":"Report, Dokumentation","start":1603320300,"stop":1603323000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603323000":{"channel":"PHOENIX","title":"Zeitreise","descr":"Der Arch\u00e4ologe Matthias Wemhoff dringt erneut in die Parallelgeschichte der Zivilisationen ein. Um 1800 war Europa bereits durch Fortschritt und Technik gepr\u00e4gt, aber gegen Naturgewalten waren die Menschen machtlos. Im Sommer des Jahres 1816 verursachte ein Vulkanausbruch in Indonesien einen Ascheregen, der weltweit zu Katastrophen f\u00fchrte. Menschen und Tiere hungerten, viele starben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96ac79448712955bc9337239983128b917aec655.jpg?x=548&y=366\/zeitreise","genre":"Report, Dokumentation","start":1603323000,"stop":1603325700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603325700":{"channel":"PHOENIX","title":"Schottland \u2013 Kampf der Clans","descr":"Rebellenf\u00fchrer Robert the Bruce konnte die konkurrierenden Clans f\u00fcr den Entscheidungskampf gegen den englischen K\u00f6nig um die schottische Krone einen. Als er 1314 die Schlacht von Bannockburn gewann und danach als K\u00f6nig Robert I. anerkannt wurde, belohnte er die Clan-F\u00fchrer, die an seiner Seite gek\u00e4mpft hatten, mit L\u00e4ndereien und Titeln. Die Grenzen in den Highlands mussten neu gezogen werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8297eef90065127a3f4e339a36faab7bb959fd6d.jpg?x=548&y=366\/schottland-kampf-der-clans","genre":"Report, Dokumentation","start":1603325700,"stop":1603328400,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603328400":{"channel":"PHOENIX","title":"Schottland \u2013 Kampf der Clans","descr":"Der Aufstieg des machthungrigen Stewart-Clans zur schottischen K\u00f6nigsdynastie m\u00fcndete in einer erbitterten Familienfehde. Im gnadenlosen Ringen um die Vorherrschaft wurde intrigiert und gemordet. Br\u00fcder k\u00e4mpften gegen Br\u00fcder, Onkel gegen Neffen, ein Zweig der Familie l\u00f6schte den anderen aus. Die Fehde gipfelte 1437 im Mord an K\u00f6nig James I., dem die furchtbaren Rache seiner Witwe folgte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eba895b3b501a3deeac1bb402932b04d568e8a7d.jpg?x=548&y=366\/schottland-kampf-der-clans","genre":"Report, Dokumentation","start":1603328400,"stop":1603331100,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603331100":{"channel":"PHOENIX","title":"Schottland \u2013 Kampf der Clans","descr":"Die Clans bestimmten \u00fcber das Schicksal der jungen schottischen K\u00f6nigin Mary Stewart. Sie war gefangen in einem Netz aus Verschw\u00f6rungen, Gegenverschw\u00f6rungen und blutigen Machtk\u00e4mpfen. Alle Versuche, die Clans in den unruhigen Zeiten der Reformation zu vers\u00f6hnen, scheiterten. Ihr Halbbruder intrigierte gegen Mary, ihr Ehemann lie\u00df vor ihren Augen einen Mord begehen \u2013 und wurde selbst ermordet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f5b0462c86382ee1b9f69e9eed2c314be1484bf.jpg?x=548&y=366\/schottland-kampf-der-clans","genre":"Report, Dokumentation","start":1603331100,"stop":1603333800,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603333800":{"channel":"PHOENIX","title":"Cornwall","descr":"Der hochdekorierte britische Naturfilmer Ian McCarthy zeigt, warum er so fasziniert ist von Cornwall. Die legend\u00e4re K\u00fcstenlandschaft am westlichsten Ende Gro\u00dfbritanniens ist nicht nur ein Sehnsuchtsort, sondern auch ein grandioses Naturparadies. Wanderfalken, Eisv\u00f6gel, Delphine, Schleiereulen oder Kegelrobben sind nur einige der Tierarten, die eine erstaunlich gro\u00dfe nat\u00fcrliche Vielfalt ergeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/672decbb6c06395aaae1ef02c28c9d72db9377fa.jpg?x=548&y=366\/cornwall","genre":"Report, Dokumentation","start":1603333800,"stop":1603336500,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603336500":{"channel":"PHOENIX","title":"Der Dino-Planet","descr":"Die Reihe zeigt die neuesten Entdeckungen aus der Welt der Urzeit-Giganten. Auf der Basis von pal\u00e4ontologischen Belegen schildert der erste Teil das wechselseitige \"Aufr\u00fcsten\" von Pflanzenfressern und Fleischfressern. Jeder noch so riesige Vegetarier wurde damals von einem entsprechenden Fleischfresser in Schach gehalten. Als die Pflanzenfresser verschwanden, starben auch die R\u00e4uber aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ffb17ff8a977eef3bcf3b92b9e835435bdb82561.jpg?x=548&y=366\/der-dino-planet","genre":"Report, Dokumentation","start":1603336500,"stop":1603339200,"country":"GB","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}