{"1601956800":{"channel":"PHOENIX","title":"Mensch & Mythos","descr":"27 lange Jahre verbrachte Nelson Mandela, Anf\u00fchrer der schwarzen Befreiungsbewegung S\u00fcdafrikas, vom Apartheitsregime inhaftiert hinter Gef\u00e4ngnismauern. Als er 1990 entlassen wurde, erwarteten ihn die schwarze Bev\u00f6lkerung S\u00fcdafrikas und die Welt\u00f6ffentlichkeit wie einen Messias. Er war der ber\u00fchmteste politische Gefangene seiner Zeit. Die Erwartungen an ihn waren \u00fcberbordend und er erf\u00fcllte sie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/daa8e089f0f421d174e8278412bd2a61c9f38c18.jpg?x=548&y=366\/mensch-mythos","genre":"Report, Dokumentation","start":1601956800,"stop":1601959500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601959500":{"channel":"PHOENIX","title":"Mensch & Mythos","descr":"Guevara war die Ikone der s\u00fcdamerikanischen Revolution. Ein argentinischer Physiker, Autor, Diplomat und Militarist. Er spielte die Hauptrolle in Castros Kubanischer Revolution und beeinflusste Generationen junger Menschen \u00fcber den Kontinent hinaus. Mehr als 50 Jahre nach seinem Tod rekonstruiert der Film sein Leben. Die Geschichte eines Mannes, der gefangen war im eigenen legend\u00e4ren Mythos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/175a7818cc1528e2b832351125b158dfd67f07ce.jpg?x=548&y=366\/mensch-mythos","genre":"Report, Dokumentation","start":1601959500,"stop":1601962200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601962200":{"channel":"PHOENIX","title":"M\u00e4rchenhafter Oman","descr":"Maskat, der Name der modernen Hauptstadt Omans, bedeutet so viel wie \"Ankerplatz\". Eine treffende Bezeichnung f\u00fcr den Regierungssitz einer Seefahrernation, denn das Segeln ist bei den Omanern immer noch so beliebt wie zu Zeiten des M\u00e4rchenhelden Sindbad. 150 Kilometer s\u00fcd\u00f6stlich von Maskat befindet sich die Stadt Sur, wo einst das Schiff des ber\u00fchmten Seefahrers gebaut worden sein soll.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/212aeb8c1b8283fe5d752d6246bf3d92ffd0bbdc.jpg?x=548&y=366\/maerchenhafter-oman","genre":"Report, Dokumentation","start":1601962200,"stop":1601964900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601964900":{"channel":"PHOENIX","title":"M\u00e4rchenhafter Oman","descr":"Durch das W\u00fcstengebiet im Inneren Omans geht es vorbei am Reservat der Arabischen Oryx, deren reflektierende Fellfarbe die Antilopen vor der Sonne sch\u00fctzt. Die Provinz Dhofar, wo Weihrauchb\u00e4ume wachsen, ist die Heimat der Arabischen Leoparden. Die Stadt Salala nennt man wegen ihrer Obst- und Gem\u00fcseplantagen den \"Garten Omans\" \u2013 sie ist auch ber\u00fchmt f\u00fcr ihre sch\u00f6nen Str\u00e4nde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd5989e3f75c767a97a60cba6405762f58efaf87.jpg?x=548&y=366\/maerchenhafter-oman","genre":"Report, Dokumentation","start":1601964900,"stop":1601967600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601967600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601967600,"stop":1601969400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601969400":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601969400,"stop":1601971200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601971200":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601971200,"stop":1601973000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601973000":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601973000,"stop":1601978400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601978400":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601978400,"stop":1601981100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601981100":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601981100,"stop":1601985600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601985600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601985600,"stop":1601991000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601991000":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601991000,"stop":1601992800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601992800":{"channel":"PHOENIX","title":"Dokumentation","descr":"Die hier gezeigten Dokumentationen sch\u00e4rfen den Blick auf die politischen und gesellschaftlichen Entwicklungen in Deutschland, Europa und der ganzen Welt. Die Dokus sind informativ, bildstark und immer relevant und widmen sich den unterschiedlichsten Themen. Ob es um Politik Natur, Kunst oder Sport geht. Hier werden die Zuschauer gut informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66dc1382a1b5e648da25db0dcbcde7d8d912edea.jpg?x=548&y=366\/dokumentation","genre":"Report, Dokumentation","start":1601992800,"stop":1601995500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601995500":{"channel":"PHOENIX","title":"Dokumentation","descr":"Die hier gezeigten Dokumentationen sch\u00e4rfen den Blick auf die politischen und gesellschaftlichen Entwicklungen in Deutschland, Europa und der ganzen Welt. Die Dokus sind informativ, bildstark und immer relevant und widmen sich den unterschiedlichsten Themen. Ob es um Politik Natur, Kunst oder Sport geht. Hier werden die Zuschauer gut informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66dc1382a1b5e648da25db0dcbcde7d8d912edea.jpg?x=548&y=366\/dokumentation","genre":"Report, Dokumentation","start":1601995500,"stop":1601998200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601998200":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix der tag","descr":"Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? T\u00e4glich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespr\u00e4che mit Korrespondenten sorgen f\u00fcr die n\u00f6tigen Hintergrundinformationen und Einsch\u00e4tzungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0b7e5d5dbcccdad1cf4e3c10102f75409512acd.jpg?x=548&y=366\/phoenix-der-tag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601998200,"stop":1602000000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602000000":{"channel":"PHOENIX","title":"Aktuelle Reportage","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1602000000,"stop":1602001800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602001800":{"channel":"PHOENIX","title":"M\u00e4rchenhafter Oman","descr":"Maskat, der Name der modernen Hauptstadt Omans, bedeutet so viel wie \"Ankerplatz\". Eine treffende Bezeichnung f\u00fcr den Regierungssitz einer Seefahrernation, denn das Segeln ist bei den Omanern immer noch so beliebt wie zu Zeiten des M\u00e4rchenhelden Sindbad. 150 Kilometer s\u00fcd\u00f6stlich von Maskat befindet sich die Stadt Sur, wo einst das Schiff des ber\u00fchmten Seefahrers gebaut worden sein soll.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/212aeb8c1b8283fe5d752d6246bf3d92ffd0bbdc.jpg?x=548&y=366\/maerchenhafter-oman","genre":"Report, Dokumentation","start":1602001800,"stop":1602004500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602004500":{"channel":"PHOENIX","title":"M\u00e4rchenhafter Oman","descr":"Durch das W\u00fcstengebiet im Inneren Omans geht es vorbei am Reservat der Arabischen Oryx, deren reflektierende Fellfarbe die Antilopen vor der Sonne sch\u00fctzt. Die Provinz Dhofar, wo Weihrauchb\u00e4ume wachsen, ist die Heimat der Arabischen Leoparden. Die Stadt Salala nennt man wegen ihrer Obst- und Gem\u00fcseplantagen den \"Garten Omans\" \u2013 sie ist auch ber\u00fchmt f\u00fcr ihre sch\u00f6nen Str\u00e4nde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd5989e3f75c767a97a60cba6405762f58efaf87.jpg?x=548&y=366\/maerchenhafter-oman","genre":"Report, Dokumentation","start":1602004500,"stop":1602007200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602007200":{"channel":"PHOENIX","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602007200,"stop":1602008100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602008100":{"channel":"PHOENIX","title":"Wildes Deutschland","descr":"An der Ostsee liegt eine der sch\u00f6nsten Naturlandschaften Deutschlands: die Kreidefelsen von R\u00fcgen. Sie ragen knapp 120 Meter in den Himmel empor und bieten den Wanderfalken gesch\u00fctzte Brutm\u00f6glichkeiten. In den Buchenw\u00e4ldern von Jasmund ziehen Dachse und Damhirsche ihre Jungen auf. Die Bodden auf der Halbinsel Fischland-Dar\u00df-Zingst sind nur durch schmale Meerengen mit der Ostsee verbunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/931b4fe5dc3e4c07abb862b9df47aec1c1db50ff.jpg?x=548&y=366\/wildes-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1602008100,"stop":1602013500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602013500":{"channel":"PHOENIX","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602013500,"stop":1602015300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602015300":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix runde","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7be733b8805caaea379eea84d2471475749a905c.jpg?x=548&y=366\/phoenix-runde","genre":"Report, Diskussion","start":1602015300,"stop":1602018000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602018000":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix der tag","descr":"Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? T\u00e4glich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespr\u00e4che mit Korrespondenten sorgen f\u00fcr die n\u00f6tigen Hintergrundinformationen und Einsch\u00e4tzungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0b7e5d5dbcccdad1cf4e3c10102f75409512acd.jpg?x=548&y=366\/phoenix-der-tag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602018000,"stop":1602021600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602021600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix runde","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7be733b8805caaea379eea84d2471475749a905c.jpg?x=548&y=366\/phoenix-runde","genre":"Report, Diskussion","start":1602021600,"stop":1602024300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602024300":{"channel":"PHOENIX","title":"Wildes Deutschland","descr":"An der Ostsee liegt eine der sch\u00f6nsten Naturlandschaften Deutschlands: die Kreidefelsen von R\u00fcgen. Sie ragen knapp 120 Meter in den Himmel empor und bieten den Wanderfalken gesch\u00fctzte Brutm\u00f6glichkeiten. In den Buchenw\u00e4ldern von Jasmund ziehen Dachse und Damhirsche ihre Jungen auf. Die Bodden auf der Halbinsel Fischland-Dar\u00df-Zingst sind nur durch schmale Meerengen mit der Ostsee verbunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/931b4fe5dc3e4c07abb862b9df47aec1c1db50ff.jpg?x=548&y=366\/wildes-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1602024300,"stop":1602029700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602029700":{"channel":"PHOENIX","title":"Der Zweite Weltkrieg","descr":"Seit Oktober 2000 wird in der Sendung regelm\u00e4\u00dfig von historischen Ereignissen berichtet. In politischer und gesellschaftlicher Hinsicht entstammen die Themen in erster Linie der Zeitgeschichte. Es kann auch Neuere Geschichte vertreten sein. Weiter zur\u00fcckliegende Themen sind eher kulturgeschichtlich, zum Beispiel Berichte \u00fcber fr\u00fche Hochkulturen oder Mythen und Legenden aus l\u00e4ngst vergangener Zeit.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602029700,"stop":1602032400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602032400":{"channel":"PHOENIX","title":"Berlin \u2013 Schicksalsjahre einer Stadt","descr":"Das Jahr 1989 \u2013 die Mauer f\u00e4llt, Berlin wird wieder eins! Doch zuvor rumort es in der Stadt: In Ost-Berlin kommt es zu Protesten gegen den Wahlbetrug bei den Kommunalwahlen, immer mehr Menschen verlassen die DDR. Der Comic-Zeichner OL beschreibt die Stimmung zwischen Stagnation und Aufruhr. In West-Berlin feiert man die erste Love-Parade und w\u00e4hlt Walter Momper zum neuen Regierenden B\u00fcrgermeister.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5c65aad2b4299f32753db1fef6170e0e9c98a41.jpg?x=548&y=366\/berlin-schicksalsjahre-einer-stadt","genre":"Report, Dokumentation","start":1602032400,"stop":1602037800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602037800":{"channel":"PHOENIX","title":"Berlin \u2013 Schicksalsjahre einer Stadt","descr":"Im M\u00e4rz findet die erste und letzte freie Volkskammerwahl der DDR statt \u2013 Rainer Eppelmann wird Minister f\u00fcr Abr\u00fcstung und Verteidigung. Der Sommer 1990 ist ein Sommer der Euphorie: Mit der W\u00e4hrungsunion am 1.Juli kommt die D-Mark in die DDR. Um Mitternacht dr\u00e4ngen sich die Menschen vor einer Filiale der Deutschen Bank am Alexanderplatz. Jubel auf dem Kudamm: Deutschland wird Fu\u00dfball-Weltmeister!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7598bf62bad5079b6a490ee12aaa4ab2ddf27e24.jpg?x=548&y=366\/berlin-schicksalsjahre-einer-stadt","genre":"Report, Dokumentation","start":1602037800,"stop":1602043200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}