{"1583038800":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Azoren","descr":"Die Azoren mit ihrer Flora und Fauna sind eines der letzten Naturparadiese Europas. Ein Sehnsuchtsort f\u00fcr Weltenbummler und Naturliebhaber. Der Film beschreibt in eindrucksvollen Bildern diesen Au\u00dfenposten Portugals im Atlantik \u2013 und portr\u00e4tiert seine Bewohner: so das deutsche Forscherpaar Kirsten und Joachim Jakobsen, die mit ihrem selbst gebauten U-Boot die Unterwasserwelt der Azoren ergr\u00fcnden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4da0b1c4a46b5fbffb473733233032de8d3ca669.jpg?x=548&y=366\/die-azoren","genre":"Report, Dokumentation","start":1583038800,"stop":1583041500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583041500":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Kanarischen Inseln","descr":"Im Meer rund um die Kanarischen Inseln treffen kr\u00e4ftige kalte und warme Str\u00f6mungen aufeinander, unentwegt wird Plankton aus der Tiefsee nach oben gesp\u00fclt. Das macht die Gew\u00e4sser zu einem optimalen Lebensraum f\u00fcr die Pilotwale. Des Nachts gehen die bis zu acht Meter langen Meeress\u00e4uger auf die Jagd nach Riesen-Kopff\u00fc\u00dfern. Tags\u00fcber widmen sie sich an der Oberfl\u00e4che ihrem Familienleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74c4cd1552995594029c34e3e13add5818a97c32.jpg?x=548&y=366\/die-kanarischen-inseln","genre":"Report, Dokumentation","start":1583041500,"stop":1583044200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583044200":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Kanarischen Inseln","descr":"Vor rund 20 Millionen Jahren entstanden die sieben Kanarischen Inseln, als m\u00e4chtige Vulkane am Meeresboden ausbrachen. Bis heute ist das Archipel im Atlantischen Ozean nicht zur Ruhe gekommen. Von 1730 bis 1736 lag auf Lanzarote, das auch \"Isla de fuego y agua\", Insel des Feuers und des Wassers, genannt wird, das Epizentrum einer Naturkatastrophe, die die Feuerberge von Timanfaya schuf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75d1349cebad63680c54b2d5d49dcaa1baccc985.jpg?x=548&y=366\/die-kanarischen-inseln","genre":"Report, Dokumentation","start":1583044200,"stop":1583046900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583046900":{"channel":"PHOENIX","title":"Das Salz des Nordens","descr":"Die Sole des Nordens kommt nicht nur als Speisesalz aufs Fr\u00fchst\u00fccksei oder als Badesalz in die Wanne, sondern ist auch ein Bestandteil in Kunstrasen oder Turnschuhen. Vor gut 250 Millionen Jahren waren gro\u00dfe Teile des Nordens von riesigen Meeren bedeckt \u2013 der Entstehungsort des Salzes, das bis heute vielf\u00e4ltig gewonnen wird. Der Film deckt viele kleine und gro\u00dfe Geheimnisse auf, die im \"wei\u00dfen Gold\" stecken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48e69e7df2848d083745109ce7691914b5564f97.jpg?x=548&y=366\/das-salz-des-nordens","genre":"Report, Reportage","start":1583046900,"stop":1583048700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583048700":{"channel":"PHOENIX","title":"Auf der Hallig","descr":"Winter auf der Hallig Langene\u00df: Der scharfe Wind weht \u00fcber das zugefrorene Watt. Man h\u00f6rt keinen Laut, nur das Pfeifen des Windes. Die Menschen trotzen den eisigen Temperaturen in den wenigen urigen, reetgedeckten H\u00e4usern. Langene\u00df ist die gr\u00f6\u00dfte der zehn Halligen mitten in der Nordsee. Johann Petersen f\u00e4hrt bei gef\u00fchlten minus 17 Grad auf seiner Lore, einer Schmalspurbahn, mitten durch das Watt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e05b30fa8db1b55596e89e34260ae21ef279b200.jpg?x=548&y=366\/auf-der-hallig","genre":"Report, Reportage","start":1583048700,"stop":1583051400,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583051400":{"channel":"PHOENIX","title":"Wildes Deutschland","descr":"An der Ostsee liegt eine der sch\u00f6nsten Naturlandschaften Deutschlands: die Kreidefelsen von R\u00fcgen. Sie ragen knapp 120 Meter in den Himmel empor und bieten den Wanderfalken gesch\u00fctzte Brutm\u00f6glichkeiten. In den Buchenw\u00e4ldern von Jasmund ziehen Dachse und Damhirsche ihre Jungen auf. Die Bodden auf der Halbinsel Fischland-Dar\u00df-Zingst sind nur durch schmale Meerengen mit der Ostsee verbunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/931b4fe5dc3e4c07abb862b9df47aec1c1db50ff.jpg?x=548&y=366\/wildes-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1583051400,"stop":1583056800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583056800":{"channel":"PHOENIX","title":"St\u00e4dte am Meer","descr":"Im Jahr 1703 gr\u00fcndete Zar Peter der Gro\u00dfe in der Newabucht eine Stadt, durch die Russland einen Zugang zur Ostsee erhielt. Heute bewegt sich die n\u00f6rdlichste Millionenmetropole der Welt im Spannungsfeld zwischen gro\u00dfer Vergangenheit und den Anspr\u00fcchen einer modernen Weltstadt. Die Dokumentation wirft einen Blick auf die Geschichte Sankt Petersburgs und portr\u00e4tiert Menschen, die heute dort leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf2ae60173834bcc969dd51bc50f056d4e57a01e.jpg?x=548&y=366\/staedte-am-meer","genre":"Report, Dokumentation","start":1583056800,"stop":1583057700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583057700":{"channel":"PHOENIX","title":"augstein und blome","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eabb169e818a82c456a210dd90ac98da583ccdb0.jpg?x=548&y=366\/augstein-und-blome","genre":"Report, Diskussion","start":1583057700,"stop":1583058600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583058600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix pers\u00f6nlich","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1583058600,"stop":1583060400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583060400":{"channel":"PHOENIX","title":"internationaler fr\u00fchschoppen","descr":"phoenix sendet den \"internationalen fr\u00fchschoppen\" immer dann, wenn der ARD-Presseclub im Ersten ausf\u00e4llt. Ein aktuelles Thema diskutiert aus der Sicht internationaler Journalisten \u2013 diesen Blick in die Welt liefert die traditionsreiche Talkrunde, die erstmals 1952 auf Sendung ging. Im Zeitalter internationaler Krisen ist die Sichtweise aus den verschiedenen L\u00e4ndern spannender denn je; die Diskussion mit den Kollegen aus dem Ausland bietet andere Perspektive und neue Facetten zum jeweiligen Thema. Im anschlie\u00dfenden \"internationaler fr\u00fchschoppen nachgefragt\" k\u00f6nnen Zuschauerinnen und Zuschauer ebenfalls \u00fcber die WDR 5 Hotline weiterdiskutieren und Fragen stellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/411cda401cb84c8fd9a0ef8200ac417d8d1640ba.jpg?x=548&y=366\/internationaler-fruehschoppen","genre":"Report, Diskussion","start":1583060400,"stop":1583064000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583064000":{"channel":"PHOENIX","title":"die diskussion","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1583064000,"stop":1583067600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583067600":{"channel":"PHOENIX","title":"Das Erbe der Treuhand","descr":"Die Treuhand wird bis heute f\u00fcr das Trauma der Wendezeit verantwortlich gemacht. Die zweiteiligen Dokumentation beschreibt die schmerzhaften Anpassungsprozesse. Der Freudentaumel war schnell verflogen: Jobverluste, Firmenpleiten und das Ver\u00f6den ganzer Landstriche pr\u00e4gen das Nachwende-Empfinden im Osten bis heute. Hat die Treuhand versagt oder war die Abwicklung der DDR-Wirtschaft unvermeidlich?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/24cc1311afd16e57356b6cd017f1f9e4825bf20a.jpg?x=548&y=366\/das-erbe-der-treuhand","genre":"Report, Dokumentation","start":1583067600,"stop":1583070300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583070300":{"channel":"PHOENIX","title":"Das Erbe der Treuhand","descr":"Hat die Treuhand die ostdeutsche Industrie plattgemacht und ein kollektives Trauma ausgel\u00f6st? Oder war sie ein willkommener Blitzableiter f\u00fcr den Zorn der Menschen? Auch 30 Jahre nach der Wende wird dar\u00fcber gestritten, wie gut oder schlecht die Anstalt ihren Job gemacht hat. Der zweite Teil der Bestandsaufnahme widmet sich den Jahren 1991 bis 1995 unter Treuhand-Pr\u00e4sidentin Birgit Breuel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/869e80d07ec886fb16fa0dca9565c0d77d2c2ee3.jpg?x=548&y=366\/das-erbe-der-treuhand","genre":"Report, Dokumentation","start":1583070300,"stop":1583073000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583073000":{"channel":"PHOENIX","title":"Orte der Arbeit","descr":"In der DDR pr\u00e4gten \u00fcber achttausend Betriebe den Alltag der Menschen. Was von der Vergangenheit \u00fcbrig blieb, sind die Menschen. Sie erinnern sich an die Produktionsst\u00e4tten, die einst ihr Leben pr\u00e4gten. Eine von Ihnen ist Christine Lehnert, die nach einem Ingenieurstudium zur Landmaschinen Produktion in Singwitz kam. Auch Anna Marie Schmidtgerber wurde Ingenieurin, denn Ingenieure waren gefragt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e4da01604b82eee8bbf2a1b4c80307f55607be3.jpg?x=548&y=366\/orte-der-arbeit","genre":"Report, Dokumentation","start":1583073000,"stop":1583075700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583075700":{"channel":"PHOENIX","title":"Orte der Arbeit","descr":"In der DDR pr\u00e4gten \u00fcber achttausend Betriebe den Alltag der Menschen. Wo einst Fabrikhallen standen, werden heute Wohnanlagen oder Einkaufszentren gebaut. Was von der Vergangenheit bleibt, sind die Menschen, die die Fabriken erlebt haben. Sie kehren an Orte zur\u00fcck, die einst ihr Leben pr\u00e4gten, die zum Teil nun Ruinen sind und an die Zeiten von Planerf\u00fcllung und Gestattungsproduktionen erinnern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae328a3779dcedeec2065f8fb35c1436fd5b3abb.jpg?x=548&y=366\/orte-der-arbeit","genre":"Report, Dokumentation","start":1583075700,"stop":1583078400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583078400":{"channel":"PHOENIX","title":"Mein h\u00e4rtester Weg","descr":"F\u00fcnf Menschen machen sich auf den Weg. M\u00e4nner und Frauen, verbunden durch das gleiche Ziel: zusammen den Camino de Santiago laufen \u2013 die 800 Kilometer langen Pilgerstrecke. Carsten, Monika, Brigitte, Michael und Anniko kommen aus den verschiedensten Lebenssituationen, jeder hat seine eigene Geschichte. Sie kennen sich nicht, und doch wollen sie es gemeinsam bew\u00e4ltigen \u2013 das Abenteuer Jakobsweg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/beb8f09535be2f4f7e5762cef507d6eb1c16c3a7.jpg?x=548&y=366\/mein-haertester-weg","genre":"Report, Dokumentation","start":1583078400,"stop":1583081100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583081100":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Azoren","descr":"Die Azoren mit ihrer Flora und Fauna sind eines der letzten Naturparadiese Europas. Ein Sehnsuchtsort f\u00fcr Weltenbummler und Naturliebhaber. Der Film beschreibt in eindrucksvollen Bildern diesen Au\u00dfenposten Portugals im Atlantik \u2013 und portr\u00e4tiert seine Bewohner: so das deutsche Forscherpaar Kirsten und Joachim Jakobsen, die mit ihrem selbst gebauten U-Boot die Unterwasserwelt der Azoren ergr\u00fcnden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4da0b1c4a46b5fbffb473733233032de8d3ca669.jpg?x=548&y=366\/die-azoren","genre":"Report, Dokumentation","start":1583081100,"stop":1583083800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583083800":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Kanarischen Inseln","descr":"Im Meer rund um die Kanarischen Inseln treffen kr\u00e4ftige kalte und warme Str\u00f6mungen aufeinander, unentwegt wird Plankton aus der Tiefsee nach oben gesp\u00fclt. Das macht die Gew\u00e4sser zu einem optimalen Lebensraum f\u00fcr die Pilotwale. Des Nachts gehen die bis zu acht Meter langen Meeress\u00e4uger auf die Jagd nach Riesen-Kopff\u00fc\u00dfern. Tags\u00fcber widmen sie sich an der Oberfl\u00e4che ihrem Familienleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74c4cd1552995594029c34e3e13add5818a97c32.jpg?x=548&y=366\/die-kanarischen-inseln","genre":"Report, Dokumentation","start":1583083800,"stop":1583086500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583086500":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Kanarischen Inseln","descr":"Vor rund 20 Millionen Jahren entstanden die sieben Kanarischen Inseln, als m\u00e4chtige Vulkane am Meeresboden ausbrachen. Bis heute ist das Archipel im Atlantischen Ozean nicht zur Ruhe gekommen. Von 1730 bis 1736 lag auf Lanzarote, das auch \"Isla de fuego y agua\", Insel des Feuers und des Wassers, genannt wird, das Epizentrum einer Naturkatastrophe, die die Feuerberge von Timanfaya schuf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75d1349cebad63680c54b2d5d49dcaa1baccc985.jpg?x=548&y=366\/die-kanarischen-inseln","genre":"Report, Dokumentation","start":1583086500,"stop":1583089200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583089200":{"channel":"PHOENIX","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583089200,"stop":1583090100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583090100":{"channel":"PHOENIX","title":"\u00c4gypten von oben","descr":"\u00c4gypten, seine Menschen und Mythen, faszinieren die Menschheit seit Jahrhunderten. Die Wissenschaftlerin Dr. Sarah Parczak nimmt die Zuschauer mit auf eine Entdeckungsreise zu den Geheimnissen des alten \u00c4gyptens. Mit modernster Satellitentechnik wird versucht, eine neue Karte des alten \u00c4gypten zu schaffen. Zum ersten Mal wird mittels 3-D-Computergrafik ein neues altes \u00c4gypten vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f7444ffb097908c5ada995eb5f828ea6d97c65e.jpg?x=548&y=366\/aegypten-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1583090100,"stop":1583092800,"country":"GB","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583092800":{"channel":"PHOENIX","title":"\u00c4gypten von oben","descr":"Pyramiden, Sphinx und die Gr\u00e4ber der Pharaonen: Die Wissenschaftlerin Dr. Sarah Parcak glaubt, dass diese Funde nur ein Bruchteil dessen sind, was die alten \u00c4gypter hinterlassen haben. Auch Teil 2 der Dokumentation nimmt die Zuschauer mit auf eine au\u00dfergew\u00f6hnliche Entdeckungsreise. Mittels modernster Fernsehtechnik versucht der Film den Mysterien des alten \u00c4gyptens auf die Spur zu kommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6230c82e6e77af42fe1d8520d3db15bd4743ee83.jpg?x=548&y=366\/aegypten-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1583092800,"stop":1583095500,"country":"GB","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583095500":{"channel":"PHOENIX","title":"Im Netz der Mafia \u2013 Die Geheimakten des FBI","descr":"Tony Spilotro \u2013 nach au\u00dfen ein treusorgender Familienvater, in Wahrheit ein brutaler Killer. Aufgewachsen in Chicago, kam der Einwanderersohn schon fr\u00fch in Kontakt mit verschiedenen Mafiagr\u00f6\u00dfen. Er wurde nach Las Vegas beordert, und dort wurde er auch verhaftet. 1986 wurden er und sein Bruder durch die Cosa Nostra brutal ermordet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7b8d2ace7bb96fcec4f1ca3dcf313ea7c19130f.jpg?x=548&y=366\/im-netz-der-mafia-die-geheimakten-des-fbi","genre":"Report, Dokumentation","start":1583095500,"stop":1583098200,"country":"GB","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583098200":{"channel":"PHOENIX","title":"Im Netz der Mafia \u2013 Die Geheimakten des FBI","descr":"In dieser Folge geht es um Vito Genovese, einen der gef\u00e4hrlichsten Gangster Amerikas und Oberhaupt einer der f\u00fcnf ma\u00dfgeblichen Cosa Nostra-Familien in New York. 1959 konnte er bei einer Razzia festgenommen werden. Er wurde zu 15 Jahren Haft verurteilt und erlag im Gef\u00e4ngnis einem Herzinfarkt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e12a12c0b239ed1900a7b2573160271420221657.jpg?x=548&y=366\/im-netz-der-mafia-die-geheimakten-des-fbi","genre":"Report, Dokumentation","start":1583098200,"stop":1583100900,"country":"GB","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583100900":{"channel":"PHOENIX","title":"heute-show mit Oliver Welke","descr":"Im Stil eines Nachrichtensprechers kommentiert Oliver Welke die Neuigkeiten aus Politik und Gesellschaft, l\u00e4sst seine Reporter auf Parteitagen und in Schreberg\u00e4rten entwaffnende Fragen stellen, analysiert im Studio mit Experten aktuelle Wahl-Trends und hat regelm\u00e4\u00dfig seine liebe M\u00fche, den sich in die N\u00e4he des Herzanfalls echauffierenden Kommentator Gernot Hassknecht zu b\u00e4ndigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddc8ec5cd68de7fbf7e3b95a49d0812cfc274b03.jpg?x=548&y=366\/heute-show-mit-oliver-welke","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583100900,"stop":1583102700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583102700":{"channel":"PHOENIX","title":"extra 3","descr":"Das politische Satiremagazin Norddeutschen Rundfunks beleuchtet w\u00f6chentlich in Form von Kurzbeitr\u00e4gen das politische Geschehen des Landes. Zu den beliebten festen Rubriken geh\u00f6rt u.a. \"Neulich im Bundestag\". Dabei werden Parlamentsdebatten neu synchronisiert. Au\u00dferdem treten regelm\u00e4\u00dfig die \"Reportersocke Stumpfi\" und Sonderreporterin Caro Korneli auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09885a30239bd5e500afea40ffc311c06715d44f.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1583102700,"stop":1583106300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583106300":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Nordsee","descr":"Das gr\u00f6\u00dfte Meer in unserer unmittelbaren N\u00e4he ist \u00e4u\u00dferst vielgestaltig und \u00fcberraschend unbekannt, seine abwechslungsreiche Unterwasserwelt oft schwer zug\u00e4nglich. Sie erschlie\u00dft sich dem Hobbytaucher kaum. Die Filmteams haben unter und \u00fcber Wasser seltene Aufnahmen gesammelt: Vor der Kreidek\u00fcste von Dover etwa tauchen an wenigen Tagen im Jahr die bis zu sieben Meter langen Riesenhaie auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2c6e7089cf589253551a3bc0fe18d5ce52f6519d.jpg?x=548&y=366\/die-nordsee","genre":"Report, Dokumentation","start":1583106300,"stop":1583111700,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583111700":{"channel":"PHOENIX","title":"Island extrem \u2013 Leben am Gletscher","descr":"In Island bedeckt der gr\u00f6\u00dfte Gletscher Europas, der gigantische Vatnaj\u00f6kull, eine Fl\u00e4che von rund 9.000 Quadratkilometern. Unter ihm schlummern die aktivsten und gef\u00e4hrlichsten Vulkane der Welt. Die Landschaft ist gef\u00e4hrlich und faszinierend: Gletscherzungen, mit Eisbergen bedeckte Lagunen, bizarre gr\u00fcne Lavaberge, schneebedeckte Vulkankegel und erstarrte Lavastr\u00f6me \u00fcberw\u00e4ltigen den Betrachter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef7eddaf6806d650fb41dfa564b127c9a79c95fc.jpg?x=548&y=366\/island-extrem-leben-am-gletscher","genre":"Report, Dokumentation","start":1583111700,"stop":1583114400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583114400":{"channel":"PHOENIX","title":"Mein h\u00e4rtester Weg","descr":"F\u00fcnf Menschen machen sich auf den Weg. M\u00e4nner und Frauen, verbunden durch das gleiche Ziel: zusammen den Camino de Santiago laufen \u2013 die 800 Kilometer langen Pilgerstrecke. Carsten, Monika, Brigitte, Michael und Anniko kommen aus den verschiedensten Lebenssituationen, jeder hat seine eigene Geschichte. Sie kennen sich nicht, und doch wollen sie es gemeinsam bew\u00e4ltigen \u2013 das Abenteuer Jakobsweg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/beb8f09535be2f4f7e5762cef507d6eb1c16c3a7.jpg?x=548&y=366\/mein-haertester-weg","genre":"Report, Dokumentation","start":1583114400,"stop":1583117100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583117100":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Azoren","descr":"Die Azoren mit ihrer Flora und Fauna sind eines der letzten Naturparadiese Europas. Ein Sehnsuchtsort f\u00fcr Weltenbummler und Naturliebhaber. Der Film beschreibt in eindrucksvollen Bildern diesen Au\u00dfenposten Portugals im Atlantik \u2013 und portr\u00e4tiert seine Bewohner: so das deutsche Forscherpaar Kirsten und Joachim Jakobsen, die mit ihrem selbst gebauten U-Boot die Unterwasserwelt der Azoren ergr\u00fcnden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4da0b1c4a46b5fbffb473733233032de8d3ca669.jpg?x=548&y=366\/die-azoren","genre":"Report, Dokumentation","start":1583117100,"stop":1583119800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583119800":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Kanarischen Inseln","descr":"Im Meer rund um die Kanarischen Inseln treffen kr\u00e4ftige kalte und warme Str\u00f6mungen aufeinander, unentwegt wird Plankton aus der Tiefsee nach oben gesp\u00fclt. Das macht die Gew\u00e4sser zu einem optimalen Lebensraum f\u00fcr die Pilotwale. Des Nachts gehen die bis zu acht Meter langen Meeress\u00e4uger auf die Jagd nach Riesen-Kopff\u00fc\u00dfern. Tags\u00fcber widmen sie sich an der Oberfl\u00e4che ihrem Familienleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74c4cd1552995594029c34e3e13add5818a97c32.jpg?x=548&y=366\/die-kanarischen-inseln","genre":"Report, Dokumentation","start":1583119800,"stop":1583122500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583122500":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Kanarischen Inseln","descr":"Vor rund 20 Millionen Jahren entstanden die sieben Kanarischen Inseln, als m\u00e4chtige Vulkane am Meeresboden ausbrachen. Bis heute ist das Archipel im Atlantischen Ozean nicht zur Ruhe gekommen. Von 1730 bis 1736 lag auf Lanzarote, das auch \"Isla de fuego y agua\", Insel des Feuers und des Wassers, genannt wird, das Epizentrum einer Naturkatastrophe, die die Feuerberge von Timanfaya schuf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75d1349cebad63680c54b2d5d49dcaa1baccc985.jpg?x=548&y=366\/die-kanarischen-inseln","genre":"Report, Dokumentation","start":1583122500,"stop":1583125200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}