{"1598932800":{"channel":"PHOENIX","title":"Europas Urw\u00e4lder","descr":"Die Wildnis ist zur\u00fcckgekehrt in den Bayerischen Wald. In einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Experiment entsteht dort ein \"neuer\" Urwald: Seit mehr als 40 Jahren wird die Natur zu diesem Zweck wieder sich selbst \u00fcberlassen \u2013 der Mensch greift nicht ein, auch nicht in extremen Situationen. Mit verbl\u00fcffenden Erfolgen: Auf den 243 Quadratkilometern Nationalparkwald jagt seit einigen Jahren wieder der Luchs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c9dcaf5c2d5ca69f070e827888d05ba8664ac61.jpg?x=548&y=366\/europas-urwaelder","genre":"Report, Dokumentation","start":1598932800,"stop":1598935500,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598935500":{"channel":"PHOENIX","title":"Europas Urw\u00e4lder","descr":"Der letzte Tiefland-Urwald Europas befindet sich im Nationalpark Bialowieza, s\u00fcd\u00f6stlich der Masuren, an der polnischen Grenze zu Wei\u00dfrussland. Der 1.500 Quadratkilometer gro\u00dfe Wald ist auch Heimat des Wisents, einer urzeitlichen Rinderart. Mehrere Hundert der fast ausgestorbenen \"K\u00f6nige des Urwalds\" leben hier in freier Wildbahn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad94039c43578b55387604c7d41a3b29c2b4b914.jpg?x=548&y=366\/europas-urwaelder","genre":"Report, Dokumentation","start":1598935500,"stop":1598938200,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598938200":{"channel":"PHOENIX","title":"Indiens wilde Sch\u00f6nheit","descr":"Zwischen Myanmar, Bangladesch, Bhutan und Tibet liegen die \"Sieben Schwestern\" \u2013 sieben relativ isolierte indische Bundesstaaten. Hier gibt es kaum gro\u00dfe St\u00e4dte, und weite Teile dieses Landstrichs sind von dichten Urw\u00e4ldern bedeckt. Die Dokumentation zeigt, was sich in der undurchdringlichen Wildnis, die noch immer nur mit ausgew\u00e4hlten F\u00fchrern von Touristen betreten werden darf, verbirgt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7c9b382ca93e03158c4d42f0bccdc6675eee350.jpg?x=548&y=366\/indiens-wilde-schoenheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1598938200,"stop":1598940900,"country":"D\/GB","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598940900":{"channel":"PHOENIX","title":"Indiens wilde W\u00f6lfe","descr":"Auch auf dem indischen Subkontinent sind die W\u00f6lfe in ihrem Bestand gef\u00e4hrdet, vor allem weil die Menschen auch dort stark in die Natur und die Landschaft eingegriffen haben. In einigen Regionen hat sich ein \u2013 allerdings zerbrechliches \u2013 Gleichgewicht zwischen den W\u00f6lfen und den als Nomaden lebenden Hirten entwickelt. So gibt es die Hoffnung, dass der Wolf hier auf Dauer \u00fcberleben wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/589b8e516e12637648c7699c79b439d782433e99.jpg?x=548&y=366\/indiens-wilde-woelfe","genre":"Report, Dokumentation","start":1598940900,"stop":1598943600,"country":"IND","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598943600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598943600,"stop":1598945400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598945400":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1598945400,"stop":1598947200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598947200":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598947200,"stop":1598949000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598949000":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1598949000,"stop":1598954400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598954400":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598954400,"stop":1598957100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598957100":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1598957100,"stop":1598961600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598961600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598961600,"stop":1598964300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598964300":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1598964300,"stop":1598968800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598968800":{"channel":"PHOENIX","title":"Dokumentation","descr":"Die hier gezeigten Dokumentationen sch\u00e4rfen den Blick auf die politischen und gesellschaftlichen Entwicklungen in Deutschland, Europa und der ganzen Welt. Die Dokus sind informativ, bildstark und immer relevant und widmen sich den unterschiedlichsten Themen. Ob es um Politik Natur, Kunst oder Sport geht. Hier werden die Zuschauer gut informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66dc1382a1b5e648da25db0dcbcde7d8d912edea.jpg?x=548&y=366\/dokumentation","genre":"Report, Dokumentation","start":1598968800,"stop":1598971500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598971500":{"channel":"PHOENIX","title":"Dokumentation","descr":"Die hier gezeigten Dokumentationen sch\u00e4rfen den Blick auf die politischen und gesellschaftlichen Entwicklungen in Deutschland, Europa und der ganzen Welt. Die Dokus sind informativ, bildstark und immer relevant und widmen sich den unterschiedlichsten Themen. Ob es um Politik Natur, Kunst oder Sport geht. Hier werden die Zuschauer gut informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66dc1382a1b5e648da25db0dcbcde7d8d912edea.jpg?x=548&y=366\/dokumentation","genre":"Report, Dokumentation","start":1598971500,"stop":1598974200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598974200":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix der tag","descr":"Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? T\u00e4glich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespr\u00e4che mit Korrespondenten sorgen f\u00fcr die n\u00f6tigen Hintergrundinformationen und Einsch\u00e4tzungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0b7e5d5dbcccdad1cf4e3c10102f75409512acd.jpg?x=548&y=366\/phoenix-der-tag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598974200,"stop":1598976000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598976000":{"channel":"PHOENIX","title":"Aktuelle Reportage","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1598976000,"stop":1598977800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598977800":{"channel":"PHOENIX","title":"Indiens wilde Sch\u00f6nheit","descr":"Zwischen Myanmar, Bangladesch, Bhutan und Tibet liegen die \"Sieben Schwestern\" \u2013 sieben relativ isolierte indische Bundesstaaten. Hier gibt es kaum gro\u00dfe St\u00e4dte, und weite Teile dieses Landstrichs sind von dichten Urw\u00e4ldern bedeckt. Die Dokumentation zeigt, was sich in der undurchdringlichen Wildnis, die noch immer nur mit ausgew\u00e4hlten F\u00fchrern von Touristen betreten werden darf, verbirgt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7c9b382ca93e03158c4d42f0bccdc6675eee350.jpg?x=548&y=366\/indiens-wilde-schoenheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1598977800,"stop":1598980500,"country":"D\/GB","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598980500":{"channel":"PHOENIX","title":"Indiens wilde W\u00f6lfe","descr":"Auch auf dem indischen Subkontinent sind die W\u00f6lfe in ihrem Bestand gef\u00e4hrdet, vor allem weil die Menschen auch dort stark in die Natur und die Landschaft eingegriffen haben. In einigen Regionen hat sich ein \u2013 allerdings zerbrechliches \u2013 Gleichgewicht zwischen den W\u00f6lfen und den als Nomaden lebenden Hirten entwickelt. So gibt es die Hoffnung, dass der Wolf hier auf Dauer \u00fcberleben wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/589b8e516e12637648c7699c79b439d782433e99.jpg?x=548&y=366\/indiens-wilde-woelfe","genre":"Report, Dokumentation","start":1598980500,"stop":1598983200,"country":"IND","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598983200":{"channel":"PHOENIX","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598983200,"stop":1598984100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598984100":{"channel":"PHOENIX","title":"Das Jahrhundertwrack","descr":"Das schwedische Segelschiff \"Mars\" war das bedeutendste Kriegsschiff seiner Zeit und galt als unbesiegbar. W\u00e4hrend einer Seeschlacht im Jahr 1564 gegen d\u00e4nische und L\u00fcbecker Gro\u00dfsschiffe geriet die \"Mars\" in Brand, explodierte und sank. Der Film erz\u00e4hlt die Geschichte dieser Schlacht und berichtet vom Auffinden des Wracks im August 2011 in 75 Meter Tiefe bei der Insel \u00d6land und von seiner Bergung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4625dbe40f9d225bd760f1ca26fa9753a0f61897.jpg?x=548&y=366\/das-jahrhundertwrack","genre":"Report, Dokumentation","start":1598984100,"stop":1598986800,"country":"S","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598986800":{"channel":"PHOENIX","title":"Kapit\u00e4n Schr\u00f6der und die Irrfahrt der St. Louis","descr":"Im Mai 1939 versuchten rund 900 j\u00fcdische Mitb\u00fcrger, Deutschland zu verlassen. Sie hatten ein Schiff gechartert: den Hapag-Dampfer \"St. Louis\". Ihr Ziel: Havanna auf Kuba. Dort wollten sie abwarten, bis sie ein Visum f\u00fcr die USA bekommen w\u00fcrden. F\u00fcr die Passagiere war es die letzte Gelegenheit, dem Terror der Nationalsozialisten zu entkommen. Doch das Schiff kam niemals ans Ziel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ad1c3cf58e7a5567d5905e08f7576f65ae9bf82.jpg?x=548&y=366\/kapitaen-schroeder-und-die-irrfahrt-der-st-louis","genre":"Report, Dokumentation","start":1598986800,"stop":1598989500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598989500":{"channel":"PHOENIX","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598989500,"stop":1598991300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598991300":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix runde","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7be733b8805caaea379eea84d2471475749a905c.jpg?x=548&y=366\/phoenix-runde","genre":"Report, Diskussion","start":1598991300,"stop":1598994000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598994000":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix der tag","descr":"Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? T\u00e4glich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespr\u00e4che mit Korrespondenten sorgen f\u00fcr die n\u00f6tigen Hintergrundinformationen und Einsch\u00e4tzungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0b7e5d5dbcccdad1cf4e3c10102f75409512acd.jpg?x=548&y=366\/phoenix-der-tag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598994000,"stop":1598997600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598997600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix runde (UT)","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7be733b8805caaea379eea84d2471475749a905c.jpg?x=548&y=366\/phoenix-runde-ut","genre":"Report, Diskussion","start":1598997600,"stop":1599000300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599000300":{"channel":"PHOENIX","title":"Das Jahrhundertwrack","descr":"Das schwedische Segelschiff \"Mars\" war das bedeutendste Kriegsschiff seiner Zeit und galt als unbesiegbar. W\u00e4hrend einer Seeschlacht im Jahr 1564 gegen d\u00e4nische und L\u00fcbecker Gro\u00dfsschiffe geriet die \"Mars\" in Brand, explodierte und sank. Der Film erz\u00e4hlt die Geschichte dieser Schlacht und berichtet vom Auffinden des Wracks im August 2011 in 75 Meter Tiefe bei der Insel \u00d6land und von seiner Bergung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4625dbe40f9d225bd760f1ca26fa9753a0f61897.jpg?x=548&y=366\/das-jahrhundertwrack","genre":"Report, Dokumentation","start":1599000300,"stop":1599003000,"country":"S","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599003000":{"channel":"PHOENIX","title":"Kapit\u00e4n Schr\u00f6der und die Irrfahrt der St. Louis","descr":"Im Mai 1939 versuchten rund 900 j\u00fcdische Mitb\u00fcrger, Deutschland zu verlassen. Sie hatten ein Schiff gechartert: den Hapag-Dampfer \"St. Louis\". Ihr Ziel: Havanna auf Kuba. Dort wollten sie abwarten, bis sie ein Visum f\u00fcr die USA bekommen w\u00fcrden. F\u00fcr die Passagiere war es die letzte Gelegenheit, dem Terror der Nationalsozialisten zu entkommen. Doch das Schiff kam niemals ans Ziel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ad1c3cf58e7a5567d5905e08f7576f65ae9bf82.jpg?x=548&y=366\/kapitaen-schroeder-und-die-irrfahrt-der-st-louis","genre":"Report, Dokumentation","start":1599003000,"stop":1599005700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599005700":{"channel":"PHOENIX","title":"Rassismus","descr":"Der K\u00f6lner Kabarettist und Autor Marius Jung, wegen dunkler Hautfarbe selbst mit Anfeindungen konfrontiert, geht auf die Suche. Im Gespr\u00e4ch mit Experten und Betroffenen st\u00f6\u00dft er auf verbl\u00fcffende Erkenntnisse, an historischen Orten auf Spuren des Rassenwahns. Wie sehr begleitet uns rassistisches Denken \u2013 gewollt oder unbewusst \u2013 noch heute?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd7a3af2aec5f79b74fe23cc024e0d3414c40e25.jpg?x=548&y=366\/rassismus","genre":"Report, Dokumentation","start":1599005700,"stop":1599008400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599008400":{"channel":"PHOENIX","title":"Stunden der Entscheidung","descr":"Die Nacht vom 4. auf den 5. September 2015: Bundeskanzlerin Angela Merkel l\u00e4sst f\u00fcr Tausende Fl\u00fcchtlinge die Grenzen \u00f6ffnen. Die Gefl\u00fcchteten sa\u00dfen seit Tagen im Ostbahnhof von Budapest fest, jetzt haben sie sich auf den Fu\u00dfmarsch nach Norden gemacht. Am Ende des Tages steht eine Entscheidung, die zu den Wendepunkten nicht nur in der \u00c4ra Merkel z\u00e4hlt, sondern in der Geschichte der Bundesrepublik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05a09a4032b6ef0fb6e936bd6a12bbaf9b759600.jpg?x=548&y=366\/stunden-der-entscheidung","genre":"Report, Dokumentation","start":1599008400,"stop":1599013800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599013800":{"channel":"PHOENIX","title":"Das tote Kind am Strand","descr":"Ein totes Kind am Strand. Ein Syrer, der die Bundeskanzlerin zum Selfie \u00fcberredet. Ein ver\u00e4ngstigter Junge, der aus einem Bus gezerrt wird, vor dem ein w\u00fctender Mob tobt. Bilder, die sich ins Ged\u00e4chtnis eingebrannt haben. Sie stehen f\u00fcr dramatische Momente \u2013 als vor f\u00fcnf Jahren fast eine Million Fl\u00fcchtlinge nach Deutschland kamen.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1599013800,"stop":1599016500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599016500":{"channel":"PHOENIX","title":"Angela Merkel: \"Wir schaffen das!\"","descr":"In der Nacht vom 4. auf den 5. September 2015 beginnt f\u00fcr Angela Merkel eine der gr\u00f6\u00dften Zerrei\u00dfproben ihrer Kanzlerschaft. Sie entscheidet, die in Ungarn festsitzenden Fl\u00fcchtlinge nach Deutschland einreisen zu lassen. In der R\u00fcckschau gilt der 5. September 2015 als Schl\u00fcsseldatum der Fl\u00fcchtlingsfrage, als der Tag, der dem Jahr eine Wendung gab. Er brachte ein ver\u00e4ndertes Deutschland, ein ver\u00e4ndertes Europa und eine ver\u00e4nderte Kanzlerin hervor. Unterst\u00fctzer und Kritiker der Kanzlerin fragen sich seither gleicherma\u00dfen: \"Ist das noch die Angela Merkel, die wir kennen?\" Statt von Berechnung schien sich die m\u00e4chtigste Frau Europas nun von ihrem Gewissen leiten zu lassen. Riskierte die rationale Strategin erstmals ihre Macht, weil sie von Emotionen bestimmt war?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e7cc9852ce4719a2396ac2f714f0464d9f5083b.jpg?x=548&y=366\/angela-merkel-wir-schaffen-das","genre":"Report, Dokumentation","start":1599016500,"stop":1599019200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}