{"1601870400":{"channel":"PHOENIX","title":"Skandinaviens versteckte Paradiese","descr":"Die skandinavische Halbinsel und die umliegenden L\u00e4nder beeindrucken mit Superlativen: dem gr\u00f6\u00dften Kontinentalgletscher, dem tiefsten Fjord Europas, vier UNESCO-Weltnaturerbst\u00e4tten und allein in Schweden mehr als 200.000 Inseln. Hoch im Norden f\u00fchlen sich m\u00e4chtige Elche wohl, und weit im Osten befindet ist die riesige Saimaa-Seenplatte, die Heimat einer der seltensten Robbenart der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/def5b054748d2795d254249865d808e9d305c3d4.jpg?x=548&y=366\/skandinaviens-versteckte-paradiese","genre":"Report, Dokumentation","start":1601870400,"stop":1601873100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601873100":{"channel":"PHOENIX","title":"Russlands versteckte Paradiese","descr":"Russland ist mit Abstand das gr\u00f6\u00dfte Land der Erde, und seine Landschaften sind spektakul\u00e4r: Eisw\u00fcsten, Vulkane und unendliche W\u00e4lder. Mehr als 100 Naturschutzgebiete, Nationalparks und Biosph\u00e4renreservate z\u00e4hlt das Land. Die Sendung nimmt die Zuschauer mit in die russische Arktis, auf die Insel Kamtschatka, in den Kaukasus und auf die Kurische Nehrung \u2013 Russlands versteckte Paradiese.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d321febc594717a1302cb7c81835a64a428d121.jpg?x=548&y=366\/russlands-versteckte-paradiese","genre":"Report, Dokumentation","start":1601873100,"stop":1601875800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601875800":{"channel":"PHOENIX","title":"Mythos Amur","descr":"Der Amur z\u00e4hlt zu den l\u00e4ngsten Fl\u00fcssen der Erde und ist dennoch kaum bekannt. Dabei ist sein Einzugsgebiet viermal so gro\u00df wie Deutschland und erstreckt sich \u00fcber die Mongolei, Russland und China. Die Dokumentation erkundet die weitgehend unber\u00fchrte Natur entlang des Flusses in Ostasien. Die Filmautoren folgen u.a. der Spur der letzten Sibirischen Tiger und Amurleoparden, die selten geworden sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1ba9f4bbc41dc94af270be14f0a28b41ca115d48.jpg?x=548&y=366\/mythos-amur","genre":"Report, Dokumentation","start":1601875800,"stop":1601878500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601878500":{"channel":"PHOENIX","title":"Mythos Amur","descr":"Dieser Teil der Reise flussaufw\u00e4rts zum Ursprung des Amurs beginnt am Zusammenfluss des gro\u00dfen Stroms mit seinem wichtigsten Zufluss, dem Songhua. Im Sommer 2013 erreichte hier das Hochwasser einen H\u00f6chststand. \u00dcber Wochen war der Amur 100 Kilometer breit. 1.000 Kilometer weiter flussaufw\u00e4rts ist der Amur noch nicht so m\u00e4chtig. Dort sind nicht Tiger, sondern W\u00f6lfe die gef\u00fcrchteten J\u00e4ger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60ec2a381dcbf3cd74601f5a161fe9ae6164aa3d.jpg?x=548&y=366\/mythos-amur","genre":"Report, Dokumentation","start":1601878500,"stop":1601881200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601881200":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601881200,"stop":1601883000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601883000":{"channel":"PHOENIX","title":"ANNE WILL","descr":"\"Politisch denken, pers\u00f6nlich fragen\" ist das Motto der politischen Talksendung von Anne Will. Jede Woche l\u00e4dt sie interessante G\u00e4ste zu einem aktuellen Thema ein. Ob Innenpolitik wie Pegida, Gesundheitsreformen oder Mindestlohndebatte, ob Au\u00dfenpolitik wie die Ukrainekrise, Nahostkonflikt oder Finanzkrise \u2013 Anne Will fragt nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c77cf6fb6ced199f9c38c187339377f1090d700f.jpg?x=548&y=366\/anne-will","genre":"Report, Diskussion","start":1601883000,"stop":1601886600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601886600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601886600,"stop":1601892000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601892000":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601892000,"stop":1601894700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601894700":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601894700,"stop":1601899200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601899200":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601899200,"stop":1601901900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601901900":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601901900,"stop":1601906400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601906400":{"channel":"PHOENIX","title":"Ein Staat geht \u2013 Abschied von der DDR","descr":"328 Tage blieben der DDR, nachdem die Mauer gefallen war. Es waren Monate, in denen sich die Ereignisse \u00fcberschlugen, in denen sich das Leben von 16 Millionen Menschen fundamental ver\u00e4nderte. In der Doku ordnen Historiker die Geschehnisse vor 30 Jahren ein, und es kommen Menschen zu Wort, die sich zu den Gewinnern der \"Wende\" z\u00e4hlen und solche, die das Gef\u00fchl haben, abgeh\u00e4ngt worden zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05c8b092082d6890e0f50ea47c4c1d800f3f661f.jpg?x=548&y=366\/ein-staat-geht-abschied-von-der-ddr","genre":"Report, Dokumentation","start":1601906400,"stop":1601909100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601909100":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Helden von Prag","descr":"Im Herbst 1989 nutzten mehr als 25.000 DDR-B\u00fcrger den Weg \u00fcber die deutsche Botschaft in Prag, um in den Westen zu fliehen. Viele von ihnen lie\u00dfen alles zur\u00fcck. Sie hatten Angst, dass Erich Honecker im Rahmen des 40. Geburtstags der DDR die Grenzen zur \u010cSSR schlie\u00dfen w\u00fcrde, dem einzigen Land, f\u00fcr das sie kein Visum ben\u00f6tigten. Zeitzeugen berichten \u00fcber dieses historische Ereignis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19480f6dd94bb54d0136b25d2c7239440e1bc333.jpg?x=548&y=366\/die-helden-von-prag","genre":"Report, Dokumentation","start":1601909100,"stop":1601911800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601911800":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix der tag","descr":"Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? T\u00e4glich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespr\u00e4che mit Korrespondenten sorgen f\u00fcr die n\u00f6tigen Hintergrundinformationen und Einsch\u00e4tzungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0b7e5d5dbcccdad1cf4e3c10102f75409512acd.jpg?x=548&y=366\/phoenix-der-tag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601911800,"stop":1601913600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601913600":{"channel":"PHOENIX","title":"Aktuelle Reportage","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1601913600,"stop":1601915400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601915400":{"channel":"PHOENIX","title":"Skandinaviens versteckte Paradiese","descr":"Die skandinavische Halbinsel und die umliegenden L\u00e4nder beeindrucken mit Superlativen: dem gr\u00f6\u00dften Kontinentalgletscher, dem tiefsten Fjord Europas, vier UNESCO-Weltnaturerbst\u00e4tten und allein in Schweden mehr als 200.000 Inseln. Hoch im Norden f\u00fchlen sich m\u00e4chtige Elche wohl, und weit im Osten befindet ist die riesige Saimaa-Seenplatte, die Heimat einer der seltensten Robbenart der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/def5b054748d2795d254249865d808e9d305c3d4.jpg?x=548&y=366\/skandinaviens-versteckte-paradiese","genre":"Report, Dokumentation","start":1601915400,"stop":1601918100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601918100":{"channel":"PHOENIX","title":"Russlands versteckte Paradiese","descr":"Russland ist mit Abstand das gr\u00f6\u00dfte Land der Erde, und seine Landschaften sind spektakul\u00e4r: Eisw\u00fcsten, Vulkane und unendliche W\u00e4lder. Mehr als 100 Naturschutzgebiete, Nationalparks und Biosph\u00e4renreservate z\u00e4hlt das Land. Die Sendung nimmt die Zuschauer mit in die russische Arktis, auf die Insel Kamtschatka, in den Kaukasus und auf die Kurische Nehrung \u2013 Russlands versteckte Paradiese.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d321febc594717a1302cb7c81835a64a428d121.jpg?x=548&y=366\/russlands-versteckte-paradiese","genre":"Report, Dokumentation","start":1601918100,"stop":1601920800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601920800":{"channel":"PHOENIX","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601920800,"stop":1601921700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601921700":{"channel":"PHOENIX","title":"M\u00e4rchenhafter Oman","descr":"Maskat, der Name der modernen Hauptstadt Omans, bedeutet so viel wie \"Ankerplatz\". Eine treffende Bezeichnung f\u00fcr den Regierungssitz einer Seefahrernation, denn das Segeln ist bei den Omanern immer noch so beliebt wie zu Zeiten des M\u00e4rchenhelden Sindbad. 150 Kilometer s\u00fcd\u00f6stlich von Maskat befindet sich die Stadt Sur, wo einst das Schiff des ber\u00fchmten Seefahrers gebaut worden sein soll.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/212aeb8c1b8283fe5d752d6246bf3d92ffd0bbdc.jpg?x=548&y=366\/maerchenhafter-oman","genre":"Report, Dokumentation","start":1601921700,"stop":1601924400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601924400":{"channel":"PHOENIX","title":"M\u00e4rchenhafter Oman","descr":"Durch das W\u00fcstengebiet im Inneren Omans geht es vorbei am Reservat der Arabischen Oryx, deren reflektierende Fellfarbe die Antilopen vor der Sonne sch\u00fctzt. Die Provinz Dhofar, wo Weihrauchb\u00e4ume wachsen, ist die Heimat der Arabischen Leoparden. Die Stadt Salala nennt man wegen ihrer Obst- und Gem\u00fcseplantagen den \"Garten Omans\" \u2013 sie ist auch ber\u00fchmt f\u00fcr ihre sch\u00f6nen Str\u00e4nde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd5989e3f75c767a97a60cba6405762f58efaf87.jpg?x=548&y=366\/maerchenhafter-oman","genre":"Report, Dokumentation","start":1601924400,"stop":1601927100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601927100":{"channel":"PHOENIX","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601927100,"stop":1601928900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601928900":{"channel":"PHOENIX","title":"unter den linden","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71f816410cf46968403b945db1ff7f667d4a2e25.jpg?x=548&y=366\/unter-den-linden","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601928900,"stop":1601931600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601931600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix der tag","descr":"Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? T\u00e4glich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespr\u00e4che mit Korrespondenten sorgen f\u00fcr die n\u00f6tigen Hintergrundinformationen und Einsch\u00e4tzungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0b7e5d5dbcccdad1cf4e3c10102f75409512acd.jpg?x=548&y=366\/phoenix-der-tag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601931600,"stop":1601935200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601935200":{"channel":"PHOENIX","title":"unter den linden","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71f816410cf46968403b945db1ff7f667d4a2e25.jpg?x=548&y=366\/unter-den-linden","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601935200,"stop":1601937900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601937900":{"channel":"PHOENIX","title":"M\u00e4rchenhafter Oman","descr":"Maskat, der Name der modernen Hauptstadt Omans, bedeutet so viel wie \"Ankerplatz\". Eine treffende Bezeichnung f\u00fcr den Regierungssitz einer Seefahrernation, denn das Segeln ist bei den Omanern immer noch so beliebt wie zu Zeiten des M\u00e4rchenhelden Sindbad. 150 Kilometer s\u00fcd\u00f6stlich von Maskat befindet sich die Stadt Sur, wo einst das Schiff des ber\u00fchmten Seefahrers gebaut worden sein soll.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/212aeb8c1b8283fe5d752d6246bf3d92ffd0bbdc.jpg?x=548&y=366\/maerchenhafter-oman","genre":"Report, Dokumentation","start":1601937900,"stop":1601940600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601940600":{"channel":"PHOENIX","title":"M\u00e4rchenhafter Oman","descr":"Durch das W\u00fcstengebiet im Inneren Omans geht es vorbei am Reservat der Arabischen Oryx, deren reflektierende Fellfarbe die Antilopen vor der Sonne sch\u00fctzt. Die Provinz Dhofar, wo Weihrauchb\u00e4ume wachsen, ist die Heimat der Arabischen Leoparden. Die Stadt Salala nennt man wegen ihrer Obst- und Gem\u00fcseplantagen den \"Garten Omans\" \u2013 sie ist auch ber\u00fchmt f\u00fcr ihre sch\u00f6nen Str\u00e4nde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd5989e3f75c767a97a60cba6405762f58efaf87.jpg?x=548&y=366\/maerchenhafter-oman","genre":"Report, Dokumentation","start":1601940600,"stop":1601943300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601943300":{"channel":"PHOENIX","title":"Grenzg\u00e4nger am gr\u00fcnen Band","descr":"Eine au\u00dfergew\u00f6hnliche Perlenschnur der Natur zieht sich durch Deutschland. Von der Ostsee bis zum Vogtland verbindet sie auf 1.400 Kilometern L\u00e4nge \u00fcber 100 verschiedene Biotope mit seltenen Tier- und Pflanzenarten zum Gr\u00fcnen Band \u2013 dort wo fr\u00fcher der Eiserne Vorhang Deutschland in zwei Teil zerschnitt. In diesem einzigartigen Biotopverbund leben \u00fcber 5.000 verschiedene Tier- und Pflanzenarten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7038b7481b8d808715337c6d3c9ca4bec5d5b227.jpg?x=548&y=366\/grenzgaenger-am-gruenen-band","genre":"Report, Dokumentation","start":1601943300,"stop":1601946000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601946000":{"channel":"PHOENIX","title":"Mitteldeutschland von oben","descr":"25 Jahre nach dem Mauerfall sind zwischen Altmark und Vogtland, Oberlausitz und Harz v\u00f6llig neue Industrie-, Natur-, Verkehrs-, Stadt- und Kulturlandschaften entstanden. Erz\u00e4hlt wird die Geschichte dieses Wandels und von den Menschen, die dort leben. Neue Lebensmodelle entstanden, neue Perspektiven und M\u00f6glichkeiten, aber auch neue Schwierigkeiten, die unbedingt bew\u00e4ltigt werden wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb3f36927ed11bdfe9c8f8e72dffef17fc46a0c1.jpg?x=548&y=366\/mitteldeutschland-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1601946000,"stop":1601951400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601951400":{"channel":"PHOENIX","title":"Verbotene Wildnis","descr":"Auf den alten Tagebaukippen der Lausitz leben Tiere und Pflanzen, die woanders l\u00e4ngst verschwunden sind: Sandohrwurm und Kreiselwespe, Uferschwalben und der sch\u00f6ne Wiedehopf. Auch W\u00f6lfe und Seeadler sind eingezogen. Diese unber\u00fchrte Natur ist nun erneut von Zerst\u00f6rung bedroht. Riesige Gebiete sind gesperrt, zahlreiche Schilder verbieten das Betreten. Der Boden muss aufw\u00e4ndig verdichtet werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a25092761caa8625d81a13a85de935aef9551f7.jpg?x=548&y=366\/verbotene-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1601951400,"stop":1601954100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601954100":{"channel":"PHOENIX","title":"Mensch & Mythos","descr":"Mahatma Gandhi galt bereits in seinem Leben als geistige und politische Ikone. Er wurde Mahatma genannt, was \"ehrw\u00fcrdig\" bedeutet, und Bapu, was \"Vater\" bedeutet. Die Ermordung am 30. Januar 1948 machte ihn zu einem M\u00e4rtyrer, und man heiligte ihn als Opfer und Vater der Nation. \u00dcberall auf der Welt, weit \u00fcber die Grenzen Indiens hinaus, verk\u00f6rpert Gandhi die Kraft der Gewaltlosigkeit,.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3626b9ac1e4b953da886531a1824b44d895b713a.jpg?x=548&y=366\/mensch-mythos","genre":"Report, Dokumentation","start":1601954100,"stop":1601956800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}