{"1582693200":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Bernsteinstra\u00dfe","descr":"Ein Stein, der brennt, schwimmt und Millionen Jahre altes Leben konserviert: Bernstein. Ein Stein, der eigentlich gar keiner ist, aber m\u00e4chtige Herrscher in seinen Bann zieht. Der erste Teil der zweiteiligen Dokumentation folgt der Spur des Bernsteinhandels in der Bronzezeit von \u00c4gypten bis zum s\u00fcdbayerischen Bernstorf. Die versunkene Siedlung war ein bronzezeitlicher Knotenpunkt auf der \u00fcber 5000 Kilometer langen Route zur baltischen Ostseek\u00fcste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/67ab90ccf7f5fcf0230df43e5a08a5e6e8d33682.jpg?x=548&y=366\/die-bernsteinstrasse","genre":"Report, Dokumentation","start":1582693200,"stop":1582695900,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582695900":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Bernsteinstra\u00dfe","descr":"Wie kommt das \"Gold der Ostsee\" vom Balikum bis nach \u00c4gypten? Die Reise f\u00fchrt entlang eines bronzezeitlichen Handelsweges vom bayerischen Bernstorf bis zur baltischen Ostseek\u00fcste. Neueste arch\u00e4ologische Funde und Untersuchungsmethoden geben Aufschluss. Der Arch\u00e4ologe Heinrich Schliemann fand Bernstein bei seinen Grabungen in Troja neben sagenhaften Goldsch\u00e4tzen der K\u00f6nige von Mykene. In den Grabkammern von Tutenchamun und den F\u00fcrsten von Qatna wurden Sch\u00e4tze aus verwittertem Harz entdeckt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f946554cd48f2610a093cd99e57d36764371c2b1.jpg?x=548&y=366\/die-bernsteinstrasse","genre":"Report, Dokumentation","start":1582695900,"stop":1582698600,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582698600":{"channel":"PHOENIX","title":"Der geheime U-Boot-Krieg","descr":"1957 schickten die Sowjets ihren ersten Satelliten Sputnik ins All. Die USA reagierten mit einem riesigen Milit\u00e4rprogramm zum Bau von Atom-U-Booten. Daraufhin best\u00fcckten die Sowjets ihre U-Boote ebenfalls mit Nuklearwaffen. Die Frontlinie des Kalten Krieges befand sich nun im Atlantik, wo sich die U-Boote der beiden Superm\u00e4chte gegenseitig belauerten. Gleichzeitig begann ein st\u00e4ndiges Wettr\u00fcsten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b22d240d4b0766291fa5faf926302ed3ae6a5bf.jpg?x=548&y=366\/der-geheime-u-boot-krieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1582698600,"stop":1582701300,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582701300":{"channel":"PHOENIX","title":"Der geheime U-Boot-Krieg","descr":"Der Kalte Krieg war gepr\u00e4gt von einem permanenten Wettr\u00fcsten zwischen den Vereinigten Staaten von Amerika und der Sowjetunion. Besonders die U-Boot-Flotten erlangten gro\u00dfe milit\u00e4rische Bedeutung. Im Zentrum des Konflikts zwischen den Superm\u00e4chten stand die gegenseitige Abschreckung mittels Atomwaffen. Dar\u00fcber hinaus entwickelten beide Seiten vielf\u00e4ltige und raffinierte T\u00e4uschungsman\u00f6ver.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b22d240d4b0766291fa5faf926302ed3ae6a5bf.jpg?x=548&y=366\/der-geheime-u-boot-krieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1582701300,"stop":1582704000,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582704000":{"channel":"PHOENIX","title":"Politischer Aschermittwoch der Parteien","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582704000,"stop":1582736400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582736400":{"channel":"PHOENIX","title":"Aktuelle Reportage","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1582736400,"stop":1582738200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582738200":{"channel":"PHOENIX","title":"Der geheime U-Boot-Krieg","descr":"1957 schickten die Sowjets ihren ersten Satelliten Sputnik ins All. Die USA reagierten mit einem riesigen Milit\u00e4rprogramm zum Bau von Atom-U-Booten. Daraufhin best\u00fcckten die Sowjets ihre U-Boote ebenfalls mit Nuklearwaffen. Die Frontlinie des Kalten Krieges befand sich nun im Atlantik, wo sich die U-Boote der beiden Superm\u00e4chte gegenseitig belauerten. Gleichzeitig begann ein st\u00e4ndiges Wettr\u00fcsten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b22d240d4b0766291fa5faf926302ed3ae6a5bf.jpg?x=548&y=366\/der-geheime-u-boot-krieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1582738200,"stop":1582740900,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582740900":{"channel":"PHOENIX","title":"Der geheime U-Boot-Krieg","descr":"Der Kalte Krieg war gepr\u00e4gt von einem permanenten Wettr\u00fcsten zwischen den Vereinigten Staaten von Amerika und der Sowjetunion. Besonders die U-Boot-Flotten erlangten gro\u00dfe milit\u00e4rische Bedeutung. Im Zentrum des Konflikts zwischen den Superm\u00e4chten stand die gegenseitige Abschreckung mittels Atomwaffen. Dar\u00fcber hinaus entwickelten beide Seiten vielf\u00e4ltige und raffinierte T\u00e4uschungsman\u00f6ver.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b22d240d4b0766291fa5faf926302ed3ae6a5bf.jpg?x=548&y=366\/der-geheime-u-boot-krieg","genre":"Report, Dokumentation","start":1582740900,"stop":1582743600,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582743600":{"channel":"PHOENIX","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582743600,"stop":1582744500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582744500":{"channel":"PHOENIX","title":"Unterwegs auf dem Ho-Chi-Minh-Pfad","descr":"Ein Filmteam bereiste die ehemalige milit\u00e4rische Versorgungsroute, die Vietnam, Laos und Kambodscha verbindet. In dieser Folge geht es u.a. ins Annamiten-Gebirge, wo der Biologieprofessor Trung Cao die Saola erforscht, eines der seltensten Huftiere der Welt. Im vietnamesischen Nationalpark Phong-Nha-Ke-Bang erkundet das Team eine Karstlandschaft mit einem kilometerlangen H\u00f6hlensystem.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e07aafcf6296b5f93cd4b1143357ffc32aa1a7c6.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-auf-dem-ho-chi-minh-pfad","genre":"Report, Dokumentation","start":1582744500,"stop":1582747200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582747200":{"channel":"PHOENIX","title":"Unterwegs auf dem Ho-Chi-Minh-Pfad","descr":"Das Filmteam besucht die laotische Stadt X\u00e9p\u00f4n, wo man noch heute Blindg\u00e4nger und Munitionsreste aus dem Vietnamkrieg findet. Weiter geht es zum Bolaven-Plateau in der Provinz Champasak, wo Kaffee in Bio-Qualit\u00e4t angebaut wird, auf eine Gro\u00dfplantage mit Gummib\u00e4umen im Osten Kambodschas und schlie\u00dflich nach Ho-Chi-Minh-Stadt in Vietnam, eine Millionenmetropole mit rasantem Wirtschaftswachstum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7a4a8dd5c8b757cdebe4ba0725fcd2d64ecae72.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-auf-dem-ho-chi-minh-pfad","genre":"Report, Dokumentation","start":1582747200,"stop":1582749900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582749900":{"channel":"PHOENIX","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582749900,"stop":1582751700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582751700":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix runde","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1582751700,"stop":1582754400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582754400":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix der tag","descr":"Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? T\u00e4glich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespr\u00e4che mit Korrespondenten sorgen f\u00fcr die n\u00f6tigen Hintergrundinformationen und Einsch\u00e4tzungen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582754400,"stop":1582758000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582758000":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix runde","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1582758000,"stop":1582760700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582760700":{"channel":"PHOENIX","title":"Unterwegs auf dem Ho-Chi-Minh-Pfad","descr":"Ein Filmteam bereiste die ehemalige milit\u00e4rische Versorgungsroute, die Vietnam, Laos und Kambodscha verbindet. In dieser Folge geht es u.a. ins Annamiten-Gebirge, wo der Biologieprofessor Trung Cao die Saola erforscht, eines der seltensten Huftiere der Welt. Im vietnamesischen Nationalpark Phong-Nha-Ke-Bang erkundet das Team eine Karstlandschaft mit einem kilometerlangen H\u00f6hlensystem.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e07aafcf6296b5f93cd4b1143357ffc32aa1a7c6.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-auf-dem-ho-chi-minh-pfad","genre":"Report, Dokumentation","start":1582760700,"stop":1582763400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582763400":{"channel":"PHOENIX","title":"Unterwegs auf dem Ho-Chi-Minh-Pfad","descr":"Das Filmteam besucht die laotische Stadt X\u00e9p\u00f4n, wo man noch heute Blindg\u00e4nger und Munitionsreste aus dem Vietnamkrieg findet. Weiter geht es zum Bolaven-Plateau in der Provinz Champasak, wo Kaffee in Bio-Qualit\u00e4t angebaut wird, auf eine Gro\u00dfplantage mit Gummib\u00e4umen im Osten Kambodschas und schlie\u00dflich nach Ho-Chi-Minh-Stadt in Vietnam, eine Millionenmetropole mit rasantem Wirtschaftswachstum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7a4a8dd5c8b757cdebe4ba0725fcd2d64ecae72.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-auf-dem-ho-chi-minh-pfad","genre":"Report, Dokumentation","start":1582763400,"stop":1582766100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582766100":{"channel":"PHOENIX","title":"Dreckige Brise \u2013 Traumschiffe als Luftverschmutzer?","descr":"Der Boom der Kreuzfahrt-Industrie h\u00e4lt an. In Hamburg, Kiel und Rostock gehen wieder Tausende Menschen an Bord der Schiffe. Branchensprecher betonen die Bedeutung der Kreuzfahrt f\u00fcr die deutsche Wirtschaft. Der Film untersucht die Schattenseiten des Milliardengesch\u00e4fts der Kreuzfahrt-Industrie. Leidtragende sind zum Beispiel Anwohner der Hafenst\u00e4dte an Nord- und Ostsee aber auch am Mittelmeer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9f918e462f7db3420f18405c4b4dc96ef5f656f.jpg?x=548&y=366\/dreckige-brise-traumschiffe-als-luftverschmutzer","genre":"Report, Dokumentation","start":1582766100,"stop":1582768800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582768800":{"channel":"PHOENIX","title":"Unsere Geschichte \u2013 Made in Norddeutschland","descr":"Hapag-Lloyd ist die Traditionsreederei in Hamburg. Wenn dort ein Luxusdampfer vom Stapel lief, kam fr\u00fcher zur Taufe sogar der Kaiser von Berlin angereist. Heute werden die Aktien der Riesenreederei an der Frankfurter B\u00f6rse gehandelt. Wenn die Weltwirtschaft schw\u00e4chelt, f\u00e4hrt Hapag-Lloyd auf Krisenkurs. Die Hamburg-Amerikanische Packetfahrt-Actien-Gesellschaft wurde im Jahre 1847 gegr\u00fcndet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e5fbffd9099d60d71b59291ba90856f9b6c8ce8.jpg?x=548&y=366\/unsere-geschichte-made-in-norddeutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1582768800,"stop":1582771500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582771500":{"channel":"PHOENIX","title":"Unsere Geschichte \u2013 Made in Norddeutschland","descr":"Die Geschichte des norddeutschen Landmaschinenherstellers Krone ist eine der bemerkenswertesten Firmengeschichten der letzten 100 Jahre in Deutschland. In nur vier Generationen wuchs aus einer kleinen Schmiede im Emsland ein Konzern, der Milliardenums\u00e4tze macht und seine Hightechmaschinen, wie zum Beispiel den bis zu 1.100 PS starken Maish\u00e4cksler BiG X, in die ganze Welt exportiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f57292709de1935f44dd5463590503faa703fe42.jpg?x=548&y=366\/unsere-geschichte-made-in-norddeutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1582771500,"stop":1582774200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582774200":{"channel":"PHOENIX","title":"Unsere Geschichte \u2013 Made in Norddeutschland","descr":"Der Film erz\u00e4hlt die Geschichte vom dramatischen Aufstieg und Niedergang des hannoverschen Traditionsunternehmens Hanomag. Gerade f\u00fcr den Wiederaufbau in der Nachkriegszeit waren die Fahrzeuge und Produkte von Hanomag unverzichtbar. Die Geschichte des Unternehmens war gepr\u00e4gt von Erfindergeist, schillernden Pers\u00f6nlichkeiten, einer stolzen Arbeiterschaft und \u00f6konomischen Fehlentscheidungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b692456caa6d265de753bb4653848b09a76baaa.jpg?x=548&y=366\/unsere-geschichte-made-in-norddeutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1582774200,"stop":1582776900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582776900":{"channel":"PHOENIX","title":"Geheimb\u00fcnde","descr":"Der Film folgt dem legend\u00e4ren Illuminatenorden. Im Mai 1776 in Ingolstadt gegr\u00fcndet, hatte sich der Geheimbund nichts weniger als die Ver\u00e4nderung der herrschenden Systeme auf die Fahne geschrieben. Der Gr\u00fcndervater Adam Weishaupt war ein angesehener Philosoph und Theologe, der nicht nur die erdr\u00fcckenden Dogmen der Kirche, sondern auch die totalit\u00e4re Regierungsform seiner Zeit bek\u00e4mpfte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0abfaea025b82f4423414336e4809b21f798892e.jpg?x=548&y=366\/geheimbuende","genre":"Report, Dokumentation","start":1582776900,"stop":1582779600,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}