{"1601007300":{"channel":"PHOENIX","title":"Traumrouten des Orients","descr":"Die Route \u00fcber den Pamir-Highway beginnt in Duschanbe, der Hauptstadt Tadschikistans. Von dort f\u00fchrt die Fahrt den Fluss Pandsch entlang durch den Wachankorridor bis nach Bischkek, dem kulturellen und politischen Zentrum Kirgistans. Die weiten Steppen und Pferdeherden bestimmen dort das Landschaftsbild. Die Stra\u00dfe wurde 1932 als Geschenk des Sowjetstaates an die entlegene Region fertiggestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/25d7579fa07b08ef395ed43d6ec35160e05a9acd.jpg?x=548&y=366\/traumrouten-des-orients","genre":"Report, Dokumentation","start":1601007300,"stop":1601010000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601010000":{"channel":"PHOENIX","title":"Dokumentation","descr":"Die hier gezeigten Dokumentationen sch\u00e4rfen den Blick auf die politischen und gesellschaftlichen Entwicklungen in Deutschland, Europa und der ganzen Welt. Die Dokus sind informativ, bildstark und immer relevant und widmen sich den unterschiedlichsten Themen. Ob es um Politik Natur, Kunst oder Sport geht. Hier werden die Zuschauer gut informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66dc1382a1b5e648da25db0dcbcde7d8d912edea.jpg?x=548&y=366\/dokumentation","genre":"Report, Dokumentation","start":1601010000,"stop":1601011800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601011800":{"channel":"PHOENIX","title":"Der Terror der einsamen W\u00f6lfe","descr":"Stephan Baillet ver\u00fcbte am 9. Oktober 2019 einen Anschlag auf die j\u00fcdische Gemeinde in Halle. Keine einzige Sicherheitsbeh\u00f6rde war auf den rechtsextremen Einzelg\u00e4nger aufmerksam geworden. Den Anschlag konnte er unbemerkt vorbereiten. Einzelne T\u00e4ter, die sich im Internet radikalisieren und ihre Morde mit rechtsextremen Manifesten zu rechtfertigen versuchen, sind inzwischen ein weltweites Ph\u00e4nomen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50b5d3935930321f3318009ee132c1e61f37c466.jpg?x=548&y=366\/der-terror-der-einsamen-woelfe","genre":"Report, Dokumentation","start":1601011800,"stop":1601014500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601014500":{"channel":"PHOENIX","title":"Ermittlungen? Eingestellt!","descr":"2014 deckte ein ARD-Beitrag zum Oktoberfestattentat auf, wie die bayerischen Ermittlungsbeh\u00f6rden 1980 bei der Aufkl\u00e4rung versagt und das rechtsterroristische Motiv vertuscht haben. Das TV-Event f\u00fchrte zur Wiederaufnahme der Ermittlungen durch die Bundesanwaltschaft, 34 Jahre nach der Tat. Am 7. Juli 2020, kurz vor dem 40. Jahrestag, hat die Bundesanwaltschaft das neue Verfahren wieder eingestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8570dbb0b9fbe6b637f687a28dc63d02a8b8a52.jpg?x=548&y=366\/ermittlungen-eingestellt","genre":"Report, Dokumentation","start":1601014500,"stop":1601017200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601017200":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601017200,"stop":1601019000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601019000":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601019000,"stop":1601020800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601020800":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601020800,"stop":1601022600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601022600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601022600,"stop":1601028000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601028000":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601028000,"stop":1601030700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601030700":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601030700,"stop":1601035200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601035200":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601035200,"stop":1601037900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601037900":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601037900,"stop":1601042400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601042400":{"channel":"PHOENIX","title":"maybrit illner","descr":"Seit 1999 talkt Moderatorin Maybrit Illner mit ihren G\u00e4sten \u00fcber aktuelle politische Themen. Talkg\u00e4ste sind meist Bundespolitiker. Wortgewandt, intelligent und charmant f\u00fchrt die Moderatorin durch die Sendung und beh\u00e4lt auch die Z\u00fcgel in den H\u00e4nden, wenn die Diskussionen mal etwas zu leidenschaftlich geraten. Die studierte Journalistin wurde 1965 in Ost-Berlin geboren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08a31677328a457d9529bbc29351edaa6fc2e5f1.jpg?x=548&y=366\/maybrit-illner","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601042400,"stop":1601046300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601046300":{"channel":"PHOENIX","title":"augstein und blome","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eabb169e818a82c456a210dd90ac98da583ccdb0.jpg?x=548&y=366\/augstein-und-blome","genre":"Report, Diskussion","start":1601046300,"stop":1601046900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601046900":{"channel":"PHOENIX","title":"Aktuelle Reportage","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1601046900,"stop":1601047800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601047800":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix der tag","descr":"Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? T\u00e4glich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespr\u00e4che mit Korrespondenten sorgen f\u00fcr die n\u00f6tigen Hintergrundinformationen und Einsch\u00e4tzungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0b7e5d5dbcccdad1cf4e3c10102f75409512acd.jpg?x=548&y=366\/phoenix-der-tag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601047800,"stop":1601049600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601049600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix pers\u00f6nlich","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/899c9acb175584afd5ef662e87bbed6d379ea48b.jpg?x=548&y=366\/phoenix-persoenlich","genre":"Report, Diskussion","start":1601049600,"stop":1601051400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601051400":{"channel":"PHOENIX","title":"Der Terror der einsamen W\u00f6lfe","descr":"Stephan Baillet ver\u00fcbte am 9. Oktober 2019 einen Anschlag auf die j\u00fcdische Gemeinde in Halle. Keine einzige Sicherheitsbeh\u00f6rde war auf den rechtsextremen Einzelg\u00e4nger aufmerksam geworden. Den Anschlag konnte er unbemerkt vorbereiten. Einzelne T\u00e4ter, die sich im Internet radikalisieren und ihre Morde mit rechtsextremen Manifesten zu rechtfertigen versuchen, sind inzwischen ein weltweites Ph\u00e4nomen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50b5d3935930321f3318009ee132c1e61f37c466.jpg?x=548&y=366\/der-terror-der-einsamen-woelfe","genre":"Report, Dokumentation","start":1601051400,"stop":1601054100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601054100":{"channel":"PHOENIX","title":"Ermittlungen? Eingestellt!","descr":"2014 deckte ein ARD-Beitrag zum Oktoberfestattentat auf, wie die bayerischen Ermittlungsbeh\u00f6rden 1980 bei der Aufkl\u00e4rung versagt und das rechtsterroristische Motiv vertuscht haben. Das TV-Event f\u00fchrte zur Wiederaufnahme der Ermittlungen durch die Bundesanwaltschaft, 34 Jahre nach der Tat. Am 7. Juli 2020, kurz vor dem 40. Jahrestag, hat die Bundesanwaltschaft das neue Verfahren wieder eingestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8570dbb0b9fbe6b637f687a28dc63d02a8b8a52.jpg?x=548&y=366\/ermittlungen-eingestellt","genre":"Report, Dokumentation","start":1601054100,"stop":1601056800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601056800":{"channel":"PHOENIX","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601056800,"stop":1601057700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601057700":{"channel":"PHOENIX","title":"London in Flammen","descr":"Am 2. September 1666 brach in London ein Gro\u00dfbrand aus, der schlie\u00dflich vier F\u00fcnftel des alten Stadtkerns vernichten sollte. Ausgel\u00f6st wurde er angeblich von einem B\u00e4cker, der die Glut im Ofen \u00fcbersehen hatte. Warum gelang es nicht, die Feuerwalze schon in den ersten Stunden aufzuhalten? Arch\u00e4ologen und Historiker versuchen, mit modernen Methoden den \"Gro\u00dfen Brand von London\" zu rekonstruieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41a84162e691ce4c1928c4f225f1e2d8cfc540f1.jpg?x=548&y=366\/london-in-flammen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601057700,"stop":1601060400,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601060400":{"channel":"PHOENIX","title":"London in Flammen","descr":"1666 fiel London einer Feuersbrunst zum Opfer. Zahllose mittelalterliche Geb\u00e4ude wurden vernichtet, so auch der Vorg\u00e4ngerbau der heutigen St. Paul's Cathedral. Mit der Kirche verbrannten die Best\u00e4nde der Londoner Buchh\u00e4ndler, die vermeintlich feuersicher in der Krypta verstaut waren. Schnell begann die Suche nach den Schuldigen f\u00fcr das Desaster. Heutige Untersuchungen f\u00f6rdern Erstaunliches zutage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/11ae180c4804672110272e24d671c21d1af6c6b3.jpg?x=548&y=366\/london-in-flammen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601060400,"stop":1601063100,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601063100":{"channel":"PHOENIX","title":"London in Flammen","descr":"Der \"Gro\u00dfe Brand von London\" im September 1666 w\u00fctete tagelang \u2013 und zuletzt drohte die ultimative Katastrophe: Die Feuerwalze bewegte sich auf den Londoner Tower und seine Munitionsvorr\u00e4te zu. Es drohte eine gewaltige Explosion \u2026 Als sich der Rauch schlie\u00dflich verzogen hatte, wurde das ganze Ausma\u00df der Zerst\u00f6rung sichtbar: Das Inferno hatte das Gesicht der Hauptstadt f\u00fcr immer ver\u00e4ndert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f769161c387662dc2c984099e17a12f8fd6b458c.jpg?x=548&y=366\/london-in-flammen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601063100,"stop":1601065800,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601065800":{"channel":"PHOENIX","title":"Retter alter Steine","descr":"Viele Schlossherren in Europa sind so klamm wie die Mauern ihres Jahrhunderte alten Erbes. Was dann? Was, wenn solch ein Kulturschatz verf\u00e4llt, weil es hinein regnet und der Besitzer kein neues Dach finanzieren kann? Crowdfunding, engagierte Stiftungen oder einfallsreiche Freiwillige: So bleibt vielerorts ein Stein auf dem anderen. Unser aller Geschichte bewahrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/670f926d10166534b7a90a6adf15cbaa58d961db.jpg?x=548&y=366\/retter-alter-steine","genre":"Report, Reportage","start":1601065800,"stop":1601067600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601067600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix der tag","descr":"Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? T\u00e4glich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespr\u00e4che mit Korrespondenten sorgen f\u00fcr die n\u00f6tigen Hintergrundinformationen und Einsch\u00e4tzungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0b7e5d5dbcccdad1cf4e3c10102f75409512acd.jpg?x=548&y=366\/phoenix-der-tag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601067600,"stop":1601070600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601070600":{"channel":"PHOENIX","title":"augstein und blome","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eabb169e818a82c456a210dd90ac98da583ccdb0.jpg?x=548&y=366\/augstein-und-blome","genre":"Report, Diskussion","start":1601070600,"stop":1601071200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601071200":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix pers\u00f6nlich","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/899c9acb175584afd5ef662e87bbed6d379ea48b.jpg?x=548&y=366\/phoenix-persoenlich","genre":"Report, Diskussion","start":1601071200,"stop":1601073000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601073000":{"channel":"PHOENIX","title":"augstein und blome","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eabb169e818a82c456a210dd90ac98da583ccdb0.jpg?x=548&y=366\/augstein-und-blome","genre":"Report, Diskussion","start":1601073000,"stop":1601073900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601073900":{"channel":"PHOENIX","title":"Momente der Geschichte","descr":"100 Wendepunkte des 20. Jahrhunderts werden eingefangen \u2013 vom 1. Weltkrieg 1914 \u00fcber die Jahre des Nationalsozialismus bis zur Gr\u00fcndung der Bundesrepublik und der DDR. Weiter gehts mit der Jugend in den 50er-Jahren \u00fcber die wilden 70er- bis zu Mauerfall und Einheit. Ein Bilderbogen der deutschen Geschichte. Der erste Teil behandelt den 1. Weltkrieg, den Kaisersturz und die Weimarer Republik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d0d8159efccee9f6186f813f314428892bb6a9e.jpg?x=548&y=366\/momente-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601073900,"stop":1601076600,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601076600":{"channel":"PHOENIX","title":"Momente der Geschichte","descr":"1936 in Berlin: Olympia im Zeichen des Hakenkreuzes. F\u00fcr die Zeit der Spiele gibt das nationalsozialistische Regime sich weltoffen. Man erwartet Siege von den deutschen Athleten. Eine Leistungsschau f\u00fcr Hitlers Reich. Auch mit modernster Technik will das Regime imponieren. Es gibt die erste Olympia-Live\u00fcbertragung in der Pionierzeit des Fernsehens","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d0d8159efccee9f6186f813f314428892bb6a9e.jpg?x=548&y=366\/momente-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601076600,"stop":1601079300,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601079300":{"channel":"PHOENIX","title":"Momente der Geschichte","descr":"Als \"Sportpalastrede\" wird die Rede bezeichnet, die der nationalsozialistische deutsche Reichspropagandaminister Joseph Goebbels am 18. Februar 1943 im Berliner Sportpalast h\u00e4lt, und in der er zum \"Totalen Krieg\" aufruft. Die rund 109 Minuten dauernde Rede gilt als ein Paradebeispiel der Rhetorik und der NS-Propaganda. Goebbels versucht, die Deutschen aus dem Stimmungstief zu holen und sie davon zu \u00fcberzeugen, trotz der bereits deutlich absehbaren Niederlage den Zweiten Weltkrieg weiterzuf\u00fchren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d0d8159efccee9f6186f813f314428892bb6a9e.jpg?x=548&y=366\/momente-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601079300,"stop":1601082000,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601082000":{"channel":"PHOENIX","title":"Momente der Geschichte","descr":"Berlin im April 1945. Vor der zerst\u00f6rten Stadt steht eine Million sowjetische Soldaten. Doch manche Verteidiger glauben noch immer an ein Wunder. Die Verluste sind enorm: 80.000 Tote auf sowjetischer, 106.000 auf deutscher Seite. Hitler begeht am 30. April gemeinsam mit seiner langj\u00e4hrigen Gef\u00e4hrtin Eva Braun, die er am Tag zuvor noch heiratet, Selbstmord. Eine Woche nach Hitlers Tod ist der Krieg zu Ende. Millionen von Vertriebenen und Fl\u00fcchtigen suchen nach Kriegsende Unterkunft in zerbombten St\u00e4dten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d0d8159efccee9f6186f813f314428892bb6a9e.jpg?x=548&y=366\/momente-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601082000,"stop":1601084700,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601084700":{"channel":"PHOENIX","title":"Momente der Geschichte","descr":"Bundeskanzler Adenauer hat Deutschland fest im Westb\u00fcndnis verankert. Er ist davon \u00fcberzeugt, dass nur ein starker, geeinter Westen die UdSSR eines Tages dazu bewegen kann, die DDR preiszugeben. Daher will er die Wiederbewaffnung Deutschlands, um die auf der Stra\u00dfe und im Bonner Bundestag hart gerungen wird. Walter Ulbricht organisiert nach dem Zweiten Weltkrieg zun\u00e4chst die Neugr\u00fcndung der KPD, wird 1950 dann der m\u00e4chtigste Mann der DDR.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d0d8159efccee9f6186f813f314428892bb6a9e.jpg?x=548&y=366\/momente-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601084700,"stop":1601087400,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601087400":{"channel":"PHOENIX","title":"Momente der Geschichte","descr":"Von 1945 bis zum Bau der Berliner Mauer fliehen etwa 3,5 Millionen Menschen aus der sowjetischen Besatzungszone und der sp\u00e4teren DDR. Diese Abwanderung bedroht die Wirtschaftskraft der DDR. Die Mauer wird auf Gehei\u00df der SED-F\u00fchrung errichtet \u2013 entgegen den Beteuerungen des Staatsratsvorsitzenden, Walter Ulbricht, auf einer internationalen Pressekonferenz in Ost-Berlin am 15. Juni 1961.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d0d8159efccee9f6186f813f314428892bb6a9e.jpg?x=548&y=366\/momente-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601087400,"stop":1601090100,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601090100":{"channel":"PHOENIX","title":"Momente der Geschichte","descr":"Als erster Bundeskanzler reist Willy Brandt 1970 in die DDR f\u00fcr einen \"Wandel durch Ann\u00e4herung\" auf dem langen Weg zur deutschen Einheit. Brandts Ziel sind zun\u00e4chst menschliche Erleichterungen im innerdeutschen Verh\u00e4ltnis. 1971 bis 1989 ist Erich Honecker Erster Sekret\u00e4r und dann Generalsekret\u00e4r des Zentralkomitees der SED. Dieser ist zugleich Vorsitzender des Politb\u00fcros. Honecker ist Organisator des Baus der Berliner Mauer 1961. Zu seinen gr\u00f6\u00dften Erfolgen geh\u00f6rt die Anerkennung der DDR als Vollmitglied der UNO.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d0d8159efccee9f6186f813f314428892bb6a9e.jpg?x=548&y=366\/momente-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601090100,"stop":1601092800,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}