{"1601614800":{"channel":"PHOENIX","title":"Ein Staat geht \u2013 Abschied von der DDR","descr":"328 Tage blieben der DDR, nachdem die Mauer gefallen war. Es waren Monate, in denen sich die Ereignisse \u00fcberschlugen, in denen sich das Leben von 16 Millionen Menschen fundamental ver\u00e4nderte. In der Doku ordnen Historiker die Geschehnisse vor 30 Jahren ein, und es kommen Menschen zu Wort, die sich zu den Gewinnern der \"Wende\" z\u00e4hlen und solche, die das Gef\u00fchl haben, abgeh\u00e4ngt worden zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05c8b092082d6890e0f50ea47c4c1d800f3f661f.jpg?x=548&y=366\/ein-staat-geht-abschied-von-der-ddr","genre":"Report, Dokumentation","start":1601614800,"stop":1601617500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601617500":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Helden von Prag","descr":"Im Herbst 1989 nutzten mehr als 25.000 DDR-B\u00fcrger den Weg \u00fcber die deutsche Botschaft in Prag, um in den Westen zu fliehen. Viele von ihnen lie\u00dfen alles zur\u00fcck. Sie hatten Angst, dass Erich Honecker im Rahmen des 40. Geburtstags der DDR die Grenzen zur \u010cSSR schlie\u00dfen w\u00fcrde, dem einzigen Land, f\u00fcr das sie kein Visum ben\u00f6tigten. Zeitzeugen berichten \u00fcber dieses historische Ereignis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19480f6dd94bb54d0136b25d2c7239440e1bc333.jpg?x=548&y=366\/die-helden-von-prag","genre":"Report, Dokumentation","start":1601617500,"stop":1601620200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601620200":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601620200,"stop":1601621100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601621100":{"channel":"PHOENIX","title":"Bundestagsgespr\u00e4ch","descr":"Im Interview mit einem Phoenix-Korrespondenten steht in jeder Sendung jeweils ein namhafter Politiker zu einem bestimmten, stets aktuellen und wichtigen politischen Thema Rede und Antwort.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601621100,"stop":1601622000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601622000":{"channel":"PHOENIX","title":"Bundestag live","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e44f9bd4d55f65dd93792b806647cd61c939eb64.jpg?x=548&y=366\/bundestag-live","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601622000,"stop":1601640000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601640000":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601640000,"stop":1601643600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601643600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"Vor 30 Jahren hat der fr\u00fchere WDR-Intendant Fritz Pleitgen mit dem damaligen Bundeskanzler Helmut Kohl und Altkanzler Willy Brandt ein \"Gespr\u00e4ch \u00fcber Deutschland\" gef\u00fchrt. Moderatorin Sara Bildau blickt aus heutiger Sicht gemeinsam mit Fritz Pleitgen auf dieses Interview und analysiert, welche Prognosen sich bewahrheitet und mit welchen Annahmen sich die Staatsm\u00e4nner \u00fcbernommen haben.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601643600,"stop":1601647200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601647200":{"channel":"PHOENIX","title":"maybrit illner","descr":"Seit 1999 talkt Moderatorin Maybrit Illner mit ihren G\u00e4sten \u00fcber aktuelle politische Themen. Talkg\u00e4ste sind meist Bundespolitiker. Wortgewandt, intelligent und charmant f\u00fchrt die Moderatorin durch die Sendung und beh\u00e4lt auch die Z\u00fcgel in den H\u00e4nden, wenn die Diskussionen mal etwas zu leidenschaftlich geraten. Die studierte Journalistin wurde 1965 in Ost-Berlin geboren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08a31677328a457d9529bbc29351edaa6fc2e5f1.jpg?x=548&y=366\/maybrit-illner","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601647200,"stop":1601651100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601651100":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix gespr\u00e4ch","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601651100,"stop":1601651700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601651700":{"channel":"PHOENIX","title":"Mit der Waffe in der Hand","descr":"\"Black Lives Matter\": Proteste gegen Polizeigewalt halten die die USA in Atem. Wie in Kenosha, Wisconsin. Als dort Polizisten einen Familienvater schwer verletzen, brechen Unruhen aus. Auf der anderen Seite marschieren Milizen auf, etwa \"American Wolf\". Peter Diaz ist der Anf\u00fchrer von \"American Wolf\", er ist stolzer Besitzer von zahlreichen Schnellfeuergewehren. Gemeinsam mit seinen Mitstreitern trainiert er regelm\u00e4\u00dfig auf dem Schie\u00dfstand. Auch zu den Demonstrationen gegen Rassismus nehmen sie ihre Waffen mit. \"Diese Leute sind keine Demonstranten\" sagt Peter Diaz, \"das sind Kriminelle, die versuchen, unsere Regierung zu desrabilisieren und unseren Lebensstil zu zerst\u00f6ren\".","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1601651700,"stop":1601652600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601652600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix der tag","descr":"Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? T\u00e4glich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespr\u00e4che mit Korrespondenten sorgen f\u00fcr die n\u00f6tigen Hintergrundinformationen und Einsch\u00e4tzungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0b7e5d5dbcccdad1cf4e3c10102f75409512acd.jpg?x=548&y=366\/phoenix-der-tag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601652600,"stop":1601654400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601654400":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix pers\u00f6nlich","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/899c9acb175584afd5ef662e87bbed6d379ea48b.jpg?x=548&y=366\/phoenix-persoenlich","genre":"Report, Diskussion","start":1601654400,"stop":1601656200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601656200":{"channel":"PHOENIX","title":"Ein Staat geht","descr":"328 Tage blieben der DDR, nachdem die Mauer gefallen war. Es waren Monate, in denen sich die Ereignisse \u00fcberschlugen, in denen sich das Leben von 16 Millionen Menschen fundamental ver\u00e4nderte. In der Doku ordnen Historiker die Geschehnisse vor 30 Jahren ein, und es kommen Menschen zu Wort, die sich zu den Gewinnern der \"Wende\" z\u00e4hlen und solche, die das Gef\u00fchl haben, abgeh\u00e4ngt worden zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05c8b092082d6890e0f50ea47c4c1d800f3f661f.jpg?x=548&y=366\/ein-staat-geht","genre":"Report, Dokumentation","start":1601656200,"stop":1601658900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601658900":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Helden von Prag","descr":"Im Herbst 1989 nutzten mehr als 25.000 DDR-B\u00fcrger den Weg \u00fcber die deutsche Botschaft in Prag, um in den Westen zu fliehen. Viele von ihnen lie\u00dfen alles zur\u00fcck. Sie hatten Angst, dass Erich Honecker im Rahmen des 40. Geburtstags der DDR die Grenzen zur \u010cSSR schlie\u00dfen w\u00fcrde, dem einzigen Land, f\u00fcr das sie kein Visum ben\u00f6tigten. Zeitzeugen berichten \u00fcber dieses historische Ereignis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19480f6dd94bb54d0136b25d2c7239440e1bc333.jpg?x=548&y=366\/die-helden-von-prag","genre":"Report, Dokumentation","start":1601658900,"stop":1601661600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601661600":{"channel":"PHOENIX","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601661600,"stop":1601662500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601662500":{"channel":"PHOENIX","title":"Frankreich \u2013 Wild und Sch\u00f6n","descr":"In den K\u00fcstengew\u00e4ssern Korsikas sind vielf\u00e4ltige, zum Teil seltene Arten beheimatet. Im Mittelpunkt des Films stehen die Bewohner der ausgedehnten Unterwasserwiesen wie Seepferdchen, Steckmuscheln und Seeanemonen. In dem fast undrchdringlichen Dschungel aus Algen und Neptungras verstecken Schalentiere, Weichtiere und Fische wie Meerbarben, Lippfische und Mur\u00e4nen ihre Nachkommenschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b528b42bbf4bf5af7d301e88f45653c69377a5b0.jpg?x=548&y=366\/frankreich-wild-und-schoen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601662500,"stop":1601665200,"country":"F","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601665200":{"channel":"PHOENIX","title":"Frankreich \u2013 Wild und Sch\u00f6n","descr":"Die Loire ist einer der letzten nicht vollst\u00e4ndig kanalisierten Fl\u00fcsse Europas. Seine Unversehrtheit verdankt der Strom Umweltsch\u00fctzern, die den Bau von Staud\u00e4mmen verhindert haben. Durch regelm\u00e4\u00dfige \u00dcberschwemmungen ist die Biodiversit\u00e4t auf den n\u00e4hrstoffreichen Wiesen der Auenlandschaften bei Angers gro\u00df. Viele Arten, wie Biber, Fischadler oder Otter, finden hier ideale Lebensbedingungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1af25b8a61fa59dec3ca3c298defdad852799c6f.jpg?x=548&y=366\/frankreich-wild-und-schoen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601665200,"stop":1601667900,"country":"F","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601667900":{"channel":"PHOENIX","title":"Frankreich \u2013 Wild und Sch\u00f6n","descr":"Die Heckenlandschaft des Morvan-Massivs im Burgund ist nur d\u00fcnn besiedelt und bietet trotz der jahrhundertealten Acker- und Viehwirtschaft vielen Tier- und Pflanzenarten optimale Lebensbedingungen. In den schnurgeraden Hecken finden Amseln, Meisen, Rotkehlchen und andere Singv\u00f6gel reichlich Nahrung, auf den Weiden \u00e4sen Rehe, und Rotf\u00fcchse und Bussarde finden hier ein ergiebiges Jagdrevier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3091f69a37a2be56c10627f93151716a21369eb2.jpg?x=548&y=366\/frankreich-wild-und-schoen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601667900,"stop":1601670600,"country":"F","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601670600":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Normandie","descr":"Uber 600 Kilometer erstreckt sich die K\u00fcste der Normandie entlang des \u00c4rmelkanals. Hinter den Steilklippen, Sandstr\u00e4nden und Seeb\u00e4dern erstreckt sich ein fruchtbares Land, mit Wiesen, Obstplantagen und Weiden. Abteien, Schl\u00f6sser und idyllische D\u00f6rfer erz\u00e4hlen von ihrer bewegten Geschichte. Der Film f\u00fchrt vom Mont Saint-Michel \u00fcber die Landungsstr\u00e4nde der Alliierten bis zur Halbinsel Cotentin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd3d107c28d0169d7c09cce204ec5ebf503ba16.jpg?x=548&y=366\/die-normandie","genre":"Report, Dokumentation","start":1601670600,"stop":1601672400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601672400":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix der tag","descr":"Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? T\u00e4glich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespr\u00e4che mit Korrespondenten sorgen f\u00fcr die n\u00f6tigen Hintergrundinformationen und Einsch\u00e4tzungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0b7e5d5dbcccdad1cf4e3c10102f75409512acd.jpg?x=548&y=366\/phoenix-der-tag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601672400,"stop":1601676000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601676000":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix pers\u00f6nlich","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/899c9acb175584afd5ef662e87bbed6d379ea48b.jpg?x=548&y=366\/phoenix-persoenlich","genre":"Report, Diskussion","start":1601676000,"stop":1601677800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601677800":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix gespr\u00e4ch","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601677800,"stop":1601678700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601678700":{"channel":"PHOENIX","title":"Deutschland-Saga","descr":"Prof. Christopher Clark begibt sich in einem VW-K\u00e4fer auf eine Zeitreise durch die Epochen. Der Wissenschaftler ist leidenschaftlich an der Frage interessiert, wie die Deutschen wurden, wie sie sind. Die Zuschauer werden an die symboltr\u00e4chtigsten Orte gef\u00fchrt, erleben weltver\u00e4ndernde Leistungen und lernen jene Eigenheiten kennen, die das Bild der Deutschen auch heute noch im Ausland bestimmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9e122e77415062027e688d080dac895d1241682f.jpg?x=548&y=366\/deutschland-saga","genre":"Report, Dokumentation","start":1601678700,"stop":1601681400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601681400":{"channel":"PHOENIX","title":"Deutschland-Saga","descr":"Jene bewegenden Szenen, die um die Welt gingen, von Wende, Mauerfall und Einigung, sind inzwischen \u00fcber ein Vierteljahrhundert alt. Noch immer zeugen eindrucksvolle Filmaufnahmen, Bilder und ein Musikhit davon, wie der Wind des Wandels um sich griff und die Menschen mit sich nahm. Was sich damals ereignete, z\u00e4hlt ohne \u00dcbertreibung zu den historischen Gl\u00fccksf\u00e4llen der deutschen Geschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2dccbe71d132528cc0ab839b6bff9e717c4dbb51.jpg?x=548&y=366\/deutschland-saga","genre":"Report, Dokumentation","start":1601681400,"stop":1601684100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601684100":{"channel":"PHOENIX","title":"Deutschland-Saga","descr":"In der Dokumentation wird erkl\u00e4rt, was auf der Beliebtheitsskala der Deutschen ganz oben steht. Seit jeher lieben die Deutschen ihre B\u00e4ume und ihre W\u00e4lder. So waren sie f\u00fcr die Germanen der Wohnort ihrer G\u00f6tter. Auch M\u00e4rchen haben in Deutschland einen hohen Stellenwert ebenso wie seit der Romantik der Mythos vom Vater Rhein. Doch in j\u00fcngster Zeit ist nichts beliebter als der Fu\u00dfballsport.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7205aa813c5d8e73712a8b0ccbf69eddddfc369b.jpg?x=548&y=366\/deutschland-saga","genre":"Report, Dokumentation","start":1601684100,"stop":1601686800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601686800":{"channel":"PHOENIX","title":"Deutschland-Saga","descr":"Warum gilt die Romantik als Wegbegleiter der Deutschen? Warum haben letztlich Dichter und Denker die Nation der Deutschen erfunden? Was ist dran am Begriff der Kulturnation? Solche Fragen begleiten Christopher Clark auf dieser Reise. In dieser Folge begegnet er so manchem gro\u00dfen Geist, auch solchen, die von \"au\u00dfen\" auf die Deutschen blickten, wie Mark Twain und Madame de Sta\u00ebl.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/491f9f35bd3c45f44cd23d757ce5491a1b6f1e99.jpg?x=548&y=366\/deutschland-saga","genre":"Report, Dokumentation","start":1601686800,"stop":1601689500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601689500":{"channel":"PHOENIX","title":"Deutschland-Saga","descr":"Deutschland hat unz\u00e4hlige geniale Wissenschaftler, Ingenieure und Erfinder hervorgebracht. So wagte Otto Lilienthal fr\u00fche Flugversuche, Carl Friedrich Benz erfand das Automobil und Nicolaus August Otto den nach ihm benannten Motor. Aber auch an zahlreichen Erfindungen in der Kommunikationstechnik, beim Radio, Fernsehen und Computer waren deutsche Wissenschaftler und Techniker beteiligt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/034020a4203c5790b1fd20b8b55e7569035b9636.jpg?x=548&y=366\/deutschland-saga","genre":"Report, Dokumentation","start":1601689500,"stop":1601692200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601692200":{"channel":"PHOENIX","title":"Deutschland-Saga","descr":"Im Ausland sch\u00e4tzt man Deutschland f\u00fcr seine stabile Wirtschaft. Die Deutschen gelten als p\u00fcnktlich, ordnungsliebend und flei\u00dfig, oft aber auch als aggressiv, geizig und schwarzseherisch. Doch sp\u00e4testens seit dem deutschen Sommerm\u00e4rchen, der Fu\u00dfballweltmeisterschaft im Jahr 2006, hat sich das Image der Deutschen gewandelt. Jetzt sind sie auch als gastfreundlich, feierlaunig und tolerant bekannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6f27fcf6f346685b5b628f66ea8ef5307c42ed9.jpg?x=548&y=366\/deutschland-saga","genre":"Report, Dokumentation","start":1601692200,"stop":1601694900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601694900":{"channel":"PHOENIX","title":"Mystischer S\u00fcdschwarzwald","descr":"Dieser Wald ist magisch und zudem der k\u00e4lteste Ort in Baden-W\u00fcrttemberg. Mystische Orte, Kraftorte und geheimnisvolle Pl\u00e4tze, um die sich viele Geschichten ranken, durchziehen den Wald. Auf dem Kandel sollen die Kelten ihren Sonnengott verehrt haben. Er wurde zum Hexenberg des Schwarzwaldes. Mit seinem riesigen, aus dem Wald herausragenden Felsen, galt er im Mittelalter gar als Sitz des Teufels.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601694900,"stop":1601696700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601696700":{"channel":"PHOENIX","title":"Expedition Deutschland","descr":"Vor 500 Millionen Jahren hatte die Erde ein ganz anderes Gesicht. \u00dcber die Jahrmillionen formten sich Landschaft und Tierwelt in Deutschland immer wieder neu und schufen ganz erstaunliche Welten. Verschiedenste Lebewesen traten auf und verschwanden. Und doch hinterlie\u00dfen sie alle ihre Spuren. Zusammen mit den Urgewalten des Planeten schufen sie das Deutschland, wie wir es heute kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9251ffaf0efbe601eb98c013e47c0a143e59dd81.jpg?x=548&y=366\/expedition-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1601696700,"stop":1601699400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}