{"1602388800":{"channel":"PHOENIX","title":"R\u00e4tselhafte Geschichte","descr":"Die Bundeslade geh\u00f6rt zu den Mythen der Geschichte. In diesem Schrein sollen nach biblischer Vorstellung die Steintafeln mit den Zehn Geboten aufbewahrt worden sein, doch seit 2500 Jahren ist die legend\u00e4re Lade verschwunden. Jamie Theakston folgt ihrer Spur von Jerusalem \u00fcber verschiedene Kontinente bis nach \u00c4thiopien. Gerade hier ist der Kult um das machtvolle Artefakt bis heute h\u00f6chst lebendig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b45bbb64f800e7be8205218a7849e0e66e3b6302.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602388800,"stop":1602391500,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602391500":{"channel":"PHOENIX","title":"R\u00e4tselhafte Geschichte","descr":"Um die Sagengestalt K\u00f6nig Artus ranken sich Legenden von gro\u00dfen Schlachten gegen die Feinde Britanniens, vom sagenumwobenen Heiligen Gral und von Camelot, dem Hof des mythischen Helden. Auf der Suche nach Beweisen f\u00fcr die Existenz des historischen K\u00f6nigs Artus und den heldenhaften Rittern der Tafelrunde folgt der Journalist Jamie Theakston den Spuren der Artus-Geschichte quer durch ganz England.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b45bbb64f800e7be8205218a7849e0e66e3b6302.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602391500,"stop":1602394200,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602394200":{"channel":"PHOENIX","title":"R\u00e4tselhafte Geschichte","descr":"Wer war der geheimnisvolle Staatsgefangene von Ludwig XIV., der von 1669 bis zu seinem Tod 1703 in Kerkerhaft gehalten wurde? Einige Forscher meinen, die \u00d6ffentlichkeit h\u00e4tte ihn wiedererkannt, weshalb seine Identit\u00e4t sollte durch die Maske verschleiert werden sollte. Andere gleuben, er sei der Zwillingsbruder des franz\u00f6sischen K\u00f6nigs gewesen und h\u00e4tte eine Bedrohung f\u00fcr den Thron dargestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b45bbb64f800e7be8205218a7849e0e66e3b6302.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602394200,"stop":1602396900,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602396900":{"channel":"PHOENIX","title":"Seen-Sucht nach S\u00fcden","descr":"Mediterrane Milde, Zitronenb\u00e4ume und Oleanderb\u00fcsche \u2013 sie alle pr\u00e4gen die Seen Norditaliens, unter ihnen den Gardasee, den Comer See und den Lago Maggiore. Die Autorin stellt die Seenlandschaft und ihre Bewohner vor. Jeder der drei Seen hat einen eigenen Charakter: Der Comer See besticht durch Sch\u00f6nheit. Der Gardasee ist der See der Deutschen. Und der Lago Maggiore wurde durch den Jetset ber\u00fchmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e6899069d6d4a71d260016f87b7d57ea80f0935.jpg?x=548&y=366\/seen-sucht-nach-sueden","genre":"Report, Dokumentation","start":1602396900,"stop":1602399600,"country":"I\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602399600":{"channel":"PHOENIX","title":"Seen-Sucht nach Weite","descr":"1000 Seen oder mehr? Die Region mit der M\u00fcritz als \"kleinem Meer\" ist eine riesige Seenlandschaft, die sich von Schwerin bis Rheinsberg erstreckt, durchzogen von unz\u00e4hligen Fl\u00fcssen und Kan\u00e4len. Die Autoren spannen einen Bogen von Mecklenburg bis Vorpommern, begleiten Menschen auf, unter und \u00fcber dem Wasser, treffen auf Hausboot-Urlauber, Wasserwanderer, Taucher, Fischer und Nationalpark-W\u00e4chter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee544d01856f0d8527533a51b5250986e8ece5d6.jpg?x=548&y=366\/seen-sucht-nach-weite","genre":"Report, Dokumentation","start":1602399600,"stop":1602402300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602402300":{"channel":"PHOENIX","title":"Seen-Sucht nach heiler Welt","descr":"Gr\u00fcne Bergh\u00e4nge, silberschimmernde Flussl\u00e4ufe und einladende Badeseen \u2013 so lockt K\u00e4rnten, das nicht nur f\u00fcr \u00d6sterreicher, sondern auch f\u00fcr ihre n\u00f6rdlichen Nachbarn der Inbegriff von Heimat ist. Die Doku erkundet W\u00f6rthersee, Millst\u00e4tter See und Faaker See, deren Namen sofort die Vorstellung von Badegew\u00e4ssern, Strandcaf\u00e9s und Gummibooten wecken und erdverbundene Camper ins Schw\u00e4rmen bringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/088a0d325940999cbb21cfc8176f369b08d74804.jpg?x=548&y=366\/seen-sucht-nach-heiler-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1602402300,"stop":1602405000,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602405000":{"channel":"PHOENIX","title":"Der Ladogasee","descr":"Der Ladogasee hoch im Norden Russlands ist der gr\u00f6\u00dfte See Europas, fast 40 Mal so gro\u00df wie der Bodensee, R\u00fcckzugsort reicher Russen, kleiner Datschenbesitzer und Ort von Vergn\u00fcgungen. Und er ist ein russischer Schicksalsort: Im 2. Weltkrieg wurde der Ladogasee zur Stra\u00dfe des Lebens f\u00fcr das belagerte Leningrad. Unter heftigem Beschuss wurden damals \u00fcber den See Menschen aus der Stadt gerettet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5cb49f3636be65863ca9c92c299c029abdd9a579.jpg?x=548&y=366\/der-ladogasee","genre":"Report, Dokumentation","start":1602405000,"stop":1602407700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602407700":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix gespr\u00e4ch","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602407700,"stop":1602408600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602408600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix pers\u00f6nlich","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/899c9acb175584afd5ef662e87bbed6d379ea48b.jpg?x=548&y=366\/phoenix-persoenlich","genre":"Report, Diskussion","start":1602408600,"stop":1602410400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602410400":{"channel":"PHOENIX","title":"Presseclub","descr":"Journalistinnen und Journalisten mit unterschiedlichen Standpunkten analysieren aus unterschiedlichen Blickwinkeln politische Ereignisse und Entwicklungen. Dabei wird der Hintergrund von Schlagzeilen aufgehellt, und es entsteht im Dialog ein Wettstreit um die Interpretation von politischen Vorg\u00e4ngen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e392e500374eb6b430c31541cc1261d558fc8aca.jpg?x=548&y=366\/presseclub","genre":"Report, Diskussion","start":1602410400,"stop":1602413100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602413100":{"channel":"PHOENIX","title":"Presseclub nachgefragt","descr":"Im \"Presseclub nachgefragt\" k\u00f6nnen Zuschauerinnen und Zuschauer \u00fcber die WDR 5 Hotline mit den Beteiligten der Sendung weiterdiskutieren und Fragen stellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/63ed21d2bfda9ff675ff06064e192e38327f0a27.jpg?x=548&y=366\/presseclub-nachgefragt","genre":"Report, Diskussion","start":1602413100,"stop":1602414000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602414000":{"channel":"PHOENIX","title":"die diskussion","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602414000,"stop":1602417600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602417600":{"channel":"PHOENIX","title":"Unser Rhein","descr":"Wo der Fluss von den schroffen Felsw\u00e4nden des Taunus und Hunsr\u00fccks eingezw\u00e4ngt wird, rangen im Mittelalter die weltlichen und geistlichen Herren um die Vorherrschaft. Jeder wollte die Handelsschiffe kontrollieren und Z\u00f6lle kassieren. Die 60 Rheinkilometer zwischen Bingen und Koblenz sind eine einmalige Landschaft, reich an Geschichte und Kultur und deshalb von der UNESCO zum Welterbe erkl\u00e4rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fbac3ac3e4c4216b5ec31d532586f7055cce0e04.jpg?x=548&y=366\/unser-rhein","genre":"Report, Dokumentation","start":1602417600,"stop":1602423000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602423000":{"channel":"PHOENIX","title":"Unser Rhein","descr":"Auf der Insel Reichenau im Bodensee stand einst die Wiege europ\u00e4ischer Kultur. In Basel diente der Fluss zum Antrieb von Papierm\u00fchlen, eines der \u00e4ltesten B\u00fccher wurde dort gedruckt: \"Das Narrenschiff\". Zwischen Basel und Karlsruhe erinnert links und rechts des Rheins vieles an Kriege, aber auch an die Ann\u00e4herung der einstigen Erzfeinde Frankreich und Deutschland und an das vereinte Europa.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/605194ee8a492a965847aee46f3a73d28c21c388.jpg?x=548&y=366\/unser-rhein","genre":"Report, Dokumentation","start":1602423000,"stop":1602428400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602428400":{"channel":"PHOENIX","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Einige arch\u00e4ologische R\u00e4tsel, die lange Zeit als unl\u00f6sbar galten, k\u00f6nnen in unserer Zeit mithilfe modernster Forensik und experimenteller Arch\u00e4ologie von den Wissenschaftlern entschl\u00fcsselt werden. Dadurch werden m\u00f6glicherweise in Zukunft uralte Geheimnisse gel\u00fcftet und die Weltgeschichte um viele spannende Kapitel erweitert. Die Dokureihe begleitet diese \"Detektive der Vergangenheit\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc325fc156f08073a76382c2875e6b8952500789.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602428400,"stop":1602431100,"country":"CDN\/GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602431100":{"channel":"PHOENIX","title":"R\u00e4tselhafte Geschichte","descr":"Die Bundeslade geh\u00f6rt zu den Mythen der Geschichte. In diesem Schrein sollen nach biblischer Vorstellung die Steintafeln mit den Zehn Geboten aufbewahrt worden sein, doch seit 2500 Jahren ist die legend\u00e4re Lade verschwunden. Jamie Theakston folgt ihrer Spur von Jerusalem \u00fcber verschiedene Kontinente bis nach \u00c4thiopien. Gerade hier ist der Kult um das machtvolle Artefakt bis heute h\u00f6chst lebendig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b45bbb64f800e7be8205218a7849e0e66e3b6302.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602431100,"stop":1602433800,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602433800":{"channel":"PHOENIX","title":"R\u00e4tselhafte Geschichte","descr":"Um die Sagengestalt K\u00f6nig Artus ranken sich Legenden von gro\u00dfen Schlachten gegen die Feinde Britanniens, vom sagenumwobenen Heiligen Gral und von Camelot, dem Hof des mythischen Helden. Auf der Suche nach Beweisen f\u00fcr die Existenz des historischen K\u00f6nigs Artus und den heldenhaften Rittern der Tafelrunde folgt der Journalist Jamie Theakston den Spuren der Artus-Geschichte quer durch ganz England.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b45bbb64f800e7be8205218a7849e0e66e3b6302.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602433800,"stop":1602436500,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602436500":{"channel":"PHOENIX","title":"R\u00e4tselhafte Geschichte","descr":"Wer war der geheimnisvolle Staatsgefangene von Ludwig XIV., der von 1669 bis zu seinem Tod 1703 in Kerkerhaft gehalten wurde? Einige Forscher meinen, die \u00d6ffentlichkeit h\u00e4tte ihn wiedererkannt, weshalb seine Identit\u00e4t sollte durch die Maske verschleiert werden sollte. Andere gleuben, er sei der Zwillingsbruder des franz\u00f6sischen K\u00f6nigs gewesen und h\u00e4tte eine Bedrohung f\u00fcr den Thron dargestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b45bbb64f800e7be8205218a7849e0e66e3b6302.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602436500,"stop":1602439200,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602439200":{"channel":"PHOENIX","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602439200,"stop":1602440100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602440100":{"channel":"PHOENIX","title":"Dokumentation","descr":"Die hier gezeigten Dokumentationen sch\u00e4rfen den Blick auf die politischen und gesellschaftlichen Entwicklungen in Deutschland, Europa und der ganzen Welt. Die Dokus sind informativ, bildstark und immer relevant und widmen sich den unterschiedlichsten Themen. Ob es um Politik Natur, Kunst oder Sport geht. Hier werden die Zuschauer gut informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66dc1382a1b5e648da25db0dcbcde7d8d912edea.jpg?x=548&y=366\/dokumentation","genre":"Report, Dokumentation","start":1602440100,"stop":1602442800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602442800":{"channel":"PHOENIX","title":"Dokumentation","descr":"Die hier gezeigten Dokumentationen sch\u00e4rfen den Blick auf die politischen und gesellschaftlichen Entwicklungen in Deutschland, Europa und der ganzen Welt. Die Dokus sind informativ, bildstark und immer relevant und widmen sich den unterschiedlichsten Themen. Ob es um Politik Natur, Kunst oder Sport geht. Hier werden die Zuschauer gut informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66dc1382a1b5e648da25db0dcbcde7d8d912edea.jpg?x=548&y=366\/dokumentation","genre":"Report, Dokumentation","start":1602442800,"stop":1602445500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602445500":{"channel":"PHOENIX","title":"Das Engadin","descr":"Vor hundert Jahren wurde im Engadin der erste Nationalpark der Alpen gegr\u00fcndet: Man wollte ein Refugium f\u00fcr Wildtiere schaffen. Das Engadin, der \"Garten des Inn\", beherbergt mit dem Nationalpark auch heute noch das gr\u00f6\u00dfte unangetastete Wildnisgebiet der Schweiz. Aber die Bem\u00fchungen, den Luchs und den Bartgeier in das Engadin wieder einzuf\u00fchren, zeigen, dass der Schutz allein nicht ausreicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3f437ae909306a7f9f5abaa9be5bfc2e254f1e2.jpg?x=548&y=366\/das-engadin","genre":"Report, Dokumentation","start":1602445500,"stop":1602448200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602448200":{"channel":"PHOENIX","title":"Dolomiten","descr":"Die Dolomiten sind die bekannteste Region der S\u00fcdalpen und ein Naturparadies; eine Landschaft wie geschaffen f\u00fcr Mythen und Helden, auch f\u00fcr Helden aus der Tierwelt. Kurt Mayer und Judith Doppler haben die Dolomiten mehr als ein Jahr lang bereist und zeigen in ihrer Dokumentation eine Wildnis im Aufbruch. Abseits touristischer Pfade hat das UNESCO-Weltnaturerbe Dolomiten \u00dcberraschungen zu bieten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87841ac05c28782342619aeb3d26ffe5b7909ac0.jpg?x=548&y=366\/dolomiten","genre":"Report, Dokumentation","start":1602448200,"stop":1602450900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602450900":{"channel":"PHOENIX","title":"heute-show mit Oliver Welke","descr":"Im Stil eines Nachrichtensprechers kommentiert Oliver Welke die Neuigkeiten aus Politik und Gesellschaft, l\u00e4sst seine Reporter auf Parteitagen und in Schreberg\u00e4rten entwaffnende Fragen stellen, analysiert im Studio mit Experten aktuelle Wahl-Trends und hat regelm\u00e4\u00dfig seine liebe M\u00fche, den sich in die N\u00e4he des Herzanfalls echauffierenden Kommentator Gernot Hassknecht zu b\u00e4ndigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddc8ec5cd68de7fbf7e3b95a49d0812cfc274b03.jpg?x=548&y=366\/heute-show-mit-oliver-welke","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602450900,"stop":1602452700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602452700":{"channel":"PHOENIX","title":"extra 3","descr":"Das politische Satiremagazin des Norddeutschen Rundfunks beleuchtet w\u00f6chentlich in Form von Kurzbeitr\u00e4gen das politische Geschehen des Landes \u2013 immer bissig, frech und witzig. \"extra 3\" bietet skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs. Au\u00dferdem treten regelm\u00e4\u00dfig die \"Reportersocke Stumpfi\" und die Sonderreporterin Caro Korneli auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fff61cccd2c161d9c8142814e8859d022f3f850.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1602452700,"stop":1602455400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602455400":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix gespr\u00e4ch","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602455400,"stop":1602456300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602456300":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Nordsee von oben","descr":"Was die Luftaufnahmen von der deutschen Nordseek\u00fcste enth\u00fcllen, ist atemberaubend. Gelingen konnten die Aufnahmen dank einer Kamera, die f\u00fcr Beobachtungsfl\u00fcge des amerikanischen Geheimdienstes entwickelt wurde. Die \"Cineflex\" l\u00e4sst den Zuschauer von der Ems in Ostfriesland bis hoch nach Sylt in Nordfriesland reisen. Sie zeigt unter anderem, wie unterschiedlich die Inseln und Halligen sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fbd4e1a62d9d5d27d155ce732ff6a06bdf98167.jpg?x=548&y=366\/die-nordsee-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1602456300,"stop":1602461700,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602461700":{"channel":"PHOENIX","title":"Deltas der Welt","descr":"In Europa gibt es ein einzigartiges Biotop mit einer vom Wasser geformten Landschaft: das Rhein-Maas-Delta. Fast ein Drittel der Niederlande liegt unter dem Meeresspiegel. Nach Jahrzehnte andauernden Trockenlegungsbem\u00fchungen hat sich das f\u00fcr sein weltweit einzigartiges Wasserschutzprogramm ber\u00fchmte Land letztlich daf\u00fcr entschieden, mit dem Wasser zu leben und ihm mehr Raum zu geben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/35439d2e011d751e06a369b60704ba7aef7ddb90.jpg?x=548&y=366\/deltas-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1602461700,"stop":1602464400,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602464400":{"channel":"PHOENIX","title":"Aufgedeckt \u2013 R\u00e4tsel der Geschichte","descr":"Einige arch\u00e4ologische R\u00e4tsel, die lange Zeit als unl\u00f6sbar galten, k\u00f6nnen in unserer Zeit mithilfe modernster Forensik und experimenteller Arch\u00e4ologie von den Wissenschaftlern entschl\u00fcsselt werden. Dadurch werden m\u00f6glicherweise in Zukunft uralte Geheimnisse gel\u00fcftet und die Weltgeschichte um viele spannende Kapitel erweitert. Die Dokureihe begleitet diese \"Detektive der Vergangenheit\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc325fc156f08073a76382c2875e6b8952500789.jpg?x=548&y=366\/aufgedeckt-raetsel-der-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602464400,"stop":1602467100,"country":"CDN\/GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602467100":{"channel":"PHOENIX","title":"R\u00e4tselhafte Geschichte","descr":"Die Bundeslade geh\u00f6rt zu den Mythen der Geschichte. In diesem Schrein sollen nach biblischer Vorstellung die Steintafeln mit den Zehn Geboten aufbewahrt worden sein, doch seit 2500 Jahren ist die legend\u00e4re Lade verschwunden. Jamie Theakston folgt ihrer Spur von Jerusalem \u00fcber verschiedene Kontinente bis nach \u00c4thiopien. Gerade hier ist der Kult um das machtvolle Artefakt bis heute h\u00f6chst lebendig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b45bbb64f800e7be8205218a7849e0e66e3b6302.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602467100,"stop":1602469800,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602469800":{"channel":"PHOENIX","title":"R\u00e4tselhafte Geschichte","descr":"Um die Sagengestalt K\u00f6nig Artus ranken sich Legenden von gro\u00dfen Schlachten gegen die Feinde Britanniens, vom sagenumwobenen Heiligen Gral und von Camelot, dem Hof des mythischen Helden. Auf der Suche nach Beweisen f\u00fcr die Existenz des historischen K\u00f6nigs Artus und den heldenhaften Rittern der Tafelrunde folgt der Journalist Jamie Theakston den Spuren der Artus-Geschichte quer durch ganz England.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b45bbb64f800e7be8205218a7849e0e66e3b6302.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602469800,"stop":1602472500,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602472500":{"channel":"PHOENIX","title":"R\u00e4tselhafte Geschichte","descr":"Wer war der geheimnisvolle Staatsgefangene von Ludwig XIV., der von 1669 bis zu seinem Tod 1703 in Kerkerhaft gehalten wurde? Einige Forscher meinen, die \u00d6ffentlichkeit h\u00e4tte ihn wiedererkannt, weshalb seine Identit\u00e4t sollte durch die Maske verschleiert werden sollte. Andere gleuben, er sei der Zwillingsbruder des franz\u00f6sischen K\u00f6nigs gewesen und h\u00e4tte eine Bedrohung f\u00fcr den Thron dargestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b45bbb64f800e7be8205218a7849e0e66e3b6302.jpg?x=548&y=366\/raetselhafte-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602472500,"stop":1602475200,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}