{"1601699400":{"channel":"PHOENIX","title":"Expedition Deutschland","descr":"Vor 100 Millionen Jahren entstanden die Alpen als der afrikanische Kontinent gegen den europ\u00e4ischen dr\u00fcckte und dabei das Gebirge aufschob. Wo heute der Rhein flie\u00dft, gab es vor 35 Millionen Jahren noch einen Meeresarm, der das Urmittelmeer mit der Nordsee verband. Und in S\u00fcddeutschland schlug vor 15 Millionen Jahren ein Meteorit ein und hinterlie\u00df ein Loch, das immer noch sichtbar ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43f0485f13f0fcbacf383bbc42ffea7115cec209.jpg?x=548&y=366\/expedition-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1601699400,"stop":1601702100,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601702100":{"channel":"PHOENIX","title":"DDR-Witze und der BND","descr":"1977 startete der Bundesnachrichtendienst in Pullach eine sehr spezielle Geheimoperation. Jahrelang sammelten Agenten mit vollem Ernst Witze im Arbeiter- und Bauernstaat. Die erste Witze-Akte erreichte am 11.11.1977 den Bundeskanzler Helmut Schmidt mit dem Vermerk \"VS-Vertraulich\". Der Film schaut hinter die Kulissen der professionellen Witze-Sammler aus dem Westen und in die Witze-K\u00fcchen der DDR.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64526b445e5b589f42e9fc4bda7c84d5aeb18771.jpg?x=548&y=366\/ddr-witze-und-der-bnd","genre":"Report, Dokumentation","start":1601702100,"stop":1601704800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601704800":{"channel":"PHOENIX","title":"Soundtrack der Freiheit","descr":"Als am 9. November 1989 die fiel, glaubten die Menschen an eine neue Zeit: an Freiheit und an Frieden \u00fcber alle Grenzen hinweg. Es waren Musiker, Rockstars aus Ost und West, die die Kr\u00e4fte dieser Zeit ausdr\u00fcckten, die Menschen verbanden. In der Dokumentation werden Geschichten von verlorenen Tr\u00e4umen erz\u00e4hlt, aber auch von neuen Visionen und davon, was Musik erreicht, wo Worte ins Leere laufen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64fd562af43f7ddf2a1297aa0ed089069b79206f.jpg?x=548&y=366\/soundtrack-der-freiheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601704800,"stop":1601708400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601708400":{"channel":"PHOENIX","title":"Wildes Deutschland","descr":"Der Film portr\u00e4tiert die Mecklenburgische Seenplatte zwischen Waren und Feldberg, die etwa 2000 Seen umfasst. Dank des M\u00fcritz-Nationalparks haben hier viele Tierarten einen Lebenraum gefunden. Die H\u00e4lfte aller in Deutschland ans\u00e4ssigen Kraniche br\u00fctet in der Region, der Fischadler ist der Charaktervogel an der M\u00fcritz, der Fischotter geht hier auf die Jagd und bedrohte Rotmilane kreisen am Himmel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a282bbeb98943eed5d1f4c0d104e3f964d3b79fb.jpg?x=548&y=366\/wildes-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1601708400,"stop":1601711100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601711100":{"channel":"PHOENIX","title":"Wildes Deutschland","descr":"Im Nordosten Deutschlands liegt an der Ostsee eine der sch\u00f6nsten Naturlandschaften des Landes. Die Kreidefelsen der Insel R\u00fcgen ragen knapp 120 Meter in den Himmel und bieten den Wanderfalken Brutm\u00f6glichkeiten. In den Buchenw\u00e4ldern von Jasmund am Rande der wei\u00dfen Klippen ziehen Dachse und Damhirsche ihre Jungen auf. Die Bodden genannten Lagunen z\u00e4hlen zu den artenreichsten Regionen Vorpommerns.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a282bbeb98943eed5d1f4c0d104e3f964d3b79fb.jpg?x=548&y=366\/wildes-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1601711100,"stop":1601713800,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601713800":{"channel":"PHOENIX","title":"Echtes Leben","descr":"1989 fiel die Mauer. Die Kinder der B\u00fcrgerrechtler sind heute so alt wie ihre Eltern damals und man fragt sich, ob sie deren Lebenswerk fortf\u00fchren oder ob sie eher unpolitisch sind. Nadja Klier erz\u00e4hlt von den Folgen der Zwangsausb\u00fcrgerung ihrer Familie. Und Daniel B\u00f6ttger erinnert sich an die Zeit, als der Vater im Gef\u00e4ngnis war. Es wird gezeigt, wie sie die dramatische Zeit des Umsturzes in der DDR erlebt haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6182d0be6d1cc36583f41033d71df59289a27dc.jpg?x=548&y=366\/echtes-leben","genre":"Report, Magazin","start":1601713800,"stop":1601715600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601715600":{"channel":"PHOENIX","title":"B96 \u2013 Roadtrip auf der Stra\u00dfe der Tr\u00e4ume","descr":"Die B96 beginnt in einem gro\u00dfen Kreisverkehr, auf der Ringstra\u00dfe um die Altstadt von Zittau. Seit der Wende wurde die Stadt fast vollst\u00e4ndig saniert. Trotzdem fehlen vor allem junge Leute, denn gut bezahlte Jobs sind noch immer rar. Felix Matthias Weickelt ist Musikp\u00e4dagoge und kam zur\u00fcck. Seit zwei Jahren ist er im Nebenjob T\u00fcrmer in der Johanniskirche und wohnt auch im alten T\u00fcrmer-St\u00fcbchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e671fa86f4168100f722ef5e596095910fdc95a.jpg?x=548&y=366\/b96-roadtrip-auf-der-strasse-der-traeume","genre":"Report, Reportage","start":1601715600,"stop":1601717400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601717400":{"channel":"PHOENIX","title":"B96 \u2013 Roadtrip auf der Stra\u00dfe der Tr\u00e4ume","descr":"Die alte Streckenf\u00fchrung der B96 ging dicht am Schloss Oranienburg vorbei, einem der \u00e4ltesten Barockbauten Brandenburgs. Einmal im Jahr wird der Schlossgarten zur gro\u00dfen Kulisse, str\u00f6men Hunderte zum \"Picknick in Wei\u00df\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad0b38bba0d655a97a26d8392c83a51f3f128b2f.jpg?x=548&y=366\/b96-roadtrip-auf-der-strasse-der-traeume","genre":"Report, Reportage","start":1601717400,"stop":1601719200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601719200":{"channel":"PHOENIX","title":"Manfred Krug","descr":"Manfred Krug war der gr\u00f6\u00dfte Star der DDR \u2013 bis er bei der Partei in Ungnade fiel und zum Staatsfeind erkl\u00e4rt wurde. Er ging in den Westen und fing von vorne an. In Interviews mit Weggef\u00e4hrten wie Armin Mueller-Stahl wird in dieser Sendung an den K\u00fcnstler erinnert. Die Dokumentation schildert Krugs Weg vom Stahlschmelzer zum Filmstar und vom Ost-Idol zum Fernsehliebling der ganzen Nation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6f1b2c5321263a45101ffe2f4345994871b92ae.jpg?x=548&y=366\/manfred-krug","genre":"Report, Dokumentation","start":1601719200,"stop":1601721900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601721900":{"channel":"PHOENIX","title":"So tickt der Alex","descr":"In den Zwanzigerjahren wurde der \"Alex\" zum Symbol f\u00fcr modernes, hektisches Gro\u00dfstadtleben. Alfred D\u00f6blins Bestsellerroman \"Berlin Alexanderplatz\" von 1929 und dessen Verfilmung mit Heinrich George zwei Jahre sp\u00e4ter machten den Platz und seine Bedeutung f\u00fcr Berlin weltweit bekannt. In Nazideutschland wurde der \"Alex\" dann f\u00fcr Naziaufm\u00e4rsche missbraucht \u2013 und bei der Befreiung Berlins schwer besch\u00e4digt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e0e8530e96bf881de4645023d6172ed2ccc2b71.jpg?x=548&y=366\/so-tickt-der-alex","genre":"Report, Dokumentation","start":1601721900,"stop":1601722800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601722800":{"channel":"PHOENIX","title":"Treuhand","descr":"Vier Jahre existierte die Treuhand von 1990 an. Sie sollte die ostdeutsche Wirtschaft von der Plan- in die Marktwirtschaft \u00fcberf\u00fchren. Mit jedem Jahr verschlechterte sich ihr Image. 30 Jahre sp\u00e4ter ist sie Wahlkampfthema in ostdeutschen Regionen, die sich bis heute nicht von den Folgen der Abwanderung erholt haben. Auch Beteiligte fragen sich, ob es nicht eventuell andere Wege gegeben h\u00e4tte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/57b5ccb8f713f2396b485f6202d10448719142fc.jpg?x=548&y=366\/treuhand","genre":"Report, Dokumentation","start":1601722800,"stop":1601725500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601725500":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601725500,"stop":1601727300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601727300":{"channel":"PHOENIX","title":"Wem geh\u00f6rt der Osten?","descr":"Die Dokumentation geht den weitreichenden Folgen des gro\u00dffl\u00e4chigen Landschaftsumbaus auf den Grund, vom ostdeutschen Braunkohlegebiet \u00fcber die weltweit gr\u00f6\u00dfte Landschaftsbaustelle bis hin zur gr\u00f6\u00dften k\u00fcnstlichen Wasserwelt Europas. Gekostet hat das bis heute schon mehr als 10 Milliarden Euro, Steuergeld, dass durch die Privatisierung der Bergbaufolgelandschaften nicht zu erwirtschaften ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/142cceef676b44acdedc7c6f906a0a220a75ca5b.jpg?x=548&y=366\/wem-gehoert-der-osten","genre":"Report, Dokumentation","start":1601727300,"stop":1601730000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601730000":{"channel":"PHOENIX","title":"Das Gr\u00fcne Band","descr":"25 Jahre nach \u00d6ffnung der Grenzen zwischen dem Ostblock und Westeuropa wird gezeigt, was aus den ehemaligen Grenzgebieten geworden ist. Dieser Streifen ist heute ein Biotop, ein Refugium f\u00fcr seltene Pflanzen und ein friedlicher R\u00fcckzugsort f\u00fcr bedrohte Tierarten. Das Gr\u00fcne Band verbindet Europa, wo der \"Eiserne Vorhang\" es einst trennte. Naturparadiese voller Leben direkt am Todesstreifen, seltene Tiere und Pflanzen im Schatten von Wacht\u00fcrmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dc419e7ea1ec106fb78cfbd79436e4828b1e4b6.jpg?x=548&y=366\/das-gruene-band","genre":"Report, Dokumentation","start":1601730000,"stop":1601732700,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601732700":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Emscher \u2013 Das blaue Wunder","descr":"Eine Gemeinde schm\u00fcckt sich mit dem Namen der Emscher! Noch vor wenigen Jahren war alles rund um die Emscher verrucht, verboten, verpestet und der Fluss selbst eine Kloake, gespeist aus den Abw\u00e4ssern des Ruhrgebiets. Etwas muss also geschehen sein mit der \"K\u00f6ttelbecke\" f\u00fcr Industrieabw\u00e4sser. Der Film erz\u00e4hlt, was es hei\u00dft, an der Emscher zu leben und zu arbeiten und dabei die Ver\u00e4nderungen unmittelbar mitzuerleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e612b0beff62945deeb3842218fa4dc7ba9918a.jpg?x=548&y=366\/die-emscher-das-blaue-wunder","genre":"Report, Reportage","start":1601732700,"stop":1601735400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601735400":{"channel":"PHOENIX","title":"Verbotene Wildnis","descr":"Auf den alten Tagebaukippen der Lausitz leben Tiere und Pflanzen, die woanders l\u00e4ngst verschwunden sind: Sandohrwurm und Kreiselwespe, Uferschwalben und der sch\u00f6ne Wiedehopf. Auch W\u00f6lfe und Seeadler sind eingezogen. Diese unber\u00fchrte Natur ist nun erneut von Zerst\u00f6rung bedroht. Riesige Gebiete sind gesperrt, zahlreiche Schilder verbieten das Betreten. Der Boden muss aufw\u00e4ndig verdichtet werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a25092761caa8625d81a13a85de935aef9551f7.jpg?x=548&y=366\/verbotene-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1601735400,"stop":1601738100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601738100":{"channel":"PHOENIX","title":"Geheimnisvolle Orte","descr":"Die Bernauer Stra\u00dfe \u2013 hier verlief 1945 die Sektorengrenze zwischen dem sowjetischen und dem franz\u00f6sischen Sektor. Die Grenzlinie verlief entlang der H\u00e4userfassaden, die im Osten standen. Schicksalhaft f\u00fcr die Bewohner, denn alle H\u00e4user auf der DDR-Seite geh\u00f6rten mit dem Mauerbau zum Grenzgebiet. Heute ist der ehemalige Todesstreifens eingebunden in das Gedenkst\u00e4ttenareal Berliner Mauer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcdb106d390bf37912f1ba357e3b9509ea48ba46.jpg?x=548&y=366\/geheimnisvolle-orte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601738100,"stop":1601740800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601740800":{"channel":"PHOENIX","title":"Die wilde M\u00fcglitz","descr":"Eine filmische Erkundungreise durch das M\u00fcglitztal, von dessen Sch\u00f6nheit schon der s\u00e4chsische K\u00f6nig Johann begeistert war. Erz\u00e4hlt wird die Geschichte der Region und der dort lebenden Menschen. I Jahr 1609 ereigneten sich schreckliche Hochwasserkatastrophen, 1945 wurden tausende Deutsche aus ihrer Heimat im bergigen Quellgebiet des Flusses vertrieben, das Land geh\u00f6rte fortan zu Tschechien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36d70b2d566602b9b39675d2fef87f6b2b28fc29.jpg?x=548&y=366\/die-wilde-mueglitz","genre":"Report, Dokumentation","start":1601740800,"stop":1601742600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601742600":{"channel":"PHOENIX","title":"Countdown zum Mauerbau","descr":"1961 war es ebenso unvorstellbar, dass ein politisches System sein Volk einsperren w\u00fcrde, wie es 28 Jahre sp\u00e4ter ausgeschlossen schien, dass diese Mauer friedlich fallen k\u00f6nnte. Sowohl ihrem geheim geplanten Bau als auch ihrem pl\u00f6tzlichen Fall 1989 gingen Ereignisse voraus, die einem unglaublichen Countdown glichen, an deren Ende jeweils historische Momente standen, die die Welt ver\u00e4nderten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f3d1c3bcd0bbf1b38df617530dae395ec5f63c4.jpg?x=548&y=366\/countdown-zum-mauerbau","genre":"Report, Dokumentation","start":1601742600,"stop":1601745300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601745300":{"channel":"PHOENIX","title":"Countdown zum Mauerfall","descr":"9. November 1989: G\u00fcnter Schabowski gab auf einer Pressekonferenz die neue Reise-Regelung bekannt gibt. Auf eine Nachfrage, ab wann die neue Regelung gelte, antwortete er: \"Ab sofort, unverz\u00fcglich!\" Die Doku rekapituliert die wichtigsten Ereignisse, die dieser Entscheidung in den Wochen und Monaten zuvor vorausgingen und l\u00e4sst die sich anschlie\u00dfende Nacht aller N\u00e4chte noch einmal lebendig werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aae98976153235e233b83fa5e67f909f823de939.jpg?x=548&y=366\/countdown-zum-mauerfall","genre":"Report, Dokumentation","start":1601745300,"stop":1601748000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601748000":{"channel":"PHOENIX","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601748000,"stop":1601748900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601748900":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Ostsee von oben","descr":"Deutschland grenzt an zwei Meere, die unterschiedlicher kaum sein k\u00f6nnten. W\u00e4hrend die Nordsee die wilde K\u00e4lte des Atlantiks mit sich f\u00fchrt, gilt die Ostsee fast schon als liebliches Binnenmeer. Doch wer einmal das gr\u00fcne Wasser bei Windst\u00e4rke 10 ins Gesicht bekommen hat, wird die Gewalt der Ostsee mit ihren Brechern nie vergessen. Ungez\u00e4hlt sind die Schiffe, deren Wracks am Meeresboden ruhen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53ddf40bd55a4eae59dee238aa28060403757904.jpg?x=548&y=366\/die-ostsee-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1601748900,"stop":1601754300,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601754300":{"channel":"PHOENIX","title":"Gundermann Revier","descr":"Gerhard Gundermann war Baggerfahrer, Rockpoet und die \"Stimme des Ostens\" \u2013 Ein au\u00dfergew\u00f6hnlicher Mensch mit einer au\u00dferordentlichen Biografie voller Ecken und Kanten, f\u00fcr die das Lausitzer Revier und die einstige \"sozialistische Wohnstadt\" Hoyerswerda den Hintergrund bilden. Die Filmemacher machen sich auf die Suche nach dem, was dieses Leben ausmachte, bevor es 1998 so pl\u00f6tzlich erlosch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eca50625f27fa4469a71e9d3c6dd1167cde87460.jpg?x=548&y=366\/gundermann-revier","genre":"Report, Dokumentation","start":1601754300,"stop":1601760300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601760300":{"channel":"PHOENIX","title":"Paddeln an der Mecklenburger Seenplatte","descr":"L\u00e4ngst ist das Land der tausend Seen kein Geheimtipp mehr. Unz\u00e4hlige Hausboote und Paddelboote schippern \u00fcber die Seen und Kan\u00e4le der Mecklenburger Seenplatte, und dennoch gibt es auch ruhige Pl\u00e4tze. Gro\u00dfe Teile der weiten Wasserwelt Mecklenburgs sind sich selbst \u00fcberlassen und die Natur hat freien Lauf. Ein Paradies f\u00fcr Wasserwanderer, die mit ihren Kanus von Campingplatz zu Campingplatz paddeln.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1601760300,"stop":1601760600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601760600":{"channel":"PHOENIX","title":"Das war dann mal weg","descr":"Ein Spezial, das Dingen nachsp\u00fcrt, die in Ost und West mit dem Mauerfall verschwunden sind. Das Westpaket zum Beispiel: tonnenweise Kaffee, Damenstrumpfhosen, Seifen und Waschpulver. Speziell Ost war auch die Kaderakte. In der DDR gab es sie f\u00fcr jeden Werkt\u00e4tigen. Auch im Westen ging manches verloren. Zum Beispiel: die Hauptstadt. Fr\u00fcher war Bonn in aller Munde, heute kennen es nur noch Insider.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c69030fad0f006264a89e3eb90de4b95ac6f46c1.jpg?x=548&y=366\/das-war-dann-mal-weg","genre":"Report, Dokumentation","start":1601760600,"stop":1601763300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601763300":{"channel":"PHOENIX","title":"Das war dann mal weg","descr":"Mit dem Mauerfall verschwindet vieles, was bis dahin den Alltag pr\u00e4gte. Bei manchen Dingen ist das auch gut so, doch um andere ist es schon ein bisschen schade. Ein Wende-Gewinner ist sicher das Ostsandm\u00e4nnchen. Der Gute-Nacht-Gru\u00df aus Adlershof hat nicht nur die gesamtdeutschen Herzen erobert, sondern am Ende sogar die gro\u00dfe Kinoleinwand. \u00c4hnlich erfolgreich war auch das Ost-Ampelm\u00e4nnchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/29764b43133055c6597926d785bb4a80c537467c.jpg?x=548&y=366\/das-war-dann-mal-weg","genre":"Report, Dokumentation","start":1601763300,"stop":1601766000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601766000":{"channel":"PHOENIX","title":"Soundtrack der Freiheit","descr":"Als am 9. November 1989 die fiel, glaubten die Menschen an eine neue Zeit: an Freiheit und an Frieden \u00fcber alle Grenzen hinweg. Es waren Musiker, Rockstars aus Ost und West, die die Kr\u00e4fte dieser Zeit ausdr\u00fcckten, die Menschen verbanden. In der Dokumentation werden Geschichten von verlorenen Tr\u00e4umen erz\u00e4hlt, aber auch von neuen Visionen und davon, was Musik erreicht, wo Worte ins Leere laufen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64fd562af43f7ddf2a1297aa0ed089069b79206f.jpg?x=548&y=366\/soundtrack-der-freiheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601766000,"stop":1601769300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601769300":{"channel":"PHOENIX","title":"Paddeln an der Mecklenburger Seenplatte","descr":"L\u00e4ngst ist das Land der tausend Seen kein Geheimtipp mehr. Unz\u00e4hlige Hausboote und Paddelboote schippern \u00fcber die Seen und Kan\u00e4le der Mecklenburger Seenplatte, und dennoch gibt es auch ruhige Pl\u00e4tze. Gro\u00dfe Teile der weiten Wasserwelt Mecklenburgs sind sich selbst \u00fcberlassen und die Natur hat freien Lauf. Ein Paradies f\u00fcr Wasserwanderer, die mit ihren Kanus von Campingplatz zu Campingplatz paddeln.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1601769300,"stop":1601769600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601769600":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Ostsee von oben","descr":"Deutschland grenzt an zwei Meere, die unterschiedlicher kaum sein k\u00f6nnten. W\u00e4hrend die Nordsee die wilde K\u00e4lte des Atlantiks mit sich f\u00fchrt, gilt die Ostsee fast schon als liebliches Binnenmeer. Doch wer einmal das gr\u00fcne Wasser bei Windst\u00e4rke 10 ins Gesicht bekommen hat, wird die Gewalt der Ostsee mit ihren Brechern nie vergessen. Ungez\u00e4hlt sind die Schiffe, deren Wracks am Meeresboden ruhen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53ddf40bd55a4eae59dee238aa28060403757904.jpg?x=548&y=366\/die-ostsee-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1601769600,"stop":1601775000,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601775000":{"channel":"PHOENIX","title":"DDR mobil","descr":"Es waren nicht nur Trabis und Wartburgs, die auf den Kopfsteinpflasterstra\u00dfen zwischen Ahlbeck und Zittau herumholperten. Die Palette der Fortbewegungsmittel reichte von A wie AWO bis Z wie Zastava. Die Reihe zeigt die Bandbreite der Fahrzeugflotte im \u00f6stlichen Teil Deutschlands, Kuriosit\u00e4ten und aus der Not geborene Erfindungen, und erz\u00e4hlt dazu Geschichten, die sich um die Fahrzeuge ranken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3b35eb737b04485f69e21bf3c6ef5065949beba.jpg?x=548&y=366\/ddr-mobil","genre":"Report, Dokumentation","start":1601775000,"stop":1601777700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601777700":{"channel":"PHOENIX","title":"DDR mobil","descr":"In diesem Film erz\u00e4hlen Zeitzeugen und ehemalige Bahnmitarbeiter Geschichten \u00fcber die Deutsche Reichsbahn. Nach Kriegsende war Deutschland zweigeteilt. In der Sowjetzone wurde 1949 aus der Deutschen Reichsbahn die Staatsbahn der DDR. Vom Dampf- \u00fcber das Diesel- bis in das Elektro-Zeitalter blieben Z\u00fcge noch lange das Transportmittel Nummer eins \u2013 zuverl\u00e4ssig, p\u00fcnktlich und vor allem preiswert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e69e336d45fdff5e04a5552cba416010ca63146.jpg?x=548&y=366\/ddr-mobil","genre":"Report, Dokumentation","start":1601777700,"stop":1601780400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601780400":{"channel":"PHOENIX","title":"DDR mobil","descr":"Von 1958 bis 1991 war die Interflug die staatliche Fluggesellschaft der DDR und stand f\u00fcr Fernweh, Tr\u00e4ume und Privilegien. Sie brachte dem abgeschotteten Land mit Linien- und Charterfl\u00fcgen einen Hauch von weiter Welt. Berlin-Sch\u00f6nefeld wurde Heimatflughafen der Flugzeugflotte, die vor allem aus sowjetischen Modellen bestand. Erst Ende der 80er Jahre kamen drei geleaste Airbus-Maschinen hinzu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c483b1c7baa0110f1c44096578e7d4d8c4af605d.jpg?x=548&y=366\/ddr-mobil","genre":"Report, Dokumentation","start":1601780400,"stop":1601783100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601783100":{"channel":"PHOENIX","title":"DDR mobil","descr":"In Zeiten des Mangels musste man erfinderisch sein, denn der Bedarf war enorm. Laster und Traktoren brauchte das Land. Nach dem Zweiten Weltkrieg bauten die Russen viele Produktionsbetriebe ab. Drei Jahre nach Kriegsende gr\u00fcndete sich die Vereinigung Volkseigener Betriebe IFA, in der alle Fahrzeughersteller der sowjetischen Besatzungszone vom Sattelschlepper bis zum LKW-Produzenten vereint wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b55dcf01b33d11f48629f29db226ec214767391d.jpg?x=548&y=366\/ddr-mobil","genre":"Report, Dokumentation","start":1601783100,"stop":1601785800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}