{"1602820800":{"channel":"PHOENIX","title":"Seen-Sucht nach heiler Welt","descr":"Gr\u00fcne Bergh\u00e4nge, silberschimmernde Flussl\u00e4ufe und einladende Badeseen \u2013 so lockt K\u00e4rnten, das nicht nur f\u00fcr \u00d6sterreicher, sondern auch f\u00fcr ihre n\u00f6rdlichen Nachbarn der Inbegriff von Heimat ist. Die Doku erkundet W\u00f6rthersee, Millst\u00e4tter See und Faaker See, deren Namen sofort die Vorstellung von Badegew\u00e4ssern, Strandcaf\u00e9s und Gummibooten wecken und erdverbundene Camper ins Schw\u00e4rmen bringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/088a0d325940999cbb21cfc8176f369b08d74804.jpg?x=548&y=366\/seen-sucht-nach-heiler-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1602820800,"stop":1602823500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602823500":{"channel":"PHOENIX","title":"Der Ladogasee","descr":"Der Ladogasee hoch im Norden Russlands ist der gr\u00f6\u00dfte See Europas, fast 40 Mal so gro\u00df wie der Bodensee, R\u00fcckzugsort reicher Russen, kleiner Datschenbesitzer und Ort von Vergn\u00fcgungen. Und er ist ein russischer Schicksalsort: Im 2. Weltkrieg wurde der Ladogasee zur Stra\u00dfe des Lebens f\u00fcr das belagerte Leningrad. Unter heftigem Beschuss wurden damals \u00fcber den See Menschen aus der Stadt gerettet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5cb49f3636be65863ca9c92c299c029abdd9a579.jpg?x=548&y=366\/der-ladogasee","genre":"Report, Dokumentation","start":1602823500,"stop":1602826200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602826200":{"channel":"PHOENIX","title":"Amerikas neue Nazis","descr":"Gruppierungen wei\u00dfer Nationalisten in den USA haben nach den Demos in Charlottesville im Juli 2017 an St\u00e4rke gewonnen: Sie unterwandern das US-Milit\u00e4r und planen terroristische Anschl\u00e4ge. Das Massaker in der Tree-of-Life-Synagoge im Oktober 2018 in Pittsburgh geschah im Dunstkreis der neuen rechten Bewegungen. Der Attent\u00e4ter Robert Bowers wird in der Szene wei\u00dfer Nationalsten als Held gefeiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f7dcabe81286eb5957d1633f5056d70ade2c501.jpg?x=548&y=366\/amerikas-neue-nazis","genre":"Report, Dokumentation","start":1602826200,"stop":1602828900,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602828900":{"channel":"PHOENIX","title":"Mensch & Mythos","descr":"27 lange Jahre verbrachte Nelson Mandela, Anf\u00fchrer der schwarzen Befreiungsbewegung S\u00fcdafrikas, vom Apartheitsregime inhaftiert hinter Gef\u00e4ngnismauern. Als er 1990 entlassen wurde, erwarteten ihn die schwarze Bev\u00f6lkerung S\u00fcdafrikas und die Welt\u00f6ffentlichkeit wie einen Messias. Er war der ber\u00fchmteste politische Gefangene seiner Zeit. Die Erwartungen an ihn waren \u00fcberbordend und er erf\u00fcllte sie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/daa8e089f0f421d174e8278412bd2a61c9f38c18.jpg?x=548&y=366\/mensch-mythos","genre":"Report, Dokumentation","start":1602828900,"stop":1602831600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602831600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602831600,"stop":1602833400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602833400":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602833400,"stop":1602835200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602835200":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602835200,"stop":1602837000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602837000":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602837000,"stop":1602842400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602842400":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602842400,"stop":1602845100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602845100":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602845100,"stop":1602849600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602849600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602849600,"stop":1602852300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602852300":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602852300,"stop":1602856800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602856800":{"channel":"PHOENIX","title":"maybrit illner","descr":"Einmal pro Woche f\u00fchrt Maybrit Illner durch ihren gleichnamigen Polittalk. Mit G\u00e4sten aus Gesellschaft, Politik und Wirtschaft diskutiert sie live aus Berlin das \"Thema der Woche\". Corona-Pandemie, Fl\u00fcchtlingskrise oder Terrorgefahr \u2013 es wird kontrovers debattiert und leidenschaftlich um L\u00f6sungen gerungen. Intelligent, scharfz\u00fcngig und rasant geht es bei vor allem um die Frage, was Politik f\u00fcr die Menschen bedeutet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08a31677328a457d9529bbc29351edaa6fc2e5f1.jpg?x=548&y=366\/maybrit-illner","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602856800,"stop":1602860700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602860700":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix gespr\u00e4ch","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602860700,"stop":1602861300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602861300":{"channel":"PHOENIX","title":"Aktuelle Reportage","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1602861300,"stop":1602862200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602862200":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix der tag","descr":"Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? T\u00e4glich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespr\u00e4che mit Korrespondenten sorgen f\u00fcr die n\u00f6tigen Hintergrundinformationen und Einsch\u00e4tzungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0b7e5d5dbcccdad1cf4e3c10102f75409512acd.jpg?x=548&y=366\/phoenix-der-tag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602862200,"stop":1602864000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602864000":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix pers\u00f6nlich","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/899c9acb175584afd5ef662e87bbed6d379ea48b.jpg?x=548&y=366\/phoenix-persoenlich","genre":"Report, Diskussion","start":1602864000,"stop":1602865800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602865800":{"channel":"PHOENIX","title":"Amerikas neue Nazis","descr":"Gruppierungen wei\u00dfer Nationalisten in den USA haben nach den Demos in Charlottesville im Juli 2017 an St\u00e4rke gewonnen: Sie unterwandern das US-Milit\u00e4r und planen terroristische Anschl\u00e4ge. Das Massaker in der Tree-of-Life-Synagoge im Oktober 2018 in Pittsburgh geschah im Dunstkreis der neuen rechten Bewegungen. Der Attent\u00e4ter Robert Bowers wird in der Szene wei\u00dfer Nationalsten als Held gefeiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f7dcabe81286eb5957d1633f5056d70ade2c501.jpg?x=548&y=366\/amerikas-neue-nazis","genre":"Report, Dokumentation","start":1602865800,"stop":1602868500,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602868500":{"channel":"PHOENIX","title":"Mensch & Mythos","descr":"27 lange Jahre verbrachte Nelson Mandela, Anf\u00fchrer der schwarzen Befreiungsbewegung S\u00fcdafrikas, vom Apartheitsregime inhaftiert hinter Gef\u00e4ngnismauern. Als er 1990 entlassen wurde, erwarteten ihn die schwarze Bev\u00f6lkerung S\u00fcdafrikas und die Welt\u00f6ffentlichkeit wie einen Messias. Er war der ber\u00fchmteste politische Gefangene seiner Zeit. Die Erwartungen an ihn waren \u00fcberbordend und er erf\u00fcllte sie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/daa8e089f0f421d174e8278412bd2a61c9f38c18.jpg?x=548&y=366\/mensch-mythos","genre":"Report, Dokumentation","start":1602868500,"stop":1602871200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602871200":{"channel":"PHOENIX","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602871200,"stop":1602872100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602872100":{"channel":"PHOENIX","title":"Dokumentation","descr":"Die hier gezeigten Dokumentationen sch\u00e4rfen den Blick auf die politischen und gesellschaftlichen Entwicklungen in Deutschland, Europa und der ganzen Welt. Die Dokus sind informativ, bildstark und immer relevant und widmen sich den unterschiedlichsten Themen. Ob es um Politik Natur, Kunst oder Sport geht. Hier werden die Zuschauer gut informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66dc1382a1b5e648da25db0dcbcde7d8d912edea.jpg?x=548&y=366\/dokumentation","genre":"Report, Dokumentation","start":1602872100,"stop":1602874800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602874800":{"channel":"PHOENIX","title":"Dokumentation","descr":"Die hier gezeigten Dokumentationen sch\u00e4rfen den Blick auf die politischen und gesellschaftlichen Entwicklungen in Deutschland, Europa und der ganzen Welt. Die Dokus sind informativ, bildstark und immer relevant und widmen sich den unterschiedlichsten Themen. Ob es um Politik Natur, Kunst oder Sport geht. Hier werden die Zuschauer gut informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66dc1382a1b5e648da25db0dcbcde7d8d912edea.jpg?x=548&y=366\/dokumentation","genre":"Report, Dokumentation","start":1602874800,"stop":1602877500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602877500":{"channel":"PHOENIX","title":"Dokumentation","descr":"Die hier gezeigten Dokumentationen sch\u00e4rfen den Blick auf die politischen und gesellschaftlichen Entwicklungen in Deutschland, Europa und der ganzen Welt. Die Dokus sind informativ, bildstark und immer relevant und widmen sich den unterschiedlichsten Themen. Ob es um Politik Natur, Kunst oder Sport geht. Hier werden die Zuschauer gut informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66dc1382a1b5e648da25db0dcbcde7d8d912edea.jpg?x=548&y=366\/dokumentation","genre":"Report, Dokumentation","start":1602877500,"stop":1602880200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602880200":{"channel":"PHOENIX","title":"Die H\u00fcter vom Kr\u00fcger-Nationalpark","descr":"Rendani Nethengwe ist einer der erfahrensten Ranger im Kr\u00fcger Nationalpark und f\u00fcr den Schutz der Tiere in jeder Hinsicht verantwortlich. Mal ist er im Kampf gegen die Wilderer im Einsatz, mal mit dem Tierarzt Peter Buss unterwegs. Nun h\u00e4lt er eine blutige Patrone in seiner Hand, die er gerade aus einem leblosen Elefantenk\u00f6rper herausgeschnitten hat. Sie sind besorgt um die Elefanten im Park.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37ff0d90052edea4884c699771fbb308b46a9ba1.jpg?x=548&y=366\/die-hueter-vom-krueger-nationalpark","genre":"Report, Dokumentation","start":1602880200,"stop":1602882000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602882000":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix der tag","descr":"Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? T\u00e4glich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespr\u00e4che mit Korrespondenten sorgen f\u00fcr die n\u00f6tigen Hintergrundinformationen und Einsch\u00e4tzungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0b7e5d5dbcccdad1cf4e3c10102f75409512acd.jpg?x=548&y=366\/phoenix-der-tag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602882000,"stop":1602885600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602885600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix pers\u00f6nlich","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/899c9acb175584afd5ef662e87bbed6d379ea48b.jpg?x=548&y=366\/phoenix-persoenlich","genre":"Report, Diskussion","start":1602885600,"stop":1602887400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602887400":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix gespr\u00e4ch","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602887400,"stop":1602888300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602888300":{"channel":"PHOENIX","title":"Karl Marx \u2013 der deutsche Prophet","descr":"Der Philosoph Karl Marx, dargestellt von Mario Adorf, blickt in dieser szenischen Dokumentation zusammen mit seiner Tochter Eleanor auf die Stationen seines Lebens zur\u00fcck. Der 1818 in Trier geborene Denker wurde zu einem der einflussreichsten Theoretiker des Sozialismus. Der Film zeigt nicht nur die Facetten von Marx' Denken, sondern befasst sich auch mit dem Privatleben des Familienvaters.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/269878f7b3a6efbb5c195226e85759c5fe7ec791.jpg?x=548&y=366\/karl-marx-der-deutsche-prophet","genre":"Report, Dokumentation","start":1602888300,"stop":1602893700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602893700":{"channel":"PHOENIX","title":"Kein Gott, kein Herr! Eine kleine Geschichte der Anarchie","descr":"Die anarchistische Bewegung trug nicht nur zu Revolutionen bei, sondern sie erm\u00f6glichte auch zahlreiche soziale Errungenschaften. Im Film werden die Urspr\u00fcnge dieser politischen Philosophie beleuchtet und die geistigen V\u00e4ter der Bewegung wie Pierre-Joseph Proudhon oder Michail Bakunin portr\u00e4tiert. Au\u00dferdem wird der Frage nachgegangen, warum der Anarchismus heute noch immer aktuell ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef011915cac60e86e8259f5527b44d35a673482a.jpg?x=548&y=366\/kein-gott-kein-herr-eine-kleine-geschichte-der-anarchie","genre":"Report, Dokumentation","start":1602893700,"stop":1602898200,"country":"F","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602898200":{"channel":"PHOENIX","title":"Kein Gott, kein Herr! Eine kleine Geschichte der Anarchie","descr":"Der Kapitalismus gebar zwischen den Weltkriegen die schrecklichen Gesch\u00f6pfe Stalinismus und Faschismus. Utopien von einer besseren Welt zu entwerfen und solidarische Praktiken zu entwickeln reichte den Anarchisten nun nicht mehr. Sie mussten die Wirksamkeit ihrer Ideen durch Taten beweisen und an allen Fronten gegen den Totalitarismus k\u00e4mpfen, der die Menschheit zu vernichten drohte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6c7fe9089c5dc5f6c19be3d4bb5fe2a3f59fb5c.jpg?x=548&y=366\/kein-gott-kein-herr-eine-kleine-geschichte-der-anarchie","genre":"Report, Dokumentation","start":1602898200,"stop":1602902700,"country":"F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602902700":{"channel":"PHOENIX","title":"Lenin \u2013 Drama eines Diktators","descr":"Lenins Name ist untrennbar mit der Russischen Oktoberrevolution von 1917 verbunden. Er schuf die Sowjetmacht und hinterlie\u00df, als er 1924 starb, eine neue Art des Despotismus: die Diktatur seiner Kaderpartei. Anhand von Archivmaterial und Impressionen von Originalschaupl\u00e4tzen wird der Weg des Wladimir Iljitsch Uljanow vom b\u00fcrgerlichen Studenten zum radikalen Politiker Lenin nachgezeichnet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b8a54e969ca05692f9a97b3d27b29fe2a41325b4.jpg?x=548&y=366\/lenin-drama-eines-diktators","genre":"Report, Dokumentation","start":1602902700,"stop":1602908100,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}